<xml><article id="15707699" name="ATO 10702895" idOficio="5972174" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="10/08/2020" artClass="00044:00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Federal da 1ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="152" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12841797">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 10.702.895, DE 5 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 10.702.895, DE 5 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 1ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e tendo em vista o constante nos autos do PAe 0002397-25.2020.4.01.8000, considerando o contido no Edital 9902500, que trata do resultado final do processo seletivo para preenchimento de cargo vago de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Segurança e Transporte, existente na Subseção Judiciária de Juína, oferecido aos candidatos aprovados na localidade de Cuiabá, por meio do Edital 9675670, publicado no Diário da Justiça Federal da Primeira Região e_DJF1 de 31/01/2020, resolve:</p><p>NOMEAR, nos termos dos arts. 9º, I, e 10 da Lei 8.112/1990, c/c a Lei 11.416/2006, o candidato JOSE DE ARAUJO PRIMO PRIMEIRO NETO, aprovado no 7º Concurso Público realizado pelo Tribunal Regional Federal da 1ª Região em convênio com o CEBRASPE, para exercer o cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Segurança e Transporte, Nível Intermediário, Classe "A", Padrão 01, pertencente ao Quadro de Pessoal da Justiça Federal de Primeiro Grau, Seção Judiciária de Mato Grosso, Subseção Judiciária de Juína, em decorrência da exoneração de Jeimeson Monteiro Canhete.</p><p class="assina">Des. I'TALO FIORAVANTI SABO MENDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>