<xml><article id="15802364" name="Ed Notif Diraf" idOficio="5982169" pubName="DO2" artType="Edital de Notificação" pubDate="14/08/2020" artClass="00099:00014:00057:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00009:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Economia" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="156" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12858852">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE NOTIFICAÇÃO Nº 1, de 12 de agosto de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EDITAL DE NOTIFICAÇÃO Nº 1, de 12 de agosto de 2020</p><p>Processo nº 0052600.002896/2020-58. Assunto: Reposição ao Erário. Notificado: Senhor EDINALDO FEU</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO E FINANÇAS - INMETRO, convoca o servidor EDINALDO FEU, matrícula SIAPE 447966, a se manifestar excepcionalmente por meio de comunicação eletrônica com o destinatário dapes@inmetro.gov.br, a fim de tomar conhecimento da necessidade de reposição ao erário de débitos apurados.</p><p>A presente convocação se faz necessária uma vez que foi emitida, ao referido servidor, Notificação via Correios por meio de Aviso de Recebimento no endereço constante nos registros da Divisão de Administração de Pessoas sem que houvesse êxito, não tendo sido encontrado após três (03) tentativas e, portanto, estando em local incerto e não sabido.</p><p>Em atendimento ao princípio da ampla defesa e do contraditório, o(a) notificado(a) poderá apresentar manifestação no prazo de 15 (quinze) dias, contados da publicação deste Edital. A ausência de manifestação no prazo informado, ensejará a remessa do débito para inscrição na Dívida Ativa da União, conforme estabelece o parágrafo único do artigo 47 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990.</p><p>Contato: Divisão de Administração de Pessoas - DIRAF/COGEP/DAPES (21) 2679-9334, situado na Avenida Nossa Senhora das Graças, 50, Xerém - Duque de Caxias - RJ - CEP 25250-020.</p><p class="assina">VINICIUS DINIZ E ALMEIDA RAMOS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>