<xml><article id="15898967" name="Portarias de 19 de agosto de 202" idOficio="5991676" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/08/2020" artClass="00025:00002:00028:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Ceará/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="161" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12874211">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE AGOSTO DE 2020.  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE AGOSTO DE 2020.</p><p>A CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE NO CEARÁ, no uso de suas competências subdelegadas pela Portaria SE/SAA/MS nº. 1.804, de 01/10/2013, publicada no DOU nº. 192, de 03/10/2013 e tendo em vista o que consta dos processos abaixo citados, resolve:</p><p>Nº 755 - Art. 1º. Conceder Pensão por morte, nos termos do artigo 215, no inciso I, do artigo 217 e no item 6, alínea b, inciso VII, do art. 222 da Lei 8.112/90, com redação dada pela Lei 13.135, de 17/06/2015, combinado com o artigo 23 da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019 para ELIUDE VASCONCELOS BENEVIDES como cônjuge do ex-servidor TARCÍSIO MAGALHÃES BENEVIDES, matrícula SIAPE 541.382, Médico, código 309010, Classe "S", padrão III, a partir da ocorrência do óbito em 10/05/2020 (Processo SEI nº 25016.001478/2020-61).</p><p>Nº 756 - Art. 1º. Conceder Pensão por morte, nos termos do artigo 215, inciso I, do artigo 217 e no item 4, alínea b, inciso VII, do art. 222 da Lei 8.112/90, com redação dada pela Lei 13.135, de 17/06/2015, combinado com o artigo 23 da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019 para ISRAEL CARNEIRO DA COSTA como cônjuge do ex-servidora MARIA DE LOURDES QUINTINO DE FREITAS, matrícula SIAPE 540.439, Agente Administrativo, código 208019, Classe "S", padrão III, a partir da ocorrência do óbito em 06/06/2020 (Processo SEI nº 25016.001915/2020-46).</p><p>Nº 757 - Art. 1º. Conceder Pensão por morte, nos termos do artigo 215, inciso I, do artigo 217 e no item 6, alínea b, inciso VII, do art. 222 da Lei 8.112/90, com redação dada pela Lei 13.135, de 17/06/2015, combinado com o artigo 23 da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019 para FRANCISCO RAIMUNDO COELHO FONTENELE como cônjuge da ex-servidora MARIA TEREZA COELHO MAIA FONTENELE, matrícula SIAPE 539.836, Agente Administrativo, Classe "S", padrão III, a partir da ocorrência do óbito em 05/07/2020 (Processo SEI nº 25016.002321/2020-52).</p><p>Nº 758 - Art. 1º. Conceder Pensão por morte, nos termos do artigo 215, no inciso I do artigo 217 e no item 6, alínea b, inciso VII, do art. 222 da Lei 8.112/90, com redação dada pela Lei 13.135, de 17/06/2015, combinado com o artigo 23 da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019 para MARLUCE DE PAULA EVARISTO como cônjuge do ex-servidor RAIMUNDO GILBERTO EVARISTO, matrícula SIAPE 540.250, Agente Administrativo, Classe "S", padrão III, a partir da ocorrência do óbito em 29/04/2020 (Processo SEI nº 25016.001955/2020-98).</p><p class="assina">SELMA CELINA MOTA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>