<xml><article id="15594640" name="Portaria n 002" idOficio="5961045" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/08/2020" artClass="00026:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Secretaria Especial de Cultura" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12823364">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2, DE 31 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2, DE 31 DE JULHO DE 2020</p><p>o SECRETÁRIO ESPECIAL DE CULTURA, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelos arts. 11 e 12 do Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, nos arts. 12 e 14 da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, e pelo Decreto nº 10.359, de 20 de maio de 2020, bem como o disposto na Portaria MTur nº 390, de 18 de dezembro de 2019, no art. 2º da Portaria MTur nº 396, de 27 de dezembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados os seguintes servidores para a prática de atos de Gestão Orçamentária e Financeira dos recursos classificados no agregado de custeio e capital, da Unidade Gestora 540036 - CENTRO TÉCNICO AUDIOVISUAL:</p><p>I - Débora Antônia Araújo Palmeira de Barros - Ordenadora de Despesas - CPF: 111.643.007-09;</p><p>II - Liana Bathomarco Corrêa - Ordenadora de Despesas Substituta - CPF: 003.682.797-58;</p><p>III - Wagner Rodrigues Barreiros - Gestor Financeiro - CPF: 462.632.767-20;</p><p>IV - Renato Luiz da Costa - Gestor Financeiro Substituto - CPF: 894.466.157-04;</p><p>V - Armando Souza de Oliveira - Conformidade de Registro de Gestão - CPF: 539.655.587- 49;</p><p>VI - Lourival Eduardo Ribeiro Samy - Conformidade de Registro de Gestão Substituto - CPF: 387.900.417-04;</p><p>VII - Marielli Araujo Paiva - Contadora Responsável - CPF: 012.393.876-79; e</p><p>VIII - Hugo Araujo Lucena - Contador Responsável Substituto - CPF: 021.019.751-06.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria nº 13, de 25 de outubro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 30 de outubro de 2019.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARIO LUIS FRIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>