<xml><article id="15798235" name="Port-1335-2020-DPMM" idOficio="5981738" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/08/2020" artClass="00012:00045:00027:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="156" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12858202">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.335/DPMM, DE 13 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.335/DPMM, DE 13 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea c, inciso V, art. 1º, anexo B, da Portaria nº 24/2017, da DGPM e nos termos do disposto no inciso IV, art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar, a partir de 30 de julho de 2020, os termos da agregação ao respectivo Corpo e Quadro do Capitão de Mar e Guerra (T) EDUARDO FERNANDES LIMA, constantes do art. 2º da Portaria nº 901/2020, desta Diretoria, por ter solicitado Transferência para a Reserva Remunerada.</p><p>Art. 2º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 4 de agosto de 2020, o Capitão de Mar e Guerra ANTONIO MARCOS DO NASCIMENTO REIS, por ter solicitado Transferência para a Reserva Remunerada.</p><p>Art. 3º Agregar ao respectivo Corpo, a partir de 6 de agosto de 2020, o Capitão de Mar e Guerra (EN) GIUSEPPE MAGDALENA STEPHAN, por ter solicitado Transferência para a Reserva Remunerada.</p><p>Art. 4º Alterar, a partir de 7 de agosto de 2020, os termos da agregação ao respectivo Corpo e Quadro do Capitão de Fragata ALEXANDRE CALMON DE BRITTO CAMPOS REIS, constantes do art. 2º da Portaria nº 826/2019, desta Diretoria, por ter solicitado Transferência para a Reserva Remunerada.</p><p>Art. 5º Alterar, a partir de 10 de agosto de 2020, os termos da agregação ao respectivo Corpo e Quadro do Capitão de Mar e Guerra (Md) PAULO ANTONIO DA SILVA PRATA, constantes do art. 1º da Portaria nº 847/2020, desta Diretoria, por ter solicitado Transferência para a Reserva Remunerada.</p><p>Art. 6º Alterar, a partir de 10 de agosto de 2020, os termos da agregação ao respectivo Corpo e Quadro da Capitão de Mar e Guerra (T) ANA CLÁUDIA DE PAULA, constantes do art. 2º da Portaria nº 1394/2015, desta Diretoria, por ter solicitado Transferência para a Reserva Remunerada.</p><p>Art. 7º Retroagir, para efeitos administrativos, conforme descrito nos artigos anteriores.</p><p>Art. 8º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V. Alte HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>