<xml><article id="15984910" name="DOU2-PGR-PGR-1-PT-726-UNI-PGR-00" idOficio="6000227" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/08/2020" artClass="00040:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Atos do Procurador-Geral da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="165" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12888122">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 726, DE 25 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 726, DE 25 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições, com fundamento no arts. 11, 12, inciso I, e 14 do Regimento Interno Diretivo do Ministério Público Federal, considerando o previsto na Portaria PGR/MPF nº 89, de 17 de fevereiro de 2016, e tendo em vista o contido nos Ofício nºs 216/2020/GPC/MPF/PR/RN, de 24 de agosto de 2020, da Procuradoria da República no Estado do Rio Grande do Norte, e 189/2020-PRE/RN, de 21 de agosto de 2020, da Procuradoria Regional Eleitoral no Rio Grande do Norte, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, os Procuradores da República CAROLINE MACIEL DA COSTA LIMA DA MATA e RONALDO SERGIO CHAVES FERNANDES, respectivamente, das funções de Procuradora Regional Eleitoral e Procurador Regional Eleitoral Substituto no Estado do Rio Grande do Norte, designados pela Portaria PGR/MPF nº 968, de 27 de setembro de 2019, publicada no D.O.U., Seção 2, pág. 92, de 30 de setembro de 2019.</p><p>Art. 2º Designar os Procuradores da República RONALDO SERGIO CHAVES FERNANDES e RODRIGO TELLES DE SOUZA para exercerem, respectivamente, as funções de Procurador Regional Eleitoral e Procurador Regional Eleitoral Substituto no Estado do Rio Grande do Norte, até o dia 30 de setembro de 2021.</p><p>Art. 3º Dê-se ciência ao Grupo Executivo Nacional da Função Eleitoral.</p><p>Art. 4º Esta portaria produz efeitos a partir de 29 de agosto de 2020.</p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>