<xml><article id="15609620" name="ars 642 ao 652" idOficio="5962502" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="04/08/2020" artClass="00017:00143:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="148" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12825921">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS de 29 de julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS de 29 de julho de 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais; resolve:</p><p>Nº 642 - Dispensar RAIMUNDA ALVES MELO, Professora do Magistério Superior, lotada no LEDOC/CCE, da condição de Coordenadora do Programa Institucional de Bolsas de Iniciação à Docência - PIBID. (considerando o Memorando Eletrônico n° 15/2020 - CGOVPIBIDRP)</p><p>Nº 643 - Designar ÁGATA LAISA LAREMBERG ALVES CAVALCANTI, Professora do Magistério Superior, lotada no LEDOC/CAFS, como Coordenadora do Programa Institucional de Bolsas de Iniciação à Docência - PIBID. (considerando o Memorando Eletrônico n° 15/2020 - CGOVPIBIDRP).</p><p>Nº 646 - Conceder, em decorrência do falecimento de Noé de Cerqueira Fortes, ex-servidor desta IFES, matrícula SIAPE nº. 421991, Pensão Vitalícia a TEREZINHA DAS GRAÇAS OLIVEIRA FORTES, viúva, na forma do art. 23, caput, da Emenda Constitucional nº 103/2019 c/c Art. 16, I e Art. 77, § 2º V, "c", "6", todos da Lei nº 8.213/94, por força da determinação constante do Art. 23, § 4º da EC nº 103/2019. (considerando o Processo nº. 23111.028091/2020-49).</p><p>Nº 647 - Conceder, em decorrência do falecimento de Fernando Alberto de Brito Monteiro, ex-servidor desta IFES, matrícula SIAPE nº. 422275, Pensão por 20 (vinte) anos a FABIANA ALVES CAVALCANTE MONTEIRO, viúva, na forma do art. 23, caput, da Emenda Constitucional nº 103/2019 c/c Art. 16, I e Art. 77, § 2º V, "c", "5", todos da Lei nº 8.213/94, por força da determinação constante do Art. 23, § 4º da EC nº 103/2019. (considerando o Processo nº. 23111.001857/2020-73).</p><p>Nº 651 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a MARIA ACELINA MARTINS DE CARVALHO, matrícula SIAPE nº 422578, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, classe "E", denominação "Titular", com Doutorado, em regime de Dedicação Exclusiva, lotada no Departamento de Morfofisiologia Veterinária/CCA, desde que atendidos os requisitos insculpidos no Art. 3º da EC 47/2005. (considerando o Processo nº 23111.025581/2020-16).</p><p>Nº 652 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a JOSÉ DE ARIMATÉA FERREIRRA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 0422103, ocupante do cargo de Vigilante D4 16, em regime de 40 horas semanais, lotado na Divisão de Vigilância/PRAD, desde que atendidos os requisitos insculpidos no Art. 3 º da EC 47/2005. (considerando o Processo nº 23111.025589/2020-91).</p><p class="assina">JOSÉ ARIMATÉIA DANTAS LOPES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>