<xml><article id="16017764" name="PORTARIA 341" idOficio="6003571" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/08/2020" artClass="00014:00075:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Escola Nacional de Administração Pública/Diretoria de Gestão Interna" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="166" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12893927">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 341, DE 27 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 341, DE 27 DE AGOSTO DE 2020</p><p></p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO ESCOLA NACIONAL DE ADMINISTRAÇÃO PÚBLICA - Enap, no uso das atribuições que lhe confere o Estatuto aprovado pelo Decreto n° 10.369, de 22 de maio de 2020, e considerando o Regulamento dos cursos de Pós-Graduação Lato Sensu, aprovado pela Resolução n° 22, de 27 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Art. 1° Fica instituída a Comissão de Seleção do Curso de Pós-Graduação Lato Sensu: Especialização em Ciência de Dados aplicada a Políticas Públicas.</p><p>Art. 2° A Comissão de Seleção do Curso de Pós-Graduação Lato Sensu: Especialização em Ciência de Dados aplicada a Políticas Públicas terá as seguintes atribuições:</p><p>I - assinar os editais, convocações, divulgação de resultados e retificações que compõem o processo seletivo;</p><p>II - designar a Banca Examinadora para análise e avaliação dos memoriais, entrevista e julgamento dos recursos interpostos ao resultado preliminar de cada fase;</p><p>III - validar os documentos encaminhados pelos candidatos e que foram objeto de pontuação nas fases do processo seletivo.</p><p>Art. 3° A Comissão de Seleção será composta pelos seguintes membros:</p><p>I - Bruna Danielly da Paz Tenório, Siape n° 1132754, presidente;</p><p>II - Renata Machado Amorim de Abreu, Siape n° 2567420, suplente;</p><p>III - Bruna Eboli Machado, Siape n° 3159967, membro;</p><p>IV - Dênia Freitas de Oliveira, Siape n° 1281258, membro;</p><p>V - Rachel Pereira Dorneles, Siape n° 1511660, membro..</p><p>Art. 4° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DIOGO G. R. COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>