<xml><article id="15700384" name="PRFB4142" idOficio="5970669" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/08/2020" artClass="00014:00054:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="151" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12839825">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 4.142, DE 6 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4.142, DE 6 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, no uso da atribuição que lhe confere o inciso X do art. 350 do Regimento Interno da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria ME nº 284, de 27 de julho de 2020, e tendo em vista o disposto no art. 9º, inciso I e no art. 10 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e, considerando ainda a decisão proferida nos autos do Processo Judicial nº 1034398-72.2020.4.01.3400, que tramitou na 2ª Vara Federal da Seção Judiciário do Distrito Federal, considerando o teor do Parecer nº 00203/2020/COASP/PRU1R/PGU/AGU e Ofício nº 10577/2020/DIAAU/PRU1R/PGU/AGU, expedidos pela Advocacia-Geral da União, o Edital ENAP nº 19, de 23 de março de 2020, publicado no Diário Oficial da União em 24 de março de 2020, e o que consta do processo administrativo nº 10265.187672/2020-15, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, em cumprimento de decisão judicial, o candidato CASIMIRO DE ARAÚJO NETO, habilitado em concurso público para exercer o cargo de Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, da Carreira Tributária e Aduaneira da Receita Federal do Brasil, do Quadro de Pessoal deste Ministério, criado pelo Decreto-Lei nº 2.225, de 10 de janeiro de 1985, consideradas as alterações promovidas pela Lei nº 10.593, de 6 de dezembro de 2002, e Lei nº 13.464, de 10 de julho de 2017, na Classe "Segunda", Padrão "I", em vaga especificada pelo Código SIAPE nº 656099.</p><p>Art. 2º Estabelecer sua lotação e exercício na Delegacia da Receita Federal do Brasil em Porto Velho/RO.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JOSÉ BARROSO TOSTES NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>