<xml><article id="15695434" name="PORTARIA SEI N 866 DE 15 DE JULH" idOficio="5970309" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/08/2020" artClass="00017:00098:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Juiz de Fora/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="151" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12839235">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA/SEI Nº 866, DE 15 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA/SEI Nº 866, DE 15 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA, no exercício de suas atribuições legais, regimentais e estatutárias, e</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 23071.900022/2020-66, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear o servidor DANIEL GODOY MARTINEZ, SIAPE 2000754, para substituir JEFERSON MACEDO VIANNA, SIAPE 1146686, DIRETOR DA FACULDADE DE EDUCAÇÃO FÍSICA, código CD-03, em virtude de férias do mesmo, no período de 22/07/2020 a 31/07/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 38/2020/SEC-EDUCAÇÃO FISICA.</p><p>Art. 2º Nomear o servidor DELMAR TEIXEIRA GOMES, SIAPE 4148816, para substituir MARCELO DA SILVA ALVES, SIAPE 3148707, DIRETOR DA FACULDADE DE ENFERMAGEM, código CD-03, em virtude de férias do mesmo, no período de 21/07/2020 a 04/08/2020, conforme Ofício nº 38/2020/SEC-ENFERMAGEM.</p><p>Art. 3º Nomear a servidora ROSANA COLOMBARA, SIAPE 1224834, para substituir EDUARDO BARRERE, SIAPE 1677789, DIRETOR DO INSTITUTO DE CIÊNCIAS EXATAS, código CD-03, em virtude de férias do mesmo, no período de 06/07/2020 a 20/07/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 51/2020/SEC-ICE, convalidando os atos praticados do início do período até a publicação desta.</p><p>Art. 4º Nomear o servidor FÁBIO MARTINS BRUM, SIAPE 2546749, para substituir JANEZETE APARECIDA PURGATO MARQUES, SIAPE 1150846, PRÓ-REITORA ADJUNTA DE INFRAESTRUTURA E GESTÃO, código CD-03, em virtude de férias da mesma, no período de 16/07/2020 a 31/07/2020, conforme Ofício nº 170/2020/SEC-PROINFRA, convalidando os atos praticados do início do período até a publicação desta.</p><p>Art. 5º Nomear o servidor ALEXANDRE AUGUSTO ROSA DE CASTRO, SIAPE 2133558, para substituir MARCOS TANURE SANÁBIO, SIAPE 0314896, PRÓ-REITOR DE INFRAESTRUTURA E GESTÃO, código CD-02, em virtude de férias do mesmo, no período de 20/07/2020 a 31/07/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 170/2020/SEC-PROINFRA.</p><p>Art. 6º Nomear a servidora JANEZETE APARECIDA PURGATO MARQUES, SIAPE 0314896, para substituir MARCOS TANURE SANÁBIO, SIAPE 0314896, PRÓ-REITOR DE INFRAESTRUTURA E GESTÃO, código CD-02, em virtude de férias do mesmo, no período de 01/08/2020 a 03/08/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 170/2020/SEC-PROINFRA.</p><p>Art. 7º Esta Portaria Administrativa entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">MARCUS VINICIUS DAVID</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>