<xml><article id="15599079" name="OCs - Posto-Posto - SGAD" idOficio="5961369" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/08/2020" artClass="00024:00270:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Secretaria-Geral das Relações Exteriores/Secretaria de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12824356">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 290, DE 31 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 290, DE 31 DE JULHO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO ADMINISTRATIVA, conforme o disposto na Lei nº 11.440, de 29 de dezembro de 2006; de acordo com o art. 22, inciso II, da Lei nº 8.829, de 22 de dezembro de 1993, regulamentada pelo Decreto nº 1.565, de 21 de julho de 1995, de conformidade com a Portaria de delegação de competência publicada no Diário Oficial da União de 26 de junho de 1996, e:</p><p>CONSIDERANDO que compete ao Ministério das Relações Exteriores executar a política externa brasileira e que, para a consecução de sua missão institucional, compete aos seus servidores representar o Brasil, no exterior, por meio das missões diplomáticas e das repartições consulares;</p><p>CONSIDERANDO que são requisitos para a movimentação dos servidores de seu Quadro de Pessoal o estrito atendimento do interesse de serviço e a conveniência da Administração Pública, tendo por objetivo a eficiência da execução da política externa brasileira e na prestação de serviços consulares às comunidades brasileiras no exterior, mediante a lotação adequada da Secretaria de Estado e dos postos no exterior, resolve:</p><p>Remover ex officio ADRIANA PEREIRA DE CASTRO FERREIRA, oficial de chancelaria, classe C, padrão I, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Tel Aviv para o Consulado-Geral do Brasil em Paris.</p><p>Remover ex officio CARMEN MARIA VALENTINA BANCEU, oficial de chancelaria, classe A, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Santa Cruz de la Sierra para o Consulado-Geral do Brasil em Cochabamba.</p><p>Remover ex officio DORILA ALICE FONSECA ARAUJO, oficial de chancelaria, classe E, padrão IV, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em São Francisco para o Escritório Comercial do Brasil em Taipé.</p><p>Remover ex officio ÉRIKA VANESSA SILVA SOUZA, oficial de chancelaria, classe C, padrão I, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Chicago para a Embaixada do Brasil no México.</p><p>Remover ex officio FABIANO RUBIO SCARANO, oficial de chancelaria, classe E, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Londres para o Consulado-Geral do Brasil em Montreal.</p><p>Remover ex officio FRANCISCO OCTÁVIO PACHECO CAVALCANTI, oficial de chancelaria, classe E, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Damasco para a Delegação Permanente do Brasil junto à Organização das Nações Unidas para a Educação, a Ciência e a Cultura, em Paris.</p><p>Remover ex officio GILBERTO DA SILVEIRA FERREIRA, oficial de chancelaria, classe A, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, do Vice-Consulado do Brasil em Lethem para o Consulado-Geral do Brasil em Atlanta.</p><p>Remover ex officio LISA MARY SOUSA DOS REIS, oficial de chancelaria, classe C, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, do Vice-Consulado do Brasil em Lethem para o Vice-Consulado do Brasil em Encarnación.</p><p>Remover ex officio LUÍS HENRIQUE COSTA NERY, oficial de chancelaria, classe E, padrão II, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Mumbai para a Embaixada do Brasil em Colombo.</p><p>Remover ex officio MARCOS TORRES DE OLIVEIRA, oficial de chancelaria, classe E, padrão I, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil no México para o Consulado-Geral do Brasil em Roma.</p><p>Remover ex officio MARIA DO SOCORRO VIEIRA BRAGA ITURRA, oficial de chancelaria, classe C, padrão II, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Montevidéu para o Consulado-Geral do Brasil em Buenos Aires.</p><p>Remover ex officio MARIA HELENA DE AGUIAR NOTARI, oficial de chancelaria, classe B, padrão III, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Zurique para a Embaixada do Brasil em Tel Aviv.</p><p>Remover ex officio MARISA FUENTES GONÇALVES, oficial de chancelaria, classe E, padrão IV, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Baku para o Consulado-Geral do Brasil em Cantão.</p><p>Remover ex officio NINA MENEZES ALVES, oficial de chancelaria, classe A, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Havana para o Consulado-Geral do Brasil em Barcelona.</p><p>Remover ex officio PEDRO ROMARIZ PEIXOTO, oficial de chancelaria, classe B, padrão I, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Tóquio para o Consulado-Geral do Brasil em Houston.</p><p>Remover ex officio VERA LÚCIA IQUIENE LOPES, oficial de chancelaria, classe E, padrão III, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Cantão para a Embaixada do Brasil em Roma.</p><p>Remover ex officio ALÉCIO DE MOURA ALVES GUIMARÃES, oficial de chancelaria, classe C, padrão I, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Beirute para o Consulado-Geral do Brasil em Mumbai.</p><p>Remover ex officio CARLOS EDUARDO ALMEIDA CRUZ, oficial de chancelaria, classe A, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Montreal para a Embaixada do Brasil em Paramaribo.</p><p>Remover ex officio FABIO RABELLO DE OLIVEIRA, oficial de chancelaria, classe B, padrão II, do Ministério das Relações Exteriores, da Delegação Permanente do Brasil junto à Organização das Nações Unidas para a Educação, a Ciência e a Cultura, em Paris, para a Embaixada do Brasil em Dacar.</p><p>Remover ex officio FREDERICO BURGOS DE MACEDO ALVES, oficial de chancelaria, classe A, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Vancouver para a Embaixada do Brasil em Lusaca.</p><p>Remover ex officio ANDRÉ REGIS SANTIAGO BEZERRA, oficial de chancelaria, classe B, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil no México para a Embaixada do Brasil em Abidjã.</p><p class="assina">CLÁUDIA FONSECA BUZZI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>