<xml><article id="15772964" name="PORTARIAS PENSAO MES DE AGOSRO -" idOficio="5979080" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/08/2020" artClass="00014:00048:00034:00008:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal de Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="155" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12853510">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 12 de agosto de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 12 de agosto de 2020</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria 13.751 DE 27/12/2018, publicado no DOU de 28/12/2018, resolve:</p><p>Nº 19.885 - Art. 1º - Conceder pensão a ANTÔNIA FERREIRA CARVALHO(vitalícia) cônjuge do ex-servidor ALCEBIADES TENÓRIO DE CARVALHO, Matrícula nº 694428, Aposentado do Quadro de Pessoal em extinção do ex-Território Federal de Rondônia, correspondente a cota familiar de 50% acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 19.06.2020, com fundamento no art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso I do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, art.215, art. 217, inciso I, art. 218 e art.222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112 de 1990, com redações dadas pela Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, e Art. 23 e Art. 24 da Emenda Constitucional nº 103 de 2019. (Processo Nº 19975.114644/2020-47).</p><p>Nº 18.999 - Art. 1º - Conceder pensão a MARIA HELENA MORATO LOPES(vitalícia) cônjuge do ex-servidor DIUNIZIO FERREIRA LOPES, Matrícula nº 693785, Ativo do Quadro de Pessoal em extinção do ex-Território Federal de Rondônia, correspondente a cota familiar de 50%, acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 06.06.2020, com fundamento no art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso II do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, art.215, art. 217, inciso I, art. 218 e art.222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112 de 1990, com redações dadas pela Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, art. 23 e art. 24 da Emenda Constitucional nº 103 de 2019. (Processo Nº 19975.116364/2020-73).</p><p>Nº 19.005 - Art. 1º - Conceder pensão a FRANCISCO CHAGAS ALVES PEREIRA(vitalícia) cônjuge da ex-servidora MARIA NAZARÉ CARVALHO DA MOTA ALVES, Matrícula nº 2280981, Ativo do Quadro de Pessoal em extinção do ex-Território Federal de Rondônia, correspondente a cota familiar de 50%, acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 15.07.2020, com fundamento no art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso II do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, art.215, art. 217, inciso I, art. 218 e art.222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112 de 1990, com redações dadas pela Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, art. 23 e art. 24 da Emenda Constitucional nº 103 de 2019. (Processo Nº 19975.116223/2020-51).</p><p>Nº 19.077 - Art. 1º - Conceder pensão a EDMAR DE MELO BRASIL(Vitalícia) cônjuge da ex-servidora MARIA JOSE CARVALHO DE OLIVEIRA, Matrícula nº 0703563, Aposentada do Quadro de Pessoal em extinção do ex-Território Federal de Rondônia, correspondente a cota familiar de 50%, acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe "S", Padrão III, e demais vantagens, a partir de 16.06.2020, com fundamento no art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso I do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, art.215, art. 217, inciso I, art. 218 e art.222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112 de 1990, com redações dadas pela Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, art. 23 e art. 24 da Emenda Constitucional nº 103 de 2019. (Processo Nº 19975.116930/2020-47).</p><p class="assina">ROSANA BOTELHO DO SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>