<xml><article id="15857672" name="PORTARIA N 1739 DE 17 DE AGOSTO " idOficio="5987576" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/08/2020" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="159" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12867371">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.739, DE 17 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.739, DE 17 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO, SUBSTITUTO, DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, no uso da competência que lhe foi delegada nos termos do art. 1º, inciso XX, da Portaria nº 2.787, de 24 de junho de 2019, publicada no DOU de 25 de junho de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 91 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Medida Provisória nº 2.225-45, de 04 de setembro de 2001, bem como o constante na Portaria SEGRT nº 35, de 1º de março de 2016, publicada no Diário Oficial da União, de 02 de março de 2016, alterada pela Portaria nº 98, de 09 de junho de 2016, resolve:</p><p>Conceder retorno da Licença Para Tratar de Interesses Particulares, a contar de 10 de agosto de 2020, de acordo com o Artigo 91, parágrafo único, da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Medida Provisória nº 2.225-45, de 04 de setembro de 2001, ao servidor EMERSON CARLOS PARENTE MACIEL DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1807489, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe "B" Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério da Infraestrutura. (Processo nº 50000.057655/2019-46).</p><p class="assina">RODRIGO OTAVIO MOREIRA DA CRUZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>