<xml><article id="15619422" name="PORTARIA N 17734" idOficio="5963580" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/08/2020" artClass="00014:00048:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="148" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12827995">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 17.734, DE 24 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 17.734, DE 24 DE JULHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência delegada pela Portaria nº 193, de 3 de julho de 2018, tendo em vista o disposto no § 7º do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o que consta do processo nº 19975.107088/2020-52, resolve:</p><p>Art. 1° Autorizar o exercício do(a) empregado(a) público(a) Marcelo Otávio Ferreira de Matos, matrícula 08970-2, ocupante do cargo de Analista, do quadro de pessoal da Casa da Moeda do Brasil - CMB, para compor força de trabalho na Fundação Oswaldo Cruz - FIOCRUZ, a um custo anual no valor de R$ 214.809,60 (duzentos e quatorze mil, oitocentos e nove reais e sessenta centavos) para a Instituição cessionária, por prazo indeterminado.</p><p>Art. 2º O retorno do(a) empregado(a) à Instituição de origem poderá ocorrer a qualquer tempo, por decisão do Ministério da Economia.</p><p>Art. 3º Cabe à FIOCRUZ assegurar-se de que o(a) empregado(a) público(a), ora colocado(a) à sua disposição, não exercerá atividades que não correspondam às suas atribuições na Instituição de origem, de forma a não ocorrer desvio de função.</p><p>Art. 4º Cabe ao ordenador de despesas, zelar pela existência de disponibilidade orçamentária e financeira para fazer frente às despesas oriundas dos reembolsos decorrentes da movimentação de que trata o art. 1º desta Portaria, nos termos do art. 9º do Decreto nº 9144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WAGNER LENHART</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>