<xml><article id="15943825" name="Portaria 148- Renovacao de deleg" idOficio="5996062" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/08/2020" artClass="00017:00102:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Oeste da Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="163" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12881394">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA 148, de 20 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA 148, de 20 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO OESTE DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Art. 1°. Renovar a delegação de competência ao ocupante do cargo de Pró-Reitor de Gestão de Pessoas, a seguir elencadas, além de outras decorrentes das atribuições inerentes ao cargo.</p><p>I - Publicar atos de readaptação, reversão, aproveitamento, reintegração e recondução;</p><p>II - Vacância por exoneração, a pedido, posse, em outro cargo inacumulável e falecimento;</p><p>III - Assinatura de termo inicial, aditamento e rescisão de contrato de prestação de serviços de professores substitutos;</p><p>IV - Lotação e remoção de servidores, professores substitutos e temporários;</p><p>V - Concessão, retificação, redução e cancelamento de adicionais de insalubridade, periculosidade, irradiação ionizante e de gratificação por trabalhos com raio "X" ou</p><p>substância radioativas;</p><p>VI - Licenças e afastamentos, exceto licença sem remuneração e o afastamento do país;</p><p>VII - Assinar atos de concessão de aposentadoria, pensão, licença-prêmio, licença para acompanhar familiar doente e remoção;</p><p>VIII - Ordenar despesas até o limite da dotação orçamentária da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, obedecidas suas cotas de desembolso e a legislação vigente;</p><p>IX - Autorizar o pagamento de substituição temporária de funções de confiança, ajuda de custo e GECC;</p><p>X - Homologar avaliações do período de estágio probatório;</p><p>XI - Assinar acordos, convênios e termos de compromisso de estágio de estudantes da UFOB e de outras instituições a serem realizados na UFOB;</p><p>XII - Assinar atos de concessão de progressão e promoção funcional.</p><p>Art. 2°. Não são objetos de delegação:</p><p>I - Edição de atos de caráter normativo de competência do Gabinete da Reitoria;</p><p>II - Decisões de recursos administrativos;</p><p>III - Matérias de competência exclusiva do Reitor.</p><p>Art. 3°. Ficam convalidados os atos administrativos do ocupante do cargo de Pró-Reitor de Gestão de Pessoas e de seus substitutos eventuais, fundamentados nas Portarias n° 045 e n° 102, do Gabinete da Reitoria, ambas de 2017.</p><p>Art. 4°. As delegações de que trata o art. 1° são extensivas aos substitutos eventuais, quando em efetivo exercício do cargo de Pró-Reitor de Gestão de Pessoas.</p><p>Art. 5°. Esta Portaria revoga as Portarias n° 045/2017 e 102/2017, do Gabinete da Reitoria.</p><p>Art. 6°. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Jacques Antonio de Miranda</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>