<xml><article id="15931611" name="ATOS DA REITORIA N. 0929 AO 0937" idOficio="5994859" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="24/08/2020" artClass="00017:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="162" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12879800">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 21 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 21 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.070955/2020-01, resolve:</p><p>Nº 929 - Designar o servidor Antônio Ederson do Nascimento para exercer a função de Coordenador de Manutenção de Veículos (FG-02).</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.058453/2020-02, resolve:</p><p>Nº 930 - Nomear o servidor Luiz Eduardo Bassay Blum para substituir o Diretor do Instituto de Ciências Biológicas (CD-04), Jaime Martins de Santana, durante o período de férias do titular, de 27/7/2020 a 9/9/2020.</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.070284/2020-71, resolve:</p><p>Nº 931 - Nomear a servidora Sheila Perla Maria de Andrade da Silva para substituir o Decano de Gestão de Pessoas (CD-02), Carlos Vieira Mota, durante o período de licença para tratamento de saúde do titular, de 27/7 a 29/7/2020.</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.058014/2020-91, resolve:</p><p>Nº 932 - Dispensar, a pedido, o servidor Nilson Eduardo Ferreira da função de Coordenador do Centro de Processamento de Dados da Faculdade do Gama (FG-02).</p><p>Nº 933 - Designar o servidor Adevanei de Sant'Anna Barreto para exercer a função de Coordenador do Centro de Processamento de Dados da Faculdade do Gama (FG-02).</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.052927/2020-02, resolve:</p><p>Nº 934 - Dispensar o servidor Daniel Gomide da Silva da função de Assistente de Direção do Instituto de Química (FG-02).</p><p>Nº 935 - Designar a servidora Wilma Miranda da Cruz para exercer a função de Assistente de Direção do Instituto de Química (FG-02).</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.070324/2020-84, resolve:</p><p>Nº 936 - Dispensar, a pedido, a servidora Talita Tatiana Dias Rampin da função de Coordenadora do Núcleo de Prática Jurídica da Faculdade de Direito (FG-01).</p><p>Nº 937 - Designar a servidora Suzana Borges Viegas de Lima para exercer a função de Coordenadora do Núcleo de Prática Jurídica da Faculdade de Direito (FG-01).</p><p class="assina">MARIA EMÍLIA MACHADO TELLES WALTER</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>