<xml><article id="16029440" name="98PR" idOficio="6004592" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/08/2020" artClass="00017:00106:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="167" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12895232">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 27 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 27 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/1997, resolve:</p><p>Nº 2.412 - Autorizar, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99, a partir 31 de agosto de 2020 até 31 de dezembro de 2020, a prorrogação do contrato de LIGIA SOUZA DE OLIVEIRA - 3148456, como Professor Substituto.</p><p>Nº 2.413 - Autorizar, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99, a partir 31 de agosto de 2020 até 31 de dezembro de 2020, a prorrogação do contrato de MANOLO LUTERO GIPIELA - 1499681, como Professor Substituto.</p><p>Nº 2.414 - Autorizar, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99, a partir 31 de agosto de 2020 até 31 de dezembro de 2020, a prorrogação do contrato de MARCELO COELHO - 1258546, como Professor Substituto.</p><p>Nº 2.415 - Autorizar, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99, a partir 31 de agosto de 2020 até 31 de dezembro de 2020, a prorrogação do contrato de EDUARDO KAZUMI YAMAKAWA - 1103995, como Professor Substituto.</p><p>Nº 2.427 - Autorizar, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99, a partir 31 de agosto de 2020 até 31 de dezembro de 2020, a prorrogação do contrato de LUAN DEMARCO FIORENTIN - 3092645, como Professor Substituto.</p><p>Nº 2.428 - Autorizar, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99, a partir 31 de agosto de 2020 até 31 de dezembro de 2020, a prorrogação do contrato de LUCAS RICARDO CESTARO - 3142195, como Professor Substituto.</p><p>Nº 2.429 - Autorizar, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99, a partir 31 de agosto de 2020 até 30 de setembro de 2020, a prorrogação do contrato de FLAVIA BOZZA MARTINS - 3144912, como Professor Substituto.</p><p>Nº 2.430 - Autorizar, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99, a partir 31 de agosto de 2020 até 31 de dezembro de 2020, a prorrogação do contrato de THIAGO NOGUEIRA MARQUES CERVANTES - 3143725, como Professor Substituto.</p><p>Nº 2.431 - Autorizar, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99, a partir 31 de agosto de 2020 até 31 de dezembro de 2020, a prorrogação do contrato de RAFAEL SANTOS FISCHER - 2783225, como Professor Substituto.</p><p>Nº 2.433 - Autorizar, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99, a partir 31 de agosto de 2020 até 31 de dezembro de 2020, a prorrogação do contrato de NAYARA GUETTEN RIBASKI - 3144920, como Professor Substituto.</p><p>Nº 2.434 - Autorizar, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99, a partir 31 de agosto de 2020 até 31 de dezembro de 2020, a prorrogação do contrato de VINICIUS GONZALEZ PERES ALBERNAZ - 3129872, como Professor Substituto.</p><p>Nº 2.435 - Autorizar, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99, a partir 31 de agosto de 2020 até 31 de dezembro de 2020, a prorrogação do contrato de GISELA GERALDINE CASTILHO WESTPHAL - 2910293, como Professor Substituto.</p><p>Nº 2.436 - Autorizar, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99, a partir 31 de agosto de 2020 até 31 de dezembro de 2020, a prorrogação do contrato de VANESSA FIORINI - 2910293, como Professor Substituto.</p><p>Nº 2.437 - Autorizar, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99, a partir 31 de agosto de 2020 até 31 de dezembro de 2020, a prorrogação do contrato de LUCIANE CRISTINA DE GASPARI - 3141950, como Professor Substituto.</p><p>Nº 2.438 - Autorizar, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99, a partir 31 de agosto de 2020 até 31 de dezembro de 2020, a prorrogação do contrato de LEONARDO MORAES DA SILVA - 3141032, como Professor Substituto.</p><p>Nº 2.439 - Autorizar, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99, a partir 31 de agosto de 2020 até 31 de dezembro de 2020, a prorrogação do contrato de ISRAEL MONTESUMA OLIVEIRA - 1769724, como Professor Substituto.</p><p>Nº 2.440 - Autorizar, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99, a partir 31 de agosto de 2020 até 31 de dezembro de 2020, a prorrogação do contrato de EDINALVA OLIVEIRA - 3102580, como Professor Substituto.</p><p>Nº 2.441 - Autorizar, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99, a partir 31 de agosto de 2020 até 31 de dezembro de 2020, a prorrogação do contrato de EVANDRO CARDOSO DO NASCIMENTO - 1278778, como Professor Substituto.</p><p>Nº 2.442 - Autorizar, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99, a partir 31 de agosto de 2020 até 31 de dezembro de 2020, a prorrogação do contrato de MARILDA MUNARO - 3200291, como Professor Substituto.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>