<xml><article id="15811284" name="465_466_467_468_469_470_471_472_" idOficio="5982855" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/08/2020" artClass="00006:00012:01211:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00025" artCategory="Presidência da República/Gabinete de Segurança Institucional/Agência Brasileira de Inteligência" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="157" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12859818">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE AGOSTO DE 2020</p><p><strong>O DIRETOR-GERAL DA AGÊNCIA BRASILEIRA DE INTELIGÊNCIA DO GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela alínea "e" do inciso I do art. 4° da Portaria n° 11-GSI/PR, de 5 de fevereiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União n° 26, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 465 - Art. 1º Designar matrícula nº 910498, para exercer a função comissionada de Chefe, código FCPE 101.1.</p><p>Nº 466 - Art. 1º Designar matrícula nº 908067, para exercer a função comissionada de Chefe, código FCPE 101.1.</p><p>Nº 467 - Art. 1º Designar matrícula nº 911702, para exercer a função comissionada de Chefe, código FCPE 101.1.</p><p>Nº 468 - Art. 1º Designar matrícula nº 911319, para exercer a função comissionada de Chefe, código FCPE 101.1.</p><p>Nº 469 - Art. 1º Designar matrícula nº 909070, para exercer a função comissionada de Chefe, código FCPE 101.1.</p><p>Nº 470 - Art. 1º Designar matrícula nº 912365, para exercer a função comissionada de Chefe, código FCPE 101.1.</p><p>Nº 471 - Art. 1º Designar matrícula nº 911343, para exercer a função comissionada de Chefe, código FCPE 101.1.</p><p>Nº 472 - Art. 1º Designar matrícula nº 909807, para exercer a função comissionada de Chefe, código FCPE 101.1.</p><p>Nº 473 - Art. 1º Designar matrícula nº 909867, para exercer a função comissionada de Chefe, código FCPE 101.1.</p><p>Nº 474 - Art. 1º Designar matrícula nº 913163, para exercer a função comissionada de Chefe, código FCPE 101.1.</p><p>Nº 475 - Art. 1º Designar matrícula nº 913131, para exercer a função comissionada de Chefe, código FCPE 101.1.</p><p>Nº 476 - Art. 1º Designar matrícula nº 910612, para exercer a função comissionada de Chefe, código FCPE 101.1.</p><p>Art. 2º Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE RAMAGEM RODRIGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>