<xml><article id="15869211" name="PORT 474 CONJUR SECAO 2" idOficio="5988846" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/08/2020" artClass="00019:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="159" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12869791">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 474, DE 18 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 474, DE 18 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência que lhe foi delegada pelo art. 6º, inciso I, do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, à vista do contido nos autos do Processo SEI/MJ nº 08001.002407/2020-25 e nos fundamentos de fato e de direito apontados na NOTA JURÍDICA n. 00426/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 17 de agosto de 2020 e no DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 01951/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 18 de agosto de 2020, e em cumprimento à decisão provisória proferida pelo Superior Tribunal de Justiça nos autos do Mandado de Segurança n. 26361/DF (2020/0139817-7), resolve:</p><p>SUSPENDER temporariamente os efeitos da Portaria nº 276, de 28 de maio de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 102, de 29 de maio de 2020, seção 2, página 46, que desconstituiu o vínculo estatutário entre WILLIAN CAFURE, matrícula SIAPE nº 1073190 e a Polícia Rodoviária Federal e tornou sem efeito a Portaria nº 1.832, de 04 de abril de 2018, publicada no DOU nº 69, de 11 de abril de 2018 que lhe concedeu o benefício de aposentadoria voluntária, sem prejuízo de eventuais outras causas autônomas de desconstituição.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ DE ALMEIDA MENDONÇA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>