<xml><article id="15708464" name="Portaria 2020.245 - Conceder Pen" idOficio="5972317" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/08/2020" artClass="00026:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Fundação Nacional de Artes" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="152" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12841962">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 245, de 6 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 245, de 6 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O Presidente da Fundação Nacional de Artes - FUNARTE, designado através da Portaria nº 355, de 10 de julho de 2020, publicada no D.O.U. de 13 de julho de 2020, no uso das atribuições que lhe confere o inciso V do artigo 14 do Estatuto aprovado pelo Decreto nº 5.037, de 07/04/2004, publicado no D.O.U. de 08/04/2004.</p><p>CONSIDERANDO:</p><p>- o art. 215; o inciso II do art. 217; e os incisos I, V e VII, alínea "b", item 6 do art. 222, ambos dispostos na Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, que dispõe sobre o regime jurídico dos servidores públicos civis da União, das autarquias e das fundações públicas federais, com redação dada pela Lei 13.135, de 17 de junho de 2015, que altera as Leis nº 8.213, de 24 de julho de 1991, nº 10.876, de 2 de junho de 2004, nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e nº 10.666, de 8 de maio de 2003, e dá outras providências;</p><p>- o inciso I do art. 2° da Lei 10.887, de 18 de junho de 2004, que dispõe sobre a aplicação de disposições da Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, altera dispositivos das Leis nºs 9.717, de 27 de novembro de 1998, 8.213, de 24 de julho de 1991, 9.532, de 10 de dezembro de 1997, e dá outras providências.</p><p>- o § 1° do art. 3° da Emenda Constitucional n° 103, de 12 de novembro de 2019, que altera o sistema de previdência social e estabelece regras de transição e disposições transitórias; e</p><p>- o processo judicial nº 5027846-68.2019.4.02.5101 e parecer de força executória nº 00351/2020/AGU de 17/07/2020, resolve:</p><p>Art. 1° Conceder pensão civil vitalícia a Regina Paixão Linhares, na qualidade de divorciada com percepção de pensão alimentícia do servidor aposentado João Sergio Barreto Sanz, matrícula SIAPE nº 222481, a partir da data do óbito em 12/01/2019. (processo nº 01530.000172/2019-76).</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUCIANO DA SILVA BARBOSA QUERIDO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>