<xml><article id="15930382" name="PORT 294 - DO pronta" idOficio="5994659" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/08/2020" artClass="00045:00014:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Federal de Educação Física" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="162" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12879477">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 294, de 19 de agosto de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 294, de 19 de agosto de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO FEDERAL DE EDUCAÇÃO FÍSICA - CONFEF, no uso de suas atribuições estatutárias, conforme dispõe o inciso X, artigo 43, e:</p><p>DELIBERA:</p><p>Art. 1º - Designar para atuarem como pregoeiros em licitações na modalidade pregão, no âmbito do CONFEF, os seguintes membros:</p><p>I - Luciana Aliberto Prado, portadora de identidade nº 113240949, IFP/RJ;</p><p>II - Flávio Ribeiro de Souza, portador de identidade nº 11641218-0, IFP/RJ;</p><p>III - Bruno Carvalho Costa, portador de identidade nº 148528, OAB/RJ;</p><p>IV - Jorge Vinicius do Rosário Conceição, portador de identidade nº 12827771-2, DETRAN/RJ.</p><p>Parágrafo único - O pregoeiro e seu substituto serão designados, em cada pregão, através de deliberação do Presidente do Conselho Federal de Educação Física.</p><p>Art. 2º - Ficam designados para atuarem como membros da equipe de apoio em licitações na modalidade pregão, no âmbito do CONFEF os seguintes integrantes:</p><p>I - Andrea Kudsi Rodrigues Gomes, portadora de identidade nº 110673, OAB/RJ;</p><p>II - Juliana Nascimento Santos, portadora de identidade nº 23303707-6, DETRAN/RJ.</p><p>§ 1º - Poderão fazer parte da equipe de apoio mencionada no caput deste artigo os quatro pregoeiros elencados no artigo 1º desta Portaria, sempre que os mesmos não estiverem exercendo tal atividade.</p><p>§ 2º - O Edital indicará em cada certame licitatório os membros da equipe de apoio, que contará com um mínimo de 02 (dois) integrantes.</p><p>Art. 3º - O pregoeiro poderá convidar um empregado do Departamento/Assessoria que requereu a aquisição do bem e/ou serviço que se dará pelo procedimento licitatório na modalidade de pregão, para acompanhar o certame, a fim de auxiliar a equipe de apoio no desenvolvimento de seus trabalhos.</p><p>Art. 4º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogadas as disposições em contrário.</p><p></p><p class="assina">JORGE STEINHILBER CREF 000002-G/RJ</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>