<xml><article id="15778846" name="1774 (11.8.20) SE" idOficio="5979573" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/08/2020" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="155" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12854733">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.774, DE 11 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.774, DE 11 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 252, de 6 de novembro de 2019 e, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, a Portaria ME nº 357, de 2 de setembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 04 de setembro de 2019, pelo artigo 2º da Lei nº 6.999, de 7 de junho de 1982, e, ainda, pelo artigo 105 da Lei nº 13.328, de 29 de julho de 2016 , e demais informações que constam do processo SEI nº 21000.059502/2019-35, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição do servidor ÉLCIO SILVA LOPES, matrícula SIAPE nº 1815250, ocupante do cargo efetivo de Agente Administrativo, do Quadro de Pessoal deste Ministério, para o Tribunal Regional Eleitoral de Pernambuco, a fim de exercer suas atividades na 12ª Zona Eleitoral em Paulista, pelo prazo de 3 (três) anos, ficando, em consequência deste ato, dispensado da Função Gratificada de Chefe de Seção, símbolo FG-1, que atualmente ocupa.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS MONTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>