<xml><article id="15760001" name="PORTARIAS DIREG 11-08-2020" idOficio="5977553" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/08/2020" artClass="00043:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="154" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12851547">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 933998, resolve:</p><p>Nº 1.806 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, DALVANIA PEREIRA CARDOSO, matrícula no359790, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABLID/BLUNIDB - Bloco Parlamentar Unidos pelo Brasil, a partir de 10/08/2020.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 934000, resolve:</p><p>Nº 1.807 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ADEMIR ALVES GUILHERME, matrícula no350439, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSNTRAD - Gabinete do Senador Nelsinho Trad, a partir de 10/08/2020.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 934004, resolve:</p><p>Nº 1.808 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARCELA RIBEIRO DA TRINDADE, matrícula no268309, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSAGUR - Gabinete do Senador Acir Gurgacz, a partir de 10/08/2020.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 934021, resolve:</p><p>Nº 1.812 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, EDILBERTO RAFAEL DE BARROS, matrícula no349528, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSMCASTR - Gabinete do Senador Marcelo Castro, a partir de 10/08/2020.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 934039, resolve:</p><p>Nº 1.813 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JEFFERSON FERREIRA LIMA, matrícula no316810, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSRSANT - Gabinete do Senador Rogério Carvalho, a partir de 12/08/2020.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>