<xml><article id="15707108" name="PORTARIA N 1093" idOficio="5972095" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/08/2020" artClass="00011:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério das Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="152" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12841665">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.093, DE 5 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.093, DE 5 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições legais e regulamentares, em especial o disposto no art. 46 do Regulamento da Anatel, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, e considerando o constante dos autos do processo nº 53500.034679/2020-18;, resolve:</p><p>Dispensar RODRIGO OTÁVIO RIBEIRO HAGSTROM do encargo de substituto do cargo comissionado técnico, código CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Infraestrutura e Operações de TIC - Segurança/GIMR6, na Gerência de Planejamento, Operação e Manutenção de Redes/GIMR.</p><p>Dispensar LAMARTINY SALES VICTOR DOS SANTOS do encargo de substituto do cargo comissionado técnico, código CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Relacionamento com os Consumidores/GR06RC, na Gerência Regional nos Estados de Pernambuco, Paraíba e Alagoas/GR06, e designar ROSANA TORRES DE BRITO SILVA para o referido encargo nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar ÁUREO QUEIROZ SEVERO JÚNIOR do encargo de substituto do cargo comissionado técnico, código CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Manutenção de Infraestrutura/AFIS3, na Gerência de Infraestrutura, Serviços e Segurança Institucional/AFIS, e designar ISAÍAS AGRÍCOLA SILVA GONÇALVES FILHO para o referido encargo nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar, a pedido, a partir de 15/08/2020, JOALLE JOSE RODRIGUES BARROS do encargo de substituto do cargo comissionado técnico, código CCT-V, com função de Gerente da Unidade Operacional no Estado da Paraíba/UO062, e designar LUCIRINO FERNANDES SANTOS para o referido encargo nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p>Dispensar, a partir de 08/09/2020, VIVIANE SOARES PICCININ do encargo de substituta do cargo comissionado técnico, código CCT-IV, com função de Coordenadora do Processo de Capacitação e Avaliação de Desempenho/AFPE6, na Gerência de Administração e Desenvolvimento de Pessoas/AFPE, e designar CRISTINA GOMES DE QUEIROZ para o referido encargo nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p>Designar RODRIGO OTÁVIO RIBEIRO HAGSTROM para o encargo de substituto do cargo comissionado técnico, código CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Pesquisa e Estatística/RCIC3, na Gerência de Interações Institucionais, Satisfação e Educação para o Consumo/RCIC, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">LEONARDO EULER DE MORAIS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>