<xml><article id="15766603" name="Portaria pub2__N1ZDEM" idOficio="5978024" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/08/2020" artClass="00007:00003:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="155" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12852107">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 12 de agosto de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 12 de agosto de 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE FEDERAL DE AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO NO AMAPÁ, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 561, de 11.04.18, publicada no D.O.U. de 13.04.18, art. 262, VI, Regimento Interno da Secretaria-Executiva do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, tendo em vista o disposto no Decreto nº 9.667, de 02 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 63 - Art. 1° - Conceder Pensão ao Senhor ADRIANO TEODORO VILHENA BARBOSA, na condição de filho inválido do ex-servidor inativo, o de cujus Pedro Cordeiro Barbosa Filho, Matrícula SIAPE nº 23241, cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, lotado na Superintendência Federal de Agricultura do Estado do Amapá, com fundamento no artigos 217, inciso IV, alínea "d", art. 219, Inciso II, e 222, inciso III da lei 8.112/90, nova redação dada pela Lei nº 13.135/2015, combinado com o artigo 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com vigência a contar de 14 de fevereiro de 2020, data do requerimento , conforme Laudo Médico Pericial nº 001/2020-SIASS/FUNASA/AP (Processo SEI nº 21008.000195/2020-40).</p><p>Nº 64 - RETIFICAR - Na Portaria nº 62, de 07 de agosto de 2020, publicada no D.O.U de 12 de agosto de 2020, Seção 2, onde se lê: EEVALDO COELHO PANTOJA, leia-se: EDEVALDO COELHO PANTOJA.</p><p>Art. 2° - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Victor Torres Alves Costa</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>