<xml><article id="15658487" name="PORT 546 A 549" idOficio="5966378" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/08/2020" artClass="00025:00002:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="150" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12832514">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 546, DE 3 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 546, DE 3 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva do Ministério da Saúde, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria/SGEP/MP nº 572 de 24 de dezembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº 250, de 26 de dezembro de 2013, e considerando o disposto no artigo 93, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda Lei nº 6.999, de 7 de junho de 1982, Lei nº 13.328, de 29 de julho de 2016, e demais informações que constam no NUP 25000.092034/2019-61, resolve:</p><p>Artigo 1º - Prorrogar por mais 01 (um) ano, a requisição da servidora JOICE CIDRINI GONÇALVES, matrícula SIAPE nº 1727759, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para continuar prestando serviços na 245ª Zona Eleitoral/Campo Grande - Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 547, DE 4 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE nº 328, de 30 de março de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 31 de março de 2011, resolve:</p><p>Designar FRANCISCO JOSÉ RIBEIRO FACCHINETTI para exercer o encargo de substituto eventual da Coordenadora-Geral de Controle Interno, DAS-101.4, código 08.0007, da Diretoria de Integridade, ficando dispensada, a pedido, JULIANA GONÇALVES AGUIAR.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 548, DE 4 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE nº 328, de 30 de março de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 31 de março de 2011, resolve:</p><p>Dispensar DIRCEU DITMAR KLITZKE do encargo de substituto eventual da Coordenadora-Geral de Financiamento da Atenção Primária, DAS-101.4, código 20.0025, do Departamento de Saúde da Família, da Secretaria de Atenção Primária à Saúde.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 549, DE 4 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE nº 328, de 30 de março de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 31 de março de 2011, resolve:</p><p>Designar GUILHERME CARNEIRO RECKZIEGEL, para exercer o encargo de substituto eventual da Coordenadora-Geral de Promoção do Sistema Nacional de Auditoria, DAS-101.4, código 15.0045, do Departamento Nacional de Auditoria do SUS, ficando dispensado ARNALDO RODRIGUES COSTA.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>