<xml><article id="15752697" name="publicacao DOU 12 de agosto" idOficio="5976939" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/08/2020" artClass="00017:00154:00001:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="154" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12849937">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O REITOR da Universidade Federal de Uberlândia, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 701 - Art. 1º Dispensar Jeziel Oliveira, Siape nº 1752529, da função de Assessor Especial Nível 2, realizando suas atividades no Centro de Tecnologia da Informação e Comunicação (FG-1), desta Universidade.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria REITO Nº 462/2020, publicada no Diário Oficial da União Nº 89, de 12 de maio de 2020, seção 2, página 27.</p><p>Nº 702 - Art. 1º Dispensar Raulcézar Maximiano Figueira Alves, Siape nº 1738688, da função de Diretor da Diretoria de Sistemas e Websites do Centro de Tecnologia da Informação e Comunicação (CD-4), desta Universidade, a partir de 12 de agosto de 2020.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria REITO Nº 463/2020, publicada no Diário Oficial da União Nº 89, de 12 de maio de 2020, seção 2, página 27.</p><p>Nº 703 - Art. 1º Designar Raulcézar Maximiano Figueira Alves, Siape nº 1738688, para exercer a função de Assessor Especial Nível 3, realizando suas atividades no Centro de Tecnologia da Informação e Comunicação (FG-1), desta Universidade, em substituição a Jeziel Oliveira.</p><p>Nº 704 - Art. 1º Designar Jeziel Oliveira, Siape nº 1752529, para exercer a função de Diretor da Diretoria de Infraestrutura e Suporte ao Usuário do Centro de Tecnologia da Informação e Comunicação (CD-4), desta Universidade.</p><p class="assina">VALDER STEFFEN JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>