<xml><article id="15697360" name="ATO PORTARIA N 344" idOficio="5970588" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/08/2020" artClass="00021:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="151" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12839685">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 344,  DE 5 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 344, DE 5 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º, inciso I, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, e tendo em vista o que consta do Processo nº 02000.014706/2019-01 e do Processo nº 02001.006042/2014-13, resolve:</p><p>Aplicar a penalidade de demissão ao servidor SEVERIANO FARIAS PONTES JUNIOR, Analista Ambiental, matrícula SIAPE nº 1423013, do quadro de Pessoal do Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis - Ibama, por infringência ao art. 117, inciso IX, c/c art. 132, inciso XIII, ambos da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; ao art. 132, inciso IV, da Lei nº 8.112, de 1990, c/c art. 11, inciso I, da Lei nº 8.429, de 2 de junho de 1992; e ao art. 116, incisos II, III e IX, da Lei nº 8.112, de 1990. Ressalva-se que os efeitos práticos dessa decisão tomada neste Processo Administrativo Disciplinar serão reconhecidos automaticamente, em caso de eventual reintegração administrativa ou judicial do interessado no Processo nº 02001.005833/2016-58, que resultou em sua demissão anterior por meio da Portaria nº 318, de 22 de julho de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 23 de julho de 2020, seção 2, página 27.</p><p class="assina">RICARDO SALLES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>