<xml><article id="15845277" name="2020 - SEA - 1034-1035-1036-1037" idOficio="5986526" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/08/2020" artClass="00019:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="158" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12865982">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência subdelegada pelo inciso VII do art. 1º da Portaria nº 77, de 17 de janeiro de 2020, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 1.034 - Dispensar QUITÉRIA NIKSIC do encargo de substituta eventual do cargo de Coordenador-Geral de Inteligência da Diretoria de Inteligência da Secretaria de Operações Integradas, código DAS 101.4.</p><p>Nº 1.035 - Dispensar CARLOS ROBERTO MARIATH do encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Contrainteligência da Diretoria de Inteligência da Secretaria de Operações Integradas, código DAS 101.4, a partir de 5 de agosto de 2020.</p><p>Nº 1.036 - Designar QUITÉRIA NIKSIC para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Coordenador-Geral de Contrainteligência da Diretoria de Inteligência da Secretaria de Operações Integradas, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.037 - Dispensar JULIANA OLIVEIRA DOMINGUES do encargo de substituta eventual do cargo de Secretário Nacional do Consumidor, código DAS 101.6, a partir de 3 de agosto de 2020.</p><p>Nº 1.038 - Designar LEONARDO ALBUQUERQUE MARQUES para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Secretário Nacional do Consumidor, código DAS 101.6, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>