<xml><article id="15819518" name="PTS 19064 A 19071" idOficio="5984099" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/08/2020" artClass="00014:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="157" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12861613">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 19.064 - Dispensar, a contar de 3 de agosto de 2020, a servidora GISELE GUIMARÃES DAFLON ANTÔNIO, Auditora Fiscal do Trabalho, matrícula nº 1297345, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Segurança e Saúde do Trabalho, código FG-01, da Superintendência Regional do Trabalho no Rio de Janeiro da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho (Processo nº 13041.112496/2020-81).</p><p>Nº 19.065 - Designar o servidor SERAFIM DA SILVA NETO, Auditor Fiscal do Trabalho, matrícula nº 1558704, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Setor de Segurança e Saúde do Trabalho, código FG-01, da Superintendência Regional do Trabalho no Rio de Janeiro da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho, ficando dispensado da função que atualmente ocupa (Processo nº 13041.112496/2020-81).</p><p>Nº 19.068 - Designar o servidor ROBERTO HIROSHI ISHIKAWA, Auditor Fiscal do Trabalho, matrícula nº 2179248, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Inspeção do Trabalho da Gerência Executiva de Santo André, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho em São Paulo da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho (Processo nº 10260.117348/2020-80).</p><p>Nº 19.070 - Dispensar a servidora SONIA FONSECA DOS SANTOS LEITE, Agente Administrativo, matrícula nº 0751646, da Função Gratificada de Chefe do Núcleo de Apoio Administrativo, código FG-03, da Superintendência Regional do Trabalho em Sergipe da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho (Processo nº 13175.101513/2020-39).</p><p>Nº 19.071 - Designar o servidor ALEXANDRE BARBOZA ALMEIDA, Agente Administrativo, matrícula nº 0455337, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Núcleo de Apoio Administrativo, código FG-03, da Superintendência Regional do Trabalho em Sergipe da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho (Processo nº 13175.101513/2020-39).</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>