<xml><article id="15823574" name="Portaria n - 19.367 DE 14 de AGO" idOficio="5984292" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/08/2020" artClass="00014:00053:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade/Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="157" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12862475">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 19.367, DE 14 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 19.367, DE 14 DE AGOSTO DE 2020</p><p></p><p>O SECRETÁRIO DE DESENVOLVIMENTO DA INDÚSTRIA, COMÉRCIO, SERVIÇOS E INOVAÇÃO, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 7º, §2º, I, da Portaria GM/ME nº 40 de 30 de janeiro de 2020, tendo em vista o disposto nos artigos 11 e 12 do Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, c/c o art. 12 da Lei n 9.784, de 29 de janeiro de 1999, e ainda, diante da obrigatoriedade de realização de chamamento público previamente à celebração de termo de colaboração voltado a selecionar organizações da sociedade civil, disposto na Lei nº 13.019, de 31 de julho de 2014 e suas posteriores alterações e no Decreto nº 8.726, de 27 de abril de 2016,</p><p>Considerando o constante dos autos do processo nº 19687.101718/2020-21, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir Comissão de Seleção e Habilitação de propostas decorrentes do Edital de Chamamento Público SDIC/SEPEC/ME nº 2/2020, divulgado pela Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação, que tem por objeto selecionar proposta de organização da sociedade civil (OSC), para a celebração de parceria com a UNIÃO, por intermédio do MINISTÉRIO DA ECONOMIA, por meio da formalização de termo de colaboração, para a consecução de finalidade de interesse público e recíproco que envolve a transferência de recursos financeiros à OSC, conforme condições estabelecidas no Edital.</p><p>Art. 2º Designar, para compor a referida Comissão, os servidores abaixo relacionados, sob a presidência do primeiro:</p><p>I - Membros titulares:</p><p>a) Rafael Guilherme Wandrey, matrícula Siape 893911</p><p>b) Luiz Felipe Gondin Ramos, matrícula Siape 1006087</p><p>c) Walter Gomes Cunha, matrícula Siape 1163246</p><p>II - Membros substitutos:</p><p>a) Renata Thompson Pereira de Souza, matrícula Siape 1047162</p><p>Art. 3º São atribuições da Comissão de Seleção:</p><p>criar metodologia de avaliação para seleção das propostas, de acordo com critérios objetivos estabelecidos no edital;</p><p>analisar e selecionar as propostas observando os critérios definidos;</p><p>classificar ou desclassificar as propostas, sob o ponto de vista técnico;</p><p>elaborar parecer sobre a habilitação parcial ou inabilitação das entidades privadas sem fins lucrativos, de acordo com as condições de participação pré-fixadas no edital;</p><p>receber, examinar, julgar e decidir sobre os recursos porventura interpostos pelos participantes;</p><p>realizar diligências necessárias ao desempenho de suas funções;</p><p>decidir pela classificação ou desclassificação das propostas, sob o ponto de vista técnico, adjudicando o resultado e o submetendo-o ao Secretário de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação para homologação;</p><p>Art. 4º O membro da comissão de seleção que ora se constitui deverá se declarar impedido de participar do processo de seleção quando verificar que:</p><p>tenha participado, nos últimos cinco anos, como associado, cooperado, dirigente, conselheiro ou empregado de qualquer organização da sociedade civil participante do chamamento público, ou</p><p>sua atuação no processo de seleção configurar conflito de interesse, nos termos da Lei 12.813, de 16 de maio de 2013.</p><p>§ 1º A declaração de impedimento de membro da comissão de seleção não obsta a continuidade do processo de seleção e a celebração de parceria entre a organização da sociedade civil e o órgão ou a entidade pública federal.</p><p>§ 2º Na hipótese do § 1º, o membro impedido deverá ser imediatamente substituído por membro substituto nomeado através do presente ato, a fim de viabilizar a realização ou continuidade do processo de seleção.</p><p>Art. 5º Para subsidiar seus trabalhos, a comissão de seleção poderá solicitar assessoramento técnico de especialista que não seja membro desse colegiado.</p><p>Art. 6º A Comissão de Seleção bem como a nomeação de seus membros terá vigência a contar da publicação da presente portaria até o término do chamamento público de que trata o Edital de Chamamento Público SDIC/SEPEC/ME nº 2/2020, momento esse em que a presente portaria será automaticamente revogada independentemente de novo ato.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GUSTAVO LEIPNITZ ENE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>