<xml><article id="15791599" name="portarias_para_DOU (8)" idOficio="5980909" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/08/2020" artClass="00017:00104:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Pró-Reitoria de Desenvolvimento e Gestão de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="156" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12856557">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 10 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 10 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.882 - Conceder Pensão Vitalícia, nos termos do artigo 217, inciso I e artigo 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112/1990, com as alterações feitas pela Lei de nº 13.135 de 17/06/2015, combinado com o Art. 23 e Art. 24 da Emenda Constitucional n°103/2019, a MARCIA ALESSANDRA MIRANDA E SOUZA SILVA, viúva do ex-servidor EDGAR DE LIMA SILVA , matrícula nº: 0672293,ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, Classe "C", com denominação de Adjunto, Nível 01, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com vigência a partir do falecimento deste, em 13.05.2020</p><p>Nº 1.883 - Conceder Pensão Vitalícia, nos termos do artigo 217, inciso I e artigo 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112/1990, com as alterações feitas pela Lei de nº 13.135 de 17/06/2015, combinado com o Art. 23 e 26 da Emenda Constitucional n°103/2019, a MARIA DE LOURDES MARGALHO DE SOUZA, viúva do ex-servidor JOSE HONORIO DE SOUZA, matrícula nº: 0235615, ocupante do cargo de BOMBEIRO HIDRÁULICO, Classe "B", Nível de Capacitação 4 , Padrão de Vencimento 16, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com vigência a partir do falecimento deste, em 27.03.2020</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.904, 12 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Conceder Pensão Vitalícia, nos termos do artigo 217, inciso I e artigo 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112/1990, com as alterações feitas pela Lei de nº 13.135 de 17/06/2015, combinado com o Art. 23, § 1° da Emenda Constitucional n° 103/2019, a YOLANDA DEISE XAVIER VELOSO, viúva do ex-servidor IRAN DE PORTELA E CASTRO VELOSO, matrícula nº: 0324767, aposentado no cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe "C", com denominação de Professor Adjunto, Nível IV, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com vigência a partir do falecimento deste, em 09.06.2020.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>