<xml><article id="16014861" name="PORTARIAS DE 27 DE AGOSTO DE 202" idOficio="6003184" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/08/2020" artClass="00017:00062:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="166" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12893282">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.014676/2020-49, resolve:</p><p>Nº 1.038 Art. 1º RECONDUZIR, de acordo com o disposto no Artigo 7º da Resolução nº 212/2017/CONSUP/IFPA, AILVAN NASCIMENTO TENÓRIO SILVA, matrícula SIAPE 1998120, ocupante do cargo de Professor EBTT, à função de Coordenador do Curso Técnico em Manutenção e Suporte em Informática do Campus Conceição do Araguaia deste Instituto, código FUC-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria vigorará pelo período de 02 (dois) anos, contados a partir do primeiro dia subsequente ao final do prazo de vigência da Portaria nº 1419/2018/GAB., publicada no D.O.U. de 06/08/2018, seção 2, página 17.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.013001/2020-72, resolve:</p><p>Nº 1.039 Art. 1º DISPENSAR a pedido, a partir de 26/06/2020, o servidor ELANO DA SILVA DE MENEZES, matrícula SIAPE 1820437, ocupante do cargo de Assistente em Administração, da função de Coordenador de Contabilidade, Orçamento e Finanças do Campus Itaituba deste Instituto, código FG-01.</p><p>Nº 1.040 Art. 1º Designar o servidor DHONATANS LOPES SILVA, matrícula SIAPE 1848125, ocupante do cargo de Auxiliar de Biblioteca, para exercer a função Coordenador de Contabilidade, Orçamento e Finanças do Campus Itaituba deste Instituto, código FG-01.</p><p>Art. 2º esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.013125/2020-22, resolve:</p><p>Nº 1.041 Art. 1º DESIGNAR a servidora FERNANDA SUELY BARATA, matrícula SIAPE 2637007, ocupante do cargo de Professor EBTT, para responder pela função de Chefe do Departamento de Ensino, Ciências e Formação de Professores - DEPRO - do Campus Belém deste Instituto nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular, código CD-04.</p><p>Art. 2º Os efeitos desta portaria retroagem à data de 06 de julho de 2020, atendendo ao disposto no Artigo 15, § 4º da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 3º Revogar o disposto na Portaria nº 812/2019/GAB., publicada no D.O.U. de 11 de abril de 2019, seção 2, página 33.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.014290/2020-92, resolve:</p><p>Nº 1.042 Art. 1º Dispensar, a pedido, o servidor BRUNO EDUARDO GOMES BARRETO, matrícula SIAPE 2311133, ocupante do cargo de Professor EBTT, da função de Coordenador do Curso Técnico de Informática do Campus Itaituba deste Instituto, código FUC-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.043 Art. 1º Designar o servidor FABRÍCIO DE SOUSA RIBEIRO, matrícula SIAPE 2180421, ocupante do cargo de Professor EBTT, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Informática do Campus Itaituba deste Instituto, código FUC-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria vigorará pelo período de 02 (dois) anos, contados a partir de sua publicação no D.O.U., revogando as disposições anteriores.</p><p class="assina">CLAUDIO ALEX JORGE DA ROCHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>