<xml><article id="15599073" name="Dips - Posto-Posto" idOficio="5961369" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/08/2020" artClass="00024:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12824353">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 287, DE 31 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 287, DE 31 DE JULHO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DAS RELAÇÕES EXTERIORES, de acordo com o disposto no art. 18, inciso II, do Decreto n° 93.325, de 1° de outubro de 1986, artigos 74 e 77 do Anexo I ao Decreto n° 9.683, de 09 de janeiro de 2019, e nos termos da Lei n° 11.440, de 29 de dezembro de 2006, e:</p><p>CONSIDERANDO que compete ao Ministério das Relações Exteriores executar a política externa brasileira e que, para a consecução de sua missão institucional, compete aos seus servidores representar o Brasil, no exterior, por meio das missões diplomáticas e das repartições consulares;</p><p>CONSIDERANDO que são requisitos para a movimentação dos servidores de seu Quadro de Pessoal o estrito atendimento do interesse de serviço e da conveniência da Administração Pública, tendo por objetivo a eficiência na execução da política externa brasileira e na prestação de serviços consulares às comunidades brasileiras no exterior, mediante a lotação adequada da Secretaria de Estado e dos postos no exterior, resolve:</p><p>Remover ex officio ANIEL ELER DUTRA JUNIOR, conselheiro da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Beirute para a Embaixada do Brasil em Nicósia, designando-o para exercer a função de conselheiro naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio CAMILE NEMITZ FILIPPOZZI, conselheira da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Missão do Brasil junto à Organização dos Estados Americanos, em Washington, para a Delegação Permanente do Brasil junto à Organização de Aviação Civil Internacional (OACI), em Montreal, designando-a para exercer a função de conselheira naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio CARLOS FERNANDO GALLINAL CUENCA, conselheiro da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Missão do Brasil junto à Organização dos Estados Americanos, em Washington, para a Embaixada do Brasil em Lima, designando-a para exercer a função de conselheiro naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio CARLOS RIBEIRO SANTANA, conselheiro da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Madri para a Embaixada do Brasil em Montevidéu, designando-o para exercer a função de conselheiro naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio EDUARDO CANÇADO OLIVEIRA, conselheiro da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Tel Aviv para a Embaixada do Brasil em Paris, designando-o para exercer a função de conselheiro naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio EDUARDO UZIEL, conselheiro da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Missão do Brasil junto à União Europeia, em Bruxelas, para a Embaixada do Brasil em Nova Delhi, designando-o para exercer a função de conselheiro naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio ELÓI RITTER FILHO, conselheiro da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Missão do Brasil junto à Organização dos Estados Americanos, em Washington, para a Embaixada do Brasil em Rabat, designando-o para exercer a função de conselheiro naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio JULIO CESAR FERREIRA DA SILVA JUNIOR, conselheiro da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Daca para o Consulado-Geral do Brasil no Porto, designando-o para exercer a função de cônsul-geral adjunto naquela repartição consular.</p><p>Remover ex officio MÁRCIO BLOIS GASPARRI, conselheiro da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Liubliana para a Embaixada do Brasil em Buenos Aires, designando-o para exercer a função de conselheiro naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio PAULO ANDRÉ MORAES DE LIMA, conselheiro da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Missão do Brasil junto à Comunidade dos Países de Língua Portuguesa, em Lisboa, para o Consulado-Geral do Brasil no México, designando-o para exercer a função de cônsul-geral adjunto naquela repartição consular.</p><p>Remover ex officio TÚLIO AMARAL KAFURI, conselheiro da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Londres para a Embaixada do Brasil em Lima, designando-o para exercer a função de conselheiro naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio DUVAL DE VASCONCELOS BARROS, conselheiro do quadro especial da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Wellington para o Consulado-Geral do Brasil em Hamamatsu, designando-o para exercer a função de cônsul-geral adjunto naquela repartição consular.</p><p>Remover ex officio JOÃO LUIZ DE MEDEIROS, conselheiro do quadro especial da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Santiago para a Missão do Brasil junto à União Europeia, em Bruxelas, designando-o para exercer a função de conselheiro naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio JOSÉ LUIZ VIEIRA, conselheiro do quadro especial da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Bangkok para a Embaixada do Brasil na Haia, designando-o para exercer a função de conselheiro naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio MARIA JULIANA DUTRA MARTINS, conselheira do quadro especial da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Santiago para a Embaixada do Brasil na Guatemala, designando-a para exercer a função de conselheira naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio PAULO DE MELLO VIDAL, conselheiro do quadro especial da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Iaundê para o Consulado-Geral do Brasil em Amsterdã, designando-o para exercer a função de cônsul-geral adjunto naquela repartição consular.</p><p>Remover ex officio DANIEL AFONSO DA SILVA, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Oslo para a Embaixada do Brasil em Berlim, designando-o para exercer a função de primeiro-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio IGOR TRABUCO BANDEIRA, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Lisboa para a Embaixada do Brasil em Lima, designando-o para exercer a função de primeiro-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio LILIAN CRISTINA BURLAMAQUI DUARTE, primeira-secretária da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Ancara para a Embaixada do Brasil em Atenas, designando-a para exercer a função de primeira-secretária naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio RAFAEL FERREIRA LUZ, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Budapeste para a Embaixada do Brasil em Dublin, designando-o para exercer a função de primeiro-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio THIAGO BONFADA DE CARVALHO, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil no México para o Consulado-Geral do Brasil em Los Angeles, designando-o para exercer a função de cônsul-adjunto naquela repartição consular.</p><p>Remover ex officio ANA CORALINA GUERREIRO PRATES, segunda-secretária da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Buenos Aires para a Embaixada do Brasil em Pequim, designando-a para exercer a função de segunda-secretária naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio ANDRÉ COLLINS CAMPEDELLI, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Moscou para a Embaixada do Brasil em Roma, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio CARLOS AUGUSTO CARVALHO DIAS, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Paris para a Embaixada do Brasil em Assunção, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio DANIEL HIRTZ, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Roma para a Embaixada do Brasil em Budapeste, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio EDUARDO FIGUEIREDO SIEBRA, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Pequim para a Embaixada do Brasil em Madri, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio EDUARDO MORETTI, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Buenos Aires para a Embaixada do Brasil em Bogotá, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio EMANUEL LOBO DE ANDRADE, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Nova York para a Embaixada do Brasil em Assunção, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio FABIANO BASTOS MORAES, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Buenos Aires para a Embaixada do Brasil em Pequim, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio FILIPE BRUM CUNHA, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Seul para o Consulado-Geral do Brasil em Los Angeles, designando-o para exercer a função de cônsul-adjunto naquela repartição consular.</p><p>Remover ex officio GUILHERME GONDIN PAULO, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Roma para a Embaixada do Brasil em Tóquio, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio HELENA MASSOTE DE MOURA E SOUSA, segunda-secretária da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Missão do Brasil junto à União Europeia, em Bruxelas, para o Consulado-Geral do Brasil em Sydney, designando-a para exercer a função de cônsul-adjunta naquela repartição consular.</p><p>Remover ex officio HELIO MACIEL DE PAIVA NETO, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Atenas para o Consulado-Geral do Brasil no México, designando-o para exercer a função de cônsul-adjunto naquela repartição consular.</p><p>Remover ex officio JAÇANÃ PORTO RIBEIRO, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Montevidéu para a Embaixada do Brasil em Madri, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio JOANA D´ANGELO MARTINS DE MELO, segunda-secretária da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Sófia para o Consulado-Geral do Brasil no Porto, designando-a para exercer a função de cônsul-adjunta naquela repartição consular.</p><p>Remover ex officio JOÃO EDUARDO GOMIDE DE PAULA, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Londres para a Embaixada do Brasil em Pequim, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio JOÃO GUILHERME FERNANDES MARANHÃO, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Montevidéu para a Missão do Brasil junto à União Europeia, em Bruxelas, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio JOÃO MARCELO COSTA MELO, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Praia para a Missão do Brasil junto à Comunidade dos Países de Língua Portuguesa, em Lisboa, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio JOSÉ ROBERTO ROCHA FILHO, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Los Angeles para a Embaixada do Brasil em Montevidéu, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio LEANDRO ROCHA DE ARAUJO, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Zurique para a Embaixada do Brasil em Santiago, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio LUCAS DOS SANTOS FURQUIM RIBEIRO, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em São Francisco para a Embaixada do Brasil em São José, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio LUCAS PAVAN LOPES, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Missão do Brasil junto às Nações Unidas, em Nova York, para a Embaixada do Brasil em Lima, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio MARLLON MELLO ABELHA, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Madri para a Embaixada do Brasil em Beirute, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio MILENA MARQUES VIEIRA, segunda-secretária da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Berlim para a Embaixada do Brasil em Varsóvia, designando-a para exercer a função de segunda-secretária naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio NADIA EL KADRE, segunda-secretária da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Missão do Brasil junto à Comunidade dos Países de Língua Portuguesa, em Lisboa, para a Embaixada do Brasil em Abu Dhabi, designando-a para exercer a função de segunda-secretária naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio PATRICIA LOPES DE LIMA, segunda-secretária da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em São Francisco para o Consulado-Geral do Brasil em Vancouver, designando-a para exercer a função de cônsul-adjunta naquela repartição consular.</p><p>Remover ex officio PAULO ANTÔNIO VIANA JÚNIOR, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Tóquio para o Consulado-Geral do Brasil em Frankfurt, designando-a para exercer a função de cônsul-adjunto naquela repartição consular.</p><p>Remover ex officio PAULO HENRIQUE MORAES TAPAJÓS, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Lisboa para a Embaixada do Brasil em Luanda, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio PEDRO IVO FERRAZ DA SILVA, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Nova Delhi para a Embaixada do Brasil em Berlim, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio PEDRO MARIANO MARTINS PONTES, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Nova Delhi para a Delegação Permanente do Brasil junto à Organização Mundial do Comércio e a outras Organizações Econômicas, em Genebra, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio RAFAEL SANTOS GORLA, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Tel Aviv para a Embaixada do Brasil em Roma, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio RODRIGO WIESE RANDIG, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Paris para a Embaixada do Brasil em Tel Aviv, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio RUBENS DIONÍSIO DE CAMARGO CAMPANA, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Washington para a Embaixada do Brasil em Tel Aviv, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio SAMO SÉRGIO GONÇALVES, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Delegação Permanente do Brasil junto à Organização Mundial do Comércio e a outras Organizações Econômicas, em Genebra, para a Embaixada do Brasil em Santiago, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio TÂNIA MARA FERREIRA GUERRA, segunda-secretária da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Genebra para a Embaixada do Brasil em Oslo, designando-a para exercer a função de segunda-secretária naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio TATIANA CARVALHO TEIXEIRA, segunda-secretária da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Roma para a Embaixada do Brasil em Tóquio, designando-a para exercer a função de segunda-secretária naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio THIAGO MEDEIROS DA CUNHA CAVALCANTI, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Copenhague para a Embaixada do Brasil em Belgrado, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio DURVAL CARVALHO DE BARROS, conselheiro do quadro especial da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Berlim para a Embaixada do Brasil em Luanda, designando-o para exercer a função de conselheiro naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio PAULO DE TARSO LEITE DE MORAES JARDIM, conselheiro do quadro especial da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil no Porto para a Embaixada do Brasil em Dacar, designando-o para exercer a função de conselheiro naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio EDUARDO MINORU CHIKUSA, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Pequim para a Embaixada do Brasil em Manila, designando-o para exercer a função de primeiro-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio FLÁVIO LUÍS PAZETO, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Pequim para a Embaixada do Brasil em Dar es Salaam, designando-o para exercer a função de primeiro-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio LUIZ FELIPE CZARNOBAI, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Beirute para o Consulado-Geral do Brasil em Mumbai, designando-o para exercer a função de cônsul-adjunto naquela repartição consular.</p><p>Remover ex officio RAFAELA PINTO GUIMARÃES VENTURA, primeira-secretária da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Vancouver para a Embaixada do Brasil em Lusaca, designando-a para exercer a função de primeira-secretária naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio RICARDO DOS SANTOS POLETTO, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Bogotá para a Embaixada do Brasil em Manila, designando-o para exercer a função de primeiro-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio VICENTE DE AZEVEDO ARAÚJO FILHO, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Zagreb para a Embaixada do Brasil em Tegucigalpa, designando-o para exercer a função de primeiro-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio ADRIANA FERNANDES FARIAS, segunda-secretária da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Delegação Permanente do Brasil junto à ALADI e ao Mercosul, em Montevidéu, para o Escritório de Representação do Brasil em Ramala, designando-a para exercer a função de segunda-secretária naquele Escritório.</p><p>Remover ex officio CHLOÉ ROCHA YOUNG, segunda-secretária da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Berlim para a Embaixada do Brasil em Nairóbi, designando-a para exercer a função de segunda-secretária naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio DANIELA OLIVEIRA GUERRA, segunda-secretária da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Buenos Aires para a Embaixada do Brasil em Yangon, designando-a para exercer a função de segunda-secretária naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio EDUARDO DA ROCHA MODESTO GALVÃO, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Quito para o Escritório de Representação do Brasil em Ramala, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquele Escritório.</p><p>Remover ex officio EDUARDO SFOGLIA, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Argel para a Embaixada do Brasil em Manágua, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio FABIANA SOUZA DE MELLO, segunda-secretária da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Lisboa para a Embaixada do Brasil em Praia, designando-a para exercer a função de segunda-secretária naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio GUILHERME FITZGIBBON ALVES PEREIRA, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Berlim para a Embaixada do Brasil em Nairóbi, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio RAUL TORRES BRANCO, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Milão para a Embaixada do Brasil em Adis Abeba, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p class="assina">ERNESTO ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>