<xml><article id="15860009" name="PORTARIAS DE 17 DE AGOSTO DE 202" idOficio="5987902" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/08/2020" artClass="00019:00029:02011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="159" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12867835">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A DIRETORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto nº 9.662, de 1° de janeiro de 2019, alterado pelos Decretos nº 10.073, de 18 de outubro de 2019, e nº 10.379, de 28 de maio de 2020, bem como pelos artigos 1º, 5º e 6º da Portaria nº 94/2020/DG, de 23 de março de 2020, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 27 de março de 2020, resolve:</p><p>Nº 643 Dispensar, a contar de 12 de agosto de 2020, JOUBERT MIRANDA DE ALMEIDA, matrícula nº 3159718, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FG-3, da Delegacia 03, em Ariquemes, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Rondônia.</p><p>Nº 645 Dispensar ANDRÉ FORTUNATO CORDEIRO FOLADOR, matrícula nº 1534769, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Setor de Operações, código FG-2, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Espírito Santo;</p><p>Designar WALDIR SANTOS SOARES DE MELLO, matrícula nº 1516693, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Operações, código FG-2, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Espírito Santo.</p><p>Nº 647 Dispensar CLÁUDIO EDISON EUSÉBIO MARTINS, matrícula nº 1502906, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Educação Corporativa, código FG-3, da Seção de Superintendência-Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Espírito Santo.</p><p>Nº 648 Designar CLÁUDIO EDISON EUSÉBIO MARTINS, matrícula nº 1502906, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Gabinete, código FG-2, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Espírito Santo.</p><p>Nº 649 Dispensar WALDIR SANTOS SOARES DE MELLO, matrícula nº 1516693, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Investigação Correcional e Assuntos Internos, código FG-3, do Setor de Corregedoria, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Espírito Santo.</p><p>Nº 651 Dispensar PEDRO WENDT FARIAS, matrícula nº 1997984, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FG-3, da Delegacia 06, em Seabra, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de publicação.</p><p class="assina">SILVIA REGINA BORGES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>