<xml><article id="15833370" name="Port. PGFN n 19363 de 14 de agos" idOficio="5985091" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/08/2020" artClass="00014:00044:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="158" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12863559">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA   Nº 19.363,  DE 14 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 19.363, DE 14 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 17 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 31 de janeiro de 2020, com suas alterações, e com fundamento no art. 96-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, observadas as disposições constantes do Decreto nº 9.991, de 28 de agosto de 2019 e da Instrução Normativa SGP/ME nº 201, de 11 de setembro de 2019, bem como da Portaria PGFN nº 239, de 4 de abril de 2019, assim como o que consta no Processo nº 10951.103414/2018-31, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar a prorrogação de afastamento do país da servidora NÉLIDA MARIA DE BRITO ARAÚJO, matrícula Siape n° 1324996, lotada e em exercício na CRJ/DIAEJ, pelo período de 21/09/2020 a 30/10/2020, para conclusão de Mestrado Científico em Direito Constitucional, promovido pela Faculdade de Direito da Universidade de Lisboa/Portugal.</p><p>§ 1º A servidora deverá comprovar a participação efetiva na ação que gerou seu afastamento, no prazo de até trinta dias da data de retorno às atividades, nos termos do art. 26 da Instrução Normativa SEDGG/ME nº 201, de 11 de setembro de 2019.</p><p>§ 2º A não apresentação da comprovação de que trata o § 1º sujeitará a servidora o ressarcimento dos gastos com seu afastamento ao órgão, na forma da legislação vigente.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RICARDO SORIANO DE ALENCAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>