<xml><article id="15995003" name="PT 283-20" idOficio="6001337" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/08/2020" artClass="00014:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="165" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12890276">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 283, de 26 de agosto de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria nº 283, de 26 de agosto de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE METROLOGIA, QUALIDADE E TECNOLOGIA - Inmetro, no uso de suas atribuições que lhe confere o § 3º do artigo 4º da Lei 5.966, de 11 de dezembro de 1973, e no inciso V do artigo 18 da Estrutura Regimental da Autarquia, aprovada pelo Decreto nº 6.275, de 28 de novembro de 2007, com a redação alterada pelos Decretos n.ºs 7.938, de 19 de fevereiro de 2013, e 8.671, de 16 de fevereiro de 2016, e considerando o parágrafo 1º, do art. 3º, da Portaria Presi nº 230, de 15 de maio de 2018, publicada na Edição Especial, de Maio/2018, do Boletim de Serviço do Inmetro, e considerando o que consta no processo SEI nº 0052600.008328/2020-61; resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar JOSÉ MAURO GRANJEIRO, matrícula Siape n.º 1478192, da função de Presidente do Conselho Acadêmico do Inmetro, instituído pela Portaria nº 230, publicada na Edição Especial, de Maio/2018, do Boletim de Serviço do Inmetro.</p><p>Art. 2º Designar LUIZ FERNANDO RUST DA COSTA CARMO, matrícula Siape n.º 361477, para exercer a função de Presidente do Conselho Acadêmico do Inmetro, instituído pela Portaria nº 230, publicada Edição Especial, de Maio/2018, do Boletim de Serviço do Inmetro.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARCOS HELENO GUERSON DE OLIVEIRA JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>