<xml><article id="15984901" name="DOU2-SGMPF-PGR-1-PT-980-UNI-PGR-" idOficio="6000227" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/08/2020" artClass="00040:00010:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="165" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12888124">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 980, DE 19 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 980, DE 19 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 6º - inciso XXXII da Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, e tendo em vista o disposto nos artigos 35 - inciso I e 62 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00314287/2020, resolve:</p><p>1. Exonerar, a partir de 17 de agosto de 2020, MARIO CABRAL DE ABREU, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 14107, do cargo em comissão de Assessor Nível II, CC-2, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Roberto dos Santos Ferreira.</p><p>2. Dispensar, a partir de 17 de agosto de 2020, TAILCE KALEY MOURA LEITE PARCA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 25571, da função de confiança de Assistente Nível III, FC-3, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Roberto dos Santos Ferreira.</p><p>3. Dispensar, a partir de 17 de agosto de 2020, ANA FRANCISCA COELHO DE ASSIS VITALINO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 3587, da função de confiança de Secretária Nível II, FC-2, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Roberto dos Santos Ferreira.</p><p>4. Dispensar HUMBERTO LEGNAGHI TRAVI, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 29223, da função de confiança de Secretário Nível II, FC-2, do Gabinete da Subprocuradora-Geral da República Eliana Peres Torelly de Carvalho. 5. Designar ANA FRANCISCA COELHO DE ASSIS VITALINO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 3587, para exercer a função de confiança de Secretária Nível II, FC-2, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Roberto Luis Oppermann Thome, em vaga decorrente da dispensa de Antonio Pedro Filho Macario Silva, matrícula nº 3727, ocorrida em 1º de março de 2020, publicada no DOU de 2 de março de 2020.</p><p>6. Designar HUMBERTO LEGNAGHI TRAVI, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 29223, para exercer a função de confiança de Assistente Nível III, FC-3, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Roberto dos Santos Ferreira.</p><p class="assina">ELIANA PERES TORELLY DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>