<xml><article id="15963433" name="Portaria 64 Dages" idOficio="5998047" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/08/2020" artClass="00019:00037:00136:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio/Diretoria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="164" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12884551">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 64, DE 21 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 64, DE 21 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO E GESTÃO SUBSTITUTO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO-FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 262/PRES, de 28 de março de 2014:, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores WILLIAMS SILVA AMÂNCIO, matrícula nº 0446281, MAICON TELES DO AMARAL, matrícula nº 1817357, ELIANO DE BARROS SANTOS LIRA, matrícula nº 2821865, para atuarem como pregoeiros das licitações na modalidade de Pregão no âmbito da Coordenação Regional Litoral Sul.</p><p>Art. 2º Designar como equipe de apoio os servidores JULIANO PILOTTO ABELARDINO, matrícula nº 1922545, LUIS FILIPE TROIS B E SILVA, matrícula n° 1927526, LUCIANA HAUCKE PORTA, matrícula nº 1958697 e JEZUINO ALMEIDA DOS S. JUNIOR, matrícula n° 1664645.</p><p>Art. 3º Estabelecer que o pregoeiro, a seu critério, poderá requisitar servidor lotado na unidade interessada na requisição do material ou do serviço a ser contratado, por indicação da chefia imediata, para acompanhar a elaboração de editais e julgamento de propostas, prestar assessoramento à Comissão, no que lhe couber, através de pareceres técnicos sobre o material ou serviço objeto da licitação.</p><p>Art. 4º Revogar a Portaria n° 75/DAGES, de 1° de julho de 2019, publicada na Seção 2, do Diário Oficial da União n° 203, do dia 18 de outubro de 2019.</p><p>Art. 5º O servidor aqui designado deve possuir curso de pregoeiro, sob pena da nulidade de sua nomeação nesta portaria.</p><p>Art. 6° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE DE ANDRADE PINTO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>