<xml><article id="15796708" name="EDITAL DE NOTIFICACAO PARA APRES" idOficio="5981645" pubName="DO2" artType="Edital de Notificação" pubDate="14/08/2020" artClass="00099:00014:00052:00016:00019:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00009:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Economia" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="156" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12857596">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE NOTIFICAÇÃO  APRESENTAÇÃO DE DOCUMENTOS (NAD), NOTIFICAÇÃO PARA COMPROVAÇÃO DO CUMPRIMENTO DE OBRIGAÇÕES TRABALHISTAS - NCO OU NOTIFICAÇÃO DE INDÍCIOS DE DÉBITOS DO FGTS - NDF]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Em 13 de agosto de 2020.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE NOTIFICAÇÃO APRESENTAÇÃO DE DOCUMENTOS (NAD), NOTIFICAÇÃO PARA COMPROVAÇÃO DO CUMPRIMENTO DE OBRIGAÇÕES TRABALHISTAS - NCO OU NOTIFICAÇÃO DE INDÍCIOS DE DÉBITOS DO FGTS - NDF</p><p>O Chefe da Seção de Fiscalização do Trabalho da Superintendência Regional do Trabalho em São Paulo, Auditor-Fiscal do Trabalho PAULO ROGERIO MOREIRA DE OLIVEIRA, CIF nº 03342-1, no exercício de sua competência prevista na forma do inciso III, art. 11 da Lei nº 10.593, de 2002, e nos artigos 9º, 10, 18 e 30 do Regulamento de Inspeção do Trabalho, aprovado pelo Decreto nº 4.552 de 2002, para os fins previstos pelo art. 23-A da Lei nº 8.036/90, considerando que a NAD, NCO ou NDF abaixo identificada teve sua entrega pessoal ou via postal frustrada, em face de o empregador estar em local incerto e não sabido, pois não foi encontrado em seu endereço oficial ou, ainda, ter sido recusado seu recebimento, no uso de suas atribuições legais resolve, com fulcro no art. 18, § 4º, da Portaria MTE nº 854 de 25 de junho de 2015, notificar o(s) empregador(es) abaixo relacionado(s) a atender à referida notificação no prazo de 10 (dez) dias, contados após 10 (dez) dias da publicação oficial, em conformidade com o inciso III do art. 22 da Portaria MTE nº 854, de 25 de junho de 2015:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>RAZÃO SOCIAL</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CNPJ/CEI/CPF/CNO /CAEPF</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>NOTIFICAÇÃO Nº</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DATA DE EMISSÃO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>PERÍODO DE APURAÇÃO NOTIFICADO</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>ELIZABETH M. PEREZ MADEREIRA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>07.317.291/0001-95</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>294/2020</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>13/02/2020</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>01/2015 a 01/2020</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>FELIPE TADEU AMENDOLA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>04.826.561/0001-03</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>295/2020</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>13/02/2020</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>01/2015 a 01/2020</p></td></tr></table><p>Caberá ao empregador ou seu preposto entrar em contato através do endereço eletrônico cintia.veras@mte.gov.br, com a finalidade de atender à requisição efetuada.</p><p class="data">Em 13 de agosto de 2020.</p><p class="assina">PAULO ROGERIO MOREIRA DE OLIVEIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>