<xml><article id="15597848" name="ATO_116_2020 - CHEFIA - Redistri" idOficio="5961359" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="03/08/2020" artClass="00044:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 13ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12824298">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO TRT CGP Nº 116, DE 30 DE JULHO DE 2020(*)]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO TRT CGP Nº 116, DE 30 DE JULHO DE 2020(*)</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA DÉCIMA TERCEIRA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais e tendo em vista o constante da Resolução Administrativa n.º 095/2020 (Processo Administrativo: 13375.00.27.2020.5.13.0000), resolve:</p><p>I - Redistribuir, ex officio, um cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Sem Especialidade, do Quadro Permanente de Pessoal deste Regional, ocupado pelo servidor LUIS BEZERRA CAVALCANTE JÚNIOR, para o Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 8ª Região, com fundamento no art. 37 da Lei n.º 8.112/90, com a redação dada pela Lei n.º 9.527/97, na forma regulamentada pela Resolução n.º 146/2012, do Conselho Nacional de Justiça - CNJ, tendo por reciprocidade a redistribuição do cargo efetivo ocupado pelo servidor ANDERSON ALCÂNTARA DE LIMA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Sem Especialidade, do Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 8ª Região para o Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 13ª Região. II - Lotar o servidor ANDERSON ALCÂNTARA DE LIMA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Sem Especialidade, na Vara do Trabalho de Sousa. III - Este Ato entra em vigor a contar de 03.08.2020. Dê-se ciência. Publique-se no DOU e DA_e.</p><p class="assina">WOLNEY DE MACEDO CORDEIRO</p><p></p><p class="nota">Republicado por ter saído no DOU de 31-07-2020 - Edição 146 - Seção 2 - Página 061, com incorreção no original.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>