<xml><article id="15595994" name="PORT1273-2020-DPMM" idOficio="5961289" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/08/2020" artClass="00012:00045:00027:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12823692">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  1.273/DPMM, DE 31 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.273/DPMM, DE 31 DE JULHO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe confere o contido no § único, do artigo 8º, inciso I, do artigo 19 e com o preconizado no § 1º do art. 21 do Decreto no4.034, de 26 de novembro de 2001, combinado com os artigos 59 e 60 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980 (Estatuto dos Militares), em cumprimento a tutela de evidência deferida nos autos do processo nº 5008991-12.2019.4.03.6104, pela 2ª Vara Federal de Santos, encaminhada para cumprimento por meio do Ofício nº 32039081, da 4ª Subseção Judiciária do Estado de São Paulo, e por meio do Ofício nº 05949/2020/CCMMILITAR/PRU3R/PGU/AGU, da Procuradoria-Regional da União da 3ª Região, resolve:</p><p>Art.1oPromover, por força de decisão judicial, em ressarcimento de preterição, à graduação de Segundo-Sargento, do Quadro Auxiliar de Praças (QAP), do Corpo Auxiliar de Praça (CAP), o SO-EF 86.9677.71 JARLY SILVA, de forma a contar antiguidade partir de 11 de junho de 2008, devendo ficar posicionado na escala hierárquica contida na Portaria no1020/2008, desta Diretoria, publicada no Boletim 13/2008 - Tomo II, p/114, entre o 3ºSG-ES 86.9670.96 ANDRÉ LUIZ JUNCKEN IGLESIAS e o 3ºSG-EF 86.9729.61 ERISBERTO RODRIGUES DE JESUS.</p><p>Art.2oPromover, por força de decisão judicial, em ressarcimento de preterição, à graduação de Primeiro-Sargento, do Quadro Auxiliar de Praças (QAP), do Corpo Auxiliar de Praça (CAP), em ressarcimento de preterição, o SO-EF 86.9677.71 JARLY SILVA, de forma a contar antiguidade partir de 11 de junho de 2012, devendo ficar posicionado na escala hierárquica contida na Portaria no1252/2012, desta Diretoria, publicada no Boletim 13/2012 - Tomo II, p/95, entre o 2ºSG-ES 86.9670.96 ANDRÉ LUIZ JUNCKEN IGLESIAS e o 2ºSG-EF 86.9729.61 ERISBERTO RODRIGUES DE JESUS.</p><p>Art.3oPromover, por força de decisão judicial, em ressarcimento de preterição, à graduação de Suboficial, do Quadro Auxiliar de Praças (QAP), do Corpo Auxiliar de Praça (CAP), em ressarcimento de preterição, o SO-EF 86.9677.71 JARLY SILVA, de forma a contar antiguidade partir de 11 de junho de 2016, devendo ficar posicionado na escala hierárquica contida na Portaria no1163/2016, desta Diretoria, publicada no Boletim 13/2016 - Tomo II, p/218, entre o 1ºSG-ES 86.9670.96 ANDRÉ LUIZ JUNCKEN IGLESIAS e o 1ºSG-EF 86.9729.61 ERISBERTO RODRIGUES DE JESUS.</p><p>Art. 4oOs atrasados devidos ao autor, e todos os demais direitos pecuniários decorrentes da decisão judicial serão pagos na forma do contido no art. 100 da Constituição da República Federativa do Brasil, após o trânsito em julgado.</p><p>Art. 5oEsta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice. Alte. HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>