<xml><article id="15860976" name="COGER_2020_08_18_1Portaria108070" idOficio="5988060" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/08/2020" artClass="00014:00055:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Banco Central do Brasil/Corregedoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="159" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12868094">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 108.070, DE 17 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 108.070, DE 17 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O Corregedor-Geral do Banco Central do Brasil, no uso das atribuições que lhe foram delegadas por meio da Portaria nº 98.573, de 28 de junho de 2018, com fundamento nos arts. 8º e 10 Lei nº 12.846, de 1º de agosto de 2013, regulamentada pelo Decreto nº 8.420, de 18 de março de 2015, e presente o disposto na Portaria nº 102.244, de 26 de março de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados os servidores Fátima Regina Maximo Martins Gurgel, Procuradora do Banco Central do Brasil, matrícula nº 3.170.111-6, e Marcus Vinícius de Souza Silva Oliveira, Analista do Banco Central do Brasil, matrícula nº 6.819.857-4, para, sob a presidência da primeira, constituir Comissão de Processo Administrativo de Responsabilização - PAR, visando à apuração de eventuais responsabilidades administrativas decorrentes dos fatos tratados no Processo Eletrônico (PE) nº 175874, em que figura como investigada a pessoa jurídica Cactos Administração e Serviços Eireli, CNPJ nº 20.795.839/0001-70.</p><p>Art. 2º Fica estabelecido o prazo de 180 (cento e oitenta) dias para conclusão dos trabalhos da referida Comissão.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO PIRES VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>