<xml><article id="15609764" name="PORTARIA 596-20" idOficio="5962536" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/08/2020" artClass="00044:00053:00001:00001:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região/Tribunal Pleno/Presidência/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="148" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12825919">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 596, DE 31 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 596, DE 31 DE JULHO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 14ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais,</p><p>CONSIDERANDO o disposto no art. 27, inciso LI, do Regimento Interno deste Tribunal;</p><p>CONSIDERANDO a solicitação da Secretária-Geral da Presidência, via e-mail, em 27-7-2020 (doc. 1 do Proad n. 7420/2020);</p><p>CONSIDERANDO a INFORMAÇÃO SGEP/STPLRR Nº 0128/2020 (doc. 2 dos autos);</p><p>CONSIDERANDO a existência de lastro financeiro, bem como o teor do despacho presidencial exarado nos autos em 29-7-2020 (doc. 3), resolve:</p><p>I - DISPENSAR o servidor VICTOR MACHADO VIANA GOMES, Técnico Judiciário, Área: Administrativa, Classe A, Padrão 4, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, da função comissionada de Assistente de Juiz - FC-5 do Núcleo de Apoio Remoto/Secretaria de Apoio ao Conhecimento, à Liquidação e à Execução (Sacle);</p><p>II - REMOVER o referido servidor, da Secretaria de Apoio ao Conhecimento, à Liquidação e à Execução para o Gabinete do Desembargador do Trabalho Osmar J. Barneze;</p><p>III - DESIGNAR o aludido servidor para exercer a função comissionada de Assistente de Gabinete - FC-5, do Gabinete do Desembargador do Trabalho Osmar J. Barneze;</p><p>IV - DETERMINAR que os efeitos da presente portaria ocorram a partir da data da publicação.</p><p class="assina">Des. OSMAR J. BARNEZE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>