<xml><article id="16000971" name="DG 5108 a 5110 - 2020" idOficio="6001494" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/08/2020" artClass="00018:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="166" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12890454">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 178 do Regimento Interno aprovado pela Resolução/CA nº 26, de 05/05/2016, publicada no DOU de 12/05/2016, e o constante no art. 13, da Portaria/MINFRA nº 399, de 12/03/2019, publicada no DOU de 13/03/2019, alterada pela Portaria/MINFRA n° 565, de 31/10/2019, publicada no DOU de 01/11/2019, e tendo em vista o Decreto nº 10.367, de 22/05/2020, publicado no DOU de 22/05/2020, Edição Extra, e ainda o disposto no processo nº 50617.001216/2020-74, resolve:</p><p>Nº 5.108 - Art. 1º DISPENSAR a servidora MARILIA BOMTEMPO PEREIRA, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 2163819, da função de Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, da Superintendência Regional do DNIT no Estado do Espírito Santo, com efetios a partir de 18/08/2020.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 5.109 - Art. 1º DESIGNAR o servidor BRUNO BARBIERO MORAES, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 2063539, para exercer a função de Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, da Superintendência Regional do DNIT no Estado do Espírito Santo, ficando dispensado dos encargos de substituto eventual da referida função.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 5.110 - Art. 1º DESIGNAR o servidor OSMAR MIRANDA SILVA, Datilografo, matrícula SIAPE nº 0863046, para substituir a função de Chefe de Serviço, ocupada pelo servidor Bruno Barbiero Moraes, código FCPE 101.1, da Superintendência Regional do DNIT no Estado do Espírito Santo, nos afastamentos e impedimentos legais ou eventuais.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO LEITE DOS SANTOS FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>