<xml><article id="16010117" name="281- FERNANDA TEOTONIO E - GAB M" idOficio="6002853" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/08/2020" artClass="00044:00004:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="166" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12892196">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 281, DE 27 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 281, DE 27 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTIÇA, no uso da atribuição conferida pelo art. 21, XXV, do Regimento Interno e considerando o disposto nos arts. 9º, II, e 35, I e II, da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Efetuar as seguintes alterações no Gabinete do Ministro Diretor da Revista:</p><p>I - Exonerar, a pedido, FERNANDA TEOTONIA VALE CARVALHO, matrícula S047567, do cargo em comissão de Chefe de Gabinete, código CJ-3;</p><p>II - Dispensar MARILISA GOMES DO AMARAL, matrícula S049217, da função de confiança de Assistente IV, código FC-IV;</p><p>III - Nomear MARILISA GOMES DO AMARAL, matrícula S049217, para o cargo em comissão de Chefe de Gabinete, código CJ-3, na vaga decorrente da exoneração de Fernanda Teotonia Vale Carvalho.</p><p>Art. 2º Nomear FERNANDA TEOTONIA VALE CARVALHO, matrícula S047567, para o cargo em comissão de Assessor de Ministro, código CJ-3, do Gabinete do Ministro Mauro Campbell Marques, na vaga decorrente da exoneração de Adriana Gerhard Delforge Siqueira.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Min. JOÃO OTÁVIO DE NORONHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>