<xml><article id="15716801" name="DOU2-PGR-PGR-1-PT-688-UNI-PGR-00" idOficio="5973197" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/08/2020" artClass="00040:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério Público da União/Atos do Procurador-Geral da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="152" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12843784">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 688, DE 7 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 688, DE 7 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições, com fundamento no art. 49, inciso XX, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e tendo em vista o constante do Procedimento de Gestão Administrativa nº 1.00.000.024329/2018-48, resolve:</p><p>Art. 1º Prorrogar, até 31 de dezembro de 2020, o prazo estabelecido no artigo 2º da Portaria PGR/MPF n° 604, de 23 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União, seção 2, página 61, em 12 de agosto de 2019.</p><p>Art. 2º Prorrogar, até 31 de dezembro de 2020, a designação dos Procuradores da República LEONARDO SAMPAIO DE ALMEIDA, MARINA SÉLOS FERREIRA, EDUARDO RIBEIRO GOMES EL-HAGE e PAULO ROBERTO GALVAO DE CARVALHO, para comporem, em regime de colaboração, a força-tarefa "Postalis", instituída pela Portaria PGR/MPF nº 604, de 23 de julho de 2019, sob a coordenação da Procuradora da República MIRELLA DE CARVALHO AGUIAR, procuradora natural do caso.</p><p>Art. 3º Designar, até 31 de dezembro de 2020, o Procurador da República CAIO VAEZ DIAS como colaborador eventual da força-tarefa instituída por meio da Portaria PGR/MPF nº 604, de 23 de julho de 2019, sem prejuízo de suas atribuições no ofício de origem.</p><p>Art. 4º Prorrogar, até 31 de dezembro de 2020, a designação da Procuradora da República MARINA SÉLOS FERREIRA como integrante e colaboradora da força-tarefa Postalis, nos termos da Portaria PGR/MPF nº 321, de 01/04/2020, com a consequente desoneração parcial das atribuições de seu ofício, para que atue com exclusividade, durante 15 (quinze) dias por mês, nos feitos da força-tarefa Postalis e da Operação Registro Espúrio (vinculada ao 19º Ofício CCI).</p><p>Art. 5º Prorrogar, até 31 de dezembro de 2020, a designação do Procurador da República LEONARDO SAMPAIO DE ALMEIDA, como integrante e colaborador da força-tarefa Postalis, concomitantemente à atuação como membro integrante do Grupo de Trabalho Lava Jato/PGR, nos termos da Portaria PGR/MPF nº 805, de 08/09/2019 e da Portaria PGR/MPF nº 43, de 23/01/2020, com desoneração de suas atividades originárias junto à PR/MS.</p><p>Art. 6º A designação da Procuradora da República MIRELLA DE CARVALHO AGUIAR importará em desoneração integral temporária, até 31 de dezembro de 2020, das demais atribuições de seu ofício na Procuradoria da República do Distrito Federal.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entra em vigor na data de publicação</p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>