<xml><article id="15665445" name="PORTARIA - Agosto 2020 - substit" idOficio="5967280" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/08/2020" artClass="00014:00053:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade/Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="150" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12833836">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 5 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 5 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE DESENVOLVIMENTO DA INDÚSTRIA, COMÉRCIO, SERVIÇOS E INOVAÇÃO DA SECRETARIA ESPECIAL DE PRODUTIVIDADE, EMPREGO E COMPETITIVIDADE, no uso de suas atribuições, e considerando a delegação de competência contida na Portaria SEPEC-ME nº 4.957, de 19 de fevereiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 21 de fevereiro de 2020, considerando o constante dos autos do processo nº 19687.105695/2020-23, resolve:</p><p>Nº 18.607- Dispensar, MARIA GERALDA DA SILVA GRACINDO, Agente de Portaria, matrícula SIAPE 1094949, do cargo de substituta eventual do Chefe de Divisão Administrativo, código DAS 101.2, da Coordenação-Geral de Ambiente de Negócios da Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Nº 18.610 - Designar, MARIA GERALDA DA SILVA GRACINDO, Agente de Portaria, matrícula SIAPE 1094949, para exercer o cargo de substituta eventual do Chefe de Divisão Administrativo, código DAS 101.2, do Gabinete da Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p class="assina">GUSTAVO LEIPNITZ ENE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>