<xml><article id="15938649" name="PT 3951 a 3956" idOficio="5995261" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/08/2020" artClass="00025:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="163" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12880312">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS De 20 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS De 20 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE, no exercício da competência que lhe confere o art. 14, inciso VIII, do Estatuto aprovado pelo Decreto 8.867 de 3/10/2016, publicado no D.O.U. de 4/10/2016, resolve:</p><p>Nº 3.951 Dispensar LÚCIA PEREIRA DE PAIVA LIMA da Função Comissionada Técnica, FCT-1, código 1020, em exercício no Gabinete da Presidência da Fundação Nacional de Saúde.</p><p>Nº 3.952 Designar ELZA DE FRANÇA SILVA para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-1, código 1020, em exercício no Gabinete da Presidência da Fundação Nacional de Saúde.</p><p>Nº 3.953 Dispensar EDISLAINE FERREIRA DOS SANTOS da Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente da Presidência da Fundação Nacional de Saúde, FCPE-102.2, código 50.0006.</p><p>Nº 3.954 Designar LÚCIA PEREIRA DE PAIVA LIMA para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente da Presidência da Fundação Nacional de Saúde, FCPE-102.2, código 50.0006.</p><p>Nº 3.955 Dispensar ELZA DE FRANÇA SILVA da Função Comissionada Técnica, FCT-13, código 13031, em exercício no Gabinete da Presidência da Fundação Nacional de Saúde.</p><p>Nº 3.956 Designar EDISLAINE FERREIRA DOS SANTOS para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-13, código 13031, em exercício no Gabinete da Presidência da Fundação Nacional de Saúde.</p><p class="assina">GIOVANNE GOMES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>