<xml><article id="15621535" name="Port 79 PRMFA RJ" idOficio="5963840" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/08/2020" artClass="00026:00020:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional/Superintendência no Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="148" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12828478">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 79, DE 3 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 79, DE 3 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL - IPHAN NO RIO DE JANEIRO, no uso das suas atribuições, que lhe são conferidas com o art. 2°, da Portaria IPHAN n° 673 de 16 de outubro de 2009 e Portaria nº 356 de 17 de junho de 2020, e considerando o disposto no Edital de Concurso nº 1/2020 - 33ª. EDIÇÃO DO PRÊMIO RODRIGO MELO FRANCO DE ANDRADE/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir a Comissão Estadual de Avaliação da 33ª. Edição do Prêmio Rodrigo Melo Franco de Andrade - 2020 no âmbito do Rio de Janeiro, que irá analisar as iniciativas previamente aprovadas pela Comissão Nacional, composta pelos seguintes Membros: Olav Schrader - Presidente da Comissão Estadual pela Superintendência do IPHAN no Rio de Janeiro, Selma Fraiman - Arquiteta técnica do INEPAC, Merced Guimarães - Presidente do Instituto de Pesquisa e Memória Pretos Novos (IPN), Evandro Rodriguese - Diretor musical da Atlantis Opera Orchestra, da Sapucaia Ensemble, da Imperial Filarmônica do Brasil e regente titular da Orquestra Sinfônica Aprendiz e Antonio Seixas - Advogado e Historiador, especialista em Patrimônio Cultural.</p><p>Art. 2º A presente Comissão julgadora será presidida pelo Superintendente Olav Schrader, designado conforme item 8.1 do Edital supracitado.</p><p>Art. 3º Esta Portaria revoga a Portaria nº 44, de 20 de maio de 2020 e entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">OLAV ANTONIO SCHRADER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>