<xml><article id="15939312" name="PORTARIA N 264" idOficio="5995345" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/08/2020" artClass="00010:00072:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovações/Agência Espacial Brasileira/Presidência" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="163" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12880419">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 264, DE 20 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 264, DE 20 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA ESPACIAL BRASILEIRA, no uso das atribuições legais que lhe confere a Lei 8.854/1994, e em cumprimento à Lei 13.019/2014, artigo 2º, inciso X, e</p><p>Considerando a realização de chamamento público destinado a selecionar organização da sociedade civil para firmar parceria por meio de termo de colaboração ou de fomento, conforme processo 01350.000806/2020-42,</p><p>resolve:</p><p>Art. 1º Instituir Comissão de Seleção destinada a analisar e selecionar organização da sociedade civil para firmar parceria por meio de Termo de Colaboração ou de Fomento, para apoio à realização de experimentos científicos em voo suborbital.</p><p>Art. 2° Designar os seguintes membros para constituírem a referida Comissão de Seleção:</p><p>I - Fábio Rezende Prado dos Santos;</p><p>II - Pamela Mayara Fernandes Nunes;</p><p>III - Gerson Aurélio da Silva.</p><p>Parágrafo único. A Comissão de Seleção será presidida por Fábio Rezende Prado dos Santos e, na sua ausência, por Pamela Mayara Fernandes Nunes.</p><p>Art. 3º Cabe à Comissão de Seleção estabelecer as condições de realização dos seus trabalhos, os critérios de elaboração dos editais de chamamento e seleção de organização da sociedade civil, além dos critérios de julgamento das propostas recebidas, conforme legislação vigente.</p><p>Art. 4° Fica revogada a Portaria nº 197, de 18 de junho de 2020.</p><p>Art. 5° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CARLOS AUGUSTO TEIXEIRA DE MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>