<xml><article id="15839735" name="Portaria 264" idOficio="5986115" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/08/2020" artClass="00019:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="158" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12864870">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 264, DE 14 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 264, DE 14 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto nº 9.662, de 1º de janeiro de 2019, e pela Portaria nº 77, de 17 de janeiro de 2020, do Secretário-Executivo do Ministério da Justiça e Segurança Pública, tendo em conta os documentos acostados aos Processos nº 08650.011659/2020-09 e nº 08650.011664/2020-11, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar VALDECI ALVES DO NASCIMENTO, matrícula nº 1072464, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe da Divisão de Estudos e Investigação de Acidentes de Trânsito, código FCPE 101.2, da Coordenação de Prevenção de Acidentes, da Coordenação-Geral de Segurança Viária, da Diretoria de Operações da Polícia Rodoviária Federal.</p><p>Art. 2º Designar HUGO DE MATOS FRANCO, matrícula nº 1370892, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Divisão de Estudos e Investigação de Acidentes de Trânsito, código FCPE 101.2, da Coordenação de Prevenção de Acidentes, da Coordenação-Geral de Segurança Viária, da Diretoria de Operações da Polícia Rodoviária Federal.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ LOPES HOTT JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>