<xml><article id="15732731" name="AGO 11 port DOU" idOficio="5974844" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/08/2020" artClass="00017:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="153" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12846185">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 7 de Agosto de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 7 de Agosto de 2020</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56, do Regimento Geral, e tendo em vista o que consta dos, resolve:</p><p>Nº 2.345- Autorizar o afastamento a Maria Aparecida Silva dos Anjos, Matrícula nº 1424746/SIAPE, Técnico em Enfermagem, lotada no Hospital das Clínicas, para concorrer ao cargo eletivo de vereador no município de Senador Canedo-Go, nos termos do art. 1º, inciso II, alínea "l", da Lei Complementar nº 64, de 18/05/1990, por três meses, no período de 15/08 a 12/11/2020. (Processos nº 23760.010094/2020-81 e nº 23070.034658/2020-49)</p><p>Nº 2.347- Conceder pensão vitalícia, a Ana Meire de Queiroz Ramos, portadora do CPF nº 394.865.401-87, viúva do ex-servidor Absai Leite Ramos, Matrícula nº 0301118/SIAPE, Auxiliar em Administração, aposentado, falecido em 01/08/2020, conforme Certidão de Óbito do Cartório 1º Registro Civil e Tabelionato de Notas, Município e Comarca de Goiânia-GO, o equivalente a 60% do valor da aposentadoria percebida pelo ex-servidor, nos termos do art. 217, inciso I, art. 219 inciso I, ambos da Lei nº 8.112/90, de 11/12/90, e alterações, combinada com o art. 222, incisos I e VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 13.135/2015 e art. 40, § 7º, inciso I, da CF, com cálculo do benefício nos termos da redação dada pelos arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019. Processo nº 23070.034400/2020-42)</p><p>Nº 2.348- Conceder pensão vitalícia, a Marise Silva Seixo de Britto, portadora do CPF nº 196.146.591-49, viúva do ex-servidor Jalles Seixo de Britto, Matrícula nº 0298409/SIAPE, Professor Adjunto, aposentado, falecido em 15/07/2020, conforme Certidão de Óbito do Cartório 4º Registro Civil e Tabelionato de Notas, Município e Comarca de Goiânia-GO, o equivalente a 60% do valor da aposentadoria percebida pelo ex-servidor, nos termos do art. 217, inciso I, art. 219 inciso I, ambos da Lei nº 8.112/90, de 11/12/90, e alterações, combinada com o art. 222, incisos I e VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 13.135/2015 e art. 40, § 7º, inciso I, da CF, com cálculo do benefício nos termos da redação dada pelos arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019. (Processo nº 23070.034002/2020-26)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, em cumprimento à Sentença Judicial constante nos autos do Processo nº 0004366-63.2018.4.01.3500, da 15ª Vara Federal de Goiânia, resolve:</p><p>Nº 2.354- Alterar a Portaria nº 1090, de 27/03/2012, publicada no D.O.U. de 30/03/2012, Seç. 2, Pág. 27, que concedeu aposentadoria a Heloisa Helena Lavrinha Lemes, Matrícula nº 0298915/SIAPE, para constar: onde se lê "Professor Assistente, Nível 4", leia-se "Professor Adjunto, Nível 4". (Processos nº 23070.034221/2020-13 e nº 23070.004285/2012-71)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o que consta no, resolve:</p><p>Nº 2.355- Declarar, nos termos do art. 33, inciso IX da Lei nº 8.112/90, a vacância do Cargo de Assistente de Administração, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação IV, Padrão 416, ocupado por Ubiramar Clementino de Oliveira, Matrícula nº 0300896/SIAPE, lotado na Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis, a contar de 31/07/2020, data do óbito do servidor, ficando dispensado da função de Coordenador Administrativo, FG-1, que atualmente ocupa. (Processo nº 23070.034870/2020-14)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>