<xml><article id="15952669" name="Of. 212 - PORTARIA 376- TORNAR S" idOficio="5996949" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/08/2020" artClass="00017:00145:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Rondônia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="163" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12883225">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 376, DE 24 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 376, DE 24 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE RONDÔNIA (UNIR), no uso das atribuições que lhe são conferidas mediante o artigo 7º da Lei n° 7.011, de 08 de julho de 1982; o artigo 11 do Estatuto da UNIR; o Decreto Presidencial publicado no DOU nº 222, de 21 de novembro de 2016, seção 2, p.1;</p><p>Considerando o art. 114, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990;</p><p>Considerando o art. 53, da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999;</p><p>Considerando o Parágrafo único do art. 3º da Orientação Normativa nº 5/Ministério do Planejamento, Orçamento e Gestão/Secretaria de Gestão Pública, de 11 de julho de 2012;</p><p>Considerando a decisão judicial proferida nos autos do Processo da Justiça Federal nº 1010555-60.2020.4.01.3600/MT, da 1ª Vara Federal Cível e Agrária da Seção Judiciária do Estado de Mato Grosso e o Parecer de Força Executória nº 00327/2020/GC-CONHEC/ER-ADM-PRF1/PGF/AGU, emitido em 14/08/2020 pela Procuradoria Geral Federal;</p><p>Considerando o que consta no Processo SEI nº 999119568.000105/2020-18; e</p><p>Considerando o teor do Ofício Nº 174/2020/MOV/CAP/CGGP/SAA-MEC, de 21 de agosto de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar sem efeito a Portaria nº 375/2020/GR/UNIR, de 20/08/2020, publicada no Boletim de Serviço nº 070, de 20/08/2020, p. 26, e no Diário Oficial da União nº 161, de 21/08/2020, Seção 2, p. 33, que autorizou o Exercício Provisório da servidora MARIJANE SILVEIRA DA SILVA, SIAPE nº 1632763, na Fundação Universidade Federal de Mato Grosso, Campus Cuiabá.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Ari Miguel Teixeira Ott</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>