<xml><article id="15582428" name="033 A 96 - Redistribuicao Murilo" idOficio="5923781" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="03/08/2020" artClass="00044:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12762696">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 96, de  12 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 96, de 12 de março de 2020</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 2ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o disposto no artigo 37, da Lei nº 8.112/1990, com a redação dada pela Lei nº 9.527/1997; de acordo com a Resolução nº 146/2012, do C. Conselho Nacional da Justiça; e conforme o que consta do Processo de Redistribuição PROAD nº 57331/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Cessar os efeitos do Ato PR nº 395, publicado no Diário Oficial da União, Seção 02, Poder Judiciário, página 56, em 17/09/2019, que removeu, a pedido, por permuta, o servidor MURILO AQUOTTI GENARO, matrícula nº 150738, Técnico Judiciário - Área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região para o</p><p>Tribunal Regional do Trabalho da 9ª Região.</p><p>Art. 2º Redistribuir o cargo de Técnico Judiciário - Área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, ocupado pelo servidor MURILO AQUOTTI GENARO, matrícula nº 150738, para o Quadro Permanente do Tribunal Regional do Trabalho da 9ª Região, em reciprocidade com o cargo idêntico, ocupado por LORENSSA MILANEZI DE SIQUEIRA.</p><p>Art. 3º Este Ato PR entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RILMA APARECIDA HEMETÉRIO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>