<xml><article id="15888660" name="DG 4995 a 4997 - 2020" idOficio="5990781" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/08/2020" artClass="00018:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="160" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12872932">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 178 do Regimento Interno aprovado pela Resolução/CA nº 26, de 05/05/2016, publicada no DOU de 12/05/2016, e o constante no art. 13, da Portaria/MINFRA nº 399, de 12/03/2019, publicada no DOU de 13/03/2019, alterada pela Portaria/MINFRA n° 565, de 31/10/2019, publicada no DOU de 01/11/2019, e tendo em vista o Decreto nº 10.367, de 22/05/2020, publicado no DOU de 22/05/2020, Edição Extra, e ainda o disposto no processo nº 50606.003642/2020-71, resolve:</p><p>Nº 4.995 - Art. 1º DISPENSAR o servidor WESLLEY ERNANES LIMA NOVAES, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 2077057, da função de Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, da Superintendência Regional do DNIT no Estado de Minas Gerais.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 4.996 - Art. 1º DESIGNAR o servidor VINÍCIUS RODRIGUES DE CASTRO JÚNIOR, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 1547900, para exercer a função de Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, da Superintendência Regional do DNIT no Estado de Minas Gerais, ficando dispensado dos encargos de substituto eventual da referida função.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 4.997 - Art. 1º DESIGNAR o servidor ADAUGILSON DE SOUZA SANTOS, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 1838037, para substituir a função de Chefe de Serviço, ocupada pelo servidor Vinicius Rodrigues de Castro Junior, código FCPE 101.1, da Superintendência Regional do DNIT no Estado de Minas Gerais, nos afastamentos e impedimentos legais ou eventuais.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO LEITE DOS SANTOS FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>