<xml><article id="15960878" name="PORT1408-2020-DPMM" idOficio="5997656" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/08/2020" artClass="00012:00045:00027:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="164" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12884018">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.408/DPMM, DE 25 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.408/DPMM, DE 25 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea w, do inciso V, do art. 1o, do Anexo B, da Portaria no 24/2017, da DGPM, e em conformidade com a Antecipação de Tutela deferida nos autos do Processo no 0052679-35.2016.4.01.3400, em trâmite na 6a Vara Federal Cível da Seção Judiciária do Distrito Federal, encaminhada para cumprimento por meio do Ofício no 00423/2020/COSEPEQUAD/PRU1R/PGU/AGU, da Procuradoria-Regional da União da 1a Região, resolve:</p><p>Art. 1º Reformar, por força de decisão judicial, a CB-RM2-ND 07.3830.88 ALICE QUESIA DA CRUZ PESSÔA CANDIDO, reincluída no Serviço Ativo da Marinha por intermédio da Portaria no 446/2016, do Comando do 7o Distrito Naval, na graduação que ocupava quando da ativa, com proventos calculados com base no soldo de Terceiro-Sargento, nos termos do disposto nos arts. 104; 106, inciso II-A, alínea a; 108, inciso V, 109 e 110, §§ 1o e 2o, alínea c, da Lei no 6.880/80, a partir de 13 de agosto de 2020.</p><p>Art. 2o Os atrasados devidos à autora, e todos os demais direitos pecuniários decorrentes da decisão judicial serão pagos na forma do contido no art. 100 da Constituição da República Federativa do Brasil, após o trânsito em julgado.</p><p>Art. 3o Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice.Alte. HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>