<xml><article id="15668882" name="DG 4687- 2020" idOficio="5967758" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/08/2020" artClass="00018:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="150" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12834534">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4.687, DE 3 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4.687, DE 3 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 178 do Regimento Interno aprovado pela Resolução/CA nº 26, de 05/05/2016, publicada no DOU de 12/05/2016, e considerando o disposto no artigo 17 do Decreto nº 9.144, de 22/08/2017, o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, Lei nº 9.007, de 1995 e Decreto nº 9.144/2017, e demais informações que constam do Processo SEI nº 50000.025653/2020-21, resolve:</p><p>Art. 1º EFETIVAR, por tempo indeterminado, a requisição da servidora IEDA FRANCO DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1555110, ocupante do cargo de Analista Administrativo, pertencente ao quadro de pessoal desse Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes, para exercer a função de Assistente, código GR-IV, na Secretaria-Executiva do Programa Nacional de Incentivo ao Voluntariado da Casa Civil.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência da servidora, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 4º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente, quando do seu retorno, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 5º A presente autorização cessará na hipótese de exoneração ou dispensa do cargo ou da função de confiança, caso em que o órgão cessionário deverá providenciar o imediato retorno da servidora ao seu órgão de origem.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO LEITE DOS SANTOS FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>