<xml><article id="15672072" name="444- EBER MARCOS E MARCELO (2 DE" idOficio="5967891" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/08/2020" artClass="00044:00004:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Presidência/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="150" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12835176">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 444, DE 4 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 444, DE 4 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTIÇA, com base no item 16.2, XI, b, do Manual de Organização e no disposto no caput do art. 38 da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Designar para substituir os titulares da Coordenadoria de Relacionamento, da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função de confiança:</p><p>MARCELO SARAIVA DE FREITAS, matrícula S042441, para substituir o Chefe da Seção de Atendimento a Ministros, código FC-6;</p><p>ÉBER ALTINO GOMES DE ANDRADE, matrícula S041046, para substituir o Chefe da Seção de Atendimento Remoto, código FC-6.</p><p>Art. 2º Revogar as seguintes designações de substituição:</p><p>ÉBER ALTINO GOMES DE ANDRADE, matrícula S041046, objeto da Portaria STJ/GDG n. 907 de 06 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União do dia 07 subsequente;</p><p>MARCOS DE SOUZA MORAES OLIVEIRA, matrícula S056124, objeto da Portaria STJ/GDG n. 759 de 14 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União do dia 16 subsequente.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Lúcio Guimarães Marques</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>