<xml><article id="15816567" name="PORTARIA GPR 1421" idOficio="5983654" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/08/2020" artClass="00044:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="157" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12860917">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.421, DE 12 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.421, DE 12 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA Nº 1021229/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar FERNANDA CARNEIRO RODRIGUES, matrícula N. 313.821, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal da Função Comissionada, FC05, de Oficial de Gabinete, destinada ao Secretário do Juiz da 25ª Vara Cível da Circunscrição Judiciária de Brasília.</p><p>Art. 2º Designar o Bacharel em Direito SAULO FERREIRA ROCHA, matrícula N. 314.877, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete, destinada ao Secretário do Juiz da 25ª Vara Cível da Circunscrição Judiciária de Brasília, ficando dispensado da Função Comissionada, FC-03, de Assistente da referida Unidade.</p><p>Art. 3º Designar ANA CAROLINA BARRETO DE MATOS PANISSET SANTANA, matrícula N. 317.594, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-03, de Assistente da 25ª Vara Cível da Circunscrição Judiciária de Brasília, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-01, de Executante da referida Unidade.</p><p>Art. 4º Designar SIMONE DA COSTA SOARES, matrícula N. 319.667, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-01, de Executante da 25ª Vara Cível da Circunscrição Judiciária de Brasília.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. ROMEU GONZAGA NEIVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>