<xml><article id="15949300" name="PUBLICACAO PORTARIA CREMESP 064 " idOficio="5996552" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/08/2020" artClass="00045:00374:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DE SÃO PAULO" artSize="12" artNotes="ok&#xA;" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="163" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12882569">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 64, DE 18 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 64, DE 18 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A Presidente do Conselho Regional de Medicina do Estado de São Paulo - CREMESP, juntamente com o Primeiro Secretário desta Autarquia, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>CONSIDERANDO os Princípios Constitucionais da Legalidade, da Impessoalidade, da Moralidade, da Eficiência e da Publicidade que regem a Administração Pública;</p><p>CONSIDERANDO o que dispõe a Lei 8666/1993, notadamente seu artigo 51, que prevê a necessidade de existência de comissão para processamento e julgamento das licitações promovidas pela Administração Pública;</p><p>CONSIDERANDO a necessidade de executar de maneira eficiente e eficaz os procedimentos licitatórios pela Autarquia;</p><p>CONSIDERANDO a deliberação de Reunião de Diretoria de 18/08/2020 resolvem:</p><p>Art. 1º Designar, conforme abaixo relacionado, conselheiros e funcionários públicos do quadro permanente (concursados e comissionados), para comporem a Comissão Permanente de Licitação - CPL do Conselho Regional de Medicina do Estado de São Paulo - CREMESP, a partir de 21/08/2020:</p><p>CONSELHEIROS</p><p>Wagmar Barbosa de Souza (Presidente)</p><p>Mario Antonio Martinez Filho</p><p>Rodrigo Lancelote Alberto</p><p>FUNCIONÁRIOS</p><p>Carlos Magno dos Reis Michaelis Junior</p><p>Marize dos Santos Silva</p><p>Milton Lopes Salles</p><p>Paula Vespoli Godoy</p><p>Leandro de Abreu Basilio</p><p>Cynthia Aparecida dos Santos Silva</p><p>Art. 2º Em suas ausências e impedimentos a Presidência da CPL será substituída por um dos seus membros conselheiros.</p><p>Parágrafo 1º - As informações referentes às substituições deverão ser comunicados à Presidência deste Conselho e devidamente consignadas nos autos dos processos licitatórios.</p><p>Art. 3º - Compete À Comissão Permanente de Licitação, em conformidade com a Constituição Federal, Lei 8666/93 e demais legislações e atos normativos que disciplinam ou venham a disciplinar a presente matéria, processar e julgar as licitações referentes às aquisições de bens, contratações de serviços, obras e locações de bens imóveis no âmbito do CREMESP.</p><p>Parágrafo 1º - Competirá ainda observar todas as regulamentações internas vigentes e que vierem a ser aprovadas, apresentar à autoridade competente relatório anual dos trabalhos realizados pela Comissão, além de outros que vierem a ser solicitados a depender da necessidade.</p><p>Art. 4º - Nos termos do parágrafo 4º do artigo 51, da Lei 8666/93, salvo disposição em sentido contrário, os membros designados para compor a Comissão Permanente de Licitação atuarão pelo prazo de 01 (um) ano.</p><p>Art. 5º - Durante o período que executarem suas atividades os membros que atuarem farão jus ao recebimento de 1 (um) auxílio representação, nos termos dos artigos 1º e 2º da Portaria CREMESP n.º 25/2015, a qual não incorporará ao salário base do empregado.</p><p>Art. 6º A presente portaria entrará em vigor na data da sua publicação revogando quaisquer disposições que conflitem com os termos consignados neste ato.</p><p class="assina">Irene Abramovich</p><p class="cargo">Presidente do Conselho</p><p class="assina">Angelo Vattimo</p><p class="cargo">Diretor 1º Secretário</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>