<xml><article id="16002278" name="Notificacao S Ten Rezende__X61N5" idOficio="6001672" pubName="DO2" artType="Edital de Notificação" pubDate="28/08/2020" artClass="00099:00012:00044:00009:00023:01950:00000:00000:00000:00000:00000:00009:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Defesa" artSize="12" artNotes="ok." numberPage="80" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=80" editionNumber="166" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12890656">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ edital DE NOTIFICAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Juiz de Fora-MG, 24 de agosto de 2020. ]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">edital DE NOTIFICAÇÃO</p><p>ATO DE NOTIFICAÇÃO PRÉVIA. UASG 160111. Sindicância Nr: EB 64301.007599/2020-52. Em cumprimento as Normas para Apuração de Irregularidades Administrativas, tendo em vista a frustrada tentativa da notificação via postal, por se encontrar em local incerto e não sabido, resolvo, com fulcro no disposto no Parágrafo 4º do Art 5º, da Portaria 1.324 de 4 outubro 2017, do Comandante do Exército, notificar pelo presente edital, o Sr ROBERTO LUIZ MARTINS, CPF(694.652.666-04), portador da identidade nº MG - 3.702563, filho da ex Pensionista Civil Maria Luiza de Araújo Martins, matrícula SIAPE 04338693. A fim de prestar declarações, na qualidade de testemunha, marcado para o dia 9 de setembro de 2020, entre às 10:00 e 16:00 horas para sua oitiva, instaurada por intermédio da Portaria nº 36 - Asse Ap As Jurd, de 26 de maio de 2020, do Comandante da 4ª Brigada de Infantaria Leve de Montanha. Nas dependências do Forte de Inativos e Pensionistas da 4ª Brigada de Infantaria Leve de Montanha (Praça Antônio Carlos nº 60, centro) e na impossibilidade de comparecer fazer contato pelo telefone (32) 3215-2062(ramal 2001). MARCELO EDUARDO DE REZENDE - Sub Ten. Sindicante</p><p></p><p class="data">Juiz de Fora-MG, 24 de agosto de 2020.</p><p class="assina">ANDRE DE ALMEIDA RAMOS</p><p class="cargo">Ordenador de Despesas</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>