<xml><article id="15763295" name="Portaria 464" idOficio="5977672" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/08/2020" artClass="00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Cidadania/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="155" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12851689">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 464, DE 11 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 464, DE 11 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos I e II do parágrafo único do artigo 87 da Constituição Federal, e tendo em vista o que dispõem o artigo 12-A da Lei nº 9.615, de 24 de março de 1998, o artigo 10 do Decreto nº 7.984, de 8 de abril de 2013 e o artigo 1º da Portaria nº 253, de 17 de agosto de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear o ocupante do cargo de Secretário Especial do Esporte como representante suplente do Presidente do Conselho Nacional do Esporte - CNE; e</p><p>Art. 2º Nomear o ocupante do cargo de Secretário Especial Adjunto do Esporte como representante suplente do Secretário-Executivo do Ministério da Cidadania no Conselho Nacional do Esporte - CNE.</p><p>Art. 3º A Presidência do Conselho Nacional do Esporte - CNE será exercida pelo titular da Secretaria Especial do Esporte do Ministério da Cidadania nas hipóteses de ausência ou impedimento do Ministro de Estado da Cidadania ou vacância do cargo.</p><p>Art. 4º Fica revogada a Portaria nº 1.763, de 11 de setembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União, em 12 de setembro de 2019.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>