<xml><article id="16027827" name="Portaria 270" idOficio="6004354" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/08/2020" artClass="00019:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="167" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12894769">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 270,  DE 19 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 270, DE 19 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto nº 9.662, de 1º de janeiro de 2019, e pela Portaria nº 77, de 17 de janeiro de 2020, do Secretário-Executivo do Ministério da Justiça e Segurança Pública, e tendo em conta os documentos acostados nos Processos nº 08651.001693/2020-57, 08651.001705/2020-43 e 08651.001703/2020-54, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar KEY FRANK ANTELA DA SILVA, matrícula nº 2260021, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe da Delegacia 01, código FCPE 101.1, em Presidente Figueiredo, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Amazonas.</p><p>Art. 2º Dispensar LUCIANO CRUZ MARTINS PINTO, matrícula nº 1969650, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de Substituto do Chefe da Delegacia 01, código FCPE 101.1, em Presidente Figueiredo, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Amazonas.</p><p>Art. 3º Designar LUCIANO CRUZ MARTINS PINTO, matrícula nº 1969650, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Delegacia 01, código FCPE 101.1, em Presidente Figueiredo, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Amazonas.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EDUARDO AGGIO DE SÁ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>