<xml><article id="15620578" name="ATO PORTARIA 31.7" idOficio="5963713" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/08/2020" artClass="00017:00079:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="148" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12828133">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, nomeado pelo Decreto Presidencial de 3 de abril de 2018, publicado no Diário Oficial da União de 4 de abril de 2018, seção 2, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 696 - Art. 1º Dispensar o servidor Paulo Roberto de Oliveira Júnior, matrícula Siape nº 3000825, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de coordenador do curso técnico em Edificações, código FUC-1, do Campus Gurupi, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Designar a servidora Mônica Lopes Névoa Guimarães, matrícula Siape nº 1891602, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de coordenadora do curso técnico em Edificações, código FUC-1, do Campus Gurupi, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor em 1º de agosto de 2020.</p><p>Nº 697 - Art. 1º Dispensar o servidor Laecio Vieira dos Santos Junior, matrícula Siape nº 2134347, ocupante do cargo de assistente em administração, da função de coordenador de Gestão Orçamentária e Contratos, código FG-2, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Designar o servidor Clodes Santos Filho, matrícula Siape nº 2135222, ocupante do cargo de administrador, para exercer a função de coordenador de Gestão Orçamentária e Contratos, código FG-2, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor em 3 de agosto de 2020.</p><p class="assina">ANTONIO DA LUZ JÚNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>