<xml><article id="15932587" name="2020 - SEA - 1064-1065-1066 - 21" idOficio="5994949" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/08/2020" artClass="00019:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="162" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12880002">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE AGOSO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE AGOSO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência subdelegada pelo inciso VII do art. 1º da Portaria nº 77, de 17 de janeiro de 2020, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 1.064 - Dispensar o Delegado de Polícia Federal MICHAEL DE ASSIS FAGUNDES do encargo de substituto eventual da função de Coordenador-Geral de Polícia Judiciária da Corregedoria-Geral de Polícia Federal da Polícia Federal, código FCPE 101.4.</p><p>Nº 1.065 - Designar o Delegado de Polícia Federal MARCO AURELIO DE MACEDO COELHO para exercer o encargo de substituto eventual da função de Coordenador-Geral de Polícia Judiciária da Corregedoria-Geral de Polícia Federal da Polícia Federal, código FCPE 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Nº 1.066 - Designar o Delegado de Polícia Federal ALEXANDER IWANOW DE BARROS para exercer o encargo de substituto eventual da função de Coordenador-Geral de Governança e Controle da Polícia Federal, código FCPE 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>