<xml><article id="15689437" name="Portaria 086 PARA DOU__V7XEW5" idOficio="5969877" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="07/08/2020" artClass="00045:00490:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Química da 15ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="151" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12837929">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 86, DE 5 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 86, DE 5 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Química da 15ª Região, no uso de suas atribuições contidas no artigo 17, da Lei 2.800 de 18 de junho de 1956, e no Regimento Interno deste CRQ.</p><p>Considerando o disposto no artigo 16, § 2º do Decreto nº 10.024, de 20 de setembro de 2019, que diz: A critério da autoridade competente, o pregoeiro e os membros da equipe de apoio poderão ser designados para uma licitação específica, para um período determinado, admitidas reconduções, ou por período indeterminado, permitida a revogação da designação a qualquer tempo;</p><p>Considerando o disposto no artigo 7º, do Decreto nº 3.555/2001, que diz: somente poderá autuar como pregoeiro o servidor que tenha realizado capacitação específica para exercer a atribuição;</p><p>Considerando o Ofício 55219/2018-MP, de 26.06.2018, parágrafo 2 que solicita cópia do ato de nomeação/designação do Pregoeiro, resolve:</p><p>Nomear para a função de Pregoeira do Conselho Regional de Química da 15ª Região, a funcionária Francisca Perla C. S. Jácome, CPF xxx.x75-9x4-xx, Matrícula nº 1501/1997, por tempo indeterminado.</p><p>Nomear, nos termos do artigo 18 Decreto nº 10.024/2019, para composição da Equipe de Apoio, as funcionárias Patrícia Guimarães, CPF xxx.x47.2x4-xx, Matrícula 1515/2016, e Elizabeth Bezerra Silva, CPF xxx.x39.6x4-xx, Matrícula 1514/2018, por tempo indeterminado.</p><p>Ao Pregoeiro e à Equipe de Apoio são atribuídas as competências constantes no Decreto nº 10.024/2019, Lei nº 10.520/2002 e normativos correlatos.</p><p>Nas eventuais ausências e impedimentos da Pregoeira, fica designada a funcionária Patrícia Guimarães como substituta eventual.</p><p>Fica revogada a Portaria nº 082/2020, de 16 de janeiro de 2020.</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Afonso Avelino Dantas Neto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>