<xml><article id="15835615" name="Port252-2020--MB" idOficio="5985504" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/08/2020" artClass="00012:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="158" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12864066">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 252/MB, DE 13 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 252/MB, DE 13 DE AGOSTO DE 2020</p><p></p><p>O COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo § 3º do art. 1º do Decreto nº 9.088, de 6 de julho de 2017, combinado com o art. 4º da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, alterada pela Lei Complementar nº 136, de 25 de agosto de 2010, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar o art. 1º da Portaria nº 35/MB, de 7 de fevereiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 28, de 10 de fevereiro de 2020, Seção 2, página 11, alterada pelas Portarias nº 83/MB, de 25 de março de 2020, publicada no DOU nº 60, de 27 de março de 2020, Seção 2, página 9, e nº 145/MB, de 19 de maio de 2020, publicada no DOU nº 96, de 21 de maio de 2020, Seção 2, página 8, atinente à designação do Capitão de Fragata LEONARDO DOS SANTOS PALMEIRA para realizar o Curso Naval Staff College (NSC), conforme a seguir:</p><p>Onde se lê:</p><p>Curso Naval Staff College (NSC).</p><p>Local - Newport, Rhode Island (EUA).</p><p>Período - de 14 de julho de 2020 a 11 de junho de 2021, podendo se ausentar do País a partir do dia 2 de julho de 2020 e retornar ao País até o dia 13 de julho de 2021.</p><p>Leia-se:</p><p>Curso Naval Staff College (NSC).</p><p>Local - Newport, Rhode Island (EUA).</p><p>Período - de 14 de julho de 2020 a 14 de junho de 2021, podendo se ausentar do País a partir do dia 2 de julho de 2020 e retornar ao País até o dia 16 de julho de 2021.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">ILQUES BARBOSA JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>