<xml><article id="15680991" name="PORTARIA FBN N 88 -DESIGNAR SERV" idOficio="5968516" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/08/2020" artClass="00026:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Fundação Biblioteca Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="151" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12836123">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 88, DE 3 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 88, DE 3 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO BIBLIOTECA NACIONAL, no uso das atribuições legais que lhe confere o Estatuto da Entidade, aprovado pelo Decreto nº. 8.297, de 15 de agosto de 2014, publicado no Diário Oficial da União em 18 de agosto de 2014, decide:</p><p>I. Designar nos termos do Decreto n º. 5.450 de 31 de maio de 2005, os servidores JADERSON ALVES DE CARVALHO, matrícula SIAPE Nº 224725, MARCELO CAVALCANTE FIGUEIREDO, matrícula SIAPE Nº 1551713 RAFAEL DE CARVALHO MOURA, matrícula SIAPE Nº 2062469 e BIANCA LOPES, matrícula SIAPE Nº 1552483 para o exercício da função de Pregoeiro desta Fundação.</p><p>II. A Equipe de Apoio, observada a composição mínima de três servidores, será formada por ANA PAULA VICTOR, matrícula SIAPE Nº 1551936, BARBARA BRAGA, matrícula SIAPE Nº 2061195 e MARIANA MACHADO LAPLACE, matrícula SIAPE Nº 2061864.</p><p>III. A Coordenadora - Geral de Planejamento e Administração indicará, dentre os designados, o Pregoeiro que coordenará a sessão pública e sua respectiva Equipe de Apoio, em despacho fundamentado nos autos do processo licitatório.</p><p>IV. Revogar a Portaria n o 14, de 12 de fevereiro de 2020.</p><p>V. Esta Decisão entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL ALVES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>