<xml><article id="15799513" name="Port_138_2020-4-28" idOficio="5981815" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/08/2020" artClass="00017:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="156" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12858320">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE Agosto DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE Agosto DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições e com base no art. 93, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no art. 26-A da Lei nº 11.091, de 12 de janeiro de 2005, e no que consta no Processo nº 23080.028182/2020-98, resolve:</p><p>Nº 1.083 - Art. 1º Autorizar a prorrogação do afastamento de CAMILA PIMENTEL MARTINS, bióloga, SIAPE nº 1762336, para prestar colaboração técnica à Universidade Federal do Mato Grosso do Sul (UFMS) durante o período de um ano.</p><p>Art. 2º Cumpre à UFMS comunicar, mensalmente, a frequência da servidora à UFSC.</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.086 - Art. 1º Designar, a partir de 01 de Setembro de 2020, LUIZ HENRIQUE MILANI QUERIQUELLI, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe A, nível 1D, MASIS nº 217481, SIAPE nº 1382304, para exercer a função de Chefe do Departamento de Lingua e Literatura Vernáculas - DLLV/CCE da Universidade Federal de Santa Catarina, para mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG1, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. 23080.025470/2020-91)</p><p>Nº 1.088 - Art. 1º Designar, a partir de 21 de Agosto de 2020, Fabricio Augusto Menegon, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, nível 2, MASIS nº 186460, SIAPE nº 1868198, para exercer, em caráter pro tempore, a função de Chefe do Departamento de Saúde Pública - SPB/CCS, até que sejam realizadas eleições para o referido cargo.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG1, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. 29908/2020)</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>