<xml><article id="15614706" name="1158.ANA CAROLINA-FILIPE DE MELL" idOficio="5963274" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/08/2020" artClass="00040:00012:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria-Geral/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="148" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12826959">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.158, DE 31 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.158, DE 31 DE JULHO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL ADJUNTO DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO TRABALHO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria DG-MPT nº 49, de 22 de janeiro de 2019, publicada no DOU em 28 de janeiro de 2019, considerando o que consta no PGEA/MPT nº 20.02.0001.0006696/2020-25, resolve:</p><p>Art.1º Exonerar, a contar de 3/8/2020, o servidor FILIPE DE MELLO SAMPAIO CUNHA, matrícula 6007833, ocupante do cargo de Analista do MPU/Gestão Pública, do cargo em comissão de Chefe da Assessoria Técnica em Gestão de Processos Estratégicos da Secretaria de Planejamento e Gestão Estratégica do Gabinete do Procurador-Geral do Trabalho, código CC-2, da Procuradoria-Geral do Trabalho.</p><p>Art.2º Nomear a servidora ANA CAROLINA FERNANDES COSTA, matrícula 6008786, para o cargo em comissão de Chefe da Assessoria Técnica em Gestão de Processos Estratégicos da Secretaria de Planejamento e Gestão Estratégica do Gabinete do Procurador-Geral do Trabalho, código CC-2, dispensando-a da função de confiança de Chefe da Secretaria de Comunicação Estratégica da Secretaria de Planejamento e Gestão Estratégica do Gabinete do Procurador-Geral do Trabalho , código FC-2, da Procuradoria-Geral do Trabalho, que atualmente ocupa.</p><p>Art.3º Dispensar a servidora ANA CAROLINA FERNANDES COSTA, matrícula 6008786, do encargo de substituta eventual do Chefe da Assessoria Técnica em Gestão de Processos Estratégicos da Secretaria de Planejamento e Gestão Estratégica do Gabinete do Procurador-Geral do Trabalho, código CC-2, da Procuradoria-Geral do Trabalho.</p><p>Art.4º Dispensar o servidor FILIPE DE MELLO SAMPAIO CUNHA, matrícula 6007833, ocupante do cargo de Analista do MPU/Gestão Pública, do encargo de substituto eventual do Assessor-Chefe da Secretaria de Planejamento e Gestão Estratégica do Gabinete do Procurador-Geral do Trabalho, código CC-5, da Procuradoria-Geral do Trabalho.</p><p class="assina">DICKSON ANSAH RIBEIRO FREMPONG</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>