<xml><article id="15953280" name="PORTARIA N 2025" idOficio="5997079" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/08/2020" artClass="00023:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="163" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12883343">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.025, DE 24 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.025, DE 24 DE AGOSTO DE 2020</p><p></p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso de suas atribuições e em conformidade com o estabelecido na Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2018, no Decreto n.º 10.174, de 13 de dezembro de 2019 e no art. 3º do Decreto nº 4.885, de 20 de novembro de 2003, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam dispensados os representantes da sociedade civil eleitos para compor o Conselho Nacional de Promoção da Igualdade Racial - CNPIR, no biênio 2019 - 2020, em conformidade com os dispositivos a seguir:</p><p>I - pelo segmento/categoria: LGBT Negras(os):</p><p>a) 1º suplente: Paula Fransinete da Silva Gonçalves, pela Articulação Brasileira de Lésbica - ABL;</p><p>II - pelo segmento/categoria: Temáticas (comunicação, educação, pesquisa, meio ambiente e saúde):</p><p>a) 2º titular: Célia Zenaide da Silva, pelo Conselho Federal de Psicologia - CFP.</p><p>Art. 2º Ficam designados os representantes da sociedade civil eleitos para compor o Conselho Nacional de Promoção da Igualdade Racial - CNPIR, no biênio 2019 - 2020, em conformidade com os dispositivos a seguir:</p><p>I - pelo segmento/categoria: LGBT Negras(os):</p><p>a) 1º suplente: Márcia Brito, pela Articulação Brasileira de Lésbica - ABL;</p><p>II - pelo segmento/categoria: Temáticas (comunicação, educação, pesquisa, meio ambiente e saúde):</p><p>a) 2º titular: Maria de Jesus Moura, pelo Conselho Federal de Psicologia - CFP.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entre em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DAMARES REGINA ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>