<xml><article id="15871967" name="1808PRT60A61-SEGOV-S-2" idOficio="5988921" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/08/2020" artClass="00006:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Presidência da República/Secretaria de Governo" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="159" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12869868">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE AGOSTO DE 2020</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA SECRETARIA DE GOVERNO DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 60 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>DANIEL RODRIGUES DA SILVA para exercer o encargo de substituto eventual do Diretor do Departamento de Gestão Intergovernamental da Secretaria Especial de Assuntos Federativos da Secretaria de Governo da Presidência da República, código DAS 101.5, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo, ficando revogada a Portaria nº 28, de 07 de abril de 2020.</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA SECRETARIA DE GOVERNO DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi delegada pelo inciso II do art. 6º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 61 -<strong>EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>CAROLINA PELEGRINI HOLTZ do cargo de Diretora de Acompanhamento do Orçamento Impositivo da Secretaria Especial de Relações Institucionais da Secretaria de Governo da Presidência da República, código DAS 101.5, a partir de 17 de agosto de 2020.</p><p class="assina">LUIZ EDUARDO RAMOS BAPTISTA PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>