<xml><article id="15611548" name="2020_ATO_94_98_100" idOficio="5962822" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="04/08/2020" artClass="00044:00036:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="148" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12826325">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 94, DE 1º DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 94, DE 1º DE AGOSTO DE 2020</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral do Estado de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno, resolve:</p><p>Art. 1º Designar ALCIONE BATISTA DOS SANTOS para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 328ª ZE - Campo Limpo, a partir de 1º de julho e até 30 de setembro de 2020.</p><p>Art. 2º Este ato será publicado no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">WALDIR SEBASTIÃO DE NUEVO CAMPOS JUNIOR</p><p class="identifica">ATO Nº 98, DE 31 DE JULHO DE 2020</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral do Estado de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar VIVIANE KAWAKAMI TAHIRA da função comissionada de oficial de gabinete, nível FC-5, do gabinete da Secretaria de Gestão de Serviços.</p><p>Art. 2º Designar HELIANA TAKAKO SHIDA para função comissionada de oficial de gabinete, nível FC-5, do gabinete da Secretaria de Gestão de Serviços.</p><p>Art. 3º Este ato será publicado no Diário Oficial da União, com efeitos a partir de 27 de julho de 2020.</p><p class="assina">WALDIR SEBASTIÃO DE NUEVO CAMPOS JUNIOR</p><p class="identifica">ATO Nº 100, DE 31 DE JULHO DE 2020</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral do Estado de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar GLAUCIA ALVES SOARES da função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 219ª Zona Eleitoral - Poá, a partir de 17 de agosto de 2020.</p><p>Art. 2º Designar VALERIA ROSA PAULILLO para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 219ª Zona Eleitoral - Poá, de 17 de agosto de 2020 a 18 de dezembro de 2020.</p><p>Art. 3º Este ato será publicado no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">WALDIR SEBASTIÃO DE NUEVO CAMPOS JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>