<xml><article id="15993927" name="Imp.26.08.20. portarias" idOficio="6001202" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/08/2020" artClass="00017:00050:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Catarinense/Campus Camboriú" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="165" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12890069">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 26 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 26 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A Diretora-Geral do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 2188/2019-PORT/REIT, de 19 de julho de 2019, resolve:</p><p>Nº 336 - Art. 1º DISPENSAR a servidora JÉSSICA MOTTA, ocupante do Cargo de Técnica em Agropecuária, Matrícula nº 1757282, da Função Gratificada de Chefe de Gabinete, código FG-1, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú, para a qual fora designada pela Portaria nº 208/GDG/IFC-CAM/2014.</p><p>Nº 337 - Art. 1º DISPENSAR a servidora LUCIANE GRANDO DORNELES UNGERICHT, ocupante do cargo de Professora de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula nº 1811380, da Função Gratificada de Coordenadora de Pesquisa e Inovação, código FG-2, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú, para a qual fora designada pela Portaria nº 51/2020 - GAB/CAMB.</p><p>Nº 339 - Art. 1º DESIGNAR a servidora LUCIANE GRANDO DORNELES UNGERICHT, ocupante do cargo de Professora de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula nº 1811380, para exercer a Função Gratificada de Coordenadora de Pesquisa e Inovação, código FG-1, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú.</p><p>Nº 341 - Art. 1º DESIGNAR o servidor FABIANO ENDRES, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula n° 1034667, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Gabinete, código FG-2, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú.</p><p>Art.2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SIRLEI DE FÁTIMA ALBINO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>