<xml><article id="15709241" name="PORTARIA N 54DAGES" idOficio="5972414" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/08/2020" artClass="00019:00037:00137:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio/Diretoria de Administração e Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="152" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12842107">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 54,  DE 30 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 54, DE 30 DE JULHO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO E GESTÃO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO -FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 262/PRES, de 28 de março de 2014, publicada no Diário Oficial da União nº 61, Seção 1, de 31 de março de 2014, resolve:</p><p>Art. 1º  Designar a servidora LAIHANE RAQUEL ALVES SODRÉ, matricula nº 1661423, para atuar como pregoeira das licitações na modalidade Pregão no âmbito da Coordenação Regional de Ji-Paraná.</p><p>Art.2º Designar como equipe de apoio os servidores CRISTIANE MOURA DASDORES, matrícula nº 1966001, JOSEANE PEREIRA PRADO, matrícula nº 3005922, MIGUEL CARDOZO, matricula nº 3145975, DANSTIN NASCIMENTO LIMA ,matricula nº 1928344, e, KLAYTON CORRADI, matricula nº 1954729.</p><p>Art. 3º Estabelecer que os pregoeiros, a seu critério, poderão requisitar servidor lotado na unidade interessada na requisição do material ou do serviço a ser contratado, por indicação da chefia imediata, para acompanhar a elaboração de editais e julgamento de propostas, prestar assessoramento à Comissão, no que lhe couber, através de pareceres técnicos sobre o material ou serviço objeto da licitação.</p><p>Art. 4º Revogar a Portaria nº 74/DAGES, de 28 de junho de 2019, publicada na Seção 2, do Diário Oficial da União n° 124, do dia 01 de julho de 2019.</p><p>Art. 5º A servidora aqui nomeada deve possuir curso de pregoeiro, sob pena da nulidade de sua nomeação nesta portaria.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RODRIGO DE SOUSA ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>