<xml><article id="15744779" name="Portaria de Pensao - Iracema e F" idOficio="5975697" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/08/2020" artClass="00025:00002:00021:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="154" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12848234">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 312, DE 3 DE AGOSTO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 312, DE 3 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O Coordenador-Geral de Gestão de Pessoas, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva, do Ministério da Saúde, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto na Emenda Constitucional nº 41/2003, na Lei nº 8.112/1990 e na Lei nº 10.887/2004, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, e ao que consta no Processo nº 25000.107049/2020-76, resolve:</p><p>Conceder pensão temporária a IRACEMA LUCAS MEIRA, na condição de filha maior inválida do ex-servidor JOSÉ RODRIGUES MEIRA, aposentado no cargo de Artífice de Artes Gráficas, matrícula SIAPE nº 440357, pertencente ao Quadro de Pessoal Inativo deste Ministério, falecido em 06 de julho de 2020, com fundamento nos artigos 215, 217, inciso IV , alínea "d", da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015, no artigo 15, da Lei nº 10.887/2004, combinado com os artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019, e vigência financeira a partir da data do óbito.</p><p class="assina">ADEMIR LAPA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 315, DE 4 DE AGOSTO DE 2020</p><p>Coordenador-Geral de Gestão de Pessoas, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva, do Ministério da Saúde, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto na Constituição Federal, na Emenda Constitucional nº 41, de 2003 e nas Leis nº 8.112, de 1990, 10.887, de 2004 e 13.135, de 2015 e redação dada pela Emenda Constitucional nº 103, de 2019, e ao que consta no Processo nº 25000.107281/2020-11, resolve:</p><p>Conceder pensão temporária a FERNANDA GOMES MEIRA, na condição de filha menor de 21 (vinte e um) anos de idade, do ex-servidor JOSÉ RODRIGUES MEIRA, Artífice de Artes Gráficas, matricula SIAPE nº 440357, do Quadro de Pessoal Inativo deste Ministério, falecido em 06 de junho de 2020, com fundamento nos artigos 215, 217, inciso IV, alínea "a", da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015, no artigo 15, da Lei nº 10.887/2004, combinado com os artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019, e vigência financeira a partir da data do óbito.</p><p class="assina">ADEMIR LAPA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>