<xml><article id="15994572" name="2248 Ceder SORAYA NOVATO DIAS MA" idOficio="6001298" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/08/2020" artClass="00025:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Saúde/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="165" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12890251">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.248, DE 26 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.248, DE 26 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA SAÚDE INTERINO, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e, ainda, pela Lei nº 11.907, de 2 de fevereiro de 2009, e demais informações que constam no NUP 25410.007236/2020-28, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a servidora SORAYA NOVATO DIAS MALVEIRA RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 1955716, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, lotada no Instituto Nacional de Câncer José Alencar Gomes da Silva (INCA/RJ), para exercer a Função Gratificada, Nível 4, equivalente ao DAS-4, junto a Prefeitura Municipal de Maricá/RJ.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cessionário.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observando o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de 30 (trinta) dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EDUARDO PAZUELLO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>