<xml><article id="15991697" name="1Portaria n 57 - Comissao de CEL" idOficio="6000910" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/08/2020" artClass="00007:00055:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Serviço Florestal Brasileiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="165" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12889583">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 57, DE 26 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 57, DE 26 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO SERVIÇO FLORESTAL BRASILEIRO - SFB, no uso das atribuições que lhe confere a Portaria nº 1.290, de 22 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 25 de fevereiro de 2019, e a Portaria nº 49, de 29 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 2 de abril de 2019, alterada pela Portaria nº 114, de 5 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 6 de junho de 2019, e considerando as exigências contidas na Lei nº 8.666, de 21 de junho de 1993, resolve:</p><p>Art. 1º Designar para compor a Comissão Especial de Licitação do Serviço Florestal Brasileiro com a função de receber, examinar e julgar todos os documentos e procedimentos relativos ao certame licitatório da Concorrência nº 01/2020, que tem como objeto a concessão florestal de lote de unidades de manejo florestal na Floresta Nacional do Amapá, na forma do edital da concorrência acima mencionada, os seguintes servidores:</p><p>I - Paulo Sérgio Camargo - matrícula SIAPE nº 2474474 (titular), que a presidirá;</p><p>II - Ericsson Lima Macedo, matrícula SIAPE nº 1332362 (vice-presidente);</p><p>III - Luísa Resende Rocha, matrícula SIAPE nº 1652605;</p><p>IV - Júlio César Raposo Ferreira, matrícula SIAPE nº 1513197.</p><p>Art. 2º As decisões serão sempre tomadas com a presença de, no mínimo, dois de seus membros pertencentes aos quadros permanentes da Administração.</p><p>Art. 3º Além das atribuições elencadas, a Comissão Especial de Licitação poderá criar Comissão de Assessoramento Técnico, como colegiado de assessoramento à CEL, na resolução de temáticas referentes à Concorrência:</p><p>I - Compete à CEL deliberar sobre as contribuições da Comissão de Assessoramento Técnico.</p><p>II - As Comissões de Assessoramento Técnico terão caráter de apoio à Comissão Especial de Licitação que poderá, quando necessário, convocar técnicos e constituir grupos de trabalho, visando a obtenção de suporte para a consecução do processo licitatório.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">VALDIR COLATTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>