<xml><article id="16025540" name="portarias_para_DOU (11)" idOficio="6003992" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/08/2020" artClass="00017:00104:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Pró-Reitoria de Desenvolvimento e Gestão de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="167" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12894414">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 28 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 28 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 2.041 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição com proventos integrais a CRISTINA SILVA FERNANDES, Matrícula SIAPE nº 1152676, ocupante do cargo de AUXILIAR EM ADMINISTRAÇÃO, Classe C, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com Mestrado, Código de Vaga: 696657, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, publicada no DOU de 05 de julho de 2005, combinado com o Art. 3° da Emenda Constitucional n°103/2019.</p><p>Nº 2.010 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição com proventos integrais a ROSANGELA DOMINGUES CIDON, Matrícula SIAPE nº: 1153389, ocupante do cargo de MÉDICO-AREA, Classe E, Nível de Capacitação 3, Padrão de Vencimento 16, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com Especialização, Código de vaga: 697177, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional nº 41, publicada no DOU de 19.12.2003, combinado</p><p>Nº 2.070 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição com proventos integrais a PEDRO PAULO PINHEIRO REIS, Matrícula SIAPE nº 0326445, ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRACAO, Classe D, Nível de Capacitação 2, Padrão de Vencimento 16, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, Código de Vaga: 251667 pertencente ao Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, publicada no DOU de 06.07.2005, com a vantagem do Art. 62-A da Lei 8.112/90, combinado com o Art. 3° da Emenda Constitucional n°103/2019.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p><p class="identifica">PORTARIAS de 21 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 2.003 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição com proventos integrais a BERENICE FURTADO DA</p><p>COSTA SIMOES, Matrícula SIAPE no 1015520, ocupante do cargo de AUXILIAR EM ADMINISTRACAO, Classe C, Nível de</p><p>Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, Código de Vaga: 696575, pertencente</p><p>ao Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no Artigo 3o, incisos I e II e § único da Emenda Constitucional no</p><p>47/2005, c/c com o § 1o do Art. 3o, e o § 4o do Artigo 11 da Emenda Constitucional no 103, de 13 de novembro de 2019, com a</p><p>vantagem do Art. 62-A da Lei 8.112/90.</p><p>Nº 2.004 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição com proventos integrais a EDNA CRUZ SHERING</p><p>MORAES, Matrícula SIAPE no 0327227, ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRACAO, Classe D, Nível de</p><p>Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, Código de Vaga: 252428, pertencente</p><p>ao Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no Artigo 3o, incisos I e II e § único da Emenda Constitucional no</p><p>47/2005, c/c com o § 1o do Art. 3o, e o § 4o do Artigo 11 da Emenda Constitucional no 103, de 13 de novembro de 2019.</p><p>Nº 1.972 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição com proventos integrais a MARIA ODACI CORREA BARATA DOS SANTOS, Matrícula SIAPE nº 0235686, ocupante do cargo de CONTINUO, Classe C, Nível de Capacitação 2, Padrão de Vencimento 16, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, Código de Vaga: 747722, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003, publicada no DOU de 19 de dezembro de 2003, combinado com o Art. 3° da Emenda Constitucional n° 103/2019.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>