<xml><article id="16024232" name="Portarias. GR. GVR. 2020. IV. DO" idOficio="6003766" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/08/2020" artClass="00017:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="167" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12894128">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 98.428, DE 24 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 98.428, DE 24 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>CONCEDER Pensão Civil Vitalícia a Leoniza Mac Ginity Vilarino, viúva do servidor Jorge Fernando Vilarino, falecido no dia 29 de junho de 2020, conforme Certidão de Óbito Matrícula 108126 01 55 2020 4 00059 129 0020722 19, do Registro Civil das Pessoas Naturais da Cidade de Balneário Camboriú/SC, com fundamento nos Artigos 215, 217, inciso I, e 222, incisos I, V e VII, alínea "b", "6", da Lei n. 8.112/1990, com alteração dada pela Lei n. 13.135/2015, combinado com os Artigos 23 e 24, §1º, inciso II, e §2º, da Emenda Constitucional n. 103/2019. (Processo n. 023934/2020-14)</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 98.458-CONCEDER Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a Luciane Teresinha Lovato, Matrícula SIAPE 7382749, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe D, Associado, Nível 4, em regime de Dedicação Exclusiva, com Doutorado, com lotação oficial no Departamento de Microbiologia e Parasitologia/CCS, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 3º, incisos I, II e III, da Emenda Constitucional n. 47, de 05.07.2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional n. 103 de 12.11.2019. (Processo n. 23081.024023/2020-12)</p><p>Nº 98.459-EXONERAR, a pedido, a partir de 11 de setembro de 2020, a servidora desta Universidade ISADORA VASCONCELLOS E SOUZA, Matrícula SIAPE 3081704, ocupante do cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, lotada na Divisão de Análise e Desenvolvimento de Sistemas - CPD, do Quadro Único desta Instituição, nos termos do Artigo 33, inciso I da Lei n. 8.112, de 11/12/1990. (Processo n. 23081.026154/2020-26)</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>