<xml><article id="15723713" name="PORTARIAS DE 07 DE AGOSTO DE 202" idOficio="5973544" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/08/2020" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="153" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12844355">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, no uso da competência que lhe foi subdelegada nos termos do art. 10, inciso II, da Portaria nº 2.787, de 24 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 25 de junho de 2019, resolve:</p><p>Nº 1.673 Designar CLEIA DE MIRANDA TELES, CPF nº 305.341.941-68, matrícula SIAPE nº 0808200, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-09, da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração da Secretaria Executiva deste Ministério, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 1.674 Designar ELENIR LOPES DE ALENCAR, CPF nº 381.012.621-72, matrícula SIAPE nº 0841427, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-09, da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração da Secretaria Executiva deste Ministério.</p><p>Nº 1.675 Designar FABIANO DE OLIVEIRA DANTAS, CPF nº 892.126.731-04, matrícula SIAPE nº 1903583, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-09, da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração da Secretaria Executiva deste Ministério.</p><p>Nº 1.676 Designar JOSELIA BRAGA RAMOS, CPF nº 038.335.749-76, matrícula SIAPE nº 1990727, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-09, da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração da Secretaria Executiva deste Ministério.</p><p>Nº 1.677 Designar LUCINÉA FERNANDES ALVES, CPF nº 764.669.811-34, matrícula SIAPE nº 1091198, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-09, da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração da Secretaria Executiva deste Ministério, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 1.678 Designar MARIANA VALENTIM DE MORAES SILVA, CPF nº 026.671.951-16, matrícula SIAPE nº 1923086, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-09, da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração da Secretaria Executiva deste Ministério.</p><p>Nº 1.679 Designar PATRICIA GABRIELE FONSECA, CPF nº 855.525.931-20, matrícula SIAPE nº 1769534, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-09, da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração da Secretaria Executiva deste Ministério.</p><p>Nº 1.680 Designar JONATAS DA SILVA FREIRE, CPF nº 035.597.951-92, matrícula SIAPE nº 1628542, para exercer a Função Gratificada, FG-01, da Secretaria Executiva deste Ministério.</p><p>Nº 1.681 Designar MILTON CAMPBELL JUNIOR, CPF nº 291.660.801-00, matrícula SIAPE nº 0810068, para exercer a Função Gratificada, FG-01, da Secretaria Executiva deste Ministério, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p class="assina">MARCELO SAMPAIO CUNHA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>