<xml><article id="15663222" name="AFASTAMENTOS 04.08.2020" idOficio="5966953" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="06/08/2020" artClass="00019:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="150" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12833407">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 4 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 4 DE AGOSTO DE 2020</p><p>Nº 107 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, o Papiloscopista Policial Federal MARCOS ROSSETI PICININ ARRUDA VIEIRA, lotado na Polícia Federal, para participar de missão oficial, em Amã, Jordânia, no período de 17 de agosto de 2020 a 25 de fevereiro de 2021, inclusive trânsito. (Processo nº 60230.000270/2020-91).</p><p>Nº 108 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, o Papiloscopista Policial Federal ALEXANDRE CRISTÓVÃO MEES, lotado na Delegacia de Repressão a Drogas da Delegacia Regional de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Superintendência Regional de Polícia Federal no Paraná, para participar de missão policial na Base Guarani da Secretaria Nacional Antidrogas do Paraguai, no âmbito do Termo de Cooperação Interinstitucional entre a Polícia Federal do Brasil e a Secretaria Nacional Antidrogas do Paraguai - SENAD/PY, a realizar-se em Assunção, Paraguai, no período de 5 de agosto a 2 de novembro de 2020, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08211.002688/2020-41).</p><p class="assina">TERCIO ISSAMI TOKANO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>