<xml><article id="15671504" name="ATO 107.20 redist. triang. Evely" idOficio="5967865" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="06/08/2020" artClass="00044:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 6ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="150" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12835115">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO nº  107, de 29 de julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO nº 107, de 29 de julho de 2020</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA SEXTA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e tendo em vista o decidido no processo nº 5854/2020 - PROAD, CONSIDERANDO o disposto no art. 37 da Lei nº. 8.112/90 e o que regulamenta a Resolução nº 146/2012, do Conselho Nacional de Justiça - CNJ, resolve:</p><p>I. REDISTRIBUIR o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, sem especialidade, do Quadro de Pessoal efetivo deste Tribunal, ocupado pela servidora EVELYN CARVALHO DE OLIVEIRA, para o Quadro de Pessoal efetivo do Tribunal Regional Eleitoral de Mato Grosso do Sul - TRE-MS, por reciprocidade, mediante triangulação, com o cargo vago de Técnico Judiciário, Área Administrativa, sem especialidade do Quadro de Pessoal efetivo do Tribunal Regional Eleitoral do Mato Grosso do Sul - TRE-MS para o Tribunal Regional Eleitoral de Santa Catarina - TRE-SC e o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, sem especialidade do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral de Santa Catarina - TRE-SC, ocupado pelo servidor bRUNO CAIMAR MENDONÇA, para este TRT da 6ª Região;</p><p>II. CONCEDER 30 (trinta) dias de trânsito ao servidor BRUNO CAIMAR MENDONÇA. Este Ato tem efeitos a partir da publicação. Publique-se no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">VALDIR JOSÉ SILVA DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>