<xml><article id="15832376" name="CITACAO POR EDITAL DEISE - repub" idOficio="5984939" pubName="DO2" artType="Edital de Citação" pubDate="18/08/2020" artClass="00099:00012:00044:00009:00008:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00005:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Defesa" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="158" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12863348">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[edital de  CITAÇÃO ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[Em  14 de agosto de 2020]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">edital de CITAÇÃO</p><p>O Presidente da Comissão de Processo Administrativo Disciplinar designada pela Portaria nº 02-DCIPAS/ASSE COR, de 15 de janeiro de 2020, do Diretor de Civis, Inativos, Pensionistas e Assistência Social, publicada no Boletim de Acesso Restrito nº 003, de 23 de janeiro de 2020, do Instituto de Biologia do Exército e reconduzida pela Portaria nº 27-ASSE COR/DCIPAS, de 29 de julho de 2020, do Diretor de Civis, Inativos, Pensionistas e Assistência Social, publicada no Boletim de Acesso Restrito nº 024, de 10 de agosto de 2020, do Instituto de Biologia do Exército, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto nos artigos 140, 161, e 163 da Lei nº 8.112/90, CITA, pelo presente edital, por se encontrar em local incerto e não sabido, DEISE PAIXÃO DE SOUZA, Datilógrafa, matrícula SIAPE nº 0.081.817, para, no prazo de 15 (quinze) dias, a partir da publicação deste, comparecer na Seção de Pessoal Civil situada na Rua Francisco Manuel, nª 102, Benfica, Rio de Janeiro, RJ. CEP: 20911-270, nos horários das 07:00h às 13:00h (de 2ª a 5ª feira) e das 07:00h às 12:00h (6ª feira), a fim de apresentar defesa escrita no Processo Administrativo Disciplinar nº 64468.000287/2020-15 a que responde, sob pena de revelia. Os autos desse mencionado processo podem ser consultados nos mesmos horários e endereço acima.</p><p class="data">Em 14 de agosto de 2020</p><p class="assina">ARLINDO LOPES DE MORAES FILHO</p><p class="cargo">Presidente da Comissão</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>