<xml><article id="15599460" name="Portaria 985 986 987 988" idOficio="5961456" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/08/2020" artClass="00017:00134:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12824416">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[   PORTARIA Nº 985,  DE 31 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 985, DE 31 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral da UNIFAP; Art. 9º, Inciso II, da Lei nº 8.112/90 e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 88/2020 - REITORIA, de 28.07.2020. resolve:</p><p>Art. 1º - Exonerar, a contar de 01 de agosto de 2020, o servidor JOÃO BATISTA GOMES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 2307705, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, do cargo de Pró-Reitor de Extensão e Ações Comunitárias - PROEAC, CD-02.</p><p>Art. 2º - Nomear, a contar de 01 de agosto de 2020, o servidor STEVE WANDERSON CALHEIROS DE ARAÚJO, matrícula SIAPE 1453726, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, para exercer o cargo de Pró-Reitor de Extensão e Ações Comunitárias - PROEAC, CD-02.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 986, DE 31 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral desta Universidade e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 97/2020 - CCBG, de 24/06/2020. resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar a servidora CELINA MARQUES DO ESPIRITO SANTO, matrícula SIAPE 1943266, Professora do Magistério Superior, da função de Coordenadora do curso de Bacharelado em Geografia - CCBG, FUC-01.</p><p>Art. 2º - Designar a servidora LILIANE RODRIGUES SOARES, matrícula SIAPE 2698346, Professora do Magistério Superior, para exercer a função de Coordenadora do curso de Bacharelado em Geografia - CCBG, FUC-01, com vigência até 05/12/2020.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p></p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p>PORTARIA Nº 987, DE 31 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral desta Universidade e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 136/2020 - PROGEP, de 31/07/2020. resolve:</p><p>Art. 1º - Designar o servidor ANTONIO DOS MARTÍRIOS BARROS, matrícula SIAPE 1170787, professor do magistério superior, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Interiorização -DINT, FG1.</p><p>Art. 2º - TORNAR sem efeito a Portaria nº 0793/2020, de 05/06/2020, publicada no Diário Oficial da União nº 109 de 09/06/2020.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 988, DE 31 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o disposto no Art. 17, inciso XIII do Regimento Geral desta Universidade e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 136/2020  PROGEP, de 31/07/2020. resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar o servidor ANDERSON DOS SANTOS BARRETO, matrícula SIAPE 2177591, ocupante do cargo efetivo de Assistente em administração, da função de Secretário da Pró-Reitoria de Extensão e Ações Comunitárias - SECPROEAC, FG-01.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p></p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>