<xml><article id="15778786" name="DOU-SECAO 02-13.08.2020 - DISPEN" idOficio="5979548" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/08/2020" artClass="00017:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="155" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12854745">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 1.168, DE 6 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.168, DE 6 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Designar o(a) servidor(a) NAURINETE FERNANDES INACIO REIS, matrícula SIAPE nº 2696107 ocupante do cargo de SOCIOLOGO, para exercer a função gratificada de COORDENADORA DE APOIO A POPULACAO DO CAMPO, FG-02, DO(A) NUCLEO DE ACOES AFIRMATIVAS, DIVERSIDADE E EQUIDADE desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Maurilio de Abreu Monteiro</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Nº 1.174 - Dispensar da função gratificada de COORDENADOR ADMINISTRATIVO, FG-01, DO(A) INSTITUTO DE ESTUDOS EM DESENVOLVIMENTO AGRARIO E REGIONAL desta Universidade, o(a) servidor(a) IGOR VINICIUS DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 2215050 ocupante do cargo de Engenheiro-Agronomo, a contar de 03 de agosto de 2020.</p><p>Nº 1.175 - Designar o(a) servidor(a) RAFAELA RIBEIRO DE SOUSA, matrícula SIAPE nº 3058068 ocupante do cargo de Assistente em Administração, para exercer a função gratificada de COORDENADORA ADMINISTRATIVA, FG-01, DO(A) INSTITUTO DE ESTUDOS EM DESENVOLVIMENTO AGRARIO E REGIONAL desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Maurilio de Abreu Monteiro</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>