<xml><article id="15846136" name="5540" idOficio="5986630" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/08/2020" artClass="00017:00111:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="158" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12866059">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5.540,  de 11 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 5.540, de 11 de agosto de 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO DE JANEIRO, nomeada pelo Decreto de 31 de maio de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 3 de junho de 2019, no uso de suas atribuições legais, estatutária e regimental, resolve:</p><p>Art. 1° Delegar competências a JULIANY COLA FERNANDES RODRIGUES, matrícula Siape nº 1725455, Diretora-Geral do Campus UFRJ-Duque de Caxias Professor Geraldo Cidade, conforme Portaria nº 5.651, de 17/08/2020, publicada no Diário Oficial da União n° 158, de 18/08/2020, e, na sua ausência, a SILAS PESSINI RODRIGUES, matrícula Siape nº 1541820, para ordenação das despesas, desempenhando as tarefas abaixo listadas, em conjunto com as já determinadas pelo ESTATUTO e REGIMENTO INTERNO DA UFRJ, de acordo com o parágrafo único do Artigo 12 supracitado:</p><p>I - Autorizar:</p><p>a) Empenhos e pagamentos conforme limite orçamentário;</p><p>b) Aquisição de bens e serviços.</p><p>II - Assinar:</p><p>a) Adjudicação e homologação de licitações nas modalidades previstas nas Leis 8.666/93 e 10.520/02;</p><p>b) Justificativa e autorização da dispensa e inexigibilidade de licitação.</p><p>III - Executar a Conformidade de Gestão da Unidade.</p><p>Art. 2° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DENISE PIRES DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>