<xml><article id="15951437" name="PORT. GP.SGPE 1225.2020rtf" idOficio="5996808" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/08/2020" artClass="00044:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 18ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="163" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12882960">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 1.225, DE  24 de agosto de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.225, DE 24 de agosto de 2020</p><p>O DESEMBARGADOR-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 18ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e tendo em vista o que consta no Processo Administrativo nº 220/2017 e no Processo Administrativo nº 10.606/2020, resolve:</p><p>Alterar a Portaria TRT 18ª GP nº 356, de 09 de fevereiro de 2017, publicada no Diário Oficial da União nº 32, de 14 de fevereiro de 2017, Seção 2, páginas 56/57, a fim de excluir a referência ao Acórdão nº 2076/2005 - TCU/PLENÁRIO dos fundamentos das parcelas que compõem os proventos da aposentadoria concedida à servidora LILIANA LEMOS PORTO, em cumprimento à determinação proferida no Acórdão nº 8433/2020 da 2ª Câmara do Tribunal de Contas da União (TCU), passando o ato concessório a vigorar com a seguinte redação:</p><p>"1. Conceder aposentadoria voluntária por tempo de serviço/contribuição à servidora LILIANA LEMOS PORTO, com proventos integrais do cargo efetivo da carreira de Analista Judiciário, Área Administrativa, classe "C", padrão 13, do Quadro Permanente de Pessoal deste Egrégio Tribunal, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, incisos I, II, III, e parágrafo único. Os proventos seguem o disposto nos arts. 11, 12, 13 da Lei nº 11.416, de 15 de dezembro de 2006, com redação dada pela Lei nº 12.774, de 28 de dezembro de 2012 e pela Lei n.º 13.317, de 20 de julho de 2016; art. 67 (redação original) da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 c/c art. 6º da Lei nº 9.624, de 1998, Resolução nº 35/99 do Senado Federal e Ofício-Circular nº 36/SRH/MP, de 29 de junho de 2001; arts. 62 e 62-A da Lei nº 8.112, de 1990, art.3º da Lei nº 8.911, de 1994, art. 3º da Lei nº 9.624, de 1998 e art. 3º da Medida Provisória nº 2.222-45/2001 e Ação Ordinária nº 2004.34.00.048565-0 - 7ª Vara Federal, Seção Judiciária/DF.</p><p>2.(…)". Publique-se no Diário Oficial da União e no Diário Eletrônico da Justiça do Trabalho.</p><p class="assina">PAULO SÉRGIO PIMENTA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>