<xml><article id="15673442" name="840-842- 2020" idOficio="5968078" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/08/2020" artClass="00017:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="150" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12835487">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A Reitora pro tempore do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo artigo 12 da Lei 11.892, de 29/12/2008, designada pela Portaria nº 385, de 14 de abril de 2020, publicada no DOU nº 72, seção 2, página 19, de 14/04/2020, resolve:</p><p>Nº 840 - Art. 1° EXONERAR, a pedido, a servidora MARIA FREIRE DA COSTA, SIAPE Nº 1796574, do cargo da ASSESSORIA DE RELAÇÕES INTERNACIONAIS - ARINT, Código CD-03, no âmbito da Reitoria do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir de 05 de agosto de 2020.</p><p>Nº 841 - Art. 1° DISPENSAR, a pedido, o servidor LUIZ EDUARDO GUEDES CONCEIÇÃO, SIAPE Nº 2211758, da função da COORDENAÇÃO DO CENTRO DE IDIOMAS E INTERCÂMBIO - COCII, Código FG-01, no âmbito da Assessoria de Relações Internacionais - ARINT, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir de 05 de agosto de 2020.</p><p>Nº 842 - Art. 1° NOMEAR o servidor LUIZ EDUARDO GUEDES CONCEIÇÃO, SIAPE Nº 2211758, para o cargo da ASSESSORIA DE RELAÇÕES INTERNACIONAIS - ARINT, Código CD-03, no âmbito da Reitoria do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir da publicação.</p><p class="assina">ROSANA CAVALCANTE DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>