<xml><article id="15868047" name="PORTARIA N 2022 DE 18 DE AGOSTO " idOficio="5988717" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/08/2020" artClass="00023:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="159" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12869562">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.022, DE 18 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.022, DE 18 DE AGOSTO DE 2020</p><p></p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso da atribuição que lhe confere o inciso II, do parágrafo único do art. 87 da Constituição, e tendo em vista o disposto na Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019, e considerando o Decreto nº 6.412, de 25 de março de 2008, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar do encargo de Conselheira do Conselho Nacional dos Direitos da Mulher - CNDM as representantes do Poder Público Federal, em conformidade com os dispositivos a seguir:</p><p>I - representantes do Ministério da Cidadania:</p><p>a) pela Secretaria Especial da Cultura:</p><p>1. titular: Gabriella Crivellente da Nóbrega; e</p><p>2. suplente: Gisselle Dupin;</p><p>II - representante do Ministério da Saúde:</p><p>a) titular: Flávia Andrade Nunes Fialho;</p><p>III - representante do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos:</p><p>a) pela Secretaria Nacional de Proteção Global:</p><p>1. titular: Emilly Rayanne Coelho Silva.</p><p>Art. 2º Designar para exercer o encargo de Conselheira do Conselho Nacional dos Direitos da Mulher - CNDM as representantes do Poder Público Federal, em conformidade com os dispositivos a seguir:</p><p>I - representante do Ministério da Saúde:</p><p>a) titular: Maria Dilma Alves Teodoro, CPF: 222.009.084-15;</p><p>II - representante do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos:</p><p>a) pela Secretaria Nacional de Proteção Global:</p><p>1. titular: Maíra de Paula Barreto Miranda, CPF: 029.078.349-67.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DAMARES REGINA ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>