<xml><article id="15796203" name="ATO PORTARIAS DE PESSOAL 90 e 91" idOficio="5981564" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/08/2020" artClass="00014:00002:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="156" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12857511">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 10 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO CORPORATIVA DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições e considerando a subdelegação de competência contida na Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, bem como o disposto no art. 32 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020 e na Portaria nº 17.405, de 20 de julho de 2020, e as demais informações que constam no Processo nº 10199.104768/2020-97, resolve:</p><p>Nº 90 - Dispensar, a pedido, a contar 11 de agosto 2020, a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), do Sistema de Serviços Gerais (SISG), órgão setorial, nível intermediário, concedida à servidora LARISSA CHAVES MALUF FAÚLA, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 1799367, na Coordenação-Geral de Desenvolvimento e Movimentação de Pessoal da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 91 - Conceder a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), do Sistema de Serviços Gerais (SISG), órgão setorial, nível intermediário, à servidora GABRIELA ALVES ARAÚJO, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 1917817, em exercício na Coordenação-Geral de Desenvolvimento e Movimentação de Pessoal da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p class="assina">DANIELLE CALAZANS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>