<xml><article id="15591063" name="DOU dia 03.08.2020 Pro Reitora P" idOficio="5960524" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/08/2020" artClass="00017:00041:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Colégio Pedro II/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12822503">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JULHO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DO COLÉGIO PEDRO II, no uso de suas atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência nº 1769, de 23 de outubro de 2013 do Magnífico Reitor, publicada no Diário Oficial da União em 30 de outubro de 2013, seção 2, página 18, resolve:</p><p>Nº 1.361 - Conceder aposentadoria a LUCI VEIGA DE FREITAS, no cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D-IV, Nível 2, matrícula SIAPE nº 1182559, do Quadro Permanente desta Autarquia, com regime de Dedicação Exclusiva/Mestrado, RSC III, de acordo com o artigo 4º § 4º, § 6, inciso I e § 8º, da Emenda Constitucional nº 103 de 12 de novembro de 2019, fica assegurada a gratificação de 3% (três por cento), a título de adicional por tempo de serviço. Processo nº 23040.001524/2020-07.</p><p>Nº 1.369 - Conceder Pensão Civil, a partir de 15 de julho de 2020, com fundamento nos artigos 215, 217, inciso I e 219, da Lei nº 8.112/90, e de acordo com o artigo nº 23 da Emenda Constitucional nº 103 de 12 de novembro de 2019 à SUSY MERY MIRANDA SILVA DE FREITAS, viúva do servidor falecido em atividade, JAIRO DIAS DE FREITAS, do Quadro Permanente desta Autarquia, matrícula Siape nº 1177396, no cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D-V, Nível 1 Titular. Processo 23040.002616/2020-04.</p><p class="assina">VIRGILIA AUGUSTA DA COSTA NUNES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>