<xml><article id="15895838" name="PortariaGP306_2020" idOficio="5991125" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/08/2020" artClass="00044:00055:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 16ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="161" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12873501">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 306, de 19 de agosto de 2020                              ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 306, de 19 de agosto de 2020</p><p>O Desembargador Presidente do Tribunal Regional do Trabalho da 16ª Região, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o constante no PA-2083/2020 e na Resolução Administrativa nº 098/2020, publicada no Diário Eletrônico da Justiça do Trabalho de 28/07/2020, resolve:</p><p>1- Conceder Pensão Civil, com a cota familiar no percentual de 50%(cinquenta por cento) do valor a ser apurado posteriormente pelo Setor de Folha de Pagamento, considerando a média aritmética simples das remunerações de contribuição do Senhor JOSINALDO AMORIM DIAS DE SOUSA, servidor falecido em atividade em 12/04/2020, no cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Apoio de Serviços Diversos, C-13, acrescida de cota no percentual de 10%(dez por cento) para a viúva, Senhora INÁCIA FEITOSA MENDES DE SOUSA, mais 10%(dez por cento) ao filho menor de 21(vinte e um anos), JOÃO GABRIEL MENDES DE SOUSA, este até 04/02/2024, véspera de completar 21(vinte e um) anos de idade e mais 10%(dez por cento) à filha menor de 21(vinte e um)anos, ANA BEATRIZ MENDES DE SOUSA, esta até 15/08/2025, véspera de completar 21(vinte e um) anos de idade, com fundamento no art. 23, caput, da Emenda Constitucional nº 103/2019, c/c art. 215, art. 217, incisos I e IV, alínea "a", art. 219, inciso I e art. 222, incisos IV e VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pelas Leis nº 13.135/2015 e 13.846/2019; 2- Esta Portaria produzirá efeitos a contar de 12/04/2020, data do óbito do instituidor.</p><p class="assina">Américo Bedê Freire</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>