<xml><article id="15669989" name="PP_84_2020_Bruno.Caimar_Cargo.Va" idOficio="5967832" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/08/2020" artClass="00044:00035:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Santa Catarina/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="150" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12835096">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 84, DE 30 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 84, DE 30 DE JULHO DE 2020</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de Santa Catarina, no uso da atribuição que lhe é conferida pelo art. 22, inciso XXIV, do Regimento Interno deste Tribunal (Resolução TRESC n. 7.847, de 12.12.2011), considerando o disposto no art. 37 da Lei n. 8.112, de 11.12.1990, e no art. 24 da Resolução TSE n. 23.563, de 12.04.2018; e considerando a decisão proferida nos autos do Processo Administrativo Eletrônico SGP n. 13.176/2020, resolve:</p><p>Art. 1º REDISTRIBUIR, para o Tribunal Regional do Trabalho da 6ª Região/Pernambuco, o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, criado pela Lei n. 11.202/2005, do quadro de pessoal do Tribunal Regional Eleitoral de Santa Catarina, ocupado pelo servidor BRUNO CAIMAR MENDONÇA, atualmente removido ao TRE/MS, em reciprocidade com o cargo vago de mesma denominação, do quadro de pessoal do Tribunal Regional Eleitoral do Mato Grosso do Sul.</p><p>Art. 2º Condicionar a redistribuição a que se refere o art. 1º à redistribuição do cargo ocupado pela servidora Evelyn Carvalho de Oliveira, do Tribunal Regional do Trabalho da 6ª Região/Pernambuco para o Tribunal Regional Eleitoral do Mato Grosso do Sul, e do cargo vago do Tribunal Regional Eleitoral do Mato Grosso do Sul para o Tribunal Regional Eleitoral de Santa Catarina.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União (DOU), sem prejuízo da sua publicação no Boletim Interno do Tribunal Regional Eleitoral de Santa Catarina (BITRESC).</p><p class="assina">Des. JAIME RAMOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>