<xml><article id="15977136" name="ATO PORTARIA 049 2020-DESIGNAR__" idOficio="5999271" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/08/2020" artClass="00007:00003:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento do Maranhão" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="165" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12886853">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 49, DE 19 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 49, DE 19 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE FEDERAL DE AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO NO ESTADO DO MARANHÃO, no uso das competências que lhe conferem o inciso VI do artigo 262 e "caput" do artigo 292, do Regimento Interno da Secretaria Executiva - MAPA, aprovado pela Portaria Ministerial nº 561, de 11 de abril de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 13/04/2018, em conformidade com as competências delegadas pela Portaria SE/MAPA nº 1.305, de 28/05/2020, publicada no Diário Oficial da União de 29 de maio de 2020, tendo em vista a recomposição da Comissão das Produção Orgânica no Estado do Maranhão - CPOrg e ainda o que consta no processo 21022.002258/2020-14, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar os servidores ALTAMIRO SOUZA DE LIMA FERRAZ JÚNIOR, ocupante do Cargo de Auditor Fiscal Federal Agropecuário, matrícula SIAPE 1107293 e JOSÉ RAIMUNDO BANDEIRA COSTA, ocupante do cargo de Agente de Atividades Agropecuárias, matrícula SIAPE 31262, para, na qualidade de Titular e Suplente, respectivamente, representarem o Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento na Comissão da Produção Orgânica do Estado do Maranhão - CPOrg/MA, cumprindo com as atribuições e responsabilidades conforme disposto na Instrução Normativa nº 13 de 28 de maio de 2015.</p><p>Art. 2º - Fica revogada a Portaria nº 158 de 27 de dezembro de 2017.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GUILHERME FONSECA PAZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>