<xml><article id="15736557" name="2020 - SEA - 1003-1004-1005-1006" idOficio="5975425" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/08/2020" artClass="00019:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="153" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12847522">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência subdelegada pelo inciso VII do art. 1º da Portaria nº 77, de 17 de janeiro de 2020, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 1.003 - Designar EMERSON SANTOS DE LIMA para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Transferências Fundo-a-Fundo da Diretoria de Gestão da Secretaria de Gestão e Ensino em Segurança Pública, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.004 - Designar LUIZ CRAVO DÓREA para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Diretor de Ensino e Pesquisa da Secretaria de Gestão e Ensino em Segurança Pública, código DAS 101.5, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência subdelegada pelo inciso VII do art. 1º da Portaria nº 77, de 17 de janeiro de 2020, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 1.005 - Dispensar ANTONIO EDGARD SANTOS DE JESUS do encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral do Centro Integrado de Comando e Controle Nacional da Diretoria de Operações da Secretaria de Operações Integradas, código DAS 101.4, a partir de 27 de julho de 2020.</p><p>Nº 1.006 - Designar RAFAEL MACHADO CALDEIRA para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral do Centro Integrado de Comando e Controle Nacional da Diretoria de Operações da Secretaria de Operações Integradas, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.007 - Dispensar ANTONIO EDGARD SANTOS DE JESUS do encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Planejamento Operacional da Diretoria de Operações da Secretaria de Operações Integradas, código DAS 101.4, a partir de 27 de julho de 2020.</p><p>Nº 1.008 - Designar RAFAEL MACHADO CALDEIRA para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Planejamento Operacional da Diretoria de Operações da Secretaria de Operações Integradas, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>