<xml><article id="15784635" name="Portarias 1275-1277 de 12-08-202" idOficio="5980059" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/08/2020" artClass="00017:00056:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="156" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12855507">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 12 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeado por Decreto Presidencial de 4 de outubro de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 5/10/2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 1.275 - I - Considerando o que consta no Processo 23376.000366/2020-78, conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, à servidora MARLENE RIBEIRO DA SILVA GRACIANO, Matrícula SIAPE nº 1941283, ocupante do cargo de Professor EBTT, Classe D-IV, Nível 1, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, do quadro permanente do IFG, com fundamento no art. 20, §§ 1º e 2º, inciso I, c/c o § 8º do art. 4º da Emenda Constitucional nº 103, de 13 de novembro de 2019.</p><p>II - Declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 1.277 - I - Considerando o que consta no Processo 23372.004886/2019-56, prorrogar por 60 (sessenta) dias, a partir de 13 de agosto de 2020, o prazo para conclusão dos trabalhos da Comissão responsável por apurar os fatos constantes no Processo Administrativo Disciplinar nº 23372.000413/2019-80, convertido no Processo 23372.004886/2019-56, originalmente designada pela Portaria 2252/2019 - REITORIA/IFG, de 14 de outubro 2019, publicada no DOU de 16 de outubro de 2019, Seção 2, página 22, e com última recondução dada pela Portaria 918/2020 - REITORIA/IFG, de 15 de junho de 2020, publicada no DOU de 17 de junho de 2020, Seção 2, página 27.</p><p>II - Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para que a referida Comissão conclua os trabalhos de investigação, podendo esse prazo ser prorrogado, na forma da Lei nº 8.112/1990, por igual período, se as circunstâncias assim o exigirem, e desde que a necessidade seja devidamente justificada.</p><p class="assina">JERÔNIMO RODRIGUES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>