<xml><article id="15635757" name="PORTARIA N 18.436" idOficio="5965232" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/08/2020" artClass="00014:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="149" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12830343">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 18.436, DE 4 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 18.436, DE 4 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PRODUTIVIDADE, EMPREGO E COMPETITIVIDADE DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº 18.188, de 30 de julho de 2020 e considerando o disposto nas Cláusulas Quarta e Oitava do Contrato de Gestão firmado, em 9 de agosto de 2017, entre o Ministério da Economia - ME e o Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia - INMETRO, e considerando o constante dos autos dos processos nº 52000.000357/2017-48 e 19687.100649/2019-02, resolve:</p><p>Art. 1º Substituir os membros titular e suplente da Secretaria de Orçamento Federal (SOF/SEF) e da Subsecretaria da Indústria (SI/SDIC) e o membro suplente da Secretaria de Gestão (SEGES/SEDG) que compõem a Comissão de Orientação, Acompanhamento e Avaliação - CAA do Contrato de Gestão firmado entre o Ministério da Economia (ME) e o Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia (Inmetro), instituída pela Portaria nº 1036, de 06 de agosto de 2019:</p><p>I - Secretaria Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade:</p><p>b) Subsecretaria da Indústria:</p><p>1. Titular: Marco Antônio Nunes Bastos;</p><p>2. Suplente: Vivian Vieira de Macedo.</p><p>II - Secretaria Especial da Fazenda:</p><p>b) Secretaria de Orçamento Federal:</p><p>1. Titular - Lara Barbosa de Sousa Marques;</p><p>2. Suplente - Robson Cezar Ribeiro Souza.</p><p>III - Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital:</p><p>a) Secretaria de Gestão:</p><p>2. Suplente: Juliana Rodrigues Toledo Costa.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CARLOS ALEXANDRE DA COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>