<xml><article id="15768968" name="ATO PORTARIA N 751" idOficio="5978477" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/08/2020" artClass="00017:00079:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="155" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12852701">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 751, DE 11 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 751, DE 11 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, nomeado pelo Decreto Presidencial de 3 de abril de 2018, publicado no Diário Oficial da União de 4 de abril de 2018, seção 2, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor Marcos Lopes Galvão, matrícula Siape nº 2029973, ocupante do cargo de assistente de aluno, da função de coordenador de Compras e Licitação - CCL, código FG-1, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Designar o servidor Kleryson Saraiva Freitas, matrícula Siape nº 1522532, ocupante do cargo de administrador, para exercer a função de coordenador de Compras e Licitação - CCL, código FG-1, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 3º Exonerar, a pedido, o servidor Alexandre Pereira Araújo, matrícula Siape nº 1524119, ocupante do cargo de assistente em administração, do cargo de gerente de Administração e Planejamento - GAP, código CD-4, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 4º Nomear o servidor Marcos Lopes Galvão, matrícula Siape nº 2029973, ocupante do cargo de assistente de aluno, para exercer o cargo de gerente de Administração e Planejamento - GAP, código CD-4, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor em 14 de agosto de 2020.</p><p class="assina">ANTONIO DA LUZ JÚNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>