<xml><article id="16042364" name="2808PRT439A442ERET-SG-SE-S2" idOficio="6005714" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/08/2020" artClass="00006:00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="167" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12897426">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE AGOSTO DE 2020</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º da Portaria nº 32, de 3 de outubro de 2019, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 439 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>MÁRIO ALBERTO ALTENKIRCH DE SANTANA, Cel Med, para a função de Assistente Militar na Divisão de Promoção da Saúde da Coordenação de Saúde da Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, enquadrando-o no grupo "D" da tabela anexa à Portaria n <u>o</u> 113-GSI/PR, de 19 de dezembro de 2018.</p><p>Nº 440 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>FRANCISLENE QUEIROZ DE OLIVEIRA GOMES para a Gratificação de Representação de Especialista, código GR-II, na Coordenação de Saúde da Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 2º da Portaria nº 32, de 3 de outubro de 2019, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 441 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>DELFINO DE OLIVEIRA LOPES para exercer o encargo de substituto eventual no cargo de Chefe de Divisão de Revisão de Atos, código DAS 101.2, na Coordenação de Revisão de Atos da Coordenação-Geral de Revisão de Atos de Pessoal da Subchefia Adjunta para Análise de Atos de Pessoal da Subchefia para Assuntos Jurídicos da Secretaria-Geral da Presidência da República, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 442 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>DEBORA FERREIRA ALEXANDRE SOUZA ALMEIDA para exercer o encargo de substituto eventual na função de Coordenador, código FCPE 101.3, da Coordenação de Acesso à Informação da Ouvidoria da Secretaria de Controle Interno da Secretaria-Geral da Presidência da República, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p class="assina">ANTONIO CARLOS PAIVA FUTURO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>