<xml><article id="15802235" name="ATOS DA REITORIA N. 0880 AO 0903" idOficio="5982125" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="14/08/2020" artClass="00017:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="156" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12858812">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 12 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 12 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o constante nos autos do Processo nº 23106.002607/2020-01, resolve:</p><p>Nº 880 - Art. 1º Designar os substitutos eventuais dos Cargos de Direção (CD) do Decanato de Pesquisa e Inovação (DPI): I. designar CLÁUDIA NAVES DAVID AMORIM para exercer o encargo de substituta eventual da DECANA DE PESQUISA E INOVAÇÃO, código CD-02, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; II. designar MARIA JOSÉ ABREU E FELIX para exercer o encargo de substituta eventual do DIRETOR DE PESQUISA, código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; III. designar JOÃO HENRIQUE MARQUES DE BRITO E SILVA para exercer o encargo de substituto eventual do DIRETOR DE APOIO A PROJETOS ACADÊMICOS, código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; IV. designar FREDERICO RAMAIANA CARRENO RIBEIRO para exercer o encargo de substituto eventual do DIRETOR DO CENTRO DE APOIO AO DESENVOLVIMENTO TECNOLÓGICO, código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; Art. 2º Os atos dos substitutos eventuais dos Cargos de Direção (CD) do Decanato de Pesquisa e Inovação (DPI) anteriores a este ficam revogados; Art. 3º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.056664/2020-01, resolve:</p><p>Nº 886 - Dispensar, a partir de 25/8/2020, o servidor Augusto César de Mendonça Brasil da função de Diretor da Faculdade do Gama (CD-03).</p><p>Nº 887 - Dispensar, a partir de 25/8/2020, o servidor Sandro Augusto Pavlík Haddad da função de Vice-Diretor da Faculdade do Gama (CD-04).</p><p>Nº 888 - Designar, a partir de 25/8/2020, o servidor Sandro Augusto Pavlík Haddad para exercer a função de Diretor da Faculdade do Gama (CD-03).</p><p>Nº 889 - Designar, a partir de 25/8/2020, o servidor Manuel Nascimento Dias Barcelos Júnior para exercer a função de Vice-Diretor da Faculdade do Gama (CD-04).</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.061240/2020-50, resolve:</p><p>Nº 890 - Dispensar, a partir de 1º/8/2020, a servidora Liza Maria Souza de Andrade da função de Coordenadora de Extensão da Faculdade de Arquitetura e Urbanismo (FG-02).</p><p>Nº 891 - Designar, para mandato de 2 (dois) anos, a partir de 1º/8/2020, o servidor Carlos Eduardo Luna de Melo para exercer a função de Coordenador de Extensão da Faculdade de Arquitetura e Urbanismo (FG-02).</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.062804/2020-71, resolve:</p><p>Nº 892 - Dispensar o servidor Felipe Saldanha de Araujo da função de Chefe do Departamento de Farmácia (FG-01).</p><p>Nº 893 - Designar a servidora Angélica Amorim Amato para exercer a função de Chefe do Departamento de Farmácia (FG-01).</p><p>Nº 894 - Dispensar a servidora Maria de Fátima Borin da função de Subchefe do Departamento de Farmácia (FG-02).</p><p>Nº 895 - Designar a servidora Yris Maria Fonseca Bazzo para exercer a função de Subchefe do Departamento de Farmácia (FG-02).</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.098784/2018-52, resolve:</p><p>Nº 896 - Retificar o Ato da Reitoria nº 0784/2020, publicado no Diário Oficial da União em 17/7/2020 (5431874). Onde se lê: "Dispensar, a partir de 30/4/2020, o servidor Terrie Ralph Groth (...)"; leia-se: "Dispensar, a partir de 22/4/2020, o servidor Terrie Ralph Groth (...)".</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.141194/2019-38, resolve:</p><p>Nº 897 - Aposentar Carmenisia Jacobina Aires, do quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, matrícula SIAPE nº 1123176, no cargo de Professor de Magistério Superior, Classe Associado, Nível 02, com Doutorado, em Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, lotada no Departamento de Planejamento e Administração, com fundamento no art. 4º e seus §§ 1º, 2º, 3º, 6º, I, e 8º da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p class="assina">ILENO IZÍDIO DA COSTA</p><p class="identifica">ATOS DE 13 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.051085/2020-63, resolve:</p><p>Nº 902 - Conceder, a partir de 3/6/2020, pensão à Maria Jovem Linhares Viana, em razão do falecimento de Edvar Viana Castro, servidor pertencente ao quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, matrícula SIAPE nº 401880, ocupante do cargo de Mecânico, nível de classificação C, nível de capacitação I, padrão de vencimento 15, carga horária de 40 horas semanais, com fundamento no art. 217, inciso I, e no art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015, e no art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.052913/2020-81, resolve:</p><p>Nº 903 - Conceder, a partir de 22/4/2020, pensão à Loussia Penha Musse Félix, em razão do falecimento de Terrie Ralph Groth, servidor pertencente ao quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, matrícula SIAPE nº 0425081, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Adjunto, Nível 04, com Doutorado, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, com fundamento no art. 217, inciso I, e no art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015, e no art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p class="assina">MARIA EMÍLIA MACHADO TELLES WALER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>