<xml><article id="15733343" name="Portaria_214 E 215" idOficio="5974947" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/08/2020" artClass="00013:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Agência Nacional de Águas e Saneamento Básico" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="153" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12846340">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 214, DE 10 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 214, DE 10 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A DIRETORA-PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE ÁGUAS E SANEAMENTO BÁSICO - ANA, no uso da atribuição que lhe confere o art. 13, inciso VI, da Lei nº 9.984, de 17 de julho de 2000, o art. 11, inciso VI, do Anexo I, do Decreto nº 3.692, de 19 de dezembro de 2000, e o art. 115, inciso VII, do Anexo I da Resolução nº 76, de 25 de setembro de 2019, publicada no DOU de 14 de outubro de 2019, que aprovou o Regimento Interno da ANA, e tendo em vista o art. 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve.</p><p>NOMEAR: ALESSANDRA DAIBERT COURI para ocupar o Cargo de Coordenadora de Articulação com o Sistema Nacional de Proteção e Defesa Civil - COART/SOE, Código CCT V, ficando exonerada do que atualmente ocupa.</p><p class="assina">CHRISTIANNE DIAS FERREIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 215, DE 10 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A DIRETORA-PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE ÁGUAS E SANEAMENTO BÁSICO - ANA, no uso da atribuição que lhe confere o art. 115, inciso VI, do Anexo I da Resolução nº 76, de 25 de setembro de 2019, publicada no DOU de 14 de outubro de 2019, que aprovou o Regimento Interno da ANA, e tendo em vista o disposto no § 7º do art. 10 da Lei nº 9.986, de 18 de julho de 2000, alterado pela Lei nº 13.848, de 25 de junho de 2019, e no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve que:</p><p>O servidor RODRIGO FLECHA FERREIRA ALVES exercerá, interinamente, o cargo vago de Diretor, código CD II, conforme disposto no Decreto de 31 de janeiro de 2020, publicado no DOU de 31 de janeiro de 2020, seção 2 - Edição Extra A, no período de 11 de agosto de 2020 a 6 de fevereiro de 2021.</p><p class="assina">CHRISTIANNE DIAS FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>