<xml><article id="16002624" name="PORTARIA N 2856-DIPEC-DEPES-SEPE" idOficio="6001756" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/08/2020" artClass="00012:00039:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria de Pessoal, Ensino, Saúde e Desporto" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="166" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12890738">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA N° 2.856/DIPEC/DEPES/SEPESD/SG-MD, DE 25 DE AGOSTO DE 2020  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 2.856/DIPEC/DEPES/SEPESD/SG-MD, DE 25 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE PESSOAL, ENSINO, SAÚDE E DESPORTO, de conformidade com a delegação de competência outorgada pela Portaria SEGEP/MP nº 32, de 25 de fevereiro de 2015, combinado com o inciso inciso V do art. 43 do Decreto nº 9.570, de 20 de novembro de 2018, e considerando o disposto no inciso II do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e na Lei nº 6.999, de 7 de junho de 1982, e demais informações que constam do Processo nº 63056.003650/2020-33, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar, até 1º de março de 2021, a requisição do servidor ALEXANDRE DOS ANJOS RODRIGUES, Matrícula SIAPE nº 1734843, ocupante do cargo de Técnico de Tecnologia Militar, do Quadro de Pessoal do Comando da Marinha, lotado no Arsenal de Marinha do Rio de Janeiro (AMRJ), para o Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro, para ter exercício na 17ª Zona Eleitoral do Rio de Janeiro.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do Órgão cedente.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao Órgão requisitante no prazo de 30 (trinta) dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MANOEL LUIZ NARVAZ PAFIADACHE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>