<xml><article id="15809850" name="Portaria n 079-Reversao-14 AGO 2" idOficio="5982616" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/08/2020" artClass="00012:00044:00029:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="157" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12859439">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº  79-DCEM, de 14 de agosto de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 79-DCEM, de 14 de agosto de 2020</p><p></p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>REVERTER</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. Por término de Licença para Tratamento de Saúde Própria (LTSP) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso II do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel Inf (0203917349) JULIO CESAR DE SOUZA NASCIMENTO, a contar de 23 de julho de 2020.</p><p>b. Por ter sido dispensado do Gabinete de Intervenção Federal (GIFRJ) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Maj Int (0130537244) FÁBIO RENATO MAJESKI, a contar de 10 de outubro de 2019.</p><p>c. Por término de Licença para Acompanhar Cônjuge ou Companheiro (a) (LAC) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso III do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, a Cap Med (0196944938) ALINE ACOCELLA FETT DE MAGALHÃES, a contar de 5 de agosto de 2020.</p><p>d. Por ter sido dispensado do Ministério da Defesa (MD) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 1º Ten QAO (0591651039) JOSÉ MAURICIO GOMES FONSÊCA, a contar de 21 de outubro de 2019.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>a. Por terem sido dispensados do Gabinete de Intervenção Federal (GIFRJ) e, em consequência, terem deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980:</p><p>1) o S Ten Com (0112347844) ADRIANO LEITE DE ANDRADE, a contar de 7 de janeiro de 2020;</p><p>2) o S Ten Art (0183780733) SILVIO CARLOS DE NOVAES SANTOS, a contar de 7 de maio de 2020;</p><p>3) o S Ten Int (0827721846) MARCIVAN GAVIÃO DE CARVALHO, a contar de 20 de outubro de 2019; e</p><p>4) o 3º Sgt Cav (1108698075) GAUSTER ISMAEL DE CAMPOS FERREIRA, a contar de 8 de novembro de 2019.</p><p>b. Conforme decisão judicial, no âmbito do Processo nº 0819906-29.2019.4.05.8300-CUMPRIMENTO PROVISÓRIO DE SENTENÇA, da 7ª VARA FEDERAL-PE, por término de Licença para Tratar de Saúde de Pessoa da Família (LTSPF) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso IV do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 2º Sgt Inf (0435052345) JERSON SILVA SANTOS, a contar de 2 de julho de 2020.</p><p class="assina">Gen Div HEBER GARCIA PORTELLA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>