<xml><article id="16025949" name="pts 20.089 a 20.098" idOficio="6004051" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/08/2020" artClass="00014:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="167" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12894475">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 20.089 - Dispensar, a contar de 3 de agosto de 2020, ALEX ALEXANDRE DE OLIVEIRA, matrícula nº 1177826, da Função Gratificada de Chefe do Núcleo de Planejamento, Controle e Avaliação, código FG-03, da Superintendência Regional do Trabalho em Alagoas. (Processo nº 13057.100901/2020-49).</p><p>Nº 20.090 - Dispensar, a contar de 15 de agosto de 2020, JACKSON SABINO DA COSTA, matrícula nº 1964084, da Função Gratificada de Chefe do Núcleo de Serviços Gerais, código FG-03, da Superintendência Regional do Trabalho no Acre. (Processo nº 10261.100401/2020-01).</p><p>Nº 20.091 - Dispensar, a contar de 3 de dezembro de 2019, JOSÉ GENILDO FERREIRA E SILVA, matrícula nº 0251988, da Função Gratificada de Chefe da Agência Regional do Trabalho em Ararapina, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho em Pernambuco. (Processo nº 13623.103174/2020-08).</p><p>Nº 20.092 - Designar LADYDAIANA DE SOUZA NOBRE, matrícula nº 1980455, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Agência Regional do Trabalho em Ararapina, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho em Pernambuco. (Processo nº 13623.103174/2020-08).</p><p>Nº 20.093 - Designar LILEA MARIANNE ALBUQUERQUE SILVA, matrícula nº 1705480, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Agência Regional do Trabalho em Gravatá, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho em Pernambuco da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho, deste Ministério. Processo nº 13623.103174/2020-08.</p><p>Nº 20.094 - Designar NOEDI APARECIDA DE SOUZA, matrícula nº 1982765, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Agência Regional do Trabalho em Ipojuca, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho em Pernambuco. (Processo nº 13623.103174/2020-08).</p><p>Nº 20.095 - Dispensar JOSECI ALVES CABRAL, matrícula nº 0251983, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Políticas de Trabalho da Gerência Regional do Trabalho em Petrolina, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho em Pernambuco. (Processo nº 13623.103174/2020-08).</p><p>Nº 20.096 - Designar JULIO CÉZAR JATOBÁ ROSA, matrícula nº 1852992, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Políticas de Trabalho da Gerência Regional do Trabalho em Petrolina, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho em Pernambuco. (Processo nº 13623.103174/2020-08).</p><p>Nº 20.097 - Dispensar, a contar de 3 de dezembro de 2019, RAIMUNDA PEREIRA GOMES, matrícula nº 0251693, da Função Gratificada de Gerente Regional do Trabalho em Petrolina, código FG-01, da Superintendência Regional do Trabalho em Pernambuco. (Processo nº 13623.103174/2020-08).</p><p>Nº 20.098 - Designar JOSECI ALVES CABRAL, matrícula nº 0251983, para exercer a Função Gratificada de Gerente Regional do Trabalho em Petrolina, código FG-01, da Superintendência Regional do Trabalho em Pernambuco. (Processo nº 13623.103174/2020-08).</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>