<xml><article id="15963967" name="Portaria 18 Comissao Permanente " idOficio="5998139" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/08/2020" artClass="00026:00020:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional/Superintendência no Maranhão" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="164" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12884665">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 18, DE 24 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 18, DE 24 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL NO ESTADO DO MARANHÃO, no uso de suas atribuições que lhe são conferidas pela Portaria /MinC n° 191, de 7 de março de 2017, publicada no DOU, Decreto 9.238, de 15 de dezembro de 2017, e tendo em vista as determinações contidas na Lei nº 8.666/1993, Lei nº 12.462/2011, Decreto nº 7.581/2011, e suas alterações posteriores, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora CAMILLA REGINA MOREIRA BARROS - SIAPE Nº 3128770 para exercer a função de Presidente da Comissão Permanente de Licitação do IPHAN/MA, inclusive RDC, tendo como membros da comissão os servidores FERNANDO CESAR BELICHE ALVES - SIAPE Nº 0675642, ANDRÉ RICARDO RIBEIRO BATISTA - SIAPE Nº 1820367, JOSÉ DA SILVA FREIRE FILHO - SIAPE Nº 2088254 e LUÍS CARLOS DE CARVALHO PINTO - SIAPE Nº 0707930.</p><p>Art. 2º Designar o servidor FERNANDO CESAR BELICHE ALVES - SIAPE Nº 0675642, como substituto do Presidente da Comissão de Licitação do IPHAN/MA, que atuará nas ausências e nos impedimentos eventuais e regulamentares do titular.</p><p>Art. 3º Havendo necessidade ou conveniência de assessoramento especial nas licitações deverá ser designado outro servidor mediante despacho exarado no respectivo processo licitatório.</p><p>Art. 4º A autoridade imediatamente superior ao Presidente da Comissão Permanente de Licitação é o Superintendente do IPHAN no Maranhão.</p><p>Art. 5º A investidura dos membros desta Comissão é pelo período de 1 (um) ano, nos termos do §4, do art. 51, da Lei 8.666/1993.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MAURÍCIO ABREU ITAPARY</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>