<xml><article id="15795591" name="Portaria 1283" idOficio="5981472" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/08/2020" artClass="00017:00056:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="156" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12857386">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.283, DE 13 DE AGOSTO DE 2020.]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.283, DE 13 DE AGOSTO DE 2020.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeado por Decreto Presidencial de 4 de outubro de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 5/10/2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>I - Considerando o que consta no Processo nº 23744.000436/2018-38, reconduzir, a partir de 13 de agosto de 2020, os servidores RODOLFO CARVALHO, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Matrícula SIAPE nº 1816639, FRANCIMAR ALVES XIMENES, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 47578, e THIAGO DINIZ SANTOS, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Matrícula SIAPE nº 1845726, para, sob a presidência do primeiro, comporem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar destinada a apurar os fatos descritos no referido Processo nº 23744.000436/2018-38 e demais fatos conexos que emergirem no curso dos trabalhos.</p><p>II - Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para que a referida Comissão conclua os trabalhos, podendo esse prazo ser prorrogado, na forma da Lei nº 8.112/1990, por igual prazo, se as circunstâncias assim o exigirem, e desde que essa necessidade seja devidamente justificada.</p><p class="assina">JERÔNIMO RODRIGUES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>