<xml><article id="15866385" name="Portarias n 414 415 e 416.2020 -" idOficio="5988520" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/08/2020" artClass="00017:00151:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Vale do São Francisco" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="159" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12869197">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O Reitor Pro Tempore da Fundação Universidade Federal do Vale do São Francisco - UNIVASF, no uso das suas atribuições conferidas pela Portaria/MEC nº 384 de 09 de abril de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 70 de 13 de abril de 2020, e tendo em vista o Ofício nº 218/2020 - GR, resolve:</p><p>Nº 414 - EXONERAR a servidora SIMONE MAIA PIMENTA MARTINS AYRES, CPF 569.243.644-20, Professora da Carreira de Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 1758971, do cargo de Superintendente de Gestão de Pessoas - GR - SGP, código CD-02.</p><p>Nº 415 - NOMEAR a servidora SIMONE MAIA PIMENTA MARTINS AYRES, CPF 569.243.644-20, Professora da Carreira de Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 1758971, para exercer o cargo de Pró-Reitora de Gestão de Pessoas - GR - PROGEPE, código CD-02.</p><p class="assina">PAULO CÉSAR FAGUNDES NEVES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 416, DE 18 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O Reitor Pro Tempore da Fundação Universidade Federal do Vale do São Francisco - UNIVASF, no uso das suas atribuições conferidas pela Portaria/MEC nº 384 de 09 de abril de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 70 de 13 de abril de 2020, e tendo em vista o Ofício nº 218/2020 - GR, resolve:</p><p>I - DELEGAR COMPETÊNCIA, pelo prazo de 02 (dois) anos, à Pró-Reitora de Gestão de Pessoas da UNIVASF para decidir em primeira instância os pedidos administrativos abaixo relacionados, cabendo recurso ao Reitor:</p><p>i. Concessão de Progressão Funcional (mudança de nível dentro da mesma classe) ao servidor ocupante de cargo efetivo integrante da Carreira de Magistério Superior, reestruturada pela Lei nº 12.772, de 2012;</p><p>ii. Concessão de Promoção Funcional (passagem de uma classe para outra subsequente) ao servidor ocupante de cargo efetivo integrante da Carreira de Magistério Superior, reestruturada pela Lei nº 12.772, de 2012;</p><p>iii. Concessão de Incentivo à Qualificação;</p><p>iv. Concessão de Progressão por Capacitação Profissional;</p><p>v. Concessão de Progressão por Mérito Profissional;</p><p>vi. Homologação de resultado final de Avaliação de Estágio Probatório;</p><p>vii. Autorização para remoção de servidores;</p><p>viii. Lotação/ Localização/ Exercício de servidores;</p><p>ix. Designação de servidores para substituições remuneradas;</p><p>x. Convalidação de atos de substituições remuneradas;</p><p>xi. Concessão de Adicional de Insalubridade e Periculosidade;</p><p>xii. Concessão de Licença para Capacitação Profissional;</p><p>xiii. Interrupção de férias;</p><p>xiv. Concessão de Bolsas de Incentivo à Qualificação dos servidores técnicos administrativos.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">PAULO CÉSAR FAGUNDES NEVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>