<xml><article id="15616509" name="08_Ago_Port_2785_a_2800" idOficio="5963370" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/08/2020" artClass="00017:00073:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de São Paulo/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="148" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12827747">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 03 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 03 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O REITOR DO IFSP, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto de 05/04/2017, publicado no Diário Oficial da União de 06/04/2017, Seção 2, pág. 1, resolve:</p><p>Nº 2.785 - DISPENSAR FERNANDO RODRIGUES da função de Coordenador de Curso Técnico Integrado em Informática (FCC) do Câmpus Bragança Paulista.</p><p>Nº 2.786 - DESIGNAR RUBENS PANTANO FILHO como Coordenador de Curso Técnico Integrado em Informática (FCC) do Câmpus Bragança Paulista, ficando dispensado da função de Coordenador de Curso Técnico Integrado em Mecânica (FCC) do mesmo Câmpus.</p><p>Nº 2.787 - DESIGNAR IARA LEME RUSSO CURY como Coordenadora de Curso Técnico Integrado em Mecânica (FCC) do Câmpus Bragança Paulista.</p><p>Nº 2.788- DISPENSAR LUCIANO GUIMARÃES MENDES da função de Coordenador de Curso Técnico Concomitante ou Subsequente em Mecatrônica (FCC) do Câmpus Bragança Paulista.</p><p>Nº 2.789 - DESIGNAR CINTIA MACEDO DE LIMA como Coordenadora de Curso Técnico Concomitante/Subsequente em Mecatrônica (FCC) do Câmpus Bragança Paulista.</p><p>Nº 2.790 - DISPENSAR, a pedido,WALTER ERNANI RIBEIRO DO CARMO da função de Coordenador do Curso Técnico em Administração (FCC) do Câmpus São João da Boa Vista.</p><p>Nº 2.791 - DESIGNAR FERNANDA CARLA DE OLIVEIRA como Coordenadora de Curso Técnico em Administração (FCC) do Câmpus São João da Boa Vista.</p><p>Nº 2.792 - DISPENSARRODRIGO CRISTIAN LEMES da função de Coordenador de Curso Técnico em Manutenção de Aeronaves - Células (FCC) do Câmpus São Carlos.</p><p>Nº 2.793 - - DESIGNAR WELLINGTON DA SILVA MATTOS como Coordenador de Curso Técnico em Manutenção de Aeronaves - Células (FCC) do Câmpus São Carlos.</p><p>Nº 2.794 - DISPENSAR, a pedido,ERIKA ROSA RIBEIRO da função de Coordenadora de Apoio ao Ensino (FG-2) do Câmpus São Roque.</p><p>Nº 2.795 - DESIGNAR FABIO STEFANI DA SILVA como Coordenador de Apoio ao Ensino (FG-2) do Câmpus São Roque.</p><p>Nº 2.796 - DISPENSAR, a pedido,GERALDO TESSARINI JUNIOR da função de Coordenador de Gestão de Pessoas (FG-2) do Câmpus São Roque.</p><p>Nº 2.797 - DESIGNAR EDDY BRUNO DOS SANTOS como Coordenador de Gestão de Pessoas (FG-2) do Câmpus São Roque.</p><p>Nº 2.798 - RETIFICAR a portaria no2695 de 29/07/2020, publicada no D.O.U. de 30/07/2020, Seção 2, pág. 18. Onde se lê: "Reitoria.", leia-se: "Reitoria, a partir de 31/07/2020".</p><p>Nº 2.799 - RETIFICAR a portaria no2696 de 29/07/2020, publicada no D.O.U. de 30/07/2020, Seção 2, pág. 18. Onde se lê: "(CD-3) da Reitoria.", leia-se: "(CD-3) da Reitoria, a partir de 31/07/2020".</p><p>Nº 2.800 - RETIFICAR a portaria no2697 de 29/07/2020, publicada no D.O.U. de 30/07/2020, Seção 2, pág. 18. Onde se lê: "Suzano.", leia-se: "Suzano, a partir de 31/07/2020".</p><p class="assina">EDUARDO ANTONIO MODENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>