<xml><article id="15774096" name="PORTARIA N 19094" idOficio="5979172" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/08/2020" artClass="00014:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="155" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12853746">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 19.094, DE 12 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 19.094, DE 12 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, e tendo em vista o disposto no art. 12º do Decreto nº 9.944, de 30 de julho de 2019 - (Processo nº 10128.103000/2019-04), resolve</p><p>Dispensar GUILHERME SCHUCK CANDEMIL da função de membro titular, representante da Secretaria do Trabalho da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho do Ministério da Economia, junto à Comissão Tripartite Paritária Permanente.</p><p>Dispensar LUIZ CARLOS LUMBRERAS ROCHA e VIVIANE DE JESUS FORTE das funções de membros suplentes, representantes da Secretaria do Trabalho da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho do Ministério da Economia, junto à Comissão Tripartite Paritária Permanente.</p><p>Designar LUIZ CARLOS LUMBRERAS ROCHA para exercer a função de membro titular, representante da Secretaria do Trabalho da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho do Ministério da Economia, junto à Comissão Tripartite Paritária Permanente.</p><p>Designar MAURO MARQUES MÜLLER e JOELSON GUEDES DA SILVA para exercerem as funções de membros suplentes, representantes da Secretaria do Trabalho da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho do Ministério da Economia, junto à Comissão Tripartite Paritária Permanente.</p><p>Dispensar DANIELLE SILVA BERNARDES e GUILHERME THEO RODRIGUES DA ROCHA SAMPAIO das funções de membros titular e suplente, respectivamente, representantes da Confederação Nacional do Transporte, junto à Comissão Tripartite Paritária Permanente.</p><p>Designar GUILHERME THEO RODRIGUES DA ROCHA SAMPAIO e RENATA MAFFINI para exercerem as funções de membros titular e suplente, respectivamente, representantes da Confederação Nacional do Transporte, junto à Comissão Tripartite Paritária Permanente.</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>