<xml><article id="16001720" name="InCom PR Portaria 037-2020__ETQ8" idOficio="6001584" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/08/2020" artClass="00010:00074:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovações/Comissão Nacional de Energia Nuclear/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="166" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12890588">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 37, de 25 de agosto de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 37, de 25 de agosto de 2020</p><p></p><p>O PRESIDENTE DA COMISSÃO NACIONAL DE ENERGIA NUCLEAR (CNEN), no uso das atribuições conferidas pelo artigo 15, incisos I e V, do Anexo I, ao Decreto nº 8.886, publicado no Diário Oficial da União de 25 de outubro de 2016, e considerando o conteúdo do Processo nº 01344.001069/2020-84, resolve:</p><p>Art. 1° Delegar competência específica ao Diretor de Pesquisa e Desenvolvimento (DPD), MADISON COELHO DE ALMEIDA, na forma da legislação vigente e das diretrizes estabelecidas pela Comissão Nacional de Energia Nuclear (CNEN), para atuar como representante legal junto ao sistema e-MEC, do Ministério de Educação, para fins de preenchimento de processos de credenciamento de novas Instituições de Ensino Superior (IES), no âmbito da Diretoria de Pesquisa e Desenvolvimento e das Unidades Técnico Científicas por ela compreendidas, que venham a oferecer cursos de pós-graduação lato sensu (especialização), única e exclusivamente, na área do saber e no endereço definidos no ato de seu credenciamento;</p><p>Art. 2° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Paulo Roberto Pertusi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>