<xml><article id="15621964" name="PT65PFE" idOficio="5963888" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/08/2020" artClass="00014:00059:00236:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Procuradoria Federal Especializada" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="148" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12828574">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 65, de 31 de julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 65, de 31 de julho de 2020</p><p></p><p>O PROCURADOR-GERAL DO INSS, no uso das atribuições que lhe confere o Regimento Interno do INSS, aprovado pela Portaria MDS nº 414, de 28 de setembro de 2017, publicada no Diário Oficial da União, de 29 de setembro de 2017, pelas razões contidas no processo administrativo nº 00695.000598/2020-18, , resolve:</p><p>Art. 1º Regulamentar, no âmbito da Procuradoria Federal Especializada junto ao Instituto Nacional do Seguro Social - PFE/INSS, a seleção de estagiários.</p><p>Art. 2º O processo seletivo das unidades da PFE/INSS respeitará:</p><p>I - os preceitos constitucionais da legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade, transparência e eficiência;</p><p>II - a legislação federal;</p><p>III - as regras do contrato de prestação de serviços de agente de integração de estágio;</p><p>IV - a desburocratização e a forma simplificada de seleção dos estagiários; e</p><p>V - o preenchimento dos requisitos educacionais exigidos para a vaga.</p><p>Art. 3º A seleção poderá ser feita por meio de prova, entrevista ou análise curricular.</p><p>Parágrafo único. Para as vagas a serem utilizadas pelos órgãos de atuação contenciosa da Procuradoria-Geral Federal, mediante ajuste, é permitida a delegação da seleção ao Procurador responsável pelo órgão atuação contenciosa.</p><p>Art. 4º Fica revogada a PORTARIA N° 16/PFE-INSS, de 29 de janeiro de 2013.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">VIRGILIO ANTONIO RIBEIRO DE OLIVEIRA FILHO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>