<xml><article id="15681306" name="PortariaSEIJudicialePensaoAgosto" idOficio="5968573" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/08/2020" artClass="00017:00154:00001:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="151" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12836183">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 27 de Julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 27 de Julho de 2020</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal de Uberlândia, no uso de suas atribuições legais conferidas pela Portaria n° 095, de 05 de janeiro de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 09 de janeiro de 2017, resolve:</p><p>Nº 1.535 - Art. 1º - Conceder aposentadoria especial com proventos integrais e paridade, em cumprimento ao Mandado de Segurança de que trata o Parecer de Força Executória N. 00424/2020/EATE-CONHE/ER-ADM-PRF1/PGF/AGU, referentes ao processo judicial NUP: 00528.000732/2020-11 (REF. 1000175-48.2020.4.01.3803), a Mara Lucia Pacheco Lemos dos Santos, matrícula SIAPE nº 1123557, código de vaga nº 708847, ocupante do cargo de Médico-Área, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 15, do Quadro Permanente desta Universidade.(processo nº 23117.004727/2020-14)</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU, com efeitos retroativos à data de 17/09/2019, revogadas as disposições em contrário.</p><p>Portarias de 04 de Agosto 2020</p><p>Nº 1.720 - Art. 1º - Conceder pensão vitalícia a Silvana Malusa Barauna e Rosangela Barros Pereira, com fundamento nos artigos 215, 217, incisos I e II, 222, incisos I, II e VII da Lei 8.112/90, e artigos 23 e 24 da EC 103/2019, viúva e cônjuge divorciada com percepção de pensão alimentícia estabelecida judicialmente, respectivamente, de Mário Antônio Barauna, falecido em 17 de julho de 2020, aposentado no cargo de Professor Titular - Dedicação Exclusiva - Mestrado.(processo nº 23117.042914/2020-98)</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, com efeitos retroativos à data de 17/07/2020, revogadas as disposições em contrário.</p><p>Nº 1.721 - Art. 1º - Conceder pensão vitalícia a Rosalina Leal Rosa, com fundamento nos artigos 215 e 217, inciso I e art. 222 inciso I e VII "b" da Lei 8.112/90, e artigos 23 e 24 da EC 103/2019, viúva de José Maria Rosa, falecido em 26 de julho de 2020, aposentado no cargo de Técnico em Enfermagem - D - 412.(processo nº 23117.043896/2020-61)</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, com efeitos retroativos à data de 26/07/2020, revogadas as disposições em contrário.</p><p>Portaria de 05 de Agosto de 2020</p><p>Nº 1.767 - Art. 1º - Conceder pensão vitalícia a Iolanda Amélia Teixeira, com fundamento nos artigos 215, 217, inciso I, e art. 222, incisos I e VII "b" da Lei 8.112/90, e artigos 23 e 24 da EC 103/2019, viúva de Esvandir Teixeira, falecido em 23 de julho de 2020, aposentado no cargo de Técnico de Laboratório-Área - D - 113.(processo nº 23117.043894/2020-72)</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, com efeitos retroativos à data de 23/07/2020, revogadas as disposições em contrário.</p><p class="assina">Marcio Magno Costa</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>