<xml><article id="15780408" name="trt9a98-2020 ATO 117" idOficio="5979751" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="13/08/2020" artClass="00044:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 9ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="155" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12854996">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 117, DE 3 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 117, DE 3 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O DESEMBARGADOR DO TRABALHO, PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 9ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, do contido no Edital n. 1/2017, Capítulo 16, item 16.16 e Ofício 687/2020 - PRESID, ambos do Tribunal Regional Eleitoral do Paraná, e Despachos ADG n.º 755/2020 e DAMC n.º 194/2020, resolve NOMEAR os candidatos abaixo relacionados, em virtude de habilitação e aproveitamento do concurso público realizado pelo Tribunal Regional Eleitoral do Paraná, regido pelo Edital nº 01/2017, obedecida a ordem de classificação, para exercerem, em caráter efetivo, os cargos das carreiras judiciárias conforme segue. 1. ANALISTA JUDICIÁRIO ÁREA JUDICIÁRIA, CLASSE A, PADRÃO 1: Nome/ Classificação no concurso/Origem da vaga/Lei de criação do cargo/ posição do cargo/lotação - KARINA GUIMARÃES PINTO, 17º lugar, em cargo vago decorrente da vacância por posse em outro cargo inacumulável de Allyson Martins Coelho, criado pela Lei nº 11.778/08, posição 6811, fixando sua lotação na cidade de Ponta Grossa. - THIAGO FRANCISCO FERREIRA COSTA, 5º lugar, (listagem de candidatos negros), em cargo vago decorrente da vacância por posse em outro cargo inacumulável de Marcelo Vieira Camargo, criado pela Lei nº 12.617/12, posição 6343, fixando sua lotação na cidade de Ponta Grossa. - LUIS EDUARDO SILVA DE SOUZA, 20º lugar, em cargo vago decorrente da vacância por posse em outro cargo inacumulável de Bruno Cavicchioli Pereira da Fonseca, criado pela Lei nº 12.617/12, posição 6377, fixando sua lotação na cidade de Foz do Iguaçu. - THAIS BIFFE ALVES, 22º lugar, em cargo vago decorrente de falecimento de Tárek Alexandre Zraik Kansou, criado pela Lei nº 11.979/09, posição 6085, fixando sua lotação na cidade de Francisco Beltrão. - DENISE VILELA DE CASTRO, 2º lugar, (listagem de candidatos com deficiência) em cargo vago decorrente da vacância por posse em outro cargo inacumulável de Vinicius Araujo do Nascimento, criado pelo Ato nº 2/1986, posição 6921, fixando sua lotação na cidade de Curitiba. 2. TÉCNICO JUDICIÁRIO ÁREA ADMINISTRATIVA, CLASSE A, PADRÃO 1: Nome/Classificação no concurso/ Origem da vaga/ Lei de criação do cargo/posição do cargo/lotação - MONICA MARIA DE FREITAS, 59º lugar, em cargo vago decorrente da exoneração a pedido de Evanid Cordeiro De Souza, criado pela Lei nº 10.842/04, posição 6932, fixando sua lotação em Castro. - FELIPE DOS SANTOS SIQUEIRA STERSA, 61º lugar, em cargo vago decorrente da vacância por posse em outro cargo inacumulável de Rafael Chagas Pessoa, criado pela Lei nº 8.432/92, posição 6929, fixando sua lotação em Campo Mourão. - EDUARDO VIEIRA DE MELO, 18º lugar, (listagem de candidatos negros) em cargo vago decorrente da vacância por posse em outro cargo inacumulável de Yukari Mari Kuwano, criado pela Lei nº 6.644/79, posição 5293, fixando sua lotação em Cianorte. - BEATRIZ CALUMBY BARRETO DE MACEDO, 63º lugar, em cargo vago decorrente da vacância por posse em outro cargo inacumulável de Bruno César Mendes Volpato, criado pela Lei nº 8.432/92, posição 5319, fixando sua lotação em Bandeirantes. - FERNANDA COIMBRA LINS DE ALBUQUERQUE, 64º lugar, em cargo vago decorrente da vacância por posse em outro cargo inacumulável de Tássio David de Araujo Campos, criado pela Lei nº 6.644/1979, posição 5494, fixando sua lotação em União da Vitória. - WELLINGTON DUTRA SARAIVA, 67º lugar, em cargo vago decorrente da vacância por posse em outro cargo inacumulável de Paloma Osorio, criado pela Lei nº 8.432/92, posição 5181, fixando sua lotação em Palmas.</p><p class="assina">SERGIO MURILO RODRIGUES LEMOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>