<xml><article id="15797677" name="08_Ago_Port_ 2940_a_2954" idOficio="5981689" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/08/2020" artClass="00017:00073:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de São Paulo/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="156" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12858152">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O REITOR DO IFSP, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto de 05/04/2017, publicado no Diário Oficial da União de 06/04/2017, Seção 2, pág. 1, resolve:</p><p>Nº 2.940 - DISPENSAR, a pedido, ISRAEL MENDES DA SILVA da função de Coordenador de Extensão (FG-1) do Câmpus Boituva, a partir de 15/08/2020.</p><p>Nº 2.941 - DESIGNAR JULIANA CRISTINA BARBOSA CAZAÇA como Coordenadora de Extensão (FG-1) do Câmpus Boituva, a partir 15/08/2020.</p><p>Nº 2.942 - DISPENSAR, a pedido, THALITA ARTHUR da função de Coordenadora de Curso de Licenciatura em Química (FCC) do Câmpus Capivari.</p><p>Nº 2.943 - DESIGNAR CARLOS FERNANDO BARBOZA DA SILVA como Coordenador de Curso de Licenciatura em Química (FCC) do Câmpus Capivari.</p><p>Nº 2.944 - DISPENSAR, a pedido, LARISSA CARVALHO ALVES da função de Coordenadora de Tecnologia da Informação (FG-2) do Câmpus Capivari.</p><p>Nº 2.945 - DESIGNAR JOSÉ RENATO PAVIOTTI como Coordenador de Tecnologia da Informação (FG-2) do Câmpus Capivari.</p><p>Nº 2.946 - DISPENSAR, a pedido, WILSON ROBERTO CARRATURI PEREIRA da função de Coordenador de Apoio à Direção (FG-2) do Câmpus Caraguatatuba, a partir de 10/08/2020.</p><p>Nº 2.947 - DESIGNAR TAMY GEDINIA TERAOKA GONÇALVES SILVA como Coordenadora de Apoio à Direção (FG-2) do Câmpus Caraguatatuba.</p><p>Nº 2.948 - EXONERAR, a pedido, THIAGO SILVA AUGUSTO DA FONSECA do cargo de Diretor Adjunto Educacional (CD-4) do Câmpus Itaquaquecetuba.</p><p>Nº 2.949 - NOMEAR JULIANA LUCIA DO AMARAL MOLNR GARRIDO DO NASCIMENTO como Diretora Adjunta Educacional (CD-4) do Câmpus Itaquaquecetuba, ficando dispensada da função de Coordenadora de Curso de Mecânica (FCC) do mesmo Câmpus.</p><p>Nº 2.950 - DESIGNAR CARLA ISABEL DOS SANTOS MACIEL como Coordenadora de Curso de Mecânica (FCC) do Câmpus Itaquaquecetuba.</p><p>Nº 2.951 - DISPENSAR, a pedido, JANDELA CRISTIANI GUILHERME DOS SANTOS TAMASHIRO da função de Coordenadora de Apoio ao Ensino (FG-2) do Câmpus Registro, a partir de 10/08/2020.</p><p>Nº 2.952 - DESIGNAR JULIANO WAGNER CUSTÓDIO RODRIGUES como Coordenador de Apoio ao Ensino (FG-2) do Câmpus Registro.</p><p>Nº 2.953 - DISPENSAR, a pedido, FABIANE GUIMARÃES VIEIRA MARCONDES da função de Coordenadora de Curso de Licenciatura em Matemática (FCC) do Câmpus São José dos Campos, a partir de 16/08/2020.</p><p>Nº 2.954 - DESIGNAR LUCAS ANTONIO CARITÁ como Coordenador de Curso de Licenciatura em Matemática (FCC) do Câmpus São José dos Campos, a partir de 16/08/2020.</p><p class="assina">EDUARDO ANTONIO MODENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>