<xml><article id="15734443" name="ATOS DA REITORIA N. 0849 AO 0878" idOficio="5975156" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="11/08/2020" artClass="00017:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="153" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12846589">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 10 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 10 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.056925/2020-84, resolve:</p><p>Nº 849 - Conceder, a partir de 13/7/2020, pensão a Daniel Davi de França, Clarice Daniela Santos de França e Cecília Emília Santos de França, em razão do falecimento de Nicacia Cristina da Silva, servidora pertencente ao quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, matrícula SIAPE nº 1280073, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, nível de classificação C, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 13, com fundamento no art. 217, incisos I e IV, alínea "a", e no art. 222, inciso VII, alínea "b", item 4, e inciso IV, da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13135/2015, combinado com o fundamento do art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.010120/2020-94, resolve:</p><p>Nº 870 - Aposentar Rozania Maria Pereira Junqueira, do quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, matrícula SIAPE nº 1285430, no cargo de Estatístico, nível de classificação E, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 14, em Regime de Trabalho de 40 horas semanais, lotada no Hospital Universitário de Brasília, com fundamento no art. 4º §§ 1º, 2º, 3º, 6º, I, e 8º da E. C. nº 103/2019.</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.062023/2020-87, resolve:</p><p>Nº 875 - Dispensar, por término de mandato, o servidor Mamede Said Maia Filho da função de Diretor da Faculdade de Direito (CD-04).</p><p>Nº 876 - Dispensar, por término de mandato, o servidor Othon de Azevedo Lopes da função de Vice-Diretor da Faculdade de Direito (FG-01).</p><p>Nº 877 - Designar, para mandato de quatro anos, o servidor Othon de Azevedo Lopes para exercer a função de Diretor da Faculdade de Direito (CD-04).</p><p>Nº 878 - Designar, para mandato de quatro anos, a servidora Daniela Marques de Moraes para exercer a função de Vice-Diretora da Faculdade de Direito (FG-01).</p><p class="assina">ILENO IZÍDIO DA COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>