<xml><article id="15762705" name="1108DSP-SG-SE-S2" idOficio="5977642" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="12/08/2020" artClass="00006:00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="154" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12851702">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[DESPACHOS DE 11 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 11 DE AGOSTO DE 2020</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 36, de 17 de julho de 2018, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, e tendo em vista o disposto no art. 2º, do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve autorizar o afastamento do País do servidor RONALDO DA SILVA FERNANDES<strong>,</strong>matrícula SIAPE nº 3413213, Assistente de ex-Presidente da República, DAS 102.2, lotado na Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, para acompanhar e auxiliar o ex-Presidente da República Michel Miguel Elias Temer Lulia, Chefe da Missão Humanitária do Brasil, em viagem a Beirute/Líbano, no período de 12 a 15 de agosto de 2020, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00200.001871/2020-46.</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 36, de 17 de julho de 2018, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, e tendo em vista o disposto no art. 2º, do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve autorizar o afastamento do País do servidor MICHAEL PEREIRA FLORES<strong>,</strong>matrícula SIAPE nº 2352387, Assistente de ex-Presidente da República, DAS 102.2, lotado na Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, para compor a equipe de apoio e segurança pessoal do ex-Presidente da República Michel Miguel Elias Temer Lulia, Chefe da Missão Humanitária do Brasil, em viagem a Beirute/Líbano, no período de 12 a 15 de agosto de 2020, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00200.001872/2020-91.</p><p class="assina">ANTONIO CARLOS PAIVA FUTURO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>