<xml><article id="15750233" name="Port_1423_P" idOficio="5976568" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/08/2020" artClass="00007:00058:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="154" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12849358">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.423, DE 11 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.423, DE 11 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 19, VI da Estrutura Regimental deste Instituto aprovada pelo Decreto no 10.252, de 20 de fevereiro de 2020, publicado no Diário Oficial do dia 21/02/2020, combinado com o art. 110, IX e XII, do Regimento Interno deste Instituto, aprovado pela Portaria no 531 de 23 de março de 2020, publicado no Diário Oficial do dia 24/03/2020, observado o disposto no art. 13, VII do Decreto 3.725/2001, e considerando o que consta no Processo Administrativo no 54000.061264/2020-11, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar ao Superintendente Regional do Incra em Marabá/PA - SR(27), Sr. AVEILTON SILVA DE SOUZA, nomeado pela Portaria/MAPA no 180/2020, de 01 de junho de 2020, publicada no Diário Oficial da União do dia 02/06/2020, seção 2, página 3, a competência para firmar instrumento de Cessão de Uso com a PREFEITURA MUNICIPAL DE MARABÁ, acerca do imóvel assim descrito: 'bloco "F", contendo oito salas, banheiros e cerca de 110m² de garagem, parte integrante do prédio da Sede Administrativa da Superintendência Regional - SR(27), situado na Av. Amazônia, s/n, bairro Amapá, Marabá/PA, CEP: 68.502-090, imóvel de propriedade do Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária - INCRA, conforme se observa pelo descrito na Matrícula nº 002.487, Fls. 001, Livro 2-K, registrada no Cartório de Registro de Imóveis da Comarca de Marabá'.</p><p>Art. 2º A autoridade delegada deverá ater-se na fiel observância da legislação de regência, para exercício da competência ora transmitida.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Geraldo José da Camara Ferreira de Melo Filho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>