<xml><article id="15629677" name="178318251826" idOficio="5964549" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/08/2020" artClass="00017:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="149" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12829465">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 4 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 4 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.783 - Exonerar, a pedido, o servidor RENATO PAMPLONA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1971240, do cargo efetivo Assistente em Administração, código de vaga nº 232107, com vigência a partir de 26 de junho de 2020, nos termos do art. 34 da Lei nº 8.112/90.</p><p>Nº 1.825 - Tornar sem efeito a Portaria n. 1342/2020 desta Reitoria que retificara a Portaria n. 5292/2019 desta Reitoria, alusiva ao afastamento do servidor CARLOS RENATO LISBOA FRANCÊS, matrícula SIAPE-1353026, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal desta Universidade, lotado no INSTITUTO DE TECNOLOGIA (ITEC) para atuar como Professor Visitante Sênior na Chalmers University of Technology na Universidade de Gotemburgo/SUÉCIA com ônus para a CAPES, considerando as orientações desta acerca da suspensão das atividades dos programas de intercâmbio de pesquisadores.</p><p>Nº 1.826 - Exonerar, a pedido, a servidora ANNE CAROLLINE FERREIRA MARSOLA, matrícula SIAPE nº 1449141, do cargo efetivo Enfermeiro-Área, lotada no Hospital Universitário João de Barros Barreto, código de vaga nº 769609, com vigência desde 16 de julho de 2020, nos termos do art. 34 da Lei nº 8.112/90.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>