<xml><article id="15667019" name="Port PC 05082020" idOficio="5967513" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/08/2020" artClass="00014:00048:00034:00008:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="150" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12834153">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 5 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 5 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP de 19 de maio de 2015 e 7.674/DEPEX de 06 de agosto de 2018 publicada no Diário Oficial da União nº 151 de 07 de agosto de 2018, resolver:</p><p>Nº 18.261 - Art. 1° - Conceder pensão civil à JANE MARY DE LIMA SANTOS, na condição de companheira, com vigência a partir de 10 de janeiro de 2016, data do óbito do servidor Francinaldo Neves Valente, ocupante do cargo de Motorista Oficial do Quadro de Pessoal Ativo do Extinto Território Federal do Amapá, Porém os efeitos financeiros é a partir da folha de pagamento do mês de agosto de 2020, com fundamento dos artigos 215/ 217 e artigo 3º, inciso III da Lei n. º 8.112/90 artigo 222 inciso VII alínea b do item 6 da Lei Nº 13.135 de 18/06/2015 assegurado pelo artigo 40 § 7º inciso I da Constituição Federal e demais alterações dada pela Emenda Constitucional n. º 41/2003 e pelo artigo 2º inciso I da Lei 10.887/2004(Processo nº 17167101628/2020-83)</p><p>Nº 18.344 - Art. 1º - Conceder pensão civil à DELVIRA PANTOJA RAMOS, na condição de cônjuge, com vigência a partir 10 de abril de 2020, data do óbito do servidor José Dias Ramos, matrícula 1088518, no cargo de Agente de Polícia Civil Especial, oriundo do Quadro de Inativo do Ex-Território Federal do Amapá, com fundamento nos arts. 215 / 217, e art. 3º, inciso I da Lei 8.112/90 e artigo 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 13.135, de 17/06/2015, assegurado pelo inciso I do § 7º, do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/2003 e pelos artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional 103, de 13/11/2019 (Processo nº 17167.102741/2020-86)</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>