<xml><article id="15824571" name="PP_93_2020_suspende_licenca_Fern" idOficio="5984425" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/08/2020" artClass="00044:00035:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Santa Catarina/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="157" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12862661">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 93, DE 12 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 93, DE 12 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de Santa Catarina, no uso da atribuição que lhe é conferida pela alínea "b", inciso XXVII, do art. 22 da Resolução TRESC n. 7.847, de 12.12.2011, considerando a decisão proferida nos autos do Processo Administrativo Eletrônico - PAE n. 55.500/2018; considerando o ingresso da servidora no regime de teletrabalho neste Tribunal, conforme deferido nos autos do PAE n. 20.353/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Suspender, a partir de 17 de agosto de 2020, durante o período de realização das atividades sob o regime de teletrabalho, a Licença por Motivo de Afastamento de Cônjuge, com exercício provisório no Tribunal Superior Eleitoral, concedida à servidora FERNANDA LETICIA DA SILVEIRA GONÇALVES, ocupante do cargo efetivo de Técnico Judiciário, da Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, por meio da Portaria P n. 1, de 7 de janeiro de 2019 retificada pela Portaria P n. 21, de 22 de janeiro de 2019. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União. Publique-se e cumpra-se. Gabinete da Presidência do Tribunal Regional Eleitoral de Santa Catarina, em Florianópolis, 12 de agosto de 2020.</p><p class="assina">Desembargador JAIME RAMOS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>