<xml><article id="15908449" name="DF - Portaria n 427 e 430 de 19." idOficio="5992679" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/08/2020" artClass="00017:00124:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade da Integração Internacional da Lusofonia Afro-Brasileira/Superintendência de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="161" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12876162">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVESIDADE DA INTEGRAÇÃO INTERNACIONAL DA LUSOFOCNIA AFRO-BRASILEIRA - UNILAB, nomeado pela Portaria da Reitoria no 535, de 10/05/2018, publicada no Diário Oficial da União (DOU) no 90, de 11/05/2018, considerando as competências delegadas pela Portaria da Reitoria no 885, de 03/08/2018, publicada no DOU no 183 de 07/08/2018, no uso das atribuições a ele conferidas, considerando o que consta no Processo, resolve:</p><p>Nº 427 - Art.1º Designar o servidor CAIKE DAMIÃO NASCIMENTO SILVA, matrícula SIAPE nº 2234423, para assumir as funções de Chefe da Coordenação de Compras e Laboratório do IEDS, código FG-02, nos afastamentos ou impedimentos legais e regulares da titular, ANA KÁTIA DE SOUSA BRAZ, matrícula SIAPE nº 1879342.(Processo nº 23282.408571/2020-27)</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p>Nº 430 - Art.1º Designar a servidora ADRIANA DE MELO BARROS, matrícula SIAPE: Nº 1853121, funções de Corregedor, código CD-4, nos afastamentos ou impedimentos legais e regulares do titular, ALAIN SOUTO RÉMY, matrícula SIAPE: Nº 2079483.</p><p>Art. 2º Tornar sem efeito a Portaria SGP 525 de 01/07/2019 e DOU em 04/07/2019. (Processo nº 23282.408505/2020-57)</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Antonio Adriano Semião Nascimento</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>