<xml><article id="15837430" name="DOU2-SGMPF-PGR-1-PT-961-UNI-PGR-" idOficio="5985786" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/08/2020" artClass="00040:00010:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="158" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12864418">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 961, DE 14 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 961, DE 14 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 6º - inciso XXXII da Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, e tendo em vista o disposto no artigo 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00302602/2020, resolve:</p><p>1. Dispensar, a partir de 21 de julho de 2020, MARCOS VIANNA SALES LIMA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Suporte e Infraestrutura, matrícula nº 10981, do encargo de substituto eventual do Subsecretário de Orçamento e Gestão de Contratações, CC-4, da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação do Ministério Público Federal.</p><p>2. Designar WESLEY SALES DE SOUTO, Bacharel em Ciências da Computação, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Tecnologia da Informação e Comunicação, matrícula nº 6171, para exercer o encargo de substituto eventual do Subsecretário de Orçamento e Gestão de Contratações, CC-4, da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação do Ministério Público Federal.</p><p>3. Designar GUSTAVO FONSECA GONCALVES DE ALMEIDA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Suporte e Infraestrutura, matrícula nº 3278, para exercer o encargo de substituto eventual da Chefe de Gabinete Nível IV, CC-4, do Gabinete da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação do Ministério Público Federal.</p><p class="assina">ELIANA PERES TORELLY DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>