<xml><article id="15759255" name="PT 262-20" idOficio="5977441" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/08/2020" artClass="00014:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="154" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12851331">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 262, de 10 de agosto de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria nº 262, de 10 de agosto de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE METROLOGIA, QUALIDADE E TECNOLOGIA - Inmetro, no uso de suas atribuições, conferidas no § 3º do artigo 4º da Lei nº 5.966, de 11 de dezembro de 1973, e no inciso V do artigo 18, da Estrutura Regimental da Autarquia, aprovada pelo Decreto nº 6.275, de 28 de novembro de 2007, com a redação alterada pelos Decretos nºs 7.938, de 19 de fevereiro de 2013, e 8.671, de 16 de fevereiro de 2016, e tendo em vista o disposto na Portaria Inmetro nº 174, de 28 de junho de 2017, que estabelece as normas gerais do Programa Nacional de Apoio ao Desenvolvimento da Metrologia, Qualidade e Tecnologia (Pronametro), e na Portaria Inmetro nº 145, de 16 de março de 2018, publicada no DOU de 19/03/2018, e considerando o que consta no processo SEI nº 0052600.007113/2020-22, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar pública a renovação de bolsa concedida a aluna matriculada, em 2018, no curso de Pós-Graduação em Biotecnologia, mantido pelo Inmetro, conforme listado abaixo:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Nome</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Nível da Bolsa</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Curso</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Renata Akemi Morais Matsui</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DCT-5B 100 %</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Doutorado</p></td></tr></table><p>Art. 2º A bolsa terá duração de até 12 (doze) meses, a contar de 03/08/2020, para cumprimento do cronograma regulamentar de atividades do curso.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARCOS HELENO GUERSON DE OLIVEIRA JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>