<xml><article id="15609761" name="PORTARIA 595-20" idOficio="5962536" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/08/2020" artClass="00044:00053:00001:00001:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região/Tribunal Pleno/Presidência/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="148" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12825918">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 595, DE 31 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 595, DE 31 DE JULHO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 14ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais,</p><p>CONSIDERANDO os termos da Portaria n. 0535, de 8-7-2020, publicada no DEJT e DOU em 10-7-2020, que alterou os termos da Portaria n. 1303, de 26-7-2002, retificada pela Portaria n. 2348, de 8-10-2007 e Portaria n. 2241, de 24-12-2012, alterada pela Portaria n. 1793, de 8-7-2009 e aditada pela Portaria n. 1324, de 20-5-2013, disponibilizadas no Diário Eletrônico da Justiça do Trabalho, Caderno Administrativo do Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região, para que passe a constar a seguinte redação: "CONCEDER aposentadoria por invalidez permanente, com proventos integrais, à servidora ELNA THADEU DE CASTRO SADECK, ocupante do cargo de Técnico Judiciário - Área Administrativa, Classe "C", Padrão 13, do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, com fundamento no art. 40, § 1º, inciso I, da CF, com redação dada pela EC nº 41/2003, c/c a EC nº 70/2012 e art. 186, inciso I, da Lei nº 8.112/90, com proventos integrais calculados com base na remuneração no cargo efetivo, acrescidos da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada, originária dos "quintos", de acordo com o art. 15, §§ 1º e 2º, da Lei 9.527/97, c/c os arts. 2º, 3º e 5º da Lei n. 9.624/98 e art. 3º da Medida Provisória n. 2.225/01, de 4-9-2001, que propiciou à servidora a incorporação de 5/5 (cinco quintos) de CJ-4, cumulativamente com o Adicional por Tempo de Serviço, correspondente a 11% (onze por cento) de anuênios, com base no art. 67, caput, da Lei n. 8.112/90, antes de ser revogado pela MP n. 2.225/2001, que estabeleceu o dia 8-3-1999 como termo final para apuração do Adicional por Tempo de Serviço, isento de imposto de renda, na forma do Art. 6º, inciso XIV, da Lei 11.052/2004, incidirá a contribuição previdenciária sobre os proventos, calculada de acordo com o § 21, do art. 40 da CF/88, a qual se dará com integralidade e paridade plena, com efeitos a partir da publicação, em consonância com o art. 188 da Lei n. 8.112/90";</p><p>CONSIDERANDO o que consta do despacho datado de 30-7-2020, ID 44 do Proad n. 1399/2020, resolve:</p><p>SUSPENDER os efeitos da Portaria GP n. 0535, de 8-7-2020, até ulterior deliberação.</p><p class="assina">Des. OSMAR J. BARNEZE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>