<xml><article id="15714293" name="PORTARIA GPR 1401" idOficio="5972883" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/08/2020" artClass="00044:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00013" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="152" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12843278">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 1.401, DE 4 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 1.401, DE 4 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA N. 1020736/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar ALEXANDRE AUGUSTO MOREIRA COSTA, matrícula N. 316.989, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-03, de Assessor de Desembargador do Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador Sergio Xavier de Souza Rocha.</p><p>Art. 2º Nomear a Bacharela em Direito, MARCIA COSTA GALDINO, matrícula N. 315.821, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-03, de Assessor de Desembargador do Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador Sergio Xavier de Souza Rocha.</p><p>Art. 3º Dispensar GABRIELA DE REZENDE RAMOS BARROS, matrícula N. 320.449, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-04, de Assistente de Gabinete, do Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador Sergio Xavier de Souza Rocha.</p><p>Art. 4º Designar ALEXANDRE AUGUSTO MOREIRA COSTA, matrícula N. 316.989, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-04, de Assistente de Gabinete, do Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador Sergio Xavier de Souza Rocha.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. ROMEU GONZAGA NEIVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>