<xml><article id="15786865" name="DIREX 4857 - 2020" idOficio="5980066" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/08/2020" artClass="00018:00032:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Diretoria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="156" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12855514">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4.857, DE 12 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4.857, DE 12 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O Diretor Executivo do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes - DNIT, no uso das suas atribuições regimentais e da competência que lhe foi delegada pela Portaria DG nº 4419, de 20 de julho de 2020, e considerando o constante no processo nº 50607.000769/2020-29, resolve:</p><p>Art. 1º Designar como pregoeiro, no âmbito da Superintendência Regional no Estado do Rio de Janeiro, o servidor Marcos Anisio Barzani Ferreira, matrículas DNIT nº 5377 e SIAPE nº 1737276.</p><p>Art. 2º Designar, para a composição da equipe de apoio ao pregoeiro, os servidores Eliane Maria Esteves de Freitas, matrículas DNIT nº 6005 e SIAPE nº 1674031; Fernando Pereira da Silva, matrículas DNIT nº 6025 e SIAPE nº 1709380; Francisco Magalhães Dias, matrículas DNIT nº 5600 e SIAPE nº 1767631; Gabriela de Albuquerque Maciel, matrículas DNIT nº 5329 e SIAPE nº 2077683; João Marcos Magalhães de Andrade Figueira, matrículas DNIT nº 5271 e SIAPE nº 2077551; João Paulo Torres Santos, matrículas DNIT nº 4426 e SIAPE nº 1978898; Paulo Jorge do Nascimento, matrículas DNIT nº 2146 e SIAPE nº 0866350; Rosana Diniz Brandão, matrículas DNIT nº 2525 e SIAPE nº 0843840 e Wanderson Lopes da Silva, matrículas DNIT nº 739 e SIAPE nº 1095267.</p><p>Art. 3º Para os fins previstos na Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002, publicada no Diário Oficial da União - DOU de 18 de julho de 2002, a autoridade imediatamente superior ao pregoeiro é o Superintendente Regional do DNIT no Estado do Rio de Janeiro.</p><p>Art. 4º A designação de que tratam os arts. 1º e 2º têm validade pelo período de um ano a contar da publicação desta portaria, admitidas reconduções, sendo permitida a revogação da designação a qualquer tempo, conforme prescrito no § 2° do art. 16 do Decreto nº 10.024, de 20 de setembro de 2019.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EUCLIDES BANDEIRA DE SOUZA NETO</p><p class="cargo">Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>