<xml><article id="15972685" name="port 25.08 presi 2" idOficio="5999079" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/08/2020" artClass="00021:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="164" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12886472">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS - IBAMA, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527 de 10/12/1997, resolve:</p><p>Nº 1.980 - Dispensar a servidora LETICIA REIS DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE n. 2083228, do encargo de substituta da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão de Administração e Finanças, código FCPE 101.2, da Superintendência na Bahia, deste Instituto.</p><p>Nº 1.986 - Art.1º. Tornar sem efeito a Portaria nº 1977, de 24 de agosto de 2020, publicada no DOU nº 163, de 25 de agosto, Seção 2, página 30.</p><p>Art.2º. Designar o servidor RICARDO GONCALVES EMERIK, matrícula SIAPE n. 2052912, para o encargo de substituto da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão de Administração e Finanças, código FCPE 101.2, da Superintendência na Bahia, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Art.3º. Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">EDUARDO FORTUNATO BIM</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>