<xml><article id="15862433" name="Portarias 18.08" idOficio="5988275" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/08/2020" artClass="00017:00150:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="159" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12868383">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designado pelo Decreto Presidencial de 08 de setembro de 2017, publicado no DOU Nº 174, de 11 de setembro de 2017, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 562 - Art. 1º - Retificar a portaria nº 518 de 04/08/2020, publicada no DOU nº 149, de 05/08/2020, seção 02, pág. 29, onde se lê: Art. 3º - O servidor deverá, impreterivelmente, apresentar até o dia 15 de agosto de 2020 o registro de sua candidatura, homologada pelo juiz eleitoral, a fim de que possa usufruir da licença remunerada aduzida no art.86, §2º da Lei 8.112/1990, pois somente assim poderá perceber sua remuneração, até o décimo dia seguinte ao da eleição.". Leia-se: "Art. 3º - O servidor deverá, impreterivelmente, apresentar até o dia 26 de setembro de 2020 o registro de sua candidatura, homologada pelo juiz eleitoral, a fim de que possa usufruir da licença remunerada aduzida no art.86, §2º da Lei 8.112/1990, pois somente assim poderá perceber sua remuneração, até o décimo dia seguinte ao da eleição.".</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 563 - Art. 1º - Dispensar o servidor OLDILEY DE SOUSA SANTOS, Administrador, matrícula SIAPE nº 1830070, da função de Coordenador de Formação e Aperfeiçoamento, da Diretoria de Gestão de Pessoas, da Pró-Reitoria de Gestão e Desenvolvimento de Pessoas, FG-0001.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 25 de agosto de 2020.</p><p>Nº 564 - Art. 1º - Designar o servidor FLÁVIO AYRES MARINHO, Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 2179480, para exercer a função de Coordenador de Formação e Aperfeiçoamento, da Diretoria de Gestão de Pessoas, da Pró-Reitoria de Gestão e Desenvolvimento de Pessoas, FG-0001, pelo período de 25 de agosto de 2020 a 30 de setembro de 2020.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 25 de agosto de 2020.</p><p>Nº 565 - Art. 1º - Designar o servidor OLDILEY DE SOUSA SANTOS, Administrador, matrícula no 1830070, para exercer a função de Coordenador de Formação e Aperfeiçoamento, da Diretoria de Gestão de Pessoas, da Pró-Reitoria de Gestão e Desenvolvimento de Pessoas, FG-0001.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 01 de outubro de 2020.</p><p class="assina">LUÍS EDUARDO BOVOLATO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>