<xml><article id="15591000" name="PP_85_2020_Diogo_Milene_DOU" idOficio="5960520" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/08/2020" artClass="00044:00035:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Santa Catarina/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12822475">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  85, DE 30 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 85, DE 30 DE JULHO DE 2020</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de Santa Catarina, no uso da atribuição que lhe é conferida pelo art. 22, inciso XXIV, do Regimento Interno deste Tribunal (Resolução TRESC n. 7.847, de 12.12.2011), considerando o disposto no art. 37 da Lei n. 8.112, de 11.12.1990, e no art. 23 da Resolução TSE n. 23.563, de 12.04.2018; e considerando a decisão proferida nos autos do Processo Administrativo Eletrônico SGP n. 20.164/2020, resolve:</p><p>Art. 1º REDISTRIBUIR, para o Superior Tribunal Militar, o cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Sem Especialidade, criado pela Lei n. 7.645/1987, do quadro de pessoal do Tribunal Regional Eleitoral de Santa Catarina, ocupado pelo servidor DIOGO DA LUZ, em reciprocidade com o cargo de mesma denominação, ocupado pela servidora MILENE BUENO DE LIMA, do Quadro Permanente das Auditorias da Justiça Militar da União.</p><p>Art. 2º Conceder à servidora MILENE BUENO DE LIMA o período de 20 (vinte) dias de trânsito, nos termos do art. 18 da Lei n. 8.112/1990 e do art. 33 da Resolução TSE n. 23.563/2018.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União (DOU), sem prejuízo da sua publicação no Boletim Interno do Tribunal Regional Eleitoral de Santa Catarina (BITRESC).</p><p></p><p class="assina">Des. JAIME RAMOS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>