<xml><article id="15741278" name="1008RET-GSI-DGES-S2" idOficio="5975510" pubName="DO2" artType="Retificação" pubDate="11/08/2020" artClass="00006:00012:00002:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00028:00000" artCategory="Presidência da República/Gabinete de Segurança Institucional/Secretaria Executiva/Departamento de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="153" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12848036">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RETIFICAÇÕES]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica"><strong>RETIFICAÇÕES</strong></p><p>Na Portaria nº 179 - DGES/SE/GSI/PR, de 6 de agosto de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 151, de 7 de agosto de 2020, Seção 2, página 3, que trata da Dispensa de ANTOINE AUGUSTE PHILIPPE GERARD DE CERCEAU ISSAC,<strong>onde se lê:</strong>"... de exercer a função de ESPECIALISTA<strong>,</strong>código GR II...",<strong>leia-se:</strong>"... da Gratificação de Representação de ESPECIALISTA, código GR II...".</p><p>Na Portaria nº 180 - DGES/SE/GSI/PR, de 6 de agosto de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 151, de 7 de agosto de 2020, Seção 2, página 3, que trata da Dispensa de FELIPE MOTTA CAMARINHA,<strong>onde se lê:</strong>"... de exercer a função de ESPECIALISTA, código GR II...",<strong>leia-se:</strong>"... da Gratificação de Representação de ESPECIALISTA, código GR II...".</p><p>Na Portaria nº 181 - DGES/SE/GSI/PR, de 6 de agosto de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 151, de 7 de agosto de 2020, Seção 2, página 3, que trata da Dispensa de FREDERICO RAPHAEL CARELLI DURÃO BRITO,<strong>onde se lê:</strong>"... de exercer a função de ASSISTENTE, código GR IV...",<strong>leia-se:</strong>"... da Gratificação de Representação de ASSISTENTE, código GR IV...".</p><p>Na Portaria nº 182 - DGES/SE/GSI/PR, de 6 de agosto de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 151, de 7 de agosto de 2020, Seção 2, página 3, que trata da Dispensa de MÁRCIO JOSÉ AZEVEDO DOS SANTOS<strong>onde se lê:</strong>"... de exercer a função de ESPECIALISTA, código GR II...",<strong>leia-se:</strong>"... da Gratificação de Representação de ESPECIALISTA, código GR II...".</p><p>Na Portaria nº 183 - DGES/SE/GSI/PR, de 6 de agosto de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 151, de 7 de agosto de 2020, Seção 2, página 3, que trata da Dispensa de KARINA SILVA CARREIRO DE SOUZA,<strong>onde se lê:</strong>"... de exercer a função de ESPECIALISTA, código GR II...",<strong>leia-se:</strong>"... da Gratificação de Representação de ESPECIALISTA, código GR II...".</p><p>Na Portaria nº 184 - DGES/SE/GSI/PR, de 6 de agosto de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 151, de 7 de agosto de 2020, Seção 2, página 3, que trata da Dispensa de ROSELMIRO JOSÉ COIMBRAS,<strong>onde se lê:</strong>"... de exercer a função de SUPERVISOR, código GR V...",<strong>leia-se:</strong>"... da Gratificação de Representação de SUPERVISOR, código GR V...".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>