<xml><article id="15802424" name="PORTARIA N 315 DE 13 DE AGOSTO D" idOficio="5982193" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/08/2020" artClass="00014:00075:00010:00150:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Escola Nacional de Administração Pública/Diretoria de Gestão Interna/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="156" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12858856">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 315, DE 13 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 315, DE 13 DE AGOSTO DE 2020</p><p></p><p>A DIRETORA NACIONAL DO PROJETO DE COOPERAÇÃO TÉCNICA INTERNACIONAL POLÍTICAS PÚBLICAS E DINÂMICAS POPULACIONAIS NO BRASIL, firmado entre a Fundação Escola Nacional de Administração Pública e o Fundo de População das Nações Unidas, no uso da atribuições que lhe conferem o parágrafo único do art. 6º do Decreto nº 5.151 de 22 de julho de 2004, e a Portaria Enap nº 397, de 26 de junho de 2019, e tendo em vista o disposto na Portaria MRE nº 8, de 4 de janeiro de 2017 e no processo administrativo 04600.002999/2017-70, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir a Comissão de Seleção específica para contratar consultores individuais no âmbito do Edital n. 95, de 14 de agosto de 2020.</p><p>Art. 2º Designar os seguintes servidores para compor a Comissão de Seleção:</p><p>I. Bruna Eboli Machado - Coordenadora-Geral de Seleção e Certificação de Competências</p><p>II. Odair Andrade da Silva Junior - Assessor Técnico da Coordenação-Geral de Seleção e Certificação de Competências</p><p>III. Caetana Juracy Rezende Silva - Técnica em Assuntos Educacionais na Coordenação-Geral de Seleção e Certificação de Competências</p><p>Art. 3º Aos membros da Comissão cabe:</p><p>I. realizar a análise das candidaturas e seleção dos consultores;</p><p>II. decidir o resultado final do processo de seleção;</p><p>III. manter confidencialidade durante todo o processo de seleção do consultor até a divulgação do resultado final;</p><p>IV. tratar todos os candidatos com igualdade;</p><p>Art. 4º. Os membros da Comissão de Seleção devem declarar-se impedidos de compor as demais fases do processo de seleção caso algum candidato inscrito seja seu cônjuge ou parente, consanguíneo ou afim, em linha reta ou colateral, ou seja seu amigo íntimo ou seu inimigo capital.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALINE DAMASCENO FERREIRA SCHLEICHER</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>