<xml><article id="15640008" name="FALTANDO 3__W6HI66" idOficio="5965641" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/08/2020" artClass="00017:00143:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Piauí/Superintendência de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="149" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12830914">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 3 de agosto de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 3 de agosto de 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DE RECURSOS HUMANOS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista o disposto no Ato da Reitoria Nº. 194/2013, de 31/01/2013, publicado no DOU de 01.02.2013, resolve:</p><p>Nº 656 - Autorizar a renovação, a partir de 16.07.2020, com data limite até 31.01.2021 do Contrato de Trabalho de ANDREANA CARVALHO DE BARROS ARAÚJO, para exercer a função de Professor Substituto, em Regime de Tempo Integral - TI - 40 (quarenta) horas semanais, na área de Literatura de Língua Francesa, com lotação na Coordenação do Curso de Letras Estrangeiras / Centro de Ciências Humanas e letras (considerando processo nº 23111.031680/2020-49).</p><p>Nº 657 - Autorizar a renovação, a partir de 02.08.2020, com data limite até 31.01.2021 do Contrato de Trabalho de WÊNIO FHARA ALENCAR BORGES, para exercer a função de Professor Substituto, em Regime de Tempo Integral - TI - 40 (quarenta) horas semanais, na área de Ensaios, Propriedades, Processamento e Reologia dos Materiais, com lotação na Coordenação do Curso de Engenharia de Materiais / Centro de Tecnologia (considerando processo nº 23111.031680/2020-49).</p><p>Nº 658 - Autorizar a renovação, a partir de 13.09.2020, com data limite até 31.01.2021 do Contrato de Trabalho de JOSÉ WILSON RODRIGUES DE BRITO, para exercer a função de Professor Substituto, em Regime de Tempo Integral - TI - 40 (quarenta) horas semanais, na área de Filosofia, com lotação na Coordenação do Curso de Filosofia / Centro de Ciências Humanas e Letras (considerando processo nº 23111.031680/2020-49).</p><p>Nº 659 - Autorizar a renovação, a partir de 10.09.2020, com data limite até 31.01.2021 do Contrato de Trabalho de ELIVANDA DE OLIVEIRA SILVA, para exercer a função de Professor Substituto, em Regime de Tempo Integral - TI - 40 (quarenta) horas semanais, na área de Filosofia, com lotação na Coordenação do Curso de Filosofia / Centro de Ciências Humanas e Letras (considerando processo nº 23111.031680/2020-49).</p><p>Nº 660 - Autorizar a renovação, a partir de 19.08.2020, com data limite até 31.01.2021 do Contrato de Trabalho de VALDIVÂNIA ALBUQUERQUE DO NASCIMENTO, para exercer a função de Professor Substituto, em Regime de Tempo Integral - TI - 40 (quarenta) horas semanais, na área de Ensaios, Propriedades, Processamento e Reologia dos Materiais, com lotação na Coordenação do Curso de Engenharia de Materiais / Centro de Tecnologia (considerando processo nº 23111.031680/2020-49).</p><p>Nº 661 - Autorizar a renovação, a partir de 16.07.2020, com data limite até 31.01.2021 do Contrato de Trabalho de JENNIFER BEATRIZ SILVA MORAIS, para exercer a função de Professor Substituto, em Regime de Tempo Integral - TI - 40 (quarenta) horas semanais, na área de área de Nutrição, com lotação na Coordenação do Curso de Nutrição / Campus Senador Helvidio Nunes de Barros (considerando processo nº 23111.031680/2020-49).</p><p>Nº 662- Autorizar a renovação, a partir de 16.07.2020, com data limite até 31.01.2021 do Contrato de Trabalho de STEFANY RODRIGUES DE SOUSA MELO, para exercer a função de Professor Substituto, em Regime de Tempo Integral - TI - 40 (quarenta) horas semanais, na área de área de Nutrição, lotação na Coordenação do Curso de Nutrição / Campus Senador Helvidio Nunes de Barros (considerando processo nº 23111.031680/2020-49).</p><p class="assina">LAURO OLIVEIRA VIANA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>