<xml><article id="15588848" name="PTSVITORIA" idOficio="5960207" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/08/2020" artClass="00014:00059:00240:00005:00037:00003:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Sudeste II em Belo Horizonte/Gerência Executiva - A - Vitória/Serviço de Administração/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12822046">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JULHO DE 2020</p><p>A CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA-EXECUTIVA DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL (INSS) EM VITORIA/ES, no uso das atribuições conferidas pelo Art. 235, Inciso "I", alínea "b", do Regimento Interno do INSS, aprovado pela Portaria MDS/GM nº 414, de 28/09/2017, publicada no DOU Edição Extra nº 188-A, de 29/09/2017, e por competência delegada pela PT/INSS/GEXVIT nº 62, de 17/06/2015, BSL nº 113, de 17/06/2015, resolve:</p><p>Nº 57 - Conceder, em virtude do falecimento da servidora, MATILDE ANGÉLICA COUTINHO BARRERI, matrícula Siape nº 0544490, ativo no cargo de Técnico do Seguro Social, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste INSS, a contar de 05/07/2020, data do óbito:</p><p>I - Pensão Vitalícia a ALOIR BARRERI DA SILVA, cônjuge, com fundamento no artigo 217, inciso I, observando o artigo 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90 de 11 de dezembro de 1990, alterada pelo artigo 3º da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, com proventos reajustados na forma do art. 15 da Lei nº 10.887/2004, combinado com o artigo. 23, § 1, e art. 24, da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019. (Processo SEI nº 35014.187281/2020-83).</p><p>Nº 56 - Conceder Aposentadoria por Invalidez Judicial ao servidor Elson Elias de Paula, matricula Siape nº 1054902, ocupante do cargo de Datilografo, código 434.078, "Classe S", Padrão IV, do quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 186, Inciso I, da Lei 8.112/90, com proventos proporcionais, conforme Parecer de Força Executória n. 00168/2020/NADM/PFES/PGF/AGU, acrescido das demais vantagens a que faz jus. Processo judicial nº 0105825-04.2013.4.02.5005.</p><p class="assina">TELMA ELITA SIQUEIRA COUTINHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>