<xml><article id="15596870" name="Portarias 1230 1236 1237" idOficio="5961343" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/08/2020" artClass="00017:00056:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12824272">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 31 DE JULHO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeado por Decreto Presidencial de 4 de outubro de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 5/10/2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 1.230 - I - Considerando o que consta no Processo 23372.001004/2020-34, dispensar, a partir de 29 de julho de 2020, o servidor EMMANUEL VICTOR HUGO MORAES, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1691953, da função de Coordenador de Extensão da Pró-Reitora de Extensão do IFG, Código FG-2, UORG-613, permanecendo seu exercício vinculado à UORG-613.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.236 - I - Considerando o que consta no Processo 23372.004028/2019-10, reconduzir, a partir de 31 de julho de 2020, os servidores CARLA PRISCILA PANTALEÃO GOMES DE AGUIAR, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1578551, DEANGELIS DAMASCENO, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1943027, e RAQUEL APARECIDA CUPERTINO, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1664160, para, sob a presidência da primeira, comporem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar destinada a promover a apuração dos fatos descritos no referido Processo, bem como proceder ao exame dos atos e dos fatos conexos que emergirem no curso dos trabalhos.</p><p>II - Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para que a referida Comissão conclua os trabalhos de investigação, podendo esse prazo ser prorrogado, na forma da Lei nº 8.112/1990, por igual período, se as circunstâncias assim o exigirem e desde que a necessidade seja devidamente justificada.</p><p>III - Convalidar todos os atos praticados pela referida comissão até a presente data.</p><p>IV - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.237 - I - Considerando o que consta no Processo 23372.000063/2019-51, reconduzir, a partir de 31 de julho de 2020, os servidores THIAGO WEDSON HILARIO, ocupante do cargo de Pedagogo-Área, Matrícula SIAPE nº 2030142, ANDRE RODRIGUES COIMBRA, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1803097, e RAFAEL ALENCAR RODRIGUES, ocupante do cargo de Jornalista, Matrícula SIAPE nº 2171127, para, sob a presidência do primeiro, comporem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, destinada a promover a apuração dos fatos descritos no referido Processo e demais fatos conexos que emergirem no curso dos trabalho.</p><p>II - A Comissão terá o prazo de 60 (sessenta) dias para a realização dos trabalhos, admitida a prorrogação por igual período quando as circunstâncias o exigirem e mediante justificativa devidamente fundamentada, conforme dispõe a Lei nº 8.112/90.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JERÔNIMO RODRIGUES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>