<xml><article id="16024526" name="DOU-PTs-APOS-278-279-280-281-282" idOficio="6003820" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/08/2020" artClass="00025:00002:00043:00007:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Rondônia/Serviço de Gestão Administrativa/Seção de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="167" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12894174">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O Chefe do Serviço de Gestão Administrativa da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Rondônia, no uso das atribuições que lhe confere a PT/SE/SAA/MS n.º 1.804, de 01.10.2013, publicada no DOU n.º 192, de 03.10.2013 e da Portaria n.º 786/GM/MS, de 13/04/2020, publicada no DOU n.º 72, de 15/04/2020, Seção 2, resolve:</p><p>Nº 278 - Conceder Aposentadoria por Incapacidade Permanente com proventos integrais, ao servidor LEONSO RIBEIRO DOS SANTOS, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Pública - NI, Classe "S", Padrão III, matricula/SIAPE 0489883, do Quadro de Pessoal deste Ministério da Saúde, com base no artigo 40, § 1.º, inciso I, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o artigo 6-A da EC 41 incluído pela EC 70/2012, amparado pelo art. 3.º da EC-103/2019 - (Processo "SEI" nº 25008.000783/2020-34).</p><p>Nº 279 - Conceder Aposentadoria Voluntária com Proventos Integrais ao servidor IVAN FREITAS DE OLIVEIRA FILHO, matrícula/SIAPE n.º 0693546, ocupante do cargo efetivo de Agente Administrativo - NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro Permanente deste Ministério, com com base no Art. 3.º da EC-103/2019, combinado com o Art. 6.º, incisos I, II, III e IV da EC-41/2003 - (Processo "SEI" n.º 25008.000742/2020-48).</p><p>Nº 280 - Conceder Aposentadoria por Incapacidade Permanente com proventos integrais, ao servidor ALMIR JOSÉ SILVA, ocupante do cargo efetivo de Guarda de Endemias - NI, Classe "S", Padrão III, matricula/SIAPE 0502398, do Quadro de Pessoal deste Ministério da Saúde, com base no artigo 40, § 1.º, inciso I, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o artigo 6-A da EC 41 incluído pela EC 70/2012, amparado pelo art. 3.º da EC-103/2019 - (Processo "SEI" nº 25008.000719/2020-53).</p><p>Nº 281 - Conceder Aposentadoria por Incapacidade Permanente com proventos integrais, ao servidor ANTONIO CICERO SANTANA, ocupante do cargo efetivo de Guarda de Endemias - NI, Classe "S", Padrão III, matricula/SIAPE 1086687, do Quadro de Pessoal deste Ministério da Saúde, com base no artigo 40, § 1.º, inciso I, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o artigo 6-A da EC 41 incluído pela EC 70/2012, amparado pelo art. 3.º da EC-103/2019 - (Processo "SEI" nº 25008.000723/2020-11).</p><p>Nº 282 - Conceder Aposentadoria por Incapacidade Permanente com proventos integrais, ao servidor JOEL FERREIRA SILVA, ocupante do cargo efetivo de Guarda de Endemias - NI, Classe "S", Padrão III, matricula/SIAPE 0502500, do Quadro de Pessoal deste Ministério da Saúde, com base no artigo 40, § 1.º, inciso I, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o artigo 6-A da EC 41 incluído pela EC 70/2012, amparado pelo art. 3.º da EC-103/2019 - (Processo "SEI" nº 25008.000715/2020-75).</p><p>Nº 283 - Conceder Aposentadoria por Incapacidade Permanente com proventos integrais, ao servidor CARLOS ALBERTO RAMOS DAS NEVES, ocupante do cargo efetivo de Guarda de Endemias - NI, Classe "S", Padrão III, matricula/SIAPE 0502348, do Quadro de Pessoal deste Ministério da Saúde, com base no artigo 40, § 1.º, inciso I, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o artigo 6-A da EC 41 incluído pela EC 70/2012, amparado pelo art. 3.º da EC-103/2019 - (Processo "SEI" nº 25008.000788/2020-67).</p><p class="assina">JAIR SEZARIO LUZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>