<xml><article id="15619655" name="BASE DOU 4 AGO" idOficio="5963552" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/08/2020" artClass="00017:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="148" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12828015">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 2.239, de 31 de Julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 2.239, de 31 de Julho de 2020</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a Márcia Mota, portadora do CPF nº 486.151.101-15, companheira e a Elsa Aurora Mendoza de Arbieto, portadora do CPF nº 455.403.300-72, cônjuge divorciado ou separado judicialmente ou de fato, com percepção de pensão alimentícia estabelecida judicialmente, e temporária, até o implemento de idade de 21 (vinte e um) anos, a Gabriel Mota Arbieto, nascido em 18/05/2010, portador do CPF nº 054.765.281-05, filho menor do ex-servidor Eduardo Arbieto Alarcon, Matrícula nº 1159816/SIAPE, Professor Titular, Classe E, lotado no Instituto de Matemática e Estatística, falecido em 11/07/2020, conforme Certidão de Óbito do Registro Civil das Pessoas Naturais e de Interdições e Tutelas e Tabelionato de Notas, Município e Comarca de Aparecida de Goiânia/GO, o equivalente a 80% do valor da aposentadoria por incapacidade que o servidor teria direito na data do óbito, em partes iguais, nos termos do art. 217, incisos II, III e IV item a, art. 218, art. 219 inciso I, da Lei nº 8.112/90, de 11/12/90 e alterações, combinada com o art. 222, incisos I, IV e VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 13.135/2015 e art. 40, § 7º, inciso I, da CF, com cálculo do benefício nos termos da redação dada pelos arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019. (Processo nº 23070.031361/2020-21).</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>