<xml><article id="15983258" name="PORTARIA N 273 DE 25 DE AGOSTO D" idOficio="5999985" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/08/2020" artClass="00019:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="165" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12887736">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 273, DE 25 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 273, DE 25 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL EM SANTA CATARINA, designado pela Portaria nº 1.788 de 06 de novembro de 2019, do Senhor Secretário-Executivo do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no Diário Oficial da União de 07 de novembro de 2019, por força de delegação contida na Portaria nº 287/2019/DG, de 20 de novembro de 2019, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico do dia 25 de novembro de 2019, do Senhor DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso das atribuições conferidas pelo Regimento Interno da Polícia Rodoviária Federal, aprovado pela Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, do Senhor Ministro de Estado da Segurança Pública, publicada no Diário Oficial da União nº 234, de 06 de dezembro de 2018;</p><p>CONSIDERANDO o contido no Processo nº 08666.000463/2016-25; resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar o secretário da 1ª Junta Administrativa de Recursos de Infrações (JARI) abaixo informado:</p><p>I - 1ª JARI/PRF/SC:</p><p>a) Secretário)(Titular): Trajano Frederico Silva Fagundes</p><p>Art. 2º - Designar o secretário da 1ª Junta Administrativa de Recursos de Infrações (JARI), ciente da livre dispensa, abaixo informado:</p><p>I - 1ª JARI/PRF/SC:</p><p>a) Secretário (Titular): Giane Clezar Ferreira</p><p>Art. 3º - Revoga-se a alínea "a", inciso I, do artigo 7º da Portaria nº 179/2019/DG de 19 de agosto de 2019, publicada no DOU nº 166 de 28 de agosto de 2019</p><p>Art. 4º - Esta portaria entra em vigor em 1º de setembro de 2020</p><p class="assina">JEAN COELHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>