<xml><article id="15931614" name="95R" idOficio="5994828" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/08/2020" artClass="00017:00106:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="162" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12879752">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 18 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 18 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITORA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.285 - I. Tornar sem efeito a Portaria nº 1.209/REITORIA, de 27 de julho de 2020, publicada no DOU de 17.08.2020, Seção 2, pág. 35, referente à exoneração de SILVANA DE OLIVEIRA BORGES - 1458096, da Função Gratificada, FG-1, de Chefe da Unidade de Apoio à Gestão Acadêmica do Campus Pontal do Paraná - Centro de Estudos do Mar, tendo em vista o que consta na Portaria nº 1.254/REITORIA, de 07 de agosto de 2020, publicada no DOU de 11.08.2020, Seção 2, pág. 18. II. Retificar a Portaria nº 1.254/REITORIA, de 07 de agosto de 2020, publicada no DOU de 11.08.2020, Seção 2, pág. 18: Onde se Lê: Exonerar, a partir de 14 de agosto de 2020, a servidora SILVANA DE OLIVEIRA BORGES - 1458096... . Lei-se: Exonerar, a pedido, a partir de 14 de agosto de 2020, a servidora SILVANA DE OLIVEIRA BORGES - 1458096... .</p><p>Nº 1.286 - Tornar sem efeito a Portaria nº 1.210/REITORIA, de 27 de julho de 2020, publicada no DOU de 17.08.2020, Seção 2, pág. 35, que cessou os efeitos da Portaria nº 1.031/REITORIA, de 27 de maio de 2020, referente à designação da servidora PAMELA KELLY TISSEI - 3151870, como substituta eventual da servidora SILVANA DE OLIVEIRA BORGES - 1458096, na Função Gratificada, FG-1, de Chefe da Unidade de Apoio à Gestão Acadêmica do Campus Pontal do Paraná - Centro de Estudos do Mar, tendo em vista o que consta na Portaria nº 1.255/REITORIA, de 07 de agosto de 2020, publicada no DOU de 11.08.2020, Seção 2, pág. 18.</p><p>Nº 1.289 - Nomear, tendo em vista o que consta no Art. 39 do Estatuto desta Universidade, a servidora SOLANGE BORBA GILDEMEISTER - 7344291, Professora do Magistério Superior, lotada no Departamento de Tocoginecologia do Setor de Ciências da Saúde, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a Função Gratificada, FG-1, de Chefe do Departamento de Tocoginecologia do citado Setor, pelo período de 02 (dois) anos, a partir da data de publicação em DOU, de acordo com a Lei nº 9.527/97.</p><p class="assina">GRACIELA INES BOLZON DE MUNIZ</p><p class="cargo">Reitora em exercício</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.293, de 19 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITORA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nomear, tendo em vista o que consta no Art. 39 do Estatuto desta Universidade, a servidora ANNA BEATRIZ DA SILVEIRA PAULA - 1737674, Professora do Magistério Superior, lotada no Departamento de Letras Estrangeiras e Modernas do Setor de Ciências Humanas, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, para exercer a Função Gratificada, FG-1, de Chefe do Departamento de Letras Estrangeiras Modernas do citado Setor, pelo período de 02 (dois) anos, a partir da data de publicação em DOU, de acordo com a Lei nº 9.527/97.</p><p class="assina">GRACIELA INES BOLZON DE MUNIZ</p><p class="cargo">Reitora em exercício</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.296, 20 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITORA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nomear, tendo em vista o que consta no Art. 50, § Único do Regimento Geral desta Universidade, a servidora MARISETE TERESINHA HOFFMANN HOROCHOVSKI - 1670464, Professora do Magistério Superior, lotada no Departamento de Sociologia do Setor de Ciências Humanas, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, para exercer a Função de Coordenadora de Curso de Pós-Graduação do Setor de Ciências Humanas, Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC (Programa de Pós-Graduação em Sociologia em Rede Nacional - Mestrado Profissional), autorizada pela Lei nº 12.677, de 25 de junho de 2012, publicada no DOU de 26.06.2012 e Portaria do MEC nº 1.172, de 17 de setembro de 2012, pelo período de 02 (dois) anos, a partir da data de publicação em DOU, de acordo com a Lei nº 9.527/97.</p><p class="assina">GRACIELA INES BOLZON DE MUNIZ</p><p class="cargo">Reitora em exercício</p><p class="identifica">PORTARIAS de 21 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITORA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.298 - Nomear, tendo em vista o que consta no Art. 50, § Único do Regimento Geral desta Universidade, o servidor DANIEL COSTA DOS SANTOS - 1206406, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Hidráulica e Saneamento do Setor de Tecnologia, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, para exercer a Função de Coordenador de Curso de Pós-Graduação do Setor de Tecnologia, Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC (Programa de Pós-Graduação em Engenharia de Recursos Hídricos e Ambiental), autorizada pela Lei nº 12.677, de 25 de junho de 2012, publicada no DOU de 26.06.2012 e Portaria do MEC nº 1.172, de 17 de setembro de 2012, pelo período de 02 (dois) anos, a partir da data de publicação em DOU, de acordo com a Lei nº 9.527/97.</p><p>Nº 1.300 - Nomear, tendo em vista o que consta no Art. 50, § 1º do Estatuto desta Universidade, a servidora DENISE FUKUMI TSUNODA - 3170493, Professora do Magistério Superior, lotada no Departamento de Ciência e Gestão da Informação do Setor de Ciências Sociais Aplicadas, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, para exercer a Função de Coordenadora de Curso de Graduação do Setor de Ciências Sociais Aplicadas, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso (Curso de Gestão da Informação), autorizada pela Lei nº 12.677, de 25 de junho de 2012, publicada no DOU de 26.06.2012 e Portaria do MEC nº 1.172, de 17 de setembro de 2012, pelo período de 02 (dois) anos, a partir da data de publicação em DOU, de acordo com a Lei nº 9.527/97.</p><p>Nº 1.302 - Nomear, tendo em vista o que consta no Art. 39 do Estatuto desta Universidade, o servidor MARCELO GECHELE CLETO - 344118, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Engenharia de Produção do Setor de Tecnologia, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, para exercer a Função Gratificada, FG-1, de Chefe do Departamento de Engenharia de Produção do citado Setor, pelo período de 02 (dois) anos, a partir da data de publicação em DOU, de acordo com a Lei nº 9.527/97.</p><p>Nº 1.304 - Nomear, tendo em vista o que consta no Art. 50, § 1º do Estatuto desta Universidade, o servidor MARCOS AUGUSTO MENDES MARQUES - 2314400, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Engenharia de Produção do Setor de Tecnologia, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, para exercer a Função de Coordenador de Curso de Graduação do Setor de Tecnologia, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso (Curso de Engenharia de Produção), autorizada pela Lei nº 12.677, de 25 de junho de 2012, publicada no DOU de 26.06.2012 e Portaria do MEC nº 1.172, de 17 de setembro de 2012, pelo período de 02 (dois) anos, a partir da data de publicação em DOU, de acordo com a Lei nº 9.527/97.</p><p class="assina">GRACIELA INES BOLZON DE MUNIZ</p><p class="cargo">Reitora em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>