<xml><article id="15941842" name="Portarias_SG_755__756__757_e_758" idOficio="5995781" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/08/2020" artClass="00040:00009:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="163" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12880997">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITORIOS, no uso da competência que lhe foi conferida pelo Regimento Interno, considerando a delegação dada por meio da Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, resolve:</p><p>Nº 755 - Declarar vago, a contar de 5/8/2020, o cargo de Técnico do MPU/Administração - Código TC20100, Classe B, Padrão 8, até então ocupado pela servidora DANYELLA CRISTINA LOPES DA SILVA, matrícula 4039, por motivo de posse em outro cargo público inacumulável, com fulcro no art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 (Tabulariurn nº 08191.085056/2020-90).</p><p>Nº 756 - Designar SABRINA SOARES DE CASTRO, matrícula 5455-1, sem vínculo com a Administração Pública, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Chefe da Seção de Execução de Ações Educacionais da Secretaria de Educação e Desenvolvimento Corporativo, código CC-01 (50030043) (Tabularium nº 08191.089293/2020-20).</p><p>Nº 757 - Art. 1º Designar, a contar de 3/9/2020, a servidora RUBIA MARIA FALQUETO DANIEL, matrícula 5140-3, Analista do MPU/Gestão Pública da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Chefe da Seção de Pesquisa de Preços da Secretaria de Administração, código CC-01 (62040034), dispensando, em consequência, a servidora LIDIANE DINIZ MACHADO, matrícula 4715-5.</p><p>Art. 2º Dispensar, a contar de 3/9/2020, a servidora RUBIA MARIA FALQUETO DANIEL, matrícula 5140-3, Analista do MPU/Gestão Pública da carreira do Ministério Público da União, do encargo de substituta da função de confiança de Chefe do Setor de Cadastro de Fornecedores da Secretaria de Administração, código FC-03 (62040058) (Tabularium nº 08191088980/2020-28).</p><p>Nº 758 - Dispensar, somente no período de 31/8 a 4/9/2020, a servidora VALDIMA FOGACA DE SOUZA, matrícula 4520-9, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, do encargo de substituta do cargo em comissão de Chefe da Divisão de Registro e Controle dos Feitos de Entorpecentes, Registros Públicos, Falências e Recuperação de Empresas da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código CC-02 (64001005) (Tabularium nº 08191089710/2020-34).</p><p class="assina">WAGNER DE CASTRO ARAUJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>