<xml><article id="15668804" name="87-R-2020" idOficio="5967690" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/08/2020" artClass="00017:00106:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="150" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12834504">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.224, de 31 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.224, de 31 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nomear o servidor MARCO TADEU GRASSI - 1208011, ocupante do cargo de Professor, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, para exercer a função gratificada de Chefe do Departamento de Química, FG-01, do Setor de Ciências Exatas, pelo período de 02 (dois) anos, a partir da data de publicação em DOU, de acordo com a Lei nº 9.527/97.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p class="identifica">PORTARIAS de 3 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.226 [Portaria republicada por ter saído com incorreções do original no DOU de 05 de agosto de 2020, Seção 2, pág. 21] - Designar, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora JOSIANE DE PAULA RIBEIRO - 342351, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotada na Unidade de Análise Financeira da Coordenadoria de Administração Financeira do Departamento de Contabilidade e Finanças da Pró-Reitoria de Planejamento, Orçamento e Finanças, como substituta eventual do servidor SAULO SILVA LIMA FILHO - 2297561, no Cargo de Direção de Coordenador(a), CD-04, da Coordenadoria de Administração Financeira do Departamento de Contabilidade e Finanças da Pró-Reitoria de Planejamento, Orçamento e Finanças.</p><p>Nº 1.227 [Portaria republicada por ter saído com incorreções do original no DOU de 05 de agosto de 2020, Seção 2, pág. 21] - Designar, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor ALAN STEFANO DE PAULA SOUSA - 2272410, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotado na Unidade de Controle e Execução Orçamentária da Coordenadoria de Apoio Administrativo e Financeiro da Pró-Reitoria de Administração, como substituto eventual da servidora JOANA D'ARC DE OLIVEIRA - 2226116, no cargo de direção de Coordenador(a), CD-04, da Coordenadoria de Apoio Administrativo e Financeiro da Pró-Reitoria de Administração.</p><p>Nº 1.228 [Portaria republicada por ter saído com incorreções do original no DOU de 05 de agosto de 2020, Seção 2, pág. 21] - Nomear o servidor MAURO ANTONIO ALVES CASTRO - 1110686, ocupante do cargo de Professor, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, para exercer a função de Coordenador de Curso de Pós-Graduação do Setor de Educação Profissional e Tecnológica, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso (Programa de Pós-Graduação Associado em Bioinformática), autorizada pela Lei nº 12.677, de 25 de junho de 2012, publicado no DOU de 26.06.2012 e Portaria/MEC nº 1.172, de 17 de setembro de 2012, pelo período de 02 (dois) anos, a partir da data de publicação em DOU, de acordo com a Lei nº 9.527/97.</p><p>Nº 1.229 [Portaria republicada por ter saído com incorreções do original no DOU de 05 de agosto de 2020, Seção 2, pág. 21] - Nomear a servidora XIMENA MUJICA SERDIO - 1295341, ocupante do cargo de Professora, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, para exercer a função de Coordenadora de Curso de Graduação do Setor de Ciências Exatas, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso (Curso de Matemática), autorizada pela Lei nº 12.677, de 25 de junho de 2012, publicado no DOU de 26.06.2012 e Portaria/MEC nº 1.172, de 17 de setembro de 2012, pelo período de 02 (dois) anos, a partir da data de publicação em DOU, de acordo com a Lei nº 9.527/97.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>