<xml><article id="15766135" name="PORTARIA ANCINE N. 419 110820__A" idOficio="5977929" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/08/2020" artClass="00026:00017:00008:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Agência Nacional do Cinema/Diretoria Colegiada/Diretor Presidente" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="155" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12851985">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 419-E, DE 7 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 419-E, DE 7 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O DIRETOR - PRESIDENTE SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DO CINEMA - ANCINE, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos IV e XV do art. 13 do Anexo I ao Decreto nº 8.283, de 03 de julho de 2014, e o inciso III do art. 17 do Regimento Interno da ANCINE, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competências aos servidores abaixo listados, para efetivarem transferências eletrônicas de recursos através do Autoatendimento Setor Público do Banco do Brasil, por meio do módulo de Repasse de Recursos de Projetos de Governo do Banco do Brasil (RPG):</p><p>I - Anna Carolina de Andrade Monteiro de Barros, CPF nº 078.036.817-78;</p><p>II- Priscila Maria de Miranda Santos Spirito, CPF nº 024.401.157-54;</p><p>III - Elisa Farias Sauwen de Almeida, CPF nº 104.254.157-40;</p><p>IV - Silviane de Souza Vieira, CPF nº 084.181.187-33;</p><p>V- Simone Teixeira Miguel, CPF: 037.684.007 27 e</p><p>VI- Andressa Rosana Alen Zuccheratte, CPF: 054.642.036-21</p><p>Art. 2º Ficam revogadas a PORTARIA ANCINE N.º 112-E, DE 23 DE JANEIRO DE 2018, a PORTARIA ANCINE N.º 481-E, DE 06 DE AGOSTO DE 2018, a PORTARIA ANCINE N.º 96-E, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2019, a PORTARIA ANCINE N.° 96-E, DE 17 DE DEZEMBRO DE 2019, e a PORTARIA N.º 64-E, DE 06 DE FEVEREIRO DE 2020, e a PORTARIA N.º 332-E, DE 24 DE JUNHO DE 2020.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEX BRAGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>