<xml><article id="15893208" name="1908PRT185A186-DGES-SE-GSI-S-2" idOficio="5990967" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/08/2020" artClass="00006:00012:00002:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Gabinete de Segurança Institucional/Secretaria Executiva/Departamento de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="160" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12873304">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE AGOSTO DE 2020</p><p><strong>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA,</strong>no uso da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo art. 2º da Portaria nº 66, de 1º de julho de 2019, do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 185 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>os militares a seguir relacionados<strong></strong>para exercerem a função de ESPECIALISTA, Código GR II, no Departamento de Coordenação de Eventos, Viagens e Cerimonial Militar da Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, ficando dispensados da que atualmente exercem:</p><p>- 2S FAB EDUARDO WHITEFIELD NASCIMENTO DE SOUZA; e</p><p>- 2S FAB GLÁUCIA GALVÃO DE SOUZA XAVIER.</p><p>Nº 186 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>os militares a seguir relacionados<strong></strong>para exercerem a função de ASSISTENTE, Código GR IV, no Departamento de Coordenação de Eventos, Viagens e Cerimonial Militar da Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, ficando dispensados da que atualmente exercem:</p><p>- SO MB PAULO HENRIQUE DOMINGOS DE OLIVEIRA; e</p><p>- 1S FAB ROSSANO AQUINO BEJARANO.</p><p class="assina">GLADSTONE BARREIRA JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>