<xml><article id="15992858" name="1132 a 1138" idOficio="6001080" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/08/2020" artClass="00017:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="165" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12889794">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º, inciso I, da Portaria nº 205, de 6 de fevereiro de 2020 e em conformidade com o Decreto nº 9.007, de 20 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 1.132 - Designar MARCELO ALVES CUNHA para exercer o encargo de substituto eventual da Diretoria de Tecnologia e Inovação, código DAS 101.5, do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação.</p><p>VICTOR GODOY VEIGA</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.133 - Dispensar LUIZ ALBERTO D'ÁVILA DE ARAUJO, Matrícula SIAPE nº 2334392, do encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral, Código DAS-101.4, da Coordenação-Geral de Projetos e Gestão da Informação da Secretaria de Educação Básica deste Ministério - SEB-MEC.</p><p>Nº 1.134 - Designar LUCIANA DA SILVA CASTRO, Matrícula SIAPE nº 1054029, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral, Código DAS-101.4, da Coordenação-Geral de Projetos e Gestão da Informação da Secretaria de Educação Básica deste Ministério - SEB-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.135 - Dispensar SILVIO LUIS SANTOS DA SILVA, Matrícula SIAPE no1479879, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, Código FCPE-101.1, da Coordenação-Geral de Gestão Administrativa da Subsecretaria de Assuntos Administrativos da Secretaria-Executiva - SE-MEC.</p><p>Nº 1.136 - Designar GISLENE ANTONIA DA SILVA, Matrícula SIAPE no0040955, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, Código FCPE-101.1, Coordenação-Geral de Gestão Administrativa da Subsecretaria de Assuntos Administrativos da Secretaria-Executiva - SE-MEC.</p><p></p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.137 - Dispensar ANA CAROLINA BEZERRA DE MELO COSTA, Matrícula SIAPE nº 1783019, do encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral, Código DAS-101.4, da Coordenação-Geral de Materiais Didáticos da Diretoria de Articulação e Apoio às Redes de Educação Básica da Secretaria de Educação Básica deste Ministério - SEB-MEC.</p><p>Nº 1.138 - Designar FRANCISMARA ALVES DE OLIVEIRA LIMA, Matrícula SIAPE nº 1511452, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral, Código DAS-101.4, da Coordenação-Geral de Materiais Didáticos da Diretoria de Articulação e Apoio às Redes de Educação Básica da Secretaria de Educação Básica deste Ministério - SEB-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p class="assina">VICTOR GODOY VEIGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>