<xml><article id="15951196" name="Portarias 24.08" idOficio="5996799" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/08/2020" artClass="00017:00150:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="163" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12882891">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designado pelo Decreto Presidencial de 08 de setembro de 2017, publicado no DOU Nº 174, de 11 de setembro de 2017, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 568 - AUTORIZAR a prorrogação do contrato da senhora SILVIA MYRELLY TAVARES DA SILVA até 25/02/2021, como professora substituta, lotada no Curso de Nutrição no Campus de Palmas, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais. (Processo: 23101.001583/2019-71).</p><p>Nº 571 - Art. 1º - Retificar as portarias nº 563, nº 564 e nº 565, de 18/08/2020, publicadas no DOU nº 159, de 19/08/2020, seção 02, página 21, onde se lê: "Coordenador de Formação e Aperfeiçoamento, da Diretoria de Gestão de Pessoas." Leia-se: "Coordenador de Formação e Aperfeiçoamento, da Diretoria de Desenvolvimento de Pessoas".</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 572 - Art. 1° - NOMEAR, sub judice, a candidata WALKYRIA CHAGAS DA SILVA SANTOS, no cargo de Professora do Magistério do Superior do Curso de Direito, no Campus Universitário de Arraias, considerando o disposto no Parecer de Força Executória n° 00487/2020/EATE-CONHE/ER-ADM-PRF1/PGF/AGU, assim como, na sentença proferida nos autos da ação ordinária n° 1008982-05.2020.4.01.3400.</p><p>Art. 2º - Eventuais providências necessárias em razão de alteração na ordem de classificação dos candidatos classificados/aprovados no concurso público de professor 2018/1, deverão ser realizadas pela COPESE, observada a aplicação da Lei de Cotas n° 12.990/2014.</p><p>Art. 3º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIS EDUARDO BOVOLATO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>