<xml><article id="16006356" name="DOU2-SGMPF-PGR-1-PT-981-UNI-PGR-" idOficio="6002348" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/08/2020" artClass="00040:00010:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="166" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12891537">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 981, DE 20 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 981, DE 20 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 6º - inciso XXXII, da Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, tendo em vista o disposto nos artigos 9º - inciso II e 35 - inciso I, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no Procedimento de Gestão Administrativa nº 1.00.000.000486/2020-82, resolve:</p><p>1. Exonerar THAICE CRISTINA DE GODOY MAIA AMORIM, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 15228, do cargo em comissão de Assessora Nível IV, CC-4, do Gabinete do Procurador Regional da República Marcos Jose Gomes Correa, na Procuradoria Regional da República da 3ª Região.</p><p>2. Exonerar CLAUDIO GOMES DE ARAUJO JUNIOR, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 5924, do cargo em comissão de Assessor Nível IV, CC-4, do Gabinete do Procurador Regional da República Leonardo Cardoso de Freitas, na Procuradoria Regional da República da 3ª Região.</p><p>3. Apostilar a nomeação de THAIS CARDIM BAMBOZZI, Bacharela em Direito, matrícula nº 27116, do cargo em comissão de Assessora Nível IV, CC-4, do Gabinete do Procurador Regional da República Marcus Vinicius de Viveiros Dias, na Procuradoria Regional da República da 3ª Região, realizada originalmente pela Portaria SG/MPF nº 270, de 25 de março de 2015, publicada no DOU de 26 de março de 2015, para considerar a nomeação para exercer o cargo em comissão de Assessora Nível IV, CC-4, do Gabinete do Procurador Regional da República Leonardo Cardoso de Freitas, na Procuradoria Regional da República da 3ª Região.</p><p>4. Apostilar a nomeação de FABIO CORDEIRO VILLAR, Bacharel em Direito, matrícula nº 24240, do cargo em comissão de Assessor Nível IV, CC-4, do Gabinete do Procurador Regional da República Hermes Donizeti Marinelli, na Procuradoria Regional da República da 3ª Região, realizada originalmente pela Portaria SG/MPF nº 1439, de 28 de novembro de 2012, publicada no DOU de 30 de novembro de 2012, para considerar a nomeação para exercer o cargo em comissão de Assessor Nível IV, CC-4, do Gabinete do Procurador Regional da República Marcos Jose Gomes Correa, na Procuradoria Regional da República da 3ª Região.</p><p>5. Apostilar a nomeação de CAROLINA NOURA DE MORAES REGO, Bacharela em Direito, matrícula nº 30052, do cargo em comissão de Assessora Nível IV, CC-4, do Gabinete do Procurador Regional da República Osvaldo Capelari Junior, na Procuradoria Regional da República da 3ª Região, realizada originalmente pela Portaria SGA/MPF nº 707, de 5 de setembro de 2018, publicada no DOU de 13 de setembro de 2018, para considerar a nomeação para exercer o cargo em comissão de Assessora Nível IV, CC-4, do Gabinete do Procurador Regional da República Hermes Donizeti Marinelli, na Procuradoria Regional da República da 3ª Região.</p><p>6. Nomear THAICE CRISTINA DE GODOY MAIA AMORIM, Bacharela em Direito, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 15228, para exercer o cargo em comissão de Assessora Nível IV, CC-4, do Gabinete do Procurador Regional da República Marcus Vinicius de Viveiros Dias, na Procuradoria Regional da República da 3ª Região.</p><p>7. Nomear CLAUDIO GOMES DE ARAUJO JUNIOR, Bacharel em Direito, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 5924, para exercer o cargo em comissão de Assessor Nível IV, CC-4, do Gabinete do Procurador Regional da República Osvaldo Capelari Junior, na Procuradoria Regional da República da 3ª Região.</p><p class="assina">ELIANA PERES TORELLY DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>