<xml><article id="15665376" name="FALTANDO - 3 - SEGUNDA PARTE" idOficio="5967266" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/08/2020" artClass="00017:00143:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Piauí/Superintendência de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="150" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12833779">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS 5 de agosto de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS 5 de agosto de 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DE RECURSOS HUMANOS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista o disposto no Ato da Reitoria Nº. 194/2013, de 31/01/2013, publicado no DOU de 01.02.2013, resolve:</p><p>Nº 663 - Autorizar a renovação, a partir de 16.07.2020, com data limite até 31.01.2021 do Contrato de Trabalho de MAIARA JAIANNE BEZERRA LEAL RIOS, para exercer a função de Professor Substituto, em Regime de Tempo Integral - TI - 40 (quarenta) horas semanais, na área de área de Nutrição, lotação na Coordenação do Curso de Nutrição / Campus Senador Helvidio Nunes de Barros (considerando processo nº 23111.031680/2020-49).</p><p>Nº 664 - Autorizar a renovação, a partir de 16.07.2020, com data limite até 31.01.2021 do Contrato de Trabalho de JOAQUIM DE SOUSA LIMA, para exercer a função de Professor Substituto, em Regime de Tempo Integral - TI - 40 (quarenta) horas semanais, na área de área de área de Zootecnia,, lotação no Campus Professora Cinobelina Elvas, em Bom Jesus (considerando processo nº 23111.031680/2020-49).</p><p>Nº 665 - Autorizar a renovação, a partir de 16.07.2020, com data limite até 31.01.2021 do Contrato de Trabalho de CAROLINA ÁUREA CUNHA RIO LIMA, para exercer a função de Professor Substituto, em Regime de Tempo Integral - TI - 40 (quarenta) horas semanais, na área de Língua e Literatura de Língua Francesa, com lotação na Coordenação do Curso de Letras Estrangeiras / Centro de Ciências Humanas e letras (considerando processo nº 23111.031680/2020-49).</p><p>Nº 666 - Autorizar a renovação, a partir de 16.07.2020, com data limite até 31.01.2021 do Contrato de Trabalho de GLEYSON VIEIRA DOS SANTOS, para exercer a função de Professor Substituto, em Regime de Tempo Integral - TI - 40 (quarenta) horas semanais, na área de área de área de Zootecnia,, lotação no Campus Professora Cinobelina Elvas, em Bom Jesus (considerando processo nº 23111.031680/2020-49).</p><p>Nº 667 - Autorizar a renovação, a partir de 16.07.2020, com data limite até 31.01.2021 do Contrato de Trabalho de LEONARDO SILVA DO NASCIMENTO, para exercer a função de Professor Substituto, em Regime de Tempo Integral - TI - 40 (quarenta) horas semanais, na área de área de área de Matemática, lotação no Departamento de Matemática/Centro de Ciências da Natureza (considerando processo nº 23111.031680/2020-49).</p><p>Nº 668 - Autorizar a renovação, a partir de 16.07.2020, com data limite até 31.01.2021 do Contrato de Trabalho de MIGUEL ARCANJO MOREIRA FILHO, para exercer a função de Professor Substituto, em Regime de Tempo Integral - TI - 40 (quarenta) horas semanais, na área de área de área de Zootecnia,, lotação no Campus Professora Cinobelina Elvas, em Bom Jesus (considerando processo nº 23111.031680/2020-49).</p><p>Nº 669 - Autorizar a renovação, a partir de 16.07.2020, com data limite até 31.01.2021 do Contrato de Trabalho de NATÃ FIRMINO SANTANA ROCHA, para exercer a função de Professor Substituto, em Regime de Tempo Integral - TI - 40 (quarenta) horas semanais, na área de área de área de Matemática, lotação no Departamento de Matemática/Centro de Ciências da Natureza (considerando processo nº 23111.031680/2020-49).</p><p class="assina">LAURO OLIVEIRA VIANA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>