<xml><article id="15914962" name="2008PRT65-GSI-S-2" idOficio="5993170" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/08/2020" artClass="00006:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Gabinete de Segurança Institucional" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="161" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12877029">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 65, DE 20 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 65, DE 20 DE AGOSTO DE 2020</p><p></p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DO GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, na condição de Coordenador do Comitê de Desenvolvimento do Programa Nuclear Brasileiro, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87 da Constituição e tendo em vista o disposto nos arts. 8º e 9º do Decreto nº 9.828, de 10 de junho de 2019, cumulado com os arts. 12, 25 e 29 do Regimento Interno do Comitê de Desenvolvimento do Programa Nuclear Brasileiro, aprovado pela Resolução nº 1, de 18 de outubro de 2017, resolve:</p><p></p><p>Art. 1º Designar<em></em>os membros, titulares e suplentes, do Grupo Técnico (GT) do Comitê de Desenvolvimento do Programa Nuclear Brasileiro, para dinamizar a área regulatória para o desenvolvimento do setor nuclear brasileiro:</p><p>I - Ministério da Defesa:</p><p>a) Titular: Capitão de Mar e Guerra Luciano Moraes de Oliveira; e</p><p>b) Suplente: Capitão de Fragata (Ref) Alaor Moacyr Dall' Antonia Junior.</p><p>II - Ministério de Minas e Energia:</p><p>a) Titular: André Luiz Rodrigues Osório; e</p><p>b) Suplente: Ney Zanella dos Santos.</p><p>III - Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovações:</p><p>a) Titular: Claudio Olany Alencar de Oliveira; e</p><p>b) Suplente: Fábio França Silva Araújo.</p><p>IV - Ministério do Meio Ambiente:</p><p>a) Titular: Juliana Ribeiro Rocha Dória; e</p><p>b) Suplente: Régis Fontana Pinto.</p><p>V - Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República:</p><p>a) Titular: Capitão de Mar e Guerra Marcio Gonçalves Martins Assumpção Taveira; e</p><p>b) Suplentes: Capitão de Fragata (T) Clayton França de Menezes, Capitão de Corveta Rogerio Moreira Diniz, Fabiano Petruceli Coelho Lima, Liliane Ferreira da Silva e Tiago Rusin.</p><p>VI - Secretaria Especial de Assuntos Estratégicos da Presidência da República:</p><p>a) Titular: Leonardo Salema Garção Ribeiro Cabral; e</p><p>b) Suplentes: Paulo de Tarso Milani e Cláudia Wirz Leite Sá de Queiroz.</p><p>VII - Diretoria-Geral de Desenvolvimento Nuclear e Tecnológico da Marinha:</p><p>a) Titular: Contra-Almirante (RM1) Luiz Roberto Cavalcanti Valicente; e</p><p>b) Suplente: Capitão de Corveta Eduardo Tavares Santos.</p><p>VIII - Centro Tecnológico da Marinha em São Paulo:</p><p>a) Titular: Vice-Almirante Noriaki Wada; e</p><p>b) Suplentes: Capitão de Mar e Guerra (T) Teresa Cristina Cavalcanti Soares, Capitão de Mar e Guerra (RM1-EN) Ricardo Koji Yamamoto, Capitão de Mar e Guerra (RM1-EN) Osvaldo Monteiro de Carvalho Junior, Capitão de Fragata (EN) Marcelo Raposo Ribeiro e Capitão de Fragata (EN) Luiz Gonzaga de Freitas Neto.</p><p>IX - Comissão Nacional de Energia Nuclear:</p><p>a) Titular: Ricardo Fraga Gutterres; e</p><p>b) Suplentes: Hilton Chi e Alessandro Facure Neves Soares.</p><p>X - Eletrobras - Eletronuclear:</p><p>a) Titular: Paulo Augusto Gonçalves; e</p><p>b) Suplente: Roberto Cardoso de Andrade Travassos.</p><p>XI - Indústrias Nucleares do Brasil:</p><p>a) Titular: Edmundo de Aquino Ribeiro Filho; e</p><p>b) Suplente: Renata Rangel de Carvalho.</p><p>XII - Agência Nacional de Vigilância Sanitária:</p><p>a) Titular: Gláucia Ribeiro Lima; e</p><p>b) Suplente: Nathalie Dias Kuwabara.</p><p>XIII - Agência Nacional de Saúde Suplementar:</p><p>a) Titular: Teófilo José Machado Rodrigues; e</p><p>b) Suplentes: Ana Carolina Rios Barbosa e Ana Cristina Marques Martins.</p><p>XIV - Agência Nacional de Mineração:</p><p>a) Titular: Yoshihiro Lima Nemoto; e</p><p>b) Suplente: Helder Abel Pasti.</p><p>XV - Agência Naval de Segurança Nuclear e Qualidade:</p><p>a) Titular: Contra-Almirante (RM1-EN) Humberto Moraes Ruivo; e</p><p>b) Suplente: Capitão de Mar e Guerra (RM1-EN) Guilherme da Silva Sineiro.</p><p>§ 1º Cabe aos órgãos representados a responsabilidade por eventuais despesas de transporte, diárias ou de outra natureza, geradas em função da participação nas reuniões ou atividades.</p><p>§ 2º O Comitê de Desenvolvimento do Programa Nuclear Brasileiro poderá convidar para participar das suas reuniões, sem direito a voto, representantes de outros órgãos e entidades da administração pública federal, estadual, distrital e municipal e de instituições privadas.</p><p>§ 3° Caberá ao órgão representado pelo membro no Grupo Técnico, que solicitar essa participação, o custeio das despesas que se façam necessárias.</p><p>Art. 2º Ao final de suas atividades, o Grupo Técnico deverá apresentar ao Coordenador do Comitê de Desenvolvimento do Programa Nuclear Brasileiro relatório propondo diretrizes e metas para dinamizar a área regulatória para o desenvolvimento do setor nuclear brasileiro.</p><p>Art. 3º Os casos não previstos nesta Portaria serão resolvidos pelo Coordenador do Comitê de Desenvolvimento do Programa Nuclear Brasileiro.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor no dia 1º de setembro de 2020.</p><p class="assina">AUGUSTO HELENO RIBEIRO PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>