<xml><article id="15998520" name="2020 - SEA - 1081 - 1083 - 1085 " idOficio="6001434" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/08/2020" artClass="00019:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="166" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12890402">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelos incisos VIII e XI do art. 1º da Portaria nº 77, de 17 de janeiro de 2020, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>N° 1.081 - Designar DANIELA CRISTINA PORTO para exercer a função de Chefe da Divisão de Projetos da Secretaria Nacional de Justiça, código FCPE 101.2, ficando dispensada da que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso XII do art. 1º da Portaria nº 77, de 17 de janeiro de 2020, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>N° 1.083 - Nomear VERALUCIA FERREIRA DOS SANTOS para exercer o cargo de Chefe da Divisão de Monitoramento da Coordenação de Monitoramento e Avaliação Técnica da Coordenação-Geral de Transferências Fundo-a-Fundo da Diretoria de Gestão da Secretaria de Gestão e Ensino em Segurança Pública, código DAS 101.2.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso VIII do art. 1º da Portaria nº 77, de 17 de janeiro de 2020, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>N° 1.085 - Dispensar NATHALIE BULCÃO GONZALEZ da Função Comissionada Técnica, código FCT 7.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso XII do art. 1º da Portaria nº 77, de 17 de janeiro de 2020, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>N° 1.086 - Exonerar EDSON SOARES BORGES do cargo de Chefe da Divisão de Desenvolvimento, Arquitetura, Teste e Qualidade de Sistemas da Coordenação de Desenvolvimento de Sistemas da Coordenação-Geral de Sistemas e Informação de Dados da Diretoria de Tecnologia da Informação e Comunicação da Secretaria-Executiva, código DAS 101.2.</p><p>N° 1.087 - Nomear GILMAR LUIZ DA SILVA para exercer o cargo de Chefe da Divisão de Desenvolvimento, Arquitetura, Teste e Qualidade de Sistemas da Coordenação de Desenvolvimento de Sistemas da Coordenação-Geral de Sistemas e Informação de Dados da Diretoria de Tecnologia da Informação e Comunicação da Secretaria-Executiva, código DAS 101.2.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>