<xml><article id="15841626" name="PORT1370-2020-DPMM" idOficio="5986284" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/08/2020" artClass="00012:00045:00027:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="158" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12865578">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA No 1370/DPMM, DE 17 DE AGOSTO DE 2020.]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA No 1370/DPMM, DE 17 DE AGOSTO DE 2020.</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea c, g e w, do inciso V, do art. 1o, do Anexo B, da Portaria no24/2017, da DGPM, e em conformidade com o Acórdão prolatado pela Egrégia 4ª Turma do Tribunal Regional Federal da 4ª Região, nos autos do Processo no5006083-62.2019.4.04.7200/SC, em trâmite perante o Juízo da 1ª Vara Federal de Lages, encaminhado para cumprimento por meio do Ofício nº 02568/2020/OFÍCIO/EQUAD4R-MIL/PGU/AGU, da Equipe Virtual de Assuntos Militares na 4ª Região, resolve:</p><p>Art.1oTornar sem efeito a Portaria no461/DPMM, de 12 de março de 2020, publicada no Boletim 7/2020 - Tomo II, p/275, que reformou o MN 15.0479.97 MARCOS VINICIUS PAIXÃO DE AZEVEDO.</p><p>Art. 2oReincluir ao Serviço Ativo da Marinha e Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, por força de decisão judicial, com a manutenção de sua remuneração e demais benefícios, o MN 15.0479.97 MARCOS VINICIUS PAIXÃO DE AZEVEDO, ficando adido no Centro de Instrução Almirante Alexandrino, conforme disposto no art. 84, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980.</p><p>Art. 3oO militar deverá ficar afastado de suas atividades laborativas para tratamento médico até a estabilização do seu quadro de saúde, ou até o instante em que ficar comprovado o esgotamento das medidas terapêuticas recomendadas para o caso, sem direito à reforma.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice.Alte. HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>