<xml><article id="15922376" name="PUBLICACAO - DOU" idOficio="5993830" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/08/2020" artClass="00017:00095:00188:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Integração Latino-Americana/Reitoria/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="162" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12877881">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 271, DE 19 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 271, DE 19 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso das atribuições legais, de acordo com o inciso II do art. 35 da Lei nº 8.112/90; e o processo 23422.009316/2020-22, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a partir de 13 de agosto de 2020, a pedido, o servidor RINALDO VITOR DA COSTA, Professor do Magistério Superior, SIAPE 1570511, da função de Coordenador do Curso de Letras - Espanhol e Português como Línguas Estrangeiras, código FCC, designado pela Portaria nº 235/2020/GR, publicada no DOU de 24 de julho de 2020, seção 2, página 16.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 272, DE 19 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso das atribuições legais, de acordo com o art. 38 da Lei nº 8.112/90; e o processo 23422.009316/2020-22, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, o servidor CARLOS HENRIQUE LOPES DE ALMEIDA, Professor do Magistério Superior, SIAPE 1328338, da Vice-Coordenação do Curso de Letras - Espanhol e Português como Línguas Estrangeiras., designado pela Portaria nº 234/2020/GR, publicada no DOU de 24 de julho de 2020, seção 2, página 16.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 273, DE 19 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso das atribuições legais, de acordo com o inciso II do art. 9º da Lei nº 8.112/90 e o processo 23422.009316/2020-22, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor CARLOS HENRIQUE LOPES DE ALMEIDA, Professor do Magistério Superior, SIAPE 1328338, para exercer a função de Coordenador pro tempore do curso de Letras - Espanhol e Português como Línguas Estrangeiras, código FCC.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>