<xml><article id="16016523" name="1142 A 1149" idOficio="6003408" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/08/2020" artClass="00017:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="166" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12893630">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.142, DE 26 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.142, DE 26 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso da competência que lhe foi outorgada pela alínea "f", inciso I, do art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda, pela Lei nº 9.504, 30 de setembro de 1997, e demais informações que constam do processo nº 23163.002362/2020-20, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a cessão, até 15 de fevereiro de 2021, da servidora ANGELICA CORVELLO SCHWALBE, matrícula nº 1827764, ocupante do cargo de Arquivista, pertencente ao Quadro de Pessoal do (a) Instituto Federal Sul-rio-grandense, para exercício junto ao Tribunal Regional Eleitoral do Rio Grande do Sul.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">VICTOR GODOY VEIGA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.143, DE 26 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso da competência que lhe foi outorgada pela alínea "f", inciso I, do art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda, pela Lei nº 6.999, 7 de junho de 1982, e demais informações que constam do processo nº 23077052661202084, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição, pelo prazo de três anos, da servidora CAMILA LAYANE SANTOS DE OLIVEIRA CAVALCANTI, matrícula nº 1524550, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao Quadro de Pessoal do (a) Universidade Federal do Rio Grande do Norte, para exercício junto ao Tribunal Regional Eleitoral do Rio Grande do Norte.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">VICTOR GODOY VEIGA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.144, DE 26 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso da competência que lhe foi outorgada pela alínea "f", inciso I, do art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e demais informações que constam do processo nº 23067.007532/2020-51, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a servidora CLAUDIA REGINA FERNANDES, matrícula nº 2359969, ocupante do cargo de Médico-Área, pertencente ao Quadro de Pessoal do (a) Universidade Federal do Ceará, para exercício junto ao Governo do Estado do Ceará.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cessionário.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">VICTOR GODOY VEIGA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.145, DE 26 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso da competência que lhe foi outorgada pela alínea "f", inciso I, do art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda, pela Lei nº 6.999, 7 de junho de 1982, e demais informações que constam do processo nº 23000.021090/2020-20, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição, pelo prazo de um ano, do servidor FABIO TOMOKAZU SHINZATO, matrícula nº 1826242, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao Quadro de Pessoal do (a) Fundação Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, para exercício junto ao Tribunal Regional Eleitoral de Mato Grosso do Sul.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">VICTOR GODOY VEIGA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.146, DE 26 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso da competência que lhe foi outorgada pela alínea "f", inciso I, do art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda, na Lei nº 11.356, de 19 de outubro de 2006, e demais informações que constam do processo nº 21000.047698/2020-59, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor RAFAEL ORTEGA INOCENCIO, matrícula nº 1524355, ocupante do cargo de Técnico em Comunicação Social, pertencente ao Quadro de Pessoal do (a) Ministério da Educação, para exercício junto ao Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">VICTOR GODOY VEIGA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.147, DE 26 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso da competência que lhe foi outorgada pela alínea "f", inciso I, do art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda, pela Lei nº 9.504, 30 de setembro de 1997, e demais informações que constam do processo nº 23000.021486/2020-77 resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a cessão, até 15 de fevereiro de 2021, do servidor SAMIR ABI SABER DUTRA DE CARVALHO, matrícula nº 1675075, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao Quadro de Pessoal do (a) Universidade Federal de Minas Gerais, para exercício junto ao Tribunal Regional Eleitoral de Minas Gerais.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">VICTOR GODOY VEIGA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.148, DE 26 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso da competência que lhe foi outorgada pela alínea "f", inciso I, do art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e ainda, no artigo 16-B da Lei nº 11.356, de 19 de outubro de 2006, e demais informações que constam do processo nº 23000.020471/2020-91, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a servidora THAIS SOARES CARAMURU, matrícula nº 1959305, ocupante do cargo de Analista Técnico de Políticas Sociais, pertencente ao Quadro de Pessoal do (a) Ministério da Educação, para exercício junto ao Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">VICTOR GODOY VEIGA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.149, DE 26 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso da competência que lhe foi outorgada pela alínea "f", inciso I, do art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda, pela Lei nº 6.999, 7 de junho de 1982, e demais informações que constam do processo nº 23077052662202029, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição, pelo prazo de três anos, do servidor VITTOR DINIZ BEZERRA, matrícula nº 1918172, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao Quadro de Pessoal do (a) Universidade Federal do Rio Grande do Norte, para exercício junto ao Tribunal Regional Eleitoral do Rio Grande do Norte.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">VICTOR GODOY VEIGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>