<xml><article id="16017755" name="PORTARIA N 314 - LUCILEIA LOPES " idOficio="6003584" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/08/2020" artClass="00006:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="166" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12893913">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 314, DE 27 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 314, DE 27 DE AGOSTO DE 2020</p><p><strong>O ADVOGADO-GERAL DA UNIÃO</strong>, no uso das atribuições que lhe confere o art. 4º, incisos I e XVIII, da Lei Complementar nº 73, de 10 de fevereiro de 1993, em cumprimento à sentença transitada em julgado proferida pela 26ª Vara Federal da Seção Judiciária do Distrito Federal, sob o rito dos Juizados Especiais Federais, nos autos do Processo Judicial nº 0050835-55.2013.4.01.3400, e de acordo com o que consta no Processo Administrativo nº 00410.055894/2019-61, resolve:</p><p>Art. 1º INTEGRAR ao Quadro de Pessoal da Advocacia-Geral da União, a servidora pública federal LUCILÉIA LOPES DA SILVA<strong>,</strong>Agente de Portaria, CPF n. ***.468.***-**, conforme o art. 1º da Lei nº 10.480, de 02 de julho de 2002, com efeitos funcionais a partir de 2 de agosto de 2002.</p><p>Art. 2º Eventuais valores pretéritos decorrentes dos efeitos financeiros estabelecidos pela decisão judicial serão pagos por intermédio de requisição de pequeno valor ou precatório, nos termos do art. 100 da Constituição Federal, observada a prescrição quinquenal.</p><p>§ 1º Fixar, nos termos do<strong>decisum</strong>, que a pontuação devida retroativamente à servidora de que trata o art. 1º desta Portaria, a título de Gratificação de Desempenho de Atividade de Apoio Técnico-Administrativo na Advocacia-Geral da União - GDAA, no período compreendido de 02/08/2002 até 31/07/2008, é de 70 (setenta) pontos, devendo ser descontados, para o referido período, os valores recebidos a título de outras gratificações de desempenho.</p><p>§ 2º Fixar, ainda nos termos do<strong>decisum</strong>, que a pontuação devida retroativamente à servidora de que trata o art. 1º desta Portaria, a título de Gratificação de Desempenho de Atividade de Apoio Técnico-Administrativo na Advocacia-Geral da União - GDAA, a partir de 01/08/2008, será a correspondente ao resultado da avaliação institucional da Advocacia-Geral da União no período respectivo, devendo ser igualmente descontados os valores recebidos a título de outras gratificações de desempenho.</p><p>Art. 3º A Secretaria-Geral de Administração adotará as providências administrativas decorrentes da publicação desta Portaria.</p><p class="assina">JOSÉ LEVI MELLO DO AMARAL JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>