<xml><article id="15589901" name="PORTARIAS DE 31 07 2020 Dispensa" idOficio="5960355" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/08/2020" artClass="00017:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12822247">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JULHO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais que foram delegadas pelo Decreto de 08 de outubro de 2019, da Presidência da República, publicado no DOU n° 195-A, de 08 de outubro de 2019, resolve:</p><p>Nº 850 - Art. 1º Designar Marcus Henrique de Ataide Figueiredo Gurjão, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Técnico de Laboratório, matrícula Siape n° 3159849, para função de Autoridade de Monitoramento do Sistema de Informação ao Cidadão - SIC, FG-02, vinculado ao Departamento de Informação Comunicação e Eventos</p><p>Nº 851 - Art. 1º Dispensar Raoni Batista de Sousa, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, matrícula Siape n° 1876391, da função de Ouvidor-Geral do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá - FG-01.</p><p>Nº 852 - Art. 1º Designar Raoni Batista de Sousa, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, matrícula Siape n° 1876391, para a função de Ouvidor-Geral do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, FG-02.</p><p>Nº 853 - Art. 1º Dispensar Marcus Vinicius da Silva Buraslan, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 2965166, da função de Coordenador de Apoio à Comunidade Estudantil - COACE, FG-01, vinculada a Direção de Ensino do Campus Macapá.</p><p>Nº 854 - Art. 1º Designar Elaine Cristina Brito Pinheiro, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 1880904, para a função de Coordenadora de Apoio à Comunidade Estudantil - COACE, FG-01, vinculada a Direção de Ensino do Campus Macapá.</p><p>Nº 855 - Art. 1º Dispensar Alessandro Silva Souza Oliveira, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e tecnológico, matrícula Siape n° 3041293, do cargo de Diretor de Ensino - DIREN do Campus Macapá, CD-03, vinculado à Direção Geral do Campus Macapá.</p><p>Nº 856 - Art. 1º Designar Marcus Vinicius da Silva Buraslan, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e tecnológico, matrícula Siape n° 2965166, para o cargo de Diretor de Ensino - DIREN do Campus Macapá, CD-03, vinculado à Direção Geral do Campus Macapá.</p><p class="assina">MARIALVA DO SOCORRO RAMALHO DE OLIVEIRA DE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>