<xml><article id="15847480" name="PORTARIA N 2719-GCV-CASLODE-CHEL" idOficio="5986812" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/08/2020" artClass="00012:00030:00183:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas/Chefia de Logística e Mobilização" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="158" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12866413">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 2.719/GCV/CASLODE/CHELOG/EMCFA-MD, DE 13 DE AGOSTO DE 2020  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 2.719/GCV/CASLODE/CHELOG/EMCFA-MD, DE 13 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O CHEFE DE LOGÍSTICA E MOBILIZAÇÃO DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORÇAS ARMADAS DO MINISTÉRIO DA DEFESA, no uso das atribuições que lhe conferem o § 4odo art. 3oda Portaria no698/MD, de 3 de dezembro de 2002, e o art. 6oda Portaria nº 2776/GM/MD, de 17 de julho de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º Designar representantes para comporem a Comissão de Coordenação de Gestão de Ciclo de Vida (CVPRODE).</p><p>I - Atuando como Controle dos trabalhos, o Diretor do Centro de Apoio a Sistemas Logísticos de Defesa (CASLODE), da Chefia de Logística e Mobilização do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas:</p><p>- VA (RM1-IM) JAYME TEIXEIRA PINTO FILHO.</p><p>II - Atuando como membros da Subcomissão os seguintes integrantes do Ministério da Defesa e das Forças Singulares:</p><p>a) do Ministério da Defesa:</p><p>Chefia de Logística e Mobilização (CHELOG)</p><p>- CMG (FN) ROBSON CLAIR DA SILVA.</p><p>Subchefia de Integração Logística (SUBILOG)</p><p>- Cel Int KLEBER DO AMARAL FERREIRA.</p><p>Centro de Apoio a Sistemas Logísticos de Defesa (CASLODE)</p><p>- Ten Cel Int LUCIANO ANTONIO ARAÚJO DOS SANTOS;</p><p>- CF (RM1-EN) WILLY DE SOUZA LIEBERENZ;</p><p>- CC (IM) WELLINGTON GALDINO ALVES DE OLIVEIRA;</p><p>- CT (IM) ROGÉRIO FERRAZ QUEIROZ DE MIRANDA; e</p><p>- 2 Sgt Mat Bel ÉDER CÂNDIDO DE CAXIAS.</p><p>Secretaria de Produtos de Defesa (SEPROD)</p><p>- CMG WAGNER GOULART DE SOUZA (titular); e</p><p>- Cel JOSÉ VICENTE MEDLIG DE SOUSA (suplente).</p><p>Departamento de Planejamento, Orçamento e Finanças (DEORF)</p><p>- Gerente RENATO PONTES DIAS (titular); e</p><p>- Gerente CARLOS ANTONIO ARAÚJO CAVALCANTI (suplente).</p><p>b) do Comando da Marinha:</p><p>Estado Maior da Armada (EMA)</p><p>- CF LUIZ CARLOS CALVO DOS SANTOS JUNIOR.</p><p>Diretoria Geral de Navegação (DGN)</p><p>- CMG (IM) FÁBIO APULCRO BARCELOS DOA SANTOS.</p><p>Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais (CGCCFN)</p><p>- CMG (RM1-FN) LUDOVICO ALEXANDRE CUNHA VELLOSO; e</p><p>- CC (FN) LEONEL MARIANO AS SILVA JUNIOR.</p><p>Comando de Operações Navais (ComOpNav)</p><p>- CF TARCISIO ABRANCHES DE ALBUQUERQUE.</p><p>Diretoria de Gestão de Programas da Marinha (DGePM)</p><p>- CF (EN) CLÁUDIO DE SÁ ANDRZEJEWSKI;</p><p>- CF (IM) ANDRÉ LUIS DE ALMEIDA CÔRTES; e</p><p>- CT (EN) ROGÉRIO COMELLO MACHADO.</p><p>Comando do Material de Fuzileiros Navais (CMatFN)</p><p>- CMG (RM1-IM) AUGUSTO ARMSTRONG SILVA CATANHEDE; e</p><p>- CC (FN) ANDRE NORONHA DE OLIVEIRA.</p><p>Centro de Análises de Sistemas Navais (CASNAV)</p><p>- CF (T) ANA PAULA DOS SANTOS RUBEM.</p><p>Diretoria de Abastecimento da Marinha (DAbM)</p><p>- CF (IM) EDEN VAGNER DE MELO JUNIOR; e</p><p>- CC (IM) ALEXANDRE ALMEIDA DOS SANTOS.</p><p>c) do Comando do Exército:</p><p>Estado-Maior do Exército (EME)</p><p>- Cel BRUNO MORATO ARNAUT;</p><p>- Cel R1 CLÓVIS EDUARDO GODOY ILHA; e</p><p>- Cap ANTONIO HENRIQUE DUARTE.</p><p>Comando Logístico (COLOG)</p><p>- Cel R1 ARTHUR ROZENDO DE CAMPOS LEITE; e</p><p>- Maj BRUNO RAFAEL DE BRITTO COSTA.</p><p>Departamento de Engenharia e Construção (DEC)</p><p>- Cel R/1 JOSÉ ANTONIO MENDONÇA DA CRUZ;</p><p>- Maj MARCELO TERUHIKO TAKANO.</p><p>Departamento-Geral do Pessoal (DGP)</p><p>- Ten Cel ALESSANDRA PALHA AMADO.</p><p>Departamento de Ciência e Tecnologia (DCT)</p><p>- Maj RENATO HENRIQUE GUIMARÃES.</p><p>d) do Comando da Aeronáutica:</p><p>Estado-Maior da Aeronáutica (EMAer)</p><p>- Cel Av R1 HENRIQUE GARCIA SCHUMANN.</p><p>Comissão Coordenadora do Programa Aeronave de Combate (COPAC)</p><p>- Maj QOESUP WEVERTON MARCELO MANGÉA.</p><p>Comando-Geral de Apoio (COMGAP)</p><p>- Cel Av R1 EDUARDO RODRIGUES DA SILVA.</p><p>Diretoria de Material Aeronáutico e Bélico (DIRMAB)</p><p>- Cel Av FABRÍCIO CALOMENO MACHADO.</p><p>Diretoria de Tecnologia e Informação (DTI)</p><p>- Maj Av RODRIGO ARAUJO FREIRE.</p><p>Centro Logístico da Aeronáutica (CELOG)</p><p>- Ten Cel Eng DENIS PIRTTIAHO CARDOSO.</p><p>Centro de Catalogação da Aeronáutica (CECAT)</p><p>- Cel Av ANDERSON DA SILVA NISHIO.</p><p>Instituto de Logística da Aeronáutica (ILA)</p><p>- Cel Int R1 PAULO JOSÉ SANCHES.</p><p>Instituto de Fomento e Coordenação Industrial (IFI)</p><p>- Ten Cel Esp Av SORACLI DE OLIVEIRA SILVA.</p><p>III - Coordenador dos trabalhos: Chefe da Seção de Gestão de Ciclo de Vida do CASLODE (CASLODE-60):</p><p>- CF (IM) ALESSANDER DE PAIVA NUNES.</p><p>IV - Com objetivo de assessorar os trabalhos desenvolvidos, a CVPRODE poderá solicitar, quando necessário, ao Ministério da Defesa e às Forças Singulares, peritos e especialistas que tenham expertise nos seguintes assuntos:</p><p>a) Engenharia de Sistemas;</p><p>b) Gerenciamento de Ciclo de Vida de Sistemas de Defesa;</p><p>c) Qualidade;</p><p>d) Custo de Ciclo de Vida de Sistemas de Defesa; e</p><p>e) Outros temas julgados pertinentes.</p><p>Art. 2º A CVPRODE terá o propósito de assessorar a EMCFA no desenvolvimento das atividades referentes: à disseminação de conhecimentos sobre a Gestão do Ciclo de Vida de Sistemas de Defesa; à execução das atividades oriundas do Comitê Aliado 327 da OTAN (AC/327), em adição à coordenação atribuída ao CASLODE; e à atualização do Manual de Boas Práticas para a Gestão do Ciclo de Vida de Sistemas e Produtos de Defesa (GCVSD).</p><p>Art. 3º O Centro de Apoio a Sistemas Logísticos de Defesa (CASLODE) fica encarregado do apoio técnico à CVPRODE.</p><p>Art. 4º A participação na Subcomissão não ensejará qualquer remuneração para seus membros e os trabalhos nela desenvolvidos serão considerados prestação de relevante serviço público.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação e cancela a Portaria n° 916/VCHELOG/CHELOG/EMCFA-MD, de 26 de fevereiro de 2019.</p><p class="assina">Ten Brig Ar JOÃO TADEU FIORENTINI</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>