<xml><article id="15846640" name="0802020" idOficio="5986728" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/08/2020" artClass="00017:00069:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="158" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12866270">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 de agosto de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 de agosto de 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais e tendo em vista o 23272.000409/2020-79, resolve:</p><p>Nº 1.290 - 1.Exonerar DANIELLE FRIAS RIBEIRO BISAGGIO, matrícula SIAPE nº 2467159, CPF nº 03349816703, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, do cargo de Diretor da Diretoria de Ensino Médio e Técnico, código CD.3, subordinada à Diretoria-Geral do Campus Nilópolis; 2.Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.292 - 1.Nomear DANIELLE FRIAS RIBEIRO BISAGGIO, matrícula SIAPE nº 2467159, CPF nº 03349816703, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para o cargo de Diretor da Diretoria de Ensino Médio e Técnico, código CD.4, subordinada à Diretoria-Geral do Campus Nilópolis; 2.Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais e tendo em vista o disposto no processo nº 23272.000410/2020-52,, resolve:</p><p>Nº 1.293 - 1.Exonerar FABIANA DA SILVA CAMPOS ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 1453226, CPF nº 07351813736, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, do cargo de Diretor da Diretoria de Ensino de Graduação e Pós-Graduação, código CD.4, subordinada à Diretoria-Geral do Campus Nilópolis; 2.Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.295 - 1.Nomear FABIANA DA SILVA CAMPOS ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 1453226, CPF nº 07351813736, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para o cargo de Diretor da Diretoria de Ensino de Graduação e Pós-Graduação, código CD.3, subordinada à Diretoria-Geral do Campus Nilópolis; 2.Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais e tendo em vista o processo nº 23272.000442/2020-61, resolve:</p><p>Nº 1.296 - 1.Designar PEDRO JORGE DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1310030, CPF nº 49016326715, ocupante do cargo de Assistente em Administração do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para a função de Coordenador da Coordenação-Geral de Suprimentos, código FG.1, subordinada à Diretoria Adjunta de Administração e Planejamento e Finanças, do Campus Nilópolis; 2.Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais e tendo em vista o disposto no processo nº 23272.000442/2020-61, resolve:</p><p>Nº 1.297 - 1.Designar, na forma do artigo 38 da Lei nº. 8.112/90 com redação dada pela Lei nº. 9.527/97, RAQUEL DA CONCEICÃO BORGES, matrícula SIAPE nº 1995412, CPF nº 08741384776, ocupante do cargo de Administrador do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para exercer a função de substituto eventual da Coordenação-Geral de Suprimentos, subordinada à Diretoria Adjunta de Administração e Planejamento e Finanças, do Campus Nilópolis; 2.Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais e tendo em vista o disposto no processo nº 23828.000083/2020-93, resolve:</p><p>Nº 1.298 - 1.Exonerar, a partir de 1/7/2020, SILVIA CRISTINA DE SOUZA TRAJANO, matrícula SIAPE nº 2770765, CPF nº 07261723754, ocupante do cargo de Pedagogo do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, do cargo de Diretor da Diretoria Pró-Tempore do Campus Avançado Resende, código CD.3, subordinada à Reitoria; 2.Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">IGOR DA SILVA VALPASSOS</p><p class="cargo">Substituto</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 176, DE 14 de agosto de 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais e tendo em vista o processo 23270.002309/2016-25, resolve:</p><p>1 - Reconduzir, por 30 (trinta) dias, a partir de 17 de agosto de 2020, o prazo de conclusão dos trabalhos da Comissão de Processo Administrativo Disciplinar - Rito Sumário desta Instituição de Ensino, designada pela Portaria no 336, de 22 de setembro de 2017, publicada no D.O.U., de 26 de setembro de 2017, e instaurada por meio do Processo nº 23270.001924/2017-03, visando apurar os fatos referentes ao servidor de matrícula SIAPE 1622981, conforme recomendação constante no Processos no 23270.002309/2016-25; 2 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no item 01.</p><p class="assina">IGOR DA SILVA VALPASSOS</p><p class="cargo">Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>