<xml><article id="16015320" name="Of. 216 - PORTARIA 379 - DISPENS" idOficio="6003225" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/08/2020" artClass="00017:00145:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Rondônia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="166" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12893373">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 379, DE 26 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 379, DE 26 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE RONDÔNIA (UNIR), no uso das atribuições que lhe são conferidas mediante o artigo 7º da Lei n° 7.011, de 08 de julho de 1982; o artigo 11 do Estatuto da UNIR; o Decreto Presidencial publicado no DOU nº 222, de 21 de novembro de 2016, seção 2, p.1; considerando o processo nº 999055867.000002/2020-94, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor AGRIPINO JOSÉ FREIRE DA FONSECA, SIAPE nº 1080571, da função de Chefe pro tempore do Departamento Acadêmico de Letras Vernáculas (DALV), a partir de 27/08/2020.</p><p>Art. 2º Dispensar a servidora RAQUEL APARECIDA DAL CORTIVO, SIAPE nº 1664345, da função de Vice-Chefe pro tempore do Departamento Acadêmico de Letras Vernáculas (DALV), a partir de 27/08/2020.</p><p>Art. 3º Designar o servidor docente AGRIPINO JOSÉ FREIRE DA FONSECA, SIAPE nº 1080571, para a função de Chefe do Departamento Acadêmico de Letras Vernáculas (DALV), Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), eleito para o mandato de 02 (dois) anos, de 27/08/2020 a 26/08/2022.</p><p>Art. 4º Designar a servidora docente RAQUEL APARECIDA DAL CORTIVO, SIAPE nº 1664345, para a função de Vice-Chefe do Departamento Acadêmico de Letras Vernáculas (DALV), eleita para o mandato de 02 (dois) anos, de 27/08/2020 a 26/08/2022.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Ari Miguel Teixeira Ott</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>