<xml><article id="15880989" name="94PR" idOficio="5990098" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/08/2020" artClass="00017:00106:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="160" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12871372">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.310, de 17 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.310, de 17 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/1997, resolve:</p><p>Tornar sem efeito a Portaria nº 2.238/PROGEPE, de 17 de agosto de 2020, conforme despacho 1015 (2870376) do Processo nº 23075.044647/2012-17.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p><p class="identifica">PORTARIAS de 18 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/1997, resolve:</p><p>Nº 2.325 - Autorizar, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99, a partir 31 de agosto de 2020 até 31 de dezembro de 2020, a prorrogação do contrato de ELOISA LORENZETTI-3158533, como Professor Substituto.</p><p>Nº 2.326 - Autorizar, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99, a partir 31 de agosto de 2020 até 31 de dezembro de 2020, a prorrogação do contrato de ALINE DE FATIMA BONETTI-1094182, como Professor Substituto.</p><p>Nº 2.327 - Autorizar, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99, a partir 31 de agosto de 2020 até 31 de dezembro de 2020, a prorrogação do contrato de NEUSA NOGUEIRA FIALHO-1336318, como Professor Substituto.</p><p>Nº 2.328 - Autorizar, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99, a partir 31 de agosto de 2020 até 31 de dezembro de 2020, a prorrogação do contrato de GILBERTO DA SILVEIRA BARROS NETO-3128431, como Professor Substituto.</p><p>Nº 2.329 - Autorizar, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99, a partir 31 de agosto de 2020 até 24 de outubro de 2020, a prorrogação do contrato de TATIANA ZUCCOLOTTO-3074558, como Professor Substituto.</p><p>Nº 2.330 - Autorizar, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99, a partir 31 de agosto de 2020 até 31 de dezembro de 2020, a prorrogação do contrato de FERNANDO SELIPRANDY FERNANDES-1073774, como Professor Substituto.</p><p>Nº 2.331 - Autorizar, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99, a partir 31 de agosto de 2020 até 31 de dezembro de 2020, a prorrogação do contrato de MARIANA HAVIARAS-3145769, como Professor Substituto.</p><p>Nº 2.332 - Autorizar, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99, a partir 31 de agosto de 2020 até 31 de dezembro de 2020, a prorrogação do contrato de FERNANDA NAIARA GANS KENSKI-3092701, como Professor Substituto.</p><p>Nº 2.333 - Autorizar, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99, a partir 31 de agosto de 2020 até 31 de dezembro de 2020, a prorrogação do contrato de REBECCA SARAY MARCHESINI STIVAL - 3281731, como Professor Substituto.</p><p>Nº 2.334 - Autorizar, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99, a partir 31 de agosto de 2020 até 31 de dezembro de 2020, a prorrogação do contrato de SILVIA REGINA TOZATO PRADO - 3090963, como Professor Substituto.</p><p>Nº 2.335 - Autorizar, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99, a partir 31 de agosto de 2020 até 31 de dezembro de 2020, a prorrogação do contrato de LAIS SOARES RODRIGUES - 3134033, como Professor Substituto.</p><p>Nº 2.336 - Autorizar, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99, a partir 31 de agosto de 2020 até 31 de dezembro de 2020, a prorrogação do contrato de REGIS YUKIO CHO - 2676155, como Professor Substituto.</p><p>Nº 2.337 - Autorizar, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99, a partir 31 de agosto de 2020 até 31 de dezembro de 2020, a prorrogação do contrato de FERNANDA SCHIER DE FRAGA - 1198687, como Professor Substituto.</p><p>Nº 2.338 - Autorizar, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99, a partir 31 de agosto de 2020 até 31 de dezembro de 2020, a prorrogação do contrato de ANA CAROLINA PASSOS DE OLIVEIRA - 3137136, como Professor Substituto.</p><p>Nº 2.339 - Autorizar, considerando o que consta nas Leis nº 8.745/93 e 9.849/99, a partir 31 de agosto de 2020 até 31 de dezembro de 2020, a prorrogação do contrato de BRUNA PUPATTO RUANO - 3105096, como Professor Substituto.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>