<xml><article id="16038224" name="DECISAO 589 CESSAO SERGIO LUIZ" idOficio="6005445" pubName="DO2" artType="Decisão" pubDate="31/08/2020" artClass="00013:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Companhia de Desenvolvimento dos Vales do São Francisco e do Parnaíba" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="167" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12897031">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DECISÃO nº 589/2020, DE 28 AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DECISÃO nº 589/2020, DE 28 AGOSTO DE 2020</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE DA COMPANHIA DEDESENVOLVIMENTO DOS VALES DO SÃO FRANCISCO E DO PARNAÍBA -CODEVASF, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Artigo 72 do Estatuto Social da Empresa, aprovado pelo Decreto nº 8258, de 29/5/2014, e alterado pelas Assembleias Gerais Extraordinárias, de 13 de abril de 2017, de 8 de agosto de 2017, ede 23 de março de 2018, e considerando o disposto no Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e demais informações que constam do processo 59500.001373/2020-61, decide:</p><p>1. Ceder o empregado SERGIO LUIZ SOARES DE SOUZA COSTA, matrícula 9269-06, ocupante do cargo de Analista em Desenvolvimento Regional do Quadro de Pessoal da Codevasf, para ocupar o cargo em comissão de Secretário da Secretaria Nacional de Segurança Hídrica do Ministério do Desenvolvimento Regional, código DAS 101.6.</p><p>2. O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>3. O empregado deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>4. Torna-se sem efeito o disposto nesta Decisão caso o empregado não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>5. Esta Decisão entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">Luís Napoleão Casado Arnaud Neto</p><p class="cargo">Respondendo pela Presidência</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>