<xml><article id="15767245" name="PORTARIA DIRPP N 28 de 11 de ago" idOficio="5978146" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/08/2020" artClass="00019:00025:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Departamento Penitenciário Nacional/Diretoria de Políticas Penitenciárias" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="155" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12852249">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 28, DE 11 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 28, DE 11 DE AGOSTO DE 2020</p><p></p><p>O DIRETOR NACIONAL DO PROJETO DE COOPERAÇÃO TÉCNICA INTERNACIONAL COM O PNUD BRA/14/011, no uso de suas atribuições legais conferidas e com fundamento no art. 17, III da Portaria MRE/GM nº 717, de 9 de dezembro de 2006, art. 6º, III, do Decreto 5.151, de 22 de julho de 2004; bem como na Portaria Depen/MJ nº 47, de 11 de fevereiro de 2015; e</p><p>CONSIDERANDO o Acordo de Cooperação Técnica Internacional, firmado entre o Ministério da Justiça e Segurança Pública, por meio do Departamento Penitenciário Nacional - DEPEN, e o Programa das Nações Unidas para o Desenvolvimento - PNUD, objeto do Processo nº 08016.031677/2014-36, para realização do Projeto de Cooperação Técnica Internacional intitulado "Fortalecimento da Gestão do Sistema Prisional Brasileiro", código BRA/14/011, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir Comissão para proceder à análise dos currículos recebidos por este Departamento, referente ao Edital nº 03/2020, e seleção de 07 (sete) consultores para apoiar a construção de metodologia, assessoramento e desenvolvimento de documento final de planos estaduais de educação para pessoas privadas de liberdade e egressas do sistema prisional, no âmbito da cooperação técnica do projeto BRA/14/011.</p><p>Art. 2º A Comissão será constituída pelos seguintes membros:</p><p>I - Carlos Rodrigo Martins Dias - DEPEN/MJ;</p><p>II - Luís Carlos Mota de Araújo - DEPEN/MJ;</p><p>III - Susana Inês de Almeida e Silva - DEPEN/MJ.</p><p>Art. 3º O apoio técnico-administrativo necessário à realização dos trabalhos será prestado pela Diretoria de Políticas Penitenciárias do Departamento Penitenciário Nacional.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SANDRO ABEL SOUSA BARRADAS</p><p class="cargo">Diretor de Políticas Penitenciárias</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>