<xml><article id="15746154" name="Portaria 118 Pregoeiro Luis" idOficio="5975886" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/08/2020" artClass="00007:00003:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="154" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12848511">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 118, de 10 de agosto de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 118, de 10 de agosto de 2020</p><p>ESPECIE A SUPERINTENDENTE FEDERAL DE AGRICULTURA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso da competência que lhe confere o inciso VII, do Artigo 292, do Regimento Interno da Secretaria Executiva, aprovado pela Portaria Ministerial nº 561, de 11 de abril de 2018, publicado na Seção 1 do Diário Oficial da União de 13 de abril de 2018, e considerando o contido no processo eletrônico 21044.0028572020-80 resolve:</p><p>Art. 1° - Designar servidor LUIS ANTONIO BATISTA DE SOUSA, agente administrativo, para exercer a função de PREGOEIRO desta Superintendência nos procedimentos licitatórios nas modalidades Pregão, Cotação Eletrônica, Registro de Preços e Comissão Permanente de Licitação.</p><p>Art. 2º - Designar o empregado Elvio Pitança Evangelista da Costa, SIAPE 1671228, ocupante do emprego de Assistente Administrativo; a servidora Márcia Araujo Pacheco da Costa, SIAPE 1671239, ocupante do emprego de Assistente Administrativo e a servidora do Quadro de Pessoal deste Ministério, Adriana Paula Grossi, SIAPE 1515900, ocupante do cargo de Agente Administrativo, como membros da equipe de apoio, para auxiliarem os trabalhos do pregoeiro.</p><p>Art. 3º - O Pregoeiro, quando for necessário, poderá requerer a presença de Auditor Fiscal Federal Agropecuário e/ou outros servidores, com a finalidade de comporem a comissão, acompanhar e opinar, quando assim a natureza da modalidade exigir.</p><p>Art. 4º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Renata Briata da Conceição</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>