<xml><article id="15587806" name="Port 248-20" idOficio="5960026" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/08/2020" artClass="00014:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12821811">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 248, de 29 de julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria nº 248, de 29 de julho de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE METROLOGIA, QUALIDADE E TECNOLOGIA - INMETRO, no exercício da competência que lhe foi outorgada pelo art. 4º, § 2º, da Lei n.º 5.966, de 11 de dezembro de 1973, combinado com o disposto no inciso I do art. 18 do Anexo I ao Decreto n.º 6.275, de 28 de novembro de 2007, e inciso I do art. 105 do Anexo à Portaria nº 2, de 4 de janeiro de 2017, do então Ministério da Indústria, Comércio Exterior e Serviços, considerando os §§ 1°, 2° e 3° do art. 21 da Resolução Conmetro n° 8, de 20 de dezembro de 2006, o art. 1° da Portaria n° 221, de 8 de maio de 2019, o art. 1° da Portaria n° 223, de 9 de maio de 2019 (retificada em 29/08/2019) e ao disposto no processo SEI nº 0052600.007142/2019-51, resolve:</p><p>Art. 1° Designar Humberto Pereira Figueira para exercer o encargo de substituto de responsável pelo Núcleo de Controle de Dívida Ativa e Auto de Infração (Nudai) da Procuradoria Federal Especializada junto ao Inmetro (PFE/Inmetro) na Comissão Permanente que tem por finalidade apreciar e julgar, em segunda e última instância, os recursos interpostos em sede de processo administrativo.</p><p>Art. 2° Nos impedimentos, legais e regulamentares, concomitantes do responsável e do substituto do Núcleo de Controle de Dívida Ativa e Auto de Infração (Nudai), em caráter excepcional, fica designado o servidor Sidney da Silva Aride para compor a Comissão Permanente como representante da PFE/Inmetro.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARCOS HELENO GUERSON DE OLIVEIRA JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>