<xml><article id="15824199" name="Portarias_SG_735_736_737_e_738" idOficio="5984417" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/08/2020" artClass="00040:00009:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="157" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12862593">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL ADJUNTO DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso da competência que lhe foi conferida pelo Regimento Interno, considerando a delegação dada por meio da Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, resolve:</p><p>Nº 735 - Designar a servidora NATHALIA MAIA NOBRE ROCHA SAFFI, matrícula 4757-1, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Auxiliar Técnico da Assessoria Especial de Imprensa da Procuradoria-Geral de Justiça, código FC-01 (50002033) (Tabulariurn nº 08191.085066/2020-25).</p><p>Nº 736 - Designar, de 17 a 28/8/2020, o servidor LUCAS FRANCO DE OLIVEIRA MANIERO, matrícula 4308-7, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Chefe da Seção de Registro de Dados Funcionais da Secretaria de Gestão de Pessoas, código CC-01 (62050037), dispensando, somente no período, a servidora KARINA DE MATOS GOMES, matrícula 4905-1 (Tabularium nº 08191086646/2020-30).</p><p>Nº 737 - Designar a servidora JESSICA FELIX DA SILVA, matrícula 5036-9, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Auxiliar Técnico da Secretaria de Administração, código FC-01 (62040002) (Tabulariurn nº 08191.081792/2020-79).</p><p>Nº 738 - Art. 1º Designar, de 24 a 28/8/2020, o servidor LUIZ HENRIQUE NOGUEIRA, matrícula 4820-8, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Subsecretário de Legislação de Pessoal da Secretaria de Gestão de Pessoas, código CC-02 (62050084), dispensando, somente no período, a servidora MARTHA EDNA DOS PASSOS COSTA SOUZA, matrícula 3073-2.</p><p>Art. 2º Designar, de 31/8 a 4/9/2020, o servidor JOAO AUGUSTO CERQUEIRA, matrícula 5239-6, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Subsecretário de Legislação de Pessoal da Secretaria de Gestão de Pessoas, código CC-02 (62050084), dispensando, somente no período, a servidora MARTHA EDNA DOS PASSOS COSTA SOUZA, matrícula 3073-2 (Tabularium nº 08191085936/2020-66).</p><p class="assina">RENATO LUQUEIZ SALLES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>