<xml><article id="15792049" name="018 P 041" idOficio="5980996" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/08/2020" artClass="00044:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="156" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12856640">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 41, DE 12 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 41, DE 12 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 2ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, com fundamento legal nos artigos 143, 148 e 152 da Lei n.º 8.112/1990, considerando o Processo Administrativo SGP n.º 008/2020 e diante do resultado do sorteio realizado em cumprimento ao disposto no artigo 2.º do Ato GP nº 20/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o Excelentíssimo Senhor Juiz do Trabalho Titular, Dr. JORGE EDUARDO ASSAD, matriculado sob n.º 85006, e os servidores MARCOS ANTONIO SANTOS OLIVEIRA, ocupante do cargo de Analista Judiciário - Área Judiciária, matriculado sob n.º 126888 e FERNANDA PEREIRA PONCIO, ocupante do cargo de Analista Judiciário - Área Judiciária, matriculada sob n.º 167266, para, sob a presidência do primeiro, constituírem Comissão de Sindicância Preparatória, visando à investigação dos fatos tidos como possíveis irregularidades, descritos no Processo Administrativo SGP n.º 008/2020, bem como proceder ao exame dos atos e fatos conexos que emergirem no curso da investigação, cabendo ao Presidente da Comissão tomar todas as providências necessárias à regular instrução do processo administrativo instaurado.</p><p>Art. 2º O procedimento, por sua natureza investigativa, será célere, não terá natureza acusatória, sem contraditório, dado que visa a apurar a ocorrência de materialidade, indícios de autoria, possíveis prejuízos à Administração Pública, dentre outros elementos capazes de esclarecer os fatos em referência e próprios de tal procedimento.</p><p>Art. 3º A Comissão terá acesso a toda documentação necessária à elucidação dos fatos, podendo colher depoimentos e demais diligências cabíveis, objetivando a coleta de provas e/ou informações pertinentes.</p><p>Art. 4º Estabelecer o prazo de 30 (trinta) dias para conclusão dos trabalhos da referida comissão.</p><p>Art. 5º Esta Portaria PR/SGP entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RILMA APARECIDA HEMETÉRIO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>