<xml><article id="16037903" name="PT67BH" idOficio="6005405" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/08/2020" artClass="00014:00059:00240:00004:00019:00003:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Sudeste II em Belo Horizonte/Gerência Executiva - A - Belo Horizonte/Serviço de Administração/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="167" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12896983">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 67, DE 28 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 67, DE 28 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL EM BELO HORIZONTE, no uso das atribuições conferidas pelo Art. 235, inciso I, alínea "a", do Regimento Interno do Instituto Nacional do Seguro Social - INSS, aprovado pela Portaria nº 414, emitida pelo Ministério do Desenvolvimento Social, de 28 de setembro de 2017, DOU Edição Extra nº 188-A, de 29 de setembro de 2017, que aprova o Regimento Interno do INSS, e, considerando o que consta no processo n.º 35014.181268/2020-11, resolve:</p><p>Conceder Pensão Temporária a contar de 14/06/2019 a ANICE THOMÉ SIMÃO, de acordo com o disposto nos artigos 215 e 217, inciso VI e inciso IV, alínea "d" da Lei 8.112/90, com redação da Lei nº 13.135/2015, combinado com o art. 2º, inciso I da Lei 10.887/2004, na qualidade de irmã da ex-servidora ALINE TOMÉ SIMÃO DA CUNHA, Matrícula SIAPE nº 0893777, Técnico do Seguro Social, Classe "S", Padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, falecida na inatividade em 14/06/2019, no valor correspondente a 100% (cem por cento) da remuneração da ex-servidora, até o limite estabelecido para os benefícios do Regime Geral de Previdência Social de que trata o art. 201 da CF/88, acrescido de setenta por cento da parcela excedente a este limite.</p><p class="assina">ROBSON MACIEL DELARETI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>