<xml><article id="15600759" name="242 - Portaria - Cessao HENRIQUE" idOficio="5961569" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/08/2020" artClass="00026:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12824716">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 242, DE 31 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 242, DE 31 DE JULHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DO TURISMO, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo inciso III do art. 5º da Portaria MTur nº 390, de 18 de dezembro de 2019, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e demais informações que constam do processo SEI MTur nº 72031.005924/2020-06, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição do servidor HENRIQUE FLORÊNCIO DE JESUS FILHO, matrícula SIAPE nº 1099611, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério, para auxiliar o Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro (148ª Zona Eleitoral) nos trabalhos relativos às Eleições de 2020, a partir de 15 de agosto até 18 de dezembro de 2020.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado (§ 1º do art. 93, da Lei nº 8.112/90).</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão requisitado ao término da cessão.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de 15 de agosto de 2020.</p><p class="assina">DANIEL DINIZ NEPOMUCENO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>