<xml><article id="15794171" name="PORTARIA N 1117" idOficio="5981231" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/08/2020" artClass="00011:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério das Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="156" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12857081">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.117, DE 11 DE AGOSOTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.117, DE 11 DE AGOSOTO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições legais e regulamentares, em especial o disposto no art. 46 do Regulamento da Anatel, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, e considerando o constante dos autos do processo nº 53500.036320/2020-85;, resolve:</p><p>Exonerar, a pedido, ALEXANDRE MIRANDA FREIRE DE OLIVEIRA BARROS do cargo comissionado técnico, código CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Regulamentação Técnica de Serviços de Radiodifusão/ORER3, na Gerência de Órbita, Espectro e Radiodifusão/ORER.</p><p>Dispensar, a partir de 08/09/2020, KARINNE VASCONCELOS DIAS do encargo de substituta do cargo comissionado técnico, código CCT-IV, com função de Coordenadora do Processo de Ingresso e Desligamento/AFPE4, na Gerência de Administração e Desenvolvimento de Pessoas/AFPE, e designar ANNA LETICIA SERRA BAETAS GONÇALVES para o referido encargo nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p>Designar VANESSA RUBIO TEIXEIRA PINTO MAIA para o encargo de substituta do cargo comissionado técnico, código CCT-IV, com a função de Coordenadora do Processo de Dados de Análise de Pessoal/AFPE1, na Gerência de Administração e Desenvolvimento de Pessoas/AFPE, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">LEONARDO EULER DE MORAIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>