<xml><article id="16021446" name="2708PRT188A190-GSI-DGES-S2" idOficio="6003648" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/08/2020" artClass="00006:00012:00002:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Gabinete de Segurança Institucional/Secretaria Executiva/Departamento de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="166" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12894008">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE AGOSTO DE 2020</p><p><strong>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA,</strong>no uso da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo art. 2º da Portaria nº 66, de 1º de julho de 2019, do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 188 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>os militares a seguir relacionados para a Gratificação de Representação de SUPERVISOR, Código GR V, na Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, ficando dispensados das gratificações que atualmente ocupam:</p><p>- S Ten PMDF JOSÉ<strong></strong>CARLOS SOUSA COSTA; e</p><p>- S Ten PMDF MARCELO EDUARDO CARVALHO.</p><p>Nº 189 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>os militares a seguir relacionados para a Gratificação de Representação de ASSISTENTE, Código GR IV, no Escritório de Representação na cidade do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, da Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, ficando dispensados das gratificações que atualmente ocupam:</p><p>- 1° Sgt EB JOÃO PAULO OLIVEIRA SANTANA; e</p><p>- 2° Sgt EB ROGÉRIO LUIZ DE SOUSA.</p><p>Nº 190 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>a<strong></strong>2S FAB DANIELE DOMINGUES DUARTE TEIXEIRA DE AZEVEDO<strong></strong>para a Gratificação de Representação de SECRETÁRIO, Código GR III, na Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, ficando dispensada da gratificação que atualmente ocupa.</p><p class="assina">GLADSTONE BARREIRA JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>