<xml><article id="15636274" name="Portarias 1815 -1836 de 31.07.20" idOficio="5965316" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/08/2020" artClass="00017:00074:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="149" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12830430">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JULHO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, resolve:</p><p>Nº 1.815 - Art. 1º Dispensar a servidora Vanina Nunes Silveira, matrícula SIAPE 2414148, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenadora de Contratos, código FG-4, Campus Tobias Barreto.</p><p>Nº 1.816 - Art. 1º Dispensar a servidora Ana Paula Cadete de Araújo Viana, matrícula SIAPE 3008844, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenadora de Licitações, código FG-2, Campus Tobias Barreto.</p><p>Art. 2º Estas Portarias entram em vigor nesta data.</p><p>Nº 1.818 - Art. 1º Remanejar a FG-4 da Coordenadoria de Contratos, Campus Tobias Barreto, para a Coordenadoria de Administração, também do Campus Tobias Barreto.</p><p>Art. 2º Designar o servidor João Pedro Santana Valadares, matrícula SIAPE 1335656, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador de Administração, código FG-4, Campus Tobias Barreto.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor nesta data, com efeitos a partir de 01/08/2020.</p><p>Nº 1.819 - Art. 1º Remanejar a FG-2 da Coordenadoria de Licitações, Campus Tobias Barreto, para a Coordenadoria de Contratos, também do Campus Tobias Barreto.</p><p>Art. 2º Designar a servidora Ana Paula Cadete de Araújo Viana, matrícula SIAPE 3008844, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenadora de Contratos, código FG-2, Campus Tobias Barreto.</p><p>Nº 1.822 - Art. 1º Dispensar, a partir de 01/08/2020, o servidor Edson Costa Filho, matrícula SIAPE 1580214, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenador de Incubação e Empreendedorismo, Reitoria, código FG-01.</p><p>Nº 1.823 - Art. 1º Exonerar, a partir de 01/08/2020, a servidora Selma Rodrigues da Silva Cardoso, matrícula SIAPE 6048924, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Assessora Estudantil - AEST/Reitoria, código CD-04.</p><p>Nº 1.824 - Art. 1º Nomear, a partir de 01/08/2020, o servidor Marcos Pereira dos Santos, matrícula SIAPE 2414079, ocupante do cargo de Professor de carreira do Magistério da Educação Básica, Técnica e Tecnológica, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Assessoria Executiva - AEX/Reitoria/IFS, código CD-04, cumulativamente com a função de Coordenador do Curso Técnico Integrado em Manutenção e Suporte em Informática, campus Itabaiana.</p><p>Nº 1.825 - Art. 1º Designar, a partir de 01/08/2020, a servidora Stephanie Kamarry Alves de Sousa, matrícula SIAPE 2412993, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenadora de Incubação e Empreendedorismo, Reitoria, código FG-01.</p><p>Nº 1.826 - Art. 1º Designar, a partir de 01/08/2020, o servidor Edson Costa Filho, matrícula SIAPE 1580214, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador de Programas Educacionais - CPE, PROEN/Reitoria, código FG-01.</p><p>Art. 2º Estas Portarias entram em vigor nesta data.</p><p>Nº 1.836 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária ao servidor José Ernestino Maciel Souza, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, Classe/Nível D 404, matrícula SIAPE 279455, de acordo com as regras dos parágrafos 4º, 6º, inciso I e parágrafo 8º, todos do art. 4º da Emenda Constitucional 103/2019 e considerando o processo nº 23060.001052/2020-46.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">RUTH SALES GAMA DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>