<xml><article id="15880140" name="Ars 692 ao 997" idOficio="5989958" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="20/08/2020" artClass="00017:00143:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="160" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12871190">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS de 18 de agosto de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS de 18 de agosto de 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais; resolve:</p><p>Nº 692 - Conceder, em decorrência do falecimento de Luiz Antônio Castelo Branco Silva, ex-servidor desta IFES, matrícula SIAPE no. 422717, pensão a LUAN GOMES CASTELO BRANCO SILVA, filho, na forma do Art. 23, caput, da Emenda Constitucional no 103/2019 c/c Art. 16, I e Art. 77, § 2o II, todos da Lei no 8.213/94, por força da determinação constante do Art. 23, § 4o da EC no 103/2019. (considerando o Processo nº. 23111.028764/2020-17).</p><p>Nº 693 - Conceder, em decorrência do falecimento de Luiz Antônio Castelo Branco Silva, ex-servidor desta IFES, matrícula SIAPE no. 422717, pensão temporária a ISABELLE VITÓRIA GOMES CASTELO BRANCO SILVA, filha, na forma do Art. 23, caput, da Emenda Constitucional no 103/2019 c/c Art. 16, I e Art. 77, § 2o II, todos da Lei no 8.213/94, por força da determinação constante do Art. 23, § 4o da EC no 103/2019. (considerando o Processo no. 23111.028759/2020-55).</p><p>Nº 694 - Conceder, em decorrência do falecimento de Luiz Antônio Castelo Branco Silva, ex-servidor desta IFES, matrícula SIAPE no. 422717, pensão vitalícia a AUDELIR MATIAS PONTES SILVA, viúva, na forma do Art. 23, caput, da Emenda Constitucional no 103/2019 c/c Art. 16, I e Art. 77, § 2o V, "c", "6", todos da Lei no 8.213/94, por força da determinação constante do Art. 23, § 4o da EC no 103/2019. (considerando o Processo no. 23111.028758/2020-82).</p><p>Nº 695 - No Ato da Reitoria no. 667/20, de 04/08/2020, publicado no D.O.U. de 10/08/2020, referente à pensão concedida a AMÁLIA JAYANA MADEIRO DE LIMA ARAÚJO, onde se lê: vitalícia, leia-se: temporária. (considerando o Processo no. 23111.025444/2020-29)</p><p>Nº 696 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a CARLOS ALBERTO DA SILVA GAMA, matrícula SIAPE no 0422658, ocupante do cargo de Vigilante D 416, em regime de 40 horas semanais, lotado na Divisão de Vigilância/PRAD, desde que atendidos os requisitos insculpidos no Art. 3o da EC 47/2005. (considerando o Processo no 23111.025585/2020-05).</p><p>Nº 697 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a REIJANE MARIA CARDOSO DA SILVA, matrícula SIAPE no 423274, ocupante do cargo de Auxiliar Administrativo C 416, em regime de 40 horas semanais, lotada na Divisão de Execução Financeira/PRAD, desde que atendidos os requisitos insculpidos no Art. 3o da EC 47/2005. (considerando o Processo no 23111.008081/2020-29).</p><p class="assina">JOSÉ ARIMATÉIA DANTAS LOPES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>