<xml><article id="15874786" name="MATERIA PARA DOU - Cb ALISON" idOficio="5989066" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/08/2020" artClass="00012:00044:00010:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Nordeste/10ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="160" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12870086">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 18-SSIP/CMDO 10ª RM, DE 17 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 18-SSIP/CMDO 10ª RM, DE 17 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA 10ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi atribuída pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, alterada pela Portaria nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018, e de acordo com o Art. 104, inciso II do Art. 106, inciso III do Art. 108 e Art. 109 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, alterada pela Lei nº 13.954, de 16 de dezembro de 2019 e, ainda, conforme o Despacho Decisório nº 011-SSIP/CMDO 10ª RM, de 20 de julho 2020, resolve:</p><p>1 - REFORMAR, o Cabo (Idt 100001067-6 MD) ALISON DA CUNHA SÁ, na mesma graduação, com os proventos amparados pelos Art. 12 e 15 da Lei nº 13.954, de 16 de dezembro de 2019, por ter sido julgado "Incapaz C. Não é inválido(a)", conforme Ata de inspeção de saúde nº 20067 / 2019, sessão nº 141 / 2019, do MPGu II / Fortaleza (HGeF), de 26 de agosto de 2019 e o Parecer Técnico nº 1 / 2020, da Inspetoria de Saúde da 10ª RM, de 22 de janeiro de 2020, homologado em 23 de março de 2020.</p><p>2 - CONCEDER, ao o Cabo Reformado (Idt 100001067-6 MD) ALISON DA CUNHA SÁ, o benefício de Isenção de Recolhimento do Imposto de Renda, previsto no inciso XIV do Art. 6º da Lei nº 7.713, de 22 de dezembro de 1988, alterada pelas Leis nº 8.541, de 23 de dezembro de 1992, nº 9.250, de 26 de dezembro de 1995 e nº 11.052, de 29 de dezembro de 2004, a contar de 1º de outubro de 2020, em virtude da incapacidade está enquadrada no inciso III do Art. 108 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980.</p><p class="assina">NELMO HENRIQUE GIAROLA - Cel</p><p class="cargo">Ch EM Rsp Cmdo 10ª RM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>