<xml><article id="15592136" name="DOU2-SGMPF-PGR-1-PT-877-UNI-PGR-" idOficio="5960655" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/08/2020" artClass="00040:00010:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12822734">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 877, DE 21 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 877, DE 21 DE JULHO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL EM EXERCÍCIO DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 6º - inciso XXXII da Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, tendo em vista o disposto nos artigos 9º - inciso II e 35 - inciso I da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no PGEA 1.00.000.013061/2020-33, resolve:</p><p>1. Exonerar, a partir de 3 de agosto de 2020, JULIANA DE SENNA DEMINICIS GONCALVES, matrícula nº 30980, do cargo em comissão de Assessora Nível II, CC-2, do Gabinete do Procurador da República Eduardo Ribeiro Gomes El-Hage na Procuradoria da República no Estado do Rio de Janeiro.</p><p>2. Nomear LUANA ALEXANDRINA MONTEIRO GUIMARÃES ALVES, Bacharela em Direito, para exercer o cargo em comissão de Assessora Nível II, CC-2, do Gabinete do Procurador da República José Gomes Riberto Schettino na Procuradoria da República no Estado do Rio de Janeiro.</p><p>3. Apostilar a nomeação de BERNARDO HOSANNAH PHILLIPS, Bacharel em Direito, matrícula nº 30759, do cargo em comissão de Assessor Nível II, CC-2, do Gabinete do Procurador da República José Gomes Riberto Schettino na Procuradoria da República no Estado do Rio de Janeiro, realizada originalmente pela Portaria PC nº 124, de 6 de fevereiro de 2020, publicada no DOU de 10 de fevereiro de 2020, para considerar a nomeação para exercer o cargo em comissão de Assessor Nível II, CC-2, do Gabinete do Procurador da República Eduardo Ribeiro Gomes El-Hage na referida Procuradoria.</p><p class="assina">ELIANA PERES TORELLY DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>