<xml><article id="15943324" name="Port_CGRH_50_Aposentodoria_MAURI" idOficio="5996002" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/08/2020" artClass="00022:00002:00328:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="163" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12881317">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 50, DE 24 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 50, DE 24 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE RECURSOS HUMANOS, DA SUBSECRETARIA DE PLANEJAMENTO, ORÇAMENTO E ADMINISTRAÇÃO DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DE MINAS E ENERGIA, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 32, da Portaria Ministerial nº 108, de 14 de março de 2017, do Regimento Interno da Secretaria-Executiva, publicada no Diário Oficial da União, de 16 de março de 2017, e tendo em vista o disposto artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, publicada no Diário Oficial da União de 06 seguinte, combinado com o art. 3º , § 1º da Emenda Constitucional 103, de 12 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 13 de novembro de 2019, acrescida da vantagem do artigo 62-A da Lei nº 8.112/90, à vista das informações constantes no Processo MME nº 48340.002940/2020-61, resolve:</p><p>Art.1º Conceder aposentadoria voluntária, a MAURÍLIO AMARO DE SOUZA FILHO, matrícula SIAPE nº 0451520, ocupante do cargo de Agente de Telecomunicações e Eletricidade, código 481/042, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente deste Ministério.</p><p>Art.2º Declarar vago o cargo acima referido.</p><p>Art.3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CARLOS EDUARDO MENDES GALVÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>