<xml><article id="15673286" name="BASE DOU 6 AGO" idOficio="5968010" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/08/2020" artClass="00017:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="150" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12835437">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria de 4 de Agosto de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria de 4 de Agosto de 2020</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56, no Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 2.259- I - Dispensar, a pedido, Geyverson Teixeira de Paula, Matrícula nº 2314129/SIAPE, Professor Adjunto, da função de Coordenador do Curso de Engenharia Elétrica da Escola de Engenharia Elétrica, Mecânica e de Computação, FCC. II - Dispensar Maria Leonor Silva de Almeida, Matrícula nº 2376313/SIAPE, Professor Adjunto, do encargo de Vice-coordenadora do Curso de Engenharia Elétrica da Escola de Engenharia Elétrica, Mecânica e de Computação. III - Designar Lourenco Matias, Matrícula nº 1460232/SIAPE, Professor Associado, para exercer a função de Coordenador do Curso de Engenharia Elétrica da Escola de Engenharia Elétrica, Mecânica e de Computação, FCC. IV - Designar Lina Paola Garces Negrete, Matrícula nº 1839794/SIAPE, Professor Adjunto, para exercer o encargo de Vice-coordenadora do Curso de Engenharia Elétrica da Escola de Engenharia Elétrica, Mecânica e de Computação. V - Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, a partir de 11/08/2020. (Processo nº 23070.034032/2020-32)</p><p>Nº 2.265- Conceder afastamento, no período de 03/08 a 09/10/2020, para participar de curso de formação decorrente de aprovação em concurso para o cargo de Papiloscopista Policial Federal, a Karina Araujo Watanabe, Matrícula nº 3112322/SIAPE, Assistente de Administração, lotada na Pró-Reitoria de Graduação, nos termos do art. 20, § 4º, da Lei nº 8.112/90, combinado com art. 14, §§ 1º e 2º da Lei nº 9.624/98.( Processo nº 23070.044529/2019-25)</p><p>Nº 2.267- I- Alterar os termos da Portaria nº 2084, publicada no D.O.U de 23/07/2020, seção 2, página 22, que concedeu pensão vitalícia, a Liemar Rosa Silveira, companheira, e temporária, a Helton Felipe Maschietto Teixeira, filho menor, para incluir na concessão, como beneficiário de pensão vitalícia, Pedro Henrique Camilo Teixeira, portador do CPF nº 034.813.541-69, nascido em 04/07/1987, filho inválido do ex-servidor Jose Pedro Teixeira, Matrícula nº 0271216/SIAPE, sendo que o cálculo passará a equivaler a 80% do valor da aposentadoria do ex-servidor, em partes iguais aos beneficiários, e efeito a contar da data da publicação deste ato no Diário Oficial da União, nos termos do art. 217, inciso IV, alínea b, art. art. 219 inciso I, 218, §1º, ambos da Lei nº 8.112/90, de 11/12/90, e alterações, combinada com o art. 222, incisos I e III, da Lei nº 13.135/2015 e art. 40, § 7º, inciso I, da CF, com cálculo do benefício nos termos da redação dada pelos arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019. (Processo nº 23070.028565/2020-85)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>