<xml><article id="15620380" name="P10NOVOHAMBURGO130" idOficio="5963630" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/08/2020" artClass="00014:00054:00102:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 10ª Região Fiscal/Delegacia da Receita Federal do Brasil em Novo Hamburgo" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="148" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12828239">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 130, DE 30 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 130, DE 30 DE JULHO DE 2020</p><p>O DELEGADO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM NOVO HAMBURGO, no uso das atribuições que lhe conferem os arts. 360 e 364, § 1º, inciso I, do Regimento Interno da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil (RFB), aprovado pela Portaria ME nº 284, de 27 de julho de 2020, tendo em vista o que dispõem os arts. 11 e 12 do Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, regulamentado pelo Decreto nº 83.937, de 6 de setembro de 1979, e considerando o disposto na Portaria SRRF10 nº 517, de 20 de dezembro de 2019, bem como a necessidade de emissão de Ordens Bancárias de restituição, ressarcimento e reembolso inseridas no Sistema Integrado de Administração Financeira do Governo Federal (Siafi) por servidores vinculados à Equipe Regional de Execução do Direito Creditório da 10ª Região Fiscal, resolve:</p><p>Art. 1º Fica delegada competência ao servidor Filipe Neves Calheiros, Analista-Tributário da Receita Federal do Brasil (ATRFB), Matrícula Siapecad nº 01489645, para praticar os atos de execução financeira relativos aos procedimentos de restituição, ressarcimento e reembolso, referentes às Ordens Bancárias inseridas no Sistema Integrado de Administração Financeira do Governo Federal (Siafi) por servidores vinculados à Equipe Regional de Execução do Direito Creditório da 10ª Região Fiscal.</p><p>Parágrafo único. A delegação de que trata o caput estende-se, nas ausências e impedimentos do servidor Filipe Neves Calheiros, ao servidor José Augusto Silveira Olm, ATRFB, Matrícula Siapecad nº 01293902.</p><p>Art. 2º A competência delegada por esta Portaria pode ser exercida pela autoridade delegante a qualquer tempo e a seu critério, independentemente de avocação expressa, sem que isso implique revogação total ou parcial da delegação.</p><p>Art. 3º Os atos praticados no exercício das delegações previstas nesta Portaria deverão mencioná-la expressamente, abaixo da respectiva assinatura.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">EDUARDO GODOY CORRÊA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>