<xml><article id="15859346" name="DOU2-SGMPF-PGR-1-PT-934-UNI-PGR-" idOficio="5987831" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/08/2020" artClass="00040:00010:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="159" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12867755">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 934, DE 14 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 934, DE 14 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 6º - inciso XXXII da Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, tendo em vista o disposto no artigo 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no Procedimento de Gestão Administrativa - PGEA 1.00.000.013920/2020-94, resolve:</p><p>1. Dispensar MARESSA DE OMENA RIBEIRO, matrícula nº 26856, do encargo de substituta eventual do Assessor-Chefe Nível I, CC-1, da Assessoria de Mídias Sociais, da Secretaria de Comunicação Social da Procuradoria Geral da República.</p><p>2. Dispensar VIRGINIA JUNQUEIRA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 3740, do encargo de substituta eventual da Chefe da Divisão de Produção Audiovisual, CC-2, da Secretaria de Comunicação Social da Procuradoria Geral da República.</p><p>3. Designar JEANNE ANULINO RODRIGUES ALVES, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 20637, para exercer o encargo de substituta eventual do Chefe da Divisão de Apoio à Redes, CC-2, da Secretaria de Comunicação Social da Procuradoria Geral da República.</p><p>4. Designar DIMAS ARAUJO XIMENES, cedido ao Ministério Público da União pelo Governo do Distrito Federal, matrícula nº 31019, para exercer o encargo de substituto eventual da Chefe da Divisão de Mídias Sociais, CC-2, da Secretaria de Comunicação Social da Procuradoria Geral da República.</p><p>5. Designar JOAO AMERICO MEZZETH FILIPPI, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 22801, para exercer o encargo de substituto eventual do Assessor-Chefe Nível I, CC-1, da Assessoria de Produção Audiovisual, da Secretaria de Comunicação Social da Procuradoria Geral da República.</p><p class="assina">ELIANA PERES TORELLY DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>