<xml><article id="15730866" name="Portaria_SG_717" idOficio="5974596" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/08/2020" artClass="00040:00009:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="153" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12845783">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 717, DE 10 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 717, DE 10 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL ADJUNTO DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso da competência que lhe foi conferida pelo Regimento Interno, considerando a delegação dada por meio da Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, e considerando o teor do Tabularium nº 08191.082569/2020-49, resolve:</p><p>Art. 1º Designar, a contar de 12/8/2020, o servidor ANTONIO ARAÚJO MESQUITA FILHO, matrícula 5721-5, 2º Tenente QOPMA do quadro da Polícia Militar do Distrito Federal, para exercer a função de confiança de Assistente de Segurança Pessoal II - PGJ da Seção de Segurança Aproximada da Secretaria de Segurança Institucional, código FC-03 (50006052).</p><p>Art. 2º Designar, a contar de 12/8/2020, o servidor ANTONIO ARAÚJO MESQUITA FILHO, matrícula 5721-5, 2º Tenente QOPMA do quadro da Polícia Militar do Distrito Federal, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Chefe da Seção de Segurança Aproximada da Secretaria de Segurança Institucional, código CC-01 (50006051), dispensando, em consequência, o servidor RAMON ARAUJO DE OLIVEIRA ASSUNCAO, matrícula 2838-0.</p><p>Art. 3º Apostilar, a contar de 12/8/2020, a designação do servidor JECONIAS JOSE SEABRA, matrícula 2839-8, Praça/Soldado do quadro da Polícia Militar do Distrito Federal, da função de confiança de Assistente de Segurança Pessoal II - PGJ da Seção de Segurança Aproximada da Secretaria de Segurança Institucional, código FC-03 (50006052), realizada originalmente por meio da Portaria/DG nº 582, de 26/09/2005, DOU nº 187, de 28/09/2005, Seção 2, para a função de confiança de Assistente Policial das Assessorias Especiais da Procuradoria-Geral de Justiça, código FC03 (50002103).</p><p>Art. 4º Designar, a contar de 12/8/2020, o servidor JECONIAS JOSE SEABRA, matrícula 2839-8, Praça/Soldado do quadro da Polícia Militar do Distrito Federal, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Chefe da Seção de Avaliação de Segurança da Secretaria de Segurança Institucional, código CC-01 (50006047), dispensando, em consequência, o servidor MARCOS LECIVANIO NUNES DOS SANTOS, matrícula 4258-7.</p><p>Art. 5º Dispensar, a contar de 12/8/2020, o servidor MARCOS LECIVANIO NUNES DOS SANTOS, matrícula 4258-7, 1º Sargento QPPMC do quadro da Polícia Militar do Distrito Federal, da função de confiança de Assistente Policial das Assessorias Especiais da Procuradoria-Geral de Justiça, código FC-03 (50002103).</p><p class="assina">RENATO LUQUEIZ SALLES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>