<xml><article id="15704431" name="Portaria n 075-Agregacao-7 AGO 2" idOficio="5971635" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/08/2020" artClass="00012:00044:00029:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="152" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12841018">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 75-DCEM, de 7 de agosto de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 75-DCEM, de 7 de agosto de 2020</p><p></p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>AGREGAR</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. De acordo com o inciso II do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por haver ultrapassado 1 (um) ano contínuo em Licença para Tratamento de Saúde Própria (LTSP), o Cel Cav (0203903349) CLAITON ROMAN, a contar de 10 de maio de 2020.</p><p>b. De acordo com o inciso V do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço do Exército, enquanto tramita o processo de reforma, a Maj QCO (0131597445) ANA BARBARA SAPIENZA PINHEIRO, a contar de 19 de fevereiro de 2020.</p><p>c. De acordo com o inciso V do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço do Exército, enquanto tramita o processo de reforma, o Cap Cav (0300478955) MARLON PATRIQUE NOVAKOSKI, a contar de 15 de julho de 2020.</p><p>d. De acordo com o inciso V do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço do Exército, enquanto tramita o processo de reforma, a Cap Med (0115530651) PAULA PEREIRA RAMALHO, a contar de 9 de julho de 2020.</p><p>e. De acordo com o inciso IV do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por haver ultrapassado 6 (seis) meses contínuos em Licença para Tratamento de Saúde de Pessoa da Família (LTSPF), o Cap QAO (0149070534) ALBERTO DUARTE DA COSTA NETO, a contar de 6 de maio de 2020.</p><p>f. De acordo com o inciso V do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço do Exército, enquanto tramita o processo de reforma, o Cap QAO (0185450434) EVANDRO LUIZ XAVIER BORGES PEREIRA, a contar de 18 de fevereiro de 2020.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>a. De acordo com o inciso V do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço do Exército, enquanto tramita o processo de reforma, o S Ten Inf (0420189342) ALEXANDER HIBER ABDULA DE OLIVEIRA, a contar de 2 de junho de 2020.</p><p>b. De acordo com o inciso XII do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, combinado com a Portaria nº 1347-Cmt Ex, de 23 de setembro de 2015, por ter sido convocado para realizar fase complementar de concurso público (curso de formação), o 1º Sgt Sau (0100004654) RAFAEL BITTENCOURT DA SILVA ANDRADE, a contar de 15 de julho de 2020.</p><p>c. De acordo com o inciso XII do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, combinado com a Portaria nº 1347-Cmt Ex, de 23 de setembro de 2015, por ter sido convocado para realizar fase complementar de concurso público (curso de formação), o 1º Sgt Inf (0435196845) FÉLIX MOURA DO NASCIMENTO, a contar de 15 de julho de 2020.</p><p>d. De acordo com o inciso XII do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, combinado com a Portaria nº 1347-Cmt Ex, de 23 de setembro de 2015, por ter sido convocado para realizar fase complementar de concurso público (curso de formação), o 2º Sgt Inf (0402020358) JONATHAN BOAVENTURA QUINTANILHA, a contar de 15 de julho de 2020.</p><p>e. De acordo com o inciso XII do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, combinado com a Portaria nº 1347-Cmt Ex, de 23 de setembro de 2015, por ter sido convocado para realizar fase complementar de concurso público (curso de formação), o 3º Sgt Cav (0302489976) EDUARDO JOSÉ FROHLICH DE OLIVEIRA, a contar de 29 de julho de 2020.</p><p class="assina">Gen Div HEBER GARCIA PORTELLA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>