<xml><article id="15926304" name="DOU-SECAO 02-24.08.2020 - DISPEN" idOficio="5994420" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/08/2020" artClass="00017:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="162" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12878724">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Nº 1.227 - Dispensar da função comissionada de COORDENADOR DO PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM EDUCAÇÃO EM CIENCIAS E MATEMATICA, FCC-Nível Único, DO(A) INSTITUTO DE CIENCIAS EXATAS desta Universidade, o(a) servidor(a) RONALDO BARROS RIPARDO, matrícula SIAPE nº 1805611, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.228 - Designar, o(a) servidor(a) RONALDO BARROS RIPARDO matrícula SIAPE nº 1805611, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de COORDENADOR DO PROGRAMA DE PÓSGRADUAÇÃO EM EDUCACAO EM CIÊNCIA E MATEMÁTICA, FCC-Nível Único, DO(A) INSTITUTO DE CIENCIAS EXATAS desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, com mandato para o biênio de 2020/2022, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Maurilio de Abreu Monteiro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>