<xml><article id="15628519" name="PORT 828 e 829 -2020" idOficio="5964370" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/08/2020" artClass="00017:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="149" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12829188">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, nomeado pelo Decreto de 30 de janeiro de 2017, publicado no Diário Oficial da União em 31 de janeiro de 2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o constante nos autos do Processo nº 23293.001296/2020-95, resolve:</p><p>Nº 828 - Art. 1º Dispensar, a pedido, AELTON BIASI GIROLDO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 2408580, pertencente ao Quadro Permanente deste Instituto, da função comissionada, como titular da Coordenadoria do Curso de Bacharelado em Zootecnia do campus Crateús, Código FCC, para o qual fora designado mediante a Portaria nº 46/GAB-CRATEÚS/DG-CRATEÚS, de 30/04/2019 (DOU de 03/05/2019).</p><p>Art. 2º Designar JOICE SIMONE DOS SANTOS, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 1017755, integrante do Quadro Permanente deste Instituto, para exercer a função comissionada, como titular da Coordenadoria do Curso de Bacharelado em Zootecnia do campus Crateús, Código FCC.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 829 - Art. 1º Exonerar, a pedido, DIEGO XIMENES MACEDO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 1958267, pertencente ao Quadro Permanente deste Instituto, do cargo de direção, como titular do Departamento de Ensino do campus Crateús, Código CD-03, para o qual fora nomeado mediante a Portaria nº 790/GABR, de 25/10/2016 (DOU de 27/10/ 2016).</p><p>Art. 2º Nomear AELTON BIASI GIROLDO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 2408580, pertencente ao Quadro Permanente deste Instituto, para exercer o cargo de direção, como titular do Departamento de Ensino do campus Crateús, Código CD-03.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Virgílio Augusto Sales Araripe</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>