<xml><article id="15804352" name="PORTARIAS DIREG 13-08-2020" idOficio="5982388" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/08/2020" artClass="00043:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="156" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12859308">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.838, DE 7 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.838, DE 7 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 933902, resolve:</p><p>exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, DEGLABER GOULART, matrícula no325950, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSDBERGE - Gabinete do Senador Dário Berger, a partir de 14/08/2020.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 933915, resolve:</p><p>Nº 1.839 - exonerar, a pedido, na forma do disposto no art. 35, inciso II, da Lei no8.112, de 1990, UILLIAM PINHEIRO DA SILVA, matrícula no346424, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSAVIEIR - Gabinete do Senador Alessandro Vieira, a partir de 14/08/2020.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 933993, resolve:</p><p>Nº 1.840 - exonerar, a pedido, na forma do disposto no art. 35, inciso II, da Lei no8.112, de 1990, ITAMAR DE SANTANA NASCIMENTO, matrícula no357458, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSAVIEIR - Gabinete do Senador Alessandro Vieira, a partir de 14/08/2020.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 934063, resolve:</p><p>Nº 1.841 - exonerar, a pedido, na forma do disposto no art. 35, inciso II, da Lei no8.112, de 1990, HEBERT CARLOS SANTOS PEREIRA PASSOS, matrícula no355085, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do órgão GABSEN/GSAVIEIR - Gabinete do Senador Alessandro Vieira, a partir de 14/08/2020.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 934108, resolve:</p><p>Nº 1.842 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, EDUARDO ZENISSON DE OLIVEIRA ROSSITER CORREA, matrícula no258560, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão GABSEN/GSFCOL - Gabinete do Senador Fernando Collor, a partir de 14/08/2020.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 934113, resolve:</p><p>Nº 1.843 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, FRANCISCA ALVES RIBEIRO, matrícula no356703, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSJWAG - Gabinete do Senador Jaques Wagner, a partir de 14/08/2020.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 934116, resolve:</p><p>Nº 1.844 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, PAULO ROBERTO RIBEIRO, matrícula no361139, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 934117, resolve:</p><p>Nº 1.845 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, FABIANA MÁRCIA DE REZENDE YEHIA, matrícula no346941, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSKAAB - Gabinete da Senadora Kátia Abreu, para ocupar o mesmo cargo no órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 934124, resolve:</p><p>Nº 1.846 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, HERMANN BRAGA DE LYRA NETO, matrícula no345511, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSRCUNHA - Gabinete do Senador Rodrigo Cunha, a partir de 13/08/2020.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 934145, resolve:</p><p>Nº 1.847 - exonerar, a pedido, na forma do disposto no art. 35, inciso II, da Lei no8.112, de 1990, GERALDO THADEU PEDREIRA DOS SANTOS, matrícula no362806, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do órgão CEPSF - Conselho de Estudos Políticos do Senado Federal, a partir de 13/08/2020.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 934147, resolve:</p><p>Nº 1.848 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LEILA DE SOUSA ARAUJO ROCHA, matrícula no355528, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSIRAJA - Gabinete do Senador Irajá, a partir de 13/08/2020.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 934148, resolve:</p><p>Nº 1.849 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, NEUDO LOPES DA SILVA AMORIM, matrícula no359431, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSMGOM - Gabinete da Senadora Mailza Gomes, a partir de 14/08/2020.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>