<xml><article id="15629092" name="Portaria 75 77 78 79 80 81 e 84 " idOficio="5964490" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/08/2020" artClass="00012:00044:00014:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Sudeste/2ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="149" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12829335">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS-SS.1/SSIP/2RM  DE 3 DE AGOSTO DE 2020  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS-SS.1/SSIP/2RM DE 3 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA 2ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada por meio da Portaria nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 DEZ 18, e de acordo com o Art. 7º de Portaria nº 1.029-Cmt Ex (EB 10-IG-02.002), de 17 AGO 17, resolve:</p><p>Nº 75 - REFORMAR, ex-officio, por Incapacidade Física de Militar da Ativa do Cb EDGARD RODRIGUES PEREIRA, Prec/CP 35-4534624, EB 020044097-2, CPF 405.871.168-03, vinculado ao 2º BPE, com proventos integrais correspondentes à graduação de Cabo, com fulcro no inciso II, do Art 104; inciso II, do Art 106; inciso III, do Art 108; Art 109, todos da Lei nº 6.880, de 9 DEZ 1980;</p><p>CONCEDER a Isenção do Imposto de Renda, visto que o acidente em serviço se enquadra no inciso XIV, do Art 6º, Lei nº 7.713, de 22 DEZ 88 e suas alterações; e na letra b), inciso II, do Art 35 do Decreto Lei nº 9.580, de 22 NOV 18; e CONCEDER os benefícios previstos nos Art 12 e 15 da Lei nº 6880/80, com a redação dada pela Lei nº 13.954/19.</p><p>Nº 77 - REINTEGRAR a contar de 12 NOV 12 e REFORMAR, a contar de 12 NOV 12, por decisão judicial transitada em julgado, o Sd EDMILSON JOSÉ MARTINS, RG 42017709-SSP/SP, CPF 219.517.788-80, vinculado à B Av T, com os proventos integrais calculados com base no soldo de Soldado Engajado, de acordo com o Parecer de Força Executória nº 00035/2020/ADV/PSUSJC/ PGU/AGU, de 19 JUN 20; e</p><p>CONCEDER os benefícios previstos nos Art 12 e 15 da Lei nº 13.954, de 16 DEZ 19.</p><p>Nº 78 - REFORMAR, ex-officio, por Incapacidade Física de Militar da Ativa, o Sd EV MATHEUS KAN NOGUEIRA SOARES, Prec/CP 35-7537350, EB 020681307-3, CPF 476.596.418-32, vinculado ao 22º D Sup, com proventos integrais correspondentes à graduação de 3º Sargento, com fulcro na letra a), do inciso II-A, do Art 106; inciso V, do Art 108; Art 109; e § 1º e letra c - do § 2º, do Art 110, todos da Lei nº 6880/80; CONCEDER a Isenção do Imposto de Renda; o Auxílio-Invalidez; e os benefícios previstos nos Art 12 e 15 da Lei nº 13.954, de 16 DEZ 19.</p><p>Nº 79 - REFORMAR, ex-officio, por incapacidade física definitiva, com proventos proporcionais correspondentes à graduação que possui na ativa, o 1º Sgt GUSTAVO MIRANDA, Prec/CP 12-4346110, EB 043505144-6, CPF 293.318.098-75, vinculado à B Adm Ap Ibirapuera; e CONCEDER os benefícios previstos no inciso II, do § 1º, do Art 12 e no Art 15, da Lei nº 13.954, de 16 DEZ 19.</p><p>Nº 80 - Alterar a data de Reforma por Idade-Limite do 3º Sgt R1 ERALDO DIAS DO NASCIMENTO, CPF 022.446.538-46, publicada na Portaria nº 018-SS.1.1/SSIP/2RM, de 7 FEV 20, no DOU nº 29, 2ª Seção, Pag. 6, de 11 FEV 20: de a contar de 25 OUT 18; para a contar de 25 SET 18.</p><p>Nº 81 - REFORMAR o Cel Refm CARLOS ANTONIO FOGAÇA DE ALMEIDA, Prec/CP 96/1501774, EB 015492621-6, CPF 233.674.237-34, vinculado à 14ª CSM, em virtude de ter atingido a idade-limite de permanência na reserva remunerada, em 9 MAR 14, conforme prescrito no inciso II do art. 104 e a alínea "b" do inciso I do art. 106 da Lei nº 6.880 de 9 DEZ 1980.</p><p>Nº 84 - REFORMAR, ex-officio, por Incapacidade Física o Cel R1 YGOR MOREIRA DE LIMA, CPF 703.320.297-00, vinculado ao Cmdo 12ª Bda Inf L, com fulcro no inciso II, do Art 106 e inciso VI do Art 108, todos da Lei nº 6880/80, com a redação dada pela Lei nº 13.954/19.</p><p class="assina">Gen Div JOÃO CHALELLA JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>