<xml><article id="15660854" name="Port_58_2020-9-16" idOficio="5966544" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/08/2020" artClass="00017:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="150" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12832887">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE Agosto DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE Agosto DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.054 - Dispensar, a partir de 10 de Agosto de 2020, Milton Umberto da Silva, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 193377, SIAPE nº 2110316, do exercício da função de Chefe Div. Secretaria Acadêmica dos Cursos - DSAC/CTE, código FG3, para a qual foi designado pela Portaria 1668 /2015/GR, DE 28 DE SETEMBRO DE 2015, tendo em vista tendo em vista seu pedido da aposentadoria.(Ref. Sol. OF E 72/BNU/UFSC/2020)</p><p>Nº 1.055 - Art. 1º Designar, a partir de 10 de Agosto de 2020, CLÁUDIO DE MORAIS, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 216613, SIAPE nº 3125441, para exercer a função de Chefe Divisão da Secretaria Acadêmica dos Cursos - DSAC/CTE.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG3, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. OF E 72/BNU/UFSC/2020)</p><p>Nº 1.056 - Dispensar, a partir de 01 de Julho de 2020, ROSALBA OTILIA ZEFERINO TESTI FERREIRA, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 44479, SIAPE nº 1156880, do exercício da função de Chefe do Serviço de Expediente - SE/CGF/CCS, código FG4, para a qual foi designada pela Portaria 547/GR/2005, 5 de maio de 2005, tendo em vista sua aposentadoria.(Ref. Sol. 29596/2020)</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>