<xml><article id="15898748" name="INCOM PORTARIA MAKSON__KJHL5B" idOficio="5991641" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/08/2020" artClass="00017:00048:00014:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano/Campus Uruçuca" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="161" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12874188">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 17, de 21 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 17, de 21 de fevereiro de 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA BAIANO - CAMPUS URUÇUCA, nomeado pela Portaria nº 452, de 19/03/2018 - DOU nº 54, de 20/03/2018, no uso de suas atribuições legais delegadas pela Portaria nº 2.564, de 26 de setembro de 2018, CONSIDERANDO:</p><p>O teor do Processo 23335.250204.2020-65, resolve:</p><p>Art. 1º - Revogar a PORTARIA 8/2020 - URU-GAB/URU-DG/RET/IFBAIANO, de 5 de fevereiro de 2020, que trata da designação dos servidores para atuar como Pregoeiros e Equipe de Apoio, no âmbito do CampusUruçuca.</p><p>Art. 2º - Designar os servidores listados abaixo para atuar como Pregoeiros e Equipe de Apoio, conforme disposto no inciso IV, Art. 3º, Lei nº 10.520/2002 e Art. 16, Decreto nº 10.024, de 20 de setembro de 2019, no âmbito deste Campus.</p><p>PREGOEIROS OFICIAIS: Deborah Itana Magalhães Correia Mello, 1823032, Assistente em Administração; Maurício Santana Silva, 1796910, Assistente em Administração.</p><p>EQUIPE DE APOIO: Aniele Cristina Maia de Avelar, 1827769, Nutricionista; Deborah Itana Magalhães Correia Mello, 1823032, Assistente em Administração; Maurício Santana Silva, 1796910, Assistente em Administração; Maysa Souza Santos Ferraz, 2340752, Auxiliar em Administração; Michelle do Nascimento Silva, 1983200, Engenheira Agrônoma; Miliane Barreto de Oliveira, 2076582, Técnica em Tecnologia da Informação; Nelson Reis da Silva Neto, 2353243, Técnico em Arquivo; Paula Fonseca da Silva, 1647963, Assistente em Administração.</p><p>Art. 3º - Esta portaria entra em vigor a partir desta data e possui vigência de 1 (um) ano.</p><p class="assina">DANIEL CARLOS PEREIRA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>