<xml><article id="15852083" name="Portaria n 18 - Pregoeiro e Equi" idOficio="5986399" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/08/2020" artClass="00025:00026:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Especial de Saúde Indígena/Distrito Sanitário Especial Indígena - Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="159" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12865770">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 18, DE 17 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 18, DE 17 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O Coordenador Distrital de Saúde Indígena do Distrito Sanitário Especial Indígena Tocantins, subordinado à Secretaria Especial de Saúde Indígena do Ministério da Saúde - SESAI/MS, no uso das suas atribuições conferidas pelo Decreto nº 9.795, de 17 maio de 2019, arts. 43 e 52.</p><p>CONSIDERANDO o constante nos autos do processo nº 25066.000630/2020-01;</p><p>CONSIDERANDO o vencimento da validade da portaria nº 26 de 14 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores PAULO SESAR LOPES BARBOSA, Matricula SIAPE 0467639 e MÁRIO LUIZ ALVES COUTINHO, Matricula SIAPE 0468260, como PREGOEIROS para realizarem licitações nas modalidades Tomada de Preços, Pregão Presencial e Eletrônico no âmbito do Distrito Sanitário Especial Indígena do Tocantins, pelo período de 01 (um) ano, em conformidade com a Lei nº 10.520/2002, Decreto nº 10.024 de 20 Setembro de 2019.</p><p>Art. 2º Designar os servidores WILSON PEREIRA DOS SANTOS, Matrícula SIAPE nº 0500128; VALDERY MATIAS CONCEIÇÃO, matrícula SIAPE nº 3001941 e SIDNEY MARIANO DE BRITO, matrícula SIAPE nº 1106380, para comporem a respectiva Equipe de Apoio, na forma do Inciso IV, do art. 3º, da Lei 10.520/2002.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, ficando revoga a PORTARIA Nº 26, de 14 de agosto de 2019.</p><p class="assina">Sebastião de Gois Barros</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>