<xml><article id="16016640" name="PORTARIA N 2822-EMCFA-MD" idOficio="6003435" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/08/2020" artClass="00012:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="166" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12893639">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 2.822/EMCFA-MD, DE 24 DE AGOSTO DE 2020  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 2.822/EMCFA-MD, DE 24 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O CHEFE DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORÇAS ARMADAS, no uso da competência subdelegada pelo Ministro da Defesa, de acordo com o inciso I do art. 1º da Portaria nº 162/GM/MD, de 13 de janeiro de 2017, considerando o parágrafo único do art. 1º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, alterado pelo Decreto nº 9.548, de 31 de outubro de 2018, e o constante no Processo nº 09243.000068/2020-62, resolve:</p><p>ALTERAR, a Portaria nº 2116/EMCFA-MD, de 10 de junho de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 118, de 23 de junho de 2020, Seção 2, Página 3, referentes aos militares designados para exercerem função de natureza militar na Missão das Nações Unidas do Sudão do Sul (UNMISS), conforme o seguinte:</p><p>a) referente à designação do Coronel (EB) PAULO GERALDO MADUREIRA ROCHA, do Comando do Exército:</p><p>Onde se lê: "no período de 6 de agosto de 2019 a 7 de setembro de 2020";</p><p>Leia-se: "no período de 6 de agosto de 2019 a 7 de novembro de 2020".</p><p>b) referente à designação do Major (EB) ANDERSON EUFRÁSIO DE OLIVEIRA, do Comando do Exército:</p><p>Onde se lê: "no período de 3 de junho de 2019 a 21 de agosto de 2020";</p><p>Leia-se: "no período de 3 de junho de 2019 a 4 de setembro de 2020".</p><p>c) referente à designação do Capitão (EB) BRUNO ANGRIZANI GONZAGA, do Comando do Exército:</p><p>Onde se lê: "no período de 16 de junho de 2019 a 23 de agosto de 2020";</p><p>Leia-se: "no período de 16 de junho de 2019 a 23 de outubro de 2020".</p><p>d) referente à designação da Capitão (FAB) JEANNE DE AQUINO ARAUJO DOS SANTOS, do Comando da Aeronáutica:</p><p>Onde se lê: "no período de 29 de junho de 2019 a 23 de agosto de 2020";</p><p>Leia-se: "no período de 29 de junho de 2019 a 23 de outubro de 2020".</p><p class="assina">Ten Brig Ar RAUL BOTELHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>