<xml><article id="16017803" name="PORT-352-NOVA GESTAO -NOM-DES -A" idOficio="6003600" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/08/2020" artClass="00044:00004:00005:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Conselho da Justiça Federal/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="77" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=77" editionNumber="166" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12893945">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº  352, DE 25 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 352, DE 25 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO DA JUSTIÇA FEDERAL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o que consta no Processo n. 0002951-11.2020.4.90.8000, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear para cargo em comissão:</p><p>PRESIDÊNCIA</p><p>Assessoria Especial de Segurança Institucional e de Transporte</p><p>PAULO GUSTAVO MAIURINO, cedido do Departamento de Polícia Federal, Chefe de Assessoria "A", código CJ-3;</p><p>MARCELO DE OLIVEIRA ANDRADE, cedido do Departamento de Polícia Federal, Assessor "A", código CJ-2.</p><p>ASSESSORIA DE COMUNICACÃO SOCIAL E DE CERIMONIAL</p><p>ANA CRISTINA MACHADO DA ROSA, sem vínculo com a Administração Pública, Chefe de Assessoria "A", código CJ-3;</p><p>KATIA OLIVEIRA BONIFÁCIO ALBUQUERQUE, sem vínculo com a Administração Pública, Chefe de Assessoria "B", código CJ-2.</p><p>SECRETARIA DE AUDITORIA</p><p>EVA MARIA FERREIRA BARROS, sem vínculo com a Administração Pública, Secretária, código CJ-3.</p><p>SECRETARIA-GERAL</p><p>THAÍSSA DA SILVEIRA NASCIMENTO MATOS, sem vínculo com a Administração Pública, Chefe de Gabinete "A", código CJ-3.</p><p>CENTRO DE COOPERAÇÃO JURÍDICA INTERNACIONAL</p><p>MARCIA HOFFMANN, cedida do Superior Tribunal de Justiça, Diretora de Centro "A", código CJ-3;</p><p>ELTON QUIRINO DA SILVA, cedido do Superior Tribunal de Justiça, Assessor B, código CJ-1.</p><p>ASSESSORIA ESPECIAL</p><p>NATÁLIA DA SILVA DE CARVALHO, cedida do Conselho Nacional de Justiça, Chefe de Assessoria "A", código CJ-3.</p><p>ASSESSORIA JURÍDICA</p><p>FÁBIO COSTA OLIVEIRA, matrícula 833, cedido do Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios, Assessor "B", código CJ1.</p><p>SECRETARIA DE ESTRATÉGIA E GOVERNANÇA</p><p>ELAINE NÓBREGA BORGES, cedida do Superior Tribunal de Justiça, Secretária, código CJ-3.</p><p>DIRETORIA EXECUTIVA DE ADMINISTRAÇÃO E DE GESTÃO DE PESSOAS</p><p>JODELMIR PEREIRA DE SOUZA, sem vínculo com a Administração Pública, Diretor Executivo, código CJ-4;</p><p>JANAINA MARQUES ALVES, cedida do Superior Tribunal de Justiça, Chefe de Gabinete "B", código CJ-2.</p><p>SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS</p><p>CRISTIANE MEIRELES ORTIZ, matrícula 964, Subsecretária, código CJ-2, da Subsecretaria de Benefícios e Políticas de Pessoas;</p><p>CLEIDE SOUSA DE OLIVEIRA, matrícula 307, Assessor "B", código CJ-1;</p><p>MANOEL MAIA JOVITA, matrícula 844, Diretor de Divisão, código CJ-1, da Divisão de Pagamento de Pessoal.</p><p>SECRETARIA DE ADMINISTRAÇÃO</p><p>PATRÍCIA FERNANDA PINHEIRO DE ARAUJO, cedida do Conselho Nacional de Justiça, Assessora "B", código CJ-1.</p><p>CENTRO DE ESTUDOS JUDICIÁRIOS</p><p>SECRETARIA DO CENTRO DE ESTUDOS JUDICIÁRIOS</p><p>DEYST DEYSTHER FERREIRA DE CARVALHO CALDAS, sem vínculo com a Administração Pública, Secretária, código CJ-3.</p><p>Art. 2º Designar para função comissionada:</p><p>SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS</p><p>LUCIANA GOMES FRANÇA NOGUEIRA, matrícula 1000, Chefe de Seção, código FC-6, da Seção de Orientações Normativas, da Subsecretaria de Normas, Orientações e Direitos e Deveres;</p><p>THIAGO MOISÉS ELMIRO FREITAS, matrícula 914, Assistente III, código FC-3.</p><p>SECRETARIA DE ADMINISTRAÇÃO</p><p>GABRIELA COSMO NASCIMENTO, matrícula 858, Chefe de Seção, código FC-6, da Seção de Licitações, da Subsecretaria de Compras, Licitações, Contratos e Patrimônio;</p><p>RAISSA MACHADO DA SILVA, matrícula 988, Chefe de Seção, código FC-6, da Seção de Contratos, da Subsecretaria de Compras, Licitações, Contratos e Patrimônio;</p><p>MILIANY SANTOS MEGUERIAN, matrícula 825, Chefe de Seção, código FC-6, da Seção de Serviços Gerais, da Subsecretaria de Manutenção Predial e de Serviços Gerais e Gráficos;</p><p>LEUMAISE APARECIDA DOS SANTOS, matrícula 689, Assistente III, código FC-3;</p><p>VERA LÚCIA DA ROCHA ARAÚJO, matrícula 126, Assistente III, código FC-3.</p><p class="assina">Min. HUMBERTO MARTINS</p><p class="cargo">Presidente do Conselho da Justiça Federal</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>