<xml><article id="16025294" name="PORTARIAS DE AGOSTO" idOficio="6003967" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/08/2020" artClass="00014:00002:00026:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Superintendência Regional de Administração na Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="167" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12894336">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE PESSOAL DE 25 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE PESSOAL DE 25 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DA BAHIA, com base na estrutura regimental conferida pelo Decreto nº 9.745, de 08/04/2019, publicado na Seção 1 do DOU de 09/04/2019 e no uso da delegação de competência conferida pelo artigo 1º, inciso I, da Portaria nº 2.820, de 31/01/2020, da Diretora de Gestão de Pessoas da Secretaria de Gestão Corporativa da Secretaria Executiva do Ministério da Economia, publicada na Seção 1, do DOU de 03/02/2020, resolve:</p><p>Nº 473 - Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor ADILSON GALVÃO DE CARVALHO, ocupante do cargo de Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, Código 236010, matrícula SIAPE nº 0 1 2 6 5 8 9 e SIAPECAD nº 0 0 0 2 5 5 3 4, Classe: S, Padrão: III do Quadro Permanente do Ministério da Economia, lotado e em exercício na Delegacia da Receita Federal do Brasil em Salvador/BA, com base no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 c/c Art. 3º, § 1ºda Emenda Constitucional 103/2019. Processo SEI nº 10507.720610/2019-02.</p><p>Nº 474 - Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor MANOEL GONÇALVES DOS SANTOS, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Código 489217, matrícula SIAPE nº 123811 e SIAPECAD nº 00026469, Classe: S, Padrão: III do Quadro Permanente do Ministério da Economia, lotado e em exercício na Alfandega da Receita Federal do Brasil em Salvador/BA, com base no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 c/c Art. 3º, § 1ºda Emenda Constitucional nº 103/2019. Processo SEI nº 12689.000003/2019-59.</p><p>Nº 475 - Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor JOSÉ SOTERO SOUZA, ocupante do cargo de Agente de Vigilância Código 489222, matrícula SIAPE nº 0455269 e SIAPECAD nº 01154846, Classe: S, Padrão: III do Quadro Permanente do Ministério da Economia, com base no artigo 3ºda Emenda Constitucional 47/2005 c/c Art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional 103/2019.</p><p>Nº 476 - Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor FRANCISCO CARLOS DE SOUZA, ocupante do cargo de Agente de Vigilância, Código 489222, matrícula SIAPE nº 0125757 e SIAPECAD nº 00004860, Classe: S, Padrão: III do Quadro Permanente do Ministério da Economia, com base no artigo 3º da Emenda Constitucional 47/2005 c/c Art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional 103/2019. Processo SEI nº 10580.100813/2019-97.</p><p class="assina">ETEVALDO INÁCIO OLIVEIRA CARNEIRO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>