<xml><article id="15962318" name="AFASTAMENTOS 24.08.2020" idOficio="5997879" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="26/08/2020" artClass="00019:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="164" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12884346">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 24 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 24 DE AGOSTO DE 2020</p><p>Nº 114 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afastem do País, com ônus, os Agentes de Polícia Federal MARCELO DA SILVA PINTO e FÁBIO DE ARAÚJO MACEDO, lotados na Delegacia de Repressão a Drogas da Delegacia Regional de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Superintendência Regional de Polícia Federal no Mato Grosso do Sul, para participarem de missão policial junto à Secretaria Nacional Antidrogas do Paraguai - SENAD/PY, a realizar-se em Assunção, Paraguai, nos períodos de 31 de agosto a 30 de outubro de 2020 e de 2 de novembro a 4 de dezembro de 2020, respectivamente, inclusive trânsito. (Processo nº 08335.005843/2020-84).</p><p>Nº 115 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afastem do País, com ônus, os Agentes de Polícia Federal JEANE MARQUES DA SILVA e AETANO LIMA SANTOS, lotados na Delegacia de Repressão à Corrupção e Crimes Financeiros da Delegacia Regional de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Superintendência Regional de Polícia Federal no Pará e na Divisão de Cooperação Policial Internacional da Coordenação-Geral de Cooperação Internacional da Diretoria-Executiva da Polícia Federal, respectivamente, com o objetivo de proceder à escolta policial internacional para transferência ativa da nacional brasileira Daniele Alves Moura, de Lisboa, Portugal, até o Centro de Reeducação Feminino, em Ananindeua - Pará, no período de 4 a 8 de setembro de 2020, inclusive trânsito. (Processo nº 08211.003747/2020-06).</p><p class="assina">TERCIO ISSAMI TOKANO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>