<xml><article id="15724358" name="PORTARIAS - 07.08.2020-DIS DES" idOficio="5973695" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/08/2020" artClass="00017:00107:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Pernambuco/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas e Qualidade de Vida" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="153" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12844571">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS E QUALIDADE DE VIDA, DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso das atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 2.540 - Dispensar, a partir de 04/08/2020, JOSE IRANILDO BARBOSA SALES DA SILVA, Matrícula SIAPE n° 1830132, Técnico de Laboratório, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado(a) no(a) Gerência de Recursos Hídricos, da Diretoria de Gestão Ambiental, Superintendência de Infraestrutura, do Gabinete do Reitor, da função de Gerente de Recursos Hídricos, da Diretoria de Gestão Ambiental, Superintendência de Infraestrutura, do Gabinete do Reitor, Código FG-03, para a(o) qual havia sido designado(a) através da Portaria de Pessoal nº 3463/2016, de 05/08/2016. (Processo n° 23076.042499/2020-07).</p><p>Nº 2.541 - Designar, a partir de 04/08/2020, ANDRE FELIPE SOUZA PEREIRA DE BRITO, Matrícula SIAPE n° 1908586, Operador de Estação de Tratamento de Água e Esgoto, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado(a) no(a) Gerência de Recursos Hídricos, da Diretoria de Gestão Ambiental, Superintendência de Infraestrutura, do Gabinete do Reitor, para exercer a função de Gerente de Recursos Hídricos, da Diretoria de Gestão Ambiental, Superintendência de Infraestrutura, do Gabinete do Reitor, Código FG-03. (Processo n° 23076.042499/2020-07).</p><p>Nº 2.545 - Designar, a partir de 29/10/2019, DANIEL THIAGO FREIRE DA SILVA, Matrícula SIAPE n° 1708576, Secretário Executivo, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado(a) no(a) Pró-Reitoria de Extensão e Cultura, para exercer a função de Chefe da Divisão de Programas e Projetos, do Setor de Apoio Administrativo, da Coordenação de Gestão da Extensão, da Diretoria de Extensão, da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura, Código FG-06. (Processo n° 23076.042552/2020-31).</p><p>Nº 2.551 - Dispensar, a partir de 01/06/2020, MARCELO HENRIQUE GONCALVES DE MIRANDA, Matrícula SIAPE n° 3480235, Professor de Magistério Superior, Nível 2, Classe C, denominada Adjunto, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado(a) no(a) Núcleo de Formação de Docentes, do Campus do Agreste, da função de Coordenador de Pós-Graduação e Pesquisa, do Campus do Agreste, Código FCC, para a(o) qual havia sido designado(a) através da Portaria de Pessoal nº 4057/2019, de 16/10/2019. (Processo n° 23076.042863/2020-73).</p><p class="assina">BRUNNA CARVALHO ALMEIDA GRANJA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>