<xml><article id="15961235" name="2 GABMI PORTARIA 3204" idOficio="5997688" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/08/2020" artClass="00010:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovações/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="164" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12884129">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.204, DE 24 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.204, DE 24 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA E INOVAÇÕES, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição Federal e, tendo em vista o disposto no artigo 17 do Regimento Interno do Centro Nacional de Monitoramento e Alerta de Desastres Naturais - CEMADEN, aprovado pela Portaria MCTIC Nº 5.141, de 14 de novembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União, de 16 de novembro de 2016, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os seguintes membros para compor o Conselho Técnico-Científico - CTC do Centro Nacional de Monitoramento e Alerta de Desastres Naturais - CEMADEN:</p><p>I - como representantes entre dirigentes ou titulares de cargos equivalentes em unidades de pesquisa do Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovações ou de outros órgãos da Administração Pública, atuantes em áreas afins às do CEMADEN;</p><p>a) MÔNICA TEJO CAVALCANTI, do Instituto Nacional do Semiárido (INSA);</p><p>b) ANTONIA MARIA RAMOS FRANCO PEREIRA, do Instituto Nacional de Pesquisa da Amazônia (INPA); e</p><p>c) DARCTON POLICARPO DAMIÃO, do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE).</p><p>II - como representantes da comunidade científica, tecnológica ou empresarial, atuantes em áreas afins às do CEMADEN:</p><p>a) FRANCISCO DE ASSIS MENDONÇA, da Universidade Federal do Paraná (UFPR);</p><p>b) TÉRCIO AMBRIZZI, da Universidade de São Paulo (USP); e</p><p>c) PAULO EDUARDO ARTAXO NETTO, da Universidade de São Paulo (USP).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS CESAR PONTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>