<xml><article id="15977175" name="Portaria de Pessoal 477" idOficio="5999248" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/08/2020" artClass="00014:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="165" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12886820">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria de Pessoal Nº 477, DE 25 DE agosto DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria de Pessoal Nº 477, DE 25 DE agosto DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 12 da Lei n. 9.784/1999 e pelo art. 19, parágrafo único, da Portaria ME nº 40/2020, e considerando os art. 1º e art. 3º, § 2º, do Decreto nº 9.043, de 3 de maio de 2017, que dispõe sobre a composição e o funcionamento do Conselho Nacional de Metrologia, Normalização e Qualidade Industrial - Conmetro, bem como Parecer n. 00522/2020/PGFN/AGU, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o Secretário Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade como suplente da Presidência do Conselho Nacional de Metrologia, Normalização e Qualidade Industrial - Conmetro, na vaga relativa à alínea "a" do inciso I do art. 1º do Dec.n. 9.043/2017.</p><p>Art. 2º Designar o Secretário Especial de Previdência e Trabalho como membro do Conselho Nacional de Metrologia, Normalização e Qualidade Industrial - Conmetro, na vaga relativa à alínea "g" do inciso I do art. 1º do Dec.n. 9.043/2017.</p><p>Art. 3º Designar o Secretário Especial Adjunto de Previdência e Trabalho como membro suplente do Conselho Nacional de Metrologia, Normalização e Qualidade Industrial - Conmetro, na vaga relativa à alínea "g" do inciso I do art. 1º do Dec.n. 9.043/2017.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO PACHECO DOS GUARANYS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>