<xml><article id="16014267" name="Portaria N 589 - Camilla" idOficio="6003081" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/08/2020" artClass="00014:00062:00089:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Economia/Superintendência da Zona Franca de Manaus/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="166" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12893163">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 595, de 27 de agosto de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 595, de 27 de agosto de 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTENDÊNCIA DA ZONA FRANCA DE MANAUS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 12, da Portaria nº 40, de 30 de janeiro de 2020, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 7.139, de 29 de março de 2010, na Portaria nº 83-SEI, de 12 de janeiro de 2018, e na Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e os termos do Ofício Interno nº 923/2020/SPR, constantes no Processo SEI nº 52710.008794/2020-07, resolve:</p><p>DISPENSAR CAMILLA JACQUELINNE MEDEIROS CARNEIRO, Matrícula SIAPE nº 2130404, do encargo de substituto da Função Comissionada do Poder Executivo Federal de Coordenador de Acompanhamento de Projetos Industriais e Análise de Processos Industriais, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Acompanhamento de Projetos Industriais, da Superintendência Adjunta de Projetos, da Superintendência da Zona Franca de Manaus.</p><p>DESIGNAR CARLOS ROBERTO DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 2186857, para exercer o encargo de substituto da Função Comissionada do Poder Executivo Federal de Coordenador de Acompanhamento de Projetos Industriais e Análise de Processos Industriais, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Acompanhamento de Projetos Industriais, da Superintendência Adjunta de Projetos, da Superintendência da Zona Franca de Manaus, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">ALGACIR ANTÔNIO POLSIN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>