<xml><article id="15780817" name="288 a 290 - PORTARIAS DE 12 DE A" idOficio="5979834" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/08/2020" artClass="00026:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério do Turismo/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="155" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12855165">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DO TURISMO, no uso das atribuições que lhe confere o inciso VI do art. 5º da Portaria GM/MTur nº 390, de 18 de dezembro de 2019, publicada no DOU de 19 de dezembro de 2019, e considerando o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 288 Designar Alessandro Rodrigues Gomes da Silva, matrícula SIAPE nº 1301865, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Convênios, Licitações e Contratos, da Consultoria Jurídica deste Ministério, código FCPE 101.4, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 289 Designar César do Vale Kirsch, matrícula SIAPE nº 013410024, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Assuntos Judiciais e Pessoal, da Consultoria Jurídica deste Ministério, código FCPE 101.4, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 290 Designar Gabriel Cerneiro de Lima, matrícula SIAPE nº 1721163, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Assuntos Jurídicos para o Turismo, da Consultoria Jurídica deste Ministério, código FCPE 101.4, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p class="assina">DANIEL DINIZ NEPOMUCENO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>