<xml><article id="15587509" name="PORTARIA N 103 DE 31 DE JULHO DE" idOficio="5959884" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/08/2020" artClass="00007:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria de Agricultura Familiar e Cooperativismo" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12821704">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 103, DE 31 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 103, DE 31 DE JULHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DA AGRICULTURA FAMILIAR E COOPERATIVISMO, no uso de suas atribuições, tendo em vista o disposto na Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019, no inciso VI do art. 33 do Decreto 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, e, ainda, o disposto no art. 6º do Decreto nº 5.151, de 22 de julho de 2004, e nos artigos 18 e 19 da Portaria MRE nº 8, de 4 de janeiro de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 20 de janeiro de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor JOSÉ PAULO DE ALMEIDA, ocupante do cargo Diretor do Departamento de Estruturação Produtiva desta Secretaria, para exercer a função de Coordenador do Projeto de Cooperação Técnica IICA/SDT/BRA/12/002 - Consolidação da Estratégia de Apoio ao Desenvolvimento dos Territórios Rurais.</p><p>Art. 2º Ficam convalidados, de 21 de fevereiro de 2020 até a publicação da presente Portaria, os atos praticados pelo servidor JOSÉ PAULO DE ALMEIDA no exercício das atribuições da referida função.</p><p>Art. 3º Revoga-se a Portaria nº 12, de 27 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 28 de fevereiro de 2019.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FERNANDO HENRIQUE KOHLMANN SCHWANKE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>