<xml><article id="15889946" name="PORTARIAS CONSELHEIROS CONDEL SU" idOficio="5990926" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/08/2020" artClass="00013:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="160" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12873198">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO REGIONAL, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 8º, inciso IV, da Lei Complementar n. 129, de 8 de janeiro de 2009, resolve:</p><p>Nº 2.222 - Dispensar PEDRO VICZNEVSKI NETO e SORAIA BEZERRA DOS SANTOS da função de membros titular e suplente, respectivamente, do Conselho Deliberativo do Desenvolvimento do Centro-Oeste (CONDEL/SUDECO), representantes da Federação dos Trabalhadores na Industria nos Estados de Goiás, Tocantins e Distrito Federal (FTIEG-TO-DF).</p><p>Nº 2.223 - Designar SAULO SILVA e EDVALDO PEREIRA DA SILVA para exercerem a função de membros titular e suplente, respectivamente, do Conselho Deliberativo do Desenvolvimento do Centro-Oeste (CONDEL/SUDECO), representantes da Federação dos Empregados no Comércio de Mato Grosso (FECMT).</p><p>Nº 2.224 - Dispensar NORMANDO CORRAL e JOSÉ LUIZ MARTINS FIDELIS da função de membros titular e suplente, respectivamente, do Conselho Deliberativo do Desenvolvimento do Centro-Oeste (CONDEL/SUDECO), representantes da Federação da Agricultura e Pecuária do Estado de Mato Grosso (FAMATO).</p><p>Nº 2.225 - Designar DANIEL DA SILVA AMADO FELÍCIO e DANIELA TEIXEIRA DIAS para exercerem a função de membros titular e suplente, respectivamente, do Conselho Deliberativo do Desenvolvimento do Centro-Oeste (CONDEL/SUDECO), representantes da Federação do Comércio de Bens, Serviços e Turismo do Estado de Mato Grosso do Sul (Fecomércio-MS).</p><p>Nº 2.226 - Dispensar CAIO DE SOUSA PEREIRA LIMA e CARMEM LUCIA RODRIGUES DE OLIVEIRA ABREU, da função de membros titular e suplente, respectivamente, do Conselho Deliberativo do Desenvolvimento do Centro-Oeste (CONDEL/SUDECO), representantes da Associação Goiana dos Municípios (AGM).</p><p>Nº 2.227 - Designar JOÃO ANTÔNIO DA SILVA BALBINO e TÂNIA CONRADO DA COSTA GONÇALVES para exercerem a função de membros titular e suplente, respectivamente, do Conselho Deliberativo do Desenvolvimento do Centro-Oeste (CONDEL/SUDECO), representantes da Associação Mato-Grossense dos Municípios (AMM).</p><p class="assina">ROGÉRIO MARINHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>