<xml><article id="16033740" name="Portarias dia 27 de agosto de 20" idOficio="6005099" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/08/2020" artClass="00017:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="167" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12896500">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A Reitora pro tempore do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo artigo 12 da Lei 11.892, de 29/12/2008, designada pela Portaria nº 385, de 14 de abril de 2020, publicada no DOU nº 72, seção 2, página 19, de 14/04/2020, resolve:</p><p>N° 4.335 - Art. 1º - Dispensar, a pedido, a servidora Josicléia Araújo Ribeiro de Castro, TAE - Pedagogo, matrícula SIAPE Nº 1424784, da função de Coordenadora Técnico-pedagógico - COTEP/CXA, código FG-02, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre - IFAC - Campus Xapuri. Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor, a partir de 31 de agosto de 2020.</p><p>N° 4.336 - Art. 1º - Designar, a servidora Ortemisa Ribeiro da Silva, TAE - Técnico em Assuntos Educacionais, matrícula SIAPE Nº 3077059, para a função de Coordenadora Técnico-pedagógico - COTEP/CXA, código FG-02, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre - IFAC - Campus Xapuri. Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor, a partir de 01 de setembro de 2020.</p><p>N° 4.337 - Art. 1º - Dispensar, a pedido, o servidor Raphael dos Santos Gomes, Docente EBTT - Área Zootecnia, matrícula SIAPE nº 3062078, da função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Agroecologia - COSAG, Código FCC, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre - IFAC, Campus Xapuri. Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor, a partir de 31 de agosto de 2020.</p><p>N° 4.338 - Art. 1º - Designar o servidor José Márcio Maçveira da Silva, Docente EBTT - Área Agronomia, matrícula SIAPE nº 1794728, para exercer a função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Agroecologia - COSAG, Código FCC, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre - IFAC, Campus Xapuri. Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor, a partir de 01 de setembro de 2020.</p><p>N° 4.339 - Art. 1º - Designar, o servidor Antônio Manoel de Sousa Filho, matrícula SIAPE 1258026, Professor EBTT- Física, para função de coordenador de Curso Técnico Integrado em Administração - FCC, do Campus Tarauacá do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre. Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor, a partir de 01 de setembro de 2020.</p><p>N° 4.340 - Art. 1° Nomear o servidor Jefferson Viana Alves Diniz, SIAPE Nº 2086747, para o cargo da Pro-Reitor de Pesquisa, Inovação e Pós-graduação - PROINP, Código CD-02, no âmbito do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre. Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor, a partir de 01 de setembro de 2020.</p><p>N° 4.341 - Art. 1º - Exonerar, de ofício, a servidora Rubya Mara Rezende Madella Martins , matrícula SIAPE 2235348, do cargo de Diretora de Ensino e Pesquisa e Extensão do Campus Rio Branco Avançado Baixada do Sol, código CD 04. Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor, a partir de 31 de agosto de 2020.</p><p>N° 4.342 - Art. 1º Nomear, a servidora Rubya Mara Rezende Madella Martins, Matrícula SIAPE nº 2235348, para o cargo de Diretora de Políticas de Educação Profissional - DIPED, CD-04, da Pró-Reitoria de Ensino, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre. Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor, a partir de 01 de setembro de 2020.</p><p>N° 4.343 - Art. 1º - Exonerar, a pedido, a servidora Hévea Monteiro Maciel, matrícula SIAPE 2009296, do cargo de Diretora Geral do Campus Rio Branco - Avançado Baixada do Sol, código CD 03. Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor, a partir de 31 de agosto de 2020.</p><p>N° 4.344 - Art. 1º Exonerar, de ofício, a servidora Carmem Paola Torres Alvarez, Matrícula SIAPE nº 218898, do cargo de Diretora de Políticas de Educação Profissional, CD-04, da Pró-Reitoria de Ensino, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre. Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor, a partir de 31 de agosto de 2020.</p><p>N° 4.345 - Art. 1º Nomear a servidora Carmem Paola Torres Alvarez, Matrícula SIAPE nº 218898, do cargo de Diretora de Políticas de Graduação, CD-04, da Pró-Reitoria de Ensino, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre. Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor, a partir de 01 de setembro de 2020.</p><p>N° 4.346 - Art. 1° Nomear o servidor Sérgio Guimarães da Costa Flórido, SIAPE Nº 255107, para o cargo de Diretor Geral do Campus Rio Branco - avançado Baixada do Sol - CBS, Código CD-03, no âmbito do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre. Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor, a partir de 01 de setembro de 2020.</p><p>N° 4.347 - Art. 1° Exonerar, a pedido, o servidor Pedro Raimundo Soares de Souza, SIAPE Nº 1974644, da função de Diretor do Núcleo de Inovação Tecnológica, Código CD-04, no âmbito do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre. Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor, a partir de 31 de agosto de 2020.</p><p>N° 4.348 - Art. 1° Exonerar, a pedido, o servidor Luís Pedro de Melo Plese, SIAPE nº 1731544, do cargo de Pró-reitor de Pesquisa, Inovação e Pós-Graduação Código CD-02, no âmbito da Reitoria do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre. Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor, a partir de 31 de agosto de 2020.</p><p>N° 4.351 - Art. 1° - Dispensar o servidor José Marlo Araújo de Azevedo, matrícula SIAPE nº 1987342, da função de Coordenador do Curso Superior de Agroecologia, do Campus Cruzeiro do Sul, código FG-01, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre. Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor, a partir de 31 de agosto de 2020.</p><p>N° 4.352 - Art. 1° - Designar o servidor Rennan do Amaral Bastos, matrícula SIAPE nº 2863480, para função de Coordenador do Curso Superior de Agroecologia, do Campus Cruzeiro do Sul, código FG-01, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre. Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor, a partir de 01 de setembro de 2020.</p><p>N° 4.354 - Art. 1° - Nomear a servidora Herika Fernanda Montilha Satrapa, matrícula SIAPE nº 3007934, para a função de Diretora do Núcleo de Inovação Tecnológica da Pró-Reitoria de Pesquisa, Inovação e Pós-Graduação, código CD-04, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre. Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor, a partir de 01 de setembro de 2020.</p><p class="assina">ROSANA CAVALCANTE DOS SANTOS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>