<xml><article id="15877514" name="PORTARIA N. 601" idOficio="5989565" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/08/2020" artClass="00044:00053:00001:00001:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região/Tribunal Pleno/Presidência/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="160" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12870616">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 601, DE 4 DE AGOSTO DE 2020 (*)]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 601, DE 4 DE AGOSTO DE 2020 (*)</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 14ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, de acordo com o artigo 96, inciso I, alínea "c", da Constituição Federal, combinado com os artigos 1º e 13, § 6º, da Resolução Administrativa nº 1.861/2016 do Tribunal Superior do Trabalho, e com o Processo Administrativo Eletrônico TRT 14 nº 1981/2019, tendo em vista o I Concurso Público Nacional Unificado para ingresso na carreira da Magistratura do Trabalho, regido pelo Edital de Abertura do Concurso, publicado no Diário Oficial da União de 29/06/2017, cujo resultado final foi homologado pelo Pleno do Tribunal Superior do Trabalho, nos termos da Resolução Administrativa n.º 2.053/2018, e divulgado por meio do Edital nº 29 de 18/12/2018, publicado no Diário Eletrônico da Justiça do Trabalho no dia 20/12/2018, resolve:</p><p>I - NOMEAR, em razão de habilitação no I Concurso Público Nacional Unificado para ingresso na Carreira da Magistratura do Trabalho, para exercer o cargo de Juiz do Trabalho Substituto do Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região, os candidatos abaixo relacionados, respeitada a rigorosa ordem de classificação no certame, e observada a opção de lotação declarada pelo candidato aprovado, conforme EDITAL N.º 04/2020, de 31 de julho de 2020:</p><p>. CAROLLINE REBELLATO SANCHES, 140º lugar, em vaga originária da Remoção da Juíza do Trabalho Substituta Elisa Augusta de Souza Tavares, conforme Resolução Administrativa TRT14 nº 002/2020;</p><p>. RICARDO TSUIOSHI FUKUDA SANCHEZ, 141º lugar, em vaga originária da Remoção do Juiz do Trabalho Substituto Cleverson Oliveira Alarcon Lima, conforme Resolução Administrativa TRT14 nº 021/2020;</p><p>. FERNANDO MAIDANA MIGUEL, 146º lugar, em vaga originária da Remoção da Juíza do Trabalho Substituta Renata Nunes de Melo, conforme Resolução Administrativa TRT14 nº 022/2020;</p><p>. EDUARDO RITZEL MARCOLIN, 147º lugar, em vaga originária da Remoção do Juiz do Trabalho Substituto Marcelo Tandler Paes Cordeiro, conforme Resolução Administrativa TRT14 nº 023/2020;</p><p>. VALTER HUGO DA NÓBREGA ARAÚJO, 149º lugar, em vaga originária da Remoção do Juiz do Trabalho Substituto Luiz José Alves dos Santos Júnior, conforme Resolução Administrativa TRT14 nº 024/2020;</p><p>. GABRIEL DA SILVA MEDEIROS, 150º lugar, em vaga originária da Remoção da Juíza do Trabalho Substituta Joana Maria Sá de Alencar, conforme Resolução Administrativa TRT14 nº 025/2020;</p><p>. ELIZANGELA VARGAS CÂNDIDO BASSIL DOWER, 151º lugar, em vaga originária da Remoção da Juíza do Trabalho Substituta Renata Albuquerque Palcoski, conforme Resolução Administrativa TRT14 nº 026/2020;</p><p>. WALMIR AFFONSO JÚNIOR, 152º lugar, em vaga originária da Remoção da Juíza do Trabalho Substituta Marcella Dias Araujo Freitas, conforme Resolução Administrativa TRT14 nº 027/2020;</p><p>. JACKSON ISZCZUK ALMEIDA BRYK, 153º lugar, em vaga originária da Remoção do Juiz do Trabalho Substituto Wagson Lindolfo José Filho, conforme Resolução Administrativa TRT14 nº 028/2020;</p><p>. MAURÍCIO EVANDRO CAMPOS COSTA, 158º lugar, em vaga originária da Remoção da Juíza do Trabalho Substituta Heloísa Polizel de Oliveira Moraes, conforme Resolução Administrativa TRT14 nº 029/2020.</p><p>II - CONVOCAR os aprovados relacionados no item I para a Sessão Solene de Posse e Exercício a ser realizada, no dia 28 de agosto de 2020, às 14h, horário de Brasília/DF, via teleconferência, através do link a ser enviado aos candidatos.</p><p class="assina">Des. OSMAR J. BARNEZE</p><p class="nota">Republicada por ter saído com incorreção no D.O.U. de 10/08/2020, Seção 02, pág.44, sem comprometimento da data de nomeação (10/08/2020).</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>