<xml><article id="15770198" name="PORTARIA N 1688 DE 07 DE AGOSTO " idOficio="5978645" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/08/2020" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="155" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12852947">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.688, DE 7 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.688, DE 7 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º, inciso XI, da Portaria GM/MInfra nº 2.787, de 24 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 25 de junho de 2019, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, no Decreto 9.144, de 22 de agosto de 2017, na Lei nº 6.999, de 7 de julho de 1982, na Portaria nº 357, de 2 de setembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 04 de setembro de 2019, Seção 1, fls. 17/20, e demais informações que constam do processo SEI nº 50000.027084/2020-59, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar, no período de 15 de agosto de 2020 a 1º de março de 2021, a requisição do servidor FELIPE BARBOSA FERREIRA, matrícula SIAPE nº 1512389, do Quadro de Pessoal da Agência Nacional de Transportes Terrestres - ANTT, para exercício junto ao Tribunal Regional Eleitoral do Estado do Rio de Janeiro.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é da entidade requisitada.</p><p>Art. 3º Cumpre ao requisitante comunicar a frequência do servidor, mensalmente, à entidade requisitada.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO SAMPAIO CUNHA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>