<xml><article id="16026339" name="Portaria n 082-Agregacao-28 AGO " idOficio="6004149" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/08/2020" artClass="00012:00044:00029:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="167" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12894585">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 82-DCEM, de 28 de agosto de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 82-DCEM, de 28 de agosto de 2020</p><p></p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>AGREGAR</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. De acordo com o inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem sido designados para a Escola Superior de Guerra (ESG):</p><p>1) o Cel Cav (0186605739) ANDRÉ RICARDO DA CONCEIÇÃO BARRETO, a contar de 17 de fevereiro de 2020;</p><p>2) a Cel QCO (0623211240) MARGARIDA MARIA MARROCOS DE ARAÚJO, a contar de 2 de abril de 2020;</p><p>3) o Cel Int (0203345145) AUGUSTO CEZAR DA SILVA GOMES, a contar de 5 de fevereiro de 2020;</p><p>4) o Cel Inf (0498890938) RUI MARTINS DA MOTA, a contar de 10 de fevereiro de 2020;</p><p>5) o Cel Cav (0149742439) JOÃO HENRIQUE MAYRINK MATTOS, a contar de 17 de fevereiro de 2020; e</p><p>6) o 1º Ten QAO (1123856930) LUIZ CLAUDIO VILLAR FIGUEIRA, a contar de 27 de abril de 2020.</p><p>b. De acordo com o inciso XIV do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter se candidatado a cargo eletivo de natureza política, o Cap Inf (0100865559) GUSTAVO SILVA DE OLIVEIRA, a contar de 15 de agosto de 2020.</p><p>c. De acordo com o inciso V do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço do Exército, enquanto tramita o processo de reforma, o Cap QAO (0185870938) ROBSON PIZZIOLO DE SOUZA BARRETTO, a contar de 14 de julho de 2020.</p><p>d. De acordo com o inciso XII do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem passado a disposição do Ministério da Justiça e Segurança Pública para exercer cargo de natureza civil:</p><p>1) o Cap QAO (0369544838) LARI GOMES, a contar de 16 de julho de 2020; e</p><p>2) o Cap QAO (0366638930) VALDIR ROLOFF, a contar de 15 de julho de 2020.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>De acordo com o inciso XIV do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem se candidatado a cargo eletivo de natureza política, a contar de 15 de agosto de 2020:</p><p>a. o 1º Sgt Eng (0435394044) DAVI MARQUES DE OLIVEIRA;</p><p>b. o 2º Sgt Eng (0400310652) LEONILDO MOYSÉS MARQUES;</p><p>c. o 2º Sgt Inf (1028899449) FRANCISCO WALKIMAR AZEVEDO VIEIRA; e</p><p>d. o 2º Sgt MB/Mnt Armt (0114753551) MAICON XAVIER DA SILVA ROSA.</p><p class="assina">Gen Div HEBER GARCIA PORTELLA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>