<xml><article id="15752166" name="Portaria de Pensao Civil 1108202" idOficio="5976839" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/08/2020" artClass="00014:00048:00034:00008:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="154" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12849813">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de    11 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 11 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP de 19 de maio de 2015 e 7.674/DEPEX de 06 de agosto de 2018 publicada no Diário Oficial da União nº 151 de 07 de agosto de 2018, resolver:</p><p>Nº 18.774 - Art. 1º - Conceder pensão civil à RAIMUNDO SOARES NUNES, na condição de cônjuge, com vigência a partir 15 de abril de 2020 data do óbito da servidora Maria Aleixo Nunes, matrícula Siape 1021224, aposentado no cargo de Professor do Ensino Básico Ex-Território, oriundo do Quadro de Inativo do Ex-Território Federal do Amapá, com fundamento nos arts. 215 / 217, e art. 3º, inciso I da Lei 8.112/90 e artigo 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 13.135, de 17/06/2015, assegurado pelo inciso I do § 7º, do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/2003 e pelos artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional 103, de 13/11/2019 (17167.102750/2020-77)</p><p>Nº 18.839 - Art. 1º - Conceder pensão civil à EDUARDO CELANO POSSAS, na condição de cônjuge com vigência a partir 29 de abril de 2020, data do óbito da servidora Ana Raquel Oliveira da Costa Possas, matrícula Siape 1009376, aposentado no cargo de Professor do Ensino Básico Ex-Território, oriundo do Quadro de Inativo do Ex-Território Federal do Amapá, com fundamento nos arts. 215 e 217, inciso I da Lei 8.112/90 e artigo 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 13.135, de 17/06/2015, assegurado pelo inciso I do § 7º, do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/2003 e artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019, de 13/11/2019(17167102599/2020-77)</p><p>Nº 18.949 - Art. 1º - Conceder pensão civil à BENEDITO BATISTA DOS SANTOS, na condição de cônjuge, com vigência a partir 18 de março de 2020 data do óbito da servidora Edite Vieira dos Santos, matrícula Siape 1020599, aposentado no cargo de Professor do Ensino Básico Ex-Território, Classe D, Nível 201, oriundo do Quadro de Inativo do Ex-Território Federal do Amapá, com fundamento nos arts. 215 / 217, e art. 3º, inciso I da Lei 8.112/90 e artigo 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 13.135, de 17/06/2015, assegurado pelo inciso I do § 7º, do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/2003 e pelos artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional 103, de 13/11/2019 (Processo 17167.102740/2020-31)</p><p>Nº 18.965 - Art. 1º - Conceder pensão civil à IARACY DO SOCORRO DE SOUZA MENDONÇA CUNHA, na condição de cônjuge, com vigência a partir 13 de maio de 2020 data do óbito do servidor Antonio Moraes da Cunha, matrícula Siape 1011325, aposentado no cargo de Agente de Polícia Civil Especial, oriundo do Quadro de Inativo do Ex-Território Federal do Amapá, com fundamento nos arts. 215 / 217, e art. 3º, inciso I da Lei 8.112/90 e artigo 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 13.135, de 17/06/2015, assegurado pelo inciso I do § 7º, do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/2003 e pelos artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional 103, de 13/11/2019 (Processo 17167.102745/2020-64)</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>