<xml><article id="15984028" name="DOU Portaria 298 - Atualizacao C" idOficio="6000105" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/08/2020" artClass="00025:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Saúde Suplementar" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="165" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12887926">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 298, DE 21 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 298, DE 21 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O Diretor-Presidente Substituto da Agência Nacional de Saúde Suplementar - ANS , designado pela Portaria nº 1202/GM, de 3 de junho de 2019, publicada no DOU de 12 de junho de 2019 e Portaria nº 10.651/ANS de 19 de dezembro de 2019, publicada no DOU de 20 de dezembro de 2019, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos III e VIII do art. 11 da Lei nº 9.961, de 28 de janeiro de 2000, e considerando o disposto no art. 18 do Decreto nº 4.073, de 3 de janeiro de 2002, resolve:</p><p>Art. 1º Fica atualizada a Comissão Permanente de Avaliação de Documentos da Agência Nacional de Saúde Suplementar - CADANS, constituída pela Portaria PRESI nº 5.012, de 10 de maio de 2012, com a finalidade de orientar e realizar o processo de análise, avaliação e seleção da documentação produzida e acumulada, correlacionando com os códigos de classificação de documentos do arquivo e tabela de temporalidade dos documentos da ANS, com vistas a estabelecer prazos de guarda e destinação final do acervo de documentos da ANS.</p><p>Art. 2º Ficam nomeados os seguintes membros para compor a CADANS:</p><p>PROGE - Adriana Suzano de Camargo e Castro (titular) e Thiago Gomes Alves (suplente).</p><p>OUVID - Larissa de Moraes Moreira (titular) e Dominic Bigate Lourenço (suplente).</p><p>PPCOR - Bruno Mouta Dutra da Silva (titular) e Dante Casanova Junior (suplente).</p><p>AUDIT - Pedro Henrique Portugal de Sousa (titular) e Rodrigo Tubarão dos Santos (suplente).</p><p>PRESI - Denise Jane Vieira Domingos (titular) e Claudete Barbosa da Rocha (suplente).</p><p>SEGER - Cléber Ferreira da Silva Filho (titular) e Mariana Correa de Carvalho Melim (suplente).</p><p>DIDES - Flavio Jose Batista de Souza (titular) e Vanessa Maria Gomes de Carvalho (suplente).</p><p>DIGES - Carina Alves Ferreira Tomita (titular) e Marisa Ferreira Cavalcanti (suplente).</p><p>DIOPE - Elizabeth Marina Francisco Amaral (titular) e Luiza Wehbe Sabino (suplente).</p><p>DIPRO - Aline Angela Gama Muniz (titular) e Cristiane Branco Vidal Bustamont (suplente).</p><p>DIFIS - Mariana Saavedra Cale da Costa (titular) e Bruno Araujo Ramalho (suplente).</p><p>Art. 3º A coordenação das atividades da CADANS será realizada pelo Coordenador de Gestão Documental e Processo Eletrônico (CGDOP) da ANS.</p><p>Art. 4º Poderão ser convocados pela Coordenação da CADANS, quando se fizer necessário, colaboradores de áreas específicas, a fim de oferecerem subsídios ao melhor desenvolvimento dos trabalhos.</p><p>Art. 5º Revoga-se a Portaria PRESI nº 10.582, de 16 de dezembro de 2019.</p><p>Art. 6º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO SCARABEL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>