<xml><article id="15589469" name="MODELO_dispensas_designacoes_nom" idOficio="5960265" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/08/2020" artClass="00044:00056:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 17ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12822183">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 29 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JULHO DE 2020</p><p>A DESEMBARGADORA-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA DÉCIMA SÉTIMA REGIÃO , no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 126 - NOMEAR, Alexandre Pereira Gusmão, Analista Judiciário, Área Judiciária, para exercer o cargo em comissão de Diretor de Secretaria - CJ-03, da 14ª Vara do Trabalho de Vitória.</p><p>Nº 127 - DISPENSAR, Alexandre Pereira Gusmão, Analista Judiciário, Área Judiciária, da função comissionada de ASSISTENTE DE MAGISTRADO - FC-04 do (a) Vara do Trabalho de São Mateus.</p><p class="assina">Ana Paula Tauceda Branco</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JULHO DE 2020</p><p>A DESEMBARGADORA-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA DÉCIMA SÉTIMA REGIÃO , no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 132 - DISPENSAR, Sirlene Alves dos Santos, Requisitada da Prefeitura Municipal de São Mateus, da função comissionada de CALCULISTA - FC-04, e, ao mesmo tempo, designá-lo(a) para exercer a função comissionada de ASSISTENTE DE MAGISTRADO - FC-04, ambas do(a) Vara do Trabalho de São Mateus.</p><p>Nº 133 - DISPENSAR, Danuza Sena de Miranda Ferreira, Técnico Judiciário, Área Administrativa, da função comissionada de ASSISTENTE - FC-02, e, ao mesmo tempo, designá-lo(a) para exercer a função comissionada de CALCULISTA - FC-04, ambas do(a) Vara do Trabalho de São Mateus.</p><p>Nº 134 - DISPENSAR, Maria Tereza Beccalli Andrade de Souza, Analista Judiciária, Área Judiciária da função comissionada de AUXILIAR ESPECIALIZADO - FC-01, e, ao mesmo tempo, designá-lo(a) para exercer a função comissionada de ASSISTENTE - FC-02, ambas do(a) Vara do Trabalho de São Mateus.</p><p class="assina">Ana Paula Tauceda Branco</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>