<xml><article id="15609923" name="Portaria 71 de 10 de julho de 20" idOficio="5962550" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/08/2020" artClass="00017:00060:00016:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Campus Avançado Piumhi" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="148" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12825976">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 71,  de 10 de julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 71, de 10 de julho de 2020</p><p>O DIRETOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS - CAMPUS AVANÇADO PIUMHI, nomeado pela Portaria IFMG nº 2 de 02 de janeiro de 2020, publicada no DOU de 06 de janeiro de 2020, Seção 2, pág. 25, tendo em vista o Termo de Posse do dia 13/02/2020, e no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria IFMG nº 475, de 06 de abril de 2016, publicada no DOU de 15 de abril de 2016, Seção 2, pág. 17, retificada pela Portaria IFMG nº 805, de 04 de julho de 2016, publicada no DOU de 06 de julho de 2016, Seção 2, pág. 22 e pela Portaria IFMG nº 1078, de 27 de setembro de 2016, publicada no DOU de 04 de outubro de 2016, Seção 2, pág. 20, resolve:</p><p></p><p>Art. 1º. DISPENSAR a servidora MARIANA SCHUCHTER SOARES, ocupante do cargo efetivo de Professora de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 1995142, do Cargo de Coordenadora do Curso Técnico Subsequente em Edificações do IFMG Campus Avançado Piumhi, com função gratificada, FCC.</p><p>Art. 2º. DESIGNAR o servidor TOBIAS RIBEIRO FERREIRA, ocupante do cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 1031032, para ocupar o cargo de Coordenador do Curso Técnico Subsequente em Edificações do IFMG Campus Avançado Piumhi, com função gratificada, FCC.</p><p>Art. 3º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação e seus efeitos retroagem ao dia 10 de julho de 2020.</p><p class="assina">Humberto Coelho de Melo</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>