<xml><article id="15896765" name="PORT 884 e 887-2020" idOficio="5991277" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/08/2020" artClass="00017:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="161" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12873747">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 884, DE 18 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 884, DE 18 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, nomeado pelo Decreto de 30 de janeiro de 2017, publicado no Diário Oficial da União em 31 de janeiro de 2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o constante nos autos do Processo nº 23255.004050/2020-21, resolve:</p><p>Art. 1º Excluir o servidor MARIO SERGIO PAZ SALES, Assistente em administração, Matrícula Siape nº 292146, da Portaria nº 796/GABR/REITORIA, de 21 de julho de 2020 (B.S. de 24/07/2020), que designa a Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, rito ordinário, visando à apuração de eventuais responsabilidades administrativas descritas no Processo nº 23255.050770/2016-82.</p><p>Art. 2º Incluir, em substituição, na mesma Portaria, o servidor RICARDO PESSOA MOURA, Assistente de Laboratório, Matrícula Siape nº 292433.</p><p class="assina">VIRGÍLIO AUGUSTO SALES ARARIPE</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 887, DE 20 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, nomeado pelo Decreto de 30 de janeiro de 2017, publicado no Diário Oficial da União em 31 de janeiro de 2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais e em cumprimento à Decisão Judicial proferida nos autos da Ação nº 0804996-83.2017.4.05.8100, observando, ainda, o Parecer de Força Executória 00091/2020/NUMA-ORD/PFCE/PGF/AGU, e o que consta no Processo nº 00422.035577/2017-28, resolve:</p><p>Alterar, a partir de 01/03/2013, a Portaria nº 112/GDG, de 25 de abril de 2003, publicada no DOU nº 83, de 02 de maio de 2003, que trata da concessão de aposentadoria do servidor JOSÉ MATIAS DE SOUZA, Matrícula Siape nº 02760411, com base na Portaria nº 1498/PROGEP/IFCE, DE 3 DE JULHO DE 2020, de forma que:</p><p>Onde se lê:</p><p>"... - Vencimento correspondente à mesma classe e nível;</p><p>- 25 (vinte e cinco) anuênios (Art. 67 da Lei 8.112/90);</p><p>- Gratificação de Atividade Executiva (GAE) - 160% (cento e sessenta por cento), LD 13/92;</p><p>- Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada (VPNI) do Art. 15 da Lei 9.527/97, referente à incorporação de 8/10 (oito décimos) de FG-04;</p><p>- Gratificação de incentivo à docência - GID - Lei 10.187/2001, alterada pela Lei nº 10.187/2001, art. 7º, média dos últimos 24 (vinte e quatro) meses".</p><p>Leia-se:</p><p>" - Vencimento correspondente à mesma classe e nível;</p><p>- 25 (vinte e cinco) anuênios (Art. 67 da Lei 8.112/1990);</p><p>- Gratificação de Atividade Executiva (GAE) - 160% (cento e sessenta por cento), LD 13/92;</p><p>- Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada (VPNI) do Art. 15 da Lei 9.527/97, referente à incorporação de 8/10 (oito décimos) de FG-04;</p><p>- Gratificação de incentivo à docência - GID - Lei 10.187/2001, alterada pela Lei nº 10.187/2001, art. 7º, média dos últimos 24 (vinte e quatro) meses;</p><p>- Reconhecimento de Saberes e Competências - RSC II".</p><p class="assina">VIRGÍLIO AUGUSTO SALES ARARIPE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>