<xml><article id="15777633" name="Mat 062-2020 Portaria" idOficio="5979407" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/08/2020" artClass="00017:00146:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="155" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12854476">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 508, DE 11 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 508, DE 11 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pelo Decreto Presidencial, publicado na Seção 02 do D.O.U de 03/03/2020, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Declarar vago, a partir do dia 26/06/2020, nos termos do artigo 33, inciso IX, da Lei 8.112/90, o cargo de Auxiliar em Administração, em regime de 40 horas semanais, ocupado por ANICE DA SILVA CAVALCANTE, matrícula SIAPE nº 0708025, lotada na Biblioteca Central desta Universidade, por motivo de falecimento.</p><p class="assina">José Geraldo Ticianeli</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pelo Decreto Presidencial, publicado na Seção 02 do D.O.U de 03/03/2020, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no Memorando Eletrônico nº 95/2020-PROPLAN, resolve:</p><p>Nº 509 Exonerar, a partir do dia 09/08/2020, a servidora ALINE BARROS TAVARES, matrícula SIAPE nº 1699179, do cargo de Diretora de Tecnologia da Informação-DTI da Universidade Federal de Roraima, (FG-01), nomeada pela Portaria nº 050/2020/GR de 24/01/2020, publicada no D.O.U. em 27/01/2020.</p><p>Nº 510 Nomear, a partir do dia 10/08/2020, o professor FELIPE LEITE LOBO, matrícula SIAPE nº 1988091, para exercer o cargo de Diretor de Tecnologia da Informação-DTI da Universidade Federal de Roraima, (FG-01).</p><p class="assina">José Geraldo Ticianeli</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 511, DE 11 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pelo Decreto Presidencial, publicado na Seção 02 do D.O.U de 03/03/2020, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no Processo nº 23129.010432/2020-60, resolve:</p><p>Efetivar, a contar de 17 de agosto de 2020, a seguinte cessão:</p><p>Servidor: ALINE BARROS DE SOUSA - matrícula SIAPE nº 1699179</p><p>Cargo: Analista de Tecnologia da Informação</p><p>Origem: Universidade Federal de Roraima- UFRR</p><p>Para: Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes-DNIT</p><p>Função/Cargo: Chefe do Serviço de Recursos Logísticos e Informática</p><p>Ônus: Órgão Cedente (previsto no art. 93, § 1º, da Lei 8112/90)</p><p>Art. 1º Caberá ao órgão cessionário efetivar a apresentação do servidor ao seu órgão de origem ao término da cessão.</p><p>Art. 2º A presente autorização de cessão cessará na hipótese de exoneração ou dispensa do cargo ou função de confiança, caso em que o órgão cessionário deverá providenciar imediatamente a apresentação do servidor ao seu órgão de origem.</p><p>Art. 3º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência do servidor, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p class="assina">José Geraldo Ticianeli</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>