<xml><article id="15921079" name="20-312-Luziana-rem-des" idOficio="5993665" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/08/2020" artClass="00044:00058:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 19ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="162" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12877625">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 312, DE 20 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 312, DE 20 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A Desembargadora Presidente do Tribunal Regional do Trabalho da Décima Nona Região, usando de suas atribuições legais e regimentais estabelecidas no inciso VII do artigo 24 do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no PROAD nº 3.592 de 20/8/2020,</p><p>Considerando o contido na Resolução nº. 139, de 1º de agosto de 2018, Anexo Único, que regulamenta a criação de Funções Comissionadas dos Assistentes de Juízes Substitutos sem lotação fixa em Vara do Trabalho no âmbito do TRT 19ª Região, resolve:</p><p>Art. 1º. Remover a servidora Luziana Fragoso Buarque de Medeiros, Analista Judiciária do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, removida para este Tribunal, da Secretaria de Gestão de Pessoas para a Secretaria da Corregedoria Regional.</p><p>Art. 2º. Designar a servidora para exercer a função comissionada de Assistente de Juiz III, de nível FC-5, da Secretaria da Corregedoria Regional, que prestará auxílio à Juíza Claudevânia Pereira Martins, nas atividades típicas dessa assistência especial.</p><p>Art. 3º. Os efeitos da presente Portaria vigoram a partir da publicação.</p><p class="assina">ANNE HELENA FISCHER INOJOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>