<xml><article id="15599253" name="1715 (31.07.2020) SE" idOficio="5961370" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/08/2020" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12824408">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA   Nº 1.715, DE 31 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.715, DE 31 DE JULHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso das atribuições que lhe conferem a Portaria nº 252, de 6 de novembro de 2019, considerando o disposto no artigo 93, da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial do dia seguinte, a Portaria ME nº 357, de 2 de setembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 04 de setembro de 2019, e demais informações que constam no Processo SEI nº 21000.044198/2020-65, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a empregada pública SORAYA CARVALHO BARRIOS DE ARAÚJO, matrícula SIAPE nº 1349182, ocupante do emprego de Analista - A, do Quadro de Pessoal da Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecuária, para o Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, para ocupar o cargo em comissão de Coordenador-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Conservação de Solo e Água, do Departamento de Produção Sustentável e Irrigação, da Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação.</p><p>Art. 2º O ônus pelo salário é da entidade cedente.</p><p>Art. 3º A empregada deverá apresentar-se imediatamente ao órgão/entidade cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a empregada não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias. Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS MONTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>