<xml><article id="15941356" name="CORREIO ELETRONICO DIRETOR - 024" idOficio="5995737" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/08/2020" artClass="00017:00083:00722:00682:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alagoas/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas e do Trabalho/Departamento de Administração de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="163" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12880924">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.077, DE 18 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.077, DE 18 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO DE ADMINISTRAÇÃO DE PESSOAL DA UFAL, no uso das atribuições legais contidas na delegação de competência constante na Port. Nº 645 do Gabinete da Reitoria, de 23/06/20, e tendo em vista o que consta nos processos nº 23065.013423/20-06 e 013424/20-76, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder PENSÃO TEMPORÁRIA a ALICIA DOS SANTOS MARIANO, na cota-parte de 1/2, na condição de filha, por morte do servidor ELIAS LOURENÇO MARIANO, aposentado no cargo de Vigilante, mat./SIAPE nº 140181, de acordo com os arts. 215,217, inciso IV, alínea "a", 218 e 222, inciso IV, todos da Lei nº. 8.112/90.</p><p>Art. 2º Conceder PENSÃO TEMPORÁRIA a ALICE DOS SANTOS MARIANO, na cota-parte de 1/2, na condição de filha, por morte do servidor ELIAS LOURENÇO MARIANO, aposentado no cargo de Vigilante, mat./SIAPE nº 140181, de acordo com os arts. 215,217, inciso IV, alínea "a", 218 e 222, inciso IV, todos da Lei nº. 8.112/90.</p><p>Art. 3º Os efeitos desta portaria retroagem a 17.05.20, data do óbito do servidor, de acordo com o art. 219, I, da Lei nº 8.112/90.</p><p class="assina">BRUNO MORAIS SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.078, DE 17 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO DE ADMINISTRAÇÃO DE PESSOAL DA UFAL, no uso das atribuições legais contidas na delegação de competência constante na Port. nº 645 do Gabinete da Reitoria, de 23/06/20, e tendo em vista o que consta no proc. nº 23065.013883/20-02, resolve:</p><p>Conceder PENSÃO VITALÍCIA a CLAUDIA MARIA NOGUEIRA DA SILVA, na condição de cônjuge, por morte do servidor ARY JOSÉ DA COSTA, aposentado no cargo de Atendente de Consultório, mat./SIAPE nº 1119020, de acordo com os arts. 215, 217, inciso I, 218 e 222, inciso VII, alínea b, item 6, todos da Lei nº 8.112/90, a partir de 30.05.20, data do óbito do servidor, conforme art. 219, I, da Lei nº 8.112/90.</p><p class="assina">BRUNO MORAIS SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>