<xml><article id="16029762" name="Port726-2020-DPCvM-CancelaPortar" idOficio="6004693" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/08/2020" artClass="00012:00045:00027:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="167" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12895299">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 726/DPCvM, DE 27 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 726/DPCvM, DE 27 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL CIVIL DA MARINHA, usando da atribuição que lhe confere a Portaria nº 24/2017, da Diretoria-Geral do Pessoal da Marinha, resolve:</p><p>Art. 1º Cancelar a Portaria nº 657/2020, desta Diretoria, publicada no Diário Oficial da União nº 152, de 10 de agosto de 2020, Seção 2, página 7.</p><p>Art. 2º Alterar a Portaria nº 544/2020, desta Diretoria, publicada no Diário Oficial da União nº 129, de 8 de julho de 2020, Seção 2, página 12, que aposentou a Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, NA-S-III, 95.0527.47, Matrícula SIAPE 1113331, ANA LUCIA FERREIRA DAS FLORES, Código de Vaga 597998, retirando do seu texto original a referência à Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019; e alterar a vigência da aposentadoria voluntária, de 8 de julho de 2020 para 10 de junho de 2019, em cumprimento ao Mandado de Intimação nº 510-003374982 de 3 de agosto de 2020, da 8ª Vara Federal de São João de Meriti, Rio de Janeiro-RJ, referente ao Processo nº 5008418-73.2019.4.02.5110/RJ, em tramitação na respectiva Vara Federal (Processo nº 62002.004762/2020-74, do Com1ºDN/DPCvM). Os proventos deverão ser calculados na forma da lei, devendo, ainda, ser aplicada a regra mais vantajosa, considerando a data de ingresso da autora no serviço público, como 5 de janeiro de 1995.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">C Alte JOSÉ ACHILLES ABREU JORGE TEIXEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>