<xml><article id="15796909" name="13.08.2020 PRES 917 919 a 921" idOficio="5981680" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/08/2020" artClass="00019:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="156" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12858116">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e pela Portaria n° 32/MJSP, de 17 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 13, de 20 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 917-Dispensar, a partir de 15 de julho de 2020, LEONAN CALEB EFFGEN DE ALMEIDA, matrícula nº 1818726, da Função Gratificada de Chefe do Núcleo de Gestão Financeira, código FG-3, do Serviço de Planejamento e Orçamento da Divisão Técnica da Coordenação Regional de Cacoal-RO.</p><p>Nº 919-Dispensar, a pedido, OTÁVIO MOURA CARVALHO, matrícula nº 0444724, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Operações, código FCPE 101.1, da Coordenação de Fiscalização da Coordenação-Geral de Monitoramento Territorial da Diretoria de Proteção Territorial desta Fundação.</p><p>Nº 921-Designar MÁRCIO ALEXANDRE DA SILVA, matrícula nº 1707202, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Operações, código FCPE 101.1, da Coordenação de Fiscalização da Coordenação-Geral de Monitoramento Territorial da Diretoria de Proteção Territorial desta Fundação, ficando dispensado da Função Gratificada que atualmente ocupa.</p><p>Nº 921-Exonerar, a pedido, a partir de 15 de agosto de 2020, JOÃO SOARES RODRIGUES, matrícula nº 6697910, do cargo em comissão de Chefe da Divisão Técnica, código DAS 101.2, da Coordenação Regional de Guajará Mirim-RO.</p><p class="assina">ALCIR AMARAL TEIXEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>