<xml><article id="15920184" name="PORTARIA N 2770-SG-MD" idOficio="5993538" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/08/2020" artClass="00012:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="162" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12877441">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ORTARIA Nº 2.770/SG-MD, DE 18 DE AGOSTO DE 2020  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ORTARIA Nº 2.770/SG-MD, DE 18 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO DA DEFESA, no uso das atribuições que lhe confere o art. 59 do Anexo I do Decreto nº 9.570, de 20 de novembro de 2018, considerando o disposto no Decreto nº 9.759, de 11 de abril de 2019, e tendo em vista o que consta do processo administrativo nº 60010.000139/2020-18, resolve:</p><p>Art. 1º Fica criado Grupo de Trabalho (GT) com a finalidade de definir e estruturar procedimentos para viabilizar, orçamentária e financeiramente, os projetos estratégicos de defesa.</p><p>Parágrafo único. No desempenho de sua competência, o GT deverá produzir uma estimativa dos custos decorrentes da manutenção das Forças Armadas brasileiras.</p><p>Art. 2º O GT terá a seguinte composição:</p><p>I - pela Secretaria de Orçamento e Organização Institucional:</p><p>a) FRANSELMO ARAÚJO COSTA, que o coordenará; e</p><p>b) AUGUSTO CÉSAR DE CARVALHO FONSECA.</p><p>II - pela Assessoria Especial do Ministro da Defesa:</p><p>a) Gen Bda ANDRÉ BASTOS SILVA.</p><p>III - pela Secretaria de Produtos de Defesa:</p><p>a) Gen Bda FLÁVIO MAYON FERREIRA NEIVA; e</p><p>b) Cel R1 LUIS FELIPE GARCIA FERNANDES.</p><p>IV - pela Secretaria de Pessoal, Ensino, Saúde e Desporto:</p><p>a) VÁGNER DO NASCIMENTO CARVALHO; e</p><p>b) MAURO SCHARTH GOMES.</p><p>V - pela Escola Superior de Guerra:</p><p>a) Brig R1 RONALDO YUAN.</p><p>Art. 3º O GT se reunirá quando convocado, com antecedência mínima de vinte e quatro horas, pelo seu Coordenador.</p><p>§ 1º O Coordenador do GT poderá convidar representantes de outros setores do Ministério da Defesa e das Forças Singulares para prestar assessoramentos especializados, sem direito a voto, conforme as especificidades dos assuntos a serem debatidos.</p><p>§ 2º A participação dos membros do GT poderá ocorrer por videoconferência, caso se encontrem em entes federativos diversos ou diante de recomendação de participação não presencial.</p><p>Art. 4º As decisões do GT serão tomadas por consenso.</p><p>Art. 5º A Secretaria de Orçamento e Organização Institucional prestará o apoio administrativo necessário ao funcionamento do GT.</p><p>Art. 6º O GT tem prazo até o dia 15 de setembro de 2020 para o término dos seus trabalhos e apresentação das suas conclusões ao Secretário-Geral.</p><p>Art. 7º A participação no GT será considerada prestação de serviço público relevante, não remunerada.</p><p>Art. 8º Fica revogada a Portaria nº 377/SG-MD, de 24 de janeiro de 2020.</p><p>Art. 9º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALMIR GARNIER SANTOS Almirante de Esquadra</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>