<xml><article id="16026489" name="Portarias de 26 de agosto de 202" idOficio="6004167" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/08/2020" artClass="00025:00002:00028:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Ceará/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="167" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12894607">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE AGOSTO DE 2020  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE NO CEARÁ, no uso de suas competências subdelegadas pela Portaria SE/SAA/MS nº. 1.804, de 01/10/2013, publicada no DOU nº. 192, de 03/10/2013 e tendo em vista o que consta dos processos abaixo citados, resolve:</p><p>Nº 773 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a MARIA DULCILENE ANCELMO DA SILVA, matrícula SIAPE 539.448, cargo Auxiliar de Enfermagem, código 210013, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 16% (dezesseis por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, e da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST).</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.002291/2019-41).</p><p>Nº 774 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a FRANCISCO LUIS FEITOSA, matrícula SIAPE 511.391, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 15% (quinze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e da Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigos 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.002396/2019-08).</p><p>Nº 775 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a ISNARD PRACIANO RODRIGUES, matrícula SIAPE 471.690, cargo Técnico de Contabilidade, código 297402, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 17% (dezessete por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e da VPNI Art. 62-A Lei 8.112/90.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.002573/2019-48).</p><p>Nº 776 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a HÉLIO RIGAUD PESSOA, matrícula SIAPE 539.357, cargo Médico, código 309010, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 18% (dezoito por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, e da Gratificação de Desempenho de Atividades Médicas da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDM-PST), conforme Lei nº 13.324, de 29.07.2016.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.002966/2019-51).</p><p>Nº 777 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a JOSÉ GONÇALVES DOS SANTOS, matrícula SIAPE 510.889, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 19% (dezenove por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e da Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigos 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.003151/2019-90).</p><p>Nº 778 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a LÚCIA MARIA DA COSTA, matrícula SIAPE 541.944, cargo Auxiliar de Enfermagem, código 210013, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 14% (quatorze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, e da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST).</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.003296/2019-91).</p><p>Nº 779 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a ANTÔNIO PEDRO DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 511.524, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 17% (dezessete por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e da Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigos 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.003394/2019-28).</p><p>Nº 780 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a PEDRO LOPES NETO, matrícula SIAPE 511.104, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 17% (dezessete por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e da Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigos 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.003381/2019-59).</p><p>Nº 781 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a JOSÉ WILSON GUIMARÃES MEDEIROS, matrícula SIAPE 511.459, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 17% (Dezessete por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e da Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigos 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.004540/2019-32).</p><p>Nº 782 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a PAULO CESAR AIRES TEIXEIRA, matrícula SIAPE nº 236.456, cargo Médico, código 309010, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 12% (doze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, e da Gratificação de Desempenho de Atividades Médicas da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDM-PST), conforme Lei nº 13.324, de 29.07.2016.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.004785/2019-60).</p><p>Nº 783 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a JOSÉ WILTON DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE 480.102, cargo Guarda de Endemias, código 276359, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 15% (quinze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e da Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigos 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.006152/2019-96).</p><p>Nº 784 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a JOÃO BOSCO FARIAS, matrícula SIAPE 511.244, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 17% (dezessete por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e da Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigos 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.006312/2019-05).</p><p>Nº 785 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a FRANCISCO DANUZIO DE MACEDO CARNEIRO, matrícula SIAPE nº 542.715, cargo Médico, código 309010, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 13% (treze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, e da Gratificação de Desempenho de Atividades Médicas da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDM-PST), conforme Lei nº 13.324, de 29.07.2016.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.005984/2019-95).</p><p>Nº 786 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a FRANCISCA DE MARIA ARAÚJO MARTINS, matrícula SIAPE 471.532, cargo Visitador Sanitário, código 245402, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 19% (dezenove por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST), e da Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigos 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.006101/2019-64).</p><p>Nº 787 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a MADALENA MARIA FEITOSA, matrícula SIAPE 511.203, cargo Agente Administrativo, código 208019, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 15% (quinze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, e da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) artigo 88 da Lei 13.324/2016 .</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.002750/2020-20).</p><p>Nº 788 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a JOSÉ JADER MOREIRA, matrícula SIAPE 503.355, cargo Motorista Oficial, código 292141, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 13% (treze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) da Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigos 88 e 93 da Lei 13.324/2016 e da Decisão Jud. N. Trans. Jug.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.006415/2019-67).</p><p>Nº 789 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a AURILENE LIMA DA SILVA, matrícula SIAPE 602.430, cargo Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, código 292150, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 12% (doze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST), artigo 88 da Lei 13.324/2016, e da Decisão Judicial Tran. Jug.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.005785/2019-87).</p><p>Nº 790 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a ANQUISIO ALVES DE MOURA, matrícula SIAPE 511.666, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 15% (quinze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e da Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigos 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.006323/2019-87).</p><p>Nº 791 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a JOÃO ALVES PAULINO, matrícula SIAPE 511.631, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 15% (quinze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e da Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigos 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.006165/2019-65).</p><p>Nº 792 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a CARLOS AUGUSTO SILVA BARBOSA, matrícula SIAPE 474.340, cargo Guarda de Endemias, código 276359, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 13% (treze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e da Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigos 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.005157/2019-00).</p><p class="assina">SELMA CELINA MOTA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>