<xml><article id="16002065" name="Port n 410 -411" idOficio="6001647" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/08/2020" artClass="00012:00044:00013:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Planalto/11ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="166" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12890703">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 410-SSIP/11ª RM, DE 26 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 410-SSIP/11ª RM, DE 26 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA 11ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo Chefe do Departamento-Geral do Pessoal, por meio da Portaria nr 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>ANULAR a Portaria nr 341-SSIP/11ª RM, de 20 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nr 245, de 21 de dezembro de 2018, que concedeu a Reforma por Incapacidade Física e a Isenção do Importo de Renda do Capitão da Reserva Remunerada (Idt 108395302-4) RICARDO RUI SILVA, vinculado ao Comando da 11ª Região Militar.</p><p class="assina">Gen Bda LUIZ GONZAGA VIANA FILHO</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 411-SSIP/11ª RM, DE 26 DE AGOSTO DE 2020</p><p>EB: 64274.033076/2018-11</p><p>O COMANDANTE DA 11ª REGIÃO MILITAR no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo Chefe do Departamento-Geral do Pessoal, por meio da Portaria nr 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, e de acordo com o inciso II do Art 104, inciso II do Art 106, inciso V do Art 108, Art 109, e §1º do Art 110 da Lei nr 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolve:</p><p>REFORMAR a contar de 10 de setembro de 2018, o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 108395302-4) RICARDO RUI SILVA, vinculado ao OP/Cmdo 11ª RM, em face de ter sido julgado "Incapaz definitivamente para o serviço do Exército. É inválido. Necessita de internação especializada e/ou assistência direta e permanente ao paciente e/ou cuidados permanentes de enfermagem", conforme Atas de Inspeção de Saúde nr 1852/2018, em Sessões nr 173/2018 e 200/2018, de 10 de setembro e 18 de outubro de 2018, respectivamente, pelo MPGu V/Brasília (Cmdo 11ª RM), Ata Homologatória nr 194/2018, em Sessão nr 216/2018, de 14 de novembro 2018, pela JISR/11ª RM (Cmdo 11ª RM) e Parecer Técnico nr 367/2018, de 18 de dezembro de 2018, do adjunto da Inspetoria de Saúde da 11ª Região Militar, homologado pelo Inspetor de Saúde da 11ª Região Militar.</p><p>CONCEDER ao Capitão Reformado (Idt 108395302-4) RICARDO RUI SILVA, CPF nr 118.588.003-82, vinculado ao OP/Cmdo 11ª RM, o benefício da remuneração com base no soldo do grau hierárquico imediato, previsto no §1º do Art 110 da Lei nr 6.880, de 9 de dezembro de 1980, a contar de 10 de setembro de 2018 e o benefício do auxílio-invalidez, previsto no inciso XV do Art 3º da Medida Provisória nr 2.115-10, de 31 de agosto de 2001, combinado com o Art 55 da Lei nr 12.702, de 7 de agosto de 2012, observado o Art 78 do Decreto nr 4.307, de 18 de julho de 2002, a contar de 10 de setembro de 2018, data da reforma, por ter sido julgado "Incapaz definitivamente para o serviço do Exército. É inválido. Necessita de internação especializada e/ou assistência direta e permanente ao paciente e/ou cuidados permanentes de enfermagem". Conceder, ainda, o benefício de isenção do imposto de renda, previsto no inciso XIV do Art 6º da Lei nr 7.713, de 22 de dezembro de 1988, a contar de 10 de setembro de 2018, data da reforma, em face de ser portador de doença capitulada em Lei.</p><p class="assina">Gen Bda LUIZ GONZAGA VIANA FILHO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>