<xml><article id="16028052" name="128" idOficio="6004417" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/08/2020" artClass="00017:00066:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="167" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12894963">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p></p><p>Nº 1.504 - Nomear JOSÉ FERREIRA JÚNIOR, Diretor de Ensino, Código CD-3, Matrícula SIAPE nº 1631556, para responder, cumulativamente, pelo cargo de Diretor-Geral do Campus Picos, Código CD-2, no período de 17/08 a 26/08/2020, em virtude do afastamento de seu titular, Elisberto Francisco Luz, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p></p><p>Nº 1.507 -Nomear CARLOS ALBERTO DE SOUSA RIBEIRO FILHO, Administrador, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação IV, Matrícula SIAPE nº 1808059, com lotação na Reitoria, para substituir, no período de 17/08 a 04/09/2020, Antônio Luís Oliveira dos Reis, Chefe do Departamento de Licitações da Reitoria, Código CD-4, que está em gozo de férias no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p></p><p>Nº 1.508 - Nomear NARA NEIDE LUCAS DOS SANTOS, Diretor de Ensino, Código CD - 3, Matrícula SIAPE nº 1737554, para responder, cumulativamente, pelo cargo de Diretor-Geral do Campus Teresina Zoa Sul, Código CD-2, no período de 17/08 a 03/09/2020, em virtude do afastamento de seu titular, Francisca Assunção Almeida, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p></p><p>Nº 1.509 - Reconhecer JAMES DA SILVA SANTOS, Engenheiro-Área, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação IV, Matrícula SIAPE nº 1903999, com lotação no Campus Teresina Zona Sul, como substituto, no período de 20/07 a 29/07/2020, de Jean Carlos Rodrigues de Brito, Diretor de Infraestrutura da Reitoria, Código CD-3, que esteve em gozo de férias no período mencionado.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE GOMES DE LIMA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>