<xml><article id="15708281" name="Ars 663 ao 671" idOficio="5972273" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="10/08/2020" artClass="00017:00143:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="152" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12841911">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS de 4 de agosto de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS de 4 de agosto de 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais; resolve:</p><p>Nº 663 - Conceder, em decorrência do falecimento de Raimundo Barbosa de Carvalho Baptista, ex-servidor desta IFES, matrícula SIAPE nº. 421823, pensão vitalícia a MAGNÓLIA MARIA FURTADO BAPTISTA, viúva, na forma do art. 23, caput, da Emenda Constitucional nº 103/2019 c/c Art. 16, I e Art. 77, § 2º V, "c", "6", todos da Lei nº 8.213/94, por força da determinação constante do Art. 23, § 4º da EC nº 103/2019. (considerando o Processo nº. 23111.025803/2020-36).</p><p>Nº 665 - Conceder, em decorrência do falecimento de Francisco Nilson dos Santos, ex-servidor desta IFES, matrícula SIAPE nº. 423043, pensão vitalícia a ROSA MARIA MENDES DOS SANTOS, viúva, na forma do art. 23, caput, da Emenda Constitucional nº 103/2019 c/c art. 16, I e art. 77, § 2º V, "c", "6", todos da Lei nº 8.213/94, por força da determinação constante do art. 23, § 4º da EC nº 103/2019. (considerando o Processo nº. 23111.026664/2020-69).</p><p>Nº 666 - Declarar vago, a partir de 02/07/2020, o cargo de Assistente em Administração D 4-04, ocupado por TAIRO DA COSTA SOBRAL CALAND, matrícula SIAPE nº. 1980314, lotado Centro de Ciências Humanas e Letras, em virtude de posse em outro cargo inacumulável. (considerando o Artigo n°. 33, inciso VIII, da Lei n°. 8.112/90; o Processo n°. 23111.029330/2020-61).</p><p>Nº 667 - Conceder, em decorrência do falecimento de Edilce Madeiro de Lima, ex-servidora desta IFES, matrícula SIAPE nº. 1286190, pensão vitalícia a AMÁLIA JAYANA MADEIRO DE LIMA ARAÚJO, filha, na forma do Art. 23, caput, da Emenda Constitucional nº 103/2019 c/c Art. 16, I e Art. 77, § 2º, II, todos da Lei nº 8.213/94, por força da determinação constante do Art. 23, § 4º da EC nº 103/2019. (considerando o Processo nº. 23111.025444/2020-29).</p><p>Nº 669 - Conceder, em decorrência do falecimento de Pedro Alves de Carvalho Rocha, ex-servidor desta IFES, matrícula SIAPE no. 422523, pensão vitalícia a CONCEIÇÃO DE MARIA BATISTA CARVALHO ROCHA, viúva, na forma do Art. 23, caput, da Emenda Constitucional no 103/2019 c/c art. 16, I e Art. 77, § 2o V, "c", "6", todos da Lei no 8.213/94, por força da determinação constante do Art. 23, § 4o da EC no 103/2019. (considerando o Processo no. 23111.031360/2020-56).</p><p>Nº 670 - Tornar sem efeito o Ato da Reitoria n° 584/20, de 06.07.2020, publicado no DOU de 10.07.2020, referente a aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a MARIA DO ROSÁRIO DE FÁTIMA E SILVA, matrícula SIAPE nº 0423416, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, na classe "E", denominação "Titular", com Doutorado, em regime de Dedicação Exclusiva, lotada no Departamento de Serviço Social - CCHL. (considerando o Processo nº 23111.023038/2020-98).</p><p>Nº 671 - Designar MARIA FERNANDA BRITO DO AMARAL, docente aposentada da UFPI para, através do Programa de Serviço Voluntário, atuar como Coordenadora do Programa de Doutorado Interinstitucional em Administração UFPB-UFPI, até 09.01.2021. (considerando a Resolução n° 010/2014 CONSUN; o Processo n° 23111.007834/2020-05).</p><p class="assina">JOSÉ ARIMATÉIA DANTAS LOPES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>