<xml><article id="15599841" name="POR.APOSENTADORIAS.CGGP" idOficio="5961467" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/08/2020" artClass="00021:00037:00031:06645:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis/Diretoria de Planejamento, Administração e Logística/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12824557">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JULHO DE 2020</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS-IBAMA, usando da competência que lhe foi atribuída pelo Decreto nº 8.973, de 24 de janeiro de 2017, que aprovou a Estrutura Regimental do IBAMA, publicado no Diário Oficial da União do dia subsequente pelo art. 55 do Regimento Interno do IBAMA, aprovado pela Portaria nº 4.396, de 10 de dezembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 239, Seção 1, página nº 147, de 11 de dezembro de 2019, e pela Portaria nº 2.204/2018, publicada no Diário Oficial da União nº 149, Seção 1, página nº 61 de 03 de agosto de 2018, resolve:</p><p>Nº 1.752 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor EDUARDO RODRIGUES MENDES, matrícula SIAPE nº 681569, Técnico Administrativo, Classe S, Padrão III, código da vaga nº 428796, lotado Centro de Triagem de Animais Silvestres em São Luiz, no Maranhão, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02012.001830/2020-01)</p><p>Nº 1.753 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor BERNARDO SILVA LIMA, matrícula SIAPE nº 687024, Técnico Administrativo, Classe S, Padrão III, código da vaga nº 431822, lotado Superintendência do Ibama no Maranhão, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02012.001788/2020-10)</p><p>Nº 1.754 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ANTONIO CARLOS MARTINS CAVALCANTI DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 678653, Analista Administrativo, Classe S, Padrão III, código da vaga nº 426426, lotado Superintendência do Ibama em Pernambuco, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02019.001500/2020-47)</p><p>Nº 1.755 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ANTONIO JALDO NASCIMENTO SANTOS, matrícula SIAPE nº 683984, Analista Administrativo, Classe S, Padrão III, código da vaga nº 429830, lotado na Diretoria de Planejamento, Administração e Logística, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02001.015084/2020-53)</p><p>Nº 1.756 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSE CARLOS PEREIRA LEITE, matrícula SIAPE nº 685755, Técnico Administrativo, Classe S, Padrão III, código da vaga nº 430813, lotado na Diretoria de Proteção Ambiental, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02008.000002/2019-72)</p><p>Nº 1.757 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor WALTER RENATO SANTOS, matrícula SIAPE nº 686687, Técnico Ambiental, Classe S, Padrão III, código da vaga nº 431531, lotado na Unidade Técnica de 2º Nível em Governador Valadares, Minas Gerais, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02558.000278/2020-68)</p><p>Nº 1.758 - . Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ROBERTO DA ROCHA CORREA, matrícula SIAPE nº 139911, Técnico Administrativo, Classe S, Padrão III, código da vaga nº 425904, lotado Superintendência do Ibama no Rio de Janeiro, com fundamento no artigo 20, incisos I, II, III e IV, e § 2º, inciso I, da Emenda Constitucional nº 103, de 13 de novembro de 2019, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02022.002677/2020-10)</p><p>Nº 1.778 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOÃO ALBERTO RIBEIRO, matrícula SIAPE nº 2433005, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe B, Padrão V, código da vaga nº 763133, lotado na Superintendência do IBAMA em Rondônia, com fundamento no artigo 40, § 1º, inciso III, alínea "a" da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/03, e proventos calculados com base no artigo 1º da Lei nº 10.887/04, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02024.008875/2019-25)</p><p class="assina">ARY KUNIHIRO KAMIYAMA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>