<xml><article id="15621294" name="03 de agosto s2 portarias 1192 1" idOficio="5963767" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/08/2020" artClass="00017:00130:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="148" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12828389">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16 de junho de 2017, resolve:</p><p>Nº 1.192 - CONCEDER, Pensão Por Morte nos termos do Artigo 217, inciso I da lei 8.112/90, Artigo 222, alínea b) inciso VII, nova redação Lei nº 13.135/2015, a senhora MARIA LIBIA NEVES STEFANI, na condição de Cônjuge, do Ex-servidor falecido em 05.06.2020, o senhor Giancarlo Stefani, do quadro de pessoal dos servidores aposentados da Fundação Universidade do Amazonas, observando o que descreve a Lei mencionada, com prazo vitalício, e Artigo 23, incisos I, II, III, e IV, do § 2º do Artigo 24, c/c o § 4º do Artigo 11, da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>Nº 1.193 - Art. 1º - DESIGNAR o servidor HIDELBRANDO FERREIRA RODRIGUES, matrícula SIAPE n.º 2218131, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer pro tempore a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), como Coordenador do Curso de Química Industrial do Instituto de Ciências Exatas e Tecnologia - ICET/UFAM.</p><p>Art. 2º - DESIGNAR o servidor MOYSÉS BATISTA DE ARAÚJO JÚNIOR, matrícula SIAPE n.º 2999897, ocupante do Cargo de Professor do Magistério Superior, para a atribuição de Vice-Coordenador pro tempore do Curso de Química Industrial do Instituto de Ciências Exatas e Tecnologia - ICET/UFAM.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.201, DE 3 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16 de junho de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º. DESIGNAR o servidor HELDER CRUZ DA SILVA, Matrícula SIAPE n.º 1522490, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer pro tempore o cargo de Chefe do Departamento de Eletricidade da Faculdade de Tecnologia, a partir de 1º de agosto de 2020.</p><p>Art. 2º. DESIGNAR o servidor FLORINDO ANTÔNIO DE CARVALHO AYRES JUNIOR, Matrícula SIAPE n.º 2994780, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer pro tempore o cargo de Vice-Chefe do Departamento de Eletricidade da Faculdade de Tecnologia, a partir de 1º de agosto de 2020.</p><p>Art. 3º. CONVALIDAR os atos praticados pela Chefia do Departamento acima, a partir do dia 1º de agosto de 2020.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>