<xml><article id="15664662" name="ATO PORTARIA N 313" idOficio="5967165" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/08/2020" artClass="00026:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério do Turismo/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="150" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12833683">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 313, DE 5 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 313, DE 5 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A PRESIDENTE DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL (Iphan) no uso de suas atribuições legais e regimentais com fundamento na Lei n° 8.029, de 12 de abril de 1990, na Lei n° 8113, de 12 dezembro de 1990, e especialmente o disposto no Decreto n° 9.238/2017, no artigo 1° da Portaria n° 153 de 23.06.1994, do Ministério da Cultura que instituiu o Concurso Sílvio Romero de Monografias sobre Folclore e Cultura Popular, e conforme o disposto no subitem 5.1 do Edital n° 01/2020, constante do processo SEI nº 01404.000031/2020-32, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear a Comissão Especial de Seleção para julgar e selecionar os trabalhos inscritos no concurso "Prêmio Sílvio Romero de Monografias sobre Folclore e Cultura Popular", que tem a finalidade de premiar monografias relacionadas aos temas do campo de estudos da cultura popular e folclore brasileiros.</p><p>Art. 2º Designar as seguintes personalidades para compor a Comissão:</p><p>ANDREA BETÂNIA DA SILVA, doutora em Cultura e Sociedade e professora adjunta do Programa de Pós-Graduação em Crítica Cultural da Universidade do Estado da Bahia (UNEB);</p><p>JAQUELINE APARECIDA MARTINS ZARBATO, doutora em História e professora adjunta do Programa de Pós-Graduação em Educação e do ProfHistória da Universidade Federal do Mato Grosso (UFMT);</p><p>JOSÉ GUILHERME CANTOR MAGNANI, doutor em Ciências Humanas e professor titular do Programa de Pós-Graduação em Antropologia Social da Universidade de São Paulo (USP);</p><p>OSWALDO GIOVANNINI, doutor em Antropologia Cultural e professor adjunto da Universidade Federal da Paraíba (UFPB); e</p><p>RAQUEL DIAS TEIXEIRA, doutora em Antropologia/UFRJ, pesquisadora do Centro Nacional de Folclore e Cultura Popular.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">LARISSA PEIXOTO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>