<xml><article id="15621415" name="Portarias de 03 de agosto 2020" idOficio="5963802" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/08/2020" artClass="00018:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Empresa de Planejamento e Logística S.A." artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="148" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12828458">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias SEI de 3 de agosto de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias SEI de 3 de agosto de 2020</p><p>O Diretor-Presidente da Empresa de Planejamento e Logística S.A. - EPL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelos incisos V e VI do art. 60 do Estatuto Social, aprovado pela Assembleia Geral Extraordinária realizada em 26 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Nº 72 - Designar NATÁLIA ALVES CARVALHO, CPF: ***.160.481-**, para responder na qualidade de substituta pela Gerência do Gabinete da Presidência nas ausências e impedimentos do titular da área.</p><p>Nº 73 - Designar CÉLIO EDUARDO PEIXOTO NORMANDO, CPF: ***.161.131-**, para exercer o cargo comissionado de ASSESSOR TÉCNICO II na COORDENAÇÃO DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO da GERÊNCIA DE LOGÍSTICA E TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO da DIRETORIA DE GESTÃO, ficando dispensado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 77 - Nomear RODRIGO PESSOA CANTARINO DE OLIVEIRA, CPF: ***.243.321-**, para exercer o cargo comissionado de ASSISTENTE I na COORDENAÇÃO DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO da GERÊNCIA DE LOGÍSTICA E TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO da DIRETORIA DE GESTÃO.</p><p>Nº 79 - Exonerar MARCELO MATOS LAENDER, CPF: ***.903.506-**, do cargo comissionado de ASSESSOR TÉCNICO I da COORDENAÇÃO DE ESTRUTURAÇÃO DE PROJETOS 3 da GERÊNCIA DE ESTRUTURAÇÃO DE PROJETOS 2 da DIRETORIA DE PLANEJAMENTO, a contar de 03 de agosto de 2020.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data da sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ARTHUR LUIS PINHO DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>