<xml><article id="15715400" name="CG Santiago Siafi 07-08-20" idOficio="5972984" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/08/2020" artClass="00024:00079:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Consulado-Geral do Brasil em Santiago" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="152" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12843456">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 7 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 7 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A CÔNSUL-GERAL DO BRASIL EM SANTIAGO, no uso de suas atribuições e de acordo com o disposto nos artigos 10 e 11 da Instrução Normativa n° 63, do Tribunal de Contas da União, de 1° de setembro de 2010, no que se refere à composição do Rol de Responsáveis do Posto como Unidade Gestora no Sistema Integrado de Administração Financeira do Governo Federal, resolve:</p><p>Designar GLAUCIA SILVEIRA GAUCH, ministra de primeira classe do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF n° 151.433.841-68, como Ordenadora de Despesas, titular.</p><p>Dispensar ANDRÉ SABOIA MARTINS, conselheiro do Quadro de Pessoal do Ministério das relações Exteriores, CPF n° 961.519.519-72, como Ordenador de Despesas, por delegação de competência, desta Unidade Gestora.</p><p>Designar ANDRÉ SABOIA MARTINS, conselheiro do Quadro de Pessoal do Ministério das relações Exteriores, CPF n° 961.519.519-72, como Ordenador de Despesas, substituto.</p><p>Confirmar EZEQUIEL GERD CHAMORRO PETERSEN, segundo secretário do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF n° 956.393.900-0, como Responsável, titular, pelos Atos de Gestão Orçamentária e Financeira.</p><p>Confirmar ANTONIO DE PADUA LEOPOLDINO RODRIGUES, assistente de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, portador do CPF n° 221.223.031-15 como Responsável, substituto, pelos Atos de Gestão Orçamentária e Financeira.</p><p>Confirmar ANTONIO DE PADUA LEOPOLDINO RODRIGUES, assistente de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, portador do CPF n° 221.223.031-15 como Responsável, titular, pela Gestão de Patrimônio.</p><p>Confirmar LÚCIA MARIA SALINAS LOPES, auxiliar administrativa, CPF nº 380.408.917-87, em caráter excepcional, como Responsável, titular, pela Conformidade de Registro de Gestão.</p><p>Confirmar LEILA MARIA BRUM, oficial de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das relações Exteriores, CPF n° 509.351.197-87, como Responsável, substituta, pela Conformidade dos Registros de Gestão.</p><p class="assina">GLAUCIA SILVEIRA GAUCH</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>