<xml><article id="15741977" name="DOU2-PGR-PGR-1-AVISO-2-UNI-PGR-0" idOficio="5975507" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="12/08/2020" artClass="00099:00040:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério Público da União" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="154" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12848023">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ AVISO PGR/MPF Nº 2, DE 10 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">AVISO PGR/MPF Nº 2, DE 10 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições, tendo em vista o disposto no art. 49, inciso XII, alínea "a", e no art. 212 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e considerando a promoção do Procurador Regional da República Roberto dos Santos Ferreira, resolve:</p><p>Art. 1º Publicar aviso de existência das seguintes vagas para o fim de realizar a remoção a pedido, nos termos do artigo 212 da Lei Complementar nº 75/1993:</p><p>I - 33º Ofício da Procuradoria Regional da República da 2ª Região;</p><p>II - vagas que surgirem em razão da movimentação decorrente do inciso I deste artigo, devendo os interessados, para tal finalidade, indicar, em ordem de preferência, todas as localidades pretendidas, ainda que atualmente ocupadas.</p><p>Parágrafo único. Sendo removido para algum desses Ofícios um membro do Ministério Público Federal que seja titular de outro Ofício na mesma unidade, o postulante mais antigo de fora dessa unidade será removido para essa e nela se realizará concurso interno de remoção para redefinição da titularidade de Ofícios na unidade.</p><p>Art. 2º Os(As) interessados(as) em removerem-se deverão apresentar pedido singular de remoção, mediante inscrição com indicação de todas as suas opções de lotação, bem como eventuais alterações e desistências, em formulário eletrônico disponível no endereço https://aplicativos.pgr.mpf.mp.br/horus, opção "GPS-Net", nos 15 (quinze) dias seguintes à publicação deste edital.</p><p>§1º Em atenção ao disposto no art. 7º, da Resolução CNMP nº 215, de 2 de julho de 2020, aos Procuradores Regionais da República que realizaram remoção por permuta, não será permitida a remoção para a unidade de lotação de origem anterior pelo prazo de 2 (dois) anos, observando-se o lapso temporal até o último dia do prazo de inscrição.</p><p>§2º As inscrições e respectivas opções, bem como eventuais alterações e desistências, somente poderão ser efetivadas na forma prevista no caput deste artigo e até às 18 (dezoito) horas, horário de Brasília, do último dia do prazo.</p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>