<xml><article id="16038850" name="P4ALFRECIFE23E24" idOficio="6005521" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/08/2020" artClass="00014:00054:00096:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 4ª Região Fiscal/Alfândega da Receita Federal do Brasil em Recife" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="167" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12897151">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 22, DE 28 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 22, DE 28 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O DELEGADO DA ALFÂNDEGA DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM RECIFE (PE), no uso da atribuição que lhe confere o art.360, do anexo I, do Regimento Interno da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil do Ministério da Economia, aprovado pela Portaria ME nº 284, de 27.07.2020, publicada no Diário Oficial da União de 27.07.2020, e tendo em vista o disposto nos artigos 11 e 12 do Decreto-Lei nº 200, de 25.02.1967, regulamentados pelo Decreto nº 83.937, de 6.9.1979, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar ao servidor ANTONIO CARNEIRO DA SILVA NETO, ocupante do cargo efetivo de Analista-Tributário da Receita Federal do Brasil, matrícula Siapecad nº 1572946, localizado na Seção de Gestão Corporativa (SACOR) da Alfândega da Receita Federal do Brasil em Recife/PE, de forma concorrente, as atribuições da Seção de Gestão de Riscos Aduaneiros (SARAD) inerentes ao cargo de analista-tributário da Receita Federal do Brasil.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">CARLOS EDUARDO DA COSTA OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 23, DE 28 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O DELEGADO DA ALFÂNDEGA DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM RECIFE (PE), no uso da atribuição que lhe confere o art.360, do anexo I, do Regimento Interno da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil do Ministério da Economia, aprovado pela Portaria ME nº 284, de 27.07.2020, publicada no Diário Oficial da União de 27.07.2020, e tendo em vista o disposto nos artigos 11 e 12 do Decreto-Lei nº 200, de 25.02.1967, regulamentados pelo Decreto nº 83.937, de 6.9.1979, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar ao servidor OLAVO JOSÉ FERREIRA, ocupante do cargo efetivo de Analista-Tributário da Receita Federal do Brasil, matrícula Siapecad nº 1214263, localizado na Equipe de Gestão Corporativa (EGC) da Inspetoria da Receita Federal do Brasil no Porto de Suape (IRF/Suape), a atribuição de executar procedimentos relativos ao controle de movimentação contábil de mercadorias apreendidas no âmbito da sua unidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">CARLOS EDUARDO DA COSTA OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>