<xml><article id="15717953" name="PORTARIA N 276 DE 7 DE AGOSTO DE" idOficio="5973289" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/08/2020" artClass="00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="152" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12844052">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 276, DE 7 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 276, DE 7 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, com nova redação dada pelo Decreto nº 9.533, de 17 de outubro de 2018, e o que consta no Processo nº 21000.018934/2020-20, resolve:</p><p>Art. 1º Reconhecer a utilidade técnica do Projeto Regional em Resistência Antimicrobiana financiado pela União Europeia e intitulado "Trabalhando juntos para combater a resistência antimicrobiana", desenvolvido pela Organização Mundial de Saúde Animal (OIE), em conjunto com a Organização das Nações Unidas para a Alimentação e Agricultura (FAO) e a Organização Mundial da Saúde (OMS), com a participação de países da América do Sul selecionados em ações de intercâmbio de experiências, melhores práticas e a promoção de ações colaborativas no tema.</p><p>Art. 2º Autorizar o afastamento da servidora MARIA DO CARMO PESSOA SILVA, matrícula SIAPE nº 2259622, ocupante do cargo efetivo de Auditor Fiscal Federal Agropecuário, em exercício no Departamento de Saúde Animal da Secretaria de Defesa Agropecuária, para atuar junto a OIE, pelo período de 3 (três) anos, com fundamento no inciso V do art. 1º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995.</p><p>Art. 3º O afastamento autorizado no artigo anterior será com ônus limitado, ficando mantidos os vencimentos e demais vantagens do cargo.</p><p>Art. 4º A servidora fica obrigada, dentro do prazo de 30 (trinta) dias, contados da data do término do afastamento, a apresentar relatório circunstanciado das atividades executadas, nos termos do art. 16 do Decreto nº 91.800, de 18 de outubro de 1985.</p><p>Art. 5º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TEREZA CRISTINA CORREA DA COSTA DIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>