<xml><article id="15629905" name="PORTARIAS DE 30 DE JULHO 2020" idOficio="5964582" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/08/2020" artClass="00019:00029:02011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="149" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12829512">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JULHO DE 2020</p><p>A DIRETORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto nº 9.662, de 1° de janeiro de 2019, alterado pelos Decretos nº 10.073, de 18 de outubro de 2019, e nº 10.379, de 28 de maio de 2020, bem como pelos artigos 1º, 5º e 6º da Portaria nº 94/2020/DG, de 23 de março de 2020, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 27 de março de 2020, resolve:</p><p>Nº 471 - Designar JORGE ANDRE FRANCISCO CYSNEIROS DE VASCONCELOS, matrícula nº 3157969, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FG-3, da Delegacia 01, em Macapá, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Amapá.</p><p>Nº 473 - Dispensar JOSÉ AMÉRICO DE BARROS GOMES, matrícula nº 1540257, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FG-3, da Delegacia 05, em Barra do Piraí, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro;</p><p>Designar VILSON BEDIM VIANNA, matrícula nº 1339900, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FG-3, da Delegacia 05, em Barra do Piraí, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Nº 482 - Dispensar JOÃO SELDO FREITAS JUNIOR, matrícula nº 1986718, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FG-3, da Delegacia 03, em Osório, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul;</p><p>Designar WINICIUS KRUMBERG EBERHARDT, matrícula nº 1432229, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FG-3, da Delegacia 03, em Osório, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de publicação.</p><p class="assina">SILVIA REGINA BORGES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>