<xml><article id="15648958" name="PORTARIAS-04-AGOSTO" idOficio="5966016" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/08/2020" artClass="00017:00141:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Pampa" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="149" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12831956">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PAMPA, no exercício da Reitoria, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o Ofício nº 65/2020/CA-JAG/DC-JAG/CJAG/UNIPAMPA (0333454), de 03 de agosto de 2020, e o Despacho GR GR 0334229, de 04 de agosto de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.587 - DISPENSAR a servidora ALESSANDRA BURIOL FARINHA, Professor do Magistério Superior, SIAPE 2973548, da função de Coordenadora do Curso de Gestão de Turismo do Campus Jaguarão da Universidade Federal do Pampa, FCC.</p><p>Nº 1.589 - DESIGNAR a servidora ADRIANA PISONI DA SILVA, Professor do Magistério Superior, SIAPE 2076909, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Gestão de Turismo do Campus Jaguarão da Universidade Federal do Pampa, percebendo FCC.</p><p>CONSIDERANDO o Despacho GR GR 0334235, de 04 de agosto de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.593 - INSTAURAR Processo Administrativo para responsabilização de Pessoa Jurídica, visando apurar os fatos constantes do Processo nº 23100.007230/2020-29, DESIGNAR as servidoras abaixo relacionadas para atuarem na Comissão Processante:</p><p>- Marta Regina Sperandei Lavarda, Assistente em Administração, SIAPE 2293513, como Presidente;</p><p>- Jaqueline Souza de Souza, Assistente em Administração, SIAPE 2212357.</p><p>Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para a conclusão dos trabalhos da Comissão. Esta Portaria entra em vigor na data da publicação.</p><p class="assina">Marcus Vinicius Morini Querol</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>