<xml><article id="15767350" name="1025" idOficio="5978106" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/08/2020" artClass="00017:00099:00318:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Lavras/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="155" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12852265">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.025, DE 11 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.025, DE 11 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE LAVRAS, no uso de suas atribuições estatutárias e regimentais, com fundamento no artigo 34, da Lei 12.462/2011 e artigo 6º do Decreto nº 7.581, de 11/10/2011 e, considerando o Memorando Eletrônico nº 326, de 10/8/2020, da Pró-Reitoria de Planejamento e Gestão, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor Rogério Condé de Oliveira, matrícula nº 1337749, Administrador, pertencente ao Quadro Permanente desta Universidade para substituir Frederico Davin Ferreira, matrícula nº 2026112, na Portaria nº 728, de 26/6/2018, que designou servidores para compor a Comissão Permanente de Licitação - RDC, para conduzir o processo licitatório em Regime Diferenciado de Contratações Públicas (RDC) na Universidade Federal de Lavras.</p><p>Art. 2º As competências da Comissão Permanente de Licitação estão listadas na Portaria 728, de 26/6/2018, em conformidade com o disposto no Decreto nº 7.581, de 11/10/2011.</p><p>Art. 3º Os membros da Comissão responderão solidariamente por todos os atos por ela praticados, salvo se posição divergente estiver devidamente fundamentada e registrada em ata da respectiva reunião.</p><p>Art. 4º Os membros da Comissão Permanente de Licitação desempenharão suas atribuições concomitantemente com as de seus respectivos cargos, observada a legislação pertinente.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publicação no Diário Oficial da União, revogando-se as disposições em contrário.</p><p class="assina">JOÃO CHRYSOSTOMO DE RESENDE JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>