<xml><article id="16001241" name="ATO Portaria N 19820__Q4WJ6G" idOficio="6001504" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/08/2020" artClass="00014:00052:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Secretaria de Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="166" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12890505">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 19.820, DE 25 de agosto de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 19.820, DE 25 de agosto de 2020</p><p></p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais dispostas no § 8º do art. 4º e no art. 9º do Decreto nº 9.944, de 30 de julho de 2019, e tendo em vista o deliberado na 4ª Reunião Ordinária do Conselho Nacional do Trabalho, ocorrida em 19 de junho de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Fica instituído, no âmbito do Conselho Nacional do Trabalho - CNT, Grupo de Trabalho com a finalidade de apresentar estudos sobre a "regulamentação de trabalho na modalidade Teletrabalho".</p><p>Art. 2º O Grupo de Trabalho será composto pelos seguintes representantes:</p><p>I - bancada do Governo:</p><p>a) Isabele Jacob Morgado, que o coordenará;</p><p>b) Rodrigo Martins Soares; e</p><p>c) Fábio Nelson Vieira.</p><p>II - bancada dos Empregadores:</p><p>a) Ivo Dall Acqua Júnior;</p><p>b) Wilson Correa de Araujo Neto; e</p><p>c) Márcia de Gonçalves de Almeida.</p><p>III - bancada dos Trabalhadores:</p><p>a) Fernando Hirsch - Titular;</p><p>b) Marco Aurélio Coelho de Oliveira - Titular;</p><p>c) Pedro Luiz Saldanha - Titular;</p><p>d) Marcos Perioto - Suplente;</p><p>e) Mário Teixeira - Suplente; e</p><p>f) José Reginaldo Inácio - Suplente.</p><p>Parágrafo único. O apoio administrativo do Grupo de Trabalho será prestado pela Secretaria de Trabalho do Ministério da Economia.</p><p>Art. 3º O Grupo de Trabalho terá um relator, a ser indicado por seus membros.</p><p>Art. 4º O Grupo de Trabalho terá o prazo de até seis meses para apresentar relatório conclusivo dos trabalhos.</p><p>Art. 5º A critério dos membros do Grupo de Trabalho, poderão ser convidados representantes de outros órgãos e instituições para participarem das reuniões do grupo, quando o tema justificar.</p><p>Art 6º Os membros ou convidados que se encontraram no Distrito Federal se reunirão presencialmente ou por meio de videoconferência e aqueles que se encontrem em outros entes federativos participarão da reunião por meio de videoconferência.</p><p>Art. 7º As recomendações do Grupo de Trabalho serão submetidas à apreciação do Pleno do Conselho Nacional do Trabalho.</p><p>Art. 8º A participação no GT será considerada prestação de serviço relevante, não remunerada.</p><p>Art. 9º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">BRUNO SILVA DALCOLMO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>