<xml><article id="15734944" name="DOU Portaria 283 - Designacao En" idOficio="5975167" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/08/2020" artClass="00025:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Saúde Suplementar" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="153" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12846725">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 283, DE 10 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 283, DE 10 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE SAÚDE SUPLEMENTAR, designado pela Portaria nº 1202/GM, de 3 de junho de 2019, publicada no DOU de 12 de junho de 2019 e Portaria nº 10.651/PRESI/ANS de 19 de dezembro de 2019, publicada no DOU de 20 de dezembro de 2019, no uso de suas atribuições conferidas pelo §4º do art. 4º, da Lei nº 9.986, de 18 de julho de 2000, com a redação dada pela Lei nº 13.848, de 25 de julho de 2019, combinado com art. 41, da Lei nº 13.709, de 14 de agosto de 2018, na forma do, inc. II do art. 29 da Resolução Regimental nº 1, de 17 de março de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar o servidor LUIZ GUSTAVO MEIRA HOMRICH, matrícula SIAPE nº 1288880, para exercício da função de Encarregado pelo Tratamento de Dados Pessoais, assim entendido como a pessoa designada para atuar como canal de comunicação entre o Controlador, os Titulares dos Dados e a Autoridade Nacional de Proteção de Dados (ANPD), conforme o inciso VIII do art. 5°, para o desempenho das funções previstas no § 2º e no § 3º do art. 41, ambos da Lei nº 13.709, de 2018.</p><p class="assina">ROGÉRIO SCARABEL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>