<xml><article id="15620044" name="PTS573A591DIRBEN" idOficio="5963645" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/08/2020" artClass="00014:00059:00230:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Diretoria de Benefícios" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="148" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12828115">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE BENEFÍCIOS DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 3.189/PRES/INSS, de 14 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 222, de 18 de novembro de 2019, resolve:</p><p>Nº 573 - Dispensar, a contar de 01 de fevereiro de 2019, ROSELI APARECIDA TEIXEIRA DOS SANTOS, matrícula nº 0.596.016, CPF nº 049.856.278-60, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social São Carlos, vinculada à Gerência-Executiva Araraquara/SP.</p><p>Nº 574 - Dispensar, a contar de 07 de fevereiro de 2019, FATIMA ALDRIGUETTI, matrícula nº 0.880.422, CPF nº 017.226.718-82, da Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios, código FG 3, da Agência da Previdência Social Pirassununga, vinculada à Gerência Executiva São João da Boa Vista/SP.</p><p>Nº 575 - Dispensar, a contar de 31 de dezembro de 2019, SONIA SUELI GONÇALVES BUFFO, matrícula nº 0.933.064, CPF nº 024.982.598-80, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Administração de Informações de Segurados, código FG 1, da Gerência-Executiva São João da Boa Vista/SP.</p><p>Nº 576 - Dispensar, a contar de 01 de agosto de 2019, MARIA DE FATIMA GONÇALVES COLETI, matrícula nº 0.936.019, CPF nº 027.785.398-24, da Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios, código FG 3, da Agência da Previdência Social Botucatu, vinculada à Gerência Executiva Bauru/SP.</p><p>Nº 577 - Dispensar, a contar de 02 de janeiro de 2020, MARIA RITA CAMPOS, matrícula nº 0.936.584, CPF nº 016.644.748-03, da Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios, código FG 3, da Agência da Previdência Social Atendimento Demandas Judiciais São Paulo-Centro, vinculada à Gerência Executiva São Paulo Centro/SP.</p><p>Nº 578 - Dispensar, a contar de 21 de outubro de 2019, MARIA BELCHIOR SANTOS, matrícula nº 0.937.583, CPF nº 344.056.406-10, da Função Gratificada de Chefe de Setor de Benefícios, código FG 2, da Agência da Previdência Social São Paulo-Água Rasa, vinculada à Gerência-Executiva São Paulo - Leste/SP.</p><p>Nº 579 - Dispensar, a contar de 29 de julho de 2019, ROSILDA DE LOURDES CASETTA, matrícula nº 0.937.813, CPF nº 031.850.068-01, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social Itapolis, vinculada à Gerência-Executiva Araraquara/SP.</p><p>Nº 580 - Dispensar, a contar de 01 de março de 2019, SHIRLEY MARLENE DE SOUZA, matrícula nº 0.938.004, CPF nº 005.725.488-50, da Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios, código FG 3, da Agência da Previdência Social Itapolis, vinculada à Gerência-Executiva Araraquara/SP.</p><p>Nº 581 - Dispensar, a contar de 01 de abril de 2019, ODILON ROSALVES DE ALMEIDA, matrícula nº 0.938.024, CPF nº 800.381.828-15, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Reconhecimento de Direitos, código FG 1, da Gerência-Executiva Araraquara Santos/SP.</p><p>Nº 582 - Dispensar, a contar de 01 de novembro de 2019, MARIA APARECIDA PEREIRA DE ASSIS CUNHA, matrícula nº 0.938.056, CPF nº 792.167.738-04, da Função Comissionada Técnica de Técnico de Serviço Social II, código FCT 14, da Gerência-Executiva Bauru/SP.</p><p>Nº 583 - Dispensar, a contar de 01 de fevereiro de 2019, MARLENE APARECIDA DA CONCEIÇAO RODRIGUES MANGA, matrícula nº 0.938.502, CPF nº 002.050.898-01, da Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios, código FG 3, da Agência da Previdência Social Americana, vinculada à Gerência-Executiva Campinas/SP.</p><p>Nº 584 - Dispensar, a contar de 12 de novembro de 2019, LUCIA THEREZINHA DE LAURENTIZ RODRIGUES GOMES, matrícula nº 0.938.541, CPF nº 981.689.248-00, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social Jaboticabal, vinculada à Gerência-Executiva Araraquara/SP.</p><p>Nº 585 - Dispensar, a contar de 05 de abril de 2019, MONICA GARZARRO TEODORO, matrícula nº 0.941.141, CPF nº 059.079.168-00, da Função Gratificada de Chefe de Setor de Benefícios, código FG 2, da Agência da Previdência Social Espirito Santo do Pinhal, vinculada à Gerência-Executiva São João da Boa Vista/SP.</p><p>Nº 586 - Dispensar, a contar de 01 de fevereiro de 2019, RICARDO AMORIM PIRES, matrícula nº 0.941.577, CPF nº 696.088.228-15, da Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios, código FG 3, da Agência da Previdência Social São Carlos, vinculada à Gerência-Executiva Araraquara/SP.</p><p>Nº 587 - Dispensar, a contar de 02 de maio de 2019, YOLLAH DE SOUZA MIRA, matrícula nº 0.942.151, CPF nº 824.868.678-72, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social Assis, vinculada à Gerência-Executiva Marília/SP.</p><p>Nº 588 - Dispensar, a contar de 29 de novembro de 2019, YUTAKA KAMIMURA, matrícula nº 0.942.353, CPF nº 019.881.948-06, da Função Gratificada de Chefe de Setor de Benefícios, código FG 2, da Agência da Previdência Social Monte Alto, vinculada à Gerência-Executiva Araraquara/SP.</p><p>Nº 589 - Dispensar, a contar de 19 de outubro de 2019, MARIZETE DE OLIVEIRA SILVA ALVES, matrícula nº 0.942.390, CPF nº 065.080.118-04, da Função Gratificada de Chefe de Setor de Benefícios, código FG 2, da Agência da Previdência Social São Sebastião, vinculada à Gerência-Executiva São José dos Campos/SP.</p><p>Nº 590 - Dispensar, a contar de 01 de abril de 2019, ODILIA GIGIOLI TOMAZI, matrícula nº 0.942.538, CPF nº 058.540.208-66, da Função Gratificada de Chefe de Setor de Benefícios, código FG 2, da Agência da Previdência Social Lençóis Paulista, vinculada à Gerência-Executiva Bauru/SP.</p><p class="assina">ALESSANDRO ROOSEVELT SILVA RIBEIRO</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 591, DE 3 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE BENEFÍCIOS DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 3.189/PRES/INSS, de 14 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 222, de 18 de novembro de 2019, resolve:</p><p>Dispensar, a pedido, LUCIANO APARECIDO RICARDO, matrícula nº 2.372.523, CPF nº 040.368.389-03, da Função Gratificada de Chefe de Setor de Benefícios, código FG 2, da Agência da Previdência Social Canoinhas, vinculada à Gerência Executiva Joinville/SC.</p><p class="assina">ALESSANDRO ROOSEVELT SILVA RIBEIRO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>