<xml><article id="15780874" name="2020_08_13_Troca de funcao -PROE" idOficio="5979822" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/08/2020" artClass="00017:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="155" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12855151">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando a Portaria/IFMS n. 840 de 21 de julho de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 22 de julho de 2020, seção 2, pág. 16; considerando a Portaria/MEC Nº 1.373, de 18 de julho de 2019, publicada no DOU de 19, de julho de 2019; resolve</p><p>Nº 894 - Art. 1° Revogar a Portaria/IFMS nº 654, de 28 de março de 2016.</p><p>Art. 2° Desligar o servidor Jhonny Alencar Marchini, SIAPE nº 2166599, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, da função de Coordenador de Articulação e Integração (COART) do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG-2.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 895 - Art. 1º Revogar a Portaria - Reitoria 895/2019 - PORTA/RT-GABIN/RT/IFMS, de 22 de agosto de 2019.</p><p>Art. 2º Desligar o servidor THIAGO MACIEL CASTRO, SIAPE nº 3135722, ocupante do cargo efetivo de Contador, da função de Coordenador Financeiro (COFIN) da Pró-Reitoria de Administração do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG-2.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 896 - Art. 1° Revogar a Portaria - Reitoria 130/2020 - PORTA/RT-GABIN/RT/IFMS, de 17 de janeiro de 2020.</p><p>Art. 2° Desligar o servidor Douglas Garajo de Moura, SIAPE 1878215, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, da função de Coordenador de Estágios e Egressos (COEST) do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG-2.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 897 - Art. 1° Revogar a Portaria - Reitoria 48/2020 - PORTA/RT-GABIN/RT/IFMS, de 9 de janeiro de 2020.</p><p>Art. 2° Exonerar a servidora Cinara Baccili Ribeiro, SIAPE 1548877, ocupante do cargo efetivo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Diretora de Relações Institucionais (DIREL) da Pró-Reitoria de Extensão e Relações Institucionais do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código CD-4.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 898 - Art. 1° Revogar a Portaria - Reitoria 47/2020 - PORTA/RT-GABIN/RT/IFMS, de 09 de janeiro de 2020.</p><p>Art. 2° Exonerar a servidora Juliana Pereira Sales de Queiroz, SIAPE 1888035, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar em Administração, da função de Diretora Executiva da Pró-Reitoria de Extensão e Relações Institucionais do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código CD-3.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 899 - Art. 1° Designar o servidor Marcelo Kendy Azevedo Tome, SIAPE nº 2271149, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, para responder pela função gratificada de Coordenador de Articulação e Integração (COART), código FG-2, sob o regime de 40 horas semanais.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe responsabilidade pelos encargos inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 901 - Art. 1° Nomear o servidor Jhonny Alencar Marchini, SIAPE 2166599, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, para exercer a função de Diretor Executivo da Pró-Reitoria de Extensão e Relações Institucionais do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código CD-3.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe responsabilidade pelos encargos inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 902 - Art. 1° Nomear o servidor Douglas Garajo de Moura, SIAPE 1878215, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, para exercer a função de Diretor de Relações Institucionais, da Pró-Reitoria de Extensão e Relações Institucionais do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código CD-4.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe responsabilidade pelos encargos inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 903 - Art. 1° Designar a servidora Danielly Almeida Santana, SIAPE 3145399, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, para ocupar a função gratificada de Coordenadora de Estágios e Egressos (COEST), da Pró-Reitoria de Extensão e Relações Institucionais do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG-2.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe responsabilidade pelos encargos inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DANILO RIBEIRO DE SÁ TELES</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando a Portaria/IFMS n. 840 de 21 de julho de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 22 de julho de 2020, seção 2, pág. 16; resolve</p><p>Nº 910 - Art. 1º Prorrogar o afastamento do país ao servidor JÉSSICA DOS SANTOS PAIÃO, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE n° 2349823, lotada no Campus Aquidauana, com ônus limitado ao Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia, no período de 01.09.2020 a 31.10.2020, para participar do evento "Programa Institucional de Doutorado Sanduíche no Exterior", que ocorrerá na Espanha, na cidade de Alcalá de Henares.</p><p>Nº 911 - Art. 1º Designar o servidor OLAVO VIEIRA DE MORAES FILHO, SIAPE nº 3146367, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Contabilidade, para a função de Coordenador Financeiro (COFIN) da Pró-Reitoria de Administração do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG-2.</p><p>Art. 2º Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando a Portaria/IFMS n. 840 de 21 de julho de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 22 de julho de 2020, seção 2, pág. 16;</p><p>considerando o artigo 33, inciso VIII da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; resolve</p><p>Nº 915 - Art. 1º Conceder, a pedido, vacância para posse em outro cargo inacumulável, a contar de 05 de agosto de 2020, a Paulo Cesar do Carmo Ribeiro, SIAPE n° 2275809, ocupante do cargo efetivo de Técnico de Tecnologia da Informação, lotado no Campus Corumbá do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul.</p><p>Art. 2º Declarar vago o cargo supramencionado.</p><p class="assina">DANILO RIBEIRO DE SÁ TELES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>