<xml><article id="15807738" name="PORTARIADOU14AGO2020" idOficio="5982467" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/08/2020" artClass="00025:00002:00025:00004:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Amapá/Serviço de Gestão Administrativa/Seção de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="157" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12859409">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 47, DE 13 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 47, DE 13 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A Chefe do Serviço de Gestão Administrativa da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Amapá, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria 3.069/SAA/SE/MS de 21/09/2018, publicada no Diário Oficial da União nº 184, de 24/09/2018, resolve:</p><p>Art. 1º - Conceder a partir de 19 de junho de 2020, Pensão vitalícia e temporária às beneficiárias do instituidor PEDRO GONÇALVES COUTINHO, SIAPE n. 0445415, ocupante do cargo Auxiliar de Enfermagem, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde no Estado do Amapá, de acordo com o art. 216 e 217 da Lei n. 8.112/90, c/c o art. 2º da lei n. 10.887/04, conforme descrição abaixo:</p><p>I - Pensão vitalícia, a Srª NERLI PANTOJA COUTINHO, CPF Nº 593.995.972-53, na qualidade de cônjuge do servidor, nos termos dos artigos 215, 217 e 220 da Lei 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 17/06/2015, combinado com o artigo 23 da Emenda Constitucional 103, de 12/11/2019, a partir da ocorrência do óbito em 19/06/2020.</p><p>II - Pensão com duração temporária à PEDRINA PANTOJA COUTINHO e PETRINA PANTOJA COUTINHO, na condição de filhas menores, com fundamento no artigo 215, no inciso IV do artigo 217 e artigo 222, inciso IV da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015, e artigo 23, inciso I, da Emenda Constitucional nº 103/2019, de 12/11/2019, a partir da ocorrência do óbito em 19/06/2020.</p><p>Processo nº 25013.000237/2020-24).</p><p class="assina">MACENA CRISTINA DE JESUS MARTINS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>