<xml><article id="15855480" name="PORTARIA N 1132" idOficio="5987210" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/08/2020" artClass="00011:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério das Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="159" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12866917">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.132, DE 14 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.132, DE 14 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 46 do Regulamento da Agência, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, tendo em vista o disposto no art. 96-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990,CONSIDERANDO a Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, que dispõe sobre o regime jurídico dos servidores públicos civis da União, das autarquias e das fundações públicas federais; CONSIDERANDO a Portaria nº 667, de 1º de agosto de 2011 e atualização; CONSIDERANDO o Decreto nº 91.800, de 18 de outubro de 1985, CONSIDERANDO o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995; CONSIDERANDO os autos do processo nº 53500.031999/2020-16 e CONSIDERANDO os autos do processo nº 53500.035926/2020-01,resolve:</p><p>Art. 1º Deferir o pedido de afastamento integral e autorizar o afastamento do País ao servidor Andrei Pires Leal, Matrícula SIAPE nº 1579002, ocupante do cargo efetivo de Especialista em Regulação de Serviços Públicos de Telecomunicações, no período de 8 de setembro de 2020 a 8 de setembro de 2024, inclusive trânsito, com ônus limitado, para participação em programa de pós-graduação stricto sensu na cidade de Coimbra, em Portugal, com base no artigo 96-A, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e alterações posteriores, face à caracterização do interesse da administração.</p><p>Art. 2º Notifique-se o servidor e publique-se no Boletim de Serviço Eletrônico/ Diário Oficial da União.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LEONARDO EULER DE MORAIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>