<xml><article id="16029656" name="27-08-2020(1)__OOQG26" idOficio="6002390" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="31/08/2020" artClass="00044:00054:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="167" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12891612">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  ATO  nº 6, de 18 de agosto de 2020 (*)]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO nº 6, de 18 de agosto de 2020 (*)</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 15ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o disciplinado na Resolução nº 182/2017, do Conselho Superior da Justiça do Trabalho, e o decidido no julgamento do Processo Administrativo Eletrônico (PROAD) nº 9673/2018, pelo Egrégio Órgão Especial deste Tribunal, na Sessão Administrativa realizada em 16 de julho de 2020, resolve:</p><p>I - Prover, a partir de 28 de agosto de 2020, em virtude de habilitação em concurso de remoção nacional, oriunda do Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região, a Excelentíssima Doutora HELOISA POLIZEL DE OLIVEIRA MORAES, no cargo de Juíza do Trabalho Substituta, na 15ª Região da Justiça do Trabalho, em vaga decorrente da promoção da Excelentíssima Doutora Maria Flavia Roncel de Oliveira ao cargo de Juíza Titular de Vara do Trabalho.</p><p>II - A Excelentíssima Juíza Heloisa Polizel de Oliveira Moraes será posicionada ao final da lista de antiguidade da mesma carreira, nesta 15ª Região, nos termos da legislação vigente.</p><p class="assina">GISELA RODRIGUES MAGALHÃES DE ARAUJO E MORAES</p><p class="nota">N. da Coejo: Republicado por ter saído com incorreção no DOU de 28/8/2020, Seção 2, págs. 79 e 80.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>