<xml><article id="15693916" name="Portaria 246" idOficio="5970153" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/08/2020" artClass="00019:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="151" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12838925">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 246, DE 4 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 246, DE 4 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Regimento Interno aprovado pela Portaria nº 224, de 5 de dezembro de 2018, do Ministro de Estado da Segurança Pública, e pela Portaria nº 77, de 17 de janeiro de 2020, do Secretário-Executivo do Ministério da Justiça e Segurança Pública, e tendo em conta os documentos acostados ao Processo nº 08650.011088/2020-02, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar JUNI LAMARE DOS SANTOS SOUZA, matrícula nº 2167231, Agente Administrativo do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe da Divisão de Legislação de Pessoal, código FCPE 101.2, da Coordenação de Recursos Humanos, da Coordenação-Geral de Administração de Pessoal, da Diretoria de Gestão de Pessoas.</p><p>Art. 2º Designar TOM ROBSON GONÇALVES FERREIRA, matrícula nº 1476288, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Divisão de Legislação de Pessoal, código FCPE 101.2, da Coordenação de Recursos Humanos, da Coordenação-Geral de Administração de Pessoal, da Diretoria de Gestão de Pessoas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EDUARDO AGGIO DE SÁ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>