<xml><article id="15902485" name="PORT 578 A 581 E 584 A 588" idOficio="5992161" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/08/2020" artClass="00025:00002:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="161" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12874880">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 578, DE 14 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 578, DE 14 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE nº 328, de 30 de março de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 31 de março de 2011, resolve:</p><p>Dispensar BENICIO ADRIANO do encargo de substituto eventual da Chefe da Casa de Saúde Indígena - Guajará-Mirim, FCPE-101.1, código 35.0277, da Divisão de Atenção à Saúde Indígena, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Porto Velho, da Secretaria Especial de Saúde Indígena.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 579, DE 14 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 328/SE/MS, de 30 de março de 2011, resolve:</p><p>Dispensar, a partir de 19/8/2020, CARLOS CESAR ASSEF do encargo de substituto eventual do Coordenador Assistencial, DAS-101.3, código 25.0140, do Hospital Federal de Bonsucesso, do Departamento de Atenção Hospitalar, Domiciliar e de Urgência, da Secretaria de Atenção Especializada à Saúde.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 580, DE 14 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE nº 328, de 30 de março de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 31 de março de 2011, resolve:</p><p>Designar JUDITE DISEGNA DE SOUZA LEITE, para substituir, no período de 23/07/2020 a 26/07/2020, a Chefe do Serviço de Análise e Acompanhamento das Relações de Trabalho, FCPE-101.1, código 05.0097, da Coordenação de Atenção à Saúde do Servidor, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva, em virtude das férias da titular e vacância do encargo de substituto eventual.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 581, DE 14 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE nº 328, de 30 de março de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 31 de março de 2011, resolve:</p><p>Designar ANA PAULA DOS SANTOS SÁ, para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador Distrital de Saúde Indígena, DAS-101.3, código nº 35.0127, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Araguaia, da Secretaria Especial de Saúde Indígena, ficando dispensada, a pedido, PÂMELA GABRIELA RAMOS.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 584, DE 17 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE nº 328, de 30 de março de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 31 de março de 2011, resolve:</p><p>Dispensar DEOCLECIANO SOUSA CHAVES PEIXOTO do encargo de substituto eventual do Chefe do Serviço de Recursos Logísticos, FCPE-101.1, código 35.0064, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Manaus, da Secretaria Especial de Saúde Indígena.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 585, DE 17 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE nº 328, de 30 de março de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 31 de março de 2011, resolve:</p><p>Dispensar, a pedido, PAULO SÉRGIO NASCIMENTO DE LIMA do encargo de substituto eventual da Chefe do Serviço de Recursos Logísticos, FCPE-101.1, código 35.0217, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Rio Tapajós, da Secretaria Especial de Saúde Indígena.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 586, DE 17 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE nº 328, de 30 de março de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 31 de março de 2011, resolve:</p><p>Designar ALEXANDRO OGLIARI, para exercer o encargo de substituto eventual do Gerente de Projeto, DAS-101.4, código 20.0004, da Secretaria de Atenção Primária à Saúde.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 587, DE 20 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE nº 328, de 30 de março de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 31 de março de 2011, resolve:</p><p>Designar EDSON WILLIAM DO NASCIMENTO, para exercer o encargo de substituto eventual da Diretora, DAS-101.4, código 25.0095, do Hospital Federal Cardoso Fontes, do Departamento de Atenção Hospitalar Domiciliar e de Urgência, da Secretaria de Atenção Especializada à Saúde, ficando dispensada FABIANA FERNANDES DE CAMPOS.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 588, DE 20 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE nº 328, de 30 de março de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 31 de março de 2011, resolve:</p><p>Dispensar, a pedido, SARA CLARA DE ARAUJO SILVA do encargo de substituta eventual do Chefe do Serviço de Orçamento e Finanças, FCPE-101.1, código 35.0263, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Litoral Sul, da Secretaria Especial de Saúde Indígena.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>