<xml><article id="15985459" name="96R" idOficio="6000323" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/08/2020" artClass="00017:00106:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="165" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12888227">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 25 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 25 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITORA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.306 - Nomear, tendo em vista o que consta no Art. 39 do Estatuto desta Universidade, o servidor JOSE ROBERTO BRAGA PORTELLA - 1046228, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de História do Setor de Ciências Humanas, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, para exercer a Função Gratificada, FG-1, de Chefe do Departamento de História do citado Setor, pelo período de 02 (dois) anos, a partir da data de publicação em DOU, de acordo com a Lei nº 9.527/97.</p><p>Nº 1.309 - Nomear, tendo em vista o que consta no Art. 50, § 1º do Estatuto desta Universidade, a servidora DEBORA REGINA OPOLSKI - 1804938, Professora do Magistério Superior, lotada no Setor Litoral, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, para exercer a Função de Coordenadora de Curso de Graduação do Setor Litoral, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso (Curso de Licenciatura em Artes), autorizada pela Lei nº 12.677, de 25 de junho de 2012, publicada no DOU de 26.06.2012 e Portaria do MEC nº 1.172, de 17 de setembro de 2012, pelo período de 02 (dois) anos, a partir da data de publicação em DOU, de acordo com a Lei nº 9.527/97.</p><p>Nº 1.311 - Nomear, tendo em vista o que consta no Art. 50, § 1º do Estatuto desta Universidade, a servidora VALERIA GHISLOTI IARED - 2273900, Professora do Magistério Superior, lotada no Departamento de Biodiversidade do Setor Palotina, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, para exercer a Função de Coordenadora de Curso de Graduação do Setor Palotina, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso (Curso de Ciências Biológicas - Bacharelado/Licenciatura), autorizada pela Lei nº 12.677, de 25 de junho de 2012, publicada no DOU de 26.06.2012 e Portaria do MEC nº 1.172, de 17 de setembro de 2012, pelo período de 02 (dois) anos, a partir da data de publicação em DOU, de acordo com a Lei nº 9.527/97.</p><p>Nº 1.314 - Exonerar, a partir de 01 de setembro de 2020, o servidor PAULO CESAR SEMICEK - 343134, Mestre de Edificações e Infraestrutura, da Função Gratificada, FG-3, de Chefe da Seção de Gestão dos Laboratórios Didáticos da Coordenadoria de Gestão Administrativa do Setor Litoral.</p><p>Nº 1.315 - Exonerar, a pedido, a partir de 21 de agosto de 2020, o servidor RODRIGO LUIS KANAYAMA - 2584396, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Direito Público do Setor de Ciências Jurídicas, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, da Função Gratificada, FG-1, de Chefe do Departamento de Direito Público do citado Setor.</p><p class="assina">GRACIELA INES BOLZON DE MUNIZ</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>