<xml><article id="15800542" name="Portaria_SG_728" idOficio="5981883" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/08/2020" artClass="00040:00009:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="156" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12858469">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 728, DE 13 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 728, DE 13 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL ADJUNTO DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso da competência que lhe foi conferida pelo Regimento Interno, considerando a delegação dada por meio da Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, e considerando o teor do Tabularium nº 08191.086085/2020-79, resolve:</p><p>Art. 1º Retificar as Portarias/SG nº 564, de 30/6/2020, e nº 617, de 20/7/2020, tabulariuns 08191.066642/2020-35 e 08191.075427/2020-25, retirando do cabeçalho o seguinte texto: ".....com base no art. 12, §3º, da Portaria PGR/MPU nº 32, de 30/8/2019, publicada no BS/MPF nº 9/2019,..."</p><p>Art. 2º Dispensar, somente no período de 6 a 10/7/2020, o servidor KESLLY LUCIANO GOMES DA SILVA, matrícula 4271-4, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, do encargo de substituto da função de confiança de Chefe do Setor de Apoio e Controle dos Feitos Criminais, Especiais Criminais e de Violência Doméstica da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Santa Maria, código FC-03 (86001004).</p><p>Art. 3º Dispensar, somente no período de 6 a 10/7/2020, o servidor VINICIUS MARTINS DE OLIVEIRA, matrícula 5542-5, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, do encargo de substituto da função de confiança de Chefe do Serviço de Secretaria do Setor de Apoio e Controle dos Feitos Criminais, Especiais Criminais e de Violência Doméstica da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Santa Maria, código FC-02 (86001017).</p><p>Art. 4º Dispensar, somente no período de 17/7 a 31/8/2020, o servidor JAIR MARTINS FONTENELE, matrícula 3949-7, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, do encargo de substituto da função de confiança de Chefe do Setor de Apoio e Controle dos Feitos Criminais da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Sobradinho, código FC-03 (78001004).</p><p>Art. 5º Dispensar, a contar de no período de 17/7 a 31/8/2020, a servidora ANA PAULA RODRIGUES DOS SANTOS, matrícula 5204-3, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, do encargo de substituta da função de confiança de Chefe de Secretaria de Promotoria da Secretaria Administrativa da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Sobradinho, código FC-03 (78000001).</p><p class="assina">RENATO LUQUEIZ SALLES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>