<xml><article id="15952449" name="PORTARIA 19718" idOficio="5996993" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/08/2020" artClass="00014:00048:00033:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão/Central de Compras" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="163" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12883134">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 19718, DE 21 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 19718, DE 21 DE AGOSTO DE 2020</p><p></p><p>A DIRETORA DA CENTRAL DE COMPRAS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo artigo 131 da Seção II, do Decreto nº 9.745 de 08 de abril de 2019, e considerando o disposto no artigo 3º, caput, inciso IV e Parágrafo 1º, da Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados os servidores:</p><p>I - Como Pregoeiros:</p><p>1. Abdias da Silva Oliveira, matrícula SIAPE nº 1101621 e CPF nº 331.615.501-53;</p><p>2. Gilnara Pinto Pereira, matrícula SIAPE nº 0237689 e CPF nº 184.148.001-06;</p><p>3. Irene Soares dos Santos, matrícula SIAPE nº 1142656 e CPF nº 341.202.204-78 ;</p><p>4. Karla Cavalcanti e Silva, matrícula SIAPE nº 1123240 e CPF nº 846.670.101-00;</p><p>5. Núbia Silva Derossi, matrícula SIAPE nº 1099320 e CPF nº 379.699.351-68 ;</p><p>6. Rafaella Cristina Teixeira Penedo, matrícula SIAPE Nº 1663838 e CPF nº 041.181.444-33; e</p><p>7. Renata Freitas Paulino, matrícula SIAPE nº 1534722 e CPF nº 099.701.637-01.</p><p>II - Como Equipe de Apoio aos Pregoeiros:</p><p>1. Abdias da Silva Oliveira, matrícula SIAPE nº 1101621 e CPF nº 331.615.501-53;</p><p>2. Andréa Saba Ferreira, matrícula SIAPE nº 1139822 e CPF nº 006.485.381-09;</p><p>3. Antonio Fernandes Soares Netto, matrícula SIAPE nº 1657148 e CPF nº 004.856.731-00;</p><p>4. Cícero Padilha de Almeida, matrícula SIAPE nº 1709545 e CPF nº 001.617.186-12;</p><p>5. Clayton da Costa Paixão, matrícula SIAPE nº 222250 e CPF nº 352.058.901-00;</p><p>6. Cristiano Jorge Poubel de Castro, matrícula SIAPE nº 1243346 e CPF nº 817.906.781-53;</p><p>7. David Fagundes Cordeiro Junior, matrícula SIAPE nº 1826899 e CPF nº 775.785.031-20;</p><p>8. Eduardo José Moreira, matrícula SIAPE nº 1479678 e CPF nº 608.995.306-72;</p><p>9. Gervásio Rôxo Guimarães, matrícula SIAPE nº 1547789 e CPF nº 151.747.941-04</p><p>10. Gilnara Pinto Pereira, matrícula SIAPE nº 0237689 e CPF nº 184.148.001-06;</p><p>11. Irene Soares dos Santos, matrícula SIAPE nº 1142656 e CPF nº 341.202.204-78;</p><p>12. Isabela Gomes Gebrim, matrícula SIAPE nº 1486075 e CPF nº 005.084.371-05;</p><p>13. Júlio Cesar Proença, matrícula SIAPE nº 1792116 e CPF nº 734.368.107-97;</p><p>14. Karla Cavalcanti e Silva, matrícula SIAPE nº 1123240 e CPF nº 846.670.101-00;</p><p>15. Levi Santos Duarte, matrícula SIAPE nº 1504506 e CPF nº 722.319.121-04;</p><p>16. Luis Guilherme Izycki, matrícula SIAPE nº 1273588 e CPF nº 010.315.879-00;</p><p>17. Núbia Silva Derossi, matrícula SIAPE nº 1099320 e CPF nº 379.699.351-68;</p><p>18. Pedro Henrique Correia de Castro, matrícula SIAPE nº 1854641 e CPF nº 007.573.591-16;</p><p>19. Rafaella Cristina Teixeira Penedo, matrícula SIAPE Nº 1663838 e CPF nº 041.181.444-33;</p><p>20. Reinaldo dos Santos Mello, matrícula SIAPE nº 0028786 e CPF nº 237.932.447-68;</p><p>21. Renata Freitas Paulino, matrícula SIAPE nº 1534722 e CPF nº 099.701.637-01,</p><p>22. Ronald Luis Silva Siqueira, matrícula SIAPE nº 1789178 e CPF nº 017.912.131-62;</p><p>23. Sandra Maria de Menezes Belota, matrícula SIAPE nº 1100710 e CPF nº 297.170.861-68;</p><p>24. Sílvio Cesar da Silva Lima, matrícula SIAPE nº 2475974 e CPF nº 410.521.452-72;</p><p>25. Thais Cabral de Mello, matrícula SIAPE nº 1273772 e CPF n.º 097.116.937-39; e</p><p>26. Thais de Melo Queiroz, matrícula SIAPE nº 1310526 e CPF nº 031.056.066-70.</p><p>Art. 2º Para os fins previstos em lei, a autoridade superior aos Pregoeiros de que trata esta Portaria é a Diretora da Central de Compras.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria nº 6, de 26 e agosto de 2019.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LARA BRAINER MAGALHÃES TORRES DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>