<xml><article id="15665436" name="DOU2-PGR-PGR-1-PT-122-UNI-PGR-00" idOficio="5967279" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/08/2020" artClass="00040:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Atos do Procurador-Geral da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="150" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12833830">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA   Nº 122, DE 5 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 122, DE 5 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições, com fundamento no art. 26, inciso VIII, da Lei Complementar n° 75, de 20 de maio de 1993, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar, a pedido, o Subprocurador-Geral da República aposentado EITEL SANTIAGO DE BRITO PEREIRA do cargo de natureza especial de Secretário-Geral do Ministério Público da União.</p><p>Art. 2º Exonerar ELIANA PERES TORELLY DE CARVALHO, Subprocuradora-Geral da República, do cargo em comissão de Secretária-Geral Adjunta, código CC-6, da Secretaria-Geral do Ministério Público Federal</p><p>Art. 3º Nomear ELIANA PERES TORELLY DE CARVALHO, Subprocuradora-Geral da República, para exercer o cargo de natureza especial de Secretária-Geral do Ministério Público da União.</p><p>Art. 4º Nomear MAURICIO ANDREIUOLO RODRIGUES, Procurador Regional da República, para exercer o cargo em comissão de Secretário-Geral Adjunto, código CC-6, da Secretaria-Geral do Ministério Público Federal, mediante desoneração integral das atribuições do seu Ofício de origem e lotação em Brasília.</p><p>Art. 5º Esta portaria produz efeitos a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>