<xml><article id="15745409" name="Dou024-20in" idOficio="5975766" pubName="DO2" artType="Autorização" pubDate="12/08/2020" artClass="00017:00106:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00011:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Gabinete do Reitor/Divisão de Expediente" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="154" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12848335">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 10 de agosto de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 10 de agosto de 2020</p><p>A VICE-REITORA EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, AUTORIZA a prorrogação do afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>LUANA LENZI EMILIO DE FARIAS, ocupante do cargo de Professor Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Departamento de Análises Clínicas, Setor de Ciências da Saúde, no período de 19/09/2020 a 17/09/2021, para dar continuidade ao Programa de Pós-Graduação em Hematologia, a nível de Mestrado, na Manchester Metropolitan University, em Manchester /Reino Unido , com ônus limitado (Processo nº 23075.024681/2020-85).</p><p>PAULO DE TARSO DE LARA PIRES, ocupante do cargo de Professor Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Econômia Rural e Extensão, Setor de Ciências Agrárias, no período de 01/08/2020 a 31/12/2020, para dar continuidade no Programa de Pós-Graduação, nível de Pos Doutorado em Pos Doutorado em Posse e Uso Sustentável da água para atividades produtivas, na University of Nebraska - Lincoln, em Lincoln-Nebraska/Estados Unidos da América, com ônus limitado. (Processo nº 23075.034624/2020-12).</p><p class="assina">Graciela Ines Bolzon de Muniz</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>