<xml><article id="15961991" name="2020 08 24 - Portarias" idOficio="5997834" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/08/2020" artClass="00017:00064:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="164" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12884251">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A Pró-Reitora Substituta de Gestão de Pessoas do Instituto Federal do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria nº 32, de 09 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.797 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 19/09/2020 até 31/12/2020, a prorrogação do contrato de TAISE FATIMA MATTEI, contrato 156/2019, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Mestrado em Gestão e Desenvolvimento Regional, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Palmas. (Processo: 23411.012194/2019-78)</p><p>Nº 1.798 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 02/09/2020 até 31/12/2020, a prorrogação do contrato de TIAGO SUCHECKI, contrato 140/2019, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pela Especialização em Educação do Campo, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, para o Campus Telêmaco Borba. (Processo: 23411.011169/2019-77)</p><p>Nº 1.799 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 02/09/2020 até 31/12/2020, a prorrogação do contrato de GIZELE IANK LEITE, contrato 139/2019, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, para o Campus Telêmaco Borba. (Processo: 23411.010962/2019-59)</p><p class="assina">Naudiele Costa</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>