<xml><article id="15888254" name="PORTARIA N 19328" idOficio="5990759" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/08/2020" artClass="00014:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="160" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12872845">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 19.328, DE 14 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 19.328, DE 14 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PRODUTIVIDADE, EMPREGO E COMPETITIVIDADE, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 19º da Portaria ME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, que delega competência ao Secretário-Executivo e, em seu âmbito de atuação, aos ocupantes de cargos de natureza especial, para designar membros de conselhos, comitês, comissões, grupos de trabalho e demais órgãos de deliberação colegiada inerente a sua área de atuação, existentes no âmbito do Ministério da Economia ou que dele faça parte, e considerando o § 3º, inciso VII, art 3º, do Decreto nº 9.912, de 10 de julho de 2019, bem como os autos do Processo nº 12600.115777/2019-14, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os membros titulares e suplentes a seguir relacionados para compor o Conselho de Administração da Superintendência da Zona Franca de Manaus, com mandato de um ano:</p><p>I - das classes produtoras:</p><p>a) Titular: Antônio Carlos da Silva, Presidente da Federação das Indústrias do Estado do Amazonas; e</p><p>b) Suplente: Nelson Azevedo dos Santos, 1º Vice-Presidente da Federação das Indústrias do Estado do Amazonas;</p><p>II - das classes trabalhadoras:</p><p>a) Titular: Ricardo Alvarez Miranda, Presidente da Federação dos Trabalhadores nas Indústrias do Estado do Amazonas; e</p><p>b) Suplente: Mario Jorge Barros Brandão, Presidente do Sindicato dos Trabalhadores nas Indústrias de Instrumentos Musicais e Brinquedos do Estado do Amazonas.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria nº 428, de 21 de agosto de 2019.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entre em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CARLOS ALEXANDRE DA COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>