<xml><article id="15869172" name="2020 - SE - 1051 -18.8" idOficio="5988807" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/08/2020" artClass="00019:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="159" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12869802">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1051, DE 18 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1051, DE 18 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo inciso XXVI do art. 1º da Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública; e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017; na Lei nº 13.328, de 29 de julho de 2016; na Lei nº 6.999, de 7 de junho de 1982; na Resolução TSE nº 23.523, de 27 de junho de 2017, e nas demais informações que constam do Processo nº 08001.002052/2020-74, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar, pelo prazo de 1 (um) ano, a requisição da servidora DEBORAH TAJRA FONTELES, matrícula SIAPE nº 1749300, Analista Técnico-Administrativo do Quadro de Pessoal desta Pasta, para exercício junto ao Tribunal Regional Eleitoral do Piauí.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou pelo salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">TERCIO ISSAMI TOKANO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>