<xml><article id="15962850" name="3031 e 3032 (DOU de 26.8.20)" idOficio="5997957" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="26/08/2020" artClass="00044:00006:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="164" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12884428">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 3.031,  DE 24 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 3.031, DE 24 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo 013276/20-00.132 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>DISPENSAR, a contar de 24 de agosto de 2020, o 2º SGT QE JOSE CARLOS SOUZA ALVES, matrícula 1357, da função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO I, código STM-FC-02, que exerce junto ao Gabinete do Exmo. Sr. Ministro José Barroso Filho.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 3.032, DE 24 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo no 013282/20-00.139 do Sistema Eletrônico de Informações resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR a 2S QSS SDE TATIANE DE SOUZA LOPES SOBRINHO, matrícula 1301, da função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO III, código STM-FC-04, que exerce junto ao Gabinete do Exmº Ministro Péricles Aurélio Lima de Queiroz.</p><p>Art. 2º DESIGNAR o SO-CO JOSENILDO REIS PESSOA, matrícula 9326, para exercer, em decorrência da dispensa de Tatiane de Souza Lopes Sobrinho, a função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO III, código STM-FC-04, junto ao citado Gabinete.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>