<xml><article id="15914965" name="2008PRT66-GSI-S-2" idOficio="5993170" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/08/2020" artClass="00006:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Gabinete de Segurança Institucional" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="161" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12877030">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 66, DE 20 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 66, DE 20 DE AGOSTO DE 2020</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DO GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, na condição de Coordenador do Comitê de Desenvolvimento do Programa Nuclear Brasileiro, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87 da Constituição e tendo em vista o disposto nos arts. 8º e 9º do Decreto nº 9.828, de 10 de junho de 2019, cumulado com os arts. 12, 25 e 29 do Regimento Interno do Comitê de Desenvolvimento do Programa Nuclear Brasileiro, aprovado pela Resolução nº 1, de 18 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º Designar<em></em>os membros, titulares e suplentes, do Grupo Técnico (GT) do Comitê de Desenvolvimento do Programa Nuclear Brasileiro, para promover o fortalecimento e a integração das atividades de comunicação social, voltadas para o desenvolvimento do setor nuclear brasileiro:</p><p>I - Ministério da Defesa:</p><p>a) Titular: Capitão de Mar e Guerra (T) Cleber Ribeiro da Silva; e</p><p>b) Suplentes: Capitão de Fragata (FN) Emerson Luis da Silva Prado e Capitão de Fragata (Ref) Alaor Moacyr Dall' Antonia Junior.</p><p>II - Ministério das Relações Exteriores:</p><p>a) Titular: Conselheiro Alexandre Mendes Nina; e</p><p>b) Suplente: Primeiro Secretário Irineu Pacheco Paes Barreto.</p><p>III - Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento:</p><p>a) Titular: Maria Luiza de Mesquita Damé; e</p><p>b) Suplente: Cláudio Marcelo Rosa Tourinho.</p><p>IV - Ministério da Educação:</p><p>a) Titular: Diego Dubard de Moura Rocha; e</p><p>b) Suplente: Johnny Maycon da Silva Braga.</p><p>V - Ministério da Saúde:</p><p>a) Titular: Daniel de Souza Cruz; e</p><p>b) Suplente: Christiana Gonçalves Suppa.</p><p>VI - Ministério de Minas Energia:</p><p>a) Titular: Ney Zanella dos Santos; e</p><p>b) Suplente: Gabriela Visconti.</p><p>VII - Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovações:</p><p>a) Titular: Carlos Rogério Antunes da Silva; e</p><p>b) Suplentes: Adriana de Oliveira e Silva e Massayuki Sugimoto.</p><p>VIII - Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República:</p><p>a) Titular: Capitão de Mar e Guerra Marcio Gonçalves Martins Assumpção Taveira; e</p><p>b) Suplentes: Capitão de Fragata (T) Clayton França de Menezes, Capitão de Corveta Rogerio Moreira Diniz, Fabiano Petruceli Coelho Lima, Liliane Ferreira da Silva e Tiago Rusin.</p><p>IX - Secretaria Especial de Assuntos Estratégicos da Presidência da República:</p><p>a) Titular: Leonardo Salema Garção Ribeiro Cabral; e</p><p>b) Suplentes: Paulo de Tarso Milani e Cláudia Wirz Leite Sá de Queiroz.</p><p>X - Diretoria-Geral de Desenvolvimento Nuclear e Tecnológico da Marinha:</p><p>a) Titular: Capitão de Mar e Guerra (T) Regina Boanerges Siqueira; e</p><p>b) Suplente: Capitão de Mar e Guerra (RM1) Carlos Alberto de Abreu Madeira.</p><p>XI - Centro Tecnológico da Marinha em São Paulo:</p><p>a) Titular: Vice-Almirante Noriaki Wada; e</p><p>b) Suplentes: Capitão de Mar e Guerra (T) Teresa Cristina Cavalcanti Soares, Capitão de Fragata (EN) Marcelo Raposo Ribeiro, Capitão de Fragata Guilherme Acioly Barbosa e Capitão-Tenente (EN) Natashe Nicoli Branco Cavlac.</p><p>XII - Amazônia Azul Tecnologias de Defesa S. A.:</p><p>a) Titular: Charles Magno Medeiros; e</p><p>b) Suplente: Adriana Maurício de Almeida Ribeiro Garcia.</p><p>XIII - Eletrobras - Eletronuclear:</p><p>a) Titular: Marco Antônio Torres Alves; e</p><p>b) Suplente: Juliana de Rezende.</p><p>XIV - Comissão Nacional de Energia Nuclear:</p><p>a) Titular: Cássia Helena Pereira Lima; e</p><p>b) Suplente: Rogério Felipe Lins Barbosa.</p><p>XV - Indústrias Nucleares do Brasil:</p><p>a) Titular: Cláudia Maria Rangel Guimarães; e</p><p>b) Suplente: Rosana Soares Pinho.</p><p>XVI - Instituto de Pesquisas Energéticas e Nucleares:</p><p>Titular: Ana Paula Freire Artaxo Netto.</p><p>§ 1º Cabe aos órgãos representados a responsabilidade por eventuais despesas de transporte, diárias ou de outra natureza, geradas em função da participação nas reuniões ou atividades.</p><p>§ 2º O Comitê de Desenvolvimento do Programa Nuclear Brasileiro poderá convidar para participar das suas reuniões, sem direito a voto, representantes de outros órgãos e entidades da administração pública federal, estadual, distrital e municipal e de instituições privadas.</p><p>§ 3º Caberá ao órgão representado pelo membro no Grupo Técnico, que solicitar essa participação, o custeio das despesas que se façam necessárias.</p><p>Art. 2º Ao final de suas atividades, o Grupo Técnico deverá apresentar ao Coordenador do Comitê de Desenvolvimento do Programa Nuclear Brasileiro relatório propondo diretrizes e metas para promover o fortalecimento e a integração das atividades de comunicação social, voltadas para o desenvolvimento do setor nuclear brasileiro.</p><p>Art. 3º Os casos não previstos nesta Portaria serão resolvidos pelo Coordenador do Comitê de Desenvolvimento do Programa Nuclear Brasileiro.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor no dia 1º de setembro de 2020.</p><p class="assina">AUGUSTO HELENO RIBEIRO PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>