<xml><article id="15972000" name="ATOS DA REITORIA N. 0947 AO 0948" idOficio="5999005" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="26/08/2020" artClass="00017:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="164" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12886388">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 25 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 25 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.076713/2020-13, resolve:</p><p>Nº 947 - Reconduzir o servidor João Willy Correa Rosa para exercer a função de Coordenador de Extensão do Instituto de Geociências (FG-02).</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o constante nos autos do Processo nº 23106.003213/2020-62, resolve:</p><p>Nº 948 - Art. 1º Designar os substitutos eventuais das Funções Gratificadas (FG) do Decanato de Planejamento, Orçamento e Avaliação Institucional (DPO): I. designar GEISA RODRIGUES NOVAIS para exercer o encargo de substituta eventual do COORDENADOR DE INFORMAÇÕES GERENCIAIS DA DIRETORIA DE AVALIAÇÃO E INFORMAÇÕES GERENCIAIS, código FG-01, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; II. designar MARIA LÚCIA SOARES DE SOUSA para exercer o encargo de substituta eventual da COORDENADORA DE AVALIAÇÃO INSTITUCIONAL DA DIRETORIA DE AVALIAÇÃO E INFORMAÇÕES GERENCIAIS, código FG-01, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; III. designar OLAVO NERY COIMBRA BENEVELLO para exercer o encargo de substituto eventual do COORDENADOR DE PROGRAMAÇÃO ORÇAMENTÁRIA DA DIRETORIA DE ORÇAMENTO, código FG-01, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; IV. designar DOUGLAS ALVES DE SOUZA para exercer o encargo de substituto eventual do COORDENADOR DE ACOMPANHAMENTO ORÇAMENTÁRIO DA DIRETORIA DE ORÇAMENTO, código FG-01, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; V. designar LUCIANA XAVIER MAGALHÃES para exercer o encargo de substituta eventual da COORDENADORA DE ESTRUTURAÇÃO ORGANIZACIONAL, código FG-01, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; VI. designar ELIANE DOS SANTOS DA ROCHA para exercer o encargo de substituta eventual do COORDENADOR DE PLANEJAMENTO, código FG-01, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; VII. designar ANA CAROLINA REZENDE COSTA para exercer o encargo de substituta eventual da COORDENADORA DE MONITORAMENTO, código FG-01, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; VIII. designar ROSINEIA DA SILVA FERREIRA para exercer o encargo de substituta eventual da COORDENADORA DA SECRETARIA ADMINISTRATIVA DO DPO, código FG-02, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; IX. designar ANA CAROLINA VIEIRA DA SILVA para exercer o encargo de substituta eventual da COORDENADORA DE GERENCIAMENTO DE PROCESSOS, código FG-02, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Art. 2º Os Atos dos substitutos eventuais das Funções Gratificadas (FG) do Decanato de Planejamento, Orçamento e Avaliação Institucional (DPO) anteriores a este ficam revogados.</p><p>Art. 3º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARIA EMÍLIA MACHADO TELLES WALTER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>