<xml><article id="15769148" name="P7NITEROI49" idOficio="5978488" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/08/2020" artClass="00014:00054:00099:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 7ª Região Fiscal/Delegacia da Receita Federal do Brasil em Niterói" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="155" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12852714">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 49,  DE 6 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 49, DE 6 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O DELEGADO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM NITERÓI, no uso da atribuição que lhe confere o inciso II do artigo 360 do Regimento Interno da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria ME nº 284, de 27 de julho de 2020, publicada no DOU de 27 de julho de 2020, e da competência que lhe foi delegada pela Portaria SRRF07 nº 349, de 21 de maio de 2015, publicada no DOU de 25 de maio de 2015, considerando o disposto no art. 39 da Portaria RFB nº 3.518, de 30 de setembro de 2011, alterada pela Portaria RFB n° 113, de 31 de janeiro de 2013, pela Portaria RFB nº 1001, de 06 de maio de 2014, pela Portaria RFB nº 473, de 06 de março de 2020, e pela Portaria RFB nº 921, de 27 de maio de 2020, que disciplina os artigos 34 a 37 da Lei nº 12.350, de 20 de dezembro de 2010, e o disposto no § 1º do art. 2º da Instrução Normativa SRF nº 682, de 04 de outubro de 2006, resolve:</p><p>Art. 1° Designar Comissão de Alfandegamento, mediante a recondução parcial dos servidores componentes da Comissão designada pela Portaria DRF/NIT nº 41, de 07 de junho de 2018, relacionados no anexo único.</p><p>Art. 2° A Comissão de Alfandegamento será encarregada de processar as solicitações de alfandegamento e de exercer o acompanhamento e a avaliação das condições de funcionamento e segurança dos locais ou recintos alfandegados situados na área de circunscrição da Delegacia da Receita Federal do Brasil de Niterói, nos termos do novo Regimento Interno aprovado pela Portaria ME nº 284, de 27 de julho de 2020, publicada no DOU de 27 de julho de 2020.</p><p>§ 1° A Comissão de que trata o caput funcionará sempre com a participação mínima de 3 (três) servidores designados.</p><p>§ 2° A coordenação dos trabalhos da Comissão caberá ao Presidente, ao seu substituto eventual ou, nos impedimentos legais simultâneos de ambos, a outro servidor nomeado interinamente para exercer a presidência.</p><p>Art. 3° A designação estabelecida no artigo anterior compreende:</p><p>I- No caso de novos alfandegamentos de locais ou recintos:</p><p>a) vistoria das instalações físicas em cotejo com o projeto apresentado e das condições operacionais e de segurança do local ou recinto;</p><p>b) verificação do atendimento dos requisitos técnicos e operacionais constantes nos artigos 6º a 18º, inclusive avaliação prévia do funcionamento dos sistemas informatizados de controle referidos nos artigos 17º e 18º da Portaria RFB n° 3.518/2011;</p><p>c) avaliação das condições necessárias à garantia da segurança aduaneira;</p><p>d) intimação do interessado para adoção das providências pertinentes, em prazo fixado considerando suas complexidades, bem assim a realização de pareceres técnicos e outras manifestações relacionadas às matérias disciplinadas pela Portaria RFB n° 3.518/201;</p><p>e) elaboração de relatório, assinado por, no mínimo, 3 membros da comissão, manifestando recomendação quanto ao alfandegamento do local ou recinto, inclusive no caso de indeferimento do pleito do interessado;</p><p>f) encaminhamento dos processos para o titular da unidade de despacho jurisdicionante;</p><p>II- No caso de acompanhamento e avaliação do alfandegamento de locais ou recintos:</p><p>a) realização da avaliação anual e elaboração do relatório, previstos no art. 36 da Portaria RFB n° 3.518/2011, sem prejuízo do acompanhamento cotidiano das condições de operação e segurança para o funcionamento dos locais e recintos alfandegados de competência da unidade de despacho jurisdicionante;</p><p>b) prestação de subsídios ao titular da unidade nos termos do inciso III, do art. 39, da Portaria RFB n° 3.518, de 2011;</p><p>c) realização de diligências, elaboração de despachos e de pareceres técnicos e outras manifestações relacionadas às matérias disciplinadas pela Portaria RFB n° 3.518/2011;</p><p>d) encaminhamento do relatório ao titular da unidade, assinado por, no mínimo, 3 membros da comissão, acompanhado de informações sobre as providências adotadas, bem assim eventuais propostas de alteração de ato de alfandegamento, até 90 (noventa) dias antes do final do prazo previsto para remessa às Unidades Centrais do relatório anual consolidado de acompanhamento dos recintos alfandegados; e</p><p>e) aplicação das sanções administrativas e/ou pecuniárias previstas na legislação aduaneira e tributária em vigor, decorrentes das constatações feitas no curso de vistoria anual ou originadas de representação feita por equipe aduaneira responsável pelo controle e acompanhamento diário do recinto alfandegado.</p><p>Art. 4° A Comissão designada nesta portaria terá a duração de dois anos, facultada a recondução de seus membros.</p><p>Art. 5° Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação no Diário Oficial da União. Ficam revogadas as Portarias DRF-NIT Nº 110, de 05/09/2017, DOU de 09/10/2017, e a Portaria DRF-NIT Nº 120, de 03/12/2015, DOU de 10/12/2015, retificada no DOU de 21/03/2016.</p><p>Art.6º Ficam convalidados os atos praticados, nos termos da Portaria DRF/NIT nº 41, de 07 de junho de 2018.</p><p class="assina">RICARDO ROMANINI ALCHAAR</p><p>ANEXO</p><p>Servidores Integrantes da Comissão de Alfandegamento:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Presidente</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Cargo</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Matrícula SIAPECAD</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Marcelo Paixão Guimarães</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>AFRFB</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>076114</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Vice-Presidente</p></td><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1" /></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Breno Santos Junqueira Cardozo</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>AFRFB</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>076086</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Membros</p></td><td rowspan="1" colspan="1" /><td rowspan="1" colspan="1" /></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Reinaldo Fernandes Filho</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>AFRFB</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1169913</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Sergio Arturdo Nascimento</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>AFRFB</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>879931</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Maurício Ivan da Silva</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>AFRFB</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>847701</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Paula Uene de Brito</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>AFRFB</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1132196</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Luiz Carlos José Correa</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>AFRFB</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>063223</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Eduardo Nunes Lima</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>ATRFB</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>088787</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Mario Melvys de Souza Breta</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>ATRFB</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>068525</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Renato Silva e Sousa</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>ATRFB</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1133915</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>João Dias Paes Leme Neto</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>ATRFB</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>087886</p></td></tr></table>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>