<xml><article id="15711938" name="Portaria_ 357-358 reconduzir FCC" idOficio="5972794" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/08/2020" artClass="00017:00116:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Semi-Árido/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="152" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12842921">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto 29 de agosto de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 30 de agosto de 2016, tendo em vista o que determina o art. 44, incisos VI e XIX, do Estatuto da Ufersa; a PORTARIA UFERSA/GAB Nº 0507/2018, de 06 de agosto de 2018 e PORTARIA UFERSA/GAB Nº. 0554/2016 de 17 de agosto de 2016; a PORTARIA UFERSA/GAB N.º 208/2020, de 17 de março de 2020; e a DECISÃO CONSEPE/UFERSA Nº 021/2020, de 17 de março de 2020, que suspendeu, por tempo indeterminado, o calendário acadêmico de graduação, resolve:</p><p>Nº 357 Reconduzir, a partir de 07 de agosto de 2020, o servidor docente Taciano Amaral Sorrentino, Matrícula SIAPE n° 1817186, para exercer a Função Comissionada de Coordenador Pro Tempore do Curso Interdisciplinar em Ciência e Tecnologia - Integral, do Campus de Mossoró, Código FCC - Nível Único. O mandato do servidor acima reconduzido deve se estender até 45 (quarenta e cinco) dias após a retomada do calendário acadêmico, quando deverá ser realizada eleição para escolha da nova Coordenação e Vice-Coordenação do referido curso. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O Reitor da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto 29 de agosto de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 30 de agosto de 2016, tendo em vista o que determina o art. 44, incisos VI e XIX, do Estatuto da Ufersa; a PORTARIA UFERSA/GAB Nº 0503/2018, de 01 de agosto de 2018 e PORTARIA UFERSA/GAB Nº. 0556/2016 de 17 de agosto de 2016; a PORTARIA UFERSA/GAB N.º 208/2020, de 17 de março de 2020; e a DECISÃO CONSEPE/UFERSA Nº 021/2020, de 17 de março de 2020, que suspendeu, por tempo indeterminado, o calendário acadêmico de graduação, resolve:</p><p>Nº 358 Reconduzir, a partir de 02 de agosto de 2020, o servidor docente Matheus da Silva Menezes, Matrícula SIAPE n° 1702873, para exercer a Função Comissionada de Coordenador Pro Tempore do Curso Interdisciplinar em Ciência e Tecnologia - Noturno, do Campus de Mossoró, Código FCC - Nível Único. O mandato do servidor acima reconduzido deve se estender até 45 (quarenta e cinco) dias após a retomada do calendário acadêmico, quando deverá ser realizada eleição para escolha do novo Coordenação e Vice-Coordenação do referido curso. Este ato entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">José de Arimatea de Matos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>