<xml><article id="15909043" name="Edital_eleicao_17SET_Pares_2020_" idOficio="5992749" pubName="DO2" artType="Edital de Convocação" pubDate="21/08/2020" artClass="00099:00040:00009:00002:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00006:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério Público da União" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="161" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12876281">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE CONVOCAÇÃO ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Brasília, 20 de agosto de 2020.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EDITAL DE CONVOCAÇÃO</p><p>A PROCURADORA-GERAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de suas atribuições legais conferidas pela Lei Complementar n.º 75, de 20 de maio de 1993, e nos termos do art. 5º, inciso V, e art. 7º, da Resolução CSMPDFT nº 62, de 24 de agosto de 2005,</p><p>CONSIDERANDO o término do mandato, em 30 de setembro de 2020, dos Procuradores de Justiça EDUARDO JOSÉ OLIVEIRA DE ALBUQUERQUE e ANTONIO EZEQUIEL DE ARAUJO NETO, eleitos pelos pares, Procuradores de Justiça, em 30 de agosto de 2018, biênio 2018/2020, para compor o Conselho Superior do Ministério Público do Distrito Federal e Territórios - CSMPDFT,</p><p>CONVOCA:</p><p>I) Os Senhores Procuradores de Justiça da carreira do Ministério Público do Distrito Federal e Territórios em efetivo exercício, para, no dia 17 de setembro de 2020, das 12h às 19h, procederem à eleição - por meio do sistema eletrônico VOTUS - de 2 (dois) membros do Conselho Superior do MPDFT, mediante voto plurinominal, facultativo e secreto (art. 11 da Resolução CSMPDFT nº 62/2005), para o mandato no biênio 2020/2022;</p><p>II) Poderão concorrer à eleição os Procuradores de Justiça em exercício no Ministério Público do Distrito Federal e Territórios, com exceção dos membros natos (Procurador-Geral de Justiça e Vice-Procurador-Geral de Justiça), do Corregedor-Geral do Ministério Público e dos Conselheiros no curso de seus mandatos (art. 17, inciso I, da Resolução CSMPDFT nº 62/2005);</p><p>III) Aqueles que, sendo elegíveis, desejarem concorrer, deverão inscrever-se no prazo de 5 (cinco) dias, contados do primeiro dia útil após a publicação deste edital, em petição escrita, assinada e protocolada, dirigida à Presidente do Colégio (art. 17, inciso II, da Resolução CSMPDFT nº 62/2005);</p><p>IV) A Comissão Eleitoral estará instalada na Sala de Reuniões do Conselho Superior, onde fará apuração dos votos e proclamará os resultados; poderá, ainda, expedir orientação sobre o procedimento de votação e resolver os casos omissos;</p><p>V) A eleição obedecerá ao disposto na Resolução CSMPDFT nº 62/2005 e será registrada e autuada no Sistema Tabularium sob o número 08191.087764/2020-65.</p><p class="data">Brasília, 20 de agosto de 2020.</p><p class="assina">FABIANA COSTA OLIVEIRA BARRETO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>