<xml><article id="15620749" name="PORTARIAS DE 03 08 2020 afastame" idOficio="5963736" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/08/2020" artClass="00017:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="148" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12828291">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais que foram delegadas pelo Decreto de 08 de outubro de 2019, da Presidência da República, publicado no DOU n° 195-A, de 08 de outubro de 2019, resolve:</p><p>Nº 859 - Art. 1º Conceder o encerramento do afastamento para cursar pós-graduação stricto sensu, em nível de Doutorado, na Universidade Federal do Rio Grande do Sul, ao servidor Willians Lopes de Almeida, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 1837945, a contar de 03.08.2020.</p><p>Nº 860 - Art. 1º Suspender o afastamento do servidor para cursar pós-graduação stricto sensu, em nível de Pós-Doutorado, na Universidade Federal Pará, ao servidor João Maria do Amaral Júnior, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 2388975, a contar de 19.03.2020.</p><p class="assina">MARIALVA DO SOCORRO RAMALHO DE OLIVEIRA DE ALMEIDA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>