<xml><article id="15708617" name="DOU2-SGMPF-PGR-1-PT-914-UNI-PGR-" idOficio="5972323" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/08/2020" artClass="00040:00010:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="152" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12841971">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 914, DE 30 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 914, DE 30 DE JULHO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL EM EXERCÍCIO DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 6º - inciso XXXII da Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, tendo em vista o disposto nos artigos 9º - inciso II e 35 - inciso I, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no Procedimento de Gestão Administrativa nº 1.00.000.000486/2020-82, resolve:</p><p>1. Exonerar, a partir de 10 de agosto de 2020, JAIRO MACHADO D'ANTON REIPERT, matrícula nº 24143, do cargo em comissão de Assessor Nível IV, CC-4, do Gabinete do Procurador Regional da República Hermes Donizeti Marinelli na Procuradoria Regional da República da 3ª Região.</p><p>2. Apostilar a nomeação de FABIO CORDEIRO VILLAR, Bacharel em Direito, matrícula n° 24240, do cargo em comissão de Assessor Nível IV, CC-4, do Gabinete da Procuradora Regional da República Maria Luisa Rodrigues de Lima Carvalho na Procuradoria Regional da República da 3ª Região, realizada originalmente pela Portaria SG/MPF nº 1439, de 28 de novembro de 2012, publicada no DOU de 30 de novembro de 2012, para considerar a nomeação para exercer o cargo em comissão de Assessor Nível IV, CC-4, do Gabinete do Procurador Regional da República Hermes Donizeti Marinelli na Procuradoria Regional da República da 3ª Região.</p><p>3. Nomear BRUNA CARDOSO DE NADAI, Bacharela em Direito, para exercer o cargo em comissão de Assessora Nível IV, CC-4, do Gabinete da Procuradora Regional da República Maria Luisa Rodrigues de Lima Carvalho na Procuradoria Regional da República da 3ª Região.</p><p class="assina">ELIANA PERES TORELLY DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>