<xml><article id="15595847" name="Portarias_SG_657_659_661_e_662" idOficio="5961261" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/08/2020" artClass="00040:00009:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12823666">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JULHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL ADJUNTO DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso da competência que lhe foi conferida pelo Regimento Interno, considerando a delegação dada por meio da Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, resolve:</p><p>Nº 657 - Art. 1º Designar, a contar de 3/8/2020, o servidor ELDO LUIZ PEREIRA DE ABREU, matrícula 2348-5, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Secretário Administrativo do Setor de Apoio e Controle dos Feitos de Defesa do Meio Ambiente e Patrimônio Cultural da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código FC-02 (64001095), dispensando, em consequência, o servidor THIAGO ANDRADE SANTOS, matrícula 4980-4.</p><p>Art. 2º Dispensar, a contar de 3/8/2020, o servidor ELDO LUIZ PEREIRA DE ABREU, matrícula 2348-5, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, da função de confiança de Chefe do Setor de Apoio e Controle dos Feitos de Defesa do Meio Ambiente e Patrimônio Cultural da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código FC-03 (64001062) (Tabularium nº 08191.079487/2020-17).</p><p>Nº 659 - Art. 1º Nomear o servidor FELIPE ALEXANDRE ABRANTES SOUZA, matrícula 5180-2, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria II da 3ª Promotoria de Justiça Regional de Defesa dos Direitos Difusos da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Santa Maria, código CC-02 (86001024), exonerando-o, em consequência, do cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria II da 1ª Promotoria de Justiça Regional de Defesa dos Direitos Difusos da Coordenadoria das Promotorias de Justiça do Paranoá, código CC-02 (84001026).</p><p>Art. 2º Designar a servidora SUELY GOMES DE CARVALHO, matrícula 1380-3, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria II da 3ª Promotoria de Justiça Regional de Defesa dos Direitos Difusos da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Santa Maria, código CC-02 (86001024), dispensando, em consequência, o servidor JULIO CESAR SILVEIRA, matrícula 3837-7.</p><p>Art. 3º Apostilar a nomeação de CLAUDIA FERRARI SIQUEIRA CAMPOS, matrícula 5430-5, sem vínculo com a Administração Pública, do cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria II da 3ª Promotoria de Justiça Regional de Defesa dos Direitos Difusos da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Santa Maria, código CC-02 (86001024) , realizada originalmente por meio da Portaria/PGJ nº 114, 05/2/2018, DOU nº 27, de 7/2/2018, Seção 2, Tabularium 08191.010572/2019-27, para o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria II da 1ª Promotoria de Justiça Regional de Defesa dos Direitos Difusos da Coordenadoria das Promotorias de Justiça do Paranoá, código CC-02 (84001026).</p><p>Art. 4º Designar o servidor JULIO CESAR SILVEIRA, matrícula 3837-7, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria II da 1ª Promotoria de Justiça Regional de Defesa dos Direitos Difusos da Coordenadoria das Promotorias de Justiça do Paranoá, código CC-02 (84001026), dispensando, em consequência, a servidora SUELY GOMES DE CARVALHO, matrícula 1380-3 (Tabularium nº 08191.079664/2020-65).</p><p>Nº 661 - Designar a servidora RUBIA MARIA FALQUETO DANIEL, matrícula 5140-3, Analista do MPU/Gestão Pública da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Auxiliar Técnico da Subsecretaria de Compras da Secretaria de Administração, código FC-01 (62040051), dispensando, em consequência, a servidora LIDIANE DINIZ MACHADO, matrícula 4715-5 (Tabularium nº 08191.080037/2020-77).</p><p>Nº 662 - Nomear, a contar de 3/8/2020, o servidor MARCELO SIMAS RAMOS, matrícula 5094-6, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria II da 3ª Promotoria de Justiça de Defesa da Ordem Urbanística da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código CC-02 (66001108) (Tabularium nº 08191.080639/2020-24).</p><p class="assina">RENATO LUQUEIZ SALLES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>