<xml><article id="15852026" name="Portaria n 30 de 13 de agosto de" idOficio="5986844" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/08/2020" artClass="00019:00031:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Nacional do Consumidor" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="159" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12866521">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA   Nº 30, DE 13 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 30, DE 13 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA NACIONAL DO CONSUMIDOR DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso das atribuições que lhe conferem o Art. 17 do Anexo I do Decreto nº 9.662, de 1º de janeiro de 2019, a Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, e a Portaria nº 1.008, de 25 de abril de 2019, ambas do Ministério da Justiça e Segurança Pública, e tendo em vista o disposto nos art. 12 e art. 14 da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, nos art. 11 e art. 12 do Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, no Decreto nº 83.937, de 6 de setembro de 1979, e no Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, resolve:</p><p>Art. 1º Fica subdelegada competência à Chefe de Gabinete da Secretaria Nacional do Consumidor, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, ISABELA MAIOLINO, matrícula SIAPE nº 2954242 e, nos seus impedimentos e afastamentos legais e eventuais, a seu substituto legal, o Assistente Técnico da Chefe de Gabinete da Secretaria Nacional do Consumidor, LEONARDO BERNARDES SOARES, matrícula SIAPE nº 4360919, para ordenar despesas no âmbito da Secretaria Nacional do Consumidor, Unidade Gestora 200.400.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor em 13 de agosto de 2020.</p><p class="assina">JULIANA OLIVEIRA DOMINGUES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>