<xml><article id="15916541" name="Port_GM_310_Membros CPCrenologia" idOficio="5993218" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/08/2020" artClass="00022:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="162" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12877064">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 310, DE 18 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 310, DE 18 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DE MINAS E ENERGIA, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, incisos II e IV, da Constituição, tendo em vista o disposto no art. 2º, § 1º, do Decreto-Lei nº 7.841, de 8 de agosto de 1945 (Código de Águas Minerais), no Decreto de 17 de setembro de 1993, e o que consta do Processo nº 48390.000203/2019-02, resolve:</p><p>Art. 1º Designar para compor a Comissão Permanente de Crenologia, instituída pelo art. 2º do Decreto-Lei nº 7.841, de 8 de agosto de 1945, os seguintes membros:</p><p>I - da Agência Nacional de Mineração:</p><p>a) Nadya de Sousa Amaral Miranda (titular);</p><p>b) Valéria Alves Rodrigues de Melo (suplente);</p><p>II - da Associação Brasileira da Indústria de Águas Minerais - ABINAM:</p><p>a) Carlos Alberto Lancia (titular);</p><p>b) Petra Sanchez Sanchez (suplente);</p><p>III - da Secretaria de Geologia, Mineração e Transformação Mineral - SGM:</p><p>a) Frederico Bedran Oliveira (titular);</p><p>b) José Luiz Ubaldino de Lima (suplente);</p><p>IV - da sociedade civil:</p><p>a) Marcos Untura Filho.</p><p>Art. 2º A Comissão Permanente de Crenologia será presidida pelo Diretor-Geral da Agência Nacional de Mineração - ANM, que também a coordenará.</p><p>Art. 3º As Resoluções que tratam de classificação de água mineral, propriedades crenoterapêuticas e outras questões afetas ao Código de Águas Minerais serão analisadas previamente pela referida Comissão, nos limites do seu Regimento Interno.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">BENTO ALBUQUERQUE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>