<xml><article id="15582491" name="Portaria-2793-2020" idOficio="5952007" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/08/2020" artClass="00044:00043:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 4ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12808563">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 2.793, de 20 de julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 2.793, de 20 de julho de 2020</p><p>A PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 4ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais estabelecidas no inciso XIV do art. 39 do Regimento Interno, com fundamento art. 37 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527/97;</p><p>Considerando a redistribuição do cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região, ocupado pela servidora JULIANA DE OLIVEIRA COSTA, para o Tribunal Regional Federal da 1ª Região;</p><p>Considerando a redistribuição do cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional Federal da 1ª Região, ocupado pela servidora MARIA CRISTINA SOUTO ROJAS, para o Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal; e</p><p>Considerando o que consta no PROAD nº 7.650/2019, resolve:</p><p>1. Dispensar, a contar de 03-08-2020, o servidor ADRIANO CARDOSO SIMÕES CRAVEIRO, ocupante do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, da função comissionada de SECRETÁRIO DE AUDIÊNCIA-FC03 da 2ª Vara do Trabalho de Bento Gonçalves.</p><p>2. Declarar vaga, em decorrência, a função comissionada de SECRETÁRIO DE AUDIÊNCIA-FC03 acima referida.</p><p>3. Redistribuir, a contar de 03-08-2020, o cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, ocupado pelo servidor ADRIANO CARDOSO SIMÕES CRAVEIRO, para o Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região.</p><p>4. Lotar, a contar de 03-08-2020, a servidora MARIA CRISTINA SOUTO ROJAS na 2ª Vara do Trabalho de Bento Gonçalves.</p><p>5. Conceder à servidora MARIA CRISTINA SOUTO ROJAS o prazo de 20 (vinte) dias para deslocamento no período de 03 a 22-08-2020.</p><p class="assina">CARMEN IZABEL CENTENA GONZALEZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>