<xml><article id="15821105" name="PortariaS 174 a 177 Nomeacoes" idOficio="5984182" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/08/2020" artClass="00017:00085:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Bahia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="157" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12862254">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 14 AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 14 AGOSTO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal da Bahia, no uso de suas atribuições e com base na Portaria n.º 205/2020 - MEC, de 6 de fevereiro de 2020, considerando o constante dos Decretos n.º 7.485, de 18 de maio de 2011, e n.º 8.259, de 29 de maio de 2014, e da Lei n.º 12.772, de 28 de dezembro de 2012, resolve:</p><p>Nº 174 - Nomear, com fundamento no art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11.12.90, CLIMERIO PAULO DA SILVA NETO, habilitado em concurso público de provas e títulos, homologado em 30/06/2020 para o cargo de Professor Adjunto A, Classe A nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva com lotação no Departamento de Física Geral do Instituto de Física desta Universidade, em vaga de código nº 0604466.</p><p>O Reitor da Universidade Federal da Bahia, no uso de suas atribuições e com base na Portaria n.º 205/2020 - MEC, de 6 de fevereiro de 2020, considerando o constante dos Decretos n.º 7.485, de 18 de maio de 2011, e n.º 8.259, de 29 de maio de 2014, e da Lei n.º 12.772, de 28 de dezembro de 2012, resolve:</p><p>Nº 175 - Nomear, com fundamento no art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11.12.90, EUDEMARIO SOUZA DE SANTANA, habilitado em concurso público de provas e títulos, homologado em 30/06/2020 para o cargo de Professor Assistente A, Classe A, nível 1, em regime de 20 horas semanais com lotação no Departamento de Engenharia Elétrica e de Computação da Escola Politécnica desta Universidade, em vaga de código nº 0219202.</p><p>O Reitor da Universidade Federal da Bahia, no uso de suas atribuições e com base na Portaria n.º 205/2020 - MEC, de 6 de fevereiro de 2020, considerando o constante dos Decretos n.º 7.485, de 18 de maio de 2011, e n.º 8.259, de 29 de maio de 2014, e da Lei n.º 12.772, de 28 de dezembro de 2012, resolve:</p><p>Nº 176 - Nomear, com fundamento no art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11.12.90, TIGANÁ SANTANA NEVES SANTOS, habilitado em concurso público de provas e títulos, homologado em 30/06/2020 para o cargo de Professor Adjunto A, Classe A, nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva com lotação na Coordenação Acadêmica do Instituto de Humanidades, Artes e Ciências desta Universidade, em vaga de código nº 0854164.</p><p>O Reitor da Universidade Federal da Bahia, no uso de suas atribuições e com base na Portaria n.º 205/2020 - MEC, de 6 de fevereiro de 2020, considerando o constante dos Decretos n.º 7.485, de 18 de maio de 2011, e n.º 8.259, de 29 de maio de 2014, e da Lei n.º 12.772, de 28 de dezembro de 2012, resolve:</p><p>Nº 177 - Nomear, com fundamento no art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11.12.90, MADAYA DOS SANTOS FIGUEIREDO DE AGUIAR, habilitada em concurso público de provas e títulos, homologado em 30/06/2020 para o cargo de Professor Adjunto A, Classe A, nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva com lotação no Depto. de Educação II da Faculdade de Educação desta Universidade, em vaga de código nº 0219620.</p><p class="assina">João Carlos Salles Pires da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>