<xml><article id="15582467" name="PP_79_2020_Rainier_Thiago_Renato" idOficio="5953179" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/08/2020" artClass="00044:00035:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Santa Catarina/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12810737">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA P Nº 79, DE 10 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA P Nº 79, DE 10 DE JULHO DE 2020</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de Santa Catarina, no uso da atribuição que lhe é conferida pelo art. 22, inciso XXIV, do Regimento Interno deste Tribunal (Resolução TRESC n. 7.847, de 12.12.2011), considerando o disposto no art. 37 da Lei n. 8.112, de 11.12.1990, e no art. 24 da Resolução TSE n. 23.563, de 12.04.2018; e considerando a decisão proferida nos autos do Processo Administrativo Eletrônico SGP n. 2.707/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Redistribuir para o Tribunal Regional Eleitoral do Paraná, o cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, criado pela Lei n. 6.082/1974, do quadro de pessoal do Tribunal Regional Eleitoral de Santa Catarina, ocupado pelo servidor RAINIER BELOTTO PLAWIAK, em reciprocidade com o cargo de mesma denominação, ocupado pelo servidor THIAGO RAMOS MAGALHÃES, do quadro de pessoal do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo.</p><p>Art. 2ª Condicionar a redistribuição a que se refere o art. 1ª à redistribuição dos cargos ocupados pelos servidores Thiago Ramos Magalhães, do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, para o Tribunal Regional Eleitoral de Santa Catarina, e Renato Pecaro Monteiro, do Tribunal Regional Eleitoral do Paraná para o Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo.</p><p>Art. 3º Deixar de conceder período de trânsito ao servidor THIAGO RAMOS MAGALHÃES, nos termos da parte final do caput do art. 33 da Resolução TSE n. 23.563/2018, uma vez que o servidor já se encontra em exercício na localidade de destino.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União (DOU), sem prejuízo da sua publicação no Boletim Interno do Tribunal Regional Eleitoral de Santa Catarina (BITRESC).</p><p>Publique-se e cumpra-se.</p><p class="assina">Desembargador JAIME RAMOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>