<xml><article id="15925869" name="DOU2-PRR4-1-PT-111-UNI-PRR4-0001" idOficio="5994291" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/08/2020" artClass="00040:00010:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria Regional da República da 4ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="162" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12878592">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 111, DE 21 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 111, DE 21 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O PROCURADOR REGIONAL DA REPÚBLICA, CHEFE DA PROCURADORIA REGIONAL DA REPÚBLICA DA 4ª REGIÃO, no uso das atribuições que lhe conferem a Portaria SG/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, e a Portaria PGR nº 994, de 27 de setembro de 2019, resolve:</p><p>Exonerar, a pedido, o servidor CASSIUS OLSON PORTO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 21.517-1, do cargo em comissão de Coordenador de Administração, CC-03, da Procuradoria Regional da República da 4ª Região.</p><p>Nomear o servidor MARCELO DOS SANTOS MAIDANA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 5.812-2, para o cargo em comissão de Coordenador de Administração, CC-03, da Procuradoria Regional da República da 4ª Região.</p><p>Exonerar o servidor MARCELO DOS SANTOS MAIDANA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 5.812-2, do cargo em comissão de Coordenador Jurídico e de Documentação, CC-03, da Procuradoria Regional da República da 4ª Região.</p><p>Nomear a servidora JENICE PIRES MOREIRA DA SILVA SCHRAMM, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 5.815-7, para o cargo em comissão de Coordenador Jurídico e de Documentação, CC-03, da Procuradoria Regional da República da 4ª Região.</p><p>Dispensar a servidora JENICE PIRES MOREIRA DA SILVA SCHRAMM, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 5.815-7, da função de confiança de Chefe do Setor de Atendimento ao Cidadão, FC-01, vinculado à Coordenadoria Jurídica e de Documentação da Procuradoria Regional da República da 4ª Região.</p><p class="assina">MARCELO BECKHAUSEN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>