<xml><article id="16009739" name="PORTARIA N 143__HQDUPP" idOficio="6002795" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/08/2020" artClass="00007:00047:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria de Defesa Agropecuária" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="166" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12892130">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 143, DE 20 DE AGOSTO DE 2020.        ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 143, DE 20 DE AGOSTO DE 2020.</p><p>O SECRETÁRIO DE DEFESA AGROPECUÁRIA, DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo arts. 21 e 63, do Anexo I, do Decreto n° 10.253, de 20 de fevereiro de 2020 pelo art. 6º do Decreto no 5.151, de 22 de julho de 2004 e pelo art. 17, inciso III, da Portaria nº 8, de 4 de janeiro de 2017, do Ministério das Relações Exteriores, publicada no Diário Oficial da União no 15, de 20 de janeiro de 2017, Seção 1, página 27, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora ESTELA ALVES DE MEDEIROS, SIAPE Nº 1439383, Diretora do Departamento de Gestão Corporativa - DEGES, sem prejuízo das suas atribuições regimentais, para exercer o encargo de Diretora Nacional do Projeto de Cooperação Técnica Internacional "Programa de Modernização e Fortalecimento da Defesa Agropecuária - ProDefesa", identificado sob o código BRA/IICA/20/001, firmado com o Instituto Internacional de Cooperação para a Agricultura (IICA).</p><p>Art. 2º Designar o servidor ANDRÉ NEPOMUCENO DUSI, SIAPE 1271716, Coordenador na Coordenação-Geral de Operações e Projetos do Departamento de Gestão Corporativa, para exercer o encargo de Coordenador do Projeto de Cooperação Técnica Internacional "Programas de Modernização e Fortalecimento da Defesa Agropecuária - ProDefesa", identificado sob o código BRA/IICA/20/001, firmado com o Instituto Interamericano de Cooperação para a Agricultura (IICA), atribuindo-lhe as competências estabelecidas nº Art. 19, da Portaria MERX nº 8, de 04 de janeiro de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 20 de janeiro de 2017.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSE GUILHERME TOLLSTADIUS LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>