<xml><article id="15801010" name="CONCEDER - PORTARIAS DE 13 DE AG" idOficio="5981977" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/08/2020" artClass="00013:00036:00017:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Departamento Nacional de Obras Contra as Secas/Diretoria Administrativa/Divisão de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="156" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12858560">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O CHEFE DA DIVISÃO DE GESTÃO DE PESSOAS DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE OBRAS CONTRA AS SECAS, usando da competência que lhe foi delegada através da Portaria nº 408/DG/CRH, de 1º de novembro de 2016, publicada no Boletim Administrativo nº 143, do dia 30 seguinte, resolve:</p><p>Nº 47 - CONCEDER pensão a Francimá Anselmo Cavalcante, companheira do ex-servidor Lisarde dos Santos Pinheiro, aposentado no cargo de Agente Administrativo, Código 481004, Classe C, Padrão IV, SIAPE 727489, do Quadro de Pessoal do DNOCS, pertencente à lotação desta Administração Central, com fundamento nos artigos 215, 217, inciso III, e 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/1990, alterada pela Lei nº 13.135/2015, c/c os artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional 103/2019, e será reajustada de acordo com o artigo 15 da Lei nº 10.887/2004, com vigência a partir de 04 de agosto de 2020, data do falecimento do ex-servidor. (Processo Eletrônico nº 59400.003086/2020-14).</p><p>Nº 48 - CONCEDER pensão a Maria Auxiliadora Valentim Batista, cônjuge do ex-servidor Luis Batista da Silva, aposentado no cargo de Agente Administrativo, Código 481004, Classe S, Padrão III, SIAPE 0728149, do Quadro de Pessoal do DNOCS, pertencente à lotação desta Administração Central, com fundamento nos artigos 215, 217, inciso I, e 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/1990, alterada pela Lei nº 13.135/2015, c/c os artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional 103/2019, e será reajustada de acordo com o artigo 15 da Lei nº 10.887/2004, com vigência a partir de 20 de julho de 2020, data do falecimento do ex-servidor. (Processo Eletrônico nº 59400.002921/2020-07).</p><p class="assina">José Maria Rodrigues Santos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>