<xml><article id="15759538" name="PORTARIA SEI N 937 DE 11 DE AGOS" idOficio="5977503" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/08/2020" artClass="00017:00098:00001:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Juiz de Fora/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="154" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12851436">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEI Nº 937, DE 11 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SEI Nº 937, DE 11 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA, no uso de suas atribuições e de suas competências delegadas através da Portaria nº 01, de 02/01/2017, e</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 23071.900022/2020-66, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora ALICE BELLEIGOLI REZENDE, SIAPE 2503654, para a função de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE ANATOMIA, do Instituto de Ciências Biológicas, código FG-01, pro tempore, com mandato previsto de 30/07/2020 a 27/09/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 11/2020/DEP-ANATOMIA, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 2º Designar a servidora ALINE GARCIA RODERO TAKAHIRA, SIAPE 2106321, para a função de COORDENADORA DA LICENCIATURA EM LETRAS/LIBRAS, Faculdade de Letras, código FUC-01, com mandato previsto de 03/08/2020 a 02/08/2023, conforme processo 23071.005402/2020-14, convalidando os atos praticados do início do período até a publicação desta.</p><p>Art. 3º Designar a servidora SILVANA MOTA BARBOSA, SIAPE 1350443, para a função de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE HISTÓRIA, do Instituto De Ciências Humanas, código FG-01, com mandato previsto de 12/08/2020 a 11/08/2022, conforme processo 23071.005358/2020-42.</p><p>Art. 4º Designar o servidor JOSÉ MARCELLO SALABERT DE CAMPOS, SIAPE 2633952, para a função de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE BIOLOGIA, do Instituto de Ciências Biológicas, código FG-01, com mandato previsto de 08/08/2020 a 07/08/2022, conforme processo 23071.006285/2020-14, convalidando os atos praticados do início do período até a publicação desta.</p><p>Art. 5º Designar o servidor JORDAN HENRIQUE DE SOUZA, SIAPE 2001086, para a função de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE TRANSPORTES E GEOTECNIA, da Faculdade de Engenharia, código FG-01, com mandato previsto de 28/07/2020 a 27/07/2022, conforme processo 23071.005357/2020-06, convalidando os atos praticados do início do período até a publicação desta.</p><p>Art. 6º Designar a servidora ÉRIKA SAVERNINI LOPES, SIAPE 1298857, para a função de COORDENADORA DO CURSO DE RÁDIO, TV E INTERNET, da Faculdade de Comunicação, pro tempore, código FUC-01, com mandato previsto de 31/07/2020 a 28/09/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 29/2020/SEC-COMUNICAÇÃO, convalidando os atos praticados do início do período até a publicação desta.</p><p>Art. 7º Designar o servidor EDUARDO SÉRGIO LEÃO DE SOUZA, SIAPE 1146410, para a função de COORDENADOR DO CURSO DE JORNALISMO INTEGRAL E NOTURNO, da Faculdade de Comunicação, pro tempore, código FUC-01, com mandato previsto de 01/08/2020 a 29/09/2020, conforme processo OFÍCIO/SEI Nº 29/2020/SEC-COMUNICAÇÃO, convalidando os atos praticados do início do período até a publicação desta.</p><p>Art. 8º Designar o servidor FÁBIO JOSÉ MARTINS DE LIMA, SIAPE 2192357, para a função de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE PROJETOS, HISTÓRIA E TEORIA DA ARQUITETURA E URBANISMO, da Faculdade de Arquitetura e Urbanismo, código FG-01, com mandato previsto de 10/07/2020 a 09/07/2022, conforme processo 23071.006256/2020-44, convalidando os atos praticados do início do período até a publicação desta.</p><p>Art. 9º Designar o servidor FERNANDO JOSÉ DE ALMEIDA ANDRADE, SIAPE 2006259, para a função de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE CIRCUITOS ELÉTRICOS, da Faculdade de Engenharia, código FG-01, com mandato previsto de 29/07/2020 a 28/07/2022, conforme processo 23071.006294/2020-05, convalidando os atos praticados do início do período até a publicação desta.</p><p>Art. 10. Designar a servidora THAIS FERNANDES SAMPAIO, SIAPE 2550944, para a função de COORDENADORA DO MESTRADO PROFISSIONAL EM LETRAS, da Faculdade de Letras, código FUC-01, com mandato previsto de 11/08/2020 a 10/08/2023, conforme processo 23071.006295/2020-41.</p><p>Art. 11. Designar o servidor MAURO SANTORO CAMPELLO, SIAPE 1243650, para a função de COORDENADOR DO CURSO DE ARQUITETURA E URBANISMO, pro tempore, código FUC-01, com mandato previsto de 14/08/2020 a 12/10/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 22/2020/SEC-ARQUITETURA.</p><p>Art. 12. Designar a servidora ADRIANA LEITE DE SOUSA, SIAPE 2165130, para a função de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE GINÁSTICA E ARTE CORPORAL, da Faculdade de Educação Física e Desportos, código FG-01, com mandato previsto de 21/08/2020 a 20/08/2022, conforme processo 006242/2020-00.</p><p>Art. 13. Esta Portaria Administrativa entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">KÁTIA MARIA SILVA DE OLIVEIRA E CASTRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>