<xml><article id="15879243" name="DOU2-SGMPF-PGR-1-PT-965-UNI-PGR-" idOficio="5989789" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/08/2020" artClass="00040:00010:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="160" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12871023">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 965, DE 17 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 965, DE 17 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 6º - inciso XXXII da Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, e tendo em vista o disposto nos artigos 9º - inciso II e 35 - inciso I da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PRR1ª-00021145/2020, resolve:</p><p>1. Exonerar ALISSON CANTANHEDE DE ARAUJO, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 27735, do cargo em comissão de Assessor Nível IV, CC-4, do Gabinete do Procurador Regional da República José Adércio Leite Sampaio, na Procuradoria Regional da República da 1ª Região.</p><p>2. Apostilar a nomeação de JONATHAN LAIRON DUTRA GONCALVES, Bacharel em Direito, matrícula nº 28206, do cargo em comissão de Assessor Nível II, CC-2, de Gabinete de Procurador da República, na Procuradoria da República no Estado de Minas Gerais, realizada originalmente pela Portaria SG/MPF nº 94, de 11 de fevereiro de 2016, publicada no DOU de 12 de fevereiro de 2016, para considerar a nomeação para exercer o cargo em comissão de Assessor Nível IV, CC-4, do Gabinete do Procurador Regional da República José Adércio Leite Sampaio, na Procuradoria Regional da República da 1ª Região.</p><p class="assina">ELIANA PERES TORELLY DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>