<xml><article id="15807768" name="Port_1448_P" idOficio="5982460" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/08/2020" artClass="00007:00058:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="157" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12859401">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.448, DE 13 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.448, DE 13 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 17, do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, art. 15, da Lei nº 10.667/2003, c/c art. 3º, III, do Decreto nº 4.736/2003, combinado com o art. 66, Anexo I, do Decreto nº 9.570, de 2018, ainda, com a Lei nº 10.550, de 13 de novembro de 2002, e demais informações que constam do processo nº 21000.037894/2020-15, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição do servidor RENATO ALVES CAIXETA, Matrícula 1550481, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, do Quadro de Pessoal deste Instituto, para exercício junto ao Centro Gestor e Operacional do Sistema de Proteção da Amazônia - Censipam, órgão subordinado ao Ministério da Defesa, com percepção da Gratificação Temporária do SIPAM, nível 1, GTS-1.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">Geraldo José da Camara Ferreira de Melo Filho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>