<xml><article id="15599409" name="ACs - Posto-Posto - SGAD" idOficio="5961426" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/08/2020" artClass="00024:00270:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Secretaria-Geral das Relações Exteriores/Secretaria de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12824427">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 293, DE 31 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 293, DE 31 DE JULHO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO ADMINISTRATIVA, conforme o disposto na Lei nº 11.440, de 29 de dezembro de 2006; de acordo com o art. 22, inciso II, da Lei nº 8.829, de 22 de dezembro de 1993, regulamentada pelo Decreto nº 1.565, de 21 de julho de 1995, de conformidade com a Portaria de delegação de competência publicada no Diário Oficial da União de 26 de junho de 1996, e:</p><p>CONSIDERANDO que compete ao Ministério das Relações Exteriores executar a política externa brasileira e que, para a consecução de sua missão institucional, compete aos seus servidores representar o Brasil, no exterior, por meio das missões diplomáticas e das repartições consulares;</p><p>CONSIDERANDO que são requisitos para a movimentação dos servidores de seu Quadro de Pessoal o estrito atendimento do interesse de serviço e a conveniência da Administração Pública, tendo por objetivo a eficiência na execução da política externa brasileira e na prestação de serviços consulares às comunidades brasileiras no exterior, mediante a lotação adequada da Secretaria de Estado e dos postos no exterior, resolve:</p><p>Remover ex officio ANGELITA ALVES DE AZEVEDO, assistente de chancelaria, classe E, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Hartford para a Embaixada do Brasil em Beirute.</p><p>Remover ex officio ANTÔNIO DE PÁDUA SOUZA ARAÚJO, assistente de chancelaria, classe C, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Mumbai para o Consulado-Geral do Brasil em Milão.</p><p>Remover ex officio ELIAS DE FREITAS, assistente de chancelaria, classe E, padrão I, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Hong Kong para o Consulado-Geral do Brasil em Atlanta.</p><p>Remover ex officio GERALDO FERRAZ DE OLIVEIRA, assistente de chancelaria, classe E, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em São José para o Consulado-Geral do Brasil em Amsterdã.</p><p>Remover ex officio HÉBER FILIPE DA MATA BORBA, assistente de chancelaria, classe B, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Boston para o Consulado do Brasil em Pedro Juan Caballero.</p><p>Remover ex officio MARIA DO SOCORRO SANTOS CONCEIÇÃO, assistente de chancelaria, classe E, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Estocolmo para a Embaixada do Brasil em Malabo.</p><p>Remover ex officio RICARDO MATTOS PINTO, assistente de chancelaria, classe E, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Malabo para o Consulado-Geral do Brasil em Paris.</p><p>Remover ex officio SANDRA MARIA SILVA BARRETO, assistente de chancelaria, classe E, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Ciudad del Este para o Consulado-Geral do Brasil em Zurique.</p><p>Remover ex officio TOINEY FRANCIS DE ABREU BARRETO, assistente de chancelaria, classe E, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Ciudad del Este para o Consulado-Geral do Brasil em Zurique.</p><p>Remover ex officio ILENE PUERTAS FRIZOTTI, assistente de chancelaria, classe B, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Bogotá para a Embaixada do Brasil em Jacarta.</p><p>Remover ex officio CARLOS ALBERTO DE SOUZA FREITAS, assistente de chancelaria, classe C, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Praia para a Embaixada do Brasil em Abuja.</p><p>Remover ex officio JERUSA MEDEIROS SILVA COUTINHO, assistente de chancelaria, classe E, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Pretória para a Embaixada do Brasil em Georgetown.</p><p>Remover ex officio RICARDO AMIDANI, assistente de chancelaria, classe C, padrão I, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Port-of-Spain para a Embaixada do Brasil em Abuja.</p><p>Remover ex officio WILSON BATISTA ROLDÃO, assistente de chancelaria, classe E, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil no México para a Embaixada do Brasil em Georgetown.</p><p class="assina">CLÁUDIA FONSECA BUZZI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>