<xml><article id="15801857" name="Portarias Centro 2020.I__GGYURC" idOficio="5982052" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/08/2020" artClass="00017:00118:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria/Campus da Universidade Federal de Santa Maria em Frederico Westphalen" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="156" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12858672">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 664, DE 13 DE AGOSTO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 664, DE 13 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O DIRETOR PRÓ-TEMPORE DO CAMPUS UFSM - FREDERICO WESTPHALEN, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, de acordo com a Portaria nº 98.264, de 10/07/2020, emitida pelo Reitor da Universidade Federal de Santa Maria, e conforme o memorando 002/2020 do Departamento de Engenharia e Tecnologia Ambiental e considerando o Regimento Interno da UFSM Campus Frederico Westphalen, aprovado pela Resolução N. 007/2019-UFSM, resolve:</p><p>I - DISPENSAR a professora Patrícia Rodrigues Fortes, matrícula SIAPE 1852696, da função de Chefe pro tempore do Departamento de Engenharia e Tecnologia Ambiental, da Universidade Federal de Santa Maria campus Frederico Westphalen, para qual foi designada pela Portaria Nº 653 de 26 de março de 2020.</p><p>II - DESIGNAR o professor Lorimar Francisco Munaretto, matrícula SIAPE 1555724, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, vinculado ao regime de trabalho com Dedicação Exclusiva, para exercer a função de Chefe do Departamento de Engenharia e Tecnologia Ambiental, da Universidade Federal de Santa Maria campus Frederico Westphalen, Código FG1.213, pelo período de dois (02) anos.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Arci Dirceu Wastowski</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>