<xml><article id="15804715" name="Port_1452_P" idOficio="5982455" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/08/2020" artClass="00007:00058:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00009" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="156" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12859396">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.452, DE 13 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.452, DE 13 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 19, VI da Estrutura Regimental deste Instituto aprovada pelo Decreto no 10.252, de 20 de fevereiro de 2020, publicado no Diário Oficial do dia 21/02/2020, combinado com o art. 110, IX e XII, do Regimento Interno deste Instituto, aprovado pela Portaria no 531 de 23 de março de 2020, publicado no Diário Oficial do dia 24/03/2020, observado o disposto no art. 13, VII do Decreto 3.725/2001, e considerando o que consta no Processo Administrativo no 54000.030085/2020-31, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar "ad referendum" do Conselho Diretor ao Superintendente Regional do Incra na Paraíba - SR/18, Sr. Kleyber Oliveira da Nóbrega, nomeado pela Portaria/MAPA nº 2.212, de 19 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 19/08/2020, seção 2, página 1, a competência para firmar instrumento de Cessão de Uso com o Município de CONDE/PB, objetivando a Cessão de Uso de 612,49 m² (seiscentos e doze metros quadrados e quarenta e nove centiares) inserida em área da Agrovila do Projeto de Assentamento Gurugi II, para a construção de uma Unidade Básica de Saúde - UBS, em substituição a que atualmente existe construída no terreno de propriedade do INCRA.</p><p>Art. 2º A autoridade delegada deverá ater-se na fiel observância da legislação de regência, para exercício da competência ora transmitida.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Geraldo José da Camara Ferreira de Melo Filho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>