<xml><article id="15599076" name="Dips - Posto-SERE" idOficio="5961369" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/08/2020" artClass="00024:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12824352">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 286, DE 31 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 286, DE 31 DE JULHO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DAS RELAÇÕES EXTERIORES, de acordo com o disposto no art. 18, inciso II, do Decreto n° 93.325, de 1° de outubro de 1986, e nos termos da Lei n° 11.440, de 29 de dezembro de 2006, e:</p><p>CONSIDERANDO que compete ao Ministério das Relações Exteriores executar a política externa brasileira e que, para a consecução de sua missão institucional, compete aos seus servidores representar o Brasil, no exterior, por meio das missões diplomáticas e das repartições consulares;</p><p>CONSIDERANDO que são requisitos para a movimentação dos servidores de seu Quadro de Pessoal o estrito atendimento do interesse de serviço e a conveniência da Administração Pública, tendo por objetivo a eficiência na execução da política externa brasileira e na prestação de serviços consulares às comunidades brasileiras no exterior, mediante a lotação adequada da Secretaria de Estado e dos postos no exterior, resolve:</p><p>Remover ex officio ANDRÉ BAKER MÉIO, conselheiro da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Quito para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio ANDRÉ DUNHAM MACIEL SIAINES DE CASTRO, conselheiro da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Missão do Brasil junto às Nações Unidas, em Nova York, para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio JEAN MARCEL FERNANDES, conselheiro da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Havana para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio JOSÉ VITOR CARVALHO HANSEM, conselheiro da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em La Paz para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio MAXIMILIANO BARBOSA FRAGA, conselheiro da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Santiago para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio FERNANDO AUGUSTO FERRAZ MUGGIATI, conselheiro do quadro especial da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em São Francisco para a Secretaria de Estado, com exercício no Escritório de Representação no Rio de Janeiro (ERERIO).</p><p>Remover ex officio JOÃO FREDERICO ABBOTT GALVÃO JUNIOR, conselheiro do quadro especial da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Buenos Aires para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio LUIZ CARLOS GALINDO DE MEDEIROS, conselheiro do quadro especial da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado do Brasil em Puerto Iguazu para a Secretaria de Estado, com exercício no Escritório de Representação na Região Nordeste (ERENE).</p><p>Remover ex officio ANDRÉ LUIZ COSTA DE SOUZA, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Estocolmo para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio BRUNO SOARES LEITE, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Astana para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio CLÁUDIO MEDEIROS LEOPOLDINO, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Missão do Brasil junto às Nações Unidas, em Nova York, para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio DANIELLA CINTRA CHAVES, primeira-secretária da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Yangon para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio EDSON SANTIAGO, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Belgrado para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio FREDERICO BAUER, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Maputo para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio KRISHNA MENDES MONTEIRO, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Dar es Salaam para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio LEONARDO ABRANTES DE SOUSA, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Delegação Permanente do Brasil junto à Organização das Nações Unidas e demais Organismos Internacionais, em Genebra, para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio LEÔNIDAS DOS SANTOS MELO COÊLHO, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil na Haia para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio LUCAS VINÍCIUS SVERSUT, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Moscou para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio MARCELO AZEVEDO DE ARAÚJO, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Pequim para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio MARCUS VINICIUS MOREIRA MARINHO, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Tbilisi para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio MARINA MOREIRA COSTA PITTELLA, primeira-secretária da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Tóquio para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio NIL CASTRO DA SILVA, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Assunção para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio PEDRO AUGUSTO AMORIM PARGA MARTINS, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Montevidéu para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio PEDRO DE SOUZA DANTAS, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Dacar para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio RODOLFO SAHIUM RIBEIRO, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, do Escritório de Representação do Brasil em Ramalá para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio ALEXANDRE ALVIM RIBEIRO, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil no Porto para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio CLARA MARTINS SOLON, segunda-secretária da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Delegação Permanente do Brasil junto à Organização das Nações Unidas e demais Organismos Internacionais, em Genebra, para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio GIANINA MULLER POZZEBON, segunda-secretária da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Delegação Permanente do Brasil junto à FAO e aos Organismos Internacionais Conexos, em Roma, para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio HENRIQUE FABIAN DE CARVALHO, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Roma para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio LARISSA SCHNEIDER CALZA, segunda-secretária da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil no México para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio LEONARDO WESTER DOS SANTOS RIBEIRO, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Lima para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio LUIZ GUILHERME COSTA KOURY, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Montevidéu para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio MARCIO ANDRÉ SILVEIRA GUIMARÃES, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Santiago para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio MARIO AUGUSTO MORATO PINTO DE ALMEIDA, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Assunção para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio PAULA ANDRADE ALEXIM, segunda-secretária da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Buenos Aires para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio PAULO AUGUSTO SÁ PIRES FILHO, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Abu Dhabi para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio RAFAEL DELLA GIUSTINA LEAL, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Pretória para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio RAFAEL RODRIGUES PAULINO, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Hong Kong para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio RICARDO EDGARD ROLF LIMA BERNHARD, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Dublin para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio TAÍS AMORIM CARDOSO, segunda-secretária da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Montevidéu para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio TANIA REGINA DE SOUZA, segunda-secretária da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Túnis para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio TÚLIO CÉSAR MOURTHÉ DE ALVIM ANDRADE, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Tóquio para a Secretaria de Estado.</p><p class="assina">ERNESTO ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>