<xml><article id="15939384" name="PORTARIA N 2024" idOficio="5995371" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/08/2020" artClass="00023:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="163" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12880457">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.024, DE 21 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.024, DE 21 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição, e tendo em vista o disposto na Portaria nº 207, de 22 de maio de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 28 de maio de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º A Portaria nº 207, de 22 de maio de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 28 de maio de 2018, passa a vigorar com a seguinte alteração:</p><p>"Art. 2º ....................................................................</p><p>.................................................................................</p><p>II - GERMÍNIO ZANARDO JÚNIOR - titular, com mandato de 3 (três) anos e DANILO VERGANI MACHADO - suplente, com mandato de 3 (três) anos; e</p><p>III - VIRGÍNIA MOREIRA DE SOUZA - titular, com mandato complementar de 2 (dois) anos e 9 (nove) meses em substituição à KAMILA FELIPE DE MOURA OLIVEIRA; e CLAUDIA CARVALHO TEIXEIRA - suplente, com mandato 3 (três) anos em substituição à ROSEANE CAVALCANTE DE FREITAS ESTRELA.</p><p>....................................................................... " (NR)</p><p>Art. 2º Ficam destituídas das funções que ocupavam na Comissão de Ética Pública do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos: KAMILA FELIPE DE MOURA OLIVEIRA e ROSEANE CAVALCANTE DE FREITAS ESTRELA.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DAMARES REGINA ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>