<xml><article id="15668129" name="Portaria n 18.606 DE 05 DE AGOST" idOficio="5967655" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/08/2020" artClass="00014:00053:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade/Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="150" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12834365">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 18.606, DE 5 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 18.606, DE 5 DE AGOSTO DE 2020</p><p></p><p>O SECRETÁRIO DE DESENVOLVIMENTO DA INDÚSTRIA, COMÉRCIO, SERVIÇOS E INOVAÇÃO, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 3º, I, e § 2º, da Portaria nº 86, de 12 de março de 2019, do Ministério da Economia, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os seguintes membros, titulares e suplentes, do Conselho Gestor dos recursos a serem alocados em projetos de pesquisa, desenvolvimento e inovação e programas prioritários de apoio ao desenvolvimento industrial e tecnológico para o setor automotivo e sua cadeia de produção:</p><p>I - da Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação:</p><p>a) titulares: Tólio Édeo Ribeiro, Igor Manhães Nazareth e Margarete Maria Gandini; e</p><p>b) suplentes: Ricardo Debiazi Zomer, Luciano Cunha de Sousa e Gustavo Duarte Victer, respectivamente;</p><p>II - da Secretaria de Empreendedorismo e Inovação do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações:</p><p>a) titular: Jorge Mario Campagnolo; e</p><p>b) suplente: Francisco Silveira dos Santos;</p><p>III - da Secretaria de Planejamento, Cooperação, Projetos e Controle do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações:</p><p>a) titular: Margareth Fabiola dos Santos Carneiro; e</p><p>b) suplente: Carlos André Marques;</p><p>IV - da Associação Nacional dos Fabricantes de Veículos Automotores - ANFAVEA:</p><p>a) titular: Antonio Carlos Botelho Megale;</p><p>b) suplente: Henry Joseph Junior;</p><p>V - do Sindicato Nacional da Indústria de Componentes para Veículos Automotores - SINDIPEÇAS:</p><p>a) titular: Gábor János Deák;</p><p>b) suplente: Mauricio Hiroshi Muramoto;</p><p>VI - da Associação Brasileira de Private Equity &amp; Venture Capital - ABVCAP e da Associação Nacional de Entidades Promotoras de Empreendimentos Inovadores - ANPROTEC:</p><p>a) titular: Humberto Matsuda;</p><p>b) suplente: Elso Alberti Junior;</p><p>VII - da União Geral dos Trabalhadores - UGT:</p><p>a) titular: Ricardo Patah; e</p><p>b) suplente: Luiz Paulo Bresciani;</p><p>VIII - da Associação Brasileira de Engenharia e Ciências Mecânicas - ABCM e da Associação Brasileira de Engenharia Automotiva - AEA:</p><p>a) titular: Gherhardt Ribatski;</p><p>b) suplente: Paulo Carlos Kaminski.</p><p>Art. 2º Ficam revogadas as Portarias SDIC nº 210, de 16 de maio de 2019, e SDIC nº 6.519, de 16 de outubro de 2019.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GUSTAVO LEIPNITZ ENE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>