<xml><article id="15759388" name="ATO PORTARIA DE 10 DE AGOSTO 202" idOficio="5977474" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/08/2020" artClass="00017:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="154" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12851385">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando a Portaria/IFMS n. 840 de 21 de julho de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 22 de julho de 2020, seção 2, pág. 16, resolve:</p><p>Nº 885 - Art. 1º Revogar a Portaria/IFMS nº 1.497, de 19 de dezembro de 2019.</p><p>Art. 2º Desligar o servidor FRANK CASTILIO PINHEIRO DE ALENCAR, Siape nº 1383430, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas do Campus Corumbá do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FCC.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 886 - Art. 1º Designar o servidor RODRIGO ASSAD PEREIRA, Siape nº 1312120, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para a função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas do Campus Corumbá do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FCC.</p><p>Art. 2º Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 887 - Art. 1º Revogar a Portaria/IFMS nº 1.498, de 19 de dezembro de 2019.</p><p>Art. 2º Exonerar o servidor RODRIGO ASSAD PEREIRA, Siape nº 1312120, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do cargo de Diretor de Ensino, Pesquisa e Extensão do Campus Corumbá do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código CD-4.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 888 - Art. 1º Nomear a servidora RENILCE MIRANDA CEBALHO BARBOSA, Siape nº 1208413, ocupante do cargo efetivo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para o cargo de Diretora de Ensino, Pesquisa e Extensão do Campus Corumbá do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código CD-4.</p><p>Art. 2º Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Danilo Ribeiro de Sá Teles</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>