<xml><article id="15818287" name="ATO PORTARIAS SEGAD - 12-08-2020" idOficio="5983936" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/08/2020" artClass="00025:00002:00037:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Paraná/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="157" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12861366">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 12 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O Chefe do Serviço de Gestão Administrativa da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Paraná, no uso das competências conferidas pelo Decreto n° 9.795, de 17/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 20/05/2019, alterado pelo Decreto nº 9.816, de 31/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 31/05/2019, resolve:</p><p>Nº 171 - Conceder Pensão Vitalícia a MARCILÉIA LUENEBERGER KAULING, companheira do ex-servidor aposentado VIRGILIO BARBOSA, matrícula SIAPE nº 0568787, falecido em 07/07/2020, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Nível Superior, Classe S, Padrão III, de acordo com os artigos 215, art. 217, inciso III; art. 219, inciso I e art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015 e pela Lei nº 13.846/2019, e art. 40, § 18º da Constituição Federal de 1988, combinado com o art. 23, § 4º, da Emenda Constitucional nº 103/2019, a contar da data do óbito.</p><p>(Processo nº 25023.000891/2020-19).</p><p>Nº 172 - Conceder Pensão Temporária a FILIPE DANIEL MATIAZZI PINHEIRO, na qualidade de filho do servidor ativo DANIEL OLIVEIRA PINHEIRO, matrícula SIAPE nº 0499275, falecido em 12/05/2020, ocupante do cargo de Guarda de Endemias, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, de acordo com os Artigos 215; Art. 217, Inciso IV, alínea a; Art. 219, Inciso I e Art. 222, Inciso IV, da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015 e pela Lei nº 13.846/2019, e Art. 40, § 7°, e § 18º da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 23, § 1º, inciso II, da Emenda Constitucional nº 103/2019, a contar da data do óbito.</p><p>(Processo nº 25023.000925/2020-75).</p><p>Nº 173 - Conceder Pensão Vitalícia a JUSTINA RENILCE PARHUTS COMPOY, na qualidade de cônjuge do servidor ativo RUBENS COLHADO COMPOY, matrícula SIAPE nº 0499276, falecido em 30/06/2020, ocupante do cargo de Guarda de Endemias, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, de acordo com os Artigos 215; Art. 217, Inciso I; Art. 219, Inciso I e Art. 222, Inciso VII, alínea "b", item "6", da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015 e pela Lei nº 13.846/2019, e Art. 40, § 7°, e § 18º da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 23, § 1º, inciso II, e Art. 24, § 1º, inciso II e § 2º da Emenda Constitucional nº 103/2019, a contar da data do óbito.</p><p>(Processo nº 25023.000880/2020-39).</p><p>Nº 174 - Art. 1º Conceder Pensão Vitalícia a SOLANGE DOS SANTOS, companheira do ex-servidor ativo WILMAR DE LIMA SALES, matrícula 0499002, falecido em 14/07/2012, ocupante do cargo de Guarda de Endemias, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, de acordo com os artigos 216, § 1°, art. 217, inciso I, alínea "c" da Lei nº 8.112, de 1990 e artigo 40, § 7°, inciso II e § 18° da Constituição Federal de 1988, combinado com o artigo 2°, inciso II, da Lei nº 10.887, de 2004, com a redação da EC n° 41/2003, correspondendo a 50% (cinquenta por cento) do valor do benefício, em virtude do reconhecimento judicial da união estável post mortem, em 19/11/2019;</p><p>Art. 2º Alterar a cota parte da pensão temporária concedida pela Portaria nº 278, de 11/09/2012, publicada no Diário Oficial da União nº 177, de 12/09/2012, para MARCIO DE LIMA SALES, matrícula 05616433, na qualidade de filho, de 100% (cem porcento) para 50% (cinquenta por cento) do valor do benefício;</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data da publicação.</p><p>(Processo nº 25023.006410/2012-79).</p><p class="assina">MÁRCIO FREDERICO TREVISAN MENDONÇA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>