<xml><article id="15755839" name="Portarias 971 972 de 10-08-2020;" idOficio="5977133" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/08/2020" artClass="00017:00080:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="154" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12850857">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto Presidencial de 09/12/2019, publicado no DOU de 10/12/2019, Seção 2, Página 1, e Lei nº 11.892 de 29/12/2008, publicada no DOU de 30/12/2008, resolve:</p><p>Nº 971 - I - Dispensar, a partir de 01/08/2020, o(a) servidor(a) DANILO CUSTODIO DE MEDEIROS - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2775672, da função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Redes de Computadores, Código FUC-001, do IFTM - Campus Uberlândia Centro.</p><p>Nº 972 - I - Designar, a partir de 01/08/2020, o(a) servidor(a) ALEX DIAS - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2790940, para a função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Redes de Computadores, Código FUC-001, em caráter Pro Tempore, do IFTM - Campus Uberlândia Centro.</p><p>Estas Portarias entram em vigor nesta data.</p><p class="assina">DEBORAH SANTESSO BONNAS</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 973, DE 11 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto Presidencial de 09/12/2019, publicado no DOU de 10/12/2019, Seção 2, Página 1, e Lei nº 11.892 de 29/12/2008, publicada no DOU de 30/12/2008, resolve:</p><p>I - Conceder, nos termos do Processo nº23200.003576/2019-96, aposentadoria voluntária ao(à) servidor(a) LUZINETE RESPLANDES LIMA, Matrícula SIAPE nº 1163441, ocupante do cargo de Cozinheiro, Código de Vaga nº 0348428, Classe C, Nível IV, Padrão 16, do Quadro Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro - Campus Uberaba, de acordo com o art. 20, caput da EC nº 103/2019 acrescidos de 9% (nove por cento) de Adicional de Tempo de Serviço de acordo com os artigos 67 e 244 da Lei nº 8.112/90, do Vencimento Básico Complementar previsto no art. 15 da Lei nº 11.091/05 e do Incentivo à Qualificação previsto nos arts. 11 e 12 da Lei nº 11.091/05.</p><p>II - Em decorrência da aposentadoria, declarar vago o referido cargo.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">DEBORAH SANTESSO BONNAS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>