<xml><article id="16026210" name="ATO PORTARIA N 511" idOficio="6004085" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/08/2020" artClass="00017:00081:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="167" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12894504">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 511, DE 27 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 511, DE 27 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE ESTUDOS E PESQUISAS EDUCACIONAIS ANÍSIO TEIXEIRA, no uso das suas atribuições conferidas pelo inciso VIII do art. 16, do Anexo I do Decreto nº 6.317, de 20 de dezembro de 2007, e em observância ao § 3º do art. 15 do mesmo Anexo do Decreto nº 6.317, de 2007, bem como</p><p>Considerando que os conselheiros do Conselho Consultivo do Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira - Inep, Dalton Francisco Andrade e Haroldo da Gama Torres faltaram às sessões do Conselho Consultivo ocorridas em 20 de março de 2018, 16 de agosto de 2018 e 4 de dezembro de 2018;</p><p>Considerando que a falta em duas sessões consecutivas do Conselho Consultivo do Inep acarreta a perda automática do mandato de Conselheiro, conforme o que dispõe o § 3º do art. 15 do Anexo I do Decreto nº 6.317, de 2007;</p><p>Considerando a decisão de dispensa desses Conselheiros, tomada na sessão do Conselho Consultivo havida em 4 de dezembro de 2018; e</p><p>Considerando o que consta do processo nº 23036.000271/2020-13, resolve:</p><p>Art. 1º Declarar a perda do mandato dos Conselheiros Dalton Francisco Andrade e Haroldo da Gama Torres, conforme o que dispõe o § 3º do art. 15 do Anexo I do Decreto nº 6.317, de 2007.</p><p>Art. 2º Declarar a vacância de duas vagas de membros designados do Conselho Consultivo do Inep, devido a perda do mandato dos Conselheiros Dalton Francisco Andrade e Haroldo da Gama Torres.</p><p class="assina">ALEXANDRE RIBEIRO PEREIRA LOPES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>