<xml><article id="15879002" name="PORTARIAS N 1.166 1.167 1.168 e " idOficio="5989747" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/08/2020" artClass="00017:00077:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sul de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="160" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12870909">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO SUL DE MINAS GERAIS, nomeado pelo Decreto de 23.07.2018, publicado no DOU de 24.07.2018, seção 2, página 1, em conformidade com a Lei 11.892/08 e, tendo em vista o que consta no processo eletrônico Nº 23346.000850.2020-54, resolve:</p><p>Nº 1.166 - EXONERAR, a partir de 17/08/2020, o servidor BRÁULIO LUCIANO ALVES REZENDE, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1804943, do cargo de COORDENADOR GERAL DE PRODUÇÃO, código CD-04, deste Instituto - Campus Muzambinho.</p><p>Nº 1.167 - Art. 1º - NOMEAR o servidor CARLOS ALBERTO MACHADO CARVALHO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1265932, para exercer o cargo de COORDENADOR GERAL DE PRODUÇÃO, código CD-04, deste Instituto - Campus Muzambinho.</p><p>Art. 2º - CONVALIDAR os atos praticados pelo servidor CARLOS ALBERTO MACHADO CARVALHO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1265932, no cargo de COORDENADOR GERAL DE PRODUÇÃO, código CD-04, deste Instituto - Campus Muzambinho, a partir de 17/08/2020.</p><p>Nº 1.168 - EXONERAR, a partir de 17/08/2020, o servidor JULIANO FRANCISCO RANGEL, Técnico em Agropecuária, matrícula SIAPE nº 1585936, do cargo de COORDENADOR GERAL DE PRODUÇÃO SUBSTITUTO, código CD-04, deste Instituto - Campus Muzambinho.</p><p>Nº 1.169 - Art. 1º - NOMEAR o servidor RUBENS MARCELO DE CASTRO, Técnico em Agropecuária, matrícula SIAPE nº 1674869, para exercer o cargo de COORDENADOR GERAL DE PRODUÇÃO SUBSTITUTO, código CD-04, deste Instituto - Campus Muzambinho, nos impedimentos legais, temporários e eventuais do titular.</p><p>Art. 2º - CONVALIDAR os atos praticados pelo servidor RUBENS MARCELO DE CASTRO, Técnico em Agropecuária, matrícula SIAPE nº 1674869, no cargo de COORDENADOR GERAL DE PRODUÇÃO SUBSTITUTO, código CD-04, deste Instituto - Campus Muzambinho, a partir de 17/08/2020.</p><p class="assina">MARCELO BREGAGNOLI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>