<xml><article id="15592452" name="MODELO DOU - secao 2__SR0GXM" idOficio="5960713" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/08/2020" artClass="00025:00026:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Especial de Saúde Indígena/Distrito Sanitário Especial Indígena - Alagoas e Sergipe" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12822788">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3, DE 31 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3, DE 31 DE JULHO DE 2020</p><p>O COORDENADOR DISTRITAL DE SAÚDE INDÍGENA DO DISTRITO SANITÁRIO ESPECIAL INDÍGENA DE ALAGOAS E SERGIPE, no uso das atribuições que lhe conferem a Portaria nº 21, publicada no DOU de 09/01/2020, resolve:</p><p>Art. 1º CONSTITUIR COMISSÃO ESPECIAL COMPOSTA POR SERVIDORES ESTÁVEIS, ABAIXO RELACIONADOS PARA, SOB A PRESIDÊNCIA DO PRIMEIRO, REALIZAR O CREDENCIAMENTO Nº 01/2020 DO DISTRITO SANITÁRIO ESPECIAL INDÍGENA DE ALAGOAS E SERGIPE, AMPARADA PELO ART. 25 DA LEI 8.666/93 E ACÓRDÃO TCU Nº 351/2010-PLENÁRIO, E ACÓRDÃO TCU 141/2013-PLENÁRIO:</p><p>José Cláudio de Melo Brandão, Agente de Saúde Pública, SIAPE 517861</p><p>Paulo Ricardo Silva Ramalho, Administrador, SIAPE 3147893</p><p>Gustavo de Andrade Pierot, Contador, SIAPE 3147929</p><p>Fernando Manoel dos Santos, Guarda de Endemias, SIAPE 518407</p><p>Art. 2º A Comissão terá sua sessão instalada e deliberará com quórum mínimo de 2/3 (dois terços) dos membros, sendo válidas as decisões que obtiverem maioria dos presentes à reunião;</p><p>As reuniões da Comissão deverão ser previamente convocadas, inclusive com indicação de pauta, tendo ao final, seus registros efetuados em ata;</p><p>As atividades da Comissão poderão ser ordenadas em grupos de trabalho para tarefas específicas, ou por todos os seus membros para tarefas que exijam esforço concentrado;</p><p>Art. 3º Compete à Comissão Especial de Credenciamento dentre outras atividades: I. Instruir o processo de credenciamento com todas as peças que esclareçam os procedimentos adotados, mediante autorização da autoridade competente; II. Receber e/ou enviar documentação relativa ao processo de credenciamento; III. Realizar os procedimentos necessários, como abertura, processamento e julgamento da habilitação no processo de credenciamento.</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">IVALDO JOSE DA SILVA MELGUEIRO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>