<xml><article id="15910440" name="Publicacao do dia 21 de agosto d" idOficio="5992911" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/08/2020" artClass="00017:00120:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul da Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="161" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12876536">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de  20 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 20 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A REITORA da UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 476 - EXONERAR, a pedido, a partir de 20/08/2020, a servidora JAQUELINE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 1225582, da função de Chefe do Setor de Aposentadoria e Pensão, da Coordenação de Cadastro e Pagamento, da Diretoria de Administração de Pessoal, da Pró-Reitoria de Gestão para Pessoas, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Nº 477 - Art. 1º NOMEAR ISRAEL BARBOSA LOME, matrícula SIAPE 1052887, para exercer a função de Chefe do Setor de Aposentadoria e Pensão, da Coordenação de Cadastro e Pagamento, da Diretoria de Administração de Pessoal, da Pró-Reitoria de Gestão para Pessoas, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 479 - Art. 1º EXONERAR, a servidora CAMILA CALHAU ANDRADE REIS, matrícula SIAPE nº 1209884, do cargo de Coordenadora de Qualidade de Vida, da Diretoria de Assuntos Comunitários e Estudantis, da Pró-Reitoria de Sustentabilidade e Integração Social- PROSIS, código CD-04, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 480 - Art. 1º EXONERAR, a servidora IZE DUQUE MAGNO, matrícula SIAPE 2237110, da função de Chefe do Setor de Comunicação e Culturas Populares, da Coordenação de Culturas Populares e Relações Comunitárias, da Diretoria de Extensão, da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 481 - Art 1º- EXONERAR, a servidora JAQUELINE DALLA ROSA, matrícula SIAPE 1126298, da função de Chefe da Seção de Acompanhamento e Avaliação, da Coordenação de Planejamento e Gestão da Extensão, da Diretoria de Extensão, da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura, código FG-02, desta Universidade.</p><p>Art 2º- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 482 - EXONERAR, a partir de 14/08/2020, o servidor JORGE LUIZ SANTOS GUIMARÃES, matrícula SIAPE 1759621, do cargo de Coordenador de Culturas Populares e Relações Comunitárias, da Diretoria de Extensão, da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura, código CD-04, desta Universidade.</p><p>Nº 483 - Art 1º- NOMEAR CAMILA CALHAU ANDRADE REIS, matrícula SIAPE nº 1209884, para exercer o cargo de Coordenadora de Qualidade de Vida, da Diretoria de Assuntos Comunitários e Estudantis, da Pró-Reitoria de Ações Afirmativas, código CD-04, desta Universidade.</p><p>Art 2º- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 484 - Art 1º- NOMEAR IZE DUQUE MAGNO, matrícula SIAPE 2237110, para exercer o cargo de Coordenadora de Culturas Populares e Relações Comunitárias, da Diretoria de Extensão, da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura, código CD-04, desta Universidade.</p><p>Art 2º- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 485 - Art 1º- NOMEAR JAQUELINE DALLA ROSA, matrícula SIAPE 1126298, para exercer a função de Chefe da Seção de Acompanhamento e Avaliação, da Coordenação de Planejamento e Gestão da Extensão, da Diretoria de Extensão, da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Art 2º- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Joana Angélica Guimarães da Luz</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>