<xml><article id="15632095" name="017 P 040__KDK3M7" idOficio="5964877" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/08/2020" artClass="00044:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="149" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12829864">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 40, DE 3 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 40, DE 3 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 2ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, com o fundamento legal no art. 143, 147, 148 e 152 da Lei nº 8.112/1990, considerando o Processo Administrativo SGP nº 007/2020 e decisão proferida em 17 de julho de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a Excelentíssima Senhora Juíza do Trabalho Substituta, Dra. CARLA MALIPENSO DE OLIVEIRA KUTBY, matriculada sob nº 114286 e as servidoras ELIANNE DE OLIVEIRA MONACI DOS SANTOS, ocupante do cargo de Analista Judiciário - Área Judiciária, matriculada sob nº 143189 e FERNANDA FERREIRA MACHADO, ocupante do cargo de Técnico Judiciário - Área Administrativa, matriculada sob nº 147796 para, sob a presidência da primeira, constituírem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, visando à investigação dos fatos tidos como possíveis irregularidades, descritos no Processo Administrativo SGP n. 007/2020, bem como proceder ao exame dos atos e fatos conexos que emergirem no curso da investigação, cabendo ao Presidente da Comissão tomar todas as providências necessárias a regular instrução do processo administrativo instaurado.</p><p>Art. 2º A Comissão terá acesso a toda documentação necessária à elucidação dos fatos, podendo colher depoimentos e demais diligências cabíveis, objetivando a coleta de provas e/ou informações pertinentes.</p><p>Art. 3º Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para conclusão dos trabalhos da referida comissão.</p><p>Art. 4º Esta Portaria PR/SGP entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RILMA APARECIDA HEMETÉRIO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>