<xml><article id="15763301" name="Portaria_RUI VICENTE OPPERMANN_1" idOficio="5977645" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/08/2020" artClass="00017:00110:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="155" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12851708">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE AGOSTO DE 2020</p><p>o Reitor DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 4.185 - Autorizar o afastamento do País de PAULA VIVIANE RAMOS, Professor do Magistério Superior, lotada em exercício no Departamento de Artes Visuais do Instituto de Artes, com a finalidade de desenvolver estudos em nível de pós-doutorado junto ao Stiftung Tierärztliche Hochschule Hannover,  em Hannover - Alemanha, no período compreendido entre 01/10/2020 e 31/03/2021, incluindo o trânsito, a estudo com ônus CAPES. Processo nº 23078.505470/2020-19.</p><p>Nº 4.186 - Autorizar o afastamento do País de CAROLINA BARCELOS, Relações Públicas, lotada na Escola de Administração e com exercício na Gerência Administrativa da Escola de Administração, com a finalidade de desenvolver estudos em nível de mestrado junto à University of Twente,    em Enschede - Holanda, no período compreendido entre 23/08/2020 e 22/08/2021, incluindo o trânsito, a estudo com ônus limitado. Processo nº 23078.507919/2020-83.</p><p>Nº 4.187 - Autorizar o afastamento do País de INGRID OLIVEIRA DE NUNES, Professor do Magistério Superior, lotada   e em exercício no Departamento de Informática Aplicada, com a finalidade de desenvolver estudos em nível de pós-doutorado junto à RWTH Aachen University,  em Aachen - Alemanha, no período compreendido entre 01/09/2020 e 01/03/2021, incluindo o trânsito, a estudo com ônus limitado. Processo nº 23078.504083/2020-65.</p><p class="assina">RUI VICENTE OPPERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>