<xml><article id="15708998" name="PORTARIA N 425 DE 07 DE AGOSTO D" idOficio="5972367" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/08/2020" artClass="00023:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="152" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12842075">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 425, DE 7 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 425, DE 7 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso das atribuições conferidas pela Portaria nº 1.256, de 22 de maio de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 25 de maio de 2020, e tendo em vista o disposto na Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019, e no Decreto nº 10.174, de 13 de dezembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Subdelegar competência aos servidores abaixo relacionados, para atuarem como Ordenador de Despesas, Gestor Financeiro com seus respectivos substitutos, no âmbito da Unidade Gestora Secretaria Nacional da Família - SNF:</p><p>I - Ordenadora de Despesa Titular: Angela Vidal Gandra da Silva Martins, Secretaria Nacional da Família, CPF: 590.424.009-00;</p><p>II - Ordenador de Despesas Substituto: Marcelo Couto Dias, Secretário Nacional da Família Substituto, CPF: 023.670.955-07;</p><p>III - Gestor Financeiro Titular: Maisa Netto Leidemer Garcia, Chefe de Gabinete da Secretaria Nacional da Família, CPF: 721.894.521-04;</p><p>IV- Gestor Financeiro Substituto: Letizia Casaril, Assessora, CPF: 012.847.300-26.</p><p>Art. 2º Designar os servidores abaixo relacionados, para atuarem como responsáveis pela Conformidade de Registro de Gestão, no âmbito das Unidades Gestoras, 810010 e 307001, na forma do Art. 6º da Instrução Normativa n.º 6, de 31 de outubro de 2007, expedida pela Secretaria do Tesouro Nacional - STN:</p><p>I - Titular: André Brugger da Bouza, Assessor, CPF: 995.157.921-34;</p><p>II - Substituto: Ana Carolina de Lacerda Sousa, Analista Técnico de Políticas Sociais, CPF: 011.995.111-88.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria SE nº 41, de 22 de janeiro de 2020, publicada no DOU de 27 de janeiro de 2020.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TATIANA BARBOSA DE ALVARENGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>