<xml><article id="15777660" name="AGO 13 port DOU" idOficio="5979370" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/08/2020" artClass="00017:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="155" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12854439">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 11 de Agosto de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 11 de Agosto de 2020</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56, do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 2.368 - Exonerar, a pedido, RAFAEL TOMAZ PARREIRA, Matrícula nº 1999569/SIAPE, Técnico de Laboratório, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 202, lotado na Escola de Engenharia Civil e Ambiental, nos termos do art. 34, da Lei nº 8.112/90, tornando a medida efetiva a partir de 24/08/2020. (Processo nº 23070.034451/2020-74)</p><p>Nº 2.369 - I - Exonerar, nos termos do art. 35, inciso II, da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, YASMYNE PETINI BONFIM, Matrícula nº 2019186/SIAPE, Administrador, do cargo de Coordenadora do Setor de Convênios e Contratos do Gabinete da Reitoria, CD-4. II - Nomear, nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, DENISE BARBOZA RIBEIRO DE CASTRO, Matrícula nº 2266839/SIAPE, Assistente de Administração/GR, para exercer o cargo de Coordenadora da Ouvidoria, CD-4, ficando dispensada da FG-1 que atualmente ocupa, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir de 17/08/2020. (Processo nº 23070.034872/2020-03)</p><p>Nº 2.370 - Designar YASMYNE PETINI BONFIM, Matrícula nº 2019186/SIAPE, Administrador, para exercer a função de Coordenadora do Setor de Convênios e Contratos do Gabinete da Reitoria, FG-1, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir de 17/08/2020. (Processo nº 23070.034872/2020-03)</p><p>Nº 2.372 - Autorizar o afastamento a MAURICIO AMARO DE SOUZA, Matrícula nº 1850282/SIAPE, Técnico em Enfermagem, lotado no Hospital das Clínicas, para concorrer ao cargo eletivo de vereador no município de Goiânia-GO, nos termos do art. 1º, inciso II, alínea "l", da Lei Complementar nº 64, de 18/05/1990, por três meses, no período de 14/08 a 11/11/2020. (Processos nº 23760.010451/2020-19 e nº 23070.035089/2020-59)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p class="identifica">Portarias de 12 de Agosto de 2020</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56, do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 2.382 - Conceder pensão vitalícia, a ZILDINEI DA COSTA MARINHO DE OLIVEIRA, portadora do CPF nº 787.298.661-20, viúva do ex-servidor UBIRAMAR CLEMENTINO DE OLIVEIRA, Matrícula nº 0300896/SIAPE, Assistente de Administração, lotado na Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis, falecido em 31/07/2020, conforme Certidão de Óbito do Cartório 1º Registro Civil e Tabelionato de Notas, Município e Comarca de Goiânia-GO, o equivalente a 60% do valor da aposentadoria por incapacidade permanente que o servidor teria direito na data do óbito, nos termos do art. 217, inciso I, art. 219 inciso I, ambos da Lei nº 8.112/90, de 11/12/90, e alterações, combinada com o art. 222, incisos I e VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 13.135/2015 e art. 40, § 7º, inciso I, da CF, com cálculo do benefício nos termos da redação dada pelos arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019. (Processo nº 23070.034712/2020-56)</p><p>Nº 2.383 - Autorizar o afastamento a MARIANA DE OLIVEIRA LOPES BARBOSA, Matrícula nº 2599577/SIAPE, Assistente de Administração, lotada no Diretoria de Acompanhamento e Desenvolvimento de Pessoas, para concorrer ao cargo eletivo de vereador no município de Goiânia-GO, nos termos do art. 1º, inciso II, alínea "l", da Lei Complementar nº 64, de 18/05/1990, por três meses, no período de 14/08 a 11/11/2020. (Processo nº 23070.027546/2020-31)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>