<xml><article id="15590961" name="Publicacao do dia 03 de agosto d" idOficio="5960495" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/08/2020" artClass="00017:00120:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul da Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12822378">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 30 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 30 DE JULHO DE 2020</p><p>A REITORA da UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 426 - Art. 1º Exonerar, a servidora BARBARA SILVA SANTOS, matrícula SIAPE 1797964, da função de Chefe da Seção de Interlocução com Órgãos Gestores de Políticas Públicas, da Coordenação de Culturas Populares e Relações Comunitárias, da Diretoria de Extensão, da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura, código FG-02, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 427 - Exonerar, a pedido, a partir de 03/08/2020, o servidor FABRICIO LOPES DE CARVALHO, matrícula SIAPE 1217728, do cargo de Diretor de Pós-Graduação, da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação, código CD-03, desta Universidade.</p><p>Nº 428 - Exonerar, a pedido, a partir de 03/08/2020, o servidor NADSON RESSYE SIMOES DA SILVA, matrícula SIAPE 1956163, do cargo de Coordenador de Pós-Graduação, da Diretoria de Pós-Graduação, da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação, código CD-04, desta Universidade.</p><p>Nº 429 - Exonerar, a pedido, a partir de 03/08/2020, o servidor ROBSON DA SILVA MAGALHAES, matrícula SIAPE 1861478, do cargo de Diretor de Pesquisa, Criação e Inovação, da Pró-Reitoria de Gestão Acadêmica - PROGEAC, código CD-03, desta Universidade.</p><p>Nº 430 - Art 1º- Nomear BARBARA SILVA SANTOS, matrícula SIAPE 1797964, para exercer a função de Chefe da Seção de Apoio ao Programa Encontro de Saberes, da Coordenação de Culturas Populares e Relações Comunitárias, da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura, código FG-02, desta Universidade.</p><p>Art 2º- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 431 - Art 1º- Nomear FABRICIO LOPES DE CARVALHO, matrícula SIAPE 1217728, para exercer o cargo de Diretor de Pesquisa, Criação e Inovação, da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação, código CD-03, desta Universidade.</p><p>Art 2º- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 432 - Art 1º- Nomear NADSON RESSYE SIMOES DA SILVA, matrícula SIAPE 1956163, para exercer o cargo de Diretor de Pós-Graduação, da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação, código CD-03, desta Universidade.</p><p>Art 2º- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Joana Angélica Guimarães da Luz</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 433, DE 31 DE JULHO DE 2020</p><p>A REITORA da UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Exonerar, a partir de 31/07/2020, a servidora LILIAN MARA SALES BUONICONTRO, matrícula SIAPE 3027611, da função de Coordenadora de Eventos e Identidades, da Diretoria de Políticas de Promoção à Diversidade, da Pró-Reitoria de Sustentabilidade e Integração Social, código CD-04, desta Universidade.</p><p class="assina">Joana Angélica Guimarães da Luz</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>