<xml><article id="15932569" name="Port_1488_RS" idOficio="5994948" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/08/2020" artClass="00007:00058:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Superintendência Regional no Rio Grande do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="162" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12880000">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.488, DE 19 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.488, DE 19 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA NO ESTADO DO RIO GRANDE DO SUL - SR(11)RS, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 20 da Estrutura Regimental deste Instituto, aprovada pelo Decreto nº 10.252, de 20 de fevereiro de 2020, combinado com o art. 118, inciso XVII, do Regimento Interno desta Autarquia, aprovado pela Portaria nº 531, de 23 de março de 2020, publicada no Diário Oficial da União do dia 24 seguinte, e considerando as informações contidas no Processo Administrativo nº 54000.062716/2020-81, resolve:</p><p>Conceder pensão a Sra. MARGARIDA ELISA MÜLLER, em razão do falecimento do ex-servidor ELIO ANTUNES BARRETO, ocorrido em 10 de julho de 2020, inativo no cargo de Técnico em Educação, Classe S, Padrão III, matrícula SIAPE 0722817, do Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento nos artigos 215, combinado com os artigos 217, inciso II; artigo 219, inciso I; artigo 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei n° 8.112/1990, com redação dada pela Lei 13.135/2015, a ser calculada nos termos do artigo 23, caput e demais disposições legais da Emenda Constitucional nº 103/2019, a partir da data do óbito.</p><p class="assina">TARSO FRANCISCO PIRES TEIXEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>