<xml><article id="16031428" name="AGO 31 port DOU" idOficio="6004893" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/08/2020" artClass="00017:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="167" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12895598">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PortariaS de 27 de Agosto de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PortariaS de 27 de Agosto de 2020</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 2.571- I- Designar Adelair Helena dos Santos, Matrícula nº 1202018/SIAPE, Professor Associado, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Biotecnologia do Instituto de Patologia Tropical e Saúde Pública, FCC. II - Designar Thiago Lopes Rocha, Matrícula nº 2939023/SIAPE, Professor Adjunto, para exercer o encargo de Vice-coordenador do Curso de Biotecnologia do Instituto de Patologia Tropical e Saúde Pública. III - Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, a partir de 01/09/2020.</p><p>(Processo nº 23070.036667/2020-74)</p><p>Nº 2.577- Conceder pensão vitalícia, a Antônio Augusto Passos Danin Júnior, portador do CPF nº 035.363.601-06, viúvo da ex-servidora Cleusa Do Rosario Silva Danin, Matrícula nº 0300461/SIAPE, Técnico em Assuntos Educacionais, aposentada, falecida em 09/08/2020, conforme Certidão de Óbito do Cartório 3º Registro Civil e Tabelionato de Notas, Município e Comarca de Goiânia-GO, o equivalente a 60% do valor da aposentadoria percebida pela ex-servidora, nos termos do art. 217, inciso I, art. 219 inciso I, ambos da Lei nº 8.112/90, de 11/12/90, e alterações, combinada com o art. 222, incisos I e VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 13.135/2015 e art. 40, § 7º, inciso I, da CF, com cálculo do benefício nos termos da redação dada pelos arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019. (Processo nº 23070.035734/2020-33)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>