<xml><article id="15686237" name="DOU2-SGMPF-PGR-1-PT-936-UNI-PGR-" idOficio="5969379" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/08/2020" artClass="00040:00010:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00010" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="151" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12837275">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 936, DE 5 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 936, DE 5 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 6º - inciso XXXII, da Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, tendo em vista o disposto nos artigos 9º - inciso II e 35, inciso I da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00287550/2020, resolve:</p><p>1. Exonerar ANILTON SODRE CARNEIRO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 25471, do cargo em comissão de Assessor Nível II, CC-2, do Gabinete da Subprocuradora-Geral da República Eliana Peres Torelly de Carvalho.</p><p>2. Dispensar MONICA BASTOS, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 6056, da função de confiança de Secretária Nível II, FC-2, do Gabinete da Subprocuradora-Geral da República Eliana Peres Torelly de Carvalho.</p><p>3. Nomear ANILTON SODRE CARNEIRO, Bacharel em Direito, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 25471, para exercer o cargo em comissão de Assessor Nível IV, CC-4, do Gabinete da Subprocuradora-Geral da República Eliana Peres Torelly de Carvalho, em vaga decorrente da exoneração de Cleuber Delano Jose Lisboa Filho, matrícula nº 10018, ocorrida em 4 de agosto de 2020, publicada no DOU de 5 de agosto de 2020.</p><p>4. Nomear MONICA BASTOS, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 6056, para exercer o cargo em comissão de Assessora Nível II, CC-2, do Gabinete da Subprocuradora-Geral da República Eliana Peres Torelly de Carvalho.</p><p class="assina">ELIANA PERES TORELLY DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>