<xml><article id="15674040" name="Portarias_PGJ_410_e_411" idOficio="5968138" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/08/2020" artClass="00040:00009:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="150" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12835569">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A PROCURADORA-GERAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso das atribuições conferidas pela Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, artigo 159, inciso XX, CONSIDERANDO o artigo 95 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; CONSIDERANDO o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995; CONSIDERANDO a Portaria Normativa PGJ nº 309, de 14 de março de 2014, que institui, no âmbito do MPDFT, o Comitê Estratégico de Gestão de Pessoas; CONSIDERANDO a Portaria Normativa PGJ nº 321, de 28 de maio de 2014, que dispõe sobre a concessão de afastamento para participação em programa de pós-graduação stricto sensu; CONSIDERANDO a decisão exarada pelo Comitê Estratégico de Gestão de Pessoas em sua 11ª Reunião Extraordinária, resolve:</p><p>Nº 410 - Art. 1º Autorizar a prorrogação do afastamento da servidora ALINE RODRIGUES SILVA, matrícula 4867, Analista do MPU/Saúde/Psicologia, para participação no curso de mestrado em Estudos de Mulheres e de Gênero, na Universidade de Utrecht (Holanda).</p><p>Parágrafo único. A concessão da prorrogação tem caráter excepcional, tendo em vista as medidas de restrições impostas no combate ao contágio pela pandemia da Covid19.</p><p>Art. 2º O afastamento dar-se-á com ônus para o MPDFT referente à remuneração da servidora e demais vantagens relativas ao cargo efetivo impreterivelmente pelo período de 1º de setembro de 2020 a 30 de novembro de 2020.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação (Processo Administrativo nº 08191.057008/2018-97).</p><p>Nº 411 - Art. 1º Autorizar a prorrogação do afastamento da servidora ANDREZA SOARES MOREIRA BANDEIRA, Técnico do MPU/Apoio Técnico Administrativo/Tecnologia da Informação e Comunicação, matrícula 2293, para participação no curso de mestrado em Gestão e Políticas Públicas, na Universidade de Lisboa (Portugal).</p><p>Art. 2º O afastamento dar-se-á com ônus para o MPDFT referente à remuneração da servidora e demais vantagens relativas ao cargo efetivo pelo período de 3 de outubro de 2020 a 3 de outubro de 2021.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação (Processo Administrativo nº 08191.086369/2019-21).</p><p class="assina">FABIANA COSTA OLIVEIRA BARRETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>