<xml><article id="15796912" name="13.08.2020 PRES 905 906 910 a 91" idOficio="5981680" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/08/2020" artClass="00019:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="156" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12858115">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e de acordo com o que consta no Artigo 38 da Lei nº 8.112/1990, resolve:</p><p>Nº 905-Dispensar, a partir de 03 de agosto de 2020, MARIVANYA ALVES DE SOUSA, matrícula nº 0445747, do encargo de substituta do Chefe, código DAS 101.1, da Coordenação Técnica Local em Água Boa I-MT, subordinada à Coordenação Regional Ribeirão Cascalheira-MT, em decorrência da publicação de sua aposentadoria.</p><p>Nº 906-Dispensar, a partir de 03 de agosto de 2020, JANATIEL CORREIA MARQUES, matrícula nº 1078167, do encargo de substituto do Chefe, código DAS 101.1, da Coordenação Técnica Local em Joaquim Gomes-AL, subordinada à Coordenação Regional Nordeste I-AL, em decorrência da publicação de sua aposentadoria.</p><p>Nº 910-Dispensar JOÃO SOARES RODRIGUES, matrícula n° 6697910, do encargo de substituto do Coordenador Regional, código DAS 101.3, da Coordenação Regional de Guajará Mirim-RO.</p><p>Nº 911-Designar JUSCILETH DA COSTA FREITAS PESSOA, matrícula n° 0445799, para exercer o encargo de substituta do Coordenador Regional, código DAS 101.3, da Coordenação Regional de Guajará Mirim-RO, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 912-Dispensar RENATO BEZERRA HERCULANO, matrícula n° 3007533, do encargo de substituto do Chefe do Núcleo de Transporte, código FG-3, do Serviço de Logística da Coordenação de Administração do Museu do Índio-RJ.</p><p>Nº 913-Designar CARLOS ALBERTO MONTES PEREZ, matrícula n° 0446312, para exercer o encargo de substituto do Chefe do Núcleo de Transporte, código FG-3, do Serviço de Logística da Coordenação de Administração do Museu do Índio-RJ, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">ALCIR AMARAL TEIXEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>