<xml><article id="15818540" name="DOU2-SGMPFADJ-PGR-2-PT-922-UNI-P" idOficio="5983951" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/08/2020" artClass="00040:00010:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="157" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12861424">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 922, DE 13 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 922, DE 13 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL ADJUNTO DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 6º, inciso II, e artigo 7º, inciso III, ambos do Regimento Interno Administrativo do Ministério Público Federal, aprovado pela Portaria SG/MPF n.º 382, de 5/5/2015, e tendo em vista o que consta do Procedimento de Gestão Administrativa MPF/PGR n.º 1.00.000.013200/2020-29, bem como o disposto na informação SGP-11506-PGR-00283050/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder pensão civil vitalícia a CREUSA DANTAS FORTUNATO, na condição de cônjuge, a contar de 10/7/2020, data do falecimento do ex-servidor aposentado PEDRO FORTUNATO FILHO, matrícula nº 9278, Técnico do MPU/Administração, Código TC020101, da carreira de Técnico do Ministério Publico da União, com fundamento nos artigos 16, inciso I, e 77, §2º, inciso V, alínea c, item 6, da Lei nº 8.213, de 24/7/1991, redação dada pela Lei nº 13.146, de 6/7/2015 c/c o artigo 23 da Emenda nº 103/2019, cabendo à beneficiária a cota familiar de 50% (cinquenta) por cento do valor dos proventos de aposentadoria a que fazia jus o instituidor, acrescida de cota individual de 10% (dez por cento), perfazendo total de 60% (sessenta por cento), com revisão na mesma data e índice em que se der o reajuste dos benefícios do regime geral de previdência social, nos termos do artigo 15 da Lei nº 10.887/2004.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MAURICIO ANDREIUOLO RODRIGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>