<xml><article id="15980712" name="Ato PRESI 217 24.08.2020 - remoc" idOficio="5999581" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="27/08/2020" artClass="00044:00047:00001:00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 8ª Região/Gabinete da Presidência/Secretaria/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="165" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12887202">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 217, DE 24 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 217, DE 24 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA OITAVA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais, e</p><p>CONSIDERANDO o disposto na Resolução nº 182/2017 do Colendo Conselho Superior da Justiça do Trabalho e na Resolução TRT-8ª nº 227/2011;</p><p>CONSIDERANDO o teor do Ofício CSJT.GP.SG.SGPES nº 101/2020, de 17 de junho de 2020;</p><p>Considerando o pedido de exclusão do processo de remoção protocolado pelo Excelentíssimo Juiz do Trabalho Substituto Ênio Borges Campos e homologado em sessão;</p><p>CONSIDERANDO a deliberação do Egrégio Tribunal Regional do Trabalho da Oitava Região, em sessão do dia 3 de julho de 2020, conforme Resoluções TRT-8ª nºs. 26, 27, 28, 29, 30 e 31/2020;</p><p>CONSIDERANDO o que consta dos Processos TRT-8ª n°s. 3054/2018, 2467/2019, 2468/2019, 3207/2018, 1182/2017, 1822/2018 e 3961/2018, resolve:</p><p>I - CESSAR, a partir de 28 de agosto de 2020, as funções judicantes, neste Tribunal, dos Excelentíssimos Senhores Juízes do Trabalho Substitutos, abaixo relacionados, em decorrência de suas remoções, a pedido, para os Tribunais Regionais do Trabalho, como a seguir: KATARINA ROBERTA MOUSINHO DE MATOS BRANDÃO para o TRT-10ª Região, JEMMY CRISTIANO MADUREIRA, para o TRT-6ª Região, NATÁLIA LUÍZA ALVES MARTINS, para o TRT-10ª Região, VINÍCIUS AUGUSTO RODRIGUES DE PAIVA, para o TRT-18ª Região, LUCAS CILLI HORTA, para o TRT-15ª Região e STELLA PAIVA DE AUTRAN NUNES, para o TRT-21ª Região, nos termos da Resolução n° 182/2017 do Colendo Conselho Superior da Justiça do Trabalho e da Resolução TRT-8ª nº 227/2011;</p><p>II - DECLARAR VAGOS, a partir de 28 de agosto de 2020, os cargos de Juiz do Trabalho Substituto ocupados anteriormente pelos Excelentíssimos Magistrados acima relacionados, originalmente criados pelo Decreto Lei nº 229, de 28 de fevereiro de 1967 e Leis nºs. 8.432, de 11 de junho de 1992, 10.770, de 21 de novembro de 2003, 8.432, de 11 de junho de 1992, 7.729, de 16 de janeiro de 1989 e 7.471, de 30 de abril de 1986, respectivamente.</p><p class="assina">PASTORA DO SOCORRO TEIXEIRA LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>