<xml><article id="15665343" name="PORTARIAS 06.08" idOficio="5967264" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/08/2020" artClass="00025:00002:00038:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Pernambuco/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="150" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12833777">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM PERNAMBUCO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela PT/SAA/SE/MS nº 1.804/2013, de 1º de outubro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº. 192, de 03 de outubro de 2013, seção 1, página 66, resolve:</p><p>Nº 269- Conceder pensão vitalícia a NADJA MARIA LEAL ALVES, na qualidade de cônjuge do ex-servidor JOÃO MENDES ALVES, matrícula SIAPE nº 583766, falecido em 18 de abril de 2020, considerando o inciso I do Artigo 217 e Artigo 222, inciso VII, item 6 da alínea b) da lei 8112/1990. Benefício concedido em conformidade com o Artigo 23, c/c o § 4º do Artigo 11 da Emenda Constitucional nº 103/2019, a partir da data do falecimento (Processo nº 25019.001189/2020-31).</p><p>Nº 270 - Conceder pensão vitalícia a ULLYANA MARIA ALMEIDA BARBOSA, na qualidade de cônjuge do ex-servidor JOSÉ MARIANO DE MELLO BARBOSA, matrícula SIAPE nº 584441, falecido em 22 de junho de 2020, considerando os artigos 217 inciso I e 222 inciso VII alínea "b" item 6 da Lei 8112/90. Benefício concedido em conformidade com o Artigo 23, c/c o § 4º do Artigo 11 e o artigo 24 em seu § 1º inciso II e § 2º da Emenda Constitucional nº 103/2019, a partir da data do falecimento(Processo nº 25019.001183/2020-64).</p><p>Nº 271 - Conceder pensão vitalícia a JONAS MANOEL DO SACRAMENTO, na qualidade de cônjuge da ex-servidora MARIA DA CONCEIÇÃO DO SACRAMENTO , matrícula SIAPE nº 585031, falecida em 07 de maio de 2020 , considerando os artigos 217 inciso I e 222 inciso VII alínea "b" item 6 da Lei 8112/90. Benefício concedido em conformidade com o Artigo 23, c/c o § 4º do Artigo 11 e o artigo 24 em seu § 1º e § 2º da Emenda Constitucional nº 103/2019, a partir da data do falecimento (Processo nº 25019.001186/2020-06).</p><p>Nº 272 - Conceder pensão vitalícia a EDILENE MARIA FIGUEIREDO DE CARVALHO, na qualidade de cônjuge do ex-servidor JOÃO BATISTA DE CARVALHO, matrícula SIAPE nº 581706, falecida em 14 de junho de 2020 , considerando os artigos 217 inciso I e 222 inciso VII alínea "b" item 6 da Lei 8112/90. Benefício concedido em conformidade com o Artigo 23, c/c o § 4º do Artigo 11 e o artigo 24 em seu § 1º e § 2º da Emenda Constitucional nº 103/2019, a partir da data do falecimento (Processo nº 25019.001100/2020-37).</p><p class="assina">MARCELO PIRES DE SOUSA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM PERNAMBUCO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela PT/SAA/SE/MS nº 1.804/2013, de 1º de outubro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº. 192, de 03 de outubro de 2013, seção 1, página 66, resolve:</p><p>Nº 274 - Conceder pensão vitalícia a GILVAN VITAL DA SILVA, na qualidade de cônjuge da ex-servidora MARISE LEAL DE ARAÚJO SILVA, Matrícula SIAPE 585182, falecida em 23 de abril de 2020, considerando o inciso I do Artigo 217 e Artigo 222, inciso VII, item 6 da alínea b) da lei 8112/1990. Benefício concedido em conformidade com o Artigo 23, c/c o § 4º do Artigo 11 da Emenda Constitucional nº 103/2019, a partir da data do falecimento (Processo nº 25019.001217/2020-11).</p><p>Nº 275 - Conceder pensão temporária a LUIS GUSTAVO OLIVEIRA na qualidade de filho menor da ex-servidora deste Ministério MARTHA SOLANGE DE OLIVEIRA - matrícula SIAPE nº 474924, falecido em 25 de maio de 2020, considerando o inciso IV, alínea a) do Artigo 217 e Artigo 222, inciso IV da lei 8112/1990. Benefício concedido em conformidade com o Artigo 23, c/c o § 4º do Artigo 11 da Emenda Constitucional nº 103/2019, a partir da data do falecimento (Processo nº 25019.001194/2020-44).</p><p class="assina">MARCELO PIRES DE SOUSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>