<xml><article id="16015302" name="DOU 27-08-2020" idOficio="6003244" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/08/2020" artClass="00017:00078:00296:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-Rio-Grandense/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="166" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12893336">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.365, DE 27 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.365, DE 27 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais; considerando o teor do Processo nº 23163.002677.2020-77, de 24/08/2020, resolve:</p><p>Dispensar a servidora ROSELIA SOUZA DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal desta IFE, da função de Coordenadora da Coordenadoria de Acompanhamento da Política de Assistência Estudantil (FG-2), do Departamento de Gestão de Assistência Estudantil, Pró-reitoria de Ensino, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense.</p><p class="assina">FLÁVIO LUIS BARBOSA NUNES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.366, DE 27 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais; considerando o teor do Processo Eletrônico nº 23163.002678.2020-11, de 24/08/2020; considerando, ainda, o disposto no §4.º do art. 15, da Lei n.º 8.112/90, resolve:</p><p>Designar a servidora VALESKA DUARTE DA SILVA GOULARTE, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, em colaboração esporádica nesta IFE, para exercer a função de Coordenadora da Coordenadoria de Acompanhamento da Política de Assistência Estudantil (FG-2), do Departamento de Gestão de Assistência Estudantil, Pró-reitoria de Ensino, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense.</p><p class="assina">FLÁVIO LUIS BARBOSA NUNES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>