<xml><article id="15973006" name="PORTARIA N 453 DE 25 DE AGOSTO D" idOficio="5999134" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/08/2020" artClass="00023:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="164" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12886603">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 453, DE 25 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 453, DE 25 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso das atribuições conferidas pela Portaria nº 1.256, de 22 de maio de 2020, publicada no Diário Oficial da União, de 25 de maio de 2020, e tendo em vista o disposto na Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019, e no Decreto nº 10.174, de 13 de dezembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Subdelegar competência aos servidores abaixo relacionados para atuarem como Ordenador de Despesas e Gestor Financeiro, com seus respectivos substitutos, no âmbito da Unidade Gestora 810005/00001 - Coordenação-Geral de Logística:</p><p>I - Ordenador de Despesa Titular: Subsecretário de Orçamento e Administração;</p><p>II - Ordenador de Despesa Substituto: Subsecretário de Orçamento e Administração Substituto;</p><p>III - Gestor Financeiro Titular: Chefe de Gabinete da Subsecretaria de Orçamento e Administração;</p><p>IV - Gestor Financeiro Substituto: Coordenador-Geral de Orçamento e Finanças.</p><p>Art. 2º Designar os servidores abaixo relacionados para atuarem como responsáveis pela Conformidade de Registro de Gestão, no âmbito da Unidade Gestora 810005/00001 - Coordenação-Geral de Logística, na forma do art. 6º, da Instrução Normativa nº 06, de 31 de outubro de 2007, expedida pela Secretaria do Tesouro Nacional - STN:</p><p>I - Titular: Cláudio Marcio de Souza Prianti, CPF nº 113.987.078-56;</p><p>II - Substituta: Poliana Lopes Salgado, Assistente, CPF nº 014.610.641-55;</p><p>III - Interina: Priscila Evangelista Dias, Assistente, CPF nº 006.132.251-00.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria SE nº 224, de 15 de abril de 2020, publicada no DOU de 16 de abril de 2020.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TATIANA BARBOSA DE ALVARENGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>