<xml><article id="15591962" name="999" idOficio="5960626" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/08/2020" artClass="00017:00099:00318:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Lavras/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12822657">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 999,  DE 29 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 999, DE 29 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE LAVRAS, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o que lhe confere o artigo 12 do Decreto-Lei nº 200, de 25/2/1967 e o constante artigo 116, da Lei nº 8.666/93, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência ao Vice-Reitor, ao Pró-Reitor de Planejamento e Gestão e ao Pró-Reitor de Pós-Graduação para designar coordenador, gestor, fiscal, analista técnico e demais funções congêneres dos instrumentos jurídicos tramitados em suas respectivas unidades e celebrados pela Universidade Federal de Lavras, observada a pertinente legislação em vigor e as especificidades de cada termo. Art. 2º Cabe ao Núcleo de Inovação Tecnológica, à Diretoria de Licitações, Contratos e Convênios e à Diretoria de Relações Internacionais solicitar ao Vice-Reitor, ao Pró-Reitor de Planejamento e Gestão e ao Pró-Reitor de Pós-Graduação, respectivamente, as designações referidas no art. 1º, caso as referidas autoridades não o tenha feito até a data da celebração do instrumento jurídico. Art. 3º Fica revogada a Portaria Reitoria nº 1.498, de 20 de Dezembro de 2019. Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JOÃO CHRYSOSTOMO DE RESENDE JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>