<xml><article id="15902542" name="624" idOficio="5992143" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/08/2020" artClass="00012:00045:00009:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais/Comando do Pessoal de Fuzileiros Navais" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="161" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12874869">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 624/CPesFN, DE 13 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 624/CPesFN, DE 13 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS, no uso da subdelegação de competência que lhe confere a alínea f, inciso IX do art. 3º da Portaria nº 134, de 26JUL2017, do Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais, de acordo com o inciso V do art. 94, § 4º e inciso II do art. 121 da Lei nº 6.880, de 09DEZ1980 (Estatuto dos Militares), alterada pela Lei nº 13.954, de 16DEZ2019 (Reestruturação da Carreira Militar), e por força de decisão judicial proferida nos autos do processo nº 5004046-74.2020.4.02.5101/RJ, em trâmite na 3ª Vara Federal do Rio de Janeiro, tendo a Administração Naval tomado conhecimento desta em 12AGO2020, por meio do Ofício nº 15170, de 6 de agosto de 2020, da Advocacia-Geral da União, e em conformidade com o contido no inciso II do art. 4º e inciso I do art. 12 do Decreto nº 4.780, de 15JUL2003, resolve:</p><p>Art. 1º Licenciar do Serviço Ativo da Marinha, por força de decisão judicial, e incluir na Reserva Não Remunerada, como Reservista de Primeira Categoria (RM2), o militar abaixo mencionado, de acordo com o trecho da Decisão abaixo:</p><p>CENTRO DE INSTRUÇÃO ALMIRANTE SYLVIO DE CAMARGO</p><p>SD-FN 15.1722.79 LUCAS ARAGÃO OLIVEIRA</p><p>DECISÃO JUDICIAL</p><p>Processo: 5004046-74.2020.4.02.5101</p><p>Juízo: 3ª Vara Federal do Rio de Janeiro</p><p>Data da Decisão: 27/07/2020</p><p>Tipo: Sentença</p><p>Transcrição Parcial:</p><p>"(...) Em face ao exposto, denego a segurança. (...)"</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice-Almirante (FN) ROBERTO ROSSATTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>