<xml><article id="15736050" name="PORTARIA N 301" idOficio="5975332" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/08/2020" artClass="00014:00075:00010:00150:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Escola Nacional de Administração Pública/Diretoria de Gestão Interna/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="153" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12846944">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 301, DE 10 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 301, DE 10 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO ESCOLA NACIONAL DE ADMINISTRAÇÃO PÚBLICA - ENAP, no uso das atribuições que lhe confere o Estatuto aprovado pelo Decreto nº 10.369, de 22 de maio de 2020, considerando os termos do item 10 do Edital Esaf nº 70, de 21.10.2005; o cumprimento à decisão judicial proferida nos autos do Cumprimento de Sentença Contra a Fazenda Pública nº 5043967-17.2017.4.04.7000/PR, dotado do respectivo Parecer de Força Executória, nº 00070/2020/E CIVIL/PUPR/PGU/AGU; a incorporação da Escola de Administração Fazendária (Esaf) pela Fundação Escola Nacional de Administração Pública (Enap), nos termos do art. 65, da Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019; a subdelegação de competência constante da Portaria nº 493, de 1º de dezembro de 2005, da Coordenação-Geral de Pessoas, do então Ministério da Fazenda, publicada no DOU de 02.12.2005, Seção 2, página 31, e o constante dos autos do processo nº 04600.002186/2020-85, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir Comissão para Avaliação da documentação enviada pelo candidato MARCELO COLLEONE, relativa à sindicância de vida pregressa de que trata o item 10 e seus subitens do supracitado Edital.</p><p>Art. 2º Analisados os documentos e realizadas, se convenientes ou necessárias, as diligências, a Comissão emitirá parecer conclusivo sobre o atendimento, por parte do candidato, dos requisitos estabelecidos no art. 3º, § 3º, da Lei nº 10.593, de 6 de dezembro de 2002, alterado pelo art. 9º, da Lei nº 11.457, de 16 de março de 2007, para ingresso em cargo da Carreira de Auditoria da Receita Federal do Brasil.</p><p>Art. 3º A Comissão de que trata esta Portaria será constituída pelos seguintes servidores públicos da Secretaria Especial da Receita Federal / Unidade Central:</p><p>José Paulo Domingues de Oliveira, Siape nº 91.517-3</p><p>Avelino Batista Leite Neto, Siape nº 92.171-8</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DIOGO G. R. COSTA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>