<xml><article id="15724349" name="RTF-Presidente GR 4NOVAS AGOSTO." idOficio="5973644" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/08/2020" artClass="00021:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="153" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12844477">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 AGOSTO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE, no uso das competências atribuídas pelo artigo 24 do Decreto nº 10.234, de 11 de fevereiro de 2020, e pela Portaria nº 1.690/Casa Civil, publicada no Diário Oficial da União Extra de 30 de abril de 2019, resolve:</p><p>Nº 821 - Dispensar, a pedido, a contar de 14 de julho de 2020, RAFAEL FELIX DE SA SILVA, CPF 006.186.221-52, do encargo de substituto do Chefe de Divisão, Código DAS-101.2, da Divisão de Execução Orçamentária - Deor, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 822 - Designar FELIPE GUSTAVO SOUSA SILVA OLIVEIRA, CPF 731.140.221-20, para exercer os encargos de substituto do Chefe de Divisão, Código DAS-101.2, da Divisão de Execução Orçamentária - Deor, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 823 - Dispensar, a pedido, a contar de 14 de julho de 2020, RAFAEL FELIX DE SA SILVA, CPF 006.186.221-52, do encargo de substituto do Coordenador Código DAS-101.3, da Coordenação de Orçamento e Finanças - Coof, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 824 - Designar FRANCISCO BENVINDO NETO, CPF 308.812.853-15, para exercer os encargos de substituto do Coordenador, Código DAS-101.3, da Coordenação de Orçamento e Finanças - Coof, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">HOMERO DE GIORGE CERQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>