<xml><article id="15807798" name="PORT 563 A 570 E 572 A 576" idOficio="5982488" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/08/2020" artClass="00025:00002:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="157" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12859430">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 563, DE 11 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 563, DE 11 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE nº 328, de 30 de março de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 31 de março de 2011, resolve:</p><p>Designar THATIANA DUTRA ALVES COELHO, para exercer o encargo de substituta eventual do Chefe da Divisão de Apoio Diagnóstico e Terapêutico, FCPE-101.2, código 25.0125, da Coordenação Assistencial, do Hospital Federal dos Servidores do Estado, do Departamento de Atenção Hospitalar Domiciliar e de Urgência, da Secretaria de Atenção Especializada à Saúde.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 564, DE 12 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE nº 328, de 30 de março de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 31 de março de 2011, resolve:</p><p>Designar TATIANA MINGOTE FERREIRA DE AZARA, para substituir, no período de 17/08/2020 a 31/08/2020, o Coordenador-Geral de Vigilância de Arboviroses, DAS-101.4, código nº 32.0022, do Departamento de Imunização e Doenças Transmissíveis, da Secretaria de Vigilância em Saúde, em virtude da vacância do titular e férias da substituta eventual.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 565, DE 12 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE nº 328, de 30 de março de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 31 de março de 2011, resolve:</p><p>Designar SAMANTHA LEMOS TURTE CAVADINHA, para substituir, no período de 10/08/2020 a 21/08/2020, o Coordenadora-Geral de Ética em Pesquisa, DAS-101.4, código 28.0031, do Departamento de Ciência e Tecnologia, da Secretaria de Ciência, Tecnologia, Inovação e Insumos Estratégicos em Saúde, em virtude das férias da titular e licença maternidade da substituta eventual.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 566, DE 12 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE nº 328, de 30 de março de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 31 de março de 2011, resolve:</p><p>Designar DENILSON ALEXANDRINO DOS SANTOS, para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe do Serviço de Orientação e Gestão Arquivística, FCPE-101.1, código 05.0065, da Divisão de Gestão de Documentos Arquivísticos, da Coordenação de Arquivo e Gestão de Documentos, da Coordenação-Geral de Documentação e Informação, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva, ficando dispensado, a contar de 27 de julho de 2020, BRUNO GRECA DA CUNHA, em virtude de sua remoção.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 567, DE 12 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela</p><p>Designar LÚCIA PAIVA DE MACEDO, para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador Distrital de Saúde Indígena, DAS-101.4, código nº 35.0301, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Yanomami, da Secretaria Especial de Saúde Indígena, ficando dispensado ANTÔNIO PEREIRA DE OLIVEIRA.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 568, DE 12 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE nº 328, de 30 de março de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 31 de março de 2011, resolve:</p><p>Designar RUTILEIA AZEVEDO DE JESUS, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador-Geral de Planejamento e Orçamento, DAS-101-4, código nº 32.0012, da Secretaria de Vigilância em Saúde, ficando dispensada ARIADNE GISELE MUNIZ BONVINO.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p>PORTARIA Nº 569, DE 12 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela :</p><p>Designar SOLANGE LIMA GOMES, para substituir, no período de 07/08/2020 a 14/08/2020, a Coordenadora de Análise e Monitoramento de Demandas de Órgãos de Controle, DAS-101.3, código 08.0008, da Coordenação-Geral de Controle Interno, da Diretoria de Integridade, em virtude de afastamento para tratamento de saúde e vacância do encargo de substituto eventual.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 570, DE 13 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela</p><p>Designar ELIANE MARA VIANA HENRIQUES, para exercer o encargo de substituta eventual do Chefe Casa de Saúde Indígena - Fortaleza, FCPE-101.1, código 35.0126, da Divisão de Atenção à Saúde Indígena, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Ceará, da Secretaria Especial de Saúde Indígena, ficando dispensado LUCAS DIAS MACHADO.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 572, DE 13 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria/SGEP/MP nº 572 de 24 de dezembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº 250, de 26 de dezembro de 2013, e considerando o disposto no artigo 93, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda Lei nº 6.999, de 7 de junho de 1982, Lei nº 13.328, de 29 de julho de 2016, e demais informações que constam no NUP 25057.011726/2020-03, resolve:</p><p>Artigo 1º - Efetivar, pelo período de 3 de agosto de 2020 até 18 de dezembro de 2020, a requisição da servidora FABIANA TEIXEIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1735096, pertencente ao Quadro de Pessoal Ativo Permanente do Ministério da Saúde, lotada no Instituto Nacional de Traumatologia e Ortopedia Jamil Haddad - INTO/RJ, para exercício junto ao Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro - 233ª ZE/Padre Miguel/RJ, sendo devolvida, impreterivelmente, no primeiro dia útil subsequente.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Artigo 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 573, DE 13 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria/SGEP/MP nº 572 de 24 de dezembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº 250, de 26 de dezembro de 2013, e considerando o disposto no artigo 93, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda Lei nº 6.999, de 7 de junho de 1982, Lei nº 13.328, de 29 de julho de 2016, e demais informações que constam no NUP 25025.002674/2019-18, resolve:</p><p>Artigo 1º - Prorrogar por mais 01 (um) ano, a requisição da servidora ANA PAULA DA CRUZ CARVALHO, matrícula SIAPE nº 1733853, ocupante de cargo efetivo de Agente Administrativo, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, lotada na Superintendência Estadual do Ministério no Rio Grande do Sul, para continuar prestando serviços no Cartório da 66ª Zona Eleitoral/Canoas/RS - Tribunal Regional Eleitoral do Rio Grande do Sul.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 574, DE 13 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria/SGEP/MP nº 572 de 24 de dezembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº 250, de 26 de dezembro de 2013, e considerando o disposto no artigo 93, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda Lei nº 6.999, de 7 de junho de 1982, Lei nº 13.328, de 29 de julho de 2016, e demais informações que constam no NUP 25057.009727/2020-80, resolve:</p><p>Artigo 1º - Efetivar, pelo período de 6 de julho de 2020 a 20 de dezembro de 2020, a requisição da servidora MONIQUE MERY DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1772002, pertencente ao Quadro de Pessoal Ativo Permanente do Ministério da Saúde, lotada no Instituto Nacional de Traumatologia e Ortopedia Jamil Haddad - INTO/RJ para exercício junto ao Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro - 246ª ZE/RJ, sendo devolvida, impreterivelmente, no primeiro dia útil subsequente.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Artigo 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 575, DE 13 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE nº 328, de 30 de março de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 31 de março de 2011, resolve:</p><p>Designar SÉRGIO COSTA DE VASCONCELOS LIMA, para exercer o encargo de substituto eventual da Chefe da Casa de Saúde Indígena - Imperatriz, FCPE-101.1, código 35.0141, da Divisão de Atenção à Saúde Indígena, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Maranhão, da Secretaria Especial de Saúde Indígena.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 576, DE 13 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE nº 328, de 30 de março de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 31 de março de 2011, resolve:</p><p>Designar CELENE MARQUES COELHO, para exercer o encargo de substituta eventual do Chefe da Casa de Saúde Indígena - Teresina, FCPE-101.1, código 35.0143, da Divisão de Atenção à Saúde Indígena, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Maranhão, da Secretaria Especial de Saúde Indígena.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>