<xml><article id="15693922" name="2 GABMI PORTARIA 3055" idOficio="5970154" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/08/2020" artClass="00010:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovações/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="151" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12838927">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 3.055, DE 6 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.055, DE 6 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA E INOVAÇÕES , no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição Federal, e tendo em vista o disposto no artigo 25 do Regimento Interno do Instituto Nacional da Mata Atlântica - INMA, aprovado pela Portaria nº 932, de 23 de fevereiro de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º Designar, para compor o Conselho Técnico-Científico - CTC do Instituto Nacional da Mata Atlântica - INMA, para um mandato de 3 (três) anos:</p><p>I - na condição de membro entre servidores, de nível superior, do quadro permanente das carreiras de Pesquisa em Ciência e Tecnologia e de Desenvolvimento Tecnológico ou da carreira da Cultura, no Instituto:</p><p>a) FELIPE MORAES SANTOS; e</p><p>b) MÁRLIA REGINA COELHO FERREIRA.</p><p>II - na condição de membro entre dirigentes ou titulares de cargos equivalentes em unidades de pesquisa do MCTI ou de outros órgãos da Administração Pública, atuantes em áreas afins às do INMA:</p><p>a) CECÍLIA LEITE OLIVEIRA, Diretora do Instituto Brasileiro de Informação em Ciência e Tecnologia - IBICT/MCTI;</p><p>b) RONALD CINTRA SHELLARD, Diretor do Centro Brasileiro de Pesquisas Físicas - CBPF/MCTI; e</p><p>c) CRISTINA ENGEL DE ALVAREZ, Secretária de Estado da Ciência, Tecnologia, Inovação e Educação Profissional do Espírito Santo - SECTI/ES.</p><p>III - na condição de membro entre representantes da comunidade científica, tecnológica ou empresarial, atuantes em áreas afins às do INMA:</p><p>a) ARIANE LUNA PEIXOTO, do Instituto Jardim Botânico do Rio de Janeiro - JBRJ;</p><p>b) BLANDINA FELIPE VIANA, da Universidade Federal da Bahia - UFBA; e</p><p>c) FÁBIO RUBIO SCARANO, da Universidade Federal do Rio de Janeiro - UFRJ.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS CESAR PONTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>