<xml><article id="15719674" name="PORTARIA N 18845" idOficio="5973373" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/08/2020" artClass="00014:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="152" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12844162">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 18.845, DE 7 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 18.845, DE 7 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PRODUTIVIDADE, EMPREGO E COMPETITIVIDADE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 31 de janeiro de 2020, e considerando o disposto no Art. 4º do Decreto nº 10.425, de 16 de julho de 2020, e conforme consta do Processo SEI nº 19687.105703/2020-31, resolve:, resolve:</p><p>Art. 1º Designar GUSTAVO LEIPNITZ ENE, Matrícula Siape 3147917, na qualidade de membro titular e presidente, para compor o Conselho de Participação em Fundos Garantidores de Risco de Crédito para Micro, Pequenas e Médias Empresas - CPFGMPME, criado pela Lei nº 12.087, de 11 de novembro de 2009, e alterado pela Medida Provisória nº 975, de 1º de junho de 2020, como representante do Ministério da Economia.</p><p>Art.2º Designar ISABELLA MARIA PEREIRA DE AVILA, Matrícula Siape 1141234, na qualidade de membro suplente, para compor o Conselho de Participação em Fundos Garantidores de Risco de Crédito para Micro, Pequenas e Médias Empresas - CPFGMPME, criado pela Lei nº 12.087, de 11 de novembro de 2009, e alterado pela Medida Provisória nº 975, de 1º de junho de 2020, como representante do Ministério da Economia.</p><p>Art. 3º Designar ANTONIA TALLARIDA SERRA MARTINS, Matrícula Siape 3158342, na qualidade de membro titular, para compor Conselho de Participação em Fundos Garantidores de Risco de Crédito para Micro, Pequenas e Médias Empresas - CPFGMPME, criado pela Lei nº 12.087, de 11 de novembro de 2009, e alterado pela Medida Provisória nº 975, de 1º de junho de 2020, como representante do Ministério da Economia.</p><p>Art. 4º Designar CONRADO VITOR LOPES FERNANDES, Matrícula Siape 1318429, na qualidade de membro suplente, para compor o Conselho de Participação em Fundos Garantidores de Risco de Crédito para Micro, Pequenas e Médias Empresas - CPFGMPME, criado pela Lei nº 12.087, de 11 de novembro de 2009, e alterado pela Medida Provisória nº 975, de 1º de junho de 2020, como representante do Ministério da Economia.</p><p>Art. 5º Designar MARCOS CÉSAR DE OLIVEIRA PINTO, na qualidade de membro titular, para compor o Conselho de Participação em Fundos Garantidores de Risco de Crédito para Micro, Pequenas e Médias Empresas - CPFGMPME, criado pela Lei nº 12.087, de 11 de novembro de 2009, e alterado pela Medida Provisória nº 975, de 1º de junho de 2020, como representante da Casa Civil da Presidência da República.</p><p>Art. 6º Designar SHEILA RIBEIRO FERREIRA, na qualidade de membro suplente, para compor o Conselho de Participação em Fundos Garantidores de Risco de Crédito para Micro, Pequenas e Médias Empresas - CPFGMPME, criado pela Lei nº 12.087, de 11 de novembro de 2009, e alterado pela Medida Provisória nº 975, de 1º de junho de 2020, como representante da Casa Civil da Presidência da República.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CARLOS ALEXANDRE DA COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>