<xml><article id="15591968" name="992__H3FH9K" idOficio="5960626" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/08/2020" artClass="00017:00099:00318:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Lavras/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12822655">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 992,  DE 27 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 992, DE 27 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE LAVRAS, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e tendo em vista o disposto no inciso IV do art. 3º da Lei nº 10.520, de 17/7/2002, no inciso II do art. 7º do Anexo ao Decreto nº 3.555, de 8/2/2000, no art. 16 do Decreto nº 10.024, de 20/9/2019, e considerando o constante no Memorando Eletrônico nº 10, de 24/7/2020, da Diretoria de Licitações, Contratos e Convênios/PROPLAG, resolve:</p><p>Art. 1º Designar, por período indeterminado, os servidores Celton Augusto Rocha Teodoro, matrícula nº 1810980, Elaine Aparecida Martins Anacleto, matrícula nº 1817005 e Régis Romário Miranda de Oliveira, matrícula nº 1911785, na função de pregoeiros oficiais da Universidade Federal de Lavras.</p><p>Art. 2º Designar os servidores Celton Augusto Rocha Teodoro, matrícula nº 1810980, Elaine Aparecida Martins Anacleto, matrícula nº 1817005, Régis Romário Miranda de Oliveira, matrícula nº 1911785, Jéssica de Oliveira Bottrel Reis, matrícula nº 2014000, Luísa Pereira Botrel, matrícula nº 2155184, Pedro Henrique Almeida de Souza Rocha, matrícula nº 2015703, Cristina Graziele Chagas Murad, matrícula 1500292, Maria Aparecida Andrade, matrícula 1907978, Miriam Rosa Silva, matrícula 1889156, Rogerio Conde de Oliveira, matrícula 1337749, Suellen Bárbara Ferreira Galvino Costa, matrícula 2025966, Cassia Marques Batista Nobre, matrícula 1443204, Clayton Ferreira Santos, matrícula 1311618, Filipe Carvalho Silva, matrícula 1437480, Lísias André de Vieira e Silva, matrícula 2179514 e Tatiana Silveira, matrícula 1908545, como integrantes da equipe de apoio.</p><p>Art. 3º Os servidores designados, a critério da autoridade competente, poderão ter a designação revogada a qualquer tempo.</p><p>Art. 4º Caberá ao pregoeiro, em especial, observar as atribuições dispostas no art. 17 do Decreto nº 10.024/2019. Art. 5º Caberá à equipe de apoio auxiliar o pregoeiro nas etapas do processo licitatório. Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura, revogadas as disposições em contrário, em especial a Portaria nº 830, de 30/7/2020.</p><p class="assina">JOÃO CHRYSOSTOMO DE RESENDE JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>