<xml><article id="15752328" name="1198_portaria_julho_2020_Josue" idOficio="5976850" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/08/2020" artClass="00017:00067:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio Grande do Norte/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="154" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12849844">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.198, DE 10 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.198, DE 10 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE, no uso de suas atribuições legais e CONSIDERANDO o que consta no Processo nº 23057.008572.2019-03, de 22 de outubro de 2019, resolve:</p><p>I - CONCEDER APOSENTADORIA VOLUNTÁRIA, com proventos integrais, a FRANCISCO DE ASSIS PEDROZA, Matrícula Siape nº 1085507, ocupante do Cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Código 707001, Código de Vaga 0214192, Classe D-IV, Nível 1, pertencente ao Quadro Permanente desta Instituição Federal de Ensino, com fundamento no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, de 5 de julho de 2005, combinado com o Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 103/2019, de 13 de novembro de 2019, acrescidos de 14% (catorze por cento) a título de adicional por tempo de serviço, determinado pelo artigo 67, da lei 8.112/1990, observado o artigo 6º da Lei nº 9.624/98 e Ofício Circular nº 36-SRH/MP, de 29 de junho de 2001, e o disposto no artigo 15, inciso II da Medida Provisória nº 2.225-45, de 4 de setembro de 2001; da Retribuição por Titulação - RT, instituída pelo Art. 17, da Lei n° 12.772, de 28 de dezembro de 2012, considerando a equivalência de titulação com o Reconhecimento de Saberes e Competências - RSC - prevista em seu Art. 18; e mais o que a Lei vier a conceder para os servidores da ativa, nos termos do artigo 7º da Emenda Constitucional nº 41/2003.</p><p>II - DECLARAR VAGO o respectivo cargo.</p><p class="assina">JOSUÉ DE OLIVEIRA MOREIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>