<xml><article id="15599082" name="Consolidado SERE-Posto para publ" idOficio="5961369" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/08/2020" artClass="00024:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12824354">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 288, DE 31 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 288, DE 31 DE JULHO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DAS RELAÇÕES EXTERIORES, de acordo com o disposto no artigo 18, inciso II, do Decreto n° 93.325, de 1° de outubro de 1986, artigos 74 e 77 do Anexo I ao Decreto n° 9.683, de 09 de janeiro de 2019, e nos termos da Lei n° 11.440, de 29 de dezembro de 2006, e:</p><p>CONSIDERANDO que compete ao Ministério das Relações Exteriores executar a política externa brasileira e que, para a consecução de sua missão institucional, compete aos seus servidores representar o Brasil, no exterior, por meio das missões diplomáticas e das repartições consulares;</p><p>CONSIDERANDO que são requisitos para a movimentação dos servidores de seu Quadro de Pessoal o estrito atendimento do interesse de serviço e da conveniência da Administração Pública, tendo por objetivo a eficiência na execução da política externa brasileira e na prestação de serviços consulares às comunidades brasileiras no exterior, mediante a lotação adequada da Secretaria de Estado e dos postos no exterior, resolve:</p><p>Remover ex officio ANDRÉ JAFET BEVILACQUA, conselheiro da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Delegação Permanente do Brasil junto à Organização Mundial do Comércio e a outras Organizações Econômicas, em Genebra, designando-o para exercer a função de conselheiro naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio BRUNO DE LACERDA CARRILHO, conselheiro da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para o Consulado-Geral do Brasil em Zurique, designando-o para exercer a função de cônsul-geral adjunto naquela repartição consular.</p><p>Remover ex officio DEBORAH CARVALHO DE SOUZA, conselheira da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para o Consulado-Geral do Brasil em São Francisco, designando-a para exercer a função de cônsul-geral adjunta naquela repartição consular.</p><p>Remover ex officio LUIS ALBERTO FERNÁNDEZ Y SAGARRA, conselheiro da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para o Escritório Financeiro do Brasil em Nova York, designando-o para exercer a função de conselheiro naquele Escritório.</p><p>Remover ex officio FELIPE DUTRA DE CARVALHO HEIMBURGER, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Rabat, designando-o para exercer a função de primeiro-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio CAMILLA NEVES MOREIRA, segunda-secretária da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Missão do Brasil junto às Nações Unidas, em Nova York, designando-a para exercer a função de segunda-secretária naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio FABIO CUNHA PINTO COELHO, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Missão do Brasil junto às Nações Unidas, em Nova York, designando-o para exercer a função de segundo-secretário e transformando em permanente sua missão transitória naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio FELIPE EDUARDO LIEBL, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Berlim, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio LUCAS DE BRITO LIMA, terceiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Nova Delhi, designando-o para exercer a função de terceiro-secretário e transformando em permanente sua missão transitória naquela missão diplomática.</p><p class="assina">ERNESTO ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>