<xml><article id="15646480" name="Portaria 652 653 654 655 659 660" idOficio="5965846" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/08/2020" artClass="00017:00114:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="149" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12831770">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 4 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 4 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 652 AUTORIZAR A SUSPENSÃO DO AFASTAMENTO do(a) servidor(a) SILVIO RICARDO MAURANO PEIXOTO, Matrícula SIAPE nº 1299686, ocupante do cargo de Professor(a) do Magistério Superior, para realizar Pós-Doutorado na Universidade de Auburn, Alabama, Estados Unidos da América, autorizado pela Portaria n° 733/2019-GR, de 11 de junho de 2019, em decorrência da suspensão das atividades da Universidade de Auburn, durante o período de 16/03/2020 a 08/08/2020, conforme Despacho da Assessoria de Legislação de Pessoas - ALP/PROGEPE, constante Processo mencionado. (Processo UFRPE nº. 23082.007188/2020-79)</p><p>Nº 653 AUTORIZAR A SUSPENSÃO DO AFASTAMENTO do(a) servidor(a) ANASTÁCIA BRANDÃO DE MELO, Matrícula SIAPE nº 2072662, ocupante do cargo de Professor(a) do Magistério Superior, para realizar curso de Pós-Graduação em Alterações Climáticas e Políticas de Desenvolvimento Sustentável - nível de Doutorado, na Universidade de Lisboa, Portugal, autorizado pela Portaria n° 971/2017-GR, de 11 de agosto de 2017, em decorrência da suspensão das atividades da Universidade de Lisboa, durante o período de 16/03/2020 a 30/06/2020, conforme Despacho da Assessoria de Legislação de Pessoas - ALP/PROGEPE, constante Processo mencionado. (Processo UFRPE nº. 23082.007233/2020-28)</p><p>Nº 654 AUTORIZAR A SUSPENSÃO DO AFASTAMENTO do(a) servidor(a) IVNA BORGES DA COSTA, Matrícula SIAPE nº 2434734, ocupante do cargo de Professor(a) do Magistério Superior, para realizar Pós-Graduação em Estudos Culturais, nível Doutorado, na Universidade de Minho, Braga, Portugal, autorizado pela Portaria n° 1.260/2017-GR, de 26 de outubro de 2017, em decorrência da suspensão das atividades da Universidade do Minho, durante o período de 09/03/2020 a 30/06/2020, conforme Despacho da Assessoria de Legislação de Pessoas - ALP/PROGEPE, constante Processo mencionado. (Processo UFRPE nº. 23082.007522/2020-82)</p><p>Nº 655 AUTORIZAR A SUSPENSÃO DO AFASTAMENTO do(a) servidor(a) CLAUDIO COUTINHO BARTOLOMEU, Matrícula SIAPE nº 1511486, ocupante do cargo de Professor(a) do Magistério Superior, para realizar Pós-Doutorado na Cornell University - USA, autorizado pela Portaria n° 866/2019-GR, de 09 de julho de 2019, em decorrência da suspensão das atividades da Cornell University, durante o período de 17/03/2020 a 17/07/2020, conforme Despacho da Assessoria de Legislação de Pessoas - ALP/PROGEPE, constante Processo mencionado. (Processo UFRPE nº. 23082.007575/2020-09)</p><p>Nº 659 Art. 1º - DESIGNAR, para exercer a Função (FCC) pro tempore de Coordenador(a) do Curso de Engenharia Civil da Unidade Acadêmica do Cabo de Santo Agostinho, o(a) servidor(a) CECILIA MARIA MOTA SILVA LINS, do Quadro Único de Pessoal desta IFES, matrícula SIAPE nº 2321565, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União - DOU.</p><p>Art. 2° - Em decorrência, a partir da mesma data, revogar os efeitos da Portaria nº 883/2018-GR, de 25/07/2018, publicada no DOU de 26/07/2018, Seção 02, página 27. (Processo UFRPE nº 23082.007649/2020-48)</p><p>Nº 660 Art. 1º - DESIGNAR, para exercer a Função (FCC) pro tempore de Coordenador(a) do Curso de Engenharia de Materiais da Unidade Acadêmica do Cabo de Santo Agostinho, o(a) servidor(a) MARCOS GOMES GHISLANDI, do Quadro Único de Pessoal desta IFES, matrícula SIAPE nº 2144771, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União - DOU.</p><p>Art. 2° - Em decorrência, a partir da mesma data, revogar os efeitos da Portaria nº 887/2018-GR, de 25/07/2018, publicada no DOU de 26/07/2018, Seção 02, página 27. (Processo UFRPE nº 23082.007649/2020-48)</p><p>Nº 661 Art. 1º - DESIGNAR, para exercer a Função (FCC) pro tempore de Coordenador(a) do Curso de Engenharia Elétrica da Unidade Acadêmica do Cabo de Santo Agostinho, o(a) servidor(a) ITALO ROGER FERREIRA MORENO PINHEIRO DA SILVA, do Quadro Único de Pessoal desta IFES, matrícula SIAPE nº 2366580, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União - DOU.</p><p>Art. 2° - Em decorrência, a partir da mesma data, revogar os efeitos da Portaria nº 867/2018-GR, de 23/07/2018, publicada no DOU de 24/07/2018, Seção 02, página 31. (Processo UFRPE nº 23082.007649/2020-48)</p><p>Nº 662 Art. 1º - DESIGNAR, para exercer a Função (FCC) pro tempore de Coordenador(a) do Curso de Engenharia Eletrônica da Unidade Acadêmica do Cabo de Santo Agostinho, o(a) servidor(a) FERNANDO GONÇALVES DE ALMEIDA NETO, do Quadro Único de Pessoal desta IFES, matrícula SIAPE nº 2240395, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União - DOU.</p><p>Art. 2° - Em decorrência, a partir da mesma data, revogar os efeitos da Portaria nº 869/2018-GR, de 23/07/2018, publicada no DOU de 24/07/2018, Seção 02, página 31. (Processo UFRPE nº 23082.007649/2020-48)</p><p>Nº 663 Art. 1º - DESIGNAR, para exercer a Função (FCC) pro tempore de Coordenador(a) do Curso de Engenharia Mecânica da Unidade Acadêmica do Cabo de Santo Agostinho, o(a) servidor(a) ROGERIO SOARES DA SILVA, do Quadro Único de Pessoal desta IFES, matrícula SIAPE nº 1899895, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União - DOU.</p><p>Art. 2° - Em decorrência, a partir da mesma data, revogar os efeitos da Portaria nº 885/2018-GR, de 25/07/2018, publicada no DOU de 26/07/2018, Seção 02, página 27. (Processo UFRPE nº 23082.007649/2020-48)</p><p>Nº 664 AUTORIZAR A SUSPENSÃO DO AFASTAMENTO do(a) servidor(a) ROBERTA BORDA SOARES, Matrícula SIAPE nº 1500381, ocupante do cargo de Professor(a) do Magistério Superior, para realizar Pós-Doutorado na Universidade de Auburn (Alabama, EUA), autorizado pela Portaria n° 853/2019-GR, de 05 de julho de 2019, em decorrência da suspensão das atividades da Universidade de Auburn, durante o período de 16/03/2020 a 08/08/2020, conforme Despacho nº 4574/2020-ALP-PROGEPE, de 27/07/2020, bem como Despacho nº 330/2020-GR-UFRPE, de 31/07/2020, constante Processo mencionado. (Processo UFRPE nº. 23082.007436/2020-76)</p><p>Nº 665 AUTORIZAR A SUSPENSÃO DO AFASTAMENTO do(a) servidor(a) RICARDO AUGUSTO CUNHA D'AVILA, Matrícula SIAPE nº 1895992, ocupante do cargo de Professor(a) do Magistério Superior, para realizar curso de Pós-Graduação - nível doutorado em Marketing, Estratégia, Administração Pública e Sistemas de Informação, para a Universidade do Minho, Portugal, autorizado pela Portaria n° 975/2017-GR, de 11 de agosto de 2017, em decorrência da suspensão das atividades da Universidade do Minho, durante o período de 16/03/2020 a 15/06/2020, conforme Despacho da Assessoria de Legislação de Pessoas - ALP/PROGEPE, constante Processo mencionado. (Processo UFRPE nº. 23082.007502/2020-40)</p><p class="assina">MARCELO BRITO CARNEIRO LEÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>