<xml><article id="16009634" name="284- NOVA GESTAO - nomeacoes e d" idOficio="6002732" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/08/2020" artClass="00044:00004:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00011" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="166" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12892127">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 284, DE 27 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 284, DE 27 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTIÇA, no uso da atribuição conferida pelo art. 21, XXV, do Regimento Interno e considerando o disposto no art. 9º, II, da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear para cargo em comissão:</p><p>GABINETE DA VICE-PRESIDÊNCIA</p><p>WALTER SCHUH JUNIOR, matrícula S048237, Chefe de Gabinete, código CJ-3, na vaga decorrente da exoneração de Maria Cristina Petcov;</p><p>DIOGO RODRIGUES VERNEQUE, matrícula S052013, Assessor da Vice-Presidência, código CJ-3, na vaga decorrente da exoneração de Alex Alves Tavares;</p><p>GERALDO MACHADO NASCIMENTO, matrícula S026306, Assessor da Vice-Presidência, código CJ-3, na vaga decorrente da exoneração de Raquel Martins de Arruda Neves;</p><p>ANA CLÁUDIA LIMA BRITTO, matrícula S070402, Assessora da Vice-Presidência, código CJ-3, na vaga decorrente da exoneração de Érika de Carvalho Cintra Moura;</p><p>GABINETE DO MINISTRO HUMBERTO MARTINS</p><p>ADRIANA GERHARD DELFORGE SIQUEIRA, matrícula S040198, Assessora de Ministro, código CJ-3, na vaga decorrente da exoneração de Jadson Santana de Sousa;</p><p>FRANCISCO DE ASSIS MORCERF, matrícula S047419, Assessor de Ministro, código CJ-3, na vaga decorrente da exoneração de Maria Lucia Paternostro Rodrigues;</p><p>VERA LÚCIA FRANÇA DA SILVA COLOMBELLI, matrícula S029070, Assessora de Ministro, código CJ-3, na vaga decorrente da exoneração de Marcia Hoffmann;</p><p>KARINA NATHÉRCIA SOUSA LOPES, Assessora de Ministro, código CJ-3, na vaga decorrente da exoneração de Alexandre Kehrig Veronese Aguiar;</p><p>MARIA FERNANDA NOGUEIRA BITTENCOURT, Assessora de Ministro, código CJ-3, na vaga decorrente da exoneração de Marcos Antonio Cavalcante;</p><p>RODRIGO SILVA ROCHA, Assessor de Ministro, código CJ-3, na vaga decorrente da exoneração de Amanda Oliveira Alves;</p><p>LUCIO DE ANDRADE CARVALHO, matrícula S042425, Assessor A, código CJ-2, na vaga decorrente da exoneração de Francisco de Assis Morcerf;</p><p>GABINETE DA MINISTRA MARIA THEREZA DE ASSIS MOURA</p><p>MARIA CRISTINA PETCOV, matrícula S071964, Assessora de Ministro, código CJ-3, na vaga decorrente da exoneração de Geraldo Machado Nascimento;</p><p>ALEX ALVES TAVARES, matrícula S057759, Assessor de Ministro, código CJ-3, na vaga decorrente da exoneração de Marcos José Tavares de Oliveira;</p><p>RAQUEL MARTINS DE ARRUDA NEVES, matrícula S051351, Assessora A, código CJ-2, na vaga decorrente da exoneração de Janaína Carvalho Simões Patriota;</p><p>GABINETE DO MINISTRO JORGE MUSSI</p><p>MARCELY ASSUNÇÃO SILVERIO, matrícula S066138, Assessora A, código CJ-2, na vaga decorrente da exoneração de Walter Schuh Junior;</p><p>GABINETE DA PRESIDÊNCIA</p><p>GABINETE DO SECRETÁRIO-GERAL</p><p>JADSON SANTANA DE SOUSA, matrícula S053710, Secretário-Geral, código CJ-4, na vaga decorrente da exoneração de Zacarias Carvalho Silva;</p><p>TURLA TATIANA LAUTERJUNG CASELLI, matrícula S048512, Chefe de Gabinete, código CJ-3, na vaga decorrente da exoneração de Vera Lúcia França da Silva Colombelli;</p><p>AJAX PORTO PINHEIRO, Assessor Técnico, código CJ-3, na vaga decorrente da exoneração de Mônica de Paula Oliveira da Silva;</p><p>Fátima Ali Kalout, matrícula S062515, Assessor A, código CJ-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>RICARDO GONSIOROSKI TEIXEIRA VIULA, Assessor A, código CJ-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>JOSÉ XIMENES DE ALBUQUERQUE, Assessor A, código CJ-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>AMILAR DOMINGOS MOREIRA MARTINS, matrícula S032187, Assessor B, código CJ-1, na vaga decorrente da exoneração de Laura Alves de Paula;</p><p>JEFFERSON BEZERRA CARNEIRO, Assessor B, código CJ-1, na vaga decorrente da exoneração de Gabriela Rezende de Oliveira;</p><p>LEANDRO FERNANDES COELHO, Assessor B, código CJ-1, na vaga decorrente da exoneração de Marlucia da Glória Augusto;</p><p>MARINE PARAÍSO SANTOS MELO, Assessora B, código CJ-1, na vaga decorrente da exoneração de Osmar Rodrigues de Souza;</p><p>ASSESSORIA ESPECIAL DA PRESIDÊNCIA</p><p>TATIANE DA COSTA ALMEIDA, matrícula S071891, Assessora da Presidência, código CJ-3, na vaga decorrente da exoneração de Cledson Guimarães de Araújo;</p><p>AMANDA OLIVEIRA ALVES, matrícula S056418, Assessora da Presidência, código CJ-3, na vaga decorrente da exoneração de Pedro Paes de Andrade Banhos;</p><p>ASSESSORIA DE INTELIGÊNCIA ARTIFICIAL</p><p>HUMBERTO FONTOURA PRADERA, matrícula S071816, Assessor-Chefe, código CJ-3, na vaga decorrente da exoneração de Valéria de Araujo Freitas Unsonst;</p><p>ASSESSORIA DE APOIO A JULGAMENTO COLEGIADO</p><p>ANGELA VALÉRIA MENDONÇA ALVIM DUSI, matrícula S034252, Assessora-Chefe, código CJ-3, na vaga decorrente da exoneração de Maria Auxiliadora Ramalho da Rocha;</p><p>VALÉRIA RODRIGUES SOARES, matrícula S020510, Assessora A, código CJ-2, na vaga decorrente da exoneração de Angela Valéria Mendonça Alvim Dusi;</p><p>ZILDA CAROLINA VÉRAS RIBEIRO DE SOUZA, matrícula S032578, Assessora A, código CJ-2, na vaga decorrente da exoneração de Ronaldo Franche Amorim;</p><p>ASSESSORIA DOS COMITÊS CONSULTIVOS</p><p>SULAMITA AVELINO CARDOSO MARQUES, matrícula S021363, Assessora-Chefe, código CJ-3, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>FERNANDO CALDEIRA MELO, matrícula S060210, Assessor B, código CJ-1, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>NÚCLEO DE ADMISSIBILIDADE E RECURSOS REPETITIVOS</p><p>MARIANA RODRIGUES CAMPOS ALTOÉ, matrícula S037120, Assessora-Chefe, código CJ-3, na vaga decorrente da exoneração de Rodrigo Luís Duarte Campos;</p><p>RODRIGO LUÍS DUARTE CAMPOS, matrícula S031024, Assessor A, código CJ-2, na vaga decorrente da exoneração de Carla Krepke Leiros Peixoto;</p><p>NÚCLEO DE GERENCIAMENTO DE PRECEDENTES</p><p>MARIA LUCIA PATERNOSTRO RODRIGUES, matrícula S042182, Assessora-Chefe, código CJ-3, na vaga decorrente da exoneração de Marcelo Ornellas Marchiori;</p><p>PRISCILA MARIA MOTTA DE SOUZA, matrícula S036719, Assessora A, código CJ-2, na vaga decorrente da exoneração de Aline Carlos Dourado Braga;</p><p>SECRETARIA DE COMUNICAÇÃO SOCIAL</p><p>CRISTINE MARQUES GENÚ, matrícula S037049, Secretária, código CJ-3, na vaga decorrente da exoneração de Jéssica Prado da Silva;</p><p>FRANCISCO ASSUL DE SOUZA JUNIOR, matrícula S067886, Assessor A, código CJ-2, na vaga decorrente da exoneração de Cristina Fausta da Silva Soares;</p><p>MONICA OLIVEIRA SANTOS DE ANDRADE, matrícula S035038, Coordenadora de Multimeios, código CJ-2, na vaga decorrente da exoneração de Manoella Maria Pereira Ramalho Martins;</p><p>DANIELLE DA SILVA LIMA LOMBARDI, matrícula S061713, Assessora B, código CJ-1, da Coordenadoria de TV e Rádio, na vaga decorrente da exoneração de Talita de Paiva Dias;</p><p>CENTRO DE FORMAÇÃO E GESTÃO JUDICIÁRIA</p><p>ALEXANDRE KEHRIG VERONESE AGUIAR, matrícula S057643, Diretor do Centro de Formação, código CJ-3, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>SECRETARIA DE AUDITORIA INTERNA</p><p>IVO MUTZEMBERG, Secretário, código CJ-3, na vaga decorrente da exoneração de Diocesio Sant'Anna da Silva;</p><p>SECRETARIA DE SERVIÇOS INTEGRADOS DE SAÚDE</p><p>SECRETARIA-ADJUNTA DE ASSISTÊNCIA MÉDICA</p><p>PAULO ROBERTO LENZI, matrícula S012542, Secretário-Adjunto, código CJ-3, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>RENAULT MATTOS RIBEIRO JÚNIOR, Assessor B, código CJ-1, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>CESAR DE ARAÚJO GALVÃO, matrícula S067169, Assessor B, código CJ-1, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>COORDENADORIA DE SUPORTE AOS SERVIÇOS DE SAÚDE</p><p>ROBSON ANDRADE DE SOUZA, matrícula S031075, Coordenador, código CJ-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>SECRETARIA DO TRIBUNAL</p><p>GABINETE DO DIRETOR-GERAL</p><p>MARCOS ANTONIO CAVALCANTE, matrícula S059387, Diretor-Geral, código CJ-4, na vaga decorrente da exoneração de Lúcio Guimarães Marques;</p><p>MARIANA CAMARGO ROCHA, matrícula S064054, Chefe de Gabinete, código CJ-3, na vaga decorrente da exoneração de Janne Willianne Aguiar Cavalcante;</p><p>ALESSANDRA LOPES DE PINHO PONTES VIANNA, Assessora A, código CJ-2, na vaga decorrente da exoneração de Fátima Ali Kalout;</p><p>LUCIANA DE HOLANDA FEITOSA, Assessora A, código CJ-2, na vaga decorrente da exoneração de Marcelo Carlos de Mello e Souza;</p><p>JANNE WILLIANNE AGUIAR CAVALCANTE, matrícula S030460, Assessora B, código CJ-1, na vaga decorrente da exoneração de Valfran Santana de Almeida;</p><p>ASSESSORIA JURÍDICA - DG</p><p>FABÍOLA BÖHMER DE SOUZA RAMOS, matrícula S056973, Assessora-Chefe, código CJ-3, na vaga decorrente da exoneração de José Luiz Lourenço da Silva;</p><p>CLODOALDO SILVEIRA NETO, matrícula S027108, Assessor A, código CJ-2, na vaga decorrente da exoneração de Wélida Cristina Silveira de Almeida;</p><p>JOSÉ LUIZ LOURENÇO DA SILVA, matrícula S026934, Assessor B, código CJ-1, na vaga decorrente da exoneração de Dion Cássio Gomes Farias;</p><p>WÉLIDA CRISTINA SILVEIRA DE ALMEIDA, matrícula S044746, Assessora B, código CJ-1, na vaga decorrente da exoneração de Renata Saldanha Barboza;</p><p>ASSESSORIA DE MODERNIZAÇÃO E GESTÃO ESTRATÉGICA</p><p>ANA CLÁUDIA DE ALMEIDA ABREU FARIA, matrícula S027566, Coordenadora de Planejamento Estratégico, código CJ-2, na vaga decorrente da exoneração de Elaine Nóbrega Borges;</p><p>SECRETARIA JUDICIÁRIA</p><p>EFINÉIAS STROPPA DOS SANTOS, matrícula S053958, Assessor A, código CJ-2, na vaga decorrente da exoneração de Jorge Gomes de Andrade Cruz Júnior;</p><p>RAFAEL DE SOUZA DOURADO, matrícula S064909, Assessor B, código CJ-1, na vaga decorrente da exoneração de Efinéias Stroppa dos Santos;</p><p>COORDENADORIA DE PROCESSOS ORIGINÁRIOS</p><p>JORGE GOMES DE ANDRADE CRUZ JÚNIOR, matrícula S031652, Coordenador, código CJ-2, na vaga decorrente da exoneração de Frederico Augusto Fonseca dos Santos;</p><p>SECRETARIA DE PROCESSAMENTO DE FEITOS</p><p>RUBENS CESAR GONÇALVES RIOS, matrícula S022564, Secretário, código CJ-3, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>MONTGOMERY WELLINGTON MUNIZ, matrícula S031865, Assessor A, código CJ-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>RICARDO ANTONIO AMARAL DE OLIVEIRA, matrícula S055012, Assessor B, código CJ-1, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>COORDENADORIA DE PROCESSAMENTO DE RECURSOS PARA O STF</p><p>LÍGIA AUGUSTO FREITAS CAMPOS, matrícula S052021, Coordenadora, código CJ-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>COORDENADORIA DE REGISTRO E TRANSCRIÇÃO</p><p>LAURICE LOURENÇO DE ANDRADE, matrícula S013336, Coordenadora, código CJ-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>COORDENADORIA DE PROCESSAMENTO DE FEITOS EM EXECUÇÃO JUDICIAL</p><p>JOÃO DA COSTA FAGUNDES, matrícula S014480, Coordenador, código CJ-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>TATIANA LAZAR MEYER SOARES, matrícula S045424, Assessora B, código CJ-1, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>COORDENADORIA DE PROCESSAMENTO E APOIO A JULGAMENTOS DA CORTE ESPECIAL</p><p>VÂNIA MARIA SOARES ROCHA, matrícula S020561, Coordenadora, código CJ-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>FRANCO DEYBSON SORIANO DE ARAÚJO, matrícula S038290, Assessor B, código CJ-1, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>COORDENADORIA DE PROCESSAMENTO DE FEITOS DE DIREITO PÚBLICO</p><p>SAMARA DAPHNE BERTIN, matrícula S047532, Coordenadora, código CJ-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>MÁRCIA ARAUJO RIBEIRO, matrícula S025695, Assessora B, código CJ-1, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>COORDENADORIA DE PROCESSAMENTO DE FEITOS DE DIREITO PRIVADO</p><p>ANGELA MARIA DE QUEIROZ DIAS, matrícula S049519, Coordenadora, código CJ-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>ARILENE DE OLIVEIRA FREIRE, matrícula S027094, Assessora B, código CJ-1, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>COORDENADORIA DE PROCESSAMENTO DE FEITOS DE DIREITO PENAL</p><p>OLIOMAR REZENDE DE CASTRO, matrícula S021509, Coordenador, código CJ-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>RODRIGO DE CARVALHO ALMEIDA, matrícula S043030, Assessor B, código CJ-1, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>SECRETARIA DE ADMINISTRAÇÃO</p><p>LUIZ ANTONIO DE SOUZA CORDEIRO, Secretário, código CJ-3, na vaga decorrente da exoneração de Walter Disney Noleto Costa;</p><p>PRISCILLA BARRETO DA COSTA ARAÚJO, Assessora B, código CJ-1, na vaga decorrente da exoneração de Patrícia Gonçalves de Carvalho;</p><p>SECRETARIA DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO E COMUNICAÇÃO</p><p>RODRIGO ALMEIDA DE CARVALHO, matrícula S039122, Secretário, código CJ-3, na vaga decorrente da exoneração de Humberto Fontoura Pradera;</p><p>FRANCISCO RICARDO DE GOIS LIMA, matrícula S029160, Coordenador de Desenvolvimento de Soluções de Software, código CJ-2, na vaga decorrente da exoneração de Amilar Domingos Moreira Martins;</p><p>RICARDO GOMES DA SILVA, matrícula S037472, Coordenador de Infraestrutura, código CJ-2, na vaga decorrente da exoneração de Valmir Ferreira Gomes;</p><p>CHRISTIAN THOMSEN, matrícula S031474, Assessor B, código CJ-1, na vaga decorrente da exoneração de Leonardo de Freitas Rocha;</p><p>MARCIO BARBOSA LUCIANO, matrícula S032152, Assessor B, código CJ-1, na vaga decorrente da exoneração de Vinicius Maia de Brito;</p><p>SECRETARIA DE SEGURANÇA</p><p>OSWALDO PAIVA DA COSTA GOMIDE, Secretário, código CJ-3, na vaga decorrente da exoneração de Tatiane da Costa Almeida;</p><p>MARCELO RIBEIRO PIRES, Assessor B, código CJ-1, na vaga decorrente da exoneração de José Jezer de Oliveira Júnior.</p><p>Art. 2º Designar para função de confiança:</p><p>GABINETE DA VICE-PRESIDÊNCIA</p><p>LUCIANA GONÇALVES DE LIMA, matrícula S070224, Assistente V, código FC-5, na vaga decorrente da dispensa de Lorenna Araújo Lobato;</p><p>CARLA KREPKE LEIROS PEIXOTO, matrícula S047389, Assistente V, código FC-5, na vaga decorrente da dispensa de Marcela Brant de Moraes e Silva de Alvarenga;</p><p>GABINETE DO MINISTRO HUMBERTO MARTINS</p><p>ALLAN ARARIBÓIA OLIVEIRA CARNEIRO, matrícula S040465, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da dispensa de Danielle da Silva Lima Lombardi;</p><p>GABINETE DA MINISTRA MARIA THEREZA DE ASSIS MOURA</p><p>LORENNA ARAÚJO LOBATO, matrícula S058798, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da dispensa de Cláudia Camargo Pez;</p><p>MARCELA BRANT DE MORAES E SILVA DE ALVARENGA, matrícula S022025, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da dispensa de Rodrigo Faria Vieira dos Anjos;</p><p>CLÁUDIA CAMARGO PEZ, matrícula S069331, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da dispensa de Raquel da Costa Vinha;</p><p>GLAUBER SCORSATTO, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da dispensa de Juliano Santos de Lima;</p><p>RODRIGO FARIA VIEIRA DOS ANJOS, matrícula S071697, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da dispensa de Marcia Bertoldo Claudino;</p><p>GABINETE DO MINISTRO JORGE MUSSI</p><p>ANDERSON LUCIANETE, matrícula S061390, Assistente V, código FC-5, na vaga decorrente da dispensa de Marcely Assunção Silverio;</p><p>GABINETE DA PRESIDÊNCIA</p><p>GABINETE DO SECRETÁRIO-GERAL</p><p>MÔNICA DE PAULA OLIVEIRA DA SILVA, matrícula S038126, Assistente V, código FC-5, na vaga decorrente da dispensa de Julia Freire Coêlho Ghazal;</p><p>NÚCLEO DE ADMISSIBILIDADE E RECURSOS REPETITIVOS</p><p>LUCIELMA MARIA DE SOUSA, matrícula S020529, Assessora C, código FC-6, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>DENISE LOURDES DIAS DE MOURA, matrícula S053990, Assessora C, código FC-6, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>RONALDO FRANCHE AMORIM, matrícula S022971, Assessor C, código FC-6, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>MARÍSILA CAROLINA AGUIAR DA SILVA, matrícula S064720, Assessora C, código FC-6, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>SECRETARIA DE COMUNICAÇÃO SOCIAL</p><p>COORDENADORIA DE MULTIMEIOS</p><p>GABRIEL CARVALHO REIS, Assessor C, código FC-6, na vaga decorrente da dispensa de Manoella Maria Pereira Ramalho Martins;</p><p>COORDENADORIA DE IMPRENSA E CONTEÚDO</p><p>KARLA BEZERRA CORREIA ARÊDES, matrícula S026888, Assessora C, código FC-6, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>RODRIGO LOPES DE AGUIAR, matrícula S067940, Assistente V, código FC-5, na vaga decorrente da dispensa de Karla Bezerra Correia Arêdes;</p><p>MAÍRA SANT'ANNA SABINO DE OLIVEIRA, matrícula S065670, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da dispensa de Rodrigo Lopes de Aguiar;</p><p>MATHEUS GALDINO FONTES, matrícula S070933, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da dispensa de Maíra Sant'Anna Sabino de Oliveira;</p><p>CENTRO DE FORMAÇÃO E GESTÃO JUDICIÁRIA</p><p>RENATO SILVA DE AMORIM, matrícula S052633, Chefe da Seção de Aprimoramento de Competências Jurídicas, código FC-6, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>JEANNE SILVA NOGUEIRA, matrícula S061217, Chefe da Seção de Aprimoramento de Competências Gerenciais, código FC-6, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>FABIANNA ACCIOLY BEZERRA, matrícula S056795, Chefe da Seção de Aprimoramento de Competências Administrativas, código FC-6, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>JULIANA BERNARDES DE FARIA, matrícula S067088, Chefe da Seção de Soluções em EaD e Desenho Instrucional, código FC-6, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>ALINE PUTON, matrícula S063929, Chefe da Seção de Formação Avançada e Programa de Bolsas, código FC-6, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>ÂNDERSON JÔNIO LOPES PORTO DE QUEIROZ, matrícula S058429, Chefe da Seção de Aprimoramento de Competências Comportamentais e Valores Institucionais, código FC-6, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>CLAUDIA DE OLIVEIRA, matrícula S041542, Assessor C, código FC-6, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>ANTONIO ALVES MONTEIRO JÚNIOR, matrícula S052307, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>MARIANE FRANCA DA SILVA, matrícula S067932, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>THAÍS LEITE VIANA, matrícula S070607, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>VANESSA DE ANDRADE SEVERGNINI, matrícula S069803, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>FILIPE BORGES MARRA, matrícula S069366, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>RAQUEL OLIVEIRA NUNES, matrícula S040511, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>VALÉRIA MADEIRA MAURIZ DE ALMEIDA, matrícula S061225, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>ANA VIRGINIA MACHADO IGLESIAS, matrícula S063414, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>PRISCILLA CURADO FREIRE, matrícula S070178, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>SECRETARIA DO TRIBUNAL</p><p>ASSESSORIA JURÍDICA - DG</p><p>DION CÁSSIO GOMES FARIAS, matrícula S032217, Assessor C, código FC-6, na vaga decorrente da dispensa de Clodoaldo Silveira Neto;</p><p>ASSESSORIA DE MODERNIZAÇÃO E GESTÃO ESTRATÉGICA</p><p>COORDENADORIA DE PLANEJAMENTO ESTRATÉGICO</p><p>DANIEL DE GODOY LOPES, matrícula S055535, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>LEONARDO BARROS VERISSIMO, matrícula S058739, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>MARINNA GOMES ALMEIDA BEZERRA, matrícula S069811, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da dispensa de Leonardo Barros Verissimo;</p><p>SECRETARIA DE SERVIÇOS INTEGRADOS DE SAÚDE</p><p>SECRETARIA-ADJUNTA DE ASSISTÊNCIA MÉDICA</p><p>CLEDSON REIS SILVA, matrícula S049942, Chefe da Seção de Assistência Médica, código FC-6, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>DANIELE SALES MAIA, matrícula S037154, Chefe da Seção de Assistência Fisioterapêutica, código FC-6, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>KEILA RAMOS DE MELO, matrícula S053397, Chefe da Seção de Enfermagem, código FC-6, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>ADILSON DA SILVA SALES, matrícula S037081, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>ANNA FLÁVIA COUTINHO DE BARCELOS NAVES, matrícula S038657, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>JULIANA RIBEIRO TRIVELINO, matrícula S059956, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>KAROLINE SIMÕES MORAES, matrícula S068238, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>COORDENADORIA DE SUPORTE AOS SERVIÇOS DE SAÚDE</p><p>ALEXANDRA GONZAGA JUNQUEIRA CORREIA LIMA, matrícula S052838, Chefe da Seção de Atendimento Materno Infantil, código FC-6, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>HEBER JORGE FERNANDES ROSA, matrícula S045157, Chefe da Seção de Apoio Administrativo, código FC-6, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>SECRETARIA JUDICIÁRIA</p><p>LUCIANA RAMOS CASTILHO LAVOYER, matrícula S044967, Assessora C, código FC-6, na vaga decorrente da dispensa de Silvana Siade Manzan Rodrigues;</p><p>COORDENADORIA DE ATENDIMENTO E PROTOCOLO JUDICIAL</p><p>GEORGE MORET MULFORD BEZERRA DE FARIA, matrícula S063333, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>NOA ABE TARGINO, matrícula S058941, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da dispensa de Monica Oliveira Santos de Andrade;</p><p>MARIÊ PEREIRA DE SOUSA, matrícula S038517, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da dispensa de André Côrtes Ribeiro;</p><p>COORDENADORIA DE RECEBIMENTO, CONTROLE E AUTUAÇÃO DE PROCESSOS RECURSAIS</p><p>SILVANA SIADE MANZAN RODRIGUES, matrícula S056566, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da dispensa de Karina Medina Zago Assen;</p><p>RONALD MARTINS FAGUNDES, matrícula S063678, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>COORDENADORIA DE ANÁLISE E CLASSIFICAÇÃO DE TEMAS JURÍDICOS E DISTRIBUIÇÃO DE FEITOS</p><p>ANDRÉA CHAVES SCHELGSHORN, matrícula S046811, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>JULIANA SALES NETO ROCHA, matrícula S062302, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da dispensa de Rafael de Souza Dourado;</p><p>COORDENADORIA DE TRIAGEM DE PROCESSOS RECURSAIS</p><p>ANDRÉ CÔRTES RIBEIRO, matrícula S070704, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>GABRIELA BATISTA RODRIGUES, matrícula S068033, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>COORDENADORIA DE PROCESSOS ORIGINÁRIOS</p><p>GABRIELA RUZZENE, matrícula S071263, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>FREDERICO AUGUSTO FONSECA DOS SANTOS, matrícula S046676, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da dispensa de Luciana Ramos Castilho Lavoyer;</p><p>SECRETARIA DE PROCESSAMENTO DE FEITOS</p><p>GISELE DE LIMA BENVEGNU, matrícula S048490, Assessora C, código FC-6, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>SÉRGIO MURILO MEDEIROS LIMA, matrícula S043103, Chefe da Seção de Expedição, código FC-6, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>JOÃO SEBASTIÃO ALVES NETO, matrícula S017161, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>MARCELO DE SOUSA DA SILVEIRA, matrícula S043502, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>FRANCISCA TEODORA DE ANDRADE, matrícula S022580, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>COORDENADORIA DE PROCESSAMENTO DE RECURSOS PARA O STF</p><p>CLÁUDIA MARIA PEREIRA, matrícula S030966, Chefe da Seção de Atendimento e Publicação, código FC-6, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>KLEBER BENTO DA SILVA, matrícula S051416, Chefe da Seção de Processamento, código FC-6, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>PAULO DE TARSO FEITOSA CARVALHÊDO, matrícula S027590, Chefe da Seção de Análise e Baixa, código FC-6, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>ELKA REGINA DE MAGALHÃES MENDES, matrícula S033361, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>GUTEMBERG ASSUNÇÃO SOUZA, matrícula S043430, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>ANA GLESIE ALENCAR MORAIS CAMPOS, matrícula S059034, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>HUGO ANZOLIN DE OLIVEIRA, matrícula S050380, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>LUDIMILA TERRA PONTES DUARTE, matrícula S068386, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>MARCIA REGINA DA SILVA ASSIS, matrícula S049799, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>COORDENADORIA DE REGISTRO E TRANSCRIÇÃO</p><p>CRISTIANE MENESES THOMÉ BORGES, matrícula S042255, Chefe da Seção de Transcrição, código FC-6, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>SIDNEI VICENTE, matrícula S051912, Chefe da Seção de Áudio e Vídeo, código FC-6, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>ALESSANDRA COÊLHO PEREIRA, matrícula S063732, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>ANA LÚCIA DO PRADO IWAMOTO, matrícula S057155, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>ELODY SALAZAR PEREIRA DE OLIVEIRA FILHA, matrícula S028163, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>EULENICE RODRIGUES SZERVINSKS, matrícula S028228, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>JOÃO PAULO DA SILVA, matrícula S064143, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>SIMONE DE SOUZA FREITAS, matrícula S042336, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>TÂNIA FONSÊCA CORREIA VIEIRA, matrícula S028287, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>ALBERTO GONÇALVES DOS SANTOS JÚNIOR, matrícula S060970, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>BRUNO MARIANI DE MELO, matrícula S052226, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>JOSÉ LOPES DA SILVA JÚNIOR, matrícula S037430, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>LEANDRO DA SILVA NUNES VIEIRA, matrícula S071476, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>SHIRLEY MARA OLIVEIRA GONZALEZ, matrícula S049993, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>COORDENADORIA DE PROCESSAMENTO DE FEITOS EM EXECUÇÃO JUDICIAL</p><p>FABIANO MEIRELIS BELEM, matrícula S066235, Assessor C, código FC-6, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>DEBORA PEREIRA DA CRUZ RIBEIRO, matrícula S069056, Chefe da Seção de Precatórios e RPV, código FC-6, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>PAULO HENRIQUE DA SILVA LEITE, matrícula S055357, Chefe da Seção de Contadoria, código FC-6, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>CHIRLEIDE DE MELO SANTANA FREITAS, matrícula S030818, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>FRANCISCO DAS CHAGAS CAETANO FILHO, matrícula S027540, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>JOÃO CARLOS DE SIQUEIRA SANTOS, matrícula S023706, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>ALAN QUEIROZ CHAVES, matrícula S072979, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>ANDREW ROCHA DAVIDIS, matrícula S063961, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>DANILO SILVA BEZERRA, matrícula S072634, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>DIEGO CARDOSO MOREIRA, matrícula S072677, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>ROBERTA ZSCHABER MAVIGNIER DE CASTRO BODNAR, matrícula S060474, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>VALDIVINA FARIAS DE JESUS, matrícula S067444, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>COORDENADORIA DE PROCESSAMENTO E APOIO A JULGAMENTOS DA CORTE ESPECIAL</p><p>ANDRÉ DE CAMPOS BARBOSA, matrícula S058828, Chefe da Seção de Apoio a Julgamentos, código FC-6, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>DANIEL ARAUJO AMARO, matrícula S045220, Chefe da Seção de Processamento de Sentenças Estrangeiras, código FC-6, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>ELIZETE MARTINS DE AQUINO BRAGA, matrícula S039653, Chefe da Seção de Procedimentos Criminais Originários, código FC-6, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>JOEL RIBEIRO SAMPAIO DE ARRUDA CÂMARA, matrícula S026071, Chefe da Seção de Autuação de Criminais Originários e Atendimento, código FC-6, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>JOSÉ BATISTA DE MELO FILHO, matrícula S051890, Chefe da Seção de Processamento e Petições, código FC-6, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>ADEMIR DE ARAUJO MENDONÇA, matrícula S042018, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>CÂNDIDO DO NASCIMENTO ALVES ROSA, matrícula S066723, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>CHRISTIANE COBRA RACHE, matrícula S030826, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>GENOVANA REZENDE VIEIRA MATHEUS, matrícula S030745, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>GIOVANI VELOSO PEIXOTO, matrícula S031695, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>LOURENÇO FERREIRA DA SILVA NETO, matrícula S034198, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>LUIS ALCINDO SIQUEIRA BARBOSA, matrícula S047052, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>NINA ARAÚJO RIBEIRO DE SIQUEIRA, matrícula S050096, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>PAULO HENRIQUE LEITE DE ANDRADE, matrícula S019989, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>THIAGO ROCHA RITTER, matrícula S056558, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>BOLIVAR VIEIRA DE SOUSA, matrícula S022467, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>ISMAEL HUMBERTO DE SANTANA CLEMENTE, matrícula S070909, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>LEONARDO AUGUSTO SOUSA BARROS, matrícula S060270, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>REMO SILVA DE CASTRO, matrícula S019962, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>COORDENADORIA DE PROCESSAMENTO DE FEITOS DE DIREITO PÚBLICO</p><p>GIVANILDO BATISTA DA ROCHA, matrícula S055780, Chefe da Seção de Análise e Baixa, código FC-6, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>KÊNIA LEILA BATISTA DOS REIS, matrícula S050177, Chefe da Seção de Processamento e Petições, código FC-6, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>PAULO FERNANDO DE CARVALHO, matrícula S053206, Chefe da Seção de Comunicação, código FC-6, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>SÂMMYA BEATRIS MENEZES CASTRO, matrícula S030761, Chefe da Seção de Atendimento e Publicação, código FC-6, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>FREDERICO CARLOS CORDEIRO SIMÕES, matrícula S026675, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>MARCIA MARIA DE ALMEIDA, matrícula S043642, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>MÁRCIA RAQUEL MORAES OLIVEIRA, matrícula S034589, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>MARCOS DEIVID EUFRASIO DE FARIA, matrícula S058933, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>AARON AUBREY SIQUEIRA SUE, matrícula S058577, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>ADRIANA DOS SANTOS SANTANA AMORIM, matrícula S034562, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>ADRIANA MOREIRA MARINHO, matrícula S035070, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>ADRIANO DA SILVA OLIVEIRA MORAIS, matrícula S055578, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>ALESSANDRO MUNIZ SOARES, matrícula S060857, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>ANDRÉA CRISTINA LEITE NUNES QUESSADA, matrícula S059905, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>AMANDA OLIVEIRA GURGEL, matrícula S060148, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>AUGUSTO CÉSAR DO NASCIMENTO WANDERLEY, matrícula S036239, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>BENEDITO JOSÉ DA SILVA, matrícula S017277, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>CÁSSIA TÔRRES LAMOUNIER, matrícula S042131, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>CRISTINA PINTO SANTOS, matrícula S060407, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>DANIELA BEZERRA GOMES DA SILVA, matrícula S052072, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>DOROTÉA DA SILVA CARVALHO MACK, matrícula S058925, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>EDIVANI FERREIRA DE SOUZA, matrícula S017730, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>JUAN LAUDNEY LEITE, matrícula S020723, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>KARIME COSTA DE SOUZA, matrícula S046250, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>KEILA SOARES DE ARAÚJO LOPES, matrícula S026977, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>LUIZ DE SOUZA, matrícula S020294, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>MAIRA PORTO RIBEIRO, matrícula S056450, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>RENILTON ANTONIO CRUZEIRO DE CASTRO, matrícula S022963, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>ROGÉRIO LEVY BOQUADY, matrícula S032942, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>SEJANA LEITE DE JESUS E SILVA, matrícula S049012, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>COORDENADORIA DE PROCESSAMENTO DE FEITOS DE DIREITO PRIVADO</p><p>ALBERTO RAMOS DA SILVA, matrícula S020626, Chefe da Seção de Análise e Baixa, código FC-6, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>CLAYTON ALVES SOARES, matrícula S032667, Chefe da Seção de Processamento e Petições, código FC-6, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>JESIVONE ABREU ALVES, matrícula S052994, Chefe da Seção de Atendimento e Publicação, código FC-6, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>MEYRE CÉLIA ALMEIDA DE LIMA, matrícula S033884, Chefe da Seção de Comunicação, código FC-6, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>BRUNO RODRIGUES DE CARVALHO, matrícula S056388, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>GILMAR ARAUJO DE SOUZA, matrícula S039904, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>MAYCON LUIZ FERREIRA CARDOSO, matrícula S063007, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>ORLANDO ALVES SETTE, matrícula S030850, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>AMARILDO FURTADO GOMES, matrícula S022416, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>ANA LÍVIA COSTA DE OLIVEIRA, matrícula S056035, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>AURIDÉIA ALMEIDA BARROS, matrícula S023781, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>CLEBERSON LUIZ CÔRTES DE CARVALHO, matrícula S066979, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>DENISE MIRANDA STARLING DE CARVALHO, matrícula S030176, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>DINHENNY KARIN ALMEIDA GALVÃO NASCIMENTO, matrícula S049136, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>DYVILSON EDSON DE OLIVEIRA, matrícula S047540, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>FRANCISCO DAS CHAGAS DE AGUIAR, matrícula S020375, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>GEISEANE MARIA DE JESUS, matrícula S061314, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>GLEICE OLIVEIRA PORTES CRIZÓSTIMO, matrícula S018907, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>HEMABIO FRANCINO VEIGA, matrícula S050274, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>KATIA CRISTINA ROCHA DIAS, matrícula S026594, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>KEILA CARVALHÊDO FERREIRA, matrícula S043995, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>MARLI FERREIRA GOMES DO MONTE, matrícula S034929, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>MARIA DO SOCORRO REIS, matrícula S012968, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>MARY VERÔNICA DOMINGUES CARRIÇO, matrícula S032799, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>NILSON ROCHA ALVES, matrícula S026519, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>ORLINDA MARTINS DE ARAUJO, matrícula S041780, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>RONILSON DE SOUSA ROCHA, matrícula S056027, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>SILVIO LUIZ MACIEL DA SILVA, matrícula S029348, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>SIMONE YAMADA PAES, matrícula S052668, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>VOLNEY ALVES FEITOSA SILVA, matrícula S027078, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>WAGNER SOARES LEAL, matrícula S049454, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>COORDENADORIA DE PROCESSAMENTO DE FEITOS DE DIREITO PENAL</p><p>CAROLINA DE CAMPOS BARBOSA MARTINS, matrícula S047591, Chefe da Seção de Processamento e Petições, código FC-6, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>JUSSARA DOS SANTOS GONÇALVES, matrícula S050843, Chefe da Seção de Comunicação, código FC-6, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>LINDEBERGUE PEIXOTO COUTINHO FILHO, matrícula S028830, Chefe da Seção de Atendimento e Publicação, código FC-6, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>MARCONI DA SILVA DE QUEIROZ, matrícula S027582, Chefe da Seção de Análise e Baixa, código FC-6, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>BÁRBARA LAÍS DE SOUSA MENEZES, matrícula S071689, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>DIONIO PEREIRA RAMOS, matrícula S046714, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>NELSON NASCIMENTO DA ROCHA, matrícula S026225, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>PAULO HENRIQUE DUTRA DE FREITAS, matrícula S028724, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>ADMA MONTEIRO LIMA, matrícula S033973, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>CARLOS DAVID GADELHA PEREIRA DA SILVA, matrícula S039785, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>CLÁUDIA VALÉRIA NOBRE DE QUEIROZ TEIXEIRA, matrícula S053117, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>CRISTIANE KRUEGER DE MORAES, matrícula S055969, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>DANIELA ARANTES CEOLIN, matrícula S034872, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>DOMINGOS SAVIO LIMA, matrícula S042859, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>ELIANE REZENDE MEDEIROS VENTURA, matrícula S023960, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>EMERSON MARCOS DE OLIVEIRA, matrícula S043448, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>FANNY KELLER ALVES DE AQUINO, matrícula S049446, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>FREDERICO QUEIROZ DE TOMAZ, matrícula S020537, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>GABRIELA MACEDO QUEIROGA, matrícula S052196, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>JARDELSON MATOS MOREIRA, matrícula S056507, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>JOSÉ AURÉLIO WLADIMIR BAPTISTA BRANDIZZI, matrícula S070585, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>JOSÉ DE ASSIS REPUBLICANO, matrícula S021134, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>JOSÉ PASCAL RIOS DE MORENO, matrícula S031938, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>JOSÉ WANDERLAND MORAES GODOI, matrícula S027469, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>LAÍS CRUZ DE LIMA, matrícula S063694, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>LESLIE ANDRÉA VASCONCELOS LEITE, matrícula S043014, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>MARIA DOS REIS DE ALMEIDA NEVES, matrícula S023005, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>PAULO EDUARDO GONÇALVES DE SOUZA, matrícula S027116, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>RAFAELA MARTINS, matrícula S043723, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>RITA LEE CÁCERES FERNANDES, matrícula S038703, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>VÂNIA CHRISTINA RODRIGUES BETAT, matrícula S031571, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>SECRETARIA DE JURISPRUDÊNCIA</p><p>TAYANA KARIYA DOS SANTOS, matrícula S069919, Assessor C, código FC-6, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>SECRETARIA DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO E COMUNICAÇÃO</p><p>COORDENADORIA DE DESENVOLVIMENTO DE SOLUÇÕES DE SOFTWARE</p><p>MARINA DAOUD JUNGBLUT, matrícula S069102, Chefe da Seção de Projetos de Sistemas Judiciais, código FC-6, na vaga decorrente da dispensa de Francisco Ricardo de Gois Lima;</p><p>VALFRAN SANTANA DE ALMEIDA, matrícula S060318, Chefe da Seção de Sustentação de Sistemas Judiciais, código FC-6, na vaga decorrente da dispensa de Edenildo de Oliveira;</p><p>EDENILDO DE OLIVEIRA, matrícula S051319, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da dispensa de Marina Daoud Jungblut;</p><p>ÉBER ALTINO GOMES DE ANDRADE, matrícula S041046, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da dispensa de Claudio Pimentel Modesto;</p><p>COORDENADORIA DE INFRAESTRUTURA</p><p>CLAUDIO PIMENTEL MODESTO, matrícula S055888, Assistente V, código FC-5, na vaga decorrente da dispensa de Ricardo Gomes da Silva;</p><p>SECRETARIA DE SEGURANÇA</p><p>LAUDO JOSÉ TEIXEIRA GOMES FERREIRA, Assessor C, código FC-6, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020;</p><p>JOSÉ JEZER DE OLIVEIRA JÚNIOR, matrícula S035410, Assessor C, código FC-6, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 18 de 27 de agosto de 2020.</p><p>Art. 3° Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Min. HUMBERTO MARTINS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>