<xml><article id="15795186" name="Neuza Mattos do Carmo e outras.r" idOficio="5981380" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/08/2020" artClass="00012:00043:00012:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Diretoria de Administração do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="156" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12857278">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA DIRAP Nº 4.168/4PC2, DE 12 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 4.168/4PC2, DE 12 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67422.016059/2020-81, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a NEUZA MATTOS DO CARMO, viúva de JORGE DO CARMO (Nr Ord 4693256), SIAPE nº 0211631, falecido em 15 de maio de 2020, aposentado no cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, código AUXOPERDIV 481138, equivalente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da classe "B", padrão IV, NI, com os proventos da classe "C", padrão IV, NI, por força do art. 192, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar VALDIR EDUARDO TUCKUMANTEL CODINHOTO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 4.169/4PC2, DE 12 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67302.028312/2020-14, resolve:</p><p>Conceder pensão a ANDRÉIA SILVA FEITOSA, filha de RAIMUNDO ALVES FEITOSA (Nr Ord 4604709), SIAPE nº 0213837, falecido em 17 de abril de 2020, aposentado no cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, código AUXOPESED 482079, equivalente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da Classe "ESPECIAL", padrão I, NA, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso IV, alínea "a", da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar VALDIR EDUARDO TUCKUMANTEL CODINHOTO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 4.170/4PC2, DE 12 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando os Processos nºs 67422.015100/2020-01 e 67422.016790/2020-15, resolve:</p><p>Alterar a Portaria DIRAP nº 3.488/4PC2, de 9 de julho de 2020, publicada no DOU nº 133, de 14 de julho de 2020, Seção 2, referente à concessão de pensão do instituidor CARLOS ALBERTO FERNANDES (Nr Ord 4542193), SIAPE nº 0205707, falecido em 26 de maio de 2020, aposentado no cargo de Agente Administrativo, código AGADM 481004, equivalente a 100% (cem por cento) dos proventos integrais da classe "S", padrão III, NI, com a finalidade de incluir TAYNÁ ROSA LÚCIO FERNANDES, filha inválida, a contar da data do óbito, conforme discriminado abaixo:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>BENEFICIÁRIAS</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>COTA-PARTE</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>NATUREZA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>FUNDAMENTO</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>HILDA ROSA LUCIO FERNANDES</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1/2</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>VITALÍCIA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Arts. 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com redação da Lei nº 13.135/15, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103 de 12 de novembro de 2019.</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>TAYNÁ ROSA LÚCIO FERNANDES</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1/2</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>---</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Arts. 215 e 217, inciso IV, alínea "b", da Lei nº 8.112/90, com redação da Lei nº 13.135/15, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103 de 12 de novembro de 2019.</p></td></tr></table><p class="assina">Maj Brig Ar VALDIR EDUARDO TUCKUMANTEL CODINHOTO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 4.171/4PC2, DE 12 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando os Processos nºs 67720.004639/2020-61 e 67720.004642/2020-85, resolve:</p><p>Conceder pensão aos beneficiários de HERVE LAYET RIETTE (Nr Ord 4599586), SIAPE nº 0205427, falecido em 15 de junho de 2020, aposentado no cargo de Tecnologista, código 406002, equivalente a 70% (setenta por cento) dos proventos integrais da classe "Sênior", padrão III, NS, com a Retribuição por Titulação - RT (Mestrado), de acordo com a Lei n° 11.907, de 2 de fevereiro de 2009, a contar da data do óbito, conforme discriminado abaixo:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>BENEFICIÁRIOS</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>COTA-PARTE</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>NATUREZA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>FUNDAMENTO</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>CLAUDIA MARIA PIMONT RIETTE</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1/2</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>VITALÍCIA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Arts. 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103 de 12 de novembro de 2019.</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>PEDRO PIMONT LAYET RIETTE</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1/2</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>--</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Arts 215 e 217, inciso IV, alínea "a", da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103 de 12 de novembro de 2019.</p></td></tr></table><p class="assina">Maj Brig Ar VALDIR EDUARDO TUCKUMANTEL CODINHOTO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 4.172/4PC2, DE 12 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67422.017034/2020-03, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a NAIR CARDOSO PORTO, viúva de MANOEL FRANCISCO PORTO FILHO (Nr Ord 4705637), SIAPE nº 0194486, falecido em 15 de maio de 2020, aposentado no cargo de Motorista Oficial, código MOTOF 481262, equivalente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da classe "S", padrão II, NI, com os proventos acrescidos da diferença entre a classe "S", padrão II, NI, e a classe "C", padrão II, NI, por força do art. 192, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar VALDIR EDUARDO TUCKUMANTEL CODINHOTO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 4.173/4PC2, DE 12 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67720.004960/2020-46, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a SHAH KISHOR DAL SUKHRAI, viúvo de ALAIR LOPES DE BRITO (Nr Ord 4745892), SIAPE nº 0189499, falecida em 29 de junho de 2020, aposentada no cargo de Assistente em Ciência e Tecnologia, código 407002, equivalente a 60% (sessenta por cento) da proporcionalidade de 80% (oitenta por cento) da classe "Assistente 3", padrão II, NI, com a Gratificação de Qualificação (GQ), Nível 1, de acordo com a Lei nº 11.907, de 2 de fevereiro de 2009, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar VALDIR EDUARDO TUCKUMANTEL CODINHOTO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 4.174/4PC2, DE 12 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67720.002126/2020-16, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a EUGENIA FRANCISCA DOS SANTOS DE ABREU, companheira de JOÃO DOS SANTOS (Nr Ord 4711459), SIAPE nº 0211102, falecido em 13 de janeiro de 2020, aposentado no cargo de Técnico, código 406003, equivalente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da classe "Técnico "I", padrão V, NI, com os proventos da classe "Técnico II", padrão V, NI, por força do art. 192, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso III, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar VALDIR EDUARDO TUCKUMANTEL CODINHOTO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 4.175/4PC2, DE 12 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67422.017826/2020-70, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a CELY MACHADO DA SILVA, viúva de NILTON PEREIRA DA SILVA, SIAPE nº 0208025, falecido em 1° de julho de 2020, aposentado no cargo de Agente Administrativo, código AGADM 481004, equivalente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da classe "S", padrão III, NI, com os proventos acrescidos da diferença entre a classe "S", padrão III, NI e a classe "C", padrão III, NI, por força do artigo 192, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar VALDIR EDUARDO TUCKUMANTEL CODINHOTO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 4.176/4PC2, DE 12 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67215.042016/2020-05, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a MARIA IRINEIA DOS SANTOS FIGUEIREDO, viúva de PEDRO AUGUSTO SEABRA FIGUEIREDO, SIAPE nº 0206884, falecido em 3 de maio de 2020, aposentado no cargo de Agente Administrativo, código AGADM 481004, equivalente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da classe "S", padrão III, NI, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar VALDIR EDUARDO TUCKUMANTEL CODINHOTO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 4.177/4PC2, DE 12 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67422.015014/2020-90, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a MARIA JOSÉ LEITE DE MENEZES, viúva JOSÉ LUIZ BARRETO DE MENEZES (Nr Ord 4635140), SIAPE nº 0204915, falecido em 21 de março de 2020, aposentado no cargo de Técnico de Laboratório, código TECLABO 481337, equivalente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da classe "S", padrão III, NI, com acréscimo de 20% (vinte por cento), por força do art. 184, inciso II, da Lei nº 1.711, de 28 de outubro de 1952, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar VALDIR EDUARDO TUCKUMANTEL CODINHOTO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>