<xml><article id="15759258" name="PT 261-20" idOficio="5977441" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/08/2020" artClass="00014:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="154" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12851330">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 261, de 10 de agosto de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria nº 261, de 10 de agosto de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE METROLOGIA, QUALIDADE E TECNOLOGIA - Inmetro, no uso de suas atribuições, conferidas no § 3º do artigo 4º da Lei nº 5.966, de 11 de dezembro de 1973, e no inciso V do artigo 18, da Estrutura Regimental da Autarquia, aprovada pelo Decreto nº 6.275, de 28 de novembro de 2007, com a redação alterada pelos Decretos n.ºs 7.938, de 19 de fevereiro de 2013, e 8.671, de 16 de fevereiro de 2016, e tendo em vista o disposto no inciso XV, do art. 12 da Lei nº 12.545, de 14 de dezembro de 2011 e na Portaria Inmetro nº 174, de 28 de junho de 2017, que estabelece as normas gerais do Programa Nacional de Apoio ao Desenvolvimento da Metrologia, Qualidade e Tecnologia (Pronametro), e considerando o que consta no processo SEI nº 0052600.007837/2020-76, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir a Comissão Gestora do Subprograma Pronametro-Centro de Biotecnologia da Amazônia (CBA), com a seguinte composição:</p><p>MEMBROS EFETIVOS</p><p>Marcelo Neves de Medeiros (Inmetro)</p><p>Julio Jablonski Amaral (Inmetro)</p><p>Fabio Leandro Calderaro (Suframa)</p><p>Márcia Santos Freitas Lira (Suframa)</p><p>MEMBROS SUPLENTES</p><p>Janaína Japiassu de Vasconcelos Cavalcante (Inmetro)</p><p>Emmanuel Ribeiro Sales de Aguiar (Suframa)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União, revogando o disposto na Portaria Inrnetro n° 430, de 09 de outubro de 2019, publicada no DOU de 17/10/2019, Seção 2, página 17.</p><p class="assina">MARCOS HELENO GUERSON DE OLIVEIRA JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>