<xml><article id="15897071" name="P9ALFFOZDOIGUACU104" idOficio="5991308" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/08/2020" artClass="00014:00054:00101:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 9ª Região Fiscal/Alfândega da Receita Federal do Brasil em Foz do Iguaçu" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="161" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12873795">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N º 104, DE 14 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N º 104, DE 14 DE OUTUBRO DE 2020</p><p></p><p>O DELEGADO DA ALFÂNDEGA DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM FOZ DO IGUAÇU, no uso das atribuições que lhe confere o art. 364 do Regimento Interno da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil do Ministério da Economia (RFB), aprovado pela Portaria MEcon nº 284, de 27/07/2020, publicada no D.O.U. de 27/07/2020, considerando o disposto nos arts. 11 e 12 do Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, regulamentado pelo Decreto nº 83.937, de 6 de setembro de 1979, no artigo 3º da Portaria MEcon nº 284, de 27/07/2020 e na Nota Técnica RFB/Sucor/Copol nº 7, de 19 de junho de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Fica delegada competência ao Chefe da Seção de Programação e Logística da Delegacia da Receita Federal do Brasil em Cascavel, Renato Moroishi, SIAPE 2092177, e ao Chefe da Delegacia da Receita Federal do Brasil em Joaçaba, Luis Fernando Bortolini Schemes, SIAPE 1719430, para praticar os atos necessários ao encerramento da UG: Alfândega da Receita Federal de Dionísio Cerqueira-SC, extinta e transformada em UA de acordo com o Anexo XIII do novo Regimento Interno, inclusive a sub-rogação de contratos e a transferência de gestão patrimonial.</p><p>Art. 2º Fica delegada competência ao Chefe da Seção de Programação e Logística desta Alfândega, Delcy Pereira Carvalho Filho, SIAPE 1721164, para efetuar notas de empenho e realizar pagamentos, na condição de Gestor Financeiro no Siafi, e praticar os demais atos relativos à execução orçamentária e financeira, no âmbito desta UG e das UAs vinculadas.</p><p>Art. 3º Fica delegada competência para efetuar notas de empenho e realizar pagamentos, na condição de Gestores Financeiros no Siafi, e praticar os demais atos relativos à execução orçamentária e financeira ao Chefe da Seção de Programação e Logística da Delegacia da Receita Federal do Brasil em Cascavel, Renato Moroishi, SIAPE 2092177, e ao Chefe da Delegacia da Receita Federal do Brasil em Joaçaba, Luis Fernando Bortolini Schemes, SIAPE 1719430, no âmbito da UG: Alfândega da Receita Federal de Dionísio Cerqueira-SC, extinta e transformada em UA de acordo com o Anexo XIII do novo Regimento Interno enquanto não estiverem subrogados os contratos para a UG incorporadora.</p><p>Art. 4º Em caso de ausência ou impedimento do titular do cargo, as competências de que tratam os artigos 1º, 2º e 3º desta Portaria serão exercidas pelo substituto eventual.</p><p>Art. 5º As competências delegadas por esta Portaria podem ser exercidas pela autoridade delegante a qualquer tempo e a seu critério, independentemente de avocação expressa, sem que isso implique revogação total ou parcial da delegação.</p><p>Art. 6º Os atos relacionados à gestão e à execução orçamentária, financeira, contábil, patrimonial e de contratos, praticados após a publicação do novo Regimento e até a publicação dessa portaria, estão convalidados.</p><p>Art. 7º Os atos praticados em virtude da delegação prevista nesta Portaria deverão mencioná-la expressamente.</p><p>Art. 8º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">PAULO SERGIO CORDEIRO BINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>