<xml><article id="16032948" name="portarias_para_DOU 28 de ago 202" idOficio="6005085" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/08/2020" artClass="00017:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="167" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12895995">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 28 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 28 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 2.075 - I - Designar o Professor do Magistério Superior JOSE HEDER BENATTI, para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Direito e Desenvolvimento da Amazônia, FCC-Nível Único, do Instituto de Ciências Jurídicas, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1° do artigo 19 da Lei n° 8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União. II - Designar a Professora do Magistério Superior ANDREZA DO SOCORRO PANTOJA DE OLIVEIRA SMITH, para exercer, a partir da mesma data, função de Vice-Coordenadora do mencionado Programa de Pós-Graduação, devendo substituir o docente designado no item I desta Portaria, em suas faltas ou impedimentos.</p><p>Nº 2.076 - Designar o servidor GLAUBER MARCIO CORREA DOS SANTOS, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para exercer a função de Supervisor do Depósito de Bens Permanentes Móveis da Diretoria de Almoxarifado e Patrimônio, FG-2, da Pró-Reitoria de Administração, em Regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, ficando em consequência dispensada da função de Assistente, da referida Diretoria, a servidora MAUREA DA COSTA ARAUJO.</p><p>Nº 2.077 - Designar o servidor DIEGO LUIZ RIBEIRO DE OLIVEIRA MARTINS, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função de Secretário Executivo, FG-1, da Procuradoria Geral, em Regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1°, do Artigo 19, da Lei n°8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>