<xml><article id="15952296" name="Portaria N 577 DE 22 DE agosto D" idOficio="5996942" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/08/2020" artClass="00014:00062:00089:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Superintendência da Zona Franca de Manaus/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="163" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12883145">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 577, DE 22 DE agosto DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 577, DE 22 DE agosto DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTENDÊNCIA DA ZONA FRANCA DE MANAUS, no exercício das atribuições conferidas pelo inciso VII, art. 74 da Portaria nº 83-SEI, de 12 de janeiro de 2018, publicada no DOU, seção 1, de 15 de janeiro de 2018, pelo art. 141, I da Lei 8112/90, c/c art. 1º, §3º, III do Decreto 3035/1999, c/c com art. 2º, I da Portaria nº 119-ME, de 19 de março de 2020, publicada no DOU de 20 de março de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º CONVERTER em DESTITUIÇÃO DO CARGO EM COMISSÃO a EXONERAÇÃO de RAIMUNDA IRACEMA DE CASTRO PACHECO, Matrícula SIAPE nº 6677986, do Cargo de COORDENADORA-GERAL DE RECURSOS HUMANOS desta Autarquia, ocorrida em 23 de abril de 2015, como penalidade estabelecida nos termos do art. 127, inciso VI, da Lei nº 8.112/1990, de acordo com o que consta no processo nº 52710.000989/2016-14, pela infração capitulada no Inciso XV do art. 117 da Lei nº 8.112, de 1990 (proceder de forma desidiosa), na modalidade culposa.</p><p>Art. 2º CONVERTER em DESTITUIÇÃO DO CARGO EM COMISSÃO a EXONERAÇÃO de SEBASTIÃO GONÇALVES DE ARAÚJO FILHO, Matrícula SIAPE nº 1422351, do Cargo de COORDENADOR-GERAL DE MODERNIZAÇÃO E INFORMÁTICA desta Autarquia, ocorrida em 12 de maio de 2014, como penalidade estabelecida nos termos do art. 127, inciso VI, da Lei nº 8.112/1990, de acordo com o que consta no processo nº 52710.000989/2016-14, pelas infrações capituladas no Inciso III do art. 116 (observar as normas legais e regulamentares) e no Inciso XV do art. 117 da Lei nº 8.112, de 1990 (proceder de forma desidiosa), na modalidade culposa.</p><p>Art. 3º DEIXAR DE APLICAR a penalidade de ADVERTÊNCIA a JOSÉ RIBAMAR NASCIMENTO ARAÚJO, ADMINISTRADOR, Matrícula SIAPE n⁰ 0677949, que, de acordo com o que consta no processo nº 52710.000989/2016-14, não observou o disposto no Inciso III do art. 116 da Lei nº 8.112, de 1990 (observar as normas legais e regulamentares), em razão da ocorrência de prescrição, nos termos do Inciso III, do Art. 142, da Lei n⁰ 8.112/1990.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALGACIR ANTONIO POLSIN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>