<xml><article id="15834538" name="portaria 19715 SGP" idOficio="5985307" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/08/2020" artClass="00044:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="158" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12863795">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 19.715, de 14 de agosto de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 19.715, de 14 de agosto de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR a servidora MARIA DO SOCORRO COIMBRA MOREIRA, Analista Judiciário da Área Judiciária do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, da Função Comissionada de Oficial de Gabinete, nível FC-5, do Gabinete da Diretoria-Geral, com fulcro no art. 35, I, da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 2º DISPENSAR o servidor EDUARDO SOUSA DE ARAÚJO, Técnico Judiciário da Área Administrativa do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, da Função Comissionada de Assistente II, nível FC-2, da Diretoria-Geral, com fulcro no art. 35, I, da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 3º DESIGNAR a servidora MARIA DO SOCORRO COIMBRA MOREIRA, Analista Judiciário da Área Judiciária do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada de Assistente II, nível FC-2, da Diretoria-Geral, com fulcro nas Leis nºs 8.112/1990 e 11.416/2006.</p><p>Art. 4º DESIGNAR o servidor EDUARDO SOUSA DE ARAÚJO, Técnico Judiciário da Área Administrativa do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada de Oficial de Gabinete, nível FC-5, do Gabinete da Diretoria-Geral, com fulcro nas Leis nºs 8.112/1990 e 11.416/2006.</p><p>Art. 5º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROBERTO GONÇALVES DE MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>