<xml><article id="15833394" name="ATO PORTARIA N 13.354 - NILSA DA" idOficio="5985122" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/08/2020" artClass="00019:00028:00015:00003:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Federal/Diretoria de Gestão de Pessoal/Coordenação-Geral de Recursos Humanos/Divisão de Administração de Recursos Humanos/Serviço de Aposentadorias e Pensões" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="158" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12863589">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 13.354, DE 11 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 13.354, DE 11 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A DIRETORA DE GESTÃO DE PESSOAL DA POLÍCIA FEDERAL, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelos incisos XIV e XIX do art. 43 do Regimento Interno da Polícia Federal, aprovado pela Portaria MSP nº 155, de 27/9/2018, publicada no Diário Oficial da União nº 200, de 17/10/2018, Seção I, pp. 51/56, e tendo em vista o que consta dos Processos nºs 08455.012075/1992-99 e 00412.021772/2020-95, resolve:</p><p>TORNAR SEM EFEITO a Portaria nº 9827, de 11 de dezembro de 2017, publicada no DOU nº 239, de 13 de dezembro de 2018, que restabeleceu a pensão estatutária de NILSA DA SILVA CAMPOS, matrícula SIAPE nº 110.183, filha solteira, maior de 21 (vinte e um) anos, do ex-servidor MOYSES DA SILVA CAMPOS, matrícula SIAPE nº 187.861, em razão da decisão judicial proferida em sede de tutela de urgência, nos autos da Ação Ordinária nº 0217208-06.2017.4.02.5115, da 1ª Vara Federal de Teresópolis, Seção Judiciária do Rio de Janeiro, observados os termos do Ofício nº 00387/2018/ASJUR/PSUPTS/PGU/AGU (força executória), da Procuradoria-Seccional da União em Petrópolis/RJ.</p><p>CANCELAR a pensão estatutária de NILSA DA SILVA CAMPOS, filha maior solteira do ex-servidor MOYSES DA SILVA CAMPOS, Agente De Policia Federal 1a Classe, Mat. SIAPE 187.861, falecido em 03/07/1990, em razão da decisão judicial proferida pelo Tribunal Regional Federal da 2ª Região nos autos da Apelação Cível nº 0217208-06.2017.4.02.5115/RJ, observados os termos do Ofício nº 14981/2020/COF/PRU2R/PGU/AGU (força executória), Procuradoria-Regional da União da 2ª Região.</p><p class="assina">CECÍLIA SILVA FRANCO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>