<xml><article id="15951637" name="ATO PORTARIA N 186" idOficio="5996856" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/08/2020" artClass="00021:00002:00016:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="163" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12883000">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 186,  DE 20 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 186, DE 20 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE PLANEJAMENTO, ORÇAMENTO E ADMINISTRAÇÃO, DO MINISTÉRIO DO MEIO AMBIENTE, tendo em vista o disposto no Decreto nº 9.672, de 2 de janeiro de 2019 e, no uso de suas atribuições e da delegação de competência conferida pela Portaria n° 83, da Secretaria - Executiva do Ministério do Meio Ambiente, de 14 de setembro de 2009, publicada no DOU de 15 de setembro de 2009, resolve:</p><p>Art. 1º Designar, para a função de Pregoeiro, os servidores: Homero Vasconcelos Benevides, matrícula SIAPE nº 1959515; Marcos Antônio da Silva, matrícula SIAPE nº 1839189; Simone Márcia Borges, matrícula SIAPE nº 440690; e Vinícius Mendes Machado, matrícula SIAPE nº 1495847.</p><p>Art. 2º Designar, para atuar como Equipe de Apoio, os servidores: Carla Feliciano da Silva, matrícula SIAPE nº 1719729; José Carlos de Sousa Mendes, matrícula SIAPE nº 1905391; e Heraldo Peres Júnior, matrícula SIAPE nº 1952662.</p><p>Art. 3º Os Pregoeiros também atuarão como Equipe de Apoio.</p><p>Art. 4º As atribuições do Pregoeiro e da Equipe de Apoio são aquelas estabelecidas no Decreto nº 10.024, de 20 de setembro de 2019, na Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002 e no Decreto nº 3.555, de 08 de agosto de 2000, e alterações posteriores.</p><p>Art. 5º Os encargos dessas designações não desobrigam os servidores do regular exercício de suas atribuições funcionais.</p><p>Art. 6º A designação de que tratam os arts. 1º e 2º, têm validade pelo período de um ano a contar da publicação desta portaria, admitidas reconduções, sendo permitida a revogação da designação a qualquer tempo, conforme prescrito no § 2° do art. 16 do Decreto nº 10.024, de 20 de setembro de 2019.</p><p>Art. 7º Fica revogada a Portaria nº 257, de 18 de setembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União - DOU de 20 de setembro de 2019, Seção 2, p. 55.</p><p class="assina">JOSÉ CARLOS NADER MOTTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>