<xml><article id="16027758" name="ato PORTARIA N 20025" idOficio="6004373" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/08/2020" artClass="00014:00044:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="167" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12894889">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 20.025, DE 27 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 20.025, DE 27 DE AGOSTO DE 2020</p><p></p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência delegada prevista no art. 19 da Portaria ME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Altera-se a composição do Grupo de Trabalho com a finalidade de acompanhar as propostas de reforma constitucional tributária atualmente em curso no Congresso Nacional ou debatidas no ambiente acadêmico, instituído pela Portaria PGFN nº 768/2019, passando a ser a seguinte:</p><p>I - Phelippe Toledo Pires de Oliveira , que o coordenará;</p><p>II - Adriano Chiari da Silva - Coordenador-Geral de Assuntos Tributários;</p><p>III - Andréa Mussnich Barreto - Coordenação-Geral de Atuação Perante o Supremo Tribunal Federal;</p><p>IV - Issac Ramiro Bentes - representante da PRFN 1ª Região;</p><p>V - Gilson Pacheco Bonfim - representante da PRFN 2ª Região;</p><p>VI - James Siqueira - representante da PRFN 3ª Região;</p><p>VII - José Leite dos Santos Neto - representante da PRFN 5ª Região; e</p><p>VIII - Fernanda Schimitt Menegatti - Coordenação-Geral de Assuntos Tributários.</p><p>Parágrafo único. Fica indicado o Procurador da Fazenda Nacional Victor de Ozeda Alla Bernardino como suplente dos integrantes do grupo de trabalho mencionados neste artigo.</p><p>Art. 2º Prorroga-se o prazo previsto no artigo 4º da Portaria PGFN nº 768/2019, por mais cento e oitenta dias.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RICARDO SORIANO DE ALENCAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>