<xml><article id="15971441" name="2 GABMI PORTARIA 3208" idOficio="5998922" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/08/2020" artClass="00010:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovações/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="164" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12886236">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.208, DE 25 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.208, DE 25 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA E INOVAÇÕES, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição Federal, e tendo em vista o disposto no artigo 84 do Regimento Interno do Conselho Nacional de Desenvolvimento Científico e Tecnológico - CNPq e no Decreto nº 8.866, de 2016, especialmente o art. 15º, § 1º, do seu Anexo I, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os seguintes membros para compor o Conselho Deliberativo do Conselho Nacional de Desenvolvimento Científico e Tecnológico - CNPq:</p><p>I - na qualidade de cientistas de reconhecida competência em suas áreas de atuação:</p><p>a) HELENA BONCIANI NADER, com mandato de 2 (dois) anos, contados a partir de 3 de setembro de 2020, escolhida a partir da lista tríplice elaborada pela Academia Brasileira de Ciência - ABC, em substituição a Valder Steffen Junior;</p><p>b) HERNANDES FAUSTINO DE CARVALHO, com mandato de 2 (dois) anos, contados a partir de 2 de setembro de 2020, escolhido a partir da lista tríplice elaborada pela Sociedade Brasileira para o Progresso da Ciência - SBPC, mediante consulta à comunidade científica da área de Ciências Biológicas e da Vida, em substituição a Regina Pekelmann Markus;</p><p>c) RAFAELA CAMPOSTRINI FORZZA, com mandato de 2 (dois) anos, contados a partir de 28 de agosto de 2020, escolhida a partir da lista tríplice elaborada pela SBPC, mediante consulta à comunidade científica da área de Ciências Biológicas e da Vida, em substituição a Samuel Goldenberg;</p><p>d) MIRIAM PILLAR GROSSI, com mandato de 2 (dois) anos, contados a partir de 27 de agosto de 2020, escolhida a partir da lista tríplice elaborada pela SBPC, mediante consulta à comunidade científica da área de Ciências Humanas e Sociais, em substituição a Sérgio França Adorno de Abreu;</p><p>e) DALILA ANDRADE OLIVEIRA, com mandato de 2 (dois) anos, contados a partir de 1º de setembro de 2020, escolhida a partir da lista tríplice elaborada pela SBPC, mediante consulta à comunidade científica da área de Ciências Humanas e Sociais, em substituição a Maria Ataide Malcher;</p><p>f) FRANCISCO CRIBARI-NETO, com mandato de 2 (dois) anos, contados a partir de 31 de agosto de 2020, escolhido a partir da lista tríplice elaborada pela SBPC, mediante consulta à comunidade científica da área de Ciências Exatas, da Terra e Engenharias, em substituição a Fernando Galembeck.</p><p>II - na qualidade de pesquisadores da comunidade tecnológica nacional, de reconhecida competência em suas áreas de atuação:</p><p>a) RAFAEL CORREA FABRA NAVARRO, com mandato de 2 (dois) anos, contados a partir de 4 de setembro de 2020, escolhido a partir da lista tríplice elaborada pela Associação Nacional de Pesquisa e Desenvolvimento das Empresas Inovadoras - ANPEI, em substituição a Luiz Eugênio Araújo de Moraes Mello;</p><p>b) JORGE AUGUSTO CALLADO AFONSO, com mandato de 2 (dois) anos, contados a partir de 29 de agosto de 2020, escolhido a partir da lista tríplice elaborada pela Associação Brasileira de Instituições de Pesquisa Tecnológica - ABIPTI, em substituição a Arthur João Catto;</p><p>c) JARDEL PAUBER MATOS E SILVA, com mandato de 2 (dois) anos, contados da publicação desta Portaria, escolhido a partir da lista tríplice elaborada pela Associação Nacional de Entidades Promotoras de Empreendimentos de Tecnologias Avançadas - ANPROTEC, em substituição a Renato de Aquino Faria Nunes.</p><p>III - na qualidade de empresários brasileiros com atuação marcante para o desenvolvimento tecnológico nacional, escolhidos a partir de listas tríplices elaboradas pela Diretoria Executiva do CNPq:</p><p>a) ANTÔNIO ROBERTO BELDI, com mandato de 2 (dois) anos, contados a partir de 5 de setembro de 2020, em substituição a Fabrício Alano Pamplona;</p><p>b) CLAUDIO FURTADO SOARES, com mandato de 2 (dois) anos, contados a partir de 30 de agosto de 2020, em substituição a Evani Zambon Marques da Silva;</p><p>c) LUCIANO SATHLER ROSA GUIMARÃES, com mandato de 2 (dois) anos, contados a partir de 6 de setembro de 2020, para vaga em vacância.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS CESAR PONTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>