<xml><article id="15779724" name="PORTARIAS DE 12 08 2020 MARIA OT" idOficio="5979681" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/08/2020" artClass="00017:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="155" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12854924">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais que foram delegadas pelo Decreto de 08 de outubro de 2019, da Presidência da República, publicado no DOU n° 195-A, de 08 de outubro de 2019, resolve:</p><p>Nº 889 - Art. 1º Dispensar Maria Otavia Battaglin Loureiro, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 2329612, da função de Coordenadora do Curso Técnico em Floresta do Campus Laranjal do Jari, FUC-01, a contar de 09.08.2020.</p><p>Nº 895 - Art. 1º Designar Anderson Pedro Bernardina Batista, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 1065062, para a função de Coordenador do Curso Técnico em Floresta do Campus Laranjal do Jari, FUC-01.</p><p>Nº 896 - Art. 1º Dispensar Paulo Rufino Benayhun Junior, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Secretariado, matrícula Siape n° 2337307, da função de responsável pela Seção de Gerenciamento de Registro Escolar e Acadêmico - SERESC do Campus Santana, FG-02.</p><p>Nº 897- Art. 1º Designar Reni Santos dos Anjos de Medeiros, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, matrícula Siape n° 2352444, para a função de responsável pela Seção de Gerenciamento de Registro Escolar e Acadêmico - SERESC do Campus Santana, FG-02.</p><p class="assina">MARIALVA DO SOCORRO RAMALHO DE OLIVEIRA DE ALMEIDA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>