<xml><article id="15910965" name="ATO PORTARIA DE PESSOAL 354 a 35" idOficio="5992994" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/08/2020" artClass="00014:00002:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="161" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12876635">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE PESSOAL DE 19 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE PESSOAL DE 19 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO CORPORATIVA DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições e considerando a subdelegação de competência contida na Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, bem como o disposto no art. 32 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020 e na Portaria nº 13.060, de 27 de maio de 2020, e as demais informações que constam no Processo nº 12105.100910/2020-54, resolve:</p><p>Nº 354 - Conceder a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), do Sistema de Planejamento e de Orçamento Federal (SIPOF), do órgão setorial, nível intermediário, à servidora VALDETE CAMPOS DA SILVEIRA, Agente Administrativo, matrícula Siape nº 0131115, em exercício na Coordenação-Geral de Planejamento Governamental da Diretoria de Gestão Estratégica desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 355 - Conceder a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), do Sistema de Planejamento e de Orçamento Federal (SIPOF), do órgão setorial, nível intermediário, ao servidor TIAGO DUMMER VAZ, Técnico de Tecnologia da Informação, matrícula Siape nº 1636844, em exercício na Diretoria de Gestão Estratégica desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 356 - Conceder a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), do Sistema de Planejamento e de Orçamento Federal (SIPOF), do órgão setorial, nível superior, ao servidor RENAN CASSIUS MENDES SOUZA, Administrador, matrícula Siape nº 1891232, em exercício na Coordenação-Geral de Planejamento Estratégico Institucional e Estrutura Regimental da Diretoria de Gestão Estratégica desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p class="assina">DANIELLE CALAZANS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>