<xml><article id="15962601" name="AGO 26 port DOU" idOficio="5997939" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/08/2020" artClass="00017:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="164" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12884409">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 24 de Agosto de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 24 de Agosto de 2020</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 2.514 - I - Dispensar, a pedido, Clarice da Silva Costa, Matrícula nº 1218694/SIAPE, Professor Adjunto, da função de Coordenadora do Curso de Artes Cênicas - Licenciatura da Escola de Música e Artes Cênicas, FCC, a contar de 12/08/2020. II - Designar Maria Angela de Ambrosis Pinheiro Machado, Matrícula nº 1640843/SIAPE, Professor Associado, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Artes Cênicas - Licenciatura da Escola de Música e Artes Cênicas, FCC, por um mandato de dois anos, no período de 13/08/2020 a 12/08/2022, com efeito financeiro a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97. (Processo nº 23070.035630/2020-29)</p><p>Nº 2.520 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Solange Maria Seixas Martins, Matrícula nº 0300771/SIAPE, Enfermeiro, Nível de Classificação E, Classe de Capacitação IV, Padrão 416, lotada no Hospital das Clínicas, nos termos do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, combinado com o art. 3ª da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019. (Processo nº 23070.012533/2020-90)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p class="identifica">Portarias de 25 de Agosto de 2020</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto na Orientação Normativa nº 05/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009, resolve:</p><p>Nº 2.533 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Carlos Henrique Martins, como Professor Substituto, aprovado conforme Edital nº 41, publicado no D.O.U. de 31/03/2020, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Assistente, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Faculdade de Informação e Comunicação, Área/Disciplina: Relações Públicas e Comunicação Organizacional, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 10/02/2021. (Processo nº 23070.002118/2020-04)</p><p>Nº 2.535 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Mariana Pires Franco, como Professor Substituto, aprovada conforme Edital nº 48, publicado no D.O.U. de 16/04/2020, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Assistente, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Escola de Agronomia, Área/Disciplina: Engenharia Florestal, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 10/02/2021. (Processo nº 23070.007040/2020-14)</p><p>Nº 2.536 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Silvana Maria Mamani, como Professor Substituto, aprovada conforme Edital nº 33, publicado no D.O.U. de 16/03/2020, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Assistente, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Faculdade de Letras, Área/Disciplina: Português para Estrangeiros, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 10/02/2021. (Processo nº 23070.002105/2020-27)</p><p>Nº 2.537 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Danillo Cesar Bueno Pinto, como Professor Substituto, aprovado conforme Edital nº 40, publicado no D.O.U. de 31/03/2020, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Assistente, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Faculdade de Administração, Ciências Contábeis e Ciências Econômicas, Área/Disciplina: Contabilidade Financeira, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 10/02/2021. (Processo nº 23070.001264/2020-12)</p><p>Nº 2.538 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, BIANCA CRISTINA BARRETO CASANOVA, como Professor Substituto, aprovada conforme Edital nº 34, publicado no D.O.U. de 16/03/2020, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Assistente, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Faculdade de História, Área/Disciplina: História da América Colonial, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 10/02/2021. (Processo nº 23070.001261/2020-71)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>