<xml><article id="15814994" name="APOSENTADORIA 2020 PAULO EYMARD " idOficio="5983493" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/08/2020" artClass="00014:00002:00026:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00009" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Superintendência Regional de Administração no Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="157" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12860655">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS DE 14 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A SUPERINTENDÊNCIA REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 5º, Inciso II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31.01.2019, publicada no Diário Oficial da União de 01.02.2019, face termos da Portaria/SRF nº 1.671, de 16.06.2005, publicada no Diário Oficial da União de 20.06.2005, resolve:</p><p>Nº 232 - Aposentar voluntariamente o servidor PAULO EYMARD DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1264197 SIAPECAD nº 65945, ocupante do cargo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal da Secretaria da Receita Federal do Brasil, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005, c/c com o Art. 3º § 1º da Emenda Constitucional nº 103/19, publicado no DOU de 13/11/2019. (Processo 10073.722025/2020-10).</p><p>Nº 233 - Aposentar voluntariamente o servidor LUÍS ALBINO CORDEIRO FONSECA FERREIRA, matrícula SIAPE nº 6102137 SIAPECAD nº 15425, ocupante do cargo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal da Secretaria da Receita Federal do Brasil, com fundamento no Art. 20, § 2º, Inciso I da Emenda Constitucional nº 103/19, publicado no DOU de 13/11/2019. (Processo 10711.720922/2020-26).</p><p>Nº 234 - Aposentar a servidora ANGELA TERESA COLOCI FIGUEIRA, matrícula SIAPE nº 108134 SIAPECAD nº 17782, ocupante do cargo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal da Secretaria da Receita Federal do Brasil, com fundamento no Art. 10, § 1º, Inciso II da Emenda Constitucional nº 103/19, publicado no DOU de 13/11/2019, com proventos calculados com base no Art. 26, § 2º, Média Aritmética. (Processo 10768.100565/2020-20).</p><p class="assina">MARIA ANGELA MOREIRA CARNAVAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>