<xml><article id="15992969" name="Designa_26_08_VICEREITOR" idOficio="6001052" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/08/2020" artClass="00017:00089:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="165" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12889817">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 36, de 20 de fevereiro de 2020, do Gabinete do Reitor, resolve:</p><p>Nº 2.557 - Dispensar, a pedido, RÔMULO DE CARVALHO ROCHA, matrícula SIAPE nº 6289849, da função/cargo de DIRETOR DE DIVISÃO, código: FG-04, da DIVISÃO DE APOIO ADMINISTRATIVO da BIBLIOTECA UNIVERSITÁRIA desta Universidade (Processo n° 23067.034270/2020-05).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.558 - Designar RÔMULO DE CARVALHO ROCHA, matrícula SIAPE 6289849, para exercer a função/cargo de CHEFE, código: FG-04, da DIVISÃO DE APOIO ADMINISTRATIVO da BIBLIOTECA UNIVERSITÁRIA desta Universidade (Processo n° 23067.034270/2020-05).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.559 - Dispensar, a pedido, KALLINE YASMIN SOARES FEITOSA, matrícula SIAPE nº 2080508, da função/cargo de DIRETOR DE DIVISÃO, código: FG-01, da DIVISÃO DE COORDENAÇÃO DE BIBLIOTECAS da BIBLIOTECA UNIVERSITÁRIA desta Universidade (Processo n° 23067.034276/2020-74).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.560 - Designar KALLINE YASMIN SOARES FEITOSA, matrícula SIAPE 2080508, para exercer a função/cargo de CHEFE, código: FG-01, da DIVISÃO DE COORDENAÇÃO DE BIBLIOTECAS da BIBLIOTECA UNIVERSITÁRIA desta Universidade (Processo n° 23067.034276/2020-74).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.561 - Dispensar, a pedido, ROSANE MARIA COSTA, matrícula SIAPE nº 396414, da função/cargo de DIRETOR DE DIVISÃO, código: FG-01, da DIVISÃO DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO da BIBLIOTECA UNIVERSITÁRIA desta Universidade (Processo n° 23067.034290/2020-78).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.562 - Designar ROSANE MARIA COSTA, matrícula SIAPE 396414, para exercer a função/cargo de CHEFE, código: FG-01, da DIVISÃO DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO da BIBLIOTECA UNIVERSITÁRIA desta Universidade (Processo n° 23067.034290/2020-78).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.563 - Dispensar, a pedido, ISABELA DA ROCHA NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 1851968, da função/cargo de DIRETOR, código: FG-01, da BIBLIOTECA CENTRAL DO CAMPUS DO PICI PROFESSOR JOSE DE ABREU MATOS da BIBLIOTECA UNIVERSITÁRIA desta Universidade (Processo n° 23067.034323/2020-80).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.564 - Designar ISABELA DA ROCHA NASCIMENTO, matrícula SIAPE 1851968, para exercer a função/cargo de CHEFE, código: FG-01, da BIBLIOTECA CENTRAL DO CAMPUS DO PICI PROFESSOR JOSE DE ABREU MATOS da BIBLIOTECA UNIVERSITÁRIA desta Universidade (Processo n° 23067.034323/2020-80).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.565 - Dispensar, a pedido, MARIA DE JESUS SILVA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 3062375, da função/cargo de DIRETOR, código: FG-04, da BIBLIOTECA DO CURSO DE FÍSICA da BIBLIOTECA UNIVERSITÁRIA desta Universidade (Processo n° 23067.034331/2020-26).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.566 - Designar MARIA DE JESUS SILVA DOS SANTOS, matrícula SIAPE 3062375, para exercer a função/cargo de CHEFE, código: FG-04, da BIBLIOTECA DO CURSO DE FÍSICA da BIBLIOTECA UNIVERSITÁRIA desta Universidade (Processo n° 23067.034331/2020-26).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.567 - Dispensar, a pedido, NICÁCIA LINA DO CARMO, matrícula SIAPE nº 2106549, da função/cargo de DIRETOR, código: FG-01, da BIBLIOTECA DE CIÊNCIAS DA SAÚDE da BIBLIOTECA UNIVERSITÁRIA desta Universidade (Processo n° 23067.034362/2020-87).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.568 - Designar NICÁCIA LINA DO CARMO, matrícula SIAPE 2106549, para exercer a função/cargo de CHEFE, código: FG-01, da BIBLIOTECA DE CIÊNCIAS DA SAÚDE da BIBLIOTECA UNIVERSITÁRIA desta Universidade (Processo n° 23067.034362/2020-87).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Glauco Lobo Filho</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.577, DE 25 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 36, de 20 de fevereiro de 2020, do Gabinete do Reitor, resolve:</p><p>Designar SIMONE DE OLIVEIRA SANTOS, matrícula SIAPE nº 1375711, como VICE-COORDENADOR, do CURSO DE CIÊNCIA DA COMPUTAÇÃO DO CAMPUS DA UFC EM CRATEÚS, e substituto(a) do servidor RENNAN FERREIRA DANTAS, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo (Processo n° 23067.034972/2020-81).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Glauco Lobo Filho</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>