<xml><article id="15651394" name="Edital - Concurso de Promocao" idOficio="5966335" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="05/08/2020" artClass="00099:00040:00011:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério Público da União" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="149" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12832576">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE 4 DE AGOSTO DE 2020CONCURSO DE PROMOÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE 4 DE AGOSTO DE 2020CONCURSO DE PROMOÇÃO</p><p>O PROCURADOR-GERAL DE JUSTIÇA MILITAR, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista o contido nos artigos 199, §§ 1º a 4º e 202, todos da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, resolve:</p><p>Art. 1º Declarar aberto Concurso de Promoção, por antiguidade, para o cargo de Subprocurador-Geral de Justiça Militar, objetivando o preenchimento de 1 (uma) vaga na Procuradoria-Geral de Justiça Militar, em Brasília/DF, decorrente da aposentadoria da Doutora MARIA DE NAZARÉ GUIMARÃES DE MORAES, conforme Portaria nº 139/PGJM, de 29/7/2020, publicada do DOU de 3/8/2020, Seção 2, pág. 58.</p><p>Art. 2º Os interessados em participar do presente Concurso deverão apresentar pedido singular de promoção, mediante formulário eletrônico disponível no endereço http://sistemas.mpm.mp.br/corem/ ou, ainda, na página da intranet deste Órgão, no link "Concurso Remoção e Promoção", no prazo de quinze dias, a contar do dia útil seguinte à publicação deste Edital.</p><p>Parágrafo único. As inscrições para a vaga, ou as declarações de desinteresse, poderão ser efetivadas até as 18 (dezoito) horas, horário de Brasília, do último dia do prazo.</p><p>Art. 3º Os pagamentos de ajuda de custo e de indenização de transporte, ao Membro promovido, se devidos, serão efetuados tão logo haja disponibilidade orçamentária e financeira.</p><p class="assina">ANTÔNIO PEREIRA DUARTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>