<xml><article id="15910656" name="Port257-2020--MB" idOficio="5992954" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/08/2020" artClass="00012:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="161" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12876584">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 257/MB, DE 20 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 257/MB, DE 20 DE AGOSTO DE 2020</p><p></p><p>O COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo § 3º do art. 1º do Decreto nº 9.088, de 6 de julho de 2017, combinado com o art. 4º da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, alterada pela Lei Complementar nº 136, de 25 de agosto de 2010, resolve:</p><p>O COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela alínea b do art. 4º e alínea b do art. 19 da Lei nº 5.821, de 10 de novembro de 1972, e o inciso IV do art. 1º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, combinados com os art. 4º e 19 da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, alterada pela Lei Complementar nº 136, de 25 de agosto de 2010, resolve:</p><p>Art. 1º Promover, a contar de 31 de agosto de 2020, os seguintes Oficiais:</p><p>I - no QUADRO DE OFICIAIS FUZILEIROS NAVAIS</p><p>a) ao posto de Capitão de Mar e Guerra (FN), o Capitão de Fragata (FN):</p><p>- por MERECIMENTO</p><p>ADRIANO DE OLIVEIRA CUNHA</p><p>b) ao posto de Capitão de Fragata (FN), o Capitão de Corveta (FN):</p><p>- por MERECIMENTO</p><p>ROBSON DOS SANTOS</p><p>c) ao posto de Capitão de Corveta (FN), o Capitão-Tenente (FN):</p><p>- por MERECIMENTO</p><p>DANIEL ALISON FERREIRA E SILVA</p><p>II - no CORPO DE ENGENHEIROS DA MARINHA</p><p>a) ao posto de Capitão de Mar e Guerra (EN), o Capitão de Fragata (EN):</p><p>- por MERECIMENTO</p><p>IZAIAS JOSÉ BOTELHO</p><p>b) ao posto de Capitão de Corveta (EN), a Capitão-Tenente (EN):</p><p>- por MERECIMENTO</p><p>LUCIANA DA SILVA BRIGGS</p><p>III - no QUADRO DE CIRURGIÕES-DENTISTAS</p><p>ao posto de Capitão de Fragata (CD), a Capitão de Corveta (CD):</p><p>- por MERECIMENTO</p><p>RENATA JULIANA SIMON ANDRADE</p><p>IV - no QUADRO DE APOIO À SAÚDE</p><p>a) ao posto de Capitão de Mar e Guerra (S), as Capitães de Fragata (S):</p><p>- por MERECIMENTO</p><p>ADRIANA GONÇALVES FERREIRA</p><p>LIA ANDREA BARBATO TAFAREL</p><p>LIA DENISE DE ALMEIDA DORNELLAS</p><p>b) ao posto de Capitão de Corveta (S), a Capitão-Tenente (S):</p><p>- por MERECIMENTO</p><p>PATRÍCIA SOBOSLAI</p><p>V - no QUADRO TÉCNICO</p><p>ao posto de Capitão de Fragata (T), a Capitão de Corveta (T):</p><p>- por MERECIMENTO</p><p>ROSANA SOARES DE AZEVEDO SAID</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">ILQUES BARBOSA JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>