<xml><article id="16029319" name="PORTARIA GPR 1507" idOficio="6004587" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/08/2020" artClass="00044:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="167" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12895221">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA   Nº 1.507, DE 25 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.507, DE 25 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA Nº 1022531/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar NATÁLIA SANTOS VILLORDO MORAES PIMENTEL, matrícula N.316.125, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal da Função Comissionada, FC-03, do Serviço de Arquivo Corrente Contábil.</p><p>Art. 2º Designar RUY REZENDE DA SILVA, matrícula N. 319.857, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Contabilidade, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-03, do Serviço de Arquivo Corrente Contábil, ficando dispensado da Função Comissionada, FC-03, do Serviço de Análise, Registro e Controle Contábil da Despesa.</p><p>Art. 3º Designar SIMONE ARAUJO DO CARMO, matrícula N. 319.112, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Contabilidade, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-03, do Serviço de Análise, Registro e Controle Contábil da Despesa.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Desembargador ROMEU GONZAGA NEIVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>