<xml><article id="15762690" name="1108DEP-MRE-S2" idOficio="5977642" pubName="DO2" artType="Decreto de Pessoal" pubDate="12/08/2020" artClass="00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00004:00001" artCategory="Atos do Poder Executivo" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="154" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12851700">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[DECRETO DE 11 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo><![CDATA[MINISTÉRIO DAS RELAÇÕES EXTERIORES]]></Titulo>
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="titulo">MINISTÉRIO DAS RELAÇÕES EXTERIORES</p><p class="identifica">DECRETO DE 11 DE AGOSTO DE 2020</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso II, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 1º, § 2º, alínea "c", no art. 3º,<strong>caput</strong>, inciso I, alínea, "c", e no art. 6º,<strong>caput</strong>, inciso VI, da Lei 5.809, de 10 de outubro de 1972, e no art. 4º da Lei nº 8.162, de 8 de janeiro de 1991, resolve:</p><p><strong>DESIGNAR</strong></p><p>para integrar a missão multidisciplinar brasileira de assistência humanitária à República Libanesa, em decorrência da explosão ocorrida no porto de Beirute, capital daquele país, com ônus, no período de 12 a 30 de agosto de 2020, incluído trânsito:</p><p>I - da Divisão de Comunicação Institucional, do Ministério das Relações Exteriores:</p><p>DANIEL KÖHLER LEITE, Terceiro Secretário;</p><p>II - do Instituto Nacional de Traumatologia e Ortopedia, do Ministério da Saúde:</p><p>VITOR ALMEIDA RIBEIRO MIRANDA, Médico Cirurgião Ortopedista;</p><p>III - do Centro Nacional de Gerenciamento de Riscos e Desastres, do Ministério do Desenvolvimento Regional:</p><p>LENO RODRIGUES QUEIROZ, Assessor Técnico;</p><p>ANA FLÁVIA RODRIGUES FREIRE, Coordenadora de Preparação; e</p><p>IV - da Faculdade de Agronomia, da Universidade Federal do Paraná:</p><p>RAQUEL REJANE BONATO NEGRELLE, Professora Sênior do Programa de Pós-Graduação em Agronomia.</p><p>Brasília, 11 de agosto de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Ernesto Henrique Fraga Araújo</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>