<xml><article id="15588497" name="Port. 17771 DE 27 DE JULHO DE 20" idOficio="5960118" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/08/2020" artClass="00014:00048:00034:00008:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal de Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12821959">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria  Nº 17.771,  de 27 de julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 17.771, de 27 de julho de 2020</p><p>O CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RORAIMA, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS, DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 1º da Portaria nº. 13.751, de 27 de dezembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Publicar o ato de Transferência para a Reforma Remunerada, ex-officio, de acordo com o Decreto Estadual nº 28.512-E, de 02 de março de 2020, publicado no DOE nº 3662 de 02 de março de 2020, o SubTenente QEPBM da Reserva Remunerada ADAHILTON JOSÉ JACINTO CAVALCNTE, matrícula Siape nº 715262, por haver atingido, em 31 de outubro de 2019 a idade limite de permanência na Reserva Remunerada, amparado pelo inciso III do art. 62 da Constituição Estadual, e de conformidade com o que prescreve o § 1º do art. 31, da Emenda Constitucional nº 19, de 04 de junho de 1998, e de acordo com o que dispõe a alínea "c", do inciso I, do art. 96 e art. 98, da Lei nº 6.652, de 30 de maio de 1979 (Estatuto dos Policiais Militares das Polícias Militares dos ex-Territórios Federais do Amapá, de Rondônia e de Roraima), combinado com os artigos 20, 21, 63 e 65 da Lei nº 10.486, de 04 de julho de 2002; com efeitos a partir de 31/12/2019, processo nº 19975.115619/2020-81.</p><p class="assina">OIAMA TEIXEIRA DE CASTRO JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>