<xml><article id="15769091" name="CORREIO ELETRONICO DIRETOR - 12." idOficio="5978493" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/08/2020" artClass="00017:00083:00722:00682:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alagoas/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas e do Trabalho/Departamento de Administração de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="155" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12852723">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 973, DE 24 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 973, DE 24 DE JULHO DE 2020</p><p>O DIRETOR GERAL DO DEPARTAMENTO DE ADMINISTRAÇÃO DE PESSOAL DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições legais contidas na delegação de competência constante na Portaria no 645 do Gabinete da Reitoria, de 23 de junho de 2020, e tendo em vista o que consta do Processo nº 23065.011409/2020-64, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder PENSÃO VITALÍCIA a ANA ROSA ALÉCIO DE OLIVEIRA, na condição de cônjuge, por morte do servidor JOSÉ MIGUEL DE OLIVEIRA, aposentado no cargo de Engenheiro, matrícula SIAPE nº 1119526, de acordo com os arts. 215, 217, inciso I, e 222, inciso VII, b, 6, todos da Lei nº 8.112/90, além dos arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>Art. 2º Os efeitos desta portaria retroagem a 15.06.2020, data do óbito do servidor.</p><p class="assina">BRUNO MORAIS SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.046, DE 10 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO DE ADMINISTRAÇÃO DE PESSOAL DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições legais contidas na Delegação de Competência constante da Portaria nº 645/GR, de 23/06/2020, e tendo em vista o que consta no processo nº 23065.009683/2020-09, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder vacância por posse em cargo não acumulável, a partir de 10/06/2020, a VALÉRIA MELO DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 2087452, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotada no Instituto de Química e Biotecnologia, de acordo com o art. 33, VIII, da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 2º Declarar vago o referido cargo, código de vaga nº 0221556.</p><p class="assina">BRUNO MORAIS SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.047, DE 10 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO DE ADMINISTRAÇÃO DE PESSOAL DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições legais contidas na Delegação de Competência constante da Portaria nº 645/2020-GR, publicada em 02.07.2020, e tendo em vista o que consta no Processo nº 23065.011337/2020-68, resolve:</p><p>Extinguir, a partir de 10.06.2020, o contrato de Professor Substituto por prazo determinado, ajustado entre esta Universidade e ANA CRISTINA DE OLIVEIRA DE SOUZA, em regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, matrícula SIAPE nº 3420379, na forma disposta no art. 12, §2º, da Lei nº 8.745/93.</p><p class="assina">BRUNO MORAIS SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>