<xml><article id="15690312" name="EXTRATOPORTARIA DOU 07.08 Marcel" idOficio="5969950" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/08/2020" artClass="00017:00148:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São João Del Rei/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="151" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12838096">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 345, DE 6 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 345, DE 6 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO JOÃO DEL-REI - UFSJ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar sem efeito a nomeação de LUCIANA MASSAMI INOUE, feita por meio da Portaria/Reitoria nº 303, de 09.07.2020, publicada no DOU de 10.07.2020, seção 2, página 35, tendo em vista o disposto na Nota nº 00095/2020/PF-UFSJ/PFUFSJ/PGF/AGU, que ratifica o disposto no Parecer da Procuradoria Geral da Fazenda Nacional (PGFN) SEI Nº 10970/2020/ME, de 14/07/2020.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARCELO PEREIRA DE ANDRADE</p><p class="identifica">RETIFICAÇÕES</p><p>Na Portaria nº 335/2020, publicada no DOU em 31 de julho de 2020, Seção 2, página 32, que suspendeu o afastamento integral do professor GLÁUCIO LOPES RAMOS para cursar pós-doutorado em Leiria, Portugal, em seu art. 1º, onde se lê: "... lotado no Departamento de Tecnologia em Engenharia Civil, Computação, Automação, Telemática e Humanidades...", leia-se: "... lotado no Departamento das Engenharias de Telecomunicações e Mecatrônica...". (Processo nº 23122.009585/2019-6)</p><p>Na Portaria nº 336/2020, publicada no DOU em 31 de julho de 2020, Seção 2, página 32, que nomeou Fábio Rodrigo Leite, em seu art. 1º, onde se lê: "... Nomear em caráter efetivo FÁBIO RODRIGO LEITE...", leia-se: "... Nomear em caráter efetivo, em cumprimento à decisão judicial exarada nos autos do Mandado de Segurança nº 1000626-37.2020.4.01.3815, FÁBIO RODRIGO LEITE ...". (Processo nº 23122.021558/2015-32)</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>