<xml><article id="15897752" name="PORTARIA N 2735-DIENS-DEPENS-SEP" idOficio="5991427" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/08/2020" artClass="00012:00039:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria de Pessoal, Ensino, Saúde e Desporto" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="161" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12873960">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA N° 2.735/DIENS/DEPENS/SEPESD/SG-MD, DE 14 DE AGOSTO DE 2020  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 2.735/DIENS/DEPENS/SEPESD/SG-MD, DE 14 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE PESSOAL, ENSINO, SAÚDE E DESPORTO, no uso das atribuições que lhe confere o inciso I do art. 4oda Portaria Normativa no559/MD, de 3 de maio de 2005, e em conformidade com o disposto no inciso VIII, do art. 43 do Decreto nº 9.570, de 20 de novembro de 2018, e considerando o Processo nº 64536.005097/2020-33, resolve:</p><p>Art. 1° Constituir o Grupo de Trabalho (GT), com a finalidade de elaborar propostas para o alinhamento do ensino de defesa cibernética nas Forças Armadas.</p><p>Art. 2° O GT será composto por representantes dos seguintes órgãos e organizações militares:</p><p>- Estados-Maiores das Forças Singulares;</p><p>- Departamento/Diretoria de Ensino das Forças Singulares;</p><p>- Escola Superior de Guerra (ESG);</p><p>- Escolas de Altos Estudos de oficiais;</p><p>- Escolas de Formação Oficiais e Praças; e</p><p>- Escolas de Aperfeiçoamento de Oficiais e de Praças.</p><p>Parágrafo 1º O GT será coordenado pelo Comandante da Escola Nacional de Defesa Cibernética;</p><p>Parágrafo 2º O Departamento de Ensino do MD poderá participar das reuniões, sem, contudo, compor o GT; e</p><p>Parágrafo 3º As reuniões poderão contar, ainda, com a participação de técnicos e assessores, mediante acertos com o Coordenador do GT.</p><p>Art. 3° Ficam designados os seguintes representantes:</p><p>a) do Comando da Marinha:</p><p>-Diretoria de Ensino da Marinha:</p><p>- CMG (RM1-T) REGINA LÚCIA PEREIRA FLORES FONTES.</p><p>-Estado Maior da Armada:</p><p>- CF ALEXSANDER MOREIRA DOS SANTOS; e</p><p>- CF FABIO KENJI ARAKAKI.</p><p>-Comando Naval de Operações Especiais:</p><p>- CF (EN) RODIGO ABRUNHOSA COLLAZO.</p><p>-Escola de Guerra Naval:</p><p>- CF THIAGO MONTILLA TAVARES DE ALMEIDA.</p><p>-Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais:</p><p>- CT (T) LARIZA MARTHA BARBOSA.</p><p>-Escola Naval:</p><p>- CT (EN) GABRIEL TORREÃO DIAS DA SILVA.</p><p>-Centro de Instrução Almirante Wandelkonk:</p><p>- CT (QC-CA) WILLIAN SATHLER LINO SOARES.</p><p>-Diretoria de Telecomunicações e Tecnologia da Informação da Marinha:</p><p>- CT (T) ALISSON CAVALCANTE E SILVA.</p><p>-Centro de Instrução Almirante Alexandrino:</p><p>- SO (TE) LEONARDO SANTOS AZEVEDO.</p><p>b) do Comando do Exército:</p><p>-Estado-Maior do Exército:</p><p>- Cel ALESANDRO DSO SANTOS LIBERATORI; e</p><p>- Cel R/1 FLAVIO CARNEIRO.</p><p>-Departamento de Ciência e Tecnologia:</p><p>- Cel RÉGIS SCHMEIKAL.</p><p>-Coordenadoria de Avaliação e Desenvolvimento da Educação Superior Militar:</p><p>- Cel R/1 JULIANO BRUNO DE ALMEIDA CARDOSO</p><p>-Escola Nacional de Defesa Cibernética</p><p>- Cel PAULO SERGIO REIS FILHO (Coordenador do GT); e</p><p>- TC AV MARIO ANIBAL PINTO VASCONCELOS (Coordenador suplente)</p><p>-Diretoria de Educação Superior Militar:</p><p>- TC FÁBIO ALEXANDRE DE FREITAS BRITO</p><p>-Escola de Comando e Estado-Maior do Exército:</p><p>- TC RONALDO ANDRÉ FURTADO:</p><p>-Escola de Aperfeiçoamento de Oficiais:</p><p>- TC DARDANO DO NASCIMENTO MOTA</p><p>-Academia Militar das Agulhas Negras</p><p>- TC ALLANDERSON RODRIGUES TEIXEIRA</p><p>-Instituto Militar de Engenharia:</p><p>- TC ANDERSON FERNANDES PEREIRA DOS SANTOS</p><p>-Escola de Formação Complementar do Exército:</p><p>- MAJ CARLOS EDUARDO ARRUDA DE SOUZA.</p><p>-Escola de Saúde do Exército:</p><p>- MAJ LUCIANO MASCENA DA CRUZ ROCHA.</p><p>-Coordenadoria de Avaliação e Desenvolvimento da Educação Superior Científico-Tecnológica:</p><p>- MAJ CARLOS FERNANDO SIQUEIRA MESSINA</p><p>-Escola de Aperfeiçoamento de Sargentos das Armas:</p><p>- MAJ JOÃO PAULO SOUSA DA SILVA.</p><p>-Escola de Sargentos de Logística:</p><p>- MAJ EDUARDO CORREIA ALVES.</p><p>-Centro de Instrução de Aviação do Exército:</p><p>- MAJ RODRIGO MACHADO DE OLIVEIRA.</p><p>-Escola de Sargentos das Armas:</p><p>- CAP EVALDO GALVÃO MENDONÇA.</p><p>c) do Comando da Aeronáutica:</p><p>-Universidade da Força Aérea:</p><p>- BRIG INT R/1 PEDRO ARTHUR LIMA LINHARES.</p><p>-Diretoria de Ensino:</p><p>- Cel Av ROBERTO BARROS DE OLIVEIRA.</p><p>-Academia da Força Aérea:</p><p>- PROF. GUILHERME AUGUSTO SPIEGEL GUALAZZI.</p><p>-Estado-Maior da Aeronáutica:</p><p>- Ten Cel Av BRUNO PERRUT GOMES GARCEZ DOS REIS.</p><p>-Escola de Comando e Estado-Maior da Aeronáutica:</p><p>- Ten Cel Av HERACLITO MOREIRA DE SOUZA.</p><p>-Escola de Aperfeiçoamento de Oficiais da Aeronáutica:</p><p>- Maj Int ROGÉRIO DOS SANTOS FERREIRA. Diretoria de Tecnologia da Informação:</p><p>- Maj Av THIAGO DE GODOI DIAS;</p><p>- Cap Inf RAFAEL GOMES MOREIRA;</p><p>- Cap Eng RAFAEL OLIVEIRA DA ROCHA; e</p><p>- Cap Eng JÚLIO CÉSAR MOURA DE OLIVEIRA.</p><p>-Escola de Especialistas de Aeronáutica:</p><p>- Cap R1 FABIO DE CAMPOS CAMARGO; e</p><p>- 2S QSS SIN TADEU DE BARROS CALDAS.</p><p>d) da Escola Superior de Guerra:</p><p>- Cel Inf (FAB) SÉRGIO LUIS DE ARAUJO PERES; e</p><p>- Cel (EB) ALEXANDRE MORENO DOS SANTOS.</p><p>Art. 4° Caberá ao Grupo de Trabalho:</p><p>I- Levantar dados e estabelecer uma consciência situacional sobre o atual nível de ensino em Defesa Cibernética, no âmbito das três Forças Armadas;</p><p>II- Elaborar proposta para escopo de atuação nos segmentos de formação, aperfeiçoamento e altos estudos na ESG e nas Forças Singulares, no que tange ao ensino na área de Defesa Cibernética;</p><p>III- Elaborar, para os estabelecimentos de ensino do mesmo segmento, uma proposta de currículo mínimo padronizado no que tange ao ensino na área de Defesa Cibernética;</p><p>IV- Analisar e propor a criação de áreas de concentração e/ou linhas de pesquisa, de interesse do setor de Defesa Cibernética nos estabelecimentos de ensino das Forças Singulares e da ESG;</p><p>V- Analisar e propor mecanismos que incentivem a cooperação entre os estabelecimentos de ensino pertinentes, na área de Defesa Cibernética.</p><p>Art. 5° O GT reunir-se-á, por videoconferência ou presencialmente, conforme o Calendário de Atividades aprovado ou quando convocado pelo seu Coordenador.</p><p>Art 6° A participação no GT não ensejará qualquer remuneração para os seus membros e os trabalhos nela desenvolvidos, considerados como relevante prestação de serviço, contribuirão para o alinhamento e para o aperfeiçoamento do ensino de Defesa Cibernética oferecido pela ESG e pelas Forças Singulares.</p><p>Art 7° O GT terá até o dia 28 de outubro de 2021 conclusão dos trabalhos e apresentação de relatório final ao Secretário de Pessoal, Ensino, Saúde e Deporto, conforme o Calendário de Atividades aprovado.</p><p>Art 8° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MANOEL LUIZ NARVAZ PAFIADACHE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>