<xml><article id="15977163" name="PORT 589 A 593" idOficio="5999229" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/08/2020" artClass="00025:00002:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="165" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12886749">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 589, DE 20 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 589, DE 20 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS n° 553, de 5 de maio de 2011, e considerando o disposto no artigo 93 da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7° da Lei n° 8.080, de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei n° 8.270, de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei n° 9.527, de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS n° 243, de 10 de março de 2015, Lei n° 11.350, de 5 de outubro de 2006, publicada no DOU de 6 de outubro de 2006, e, ainda, pela 11.907, de 02 de fevereiro de 2009, publicada no DOU de 04 de fevereiro de 2009, e demais informações que constam do NUP 25016.000427/2020-11, resolve:</p><p>Artigo 1° - Ceder o servidor ANTONIO REGIO RODRIGUES DE LIMA, matrícula SIAPE n° 0476610, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Estadual de Saúde do Ceará, no Estado do Ceará, em conformidade com o Convênio SUS n° 558/2016, publicado no DOU, nº 68, Seção 3, de 11 de abril de 2016, firmado entre o Ministério da Saúde e a Governo do Estado do Ceará, representado pela Secretaria Estadual de Saúde.</p><p>Artigo 2° - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3° - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Ceará - SEMS/CE e à Secretaria Estadual de Saúde do Ceará - SESAU/CE a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS n° 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4° - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5° - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 590, DE 24 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE nº 328, de 30 de março de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 31 de março de 2011, resolve:</p><p>Designar JEZIEL DE JESUS MOUTINHO, para exercer o encargo de substituto eventual da Chefe da Divisão de Monitoramento e Suporte Técnico Administrativo, FCPE-101.2, código 05.0037, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva, ficando dispensada HELENA PAULINO DE SOUZA.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 591, DE 24 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE nº 328, de 30 de março de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 31 de março de 2011, resolve:</p><p>Tornar sem efeito a Portaria SAA nº 588, de 20 de agosto de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 161, de 21 de agosto de 2020, página 38, Seção 2.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 592, DE 24 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE nº 328, de 30 de março de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 31 de março de 2011, resolve:</p><p>Designar GERALDO DE FREITAS FILHO para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe do Serviço de Edificações e Saneamento Ambiental Indígena, FCPE-101.1, código 35.0042, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Alagoas e Sergipe, da Secretaria Especial de Saúde Indígena.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 593, DE 24 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE nº 328, de 30 de março de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 31 de março de 2011, resolve:</p><p>Designar CLARIÇA RODRIGUES SOARES, para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador-Geral de Monitoramento das Políticas Nacionais de Assistência Farmacêutica e de Medicamentos, DAS-101.4, código nº 28.0023, do Departamento de Assistência Farmacêutica e Insumos Estratégicos, da Secretaria de Ciência, Tecnologia, Inovação e Insumos Estratégicos em Saúde, ficando dispensado, a contar de 12/05/2020, WENDERSON WALLA ANDRADE, por ter sido nomeado titular do cargo.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>