<xml><article id="15911472" name="Portaria n 280- Instauracao - 21" idOficio="5993043" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/08/2020" artClass="00007:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00013" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Corregedoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="161" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12876742">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 280, DE 17 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 280, DE 17 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O CORREGEDOR-GERAL DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso das atribuições que lhe conferem o artigo 7º, incisos I e II, do Anexo I do Decreto n° 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, publicado no DOU de 21 de fevereiro de 2020 e, ainda, com fulcro nos artigos 8º e 10, parágrafo 3º, da Lei n° 12.846, de 1º de agosto de 2013, no Decreto nº 8.420, de 18 de março de 2015 e na Portaria nº 122, de 18 de junho de 2019, publicada no DOU nº 177, de 19 de junho de 2019, tendo em vista o que consta no Processo nº 21000.053021/2020-50, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar ENEZIO ALVES PEREIRA, Agente de Atividades Agropecuárias, matrícula SIAPE nº 1012037 e MARINA JORGE COSTA, Auditor Fiscal Federal Agropecuário, matrícula SIAPE nº 2171270, para, sob a presidência do primeiro constituírem Comissão de Processo Administrativo de Responsabilização de Pessoas Jurídicas, visando a apuração de eventuais responsabilidades administrativas supostamente cometidas pelas empresas LABORATÓRIOS CALBOS LTDA, CNPJ 76.719.525/0001-43 e VILAVET SAÚDE ANIMAL LTDA, CNPJ 03.103.404./0001-07, delimitadas pelo Relatório Final (11635534) da IPS nº 562/2020, conforme processo nº 21000.020258/2020-54, relativa ao fato 01 da Matriz de Responsabilização e cuja apuração dar-se-á no processo SEI nº 21000.053021/2020-50.</p><p>Art. 2º Estabelecer o prazo de 180 (cento e oitenta) dias para a conclusão dos trabalhos.</p><p>Art. 3º Dispensar do controle de frequência de ponto eletrônico os servidores mencionados no Art. 1º em virtude da necessidade de dedicação exclusiva, conforme Portaria nº 1895, de 07 de novembro de 2018, c/c art. 1º, 6º e 11 da Portaria nº 181/2019, e em analogia ao disposto no art. 152, § 1°, da Lei nº 8.112/90, a partir do dia 27 de julho de 2020 até a conclusão dos trabalhos.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">NÉLIO DO AMPARO MACABU JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>