<xml><article id="15758919" name="PORTARIA 1398 e 1399" idOficio="5977399" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/08/2020" artClass="00017:00133:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="154" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12851304">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.398, DE 11 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.398, DE 11 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 23107.008233/2020-10, resolve:</p><p>Art. 1º REVOGAR, a contar de 04 de agosto de 2020, a Portaria nº 975, de 04 de maio de 2020, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico Ufac em 06 de maio de 2020, que nomeou o servidor FRANCISCO RAIMUNDO ALVES NETO, Professor do Magistério Superior, Classe D, denominação Associado, Nível I, Matrícula SIAPE nº 0760799, para exercer o Cargo de Direção do Centro de Ciências Jurídicas e Sociais Aplicadas, Símbolo CD-004, a contar de 31 de março de 2020;</p><p>Art 2º REVOGAR, a contar de 04 de agosto de 2020, a Portaria nº 1005, de 03 de junho de 2020, que incluiu o servidor o servidor RAIMUNDO CLAUDIO GOMES MACIEL, Professor do Magistério Superior, Classe D, denominação Associado, Nível 02, Matrícula SIAPE nº 6414838, para exercer o cargo de Vice-Diretor do Centro de Ciências Jurídicas e Sociais Aplicadas, na Portaria nº 975, de 04 de maio de 2020.</p><p class="assina">MARGARIDA DE AQUINO CUNHA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.399, DE 11 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 23107.008233/2020-10, resolve:</p><p>Art. 1º NOMEAR o servidor FRANCISCO PEREIRA DA COSTA, Professor do Magistério Superior, Classe E, denominação Titular, Nível 01, Matrícula SIAPE nº 2165061, para exercer o cargo de Vice-Diretor do Centro de Ciências Jurídicas e Sociais Aplicadas - CCJSA, para o quadriênio 2020-2024, conforme Resolução do Colégio Eleitoral Especial UFAC nº 01, de 04 de agosto de 2020;</p><p>Art. 2º NOMEAR, interinamente o servidor FRANCISCO PEREIRA DA COSTA, Professor do Magistério Superior, Classe E, denominação Titular, Nível 01, Matrícula SIAPE nº 2165061, para exercer pela Direção do Centro de Ciências Jurídicas e Sociais Aplicadas - CCJSA, Símbolo CD-004, até a conclusão do processo eleitoral para a escolha do Diretor da referida Unidade Acadêmica;</p><p>Art 3º Esta Portaria entra em vigor, a contar da publicação no Diário Oficial da União - DOU, com fundamento no art. 15, §4º da Lei nº 8.112/1990.</p><p class="assina">MARGARIDA DE AQUINO CUNHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>