<xml><article id="15970207" name="PORTARIAS DE 25 08 2020 joao pau" idOficio="5998783" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/08/2020" artClass="00017:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="164" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12886059">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE AGOSTO DE 2020</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, designada nos termos da Portaria nº 279/2020/GAB/RE/IIFAP, de 03 de fevereiro de 2020, publicada no DOU n.º 26, página 19, Seção 2, em 06 de fevereiro de 2020, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 954 - Art. 1º Suspender, a contar de 18.03.2020, o afastamento para cursar pós-graduação stricto sensu, em nível de Doutorado, na Universidade Federal de Minas Gerais-UFMG, do servidor João Paulo Pereira da Silva, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 1935586.</p><p>Nº 955 - Art. 1º Nomear em caráter efetivo, no quadro de pessoal deste Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, Campus Porto Grande, nos termos do artigo 9º, inciso I, da Lei 8.112/90, HAGAT FERREIRA DE SOUZA, habilitada no Concurso Público, conforme resultado final e homologação, Edital nº 11/2016, publicado no DOU de 06/06/2016, Seção III, páginas 44-48, retificado pelo Edital nº 13/2016, publicado no DOU de 16/06/2016, Seção III, página 37, para exercer o cargo de Técnico em Laboratório, Classe "D", Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 101, através da Lei nº 11.091, de 12/01/2005, DOU de 13/01/2005, em regime de 40 (Quarenta) horas semanais de trabalho, na vaga de código: 0967099.</p><p class="assina">Adrielma Nunes Ferreira Bronze</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>