<xml><article id="15931602" name="Port 280-20" idOficio="5994841" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/08/2020" artClass="00014:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="162" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12879779">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 280, de 21 de agosto de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria nº 280, de 21 de agosto de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE METROLOGIA, QUALIDADE E TECNOLOGIA - Inmetro, em exercício, no uso das atribuições que lhe confere o parágrafo 3º do artigo 4º, da Lei nº 5.966, de 11 de dezembro de 1973, e tendo em vista o art. 18 da Estrutura Regimental da Autarquia, aprovada pelo Decreto nº 6.275, de 28 de novembro de 2007, com a redação alterada pelos Decretos n.ºs 7.938, de 19 de fevereiro de 2013, e 8.848, de 12 de setembro de 2016 e o inciso III, da Cláusula Sétima do Contrato de Gestão em vigor e Portaria ME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, e considerando o que consta no processo SEI nº 0052600.008026/2020-92, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar EDILMAR ALMEIDA RESENDE, do encargo de substituto de Chefe de Serviço de Desenvolvimento das Auditorias, código FCPE-101.1, da Auditoria Interna do Inmetro.</p><p>Art. 2º Designar EDILMAR ALMEIDA RESENDE, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço de Auditorias, código FCPE-101.1, da Auditoria Interna do Inmetro.</p><p>Art. 3º Designar SIRLEI LUIZA DOS SANTOS SIMÃO, para exercer o encargo de substituta de Chefe de Serviço de Auditorias, código FCPE-101.1, da Auditoria Interna do Inmetro, em seus impedimentos legais e regulamentares.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE LIMA BRITO</p><p class="cargo">Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>