<xml><article id="15583196" name="ATO PORTARIA PRESIDENCIA N 162" idOficio="5959227" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/08/2020" artClass="00044:00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Distrito Federal/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12820784">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 162, DE 29 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 162, DE 29 DE JULHO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribuições legais e o que consta no Processo Administrativo nº 0007345-02.2019.6.07.8100, resolve:</p><p>Art. 1º. Redistribuir, por triangulação, o cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral do Distrito Federal, criado pela Lei n. 11.202, de 29/11/2005, ocupado pela servidora Danielle Passos de Carvalho, com o cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral da Bahia, criado pela Lei n. 10.842, de 20/02/2004, ocupado pela servidora Daniela Oliveira da Silva.</p><p>Parágrafo único. A redistribuição do cargo ocupado deste TREDF referenciado no art. 1º, dependerá da redistribuição do cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro, ocupado pela servidora Bianca Penélope Souza de Almeida, para o Tribunal Regional Eleitoral da Bahia, bem como da redistribuição do cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral da Bahia, ocupado pela servidora Daniela Oliveira da Silva, para o Tribunal Regional Eleitoral do Distrito Federal.</p><p>Art. 2º Conceder à servidora Daniela Oliveira da Silva 30 (trinta) dias de trânsito.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Desembargador HUMBERTO ADJUTO ULHÔA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>