<xml><article id="12841079" name="20.01.2020 PRES - substituto" idOficio="5693297" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/01/2020" artClass="00018:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="14" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12366897">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e pela Portaria nº 853/MJSP, de 12 de dezembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 242, de 16 de dezembro de 2019, resolve:</p><p>Nº 87 - Designar GUILHERME COSENZA ALMEIDA FRANCO para exercer a Função Gratificada de Assistente III, código FG-3, no Serviço de Promoção dos Direitos Sociais e Cidadania da Divisão Técnica da Coordenação Regional Litoral Sul-SC, passando a ter somente exercício na Unidade de destino.</p><p>Nº 93 - Exonerar MARCELO FERNANDO BATISTA TORRES do cargo em comissão de Assistente Técnico, código DAS 102.1, da Coordenação-Geral de Índios Isolados e de Recente Contato da Diretoria de Proteção Territorial desta Fundação, retornando para sua Unidade de lotação de origem.</p><p>Nº 94 - Nomear PRISCILA RIBEIRO DA CRUZ para exercer o cargo em comissão de Assistente Técnico, código DAS 102.1, da Coordenação-Geral de Índios Isolados e de Recente Contato da Diretoria de Proteção Territorial desta Fundação.</p><p>Nº 96 - Art. 1º Designar DOUGLAS VIEIRA FERREIRA para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Apoio ao Gabinete, código FCPE 101.1, da Coordenação de Gabinete do Gabinete da Presidência desta Fundação, passando a ter somente exercício na Unidade de destino.</p><p>Art. 2º Dispensar o servidor do encargo de substituto do Chefe do Serviço de Apoio ao Gabinete da referida Unidade.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALCIR AMARAL TEIXEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>