<xml><article id="12790799" name="PTS26A43DIRBEN" idOficio="5689051" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/01/2020" artClass="00013:00059:00230:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Diretoria de Benefícios" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="12" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12359454">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A DIRETORA DE BENEFÍCIOS DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria Nº 3.189/PRES/INSS, de 14 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 222, de 18 de novembro de 2019, resolve:</p><p>Nº 26 - Designar KENIER CRISTINA MARQUES BARBOSA, matrícula nº 1.500.505, CPF nº 030.598.816-69, para o encargo de substituta eventual de Chefe de Serviço de Gerenciamento do Reconhecimento de Direitos, código FCPE 101.1, da Superintendência Regional Sudeste II, nos nos afastamentos e impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 27 - Designar KARYNNE FURTADO MARQUES, matrícula nº 2.053.881, CPF nº 042.439.933-43, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social Sobral, vinculada à Gerência Executiva Sobral/CE, convalidando os atos por ela praticados a contar de 9 de outubro de 2019.</p><p>Nº 28 - Nomear RUSEMBERG DE LIMA COSTA, matrícula nº 0.943.584, CPF nº 197.465.552-00, para o cargo em comissão de Chefe do Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência Executiva Rio Branco/AC.</p><p>Nº 29 - Designar MANOEL FERNANDES MACIEL, matrícula nº 0943678, CPF nº 197.369.912-53, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção Manutenção, código FG 1, da Gerência Executiva Rio Branco/AC.</p><p>Nº 30 - Designar ERILDO SOUZA DA COSTA, matrícula nº 1.564.492, CPF nº 441.505.632-68, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social Jaraguá do Sul, vinculada à Gerência Executiva Joinville/SC.</p><p>Nº 31 - Designar LUCIANO PEREIRA MAGALHÃES, matrícula nº 1.377.168, CPF nº 949.478.480-49, para o encargo de substituto eventual de Chefe de Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência Executiva Chapecó/SC, nos afastamentos, impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 32 - Designar LUCIMARA LOPES PALMA, matrícula nº 1.707.180, CPF nº 162.619.332-00, para exercer a Função Função Comissionada Técnica de Técnico em Reabilitação Profissional I, código FCT 9, vinculada à Gerência Executiva Curitiba/PR.</p><p>Nº 33 - Exonerar, a pedido, a contar de 24 de outubro de 2019, NOE COSTA DA SILVA, matrícula nº 0.886.478, CPF nº 104.102.281-68, do cargo em comissão de Chefe do Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência Executiva Dourados/MS.</p><p>Nº 34 - Nomear MARIA DE FATIMA BARROS PAGANI, matrícula nº 0.886.226, CPF nº 447.790.031-72, para o cargo em comissão de Chefe do Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência Executiva Dourados/MS.</p><p>Nº 35 - Dispensar MARIA JULIA DE ANDRADE CAVALHER COSTA MAZORCHE, matrícula nº 2.356.178, CPF nº 108.637.776-19, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Gerenciamento de Reconhecimento de Direitos, código FCPE 101.1, da Superintendência Regional Sudeste II.</p><p>Nº 36 - Dispensar MARIA JULIA DE ANDRADE CAVALHER COSTA MAZORCHE, matricula nº 2.356.178, CPF nº 108.637.776-19, do encargo de substituta eventual de Chefe da Divisão da Gestão de Benefícios, código DAS 101.2, da Superintendência Regional Sudeste II.</p><p>Nº 37 - Exonerar, a contar de 26 de novembro de 2019, ADRIANA DE SOUZA CARMO, matricula nº 1.633.206, CPF nº 031.117.616-06, do cargo em comissão de Chefe da Divisão da Gestão de Benefícios, código DAS 101.2, da Superintendência Regional Sudeste II.</p><p>Nº 38 - Nomear MARIA JULIA DE ANDRADE CAVALHER COSTA MAZORCHE, matrícula nº 2.356.178, CPF nº 108.637.776-19, para o cargo em comissão de Chefe da Divisão da Gestão de Benefícios, código DAS 101.2, da Superintendência Regional Sudeste II.</p><p>Nº 39 - Dispensar, a pedido, MARIANA MARQUES GUIRADO FUSTAINE, matrícula nº 1.951.770, CPF nº 004.415.531-09, da Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios, código FG 3, da Agência da Previdência Social Cuiabá - Batista das Neves, vinculada à Gerência Executiva Cuiabá/MT.</p><p>Nº 40 - Dispensar FABIO PICCIONI MAIOQUE, matrícula nº 2.019.494, CPF nº 049.254.779-35, da Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios, código FG 3, da Agência da Previdência Social Dourados, vinculada à Gerência Executiva Dourados/MS.</p><p>Nº 41 - Designar MARIANA MARQUES GUIRADO FUSTAINE, matrícula nº 1.951.770, CPF nº 004.415.531-09, para exercer a Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios, código FG 3, da Agência da Previdência Social Dourados, vinculada à Gerência Executiva Dourados/MS.</p><p>Nº 42 - Dispensar SANDRA CASTANHO TAVEIRA VELASCO, matrícula nº 1.051.704, CPF nº 169.647.518-07, do encargo de substituta eventual de Chefe do Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência Executiva Santos/SP.</p><p>Nº 43 - Designar PAULO ALEXANDRE RIO RODRIGUES, matrícula nº 0.941.537, CPF nº 031.601.638-14, para o encargo de substituto eventual de Chefe do Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência Executiva Santos/SP, os afastamentos, impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">MARCIA ELIZA DE SOUZA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>