<xml><article id="12917005" name="POR 45 A 98" idOficio="5699515" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/01/2020" artClass="00016:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="17" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12378349">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA ADJUNTA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1oda Portaria MEC nº 1.561, de 28 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Nº 45 - Designar, a partir de 30 de janeiro de 2020, AMANDA PRICILA ESTRELA BIZINOTO FELTRIM, Matrícula SIAPE nº 1788513, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE 101.2, da Consultoria Jurídica deste Ministério, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 46 - Nomear, a partir de 30 de janeiro de 2020, ANA PAULA SOUZA MATOS, Matrícula SIAPE nº 1748119, para exercer o cargo de Assistente, Código DAS 102.2, do Gabinete do Ministro deste Ministério, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 47 - Designar, a partir de 30 de janeiro de 2020, CATARINA MENDONCA FERREIRA LIMA PINHEIRO, Matrícula SIAPE Nº 4296476, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Projeto I, Código FCPE 103.1, da Coordenação-Geral de Projetos e Gestão da Informação da Secretaria de Educação Básica deste Ministério.</p><p>Nº 48 - Designar, a partir de 30 de janeiro de 2020, CLAUDIA DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 1088150, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Projeto II, Código FCPE 103.2, da Coordenação-Geral de Articulação de Redes Educacionais da Diretoria de Políticas de Alfabetização da Secretaria de Alfabetização deste Ministério.</p><p>Nº 49 - Designar, a partir de 30 de janeiro de 2020, CLÁUDIA REGINA TAVARES CANEDO, Matrícula SIAPE Nº 6476737, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE 101.2, da Assessoria para Assuntos Parlamentares do Gabinete do Ministro deste Ministério.</p><p>Nº 50 - Nomear, a partir de 30 de janeiro de 2020, CLECIO LOPES SILVA, Matrícula SIAPE nº 2048072, para exercer o cargo de Chefe de Divisão, Código DAS 101.2, da Coordenação-Geral de Gestão de Informação da Regulação da Educação Superior da Diretoria de Política Regulatória da Secretaria de Regulação e Supervisão da Educação Superior deste Ministério.</p><p>Nº 51 - Nomear, a partir de 30 de janeiro de 2020, CRISTIANE CIQUEIRA DAMACENO DE PAIVA, Matrícula SIAPE nº 2224629, para exercer o cargo de Chefe de Projeto II, Código DAS 103.2, da Coordenação-Geral de Valorização dos Profissionais da Educação da Diretoria de Formação Docente e Valorização de Profissionais da Educação da Secretaria de Educação Básica deste Ministério.</p><p>Nº 52 - Designar, a partir de 30 de janeiro de 2020, CRISTINA THOMAS DE ROSS DE MATOS, Matrícula SIAPE nº 1676123, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Projeto II, Código FCPE 103.2, da Diretoria de Articulação e Fortalecimento da Educação Profissional e Tecnológica da Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica deste Ministério.</p><p>Nº 53 - Designar, a partir de 30 de janeiro de 2020, DEBORAH AIRES NEPOMUCENO DE ANDRADE, Matrícula SIAPE nº 1748025, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, Código FCPE 101.1, da Coordenação-Geral de Finanças da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério.</p><p>Nº 54 - Designar, a partir de 30 de janeiro de 2020, DENILSON RIBEIRO TEIXEIRA, Matrícula SIAPE nº 2094273, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Projeto II, Código FCPE 103.2, da Coordenação-Geral de Apoio à Gestão Escolar da Diretoria de Articulação e Apoio às Redes de Educação Básica da Secretaria de Educação Básica deste Ministério.</p><p>Nº 55 - Designar, a partir de 30 de janeiro de 2020, DIEGO GONÇALVES MARTINS, Matrícula SIAPE nº 1795853, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, Código FCPE 101.1, da Coordenação-Geral de Legislação e Normas de Regulação e Supervisão da Educação Superior da Secretaria de Regulação e Supervisão da Educação Superior deste Ministério.</p><p>Nº 56 - Designar, a partir de 30 de janeiro de 2020, EDIVAR FERREIRA DE NORONHA JUNIOR, Matrícula SIAPE nº 1025137, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Projeto II, Código FCPE 103.2, da Coordenação-Geral de Projetos e Gestão da Informação da Secretaria de Educação Básica deste Ministério.</p><p>Nº 57 - Nomear, a partir de 30 de janeiro de 2020, ELAINE CRISTINA CARLOS BERTECHINI, Matrícula SIAPE nº 1808877, para exercer o cargo de Chefe de Projeto II, código DAS 103.2, da Coordenação-Geral de Implementação do Modelo Cívico-Militar da Diretoria de Políticas para Escolas Cívico-Militares da Secretaria de Educação Básica deste Ministério.</p><p>Nº 58 - Nomear, a partir de 30 de janeiro de 2020, ELIETE DE MAGALHÃES VIANA ROSÁRIO, Matrícula SIAPE nº 1549520, para exercer o cargo de Chefe de Projeto II, Código DAS 103.2, da Coordenação-Geral de Infraestrutura e Segurança da Informação da Subsecretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação da Secretaria-Executiva deste Ministério, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 59 - Designar, a partir de 30 de janeiro de 2020, ELISSANY COSTA CAPISTRANO, Matrícula SIAPE nº 1268755, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Projeto II, Código FCPE 103.2, da Coordenação-Geral de Sistemas da Subsecretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação da Secretaria-Executiva deste Ministério.</p><p>Nº 60 - Designar, a partir de 30 de janeiro de 2020, ELMA PEREIRA DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 1757460, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente, Código FCPE 102.2, da Coordenação-Geral de Regulação e Supervisão da Educação Profissional e Tecnológica da Diretoria de Políticas e Regulação da Educação Profissional e Tecnológica da Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica deste Ministério.</p><p>Nº 61 - Nomear, a partir de 30 de janeiro de 2020, ÉRIKA DE CASTRO SILVA, Matrícula SIAPE nº 1748236, para exercer o cargo de Assistente, Código DAS 102.2, da Assessoria para Assuntos Parlamentares do Gabinete do Ministro deste Ministério.</p><p>Nº 62 - Nomear, a partir de 30 de janeiro de 2020, FERNANDA RODRIGUES BARBOSA, Matrícula SIAPE nº 1051128, para exercer o cargo de Assistente, Código DAS 102.2, do Gabinete do Ministro deste Ministério.</p><p>Nº 63 - Nomear, a partir de 30 de janeiro de 2020, FONTTINELY VIEIRA DA FONSECA, Matrícula SIAPE nº 3042048, para exercer o cargo de Assistente, Código DAS 102.2, da Assessoria de Cerimonial do Gabinete do Ministro deste Ministério.</p><p>Nº 64 - Nomear, a partir de 30 de janeiro de 2020, GABRIEL BESERRA BORGES, Matrícula SIAPE nº 1732312, para exercer o cargo de Chefe de Projeto II, Código DAS 103.2, da Coordenação-Geral de Regulação do Modelo Cívico-Militar da Diretoria de Políticas para Escolas Cívico-Militares da Secretaria de Educação Básica deste Ministério.</p><p>Nº 65 - Designar, a partir de 30 de janeiro de 2020, GENILDO MARCONDES ALVES, Matrícula SIAPE nº 1748103, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente Técnico, Código FCPE 102.1, da Assessoria de Gestão Técnica e Administrativa do Gabinete do Ministro deste Ministério.</p><p>Nº 66 - Nomear, a partir de 30 de janeiro de 2020, GILSON RODRIGUES DE SOUSA, Matrícula SIAPE nº 1502274, para exercer o cargo de Chefe de Divisão, Código DAS 101.2, da Assessoria de Agenda do Gabinete do Ministro deste Ministério.</p><p>Nº 67 - Designar, a partir de 30 de janeiro de 2020, GUSTAVO BRECHESI SERVILHA, Matrícula SIAPE nº 1158110, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente, Código FCPE 102.2, do Gabinete do Ministro deste Ministério.</p><p>Nº 68 - Designar, a partir de 30 de janeiro de 2020, HELENITA MOREIRA BORGES, Matrícula SIAPE Nº 40699, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente Técnico, Código FCPE 102.1, da Assessoria de Gestão Técnica e Administrativa do Gabinete do Ministro deste Ministério.</p><p>Nº 69 - Nomear, a partir de 30 de janeiro de 2020, HILTON SALES BATISTA, Matrícula SIAPE nº 1149701, para exercer o cargo de Chefe de Projeto I, Código DAS 103.1, da Coordenação-Geral de Formação de Gestores e Técnicos da Educação Básica da Diretoria de Formação Docente e Valorização de Profissionais da Educação da Secretaria de Educação Básica deste Ministério.</p><p>Nº 70 - Nomear, a partir de 30 de janeiro de 2020, JANAÍNA SILVA NEVES, Matrícula SIAPE nº 1209417, para exercer o cargo de Chefe de Projeto II, Código DAS 103.2, da Secretaria-Executiva deste Ministério.</p><p>Nº 71 - Nomear, a partir de 30 de janeiro de 2020, JADIR MAIA DE ALMEIDA, Matrícula SIAPE nº 2999605, para exercer o cargo de Assistente Técnico, Código DAS 102.1, da Ouvidoria da Assessoria Especial de Controle Interno deste Ministério, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 72 - Nomear, a partir de 30 de janeiro de 2020, JESSYCA CAROLINE GONZAGA SILVA, Matrícula SIAPE nº 3035970, para exercer o cargo de Assistente, Código DAS 102.2, da Assessoria para Assuntos Parlamentares do Gabinete do Ministro deste Ministério.</p><p>Nº 73 - Nomear, a partir de 30 de janeiro de 2020, JULIETA BORGES LEMES SOBRAL, Matrícula SIAPE nº 1515168, para exercer o cargo de Chefe de Projeto II, Código DAS 103.2, da Coordenação-Geral de Jovens e Adultos da Diretoria de Políticas e Diretrizes da Educação Básica da Secretaria de Educação Básica deste Ministério.</p><p>Nº 74 - Designar, a partir de 30 de janeiro de 2020, JOHN LAND CARTH, Matrícula SIAPE nº 1549504, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Projeto II, Código FCPE 103.2, da Coordenação-Geral de Educação Indígena, do Campo, Quilombola e de Tradições Culturais da Diretoria de Modalidades Especializadas de Educação e Tradições Culturais Brasileiras da Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação deste Ministério.</p><p>Nº 75 - Nomear, a partir de 30 de janeiro de 2020, KLEBER LANDIM DE ALMEIDA, Matrícula SIAPE nº 1403497, para exercer o cargo de Assistente, Código DAS 102.2, da Assessoria de Gestão Técnica e Administrativa do Gabinete do Ministro deste Ministério, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 76 - Designar, a partir de 30 de janeiro de 2020, LEANDRO DE SOUZA SANTOS, Matrícula SIAPE nº 1757922, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Projeto II, Código FCPE 103.2, da Diretoria de Educação Especial da Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação deste Ministério.</p><p>Nº 77 - Designar, a partir de 30 de janeiro de 2020, LUANA MOREIRA DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE nº 1318840, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Gestão Administrativa da Subsecretaria de Assuntos Administrativos da Secretaria-Executiva deste Ministério, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 78 - Designar, a partir de 30 de janeiro de 2020, LUCIANO LUCAS TELES, Matrícula SIAPE nº 1896781, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente, Código FCPE 102.2, da Corregedoria deste Ministério.</p><p>Nº 79 - Designar, a partir de 30 de janeiro de 2020, LUIS HENRIQUE VIEIRA, Matrícula SIAPE nº 1495875, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Projeto II, Código FCPE 103.2, da Coordenação-Geral de Apoio às Redes e Infraestrutura Educacional da Diretoria de Articulação e Apoio às Redes de Educação Básica da Secretaria de Educação Básica deste Ministério.</p><p>Nº 80 - Designar, a partir de 30 de janeiro de 2020, LUIZA ELEUTERIO VILELA MENEGAZ, Matrícula SIAPE nº 1900356, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente Técnico, Código FCPE 102.1, do Gabinete da Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica deste Ministério.</p><p>Nº 81 - Designar, a partir de 30 de janeiro de 2020, MARIA DAS DORES BATISTA, Matrícula SIAPE Nº 6040255, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE 101.2, da Consultoria Jurídica deste Ministério, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 82 - Nomear, a partir de 30 de janeiro de 2020, MARIA GENILDA ALVES DE LIMA, Matrícula SIAPE nº 2649490, para exercer o cargo de Chefe de Projeto II, Código DAS 103.2, da Coordenação-Geral de Educação Infantil da Diretoria de Políticas e Diretrizes da Educação Básica da Secretaria de Educação Básica deste Ministério.</p><p>Nº 83 - Designar, a partir de 30 de janeiro de 2020, MARIA LEIA GONÇALVES DIAS, Matrícula SIAPE nº 39839, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Projeto I, Código FCPE 103.1, da Coordenação-Geral de Educação Indígena, do Campo, Quilombola e de Tradições Culturais da Diretoria de Modalidades Especializadas de Educação e Tradições Culturais Brasileiras da Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação deste Ministério.</p><p>Nº 84 - Designar, a partir de 30 de janeiro de 2020, MARIANA ALMEIDA DE FARIA, Matrícula SIAPE nº 1515019, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Projeto II, Código FCPE 103.2, da Coordenação-Geral de Tecnologia e Inovação da Educação Básica da Diretoria de Articulação e Apoio às Redes de Educação Básica da Secretaria de Educação Básica deste Ministério.</p><p>Nº 85 - Designar, a partir de 30 de janeiro de 2020, MARIANA DE ALBUQUERQUE BORGES, Matrícula SIAPE nº 1852993, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, Código FCPE 101.1, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Subsecretaria de Assuntos Administrativos da Secretaria-Executiva deste Ministério.</p><p>Nº 86 - Nomear, a partir de 30 de janeiro de 2020, MARIANA NUNES TEODORO, Matrícula SIAPE nº 1344835, para exercer o cargo de Assistente Técnico, Código DAS 102.1, da Assessoria de Gestão Técnica e Administrativa do Gabinete do Ministro deste Ministério.</p><p>Nº 87 - Designar, a partir de 30 de janeiro de 2020, MAURO LUCIO DE BARROS, Matrícula SIAPE nº 1549274, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Projeto I, Código FCPE 103.1, da Coordenação-Geral de Projetos e Gestão da Informação da Secretaria de Educação Básica deste Ministério.</p><p>Nº 88 - Designar, a partir de 30 de janeiro de 2020, PAULA JOANA BAREIRO TAVARES, Matrícula SIAPE nº 1790910, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Projeto II, Código FCPE 103.2, da Coordenação-Geral de Monitoramento e Avaliação Educacional da Diretoria de Alfabetização Baseada em Evidências da Secretaria de Alfabetização deste Ministério.</p><p>Nº 89 - Designar, a partir de 30 de janeiro de 2020, PEDRO LEMOS FILHO, Matrícula SIAPE nº 39753, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, Código FCPE 101.1, da Assessoria de Gestão Técnica e Administrativa do Gabinete do Ministro deste Ministério.</p><p>Nº 90 - Nomear, a partir de 30 de janeiro de 2020, REGINA MARIA DA CONCEIÇÃO CARVALHO, Matrícula SIAPE Nº 50245, para exercer o cargo de Chefe de Serviço, Código DAS 101.1, do Gabinete do Ministro deste Ministério.</p><p>Nº 91 - Designar, a partir de 30 de janeiro de 2020, RENATA SILVA DE ALMEIDA DOS SANTOS, Matrícula SIAPE nº 1549014, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Projeto II, Código FCPE 103.2, da Coordenação-Geral de Pesquisa e Desenvolvimento de Práticas de Alfabetização da Diretoria de Alfabetização Baseada em Evidências da Secretaria de Alfabetização deste Ministério.</p><p>Nº 92 - Designar, a partir de 30 de janeiro de 2020, RUBENS DE OLIVEIRA MARTINS, Matrícula SIAPE nº 3149408, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente, Código FCPE 102.2, do Gabinete da Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica deste Ministério.</p><p>Nº 93 - Designar, a partir de 30 de janeiro de 2020, RUTHYANA DA SILVA PEREIRA, Matrícula SIAPE nº 1757803, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Projeto I, Código FCPE 103.1, da Coordenação-Geral de Currículo, Metodologia, Material Didático e Tecnologias Assistivas da Diretoria de Educação Especial da Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação deste Ministério.</p><p>Nº 94 - Nomear, a partir de 30 de janeiro de 2020, SANDRA MARIA DA CUNHA, Matrícula SIAPE Nº 7050518, para exercer o cargo de Assistente Técnico, Código DAS 102.1, da Assessoria de Gestão Técnica e Administrativa do Gabinete do Ministro deste Ministério.</p><p>Nº 95 - Nomear, a partir de 30 de janeiro de 2020, SARAH DA SILVA FERREIRA, Matrícula SIAPE nº 3083924, para exercer o cargo de Assistente Técnico, Código DAS 102.1, da Assessoria de Cerimonial do Gabinete do Ministro deste Ministério.</p><p>Nº 96 - Designar, a partir de 30 de janeiro de 2020, SILENIR LIMA AGUIAR, Matrícula SIAPE nº 1088000, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE 101.2, da Corregedoria deste Ministério.</p><p>Nº 97 - Designar, a partir de 30 de janeiro de 2020, MARISA CRISTINA DE FIGUEIREDO, Matrícula SIAPE nº 1771766, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE 101.2, ocupada por Silenir Lima Aguiar, da Corregedoria deste Ministério, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 98 - Designar, a partir de 30 de janeiro de 2020, VANIA MARIA BEZERRA DE ALMEIDA, Matrícula SIAPE nº 1087741, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, Código FCPE 101.1, da Coordenação-Geral de Gestão Administrativa da Subsecretaria de Assuntos Administrativos da Secretaria-Executiva deste Ministério, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p class="assina">SYLVIA CRISTINA TOLEDO GOUVEIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>