<xml><article id="12713185" name="Portarias de 10 de janeiro - And" idOficio="5681747" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/01/2020" artClass="00013:00053:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade/Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="8" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12346969">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 de janeiro de 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE DESENVOLVIMENTO DA INDÚSTRIA, COMÉRCIO, SERVIÇOS E INOVAÇÃO DA SECRETARIA ESPECIAL DE PRODUTIVIDADE, EMPREGO E COMPETITIVIDADE, no uso de suas atribuições, e considerando a delegação de competência contida na Portaria SEPEC-ME nº 118, de 14 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 15 de fevereiro de 2019, considerando o constante dos autos do processo nº 19687.105816/2019-01, resolve:</p><p>Nº 773 - Exonerar a pedido, ROSIMERI VERONEZ, matrícula Siape 01789031, do cargo em comissão de Assistente, código DAS 102.2, do Gabinete da Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação da Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação da Secretaria Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade do Ministério da Economia.</p><p>Nº 775 - Nomear ANDREIA SOARES MARTINS, CPF: 023.xxx.x61-24, para exercer o cargo em comissão de Assistente, código DAS 102.2, do Gabinete da Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação da Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação da Secretaria Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade do Ministério da Economia.</p><p class="assina">GUSTAVO LEIPNITZ ENE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>