<xml><article id="7210115" name="PORT034JAN19DISPDESIGFGFCT11ªRMJ" idOficio="5147053" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/01/2019" artClass="00011:00008:00024:06902:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Civis, Inativos, Pensionistas e Assistência Social" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11406177">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria no 34-DCIPAS/SPC, de 22 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria no 34-DCIPAS/SPC, de 22 de janeiro de 2019</p><p>O DIRETOR DE CIVIS, INATIVOS, PENSIONISTAS E ASSISTÊNCIA SOCIAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo Comandante do Exército, por meio da Portaria no1700-Cmt Ex, de 8 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>1 - DISPENSAR JOSEFA ALVES DA COSTA, matrícula SIAPE no81192, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, do PGPE, da Função Comissionada Técnica, FCT-9, da 11aRegião Militar.</p><p>ILDA PEREIRA BRANDÃO, matrícula SIAPE no81008, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, do PGPE, da Função Gratificada de Assistente, FG.2, do Comando da 11aRegião Militar.</p><p>IANI SAMPAIO DA COSTA OLIVEIRA, matrícula SIAPE no74769, ocupante do cargo de Datilógrafo, do PGPE, da Função Gratificada de Assistente, FG.2, do Comando da 11aRegião Militar.</p><p>2 - DESIGNAR OTALICIO DA SILVA COSTA, matrícula SIAPE no1217288, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, do PGPE, para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-9, da 11aRegião Militar.</p><p>NEIDELUCI GOMES SILVA, matrícula SIAPE no78085, ocupante do cargo de Datilógrafo, do PGPE, para exercer a Função Gratificada de Assistente, FG.2, do Comando da 11aRegião Militar, ficando dispensada da Função Gratificada de Assistente, FG.3, que atualmente exerce.</p><p>JOSE DE SOUZA GOMES, matrícula SIAPE no1281363, ocupante do cargo de Datilógrafo, do PGPE, para exercer Função Gratificada de Assistente, FG.3, do Comando da 11aRegião Militar.</p><p>FERNANDO RIBEIRO, matrícula SIAPE no79276, ocupante do cargo de Agente Administrativo, do PGPE, para exercer Função Gratificada de Assistente, FG.2, do Comando da 11aRegião Militar.</p><p class="assina">Gen Bda SELMO UMBERTO PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>