<xml><article id="7272669" name="ATOS DA REITORIA N. 83, 84 E 86 " idOficio="5152797" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="28/01/2019" artClass="00016:00024:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="19" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11417494">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS De 25 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS De 25 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico nº 23106.006244/2019-31, resolve:</p><p>Nº 83 - Dispensar o servidor Leandro Gonçalves Gomes​ da função de Pregoeiro de Licitação (FG-02).</p><p>Nº 84 - Designar o servidor Clécio da Silva Batista para exercer a função de Pregoeiro de Licitação (FG-02).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 9º, inciso I, e art. 10 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, resolve:</p><p>Nº 86 - Nomear Andre Von Borries Lopes, candidato habilitado em 1º lugar no Concurso Público de Provas e Prova de Títulos objeto do Edital Convocatório nº 17/2018, publicado no DOU de 24/01/2018, autorizado pela Portaria Interministerial nº 313, publicada no DOU de 5/8/2015, e Edital de Homologação nº 216/2018, publicado no DOU de 11/12/2018, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe "A", com a denominação de Professor Adjunto "A", titulação de Doutorado, nível I, Regime de Trabalho em Dedicação Exclusiva, da Carreira de Magistério Superior do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, de acordo com o Plano de Carreiras e Cargos de Magistério Federal, instituído pela Lei nº 12.772, de 28/12/2012, alterada pela Lei nº 12.863, de 24/9/2013, com lotação no Departamento de Engenharia Mecânica da Faculdade de Tecnologia, em vaga de código nº 857546, decorrente da exoneração de Gustavo Coelho Abade, em 20/03/2017. Provimento em conformidade com a Portaria Interministerial nº 313, publicada no DOU de 5/8/2015.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>