<xml><article id="6997246" name="Portarias nº 003-2" idOficio="5128496" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/01/2019" artClass="00016:00031:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="6" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11374382">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 3 - Autorizar o afastamento do país da servidora docente LIA RACHEL CHAVES DO AMARAL PELLOSO, matrícula SIAPE nº 1857576, CPF nº 195.512.148-62, no período de 13/02 a 20/02/2019, para participação no evento International Pain Conference and Workshop e realização da prova do Fellow of International Pain Practice, em Miami - EUA, com ônus limitado para a UFMT. (Processo n.º 23108.998175/2018-85).</p><p>Nº 4 - Autorizar o afastamento do país do servidor docente FERNANDO FUSARI BENTO DE LIMA, matrícula SIAPE nº 1893443, CPF nº 282.968.148-70, no período de 11/03 a 17/03/2019, para participação e apresentação de trabalho científico no 2019 Annual Meeting, da Academia Americana de Osseointegração, em Washington DC - USA, com ônus limitado para a UFMT. (Processo n.º 23108.994931/2018-05).</p><p>Nº 5 - Declarar vago, por posse em outro cargo inacumulável, o cargo de Professor da Carreira do Magistério Superior desta UFMT, ocupado pelo servidor FELIPE RIBEIRO SOUZA, SIAPE nº 1310350, classe Assistente, Nível I, lotado no Instituto de Engenharia - CUVG, Campus Universitário de Várzea Grande. declarar vago o respectivo cargo. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 18 de janeiro de 2019. (Processo nº 23108.101950/2018-95).</p><p class="assina">MYRIAN THEREZA DE MOURA SERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>