<xml><article id="7286447" name="Portarias de 18 a 25 de Janeiro " idOficio="5154128" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/01/2019" artClass="00016:00111:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro/Reitoria/Pró-Reitoria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="20" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11419474">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições legais e estatutárias, da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Nº 404/MEC, de 23.04.2009, resolve:</p><p>Nº 48 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do servidor ROSARIO ROSSANO PECORARO, ocupante do cargo de Professor Adjunto, matrícula SIAPE nº 1988867, CPF nº 056.630.527-55, no período de 05 a 09 de fevereiro de 2019, incluindo trânsito, para participar do Seminário "Politica e storia nel pensiero filosofico latinoamericano", em Roma, Itália. Processo nº 23102.008186/2018-30.</p><p>Nº 49 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do servidor ROSARIO ROSSANO PECORARO, ocupante do cargo de Professor Adjunto, matrícula SIAPE nº 1988867, CPF nº 056.630.527-55, no período de 10 a 15 de fevereiro de 2019, incluindo trânsito, para participar do Workshop "Progetto Filosofia e Criminologia" em Mercato San Severino/ Nápoles, Itália. Processo nº 23102.008187/2018-84.</p><p class="assina">LUIZ PEDRO SAN GIL JUTUCA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições legais e estatutárias, da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Nº 404/MEC, de 23.04.2009, resolve:</p><p>Nº 64 - Autorizar o afastamento do país com ônus limitado, do servidor ANDRE FELIPE ARGUELLES BETIM PAES LEME, ocupante do cargo de Professor Assistente, matrícula SIAPE nº 2222746, CPF nº 894.105.807-49, no período de 01 de fevereiro a 01 de março de 2019, incluindo trânsito, para participar do I Encontro Artístico Diálogos para o Actor I e para realizar Residência Artística, em Lisboa, Portugal. Processo nº 23102.007850/2018-23.</p><p>Nº 65 - Autorizar a Cessão para a Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares - EBSERH da servidora FERNANDA CAMPOS DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1459429, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, matrícula Siape nº 1459429, lotada no Departamento de Cirurgia Geral e Especializada, desta Universidade, para exercer o cargo em comissão de Chefe da Divisão de Gestão do Cuidado da EBSERH (código GF 0025) junto à Gerência de Atenção à Saúde do Hospital Universitário Gaffrée e Guinle - HUGG, nos termos do contrato firmado entre aquele Órgão e esta Instituição Federal de Ensino Superior, e com base no Artigo nº 93, Inciso I, da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com nova redação dada pelo Artigo 22 da Lei 8.270 de 17/12/1991, regulamentado pelo Artigo 2º do Decreto nº 4.050 de 12 de dezembro de 2001. (Processo nº 23102.000.125/2019-13).</p><p>Nº 66 - Autorizar o retorno do afastamento do país, com ônus limitado, da servidora RAQUEL DE ALMEIDA FERRANDO NEVES, ocupante do cargo de Bióloga, matrícula SIAPE nº 2179737, CPF nº 057.735.747-64, a contar de 1º de novembro de 2018, tendo em vista a finalização antecipada das atividades de pesquisa em Instituição Internacional, na Universidade de Coimbra, em Portugal, previstas inicialmente para o período de 1º de fevereiro a 31 de dezembro de 2018. Processo nº 23102.008002/2017-51.</p><p>Nº 67 - Art. 1º declarar vago, a contar de 27 de dezembro de 2018, o cargo de Assistente em Administração, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Universidade, anteriormente ocupado por CLAUDIO SIMÕES DE MATTOS, matrícula nº 3074796, em decorrência de posse em cargo público inacumulável, conforme item VIII, do artigo 33, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990. Art. 2º Considerando que o servidor não adquiriu a estabilidade prevista no artigo 21 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a presente vacância não gera direito à recondução estabelecida no artigo 29 da mesma Lei. Processo nº 23102.000.060/2019-06.</p><p class="assina">LUIZ PEDRO SAN GIL JUTUCA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 110, DE 24 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Vice-Reitor no exercício da Reitoria da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar ADRIANA OGEDA GUEDES, matrícula SIAPE nº 1617148, de exercer a função gratificada (FG-1) de Chefe do Departamento de Didática, do Centro de Ciências Humanas e Sociais. Art.2º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">RICARDO SILVA CARDOSO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 114, DE 25 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Vice-Reitor no exercício da Reitoria da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º Designar ADRIANA HOFFMANN FERNANDES, matrícula SIAPE nº 1775358, para exercer a função gratificada (FG-1) de Chefe do Departamento de Didática, do Centro de Ciências Humanas e Sociais. Art.2º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">RICARDO SILVA CARDOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>