<xml><article id="7299077" name="Portaria nº 0140, 0141, 0143, 01" idOficio="5155375" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2019" artClass="00016:00027:00011:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Amapá/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas/Departamento de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11421784">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 140, DE 29 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 140, DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o disposto no Art. 17, inciso XIII do Regimento Geral da UNIFAP, e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 18/2019 - DEFIN, de 23.01.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar, a contar de 01/02/2019, a servidora MARIA IZETH BRAGA BELTRAO, matrícula SIAPE 2011563, Auxiliar em Administração, da função de Chefe de Divisão de Execução Financeira - DIEXFIN, FG-01.</p><p>Art. 2º - Designar, a contar de 01/02/2019, o servidor ALEXANDRE VIANA RIBEIRO, matrícula SIAPE 2352791, Técnico em Contabilidade, para exercer a função de Chefe de Divisão de Execução Financeira - DIEXFIN, FG-01.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 141 DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o disposto no inciso XIII, do Art. 17, do Regimento Geral da UNIFAP, combinado com o inciso II, do Art. 9, da Lei nº 8.112/90 e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 12/2019-DIRG/CAMPUS BI, de 21 de janeiro de 2019, Protocolo nº 23125.001893/2019-18. resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar, a contar de 02/01/2019, o servidor ANTONIO MENDES DOS SANTOS, Matrícula SIAPE nº 2178363, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, da Função Gratificada de Chefe da Divisão de Planejamento - DIPLAN, FG-02, do Campus Binacional do Oiapoque, desta Universidade.</p><p>Art. 2º - Dispensar o servidor ROBERTO VEIGA DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 2217425, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, da Função Gratificada de Assessor de Comunicação da Direção Geral do Campus Binacional do Oiapoque, FG-03, desta Universidade.</p><p>Art. 3º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 143 DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o disposto no inciso XIII, do Art. 17, do Regimento Geral da UNIFAP, combinado com o inciso II, do Art. 9, da Lei nº 8.112/90 e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 12/2019-DIRG/CAMPUS BI, de 21 de janeiro de 2019, Protocolo nº 23125.001893/2019-18. resolve:</p><p>Art. 1º - Designar o servidor ROBERTO VEIGA DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 2217425, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, para exercer a Função Gratificada de Assessor de Comunicação da Direção Geral do Campus Binacional do Oiapoque, FG-02, desta Universidade.</p><p>Art. 2º - Designar a servidora REGINA CÉLIA AMARAL DA CONCEIÇÃO, Matrícula SIAPE nº 3067512, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Informação e Auxílio ao Usuário - SIAU, FG-03, do Campus Binacional do Oiapoque, desta Universidade.</p><p>Art. 3º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 145 DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral da Universidade Federal do Amapá e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 13/2019 - DDP, de 18.01.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar, a contar de 01/02/2019, o Servidor RAILSON SILVA PEREIRA, Matrícula SIAPE 2281641, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, da função de Chefe da Divisão de Saúde e Medicina do Trabalho - DSMT, FG-03.</p><p>Art. 2º - Designar, a contar de 01/02/2019, o servidor ROSIVALDO SOUZA CRUZ, Matrícula SIAPE 2281799, Técnico em Segurança do Trabalho, para exercer a função de Chefe da Divisão de Saúde e Medicina do Trabalho - DSMT, FG-03.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 146, DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o disposto no inciso XIII, do Art. 17, do Regimento Geral da UNIFAP, combinado com o inciso II, do Art. 9, da Lei nº 8.112/90 e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 2/2019-CCCBIOCBIN, de 03 de janeiro de 2019, Protocolo nº 23125.000215/2019-38. resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar, a contar de 01/01/2019, o servidor CLEISON CARVALHO LOBATO, matrícula SIAPE nº 2269488, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, da Função Gratificada de Coordenador do Curso de Ciências Biológicas, FUC-01, do Campus Binacional do Oiapoque, desta Universidade.</p><p>Art. 2º - Designar, a contar de 21/01/2019, o servidor EDCARLOS VASCONCELOS DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2326962, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Gratificada de Coordenador do Curso de Ciências Biológicas, FUC-01, do Campus Binacional do Oiapoque, desta Universidade.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>