<xml><article id="7065692" name="11.1.2019 Afast. JORGE CAETANO J" idOficio="5134570" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="14/01/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="9" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11385059">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 11 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 11 de janeiro de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, SUBSTITUTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 717, de 16 de agosto de 2013, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995, autoriza o(a) Auditor Fiscal Federal Agropecuário JORGE CAETANO JUNIOR, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado no(a) Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da Reunião Técnica sobre o emprego da técnica do "GENEDRIVE" para produção de Moscas estereis da espécie, Cochliomya Hominivorax, em Montevidéu, República Oriental do Uruguai, no período de 14 a 16.1.2019, com ônus para o(a) SUASASDA. (Processo n° 21000.056240/2018-76)</p><p>Autoriza o(a) Auditora Fiscal Federal Agropecuário GRAZIELE DOS PASSOS LIMA, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado no(a) Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar das Reuniões do Grupo Técnico de Trabalho (TWG) da OECD - Sementes para a elaboração de normas de produção de sementes certificadas, em Buenos Aires, República da Argentina, no período de 28.1 a 2.2.2019, com ônus para o(a) PI VIGIFIAS. (Processo n° 21000.054834/2018-42)</p><p>Autoriza o(a) Auditora Fiscal Federal Agropecuário VIRGÍNIA ARANTES FERREIRA CARPI, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado no(a) Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar das Reuniões do Grupo Técnico de Trabalho (TWG) da OECD - Sementes para a elaboração de normas de produção de sementes certificadas, em Buenos Aires, República da Argentina, no período de 28.1 a 2.2.2019, com ônus para o(a) PI VIGIFIAS. (Processo n° 21000.054915/2018-42)</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>