<xml><article id="7275075" name="Portaria 206 a 211-2019 mlrs des" idOficio="5153090" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/01/2019" artClass="00017:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="19" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11418039">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA INFRAESTRUTURA, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 206 Designar FABIO LAVOR TEIXEIRA, CPF nº 560.120.043-20, para exercer o encargo de substituto eventual do Secretário Nacional de Portos e Transportes Aquaviários, código DAS 101.6, da Secretaria Nacional de Portos e Transportes Aquaviários deste Ministério, em seus afastamentos e impedimentos legais ou eventuais.</p><p>Nº 207 Designar KARENINA MARTINS TEIXEIRA DIAN, CPF nº 637.764.302-06, para exercer o encargo de substituto eventual do Diretor do Departamento de Navegação e Hidrovias, código DAS 101.5, da Secretaria Nacional de Portos e Transportes Aquaviários deste Ministério, em seus afastamentos e impedimentos legais ou eventuais.</p><p>Nº 208 Designar LUIZ OSMAR SCARDUELLI JÚNIOR, CPF nº 029.435.129-90, para exercer o encargo de substituto eventual do Diretor do Departamento de Novas Outorgas e Políticas Regulatórias Portuárias, código DAS 101.5, da Secretaria Nacional de Portos e Transportes Aquaviários deste Ministério, em seus afastamentos e impedimentos legais ou eventuais.</p><p>Nº 209 Designar SÉRGIO VIANNA TEIXEIRA JUNIOR, CPF nº 828.291.367-72, para exercer o encargo de substituto eventual do Diretor do Departamento de Gestão e Modernização Portuária, código DAS 101.5, da Secretaria Nacional de Portos e Transportes Aquaviários deste Ministério, em seus afastamentos e impedimentos legais ou eventuais.</p><p>Nº 210 Designar REBECCA CAROLINE FONTOURA DA SILVA, CPF nº 033.235.741-41, para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe de Gabinete, código DAS 101.4, da Secretaria Nacional de Portos e Transportes Aquaviários deste Ministério, em seus afastamentos e impedimentos legais ou eventuais.</p><p>Nº 211 Designar EDUARDO HENRIQUE PINTO BEZERRA, CPF nº 467.119.702-25, para exercer o encargo de substituto eventual do Diretor do Departamento de Gestão de Contratos, código DAS 101.5, da Secretaria Nacional de Portos e Transportes Aquaviários deste Ministério, em seus afastamentos e impedimentos legais ou eventuais.</p><p class="assina">TARCISIO GOMES DE FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>