<xml><article id="7274655" name="ports" idOficio="5153012" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/01/2019" artClass="00016:00032:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="19" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11417912">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 36, de 15 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 36, de 15 de janeiro de 2019</p><p>A VICE-REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITORA, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I a III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, e considerando o contido no Processo nº n.º 23104.045042/2018-44, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária a SANDRA REGINA CAMARGO, matrícula Siape nº 0433455, código de vaga nº 341712, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Classe C, Nível de Capacitação 4, Padrão 16, com proventos integrais e nove por cento de anuênio.</p><p class="assina">CAMILA CELESTE BRANDÃO FERREIRA ÍTAVO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 83, de 25 de janeiro de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, nos termos da Resolução nº 99, CD, de 4 de setembro de 2018, e considerando o que consta do Processo nº 23104.050590/2018-96, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento da Servidora MARIA MARGARETH ESCOBAR RIBAS LIMA, matrícula Siape nº 1306641, lotada na Faculdade de Engenharias, Arquitetura e Urbanismo e Geografia, no período de 18 de fevereiro de 2019 a 18 de fevereiro de 2020, para realizar curso de Pós-Doutorado na Faculdade de Belas Artes da Universidade de Lisboa, em Lisboa, Portugal, com trânsito incluso e ônus limitado para a UFMS.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>