<xml><article id="7221909" name="Nomeações - 23.01.2019" idOficio="5148442" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/01/2019" artClass="00016:00086:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sul de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="17" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11408765">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO SUL DE MINAS GERAIS, usando de suas atribuições legais e considerando o Decreto nº 7.312, de 22 de setembro de 2010 - DOU de 23.09.2010 e Portaria Interministerial nº 60 de 29 de março de 2018 - DOU de 04.04.2018, e em conformidade com a Lei 11.892/08, e o que consta nos processos eletrônicos 23343.000291.2019-79 e 23343.000289.2019-08, resolve:</p><p>Nº 118 - Nomear, em caráter efetivo, no Quadro de Pessoal deste Instituto, com lotação no Campus Poços de Caldas nos termos do Artigo 9º, Inciso I, da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ERICK AKIO NAGATA, aprovado em Concurso Público do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sul de Minas Gerais, conforme Edital nº 05, publicado no DOU de 08.01.2019, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe "D", Padrão 101, em regime de dedicação exclusiva, código de vaga nº 0951533.</p><p>Nº 119 - Nomear, em caráter efetivo, no Quadro de Pessoal deste Instituto, com lotação no Campus Avançado Carmo de Minas nos termos do Artigo 9º, Inciso I, da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, THIAGO ALVES DE SOUZA, aprovado em Concurso Público do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sul de Minas Gerais, conforme Edital nº 05, publicado no DOU de 08.01.2019, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe "D", Padrão 101, em regime de dedicação exclusiva, código de vaga nº 0952727.</p><p>A posse dos candidatos nomeados dar-se-á no prazo de 30 dias, contados da publicação deste ato no D.O.U., na Reitoria deste Instituto localizada na Avenida Vicente Simões, 1111 - Nova Pouso Alegre - Pouso Alegre-MG, diante do Magnífico Reitor ou seu substituto.</p><p>O início do efetivo exercício dar-se-á na data em que os novos servidores, após a posse, se apresentarem no local de lotação aos quais foram nomeados, respeitado o prazo estabelecido no § 1º do art. 15 da Lei n.º 8.112/1990.</p><p class="assina">CLEBER AVILA BARBOSA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 120, DE 23 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO SUL DE MINAS GERAIS, usando de suas atribuições legais e considerando Decreto nº 7.311, de 22 de setembro de 2010 - DOU de 23.09.2010 e Portaria Interministerial nº 61 de 29 de março de 2018 - DOU de 04.04.2018, e o que consta no processo eletrônico nº. 23343.000290.2019-24, resolve:</p><p>Nomear, em caráter efetivo, no Quadro de Pessoal deste Instituto, com lotação no Campus Muzambinho nos termos do Artigo 9º, Inciso I, da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, CLAUDIO VIEIRA DA SILVA, aprovado em Concurso Público do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sul de Minas Gerais, conforme Edital nº 20, de 16.02.2017, publicado no DOU de 17.02.2017, para o cargo de Programador Visual, Classe "E", Padrão 101, em regime de 40 horas semanais, código de vaga nº 0984117.</p><p>A posse do candidato nomeado dar-se-á no prazo de 30 dias, contados da publicação deste ato no D.O.U., na Reitoria deste Instituto localizada na Avenida Vicente Simões, 1111 - Nova Pouso Alegre - Pouso Alegre-MG, diante do Magnífico Reitor ou seu substituto.</p><p>O início do efetivo exercício dar-se-á na data em que o novo servidor, após a posse, se apresentar no local de lotação ao qual foi nomeado, respeitado o prazo estabelecido no § 1º do art. 15 da Lei n.º 8.112/1990.</p><p class="assina">CLEBER AVILA BARBOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>