<xml><article id="7000168" name="JAN 09 port DOU" idOficio="5128852" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/01/2019" artClass="00016:00114:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="6" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11375248">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de  8 de Janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 8 de Janeiro de 2019</p><p>A Pró-Reitora de Graduação da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 84 - Declarar, nos termos do art. 33, inciso IX da Lei nº 8.112/90, a vacância do Técnico em Enfermagem, D IV, Padrão 10, ocupado por Ana Edna Da Silva Rodrigues, Mat. nº 1423998/SIAPE/HC, a contar de 11/12/2018, data do óbito da servidora. (Processo nº 23070.000372/2019-26)</p><p>N° 122 - Conceder pensão vitalícia, a Merico Rodrigues Chaveiro, portador do CPF nº 277.783.201-34, viúvo, no percentual de 50% da remuneração e temporária a Sara Geovana Silva Chaveiro, portadora do CPF nº 702.495.931-22, nascida em 17/05/2001, filha menor da ex-servidora Ana Edna Da Silva Rodrigues, Mat. nº 1423998/SIAPE, Técnico em Enfermagem, falecida em 11/12/2018, conforme Certidão de Óbito, do 4º Registro Civil e Tabelionato de Notas, Município e Comarca de Goiânia/GO, nos termos do art. 217, incisos I e IV, da Lei nº 8.112/90, de 11/12/90, e alterações, combinada com o art. 222, incisos I, IV e VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 13.135/2015 e art. 40, § 7º, inciso I, da CF, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/03, c/c o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18/06/2004. (Processo nº 23070.000004/2019-88)</p><p>N° 125 - I - Designar Eliany Alvarenga De Araújo, CPF nº 414.756.821-15, Mat. nº 0338272/SIAPE, Professor Titular, para exercer a função de Coord. do Curso de Gestão da Informação/FIC, FCC. II - Designar Rubem Borges Teixeira Ramos, Mat. nº 1766196/SIAPE, Professor Adjunto, para exercer o encargo de Vice-coord. do Curso de Gestão da Informação/FIC. III - Os efeitos legais e financeiros da designação desta portaria vigorarão, por um mandato de dois anos, a partir da publicação deste ato no DOU, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97. (Processo nº 23070.022858/2018-34)</p><p class="assina">Flávia Aparecida de Oliveira</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>