<xml><article id="6965636" name="PORTARIAS 08 e 33 MATEUS E NADIR" idOficio="5125629" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/01/2019" artClass="00013:00032:00034:00049:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão de Pessoas/Departamento de Carreiras, Concursos e Desenvolvimento de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="4" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11369652">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  8,  DE  4 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 8, DE 4 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO DE RORAIMA, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS A SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 13.751, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União - Seção 2 nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Conceder pensão civil à MATEUS BRENO SOUZA DOS SANTOS, na qualidade de filho do ex-servidor HENRIQUE GONÇALVES DOS SANTOS JÚNIOR, Matrícula SIAPE nº 0709215, oriundo do ex-Território Federal de Roraima, com fundamento na Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, arts. 215, 217, inciso IV, alínea "a" e art. 218, com redação dada pela Lei 13.135 de 18 de junho de 2015, consubstanciada no art. 40, § 7º, II, CF, com redação dada pela EC nº 41/2003, regulamentado pelo art. 2º, II, c/c art. 15 da Lei nº 10.887/04, de 18/06/2004, com habilitação tardia a partir da data da publicação da Portaria no DOU (Processo nº 05502.010961/2018-22).</p><p class="assina">OIAMA TEIXEIRA DE CASTRO JÚNIOR</p><p class="cargo">Substituto</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 33, DE 3 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO DE RORAIMA, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS A SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 13.751, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União - Seção 2 nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Conceder pensão civil à NADIR GUIMARÃES DE SOUSA, na qualidade de cônjuge do ex-servidor JOSÉ VIEIRA DE SOUSA, Matrícula SIAPE nº 0706355, oriundo do ex-Território Federal de Roraima, Classe "S", Padrão III, com fundamento na Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, arts. 215, 217, inciso I e art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, com redação dada pela Lei 13.135 de 18 de junho de 2015, consubstanciada no art. 40, § 7º, I, CF, com redação dada pela EC nº 41/2003, regulamentado pelo art. 2º, I, c/c art. 15 da Lei nº 10.887/04, de 18/06/2004, com vigência a partir de 27 de outubro de 2018, data do óbito da ex-servidor, processo nº 05502.010946/2018-84.</p><p class="assina">OIAMA TEIXEIRA DE CASTRO JÚNIOR</p><p class="cargo">Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>