<xml><article id="6972390" name="Portarias nº 03 - DISPENSAR a se" idOficio="5126112" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/01/2019" artClass="00008:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Cidadania/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="5" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11370340">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3, DE 4 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3, DE 4 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA CIDADANIA, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº 115, de 20 de março de 2017, e tendo em vista as disposições contidas no Decreto n. 9.058, de 25 de maio de 2017 e da Portaria/MJC/N. 910, de 14 de outubro de 2016 publicada no DOU de 17 de outubro de 2016 e, ainda, o que consta do Processo nº 71000.000315/2019-13 , resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR a servidora JULIANA CARVALHO DE OLIVEIRA CEI, ocupante do cargo efetivo de Analista Técnico de Políticas Sociais, SIAPE nº 1021727, da Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, Nível Superior, do Sistema de Gestão de Documentos de Arquivo - SIGA, que lhe foi concedida pela Portaria nº 246, de 23 de abril de 2018, publicada no DOU de 25 de abril de 2018.</p><p>Art. 2º CONCEDER ao servidor EDGAR DE ALBUQUERQUE PARRAS, ocupante do cargo efetivo de Analista do Seguro Social, SIAPE nº 1422044, a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, Nível Superior, do Sistema de Gestão de Documentos de Arquivo - SIGA.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TATIANA ALVARENGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>