<xml><article id="7078236" name="SUSP" idOficio="5135547" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="15/01/2019" artClass="00099:00016:00070:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00001" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="10" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11386448">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 006, DE 14 DE JANEIRO DE 2019Suspensão de Pagamento]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EDITAL Nº 006, DE 14 DE JANEIRO DE 2019Suspensão de Pagamento</p><p>A DIRETORA SUBSTITUTA DE GESTÃO DE PESSOAS DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO NORTE DE MINAS GERAIS, em conformidade com as disposições estabelecidas pelo Decreto nº 7.862, de 08 de dezembro de 2012, Portaria nº 363 - GM/MP, de 28 de novembro de 2016 e Orientação Normativa SEGEP Nº 1, de 02 de janeiro de 2017, resolve:</p><p>1. Tornar pública a relação dos aposentados e/ou pensionistas que terão o pagamento do provento e/ou benefício de pensão suspenso por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual, no mês do aniversário:</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>CPF</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>Vínculo</p></td><td><p>Mês de Aniversário</p></td></tr><tr><td><p>733.514.156-72</p></td><td><p>ALLAN CARLOS ALKMIM MIRANDA</p></td><td><p>Pensionista</p></td><td><p>Outubro</p></td></tr></table><p>2. O restabelecimento do pagamento do provento e/ou do benefício de pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado na unidade de Gestão de Pessoas de um dos campi deste Instituto Federal, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON SEGEP Nº 1, publicada no Diário Oficial da União de 14 de janeiro de 2013. Os endereços dos campi do Instituto Federal do Norte de Minas Gerais podem ser obtidos através do site www.ifnmg.edu.br.</p><p>3. Na hipótese de moléstia grave, ou de impossibilidade de locomoção do aposentado ou pensionista, deverá ser solicitada visita técnica, por meio da Central de Atendimento Alô - SEGEP, no telefone 0800-978-2328, ou em um dos campi deste Instituto Federal, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita.</p><p>4. Os créditos dos pagamentos restabelecidos serão efetivados na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p class="assina">MARCELA MELO MOREIRA SANS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>