<xml><article id="7029179" name="16. Portaria 027 2019" idOficio="5131557" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/01/2019" artClass="00016:00069:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="8" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11379701">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 27, DE 3 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 27, DE 3 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto da Instituição, republicado com alterações no Diário Oficial da União do dia 08/05/2018, Seção 1, Páginas 09 e 10, e pela Portaria IFMG nº 1.399 de 1º de outubro de 2015, publicada no DOU de 05 de outubro de 2015, Seção 2, página 20, e, Considerando o artigo 4º da portaria nº 404 de 23 de abril de 2009, publicada no Diário Oficial nº 85 de 07 de maio de 2009, resolve:</p><p>​Art. 1º AUTORIZAR o afastamento do País, no período de 01/03/2019 a 28/02/2020, trânsito incluso, à servidora, CRISTINA ALVES MAERTENS, Siape 2215174, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Campus Avançado Itabirito, para acompanhamento do cônjuge, Prof. Gustavo Paulinelli Guimarães, SIAPE nº 2091124, lotado no Departamento de Engenharia Mecânica, Universidade Federal de Ouro Preto, no programa de estágio Pós-Doutoral, a ser realizado no Fraunhofer Institute for Estructural Durability and System Rellability, na cidade de Darmstadt, Alemanha, sem ônus ao IFMG.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Carlos Bernardes Rosa Júnior</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>