<xml><article id="7220964" name="PORT93-2019-DPMM" idOficio="5147786" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/01/2019" artClass="00011:00007:00014:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="17" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11408038">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 93/DPMM, DE 21 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 93/DPMM, DE 21 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da atribuição que lhe confere o contido no inciso I, do art. 19 e o disposto nos incisos I, II e III do § 1º e § 2odo art. 6º, do Decreto no4.034, de 26 de novembro de 2001, inciso V do art. 66, da Portaria nº 18, de 18 de janeiro de 2012, do Comandante da Marinha, combinado com a alínea c, do inciso 3.4.6, incisos 3.5.2 e 3.15.2, do Plano de Carreira de Praças da Marinha (PCPM), aprovado pela Portaria no342, de 17 de dezembro de 2007, e alterado pela Portaria nº 22, de 24 de janeiro de 2017, ambas do Comandante da Marinha, e em cumprimento a Decisão proferida nos autos do Processo nº 0802747-28.2018.4.05.8100, pela 7ª Vara Federal do Ceará, resolve:</p><p>Art. 1oNomear, por força de decisão judicial, à graduação de Marinheiro (MN) do Quadro de Praças da Armada (QPA) do Corpo de Praças da Armada (CPA), o GR 18.0163.24 EVERALDO GOMES DE OLIVEIRA JUNIOR, contando antiguidade a partir de 13 de dezembro de 2018, devendo ficar posicionado na escala hierárquica contida na Portaria no4/DPMM, de 7 de janeiro de 2018, publicada no Bol 3/2018 - Tomo II, entre o GR 18.0290.86 DANIEL DO NASCIMENTO LEMOS e o GR 18.0116.75 WILLIAM SALVADO DE ALMEIDA.</p><p>Art. 2oEsta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice.Alte RENATO RODRIGUES DE AGUIAR FREIRE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>