<xml><article id="7238251" name="2301PRT45A53-GSI-DGES-S2" idOficio="5149494" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/01/2019" artClass="00006:00011:00002:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Gabinete de Segurança Institucional/Secretaria Executiva/Departamento de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="17" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11410806">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE JANEIRO DE 2019</p><p><strong>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo art. 2º da Portaria nº 18, de 19 de abril de 2017, do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 45 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>a<strong></strong>1º Sgt PMSP SANDRA REGINA FIGUEIREDO de exercer a função de ASSISTENTE, Código GR IV, no Escritório de Representação na cidade de São Paulo, São Paulo, da Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, a partir de 22 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 46 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>o<strong></strong>Cb PMSP ANTÔNIO MARCOS LUCIANO de exercer a função de AUXILIAR, Código GR I, no Escritório de Representação na cidade de São Paulo, São Paulo, da Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, a partir de 21 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 47 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>o<strong></strong>2º Ten EB MOISÉS CRISTIANO BENITES KISIEL de exercer a função de ASSISTENTE, Código GR IV, na Secretaria de Assuntos de Defesa e Segurança Nacional do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, a partir de 23 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 48 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>o<strong></strong>1º Ten<strong></strong>EB JOSÉ AUGUSTO TEIXEIRA LIMA para exercer a função de ASSISTENTE, Código GR IV, no Escritório de Representação na cidade do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, da Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República.</p><p>Nº 49 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>o<strong></strong>Sd<strong></strong>EB THALES SERPA DE ANDRADE para exercer a função de AUXILIAR, Código GR I, na Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República.</p><p>Nº 50 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>o SO MB JOSAFÁ DOS SANTOS para exercer a função de ASSISTENTE, Código GR IV, na Secretaria de Coordenação de Sistemas do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente exerce.</p><p>Nº 51 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>o SO MB JONY ENDERSON VIANA MATOS para exercer a função de SUPERVISOR, Código GR V, na Secretaria de Coordenação de Sistemas do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente exerce.</p><p>Nº 52 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>o 2S FAB MARCOS JOSÉ DANTAS GUEDES para exercer a função de AUXILIAR, Código GR I, na Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República.</p><p>Nº 53 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>o 2º Sgt EB CÉLIO MAGALHÃES DA SILVA para exercer a função de ESPECIALISTA, Código GR II, no Gabinete do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República.</p><p class="assina">ARMANDO MACHADO DE SOUSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>