<xml><article id="7041302" name="Port13-2019" idOficio="5132389" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/01/2019" artClass="00021:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="8" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11381271">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 13, DE 10 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 13, DE 10 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL da AGÊNCIA NACIONAL DO PETRÓLEO, GÁS NATURAL E BIOCOMBUSTÍVEIS - ANP, no uso de suas atribuições, tendo em vista o disposto no art. 36 da Lei nº 9.478, de 6 de agosto de 1997, consoante a Resolução ANP nº 18, de 19 de março de 2015, e a Portaria ANP nº 291, de 19 de julho de 2018, e com base na Resolução de Diretoria nº 29, de 10 de janeiro de 2019, torna público o seguinte ato:</p><p>Art. 1º Fica alterada a composição da Comissão Especial de Licitação - CEL, constituída pela Portaria ANP nº 290, de 19 de julho de 2018, com vistas a conduzir, em sua fase externa, os procedimentos licitatórios relativos à Oferta Permanente.</p><p>Art. 2º Ficam designados para compor a CEL da Oferta Permanente:</p><p>a)Adelaide Maria de Souza Antunes, especialista Sênior do INPI - Instituto Nacional da Propriedade Industrial, Professora Emérita da UFRJ e Professora permanente do Programa de Pós-Graduação de Tecnologia de Processos Químicos e Bioquímicos da Escola de Química da Universidade Federal do Rio de Janeiro, que atuará como membro efetivo da CEL, em substituição à representante da sociedade Luciana dos Santos Nunes; e</p><p>b)Gerlena Maria Santana de Siqueira, procuradora federal, para acompanhar os trabalhos da CEL, em substituição à procuradora federal Isabela de Araújo Lima Ramos.</p><p>Art. 3º A CEL da Oferta Permanente será composta pelos seguintes membros:</p><p>I - Como membros efetivos:</p><p>a)Renato Lopes Silveira, da Superintendência de Exploração, representante da ANP, que exercerá a presidência da Comissão;</p><p>b)Marina Abelha Ferreira, Assessora da Diretoria II, representante da ANP, que exercerá a vice-presidência da CEL;</p><p>c)Felicíssimo Cardoso Neto, da Superintendência de Gestão Financeira e Orçamentária, representante da ANP;</p><p>d)Clarissa Brandão Kowarski, Professora e Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Direito Constitucional na Faculdade de Direito da Universidade Federal Fluminense (UFF) e pesquisadora da Faculdade de Direito da Universidade do Estado do Rio de Janeiro (UERJ), representante da sociedade; e</p><p>e)Adelaide Maria de Souza Antunes, especialista Sênior do INPI - Instituto Nacional da Propriedade Industrial, Professora Emérita da UFRJ e Professora permanente do Programa de Pós-Graduação de Tecnologia de Processos Químicos e Bioquímicos da Escola de Química da Universidade Federal do Rio de Janeiro.</p><p>II - Como suplentes:</p><p>a)Ana Lucia Ferreira de Oliveira, do Núcleo de Fiscalização da Medição da Produção de Petróleo e Gás Natural, representante da ANP; e</p><p>b)Luciano Ricardo da Silva Lobo, da Superintendência de Dados Técnicos, representante da ANP.</p><p>III - Como representante da Procuradoria Federal:</p><p>a)Gerlena Maria Santana de Siqueira, Procuradora Federal.</p><p>Art. 4º Os membros da CEL, acima indicados, exercerão suas atividades em conformidade com as disposições legais pertinentes à matéria.</p><p>Art. 5º Fica revogada a Portaria ANP nº 290, de 19 de julho de 2018.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DÉCIO FABRICIO ODDONE DA COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>