<xml><article id="7164041" name="Portaria nº 005_Agregação" idOficio="5142719" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/01/2019" artClass="00011:00008:00024:06903:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="14" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11398685">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº  5-DCEM, de 18 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 5-DCEM, de 18 de janeiro de 2019</p><p></p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>AGREGAR</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para frequentar o Curso de Altos Estudos de Defesa - SME (Atv PCENA V19/025), na Itália, o Cel Cav (0148569130) RENATO JOSE MADUREIRA ROCHA, a contar de 27 de dezembro de 2018.</p><p>b. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Instrutor do Centro de Treinamento de Apoio à Paz, na Etiópia, o Ten Cel Inf (0204713648) FÁBIO RODRIGO DE ASSIS, a contar de 27 de dezembro de 2018.</p><p>c. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Assessor da Cooperação Militar Brasileira no Paraguai (CMBP), o Ten Cel Cav (0204752042) ALEXANDRE SANTOS BEZERRA, a contar de 20 de dezembro de 2018.</p><p>d. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Chefe da Comissão de Fiscalização da Manutenção do Material LEOPARD/GEPARD, na Alemanha, o Ten Cel Cav (1182700730) MARCOS ANTONIO SILVANO DOS SANTOS, a contar de 1º de dezembro de 2018.</p><p>e. De acordo com o inciso III do artigo 82 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por haver ultrapassado 6 (seis) meses contínuos em Licença para Tratar de Interesse Particular (LTIP), o Ten Cel Com (0203905245) EDSON LOPES SOUTO, a contar de 5 de janeiro de 2019.</p><p>f. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Assessor Técnico da Cooperação Militar, no domínio da Aviação do Exército, entre Brasil e Bolívia, na Bolívia, o Maj Art (1138241045) MARCO AURÉLIO VASQUES SILVA, a contar de 15 de dezembro de 2018.</p><p>g. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Instrutor de Logística no Colégio Militar do Exército Boliviano, o Maj QMB (0520589540) RONY CHRISTIAN NEITZKE, a contar de 15 de dezembro de 2018.</p><p>h. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão Multidimensional das Nações Unidas para a Estabilização na República Centro-Africana (MINUSCA), ambos a contar de 3 de dezembro de 2018:</p><p>1) o Cap Inf (0100110857) VINICIUS DE LUNA MENEZES; e</p><p>2) o Cap Art (1139025140) DANILO FERNANDES FERREIRA.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>a. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Auxiliar do Assessor Técnico da Cooperação Militar, no domínio da Aviação do Exército, entre Brasil e Bolívia, na Bolívia, o S Ten Av/Mnt (0196813331) MARIO HELENO GUEDES DOS SANTOS, a contar de 15 de dezembro de 2018.</p><p>b. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Auxiliar de Adido de Defesa e do Exército junto à Representação Diplomática do Brasil na República do Peru, o S Ten Inf (1127479440) ZENILTON ALVES DE MEDEIROS, a contar de 1º de dezembro de 2018.</p><p>c. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Auxiliar de Adido do Exército junto à Representação Diplomática do Brasil no Reino Unido da Grã-Bretanha e Irlanda do Norte, o 1º Sgt Cav (0434768842) ÉDER FORTES DA ROSA, a contar de 20 de dezembro de 2018.</p><p>d. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Auxiliar de Adido do Exército junto à Representação Diplomática do Brasil na República Oriental do Uruguai, o 1º Sgt Int (0130041148) ALEXANDRE PINTO MEDEIROS, a contar de 11 de dezembro de 2018.</p><p>e. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para frequentar o Curso de Capacitação e Liderança para Sargentos Maiores de Comando (Atv PCENA V19/092), na Colômbia, todos a contar de 31 de dezembro de 2018:</p><p>1) o 1º Sgt Eng (0522063049) LUÍS ROBERTO SANDER;</p><p>2) o 1º Sgt Com (0318985249) RODRIGO AMARAL CARVALHO;</p><p>3) o 1º Sgt Inf (0434738548) JOSELITON MONTEIRO GUIMARÃES; e</p><p>4) o 1º Sgt Cav (0333126043) ÉVERTON SOARES SAMPAIO.</p><p>f. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Monitor Desportivo do Ministério da Defesa do Suriname, o 2º Sgt Inf (0400269759) ROBERTO SABINO DIAS, a contar de 15 de dezembro de 2018.</p><p>g. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Auxiliar da Comissão do Exército Brasileiro em Washington (CEBW), nos EUA, o 2º Sgt Com (0400317756) IVAN RIBOLDI JORDÃO DA SILVA VARGAS, a contar de 1º de dezembro de 2018.</p><p>h. De acordo com o inciso V do artigo 82 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço do Exército, enquanto tramita o processo de reforma, em Sessão nº 144/2018, do MPGu IV/Fortaleza (HGeF), conforme cópia de Ata de Inspeção de Saúde nº 18693/2018, o 2º Sgt Inf (0435428545) DANIEL LACERDA MACIEL, a contar de 31 de outubro de 2018.</p><p>i. De acordo com o inciso XII do artigo 82 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, combinado com a Portaria nº 1347-Cmt Ex, de 23 de setembro de 2015, por ter sido convocado para realizar fase complementar do Curso de Formação da Academia de Polícia Civil(cargo - Inspetor de Polícia), o 2º Sgt Int (0303729453) SILVIO LUÍS SARQUIS ESCALANTE, a contar de 21 de dezembro de 2018.</p><p class="assina">LUCIANO BATISTA DE LIMA - Cel</p><p class="cargo">Respondendo pelo Expediente da Diretoria de Controle de Efetivos e Movimentações</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>