<xml><article id="7334887" name="DSE confirma 3001" idOficio="5158777" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2019" artClass="00023:00246:00050:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Secretaria-Geral das Relações Exteriores/Subsecretaria-Geral do Serviço Exterior/Departamento do Serviço Exterior" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11428208">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 29 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DO SERVIÇO EXTERIOR, no âmbito de sua competência regimental e dentro das atribuições que lhe confere o Decreto-Lei no 83.937, de 6 de setembro de 1979, bem como tendo em vista o disposto no art. 37, da Lei no 10.180/2001, no art. 8º da Instrução Normativa Conjunta STN/SFC no 6, de 31 de outubro de 2007, e o disposto na Instrução Normativa TCU no 63, de 1º de setembro de 2010, resolve:</p><p>Art. 1º Confirmar FERNANDA CARVALHO DAL PIAZ, terceira-secretária da Carreira de Diplomata, matrícula SIAPE nº 2079015, na função de Gestora Financeira, Titular, do Departamento do Serviço Exterior.</p><p>Art. 2º Exonerar CLÁUDIA KIMIKO ISHITANI CHRISTÓFOLO, conselheira da Carreira de Diplomata, matrícula Siape nº 1444741, da função de Ordenadora de Despesas, substituta, do Departamento do Serviço Exterior.</p><p>Art. 3º Exonerar PAULO THIAGO PIRES SOARES, segundo-secretário da Carreira de Diplomata, matrícula Siape nº 1650507 da função de Gestor Financeiro, substituto, do Departamento do Serviço Exterior.</p><p>Art. 4º Designar PAULO THIAGO PIRES SOARES, segundo-secretário da Carreira de Diplomata, matrícula Siape nº 1650507, Segundo-Secretário da Carreira de Diplomata, Ordenador de Despesas, substituto, do Departamento do Serviço Exterior.</p><p>Art. 5º Designar JOÃO AUGUSTO COSTA VARGAS, primeiro-secretário da Carreira de Diplomata, matrícula Siape nº 1545669, Gestor Financeiro, substituto, do Departamento do Serviço Exterior.</p><p class="assina">ALEXANDRE JOSÉ VIDAL PORTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>