<xml><article id="7241607" name="24.01.2019 PRES" idOficio="5150241" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/01/2019" artClass="00022:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="18" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11411995">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e de acordo com o que consta no Artigo 38 da Lei nº 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 44-Designar o servidor MARCOS MESQUITA DAMASCENO, matrícula nº 3011587, CPF nº 080.529.736-78, para exercer o encargo de substituto do Chefe do Serviço de Gestão Ambiental e Territorial, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional do Rio Negro-AM, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 45-Designar a servidora MARIA ALICE COSTA DE OLIVEIRA, matrícula nº 1820596, CPF nº 788.984.202-34, para exercer o encargo de substituta do Chefe da Divisão Técnica, código DAS 101.2, da Coordenação Regional Amapá e Norte do Pará-AP, no período de 01 a 28 de fevereiro de 2019, por motivo de vacância do cargo e férias do substituto eventual.</p><p>Nº 46-Art. 1º Designar o servidor HUGO RAFAEL DE SOUZA MANSO SIMÕES, matrícula nº 1928141, CPF nº 304.039.858-03, para exercer o encargo de substituto do Chefe da Divisão Técnica, código DAS 101.2, da Coordenação Regional Madeira-AM, no período de 02 a 31 de janeiro de 2019, por motivo de designação do substituto eventual como Coordenador Regional substituto no referido período.</p><p>Art. 2º Convalidar os atos praticados no período de 02 de janeiro de 2019 até a data de publicação desta Portaria.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FRANKLIMBERG RIBEIRO DE FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>