<xml><article id="7321988" name="Ato PORTARIAS 15 e 16" idOficio="5142703" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2019" artClass="00024:00002:00019:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Coordenação-Geral do Núcleo Estadual de Goiás/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11398702">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[     PORTARIAS DE 14 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DO NÚCLEO ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM GOIÁS, no uso de suas atribuições legais conferidas pela Portaria GM/MS Nº 2216 de 01/10/2013, publicada no DOU Nº 191 de 02/10/2013 e Portaria Nº SAA/SE/MS Nº 1804 de 01/10/2013, publicada no DOU Nº 192 de 03/10/2013, resolve:</p><p>Nº 144 - Conceder aposentadoria voluntária integral a NELSON DA SILVA PARREIRAS, matrícula no SIAPE Nº 0489910, Enfermeiro, Classe S, Padrão III, do Nível Superior, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002930/2018-16)</p><p>Nº 145 - Conceder aposentadoria voluntária integral a LORETA MARINHO QUEIROZ COSTA, matrícula no SIAPE Nº 1038872, Enfermeiro, Classe S, Padrão III, do Nível Superior, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002816/2018-96)</p><p>Nº 146 - Conceder Pensão à GERCINA MATEUS DIAS, companheira do ex-servidor aposentado VALDEMAR LUIZ SERAFIM, matrícula no SIAPE Nº 231415, Artífice de Mecânica, Classe "S", Padrão III do Nível Intermediário, aposentado conforme Portaria Nº 1073 de 10.08.1990, publicada no DOU de 13.08.1990, falecido em 21.12.2018, a contar da data do óbito, com fundamento no Artigo 215 combinado com o Artigo 217, item III, da Lei 8.112/90, alterado pela Lei 13.135/15, combinado com a EC-41/03 e Lei 10.887/04. (Processo 25005.002979/2018-79)</p><p class="assina">MARLI SOREL DE ARAÚJO GONÇALVES</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DO NÚCLEO ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM GOIÁS, no uso de suas atribuições legais conferidas pela Portaria GM/MS Nº 2216 de 01/10/2013, publicada no DOU Nº 191 de 02/10/2013 e Portaria Nº SAA/SE/MS Nº 1804 de 01/10/2013, publicada no DOU Nº 192 de 03/10/2013, resolve:</p><p>Nº 147 - Conceder aposentadoria voluntária integral a DELIO DA SILVA, matrícula no SIAPE Nº 0495243, Motorista Oficial, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002496/2018-74)</p><p>Nº 148 - Conceder aposentadoria voluntária integral a GILDA MARIA DE MORAES ALBERTO, matrícula no SIAPE Nº 0546067, Auxiliar de Enfermagem, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.000014/2019-22)</p><p>Nº 150 - Conceder aposentadoria voluntária integral a PAULO CESAR PESSOA, matrícula no SIAPE Nº 0495490, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.000038/2019-81)</p><p>Nº 151 - Conceder aposentadoria voluntária integral a JOÃO DIVINO BATISTA, matrícula no SIAPE Nº 0500439, Guarda de Endemias, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002950/2018-97)</p><p>Nº 152 - Conceder aposentadoria voluntária integral a ERMINIO BORGES DE CARVALHO FILHO, matrícula no SIAPE Nº 0546956, Agente de Portaria, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.000008/2019-75)</p><p>Nº 153 - Conceder aposentadoria voluntária integral a WALDIR NUNES DE MORAES, matrícula no SIAPE Nº 0548003, Motorista Oficial, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.000045/2019-83)</p><p class="assina">MARLI SOREL DE ARAÚJO GONÇALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>