<xml><article id="7023673" name="ATOS DO DGP N. 116 AO 118 DE 09-" idOficio="5131031" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="10/01/2019" artClass="00016:00024:00001:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria/Decanato de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="7" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11378921">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 7 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 7 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DECANO DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Ato da Reitoria n. 514, publicado no DOU n. 81, Seção 2, de 28 de abril de 2017, e de acordo com a competência que lhe foi delegada por meio do Ato da Reitoria n. 304, de 23 de março de 2017, publicado no DOU n. 58, Seção 2, de 24 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 116 - Contratar, em caráter temporário, JOSÉ MANUEL VIEIRA FRAGOSO , na categoria de Professor Visitante Estrangeiro, área Zoologia, para prestar serviço junto ao Instituto de Ciências Biológicas, em regime de 40 horas semanais, com dedicação exclusiva, pelo período de 10 de dezembro de 2018 a 30 de novembro de 2020, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato 199/2018, Processo nº 23106.073780/2018-61.</p><p>Nº 117 - Contratar, em caráter temporário, GURAM DONADZE , na categoria de Professor Visitante Estrangeiro, área Matemática, para prestar serviço junto ao Instituto de Ciências Exatas, em regime de 40 horas semanais, com dedicação exclusiva, pelo período de 14 de dezembro de 2018 a 31 de dezembro de 2020, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato 204/2018, Processo nº 23106.116213/2018-15.</p><p>Nº 118 - Contratar, em caráter temporário, ÉRICA CRISTINA MORENO NASCIMENTO , na categoria de Professora Substituta, área Química Inorgânica, para prestar serviço junto ao Instituto de Química, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 01 de janeiro de 2019 a 31 de dezembro de 2019, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato 203/2018, Processo nº 23106.135594/2018-23.</p><p class="assina">CARLOS VIEIRA MOTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>