<xml><article id="7253007" name="Port 04 RS" idOficio="5151103" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/01/2019" artClass="00008:00019:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Cidadania/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional/Superintendência no Rio Grande do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="18" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11413992">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 4, DE 24 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA N° 4, DE 24 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE SUBSTITUTO DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL NO RIO GRANDE DO SUL - IPHAN/RS, nomeado pela Portaria nº 25, de 23 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U de 24 de janeiro de 2019, no uso de suas atribuições legais, conferidas no art. 24 do Decreto nº 9.238 de 15 de dezembro de 2017, publicado no D.O.U de 18 de dezembro de 2017 e Portaria nº 673 da Presidência do IPHAN publicada no D.O.U de 20 de outubro de 2009, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir a Comissão Permanente de Licitação no âmbito da Superintendência do IPHAN no Rio Grande do Sul, destinada a cumprir os procedimentos licitatórios, nos termos das disposições legais vigentes.</p><p>Art. 2º Designar, para compor a Comissão, os Servidores abaixo indicados, sob a presidência do primeiro:</p><p>Marcia Rolim Serafini - matrícula SIAPE 2089644 - Presidente; Douglas Bersch, matrícula SIAPE nº 1853269 - Membro; Delmar Henz - matrícula SIAPE 29958164 - Membro; Daniel André Beck - matrícula SIAPE 1556689 - Membro; Karen Brum Fernandes Toniasso - matrícula SIAPE 2996409 - Membro; Lauro Luiz Lupchinski - matrícula SIAPE 2995884 - Membro;</p><p>Art. 3º A Presidente da Comissão, nos seus impedimentos legais, temporários e eventuais, será substituída por outro Membro da Comissão, obedecida a ordem sequencial da designação.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação e terá validade até 31 de dezembro de 2019, revogadas as disposições contidas na Portaria 01/2018, publicada no D.O.U de 09/01/2018.</p><p class="assina">AIRTON LUIZ BRAGA MORAES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>