<xml><article id="7220910" name="1 - PORTARIAS DE 22 DE JANEIRO D" idOficio="5148192" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/01/2019" artClass="00018:00018:00035:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria-Executiva/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="17" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11408384">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria n° 63, de 24 de fevereiro de 2005, publicada no DOU n° 46, de 9 de março de 2005, e Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 234, de 06 de dezembro de 2018 do Ministério da Segurança Pública, e considerando o Decreto nº 9.662, de 1º de janeiro de 2019, publicada no DOU - Edição Extra nº 1-A, resolve:</p><p>Nº 196 - Dispensar RAFAEL MARTINS DOS REIS, Matrícula: 2161388, Agente Administrativo do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Tecnologia da Informação e Comunicação, código FG-3, da Superintendência Regional em Minas Gerais.</p><p>Nº 197 - Designar NELIO ALVES ABREU, Matrícula: 1461233, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Tecnologia da Informação e Comunicação, código FG-3, da Superintendência Regional em Minas Gerais.</p><p>Nº 202 - Dispensar DIOGO MASCARENHAS RANGEL DE ALBUQUERQUE, Matrícula: 1969906, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 6ª Delegacia, em Bento Gonçalves, código FG-3, da Superintendência Regional no Rio Grande do Sul.</p><p>Nº 203 - Designar PAULO VICTOR DE OLIVEIRA SALLES, Matrícula: 2150768, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 6ª Delegacia, em Bento Gonçalves, código FG-3, da Superintendência Regional no Rio Grande do Sul.</p><p class="assina">JURYON RODRIGO DE VASCONCELOS SALGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>