<xml><article id="7313875" name="Matéria do dia 29.01.2019" idOficio="5156792" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2019" artClass="00016:00123:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="86" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=86" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11424664">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAIBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 72 - I - Nomear em caráter efetivo, nos termos do Artigo 9º da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei nº. 12.772, de 28 de dezembro de 2012, MANUELLA CASTELO BRANCO PESSOA, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto - A, Nível I, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, no Departamento de Psicologia do Centro de Ciências Humanas, Letras e Artes, candidato (a) aprovado (a) em Concurso Público para o Quadro de Pessoal da Universidade Federal da Paraíba, aberto pelo Edital nº. 126/2017, publicado no DOU em 13/12/2017, cujo resultado foi homologado pelo Edital CCHLA nº. 1, de 20/07/2018, publicado no DOU em 27/07/2018, código de vaga nº. 0256287, autorizado pelo Decreto nº. 7.485, de 18/05/2011, publicado no DOU de 19/05/2011 (Processo nº: 23074.048408/2018-31).</p><p>Nº 73 - I - Nomear em caráter efetivo, nos termos do Artigo 9º da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei nº. 12.772, de 28 de dezembro de 2012, GABRIEL RODRIGUES MARTINS DE FREITAS, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto - A, Nível I, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, no Departamento de Ciências Farmacêuticas do Centro de Ciências da Saúde, candidato (a) aprovado (a) em Concurso Público para o Quadro de Pessoal da Universidade Federal da Paraíba, aberto pelo Edital nº. 55, de 25/05/2018, publicado no DOU em 28/05/2018, cujo resultado foi homologado pelo Edital CCS nº. 9/2018, publicado no DOU em 01/10/2018, código de vaga nº. 0253699, autorizado pelo Decreto nº. 7.485, de 18/05/2011, publicado no DOU de 19/05/2011 (Processo nº: 23074.081896/2018-99).</p><p>Nº 74 - I - Nomear em caráter efetivo, nos termos do Artigo 9º da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei nº. 12.772, de 28 de dezembro de 2012, JANINE AZEVEDO DO NASCIMENTO, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Assistente - A, Nível I, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, no Departamento de Promoção da Saúde do Centro de Ciências Médicas, candidato (a) aprovado (a) em Concurso Público para o Quadro de Pessoal da Universidade Federal da Paraíba, aberto pelo Edital nº. 32, de 03/04/2017, publicado no DOU em 06/04/2017, retificado no DOU nº 71, de 12/04/2017, Seção 3, página 60 e no DOU nº 73, de 17/04/2017, Seção 3, página 40, cujo resultado foi homologado pelo Edital nº. 13, de 01/11/2018, publicado no DOU em 14/11/2018, código de vaga nº. 0260682, autorizado pelo Decreto nº. 7.485, de 18/05/2011, publicado no DOU de 19/05/2011 (Processo nº: 23074.087023/2018-90).</p><p>II - A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados a partir da data da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ALUÍSIO MÁRIO LINS SOUTO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>