<xml><article id="7157191" name="ATOS DO DGP N. 392, 395, 398, 40" idOficio="5142203" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="18/01/2019" artClass="00016:00024:00001:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria/Decanato de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="13" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11397955">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 16 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 16 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DECANO DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Ato da Reitoria n. 514, publicado no DOU n. 81, Seção 2, de 28 de abril de 2017, e de acordo com a competência que lhe foi delegada por meio do Ato da Reitoria n. 304, de 23 de março de 2017, publicado no DOU n. 58, Seção 2, de 24 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 392 - Prorrogar até 05 de fevereiro de 2020 o contrato ALESSANDRO AVENI como Professor Visitante, lotado no Centro de Apoio ao Desenvolvimento Tecnológico - CDT, Processo Eletrônico nº 23106.025646/2017-73.</p><p>Nº 395 - Prorrogar até 31 de julho de 2019 o contrato ÍVINA FLORES MELO KUROKI como Professora Substituta, lotado na Faculdade de Ciência da Informação, Processo Eletrônico nº 23106.128513/2017-58.</p><p>Nº 398 - Prorrogar até 30 de junho de 2019 o contrato BRUNA MARCELA LIMA DE SOUZA como Professora Substituta, lotada no Departamento de Enfermagem, Processo Eletrônico nº 23106.076995/2018-34.</p><p>Nº 405 - Contratar, em caráter temporário RAPHAEL HENRIQUE DE FERNANDES MATOS, na categoria de Professor Substituto, área Sociologia/ Ciências Sociais, para prestar serviço junto ao Instituto de Ciências Sociais, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 14 de janeiro de 2019 a 31 de julho de 2019, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato 002/2019, Processo nº 23106.142779/2018-94.</p><p>Nº 407 - Contratar, em caráter temporário HAO ZENG, na categoria de Professor Visitante, área Física, para prestar serviço junto ao Instituto de Física, em regime de 40 horas semanais, com dedicação exclusiva, pelo período de 20 de outubro de 2018 a 30 de outubro de 2019, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato 190/2018, Processo nº 23106.117266/2018-45.</p><p>Nº 408 - Contratar, em caráter temporário MICHAEL VYNNYCKY, na categoria de Professor Visitante, área Ciências Mecânicas, para prestar serviço junto á Faculdade de Tecnologia, em regime de 40 horas semanais, com dedicação exclusiva, pelo período de 08 de janeiro de 2019 a 31 de dezembro de 2020, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato 205/2018, Processo nº 23106.062924/2018-54.</p><p class="assina">CARLOS VIEIRA MOTA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>