<xml><article id="7178778" name="PORTARIA Nº 18, DE 18 DE JANEIRO" idOficio="5144037" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/01/2019" artClass="00022:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="14" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11401297">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 18, DE 18 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 18, DE 18 DE JANEIRO DE 2019</p><p></p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº 160, de 07 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 9 de março de 2018, e pelo Decreto de 09 janeiro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 9 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Subdelegar competência aos servidores abaixo relacionados, para atuarem como Ordenador de Despesa, Gestor Financeiro com seus respectivos substitutos, no âmbito da Unidade Gestora 810009 - Secretaria Nacional de Promoção e Defesa dos Direitos da Pessoa Idosa e da Unidade Gestora 307002 - Fundo Nacional do Idoso:</p><p>I - Ordenador de Despesa Titular: Antonio Fernandes Toninho da Costa, Secretário Nacional de Promoção e Defesa dos Direitos da Pessoa Idosa, CPF nº 830.435.948.00;</p><p>II - Ordenador de Despesa, Substituto: Paulo Roberto Gonçalves Pinto da Rocha, Chefe de Gabinete, CPF nº 417.609.211-49;</p><p>III - Gestor Financeiro Titular: Solange Maria Cavalcante Medeiros Neves, Coordenadora-Geral de Orçamento e Finanças, CPF nº 199.689.223-15; e</p><p>IV - Gestor Financeiro, Substituto: Jorge Marcos Gomes de Matos Nunes, Coordenador de Orçamento e Finanças, CPF nº 189.592.614-91.</p><p>Art. 2° Designar as servidoras abaixo relacionadas para atuarem como responsáveis pela Conformidade de Registro de Gestão, no âmbito da Unidade Gestora 810009 - Secretaria Nacional de Promoção e Defesa dos Direitos da Pessoa Idosa e da Unidade Gestora 307002 - Fundo Nacional do Idoso, na forma do Art. 6º da Instrução Normativa nº 06, de 31 de outubro de 2007, expedida pela Secretaria do Tesouro Nacional - STN:</p><p>I - Titular: Kelly Cristine Santos de Andrade, Coordenadora-Geral do Sistema de Informação e Acompanhamento de Projetos, CPF nº 290.281.028-84; e</p><p>II - Substituta: Andréa da Silva, Coordenadora de Política de Envelhecimento Ativo, CPF nº 310.146.098-01.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria SE nº 536, de 30 de outubro de 2018, publicada no DOU de 31 de outubro de 2018.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO LUIZ CURY CARAZZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>