<xml><article id="7041089" name="2PORT Nº 18 a 22" idOficio="5132633" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/01/2019" artClass="00016:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="8" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11381629">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição, e em observância ao disposto na Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no art. 3º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, bem como no Decreto nº 9.005, de 14 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 18 - EXONERAR RICARDO PORTOCARRERO MENEZES, Matrícula SIAPE nº 1087691, do cargo de Coordenador-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Articulação e Execução de Programas de Educação Profissional e Tecnológica da Diretoria de Articulação e Expansão de Educação Profissional e Tecnológica da Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica deste Ministério - SETEC - MEC.</p><p>Nº 19 - EXONERAR SILVILENE SOUZA DA SILVA, CPF nº 508.695.152-68, do cargo de Coordenador-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Desenvolvimento de Pessoas da Rede Federal da Diretoria de Desenvolvimento da Rede Federal de Educação Profissional, Científica e Tecnológica da Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica deste Ministério - SETEC-MEC.</p><p>Nº 20 - EXONERAR ALEXANDRE DA FONSECA BOTELHO, CPF nº 038.350.276-46, do cargo de Coordenador-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Planejamento, Orçamento e Gestão da Rede Federal, da Diretoria de Desenvolvimento da Rede Federal de Educação Profissional, Científica e Tecnológica, da Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica deste Ministério.</p><p>Nº 21 - EXONERAR JOELMA BOMFIM DA CRUZ CAMPOS, SIAPE nº 2996160, do cargo de Coordenador-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Políticas de Educação Profissional e Tecnológica, da Diretoria de Políticas e Regulação de Educação Profissional e Tecnológica, da Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica deste Ministério.</p><p>Nº 22 - EXONERAR LUCIANO CHAGAS BARBOSA, SIAPE nº 1518348, do cargo de Coordenador-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Educação Profissional e Tecnológica a Distância e Tecnologias Educacionais da Diretoria de Articulação e Expansão de Educação Profissional e Tecnológica da Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica deste Ministério.</p><p class="assina">RICARDO VÉLEZ RODRÍGUEZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>