<xml><article id="7326120" name="006 - Portaria 136, 141 e 142" idOficio="5158055" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2019" artClass="00016:00080:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Roraima/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11426694">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 136, de 29 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 136, de 29 de janeiro de 2019</p><p>O REITOR, EM EXERCÍCIO, DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pela Portaria n.º 82/GR, de 11 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1.º Dispensar o servidor GILDO SOUSA DOS SANTOS JUNIOR, ocupante do cargo de Técnico em Audiovisual, Matrícula SIAPE 2107581, da função de Coordenador de Comunicação Social, FG-04, subordinado à Direção-Geral do Campus Boa Vista Zona Oeste, a partir do dia 1.º/2/2019.</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 141, de 30 de janeiro de 2019</p><p>O REITOR, EM EXERCÍCIO, DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pela Portaria n.º 82/GR, de 11 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1.º Dispensar a servidora SOFIA RODRIGUES LAMPERT, ocupante do cargo de Relações Públicas, SIAPE n.º 2334219, da função de Assessora de Comunicação Social e Marketing Institucional, FG-01, subordinado ao Gabinete da Reitoria, a partir do dia 1.º/2/2019.</p><p>Art. 2.º Designar o servidor GILDO SOUSA DOS SANTOS JUNIOR, ocupante do cargo de Técnico em Audiovisual, SIAPE n.º 2107581, para exercer a função de Assessor de Comunicação Social e Marketing Institucional, FG-01, subordinado ao Gabinete da Reitoria, a partir do dia 1.º/2/2019.</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 142, de 30 de janeiro de 2019</p><p>O REITOR, EM EXERCÍCIO, DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pela Portaria n.º 82/GR, de 11 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1.º Dispensar o servidor HEITOR HERMESON DE CARVALHO RODRIGUES, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE n.º 2763767, da função de Coordenador do Curso Técnico em Eletrônica, FUC-01, subordinado ao Departamento de Ensino Técnico das Áreas de Indústria, Infraestrutura e Informática do Campus Boa Vista, a partir do dia 1.º/2/2019.</p><p>Art. 2.º Designar o servidor TALLES DINO MONTEIRO FIGUEIREDO, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE n.º 2338123, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Eletrônica, FUC-01, subordinado ao Departamento de Ensino Técnico das Áreas de Indústria, Infraestrutura e Informática do Campus Boa Vista, a partir do dia 1.º/2/2019.</p><p class="assina">NADSON CASTRO DOS REIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>