<xml><article id="6900666" name="RESOLUÇÃO CREF13BA nº 026 de 27 " idOficio="5118854" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="02/01/2019" artClass="00040:00175:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00027:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Educação Física da 13ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="1-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11356289">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO   nº  26, de 27 de dezembro de 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">RESOLUÇÃO nº 26, de 27 de dezembro de 2018</p><p></p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE EDUCAÇÃO FÍSICA DA 13ª REGIÃO - CREF13/BA, no uso das atribuições estatutárias; CONSIDERANDO a Resolução CONFEF nº 374/2018, que dispõe sobre a homologação do resultado da eleição realizada no Conselho Regional de Educação Física da 13ª Região - CREF13/BA; CONSIDERANDO que a Diretoria será eleita na primeira reunião do Plenário, após a posse dos Membros Conselheiros, para mandato de até 03 (três) anos; CONSIDERANDO a necessidade de se dar publicidade aos atos administrativos do CREF13/BA, principalmente no que se refere ao resultado da eleição de sua Diretoria; CONSIDERANDO, a deliberação do Plenário em sessão realizada em 26 de dezembro de 2018. resolve: Art. 1º - Tornar público o resultado da eleição e a posse dos Membros da Diretoria do CREF13/BA para o triênio 2019/2021, conforme os seguintes cargos:</p><p>I. Presidente: Cons. Rogerio Jean Moura Gonçalves - CREF 001726-G/BA;</p><p>II. Primeiro Vice-Presidente: Cons. Odilon Jorge Daltro de Góes - CREF 001154-G/BA;</p><p>III. Segundo Vice-Presidente: Cons. Edina Sabino de Araujo - CREF 000065-G/BA;</p><p>IV. Primeiro Secretário: Cons. Fernando José de Azevedo Ximenes - CREF 005686-G/BA;</p><p>V. Segundo Secretário: Cons. Assis dos Santos Luiz - CREF 007672-G/BA;</p><p>VI. Primeiro Tesoureiro: Cons. Ivan Jorge Borges Pedreira - CREF 000622-G/BA;</p><p>VII. Segundo Tesoureiro: Cons. Adolfo Loureiro Carneiro - CREF 001083-G/BA.</p><p>Art. 2º - Esta Resolução entra em vigor na data de sua publicação, com eficácia a partir do dia 26 de dezembro de 2018.</p><p class="assina">PAULO CÉSAR VIEIRA LIMA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>