<xml><article id="7220925" name="PORT01-2019 Processo Administrat" idOficio="5147994" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/01/2019" artClass="00044:00313:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Medicina Veterinária do Distrito Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="17" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11408109">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1, DE 17 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1, DE 17 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA VETERINÁRIA DO DISTRITO FEDERAL - CRMV/DF, no uso das atribuições que lhe conferem as alíneas "b" e "i", art. 11, da Resolução CFMV nº 591, de 26 de junho de 1992,</p><p>Considerando o disposto na Portaria CFMV nº 03/2019, de 10 de Janeiro de 2019; Considerando o disposto no PA CRMV-DF nº 2308/2018, resolve: Art. 1º Instituir e nomear Comissão de Sindicância com o objetivo de apurar os fatos noticiados no PA CRMV-DF nº 2308/2018. Art. 2º Designar os empregados Montesquieu da Silva Vieira matrícula CFMV nº 0418, Carlos José Ferreira, matrícula CFMV nº 327 e Elismar Pereira Dias, matrícula nº 0325, para, sob a presidência do primeiro nominado, apuração de eventuais responsabilidades administrativas decorrentes dos fatos noticiados no PA CRMV-DF nº 2308/2018, bem como proceder ao exame dos fatos conexos que emergirem no curso dos trabalhos. Parágrafo único. A comissão ora instituída terá prazo de 60 (sessenta) dias para conclusão dos trabalhos. Art. 3º. Esta Portaria entra em vigor na presente data. Art. 4º. Cumpra-se dando ciência aos designados. Sala da Presidência, em Brasília-DF, aos dezessete dias do mês de janeiro de dois mil e dezenove.</p><p class="assina">Laurício Monteiro Cruz</p><p class="cargo">Presidente do CRMV-DF</p><p class="assina">Roberto Gomes Carneiro</p><p class="cargo">Secretário Geral do CRMV-DF</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>