<xml><article id="7248369" name="PRT19A22SRTbMG2019" idOficio="5150847" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/01/2019" artClass="00013:00048:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Superintendência Regional em Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="18" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11413113">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de  23 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 23 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO TRABALHO NO ESTADO DE MINAS GERAIS, no uso da competência que lhe foi delegada no inciso II, artigo 7º, da Portaria GM/MTb Nº 874, de 07 de julho de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 10 de julho de 2017, e tendo em vista o disposto no Decreto nº. 8.894, de 03 de novembro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 04 de novembro de 2016, resolve:</p><p>Nº 19 - Dispensar, a pedido, HUMBERTO CAMPANHA ALVIM REIS, CPF nº ***207.805. **, matrícula Siape nº 1377003, da função de Gerente Regional, da Gerência Regional do Trabalho em Uberaba, símbolo FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho no Estado de Minas Gerais, deste Ministério.</p><p>Nº 20 - Dispensar WAGNER DA COSTA TAVARES, CPF nº ***531.706-**, matrícula Siape nº 253857, da função de chefe da Agência Regional do Trabalho em Barbacena, da Gerência Regional do Trabalho de Juiz de Fora, símbolo FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho no Estado de Minas Gerais, deste Ministério, em virtude de aposentadoria a contar de 14/01/2019.</p><p>Nº 21 - Designar ARTHUR HENRIQUE CYRINO BARRA, CPF nº ***.467.716-**, matrícula Siape nº 1852165 para exercer a função de chefe da Agência Regional do Trabalho em Barbacena, da Gerência Regional do Trabalho de Juiz de Fora, símbolo FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho no Estado de Minas Gerais, deste Ministério, ficando dispensado do encargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 22 - Dispensar MARIA TEREZINIHA FERNANDES, CPF nº ***531.706-**, matrícula Siape nº 256066, da função de chefe da Agência Regional do Trabalho de Araguari, da Gerência Regional do Trabalho em Uberlândia, símbolo FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho no Estado de Minas Gerais, deste Ministério em virtude de aposentadoria a contar de 31/12/2018.</p><p class="assina">JOÃO CARLOS GONTIJO DE AMORIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>