<xml><article id="7338251" name="public. pts. 29.01.2019 - nomeaç" idOficio="5159110" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2019" artClass="00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural da Amazônia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11428866">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE  2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A Vice-Reitora da UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DA AMAZÔNIA, no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria nº 2.308 de 09/08/2017, publicada no DOU de 10/08/2017, página 31, seção 2, resolve:</p><p>Nº 268 Art. 1º - NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com o art. 9º, inciso I, da Lei 8.112/90, Decreto nº 6.944 de 21 de agosto de 2009, Decreto nº 7.232 de 19 de julho de 2010, CARLOS EDUARDO MOREIRA RODRIGUES, no Quadro de Pessoal desta Universidade, habilitado em Concurso Público realizado por esta Instituição, Edital nº 02/2016, de 26/01/2016, publicado no D.O.U nº 18, seção 03, de 27/01/2016, páginas 63 a 67, homologado através do Edital nº 02/2017, de 02/01/2017, Publicado no D.O.U nº 19, seção 03 de 26/01/2017, páginas 58 a 68, classificado para o cargo de Engenheiro - Área: Engenharia Elétrica, Classe "E", Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, em regime de trabalho de 40 horas semanais, com lotação no Campus Belém, em vaga decorrente de demissão, código de vaga nº 719635.</p><p>Art. 2º - TORNAR SEM EFEITO, a Portaria nº 2962/2018, de 07 de dezembro de 2018, publicada no D.O.U. nº 236, de 10/12/2018, seção 2, página 12, que nomeia em caráter efetivo DIEGO RAMIRO MELO MONTEIRO, para ocupar o cargo de Engenheiro - Área: Engenharia Elétrica desta Universidade, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotação no Campus Belém.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 269 Art. 1º - NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com o art. 9º, inciso I, da Lei 8.112/90, Decreto nº 6.944 de 21 de agosto de 2009, Decreto nº 7.232 de 19 de julho de 2010, ROSEANE BOTELHO PALHETA, no Quadro de Pessoal desta Universidade, habilitada em Concurso Público realizado por esta Instituição, Edital nº 02/2016, de 26/01/2016, publicado no D.O.U nº 18, seção 03, de 27/01/2016, páginas 63 a 67, homologado através do Edital nº 02/2017, de 02/01/2017, Publicado no D.O.U nº 19, seção 03 de 26/01/2017, páginas 58 a 68, classificada para o cargo de Assistente em Administração, Classe "D", Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, em regime de trabalho de 40 horas semanais, com lotação no Campus Belém, em vaga decorrente de posse em outro cargo inacumulável, código de vaga nº 300739.</p><p>Art. 2º - TORNAR SEM EFEITO, a Portaria nº 3023/2018, de 18 de dezembro de 2018, publicada no D.O.U. nº 247, de 26/12/2018, seção 2, página 12, que nomeia em caráter efetivo CELSO MAULER, para ocupar o cargo de Assistente em Administração desta Universidade, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotação no Campus Belém.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 276 Art. 1º - NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com o art. 9º, inciso I, da Lei 8.112/90, Decreto nº 6.944 de 21 de agosto de 2009, Decreto nº 7.232 de 19 de julho de 2010, LANA KARLA SOUZA MAGNO, no Quadro de Pessoal desta Universidade, habilitada em Concurso Público realizado por esta Instituição, Edital nº 02/2016, de 26/01/2016, publicado no D.O.U nº 18, seção 03, de 27/01/2016, páginas 63 a 67, homologado através do Edital nº 02/2017, de 02/01/2017, Publicado no D.O.U nº 19, seção 03 de 26/01/2017, páginas 58 a 68, classificada para o cargo de Assistente em Administração, Classe "D", Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, em regime de trabalho de 40 horas semanais, com lotação no Campus Belém, em vaga decorrente de aposentadoria, código de vaga nº 300784.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Janae Gonçalves</p><p class="cargo">Em Exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>