<xml><article id="7104704" name="PORTARIA 40 - IONE MEIRELLES" idOficio="5138131" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/01/2019" artClass="00006:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00007" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="11" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11391080">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 40, DE 15 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 40, DE 15 DE JANEIRO DE 2019</p><p><strong>O ADVOGADO-GERAL DA UNIÃO</strong>, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos I e XVIII do art. 4º da Lei Complementar nº 73, de 10 de fevereiro de 1993, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 00404.005754/2007-98, resolve:</p><p>Art. 1º - Alterar a Portaria AGU nº 132, de 12 de fevereiro de 2008, publicada no Diário Oficial da União de 14 de fevereiro de 2008, Seção 2, pág. 3, que concedeu aposentadoria por invalidez a IONE MEIRELLES MIRANDA, matrícula Siape nº 1162965, para considerá-la aposentada no cargo de Advogado do Quadro Suplementar, Primeira Categoria, com fundamento no art. 40, § 1º, inciso I, e § 18, da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com o art. 6º-A desta mesma Emenda, introduzido pela Emenda Constitucional nº 70, de 29 de março de 2012, com paridade e proventos proporcionais correspondentes a 27/30 (vinte e sete, trinta avos) do subsídio do cargo efetivo, de acordo com a Lei nº 11.358, de 19 de outubro de 2006.</p><p>Art. 2º - Os efeitos financeiros desta Portaria vigoram a contar de 29 de março de 2012.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ DE ALMEIDA MENDONÇA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>