<xml><article id="7254148" name="Portarias SG 73, 75 e 76" idOficio="5151318" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/01/2019" artClass="00039:00010:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="78" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=78" editionNumber="18" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11414340">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL ADJUNTO DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso da competência que lhe foi conferida pelo Regimento Interno, considerando a delegação dada por meio da Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, resolve:</p><p>Nº 73 - Art. 1º Designar, a contar de 1/2/2019, a servidora CAMILA SILVA NUNES, matrícula 4535-7, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente de Gabinete de Promotoria da 2ª Promotoria de Justiça Cível, Família, Órfãos e Sucessões da Coordenadoria das Promotorias de Justiça do Gama, código FC-02 (74001042), dispensando, em consequência, o servidor WALDEMIR GOMES LIBERAL, matrícula 3298-1.</p><p>Art. 2º Dispensar, a contar de 1/2/2019, a servidora CAMILA SILVA NUNES, matrícula 4535-7, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, da função de confiança de Assistente de Gabinete de Promotoria da 2ª Promotoria de Justiça Cível, Família, Órfãos e Sucessões da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Taguatinga, código FC-02 (70001049) (Tabularium nº 08191.007007/2019-82).</p><p>Nº 75 - Designar a servidora MARTHA EDNA DOS PASSOS COSTA SOUZA, matrícula 3073-2, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Subsecretário de Legislação de Pessoal da Secretaria de Gestão de Pessoas, código CC-02 (62050084), dispensando, em consequência, a servidora ANDREA COSTA CAVALCANTE, matrícula 3241-7 (Tabularium nº 08191.006848/2019-72).</p><p>Nº 76 - Designar, a contar de 28/1/2019, a servidora LIDIANE DINIZ MACHADO, matrícula 4715-5, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Chefe da Seção de Pesquisa de Preços da Secretaria de Administração, código CC-01 (62040034), dispensando, em consequência, o servidor RUBENS RICARDO MIRANDA CARDOSO, matrícula 4262-5 (Tabularium nº 08191.006999/2019-21).</p><p class="assina">RENATO LUQUEIZ SALLES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>