<xml><article id="7057092" name="Portarias SG 20, 21, 22 e 24" idOficio="5133772" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/01/2019" artClass="00039:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="9" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11383476">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL ADJUNTO DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso da competência que lhe foi conferida pelo Regimento Interno, considerando a delegação dada por meio da Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, resolve:</p><p>Nº 20 - Designar, a contar de 15/1/2019, o servidor LUIZ HENRIQUE NOGUEIRA, matrícula 4820-8, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente Técnico I da Subsecretaria de Legislação de Pessoal da Secretaria de Gestão de Pessoas, código FC-02 (62050108), dispensando, em consequência, a servidora PATRICIA RODRIGUES PEREIRA, matrícula 3730-3 (Tabularium nº 08191.001820/2019-49).</p><p>Nº 21 - Designar a servidora RENATA MEDEIROS GAMA, matrícula 4829-1, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente Técnico I da 1ª Procuradoria de Justiça Criminal das Procuradorias de Justiça, código FC-02 (60010065) (Tabularium nº 08191.000642/2019-39).</p><p>Nº 22 - Art. 1º Designar o servidor ALEX SILVA CAMPOS, matrícula 4931-0, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Chefe do Serviço de Secretaria do Setor de Apoio e Controle dos Feitos Criminais, Especiais Criminais e de Violência Doméstica da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Santa Maria, código FC-02 (86001017), dispensando, em consequência, o servidor SAMUEL DE OLIVEIRA ROSA, matrícula 4370-2.</p><p>Art. 2º Dispensar o servidor ALEX SILVA CAMPOS, matrícula 4931-0, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, do encargo de substituto da função de confiança de Chefe do Serviço de Secretaria do Setor de Apoio e Controle dos Feitos Criminais, Especiais Criminais e de Violência Doméstica da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Santa Maria, código FC-02 (86001017) (Tabularium nº 08191.001911/2019-84).</p><p>Nº 24 - Designar o servidor FELIPE DE JESUS FIGUEIREDO DA SILVA, matrícula 4518-7, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para substituir, no período de 14 a 31/1/2019, o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria II da 2ª Promotoria de Justiça Criminal e do Tribunal do Júri da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Santa Maria, código CC-02 (86001026) (Tabularium nº 08191.002036/2019-58).</p><p class="assina">RENATO LUQUEIZ SALLES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>