<xml><article id="7313414" name="MEI estrutura" idOficio="5156733" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2019" artClass="00023:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="98" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=98" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11424559">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO, INTERINO, DAS RELAÇÕES EXTERIORES, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 75 - Designar CLAUDIA DE ANGELO BARBOSA, ministra de segunda classe da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 1204540, para exercer a função de confiança de Coordenadora-Geral da Coordenação-Geral da Organização dos Estados Americanos, código FCPE 101.4, dispensando-a da função que ora ocupa.</p><p>Nº 76 - Designar CARLOS HENRIQUE ANGRISANI SANTANA, primeiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº1546044, para exercer a função de confiança de Chefe da Divisão de Estados Unidos I, código FCPE 101.4.</p><p>Nº 77 - Designar IGOR DE CARVALHO SOBRAL, primeiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 1505433, para exercer a função de confiança de Chefe da Divisão de Estados Unidos II, código FCPE 101.4, dispensando-o da função que ora ocupa.</p><p>Nº 78 - Designar CRISTIANE LEMOS FALLET, primeira-secretária da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 1505607, para exercer a função de confiança de Chefe da Divisão de Canadá e de Caribe, código FCPE 101.4, dispensando-a da função que ora ocupa.</p><p>Nº 79 - Designar PEDRO AURÉLIO FIORENCIO CABRAL DE ANDRADE, primeiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 1505611, para exercer a função de confiança de Chefe da Divisão de Assuntos Políticos, Institucionais, Jurídicos e Sociais do MERCOSUL, código FCPE 101.4, dispensando-o da função que ora ocupa.</p><p>Nº 80 - Designar FÉLIX BAES BAPTISTA DE FARIA, conselheiro da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 1304967, para exercer a função de confiança de Chefe de Gabinete da Secretaria de Negociações Bilaterais no Oriente Médio, Europa e África, código FCPE 101.4, dispensando-o da função que ora ocupa.</p><p>Nº 81 - Designar CAROLINA DE CRESCE EL DEBS, primeira-secretária da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 1459812, para exercer a função de confiança de Chefe da Divisão de Europa I, código FCPE 101.4, dispensando-a da função que ora ocupa.</p><p>Nº 82 - Designar MARCELA POMPEU DE SOUSA CAMPOS, primeira-secretária da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 1545518, para exercer a função de confiança de Chefe da Divisão de Europa III, código FCPE 101.4, dispensando-a da função que ora ocupa.</p><p>Nº 83 - Designar SÉRGIO PAULO BENEVIDES, primeiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 1420859, para exercer a função de confiança de Chefe da Divisão de África I, código FCPE 101.4, dispensando-o da função que ora ocupa.</p><p>Nº 84 - Designar BERNARDO HENRIQUE PENHA BRASIL, primeiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 1359562, para exercer a função de confiança de Chefe da Divisão de África III, código FCPE 101.4, dispensando-o da função que ora ocupa.</p><p>Nº 85 - Designar ADRIANO BOTELHO, primeiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 1544603, para exercer a função de confiança de Chefe de Gabinete da Secretaria de Negociações Bilaterais na Ásia, Oceania e Rússia, código FCPE 101.4, dispensando-o do cargo que ora ocupa.</p><p>Nº 86 - Designar CLEITON SCHENKEL, conselheiro da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 2489058, para exercer a função de confiança de Chefe da Divisão de China I, código FCPE 101.4, dispensando-o da função que ora ocupa.</p><p>Nº 87 - Designar ALOÍSIO BARBOSA DE SOUSA NETO, primeiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 1556995, para exercer a função de confiança de Chefe da Divisão de Índia, código FCPE 101.4, dispensando-o da função que ora ocupa.</p><p>Nº 88 - Designar CIRO MARQUES RUSSO, primeiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 1576779, para exercer a função de confiança de Chefe da Divisão de Rússia, código FCPE 101.4, dispensando-o da função que ora ocupa.</p><p>Nº 89 - Designar EDUARDO TEIXEIRA SOUZA, primeiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 1282857, para exercer a função de confiança de Chefe da Divisão de Pacífico, código FCPE 101.4, dispensando-o da função que ora ocupa.</p><p>Nº 90 - Designar IVANISE DE MELO MACIEL, ministra de segunda classe da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 0460040, para exercer a função de confiança de Chefe de Gabinete da Secretaria de Política Externa Comercial e Econômica, código FCPE 101.4, dispensando-a da função que ora ocupa.</p><p>Nº 91 - Designar MARCELO SALUM, conselheiro da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape Nº 1027844, para exercer a função de confiança de Chefe da Divisão de Promoção da Indústria, código FCPE 101.4, dispensando-o da função que ora ocupa.</p><p>Nº 92 - Designar PEDRO DA SILVEIRA MONTENEGRO, conselheiro da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 1288357, para exercer a função de confiança de Coordenador-Geral de Assuntos de Soberania Nacional e Cidadania, código FCPE 101.4, dispensando-o da função que ora ocupa.</p><p>Nº 93 - Designar FABIANA ARAZINI GARCIA KANADOGLU, primeira-secretária da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 1486628, para exercer a função de confiança de Chefe da Divisão de Cooperação Jurídica Internacional, código FCPE 101.4, dispensando-a da função que ora ocupa.</p><p>Nº 94 - Designar PAULO JOSÉ DA CUNHA, primeiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape Nº 1179618, para exercer a função de confiança de Chefe da Divisão de Atos Internacionais, código FCPE 101.4.</p><p>Nº 95 - Designar ERWIN BAPTISTA BICALHO EPIPHANIO, primeiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 1489248, para exercer a função de confiança de Chefe da Divisão de Controle Imigratório, código FCPE 101.4.</p><p>Nº 96 - Designar RICARDO MARTINS RIZZO, primeiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 1455152, para exercer a função de confiança de Chefe da Divisão de Nações Unidas III, código FCPE 101.4, dispensando-o da função que ora ocupa.</p><p>Nº 97 - Designar LILIAN CRISTINA NASCIMENTO PINHO, Primeira-Secretária da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 1545133, para exercer o cargo em comissão de Chefe da Divisão de Assistência Consular, código FCPE 101.4.</p><p>Nº 98 - Designar ALEXANDRE BRASIL DA SILVA, conselheiro da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 1284827, para exercer a função de confiança de Chefe de Gabinete da Secretaria de Comunicação e Cultura, código FCPE 101.4.</p><p>Nº 99 - Designar TARCISIO LUMACK DE MOURA, conselheiro do Quadro Especial da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 2140234, para exercer a função de confiança de Coordenador-Geral da Coordenação-Geral de Patrimônio Histórico, código FCPE 101.4, dispensando-o da função que ora ocupa.</p><p>Nº 100 - Designar PAULO VASSILY CHUC, conselheiro da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 1338071, para exercer a função de confiança de Chefe da Divisão de Promoção da Cultura Brasileira, código FCPE 101.4, dispensando-o da função que ora ocupa.</p><p>Nº 101 - Designar GUSTAVO BAPTISTA BARBOSA, segundo-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape Nº 1079345, para exercer a função de confiança de Chefe da Divisão de Assuntos Educacionais, código FCPE 101.4, dispensando-o da função que ora ocupa.</p><p>Nº 102 - Designar SIMONE MEIRA DIAS, conselheira da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 1359544, para exercer a função de confiança de Chefe da Divisão de Assessoria de Imprensa, código FCPE 101.4.</p><p>Nº 103 - Designar RICARDO MORAIS BARROS, primeiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 1493417, para exercer a função de confiança de Chefe da Divisão de Acompanhamento e Coordenação Administrativa dos Postos no Exterior, código FCPE 101.4, dispensando-o da função que ora ocupa.</p><p>Nº 104 - Designar LUIS ALBERTO FERNÁNDEZ Y SAGARRA, primeiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 1445214, para exercer a função de confiança de Chefe da Divisão de Recursos Logísticos I, código FCPE 101.4, dispensando-o da função que ora ocupa.</p><p>Nº 105 - Designar RICARDO KATO DE CAMPOS MENDES, segundo-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 1650472, para exercer a função de confiança de Chefe da Divisão de Recursos Logísticos II, código FCPE 101.4, dispensando-o da função que ora ocupa.</p><p>Nº 106 - Designar FÁBIO CEREDA CORDEIRO, primeiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 1546040, para exercer a função de confiança de Chefe da Divisão de Políticas de Tecnologia e Segurança da Informação, código FCPE 101.4.</p><p>Nº 107 - Designar RAFAEL SPIRANDELI GALERA, terceiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 2350409, para exercer a função de confiança de Coordenador-Geral da Coordenação-Geral de Segurança da Informação, código FCPE 101.4, dispensando-o da função que ora ocupa.</p><p>Nº 108 - Designar JOÃO AUGUSTO COSTA VARGAS, primeiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 1545669, para exercer a função de confiança de Chefe da Divisão do Pessoal, código FCPE 101.4, dispensando-o da função que ora ocupa.</p><p>Nº 109 - Designar PAULO THIAGO PIRES SOARES, segundo-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 1650507, para exercer a função de confiança de Chefe da Divisão de Pagamentos, código FCPE 101.4, dispensando-o da função que ora ocupa.</p><p>Nº 110 - Designar MAURÍCIO ANDRÉ OLIVE CORREIA, primeiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 1546042, para exercer a função de confiança de Subchefe do Cerimonial, código FCPE 101.4.</p><p>Nº 112 - Designar LEANDRO VIEIRA SILVA, primeiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 1577628, para exercer a função de confiança de Chefe da Divisão de Oriente Médio I, código FCPE 101.4, dispensando-o da função que ora ocupa.</p><p>Nº 113 - Designar LUÍS FELIPE PEREIRA DE CARVALHO, primeiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 1420898, para exercer a função de confiança de Coordenador-Geral de Protocolo, código FCPE 101.4, dispensando-o da função que ora ocupa.</p><p class="assina">OTÁVIO BRANDELLI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>