<xml><article id="7281593" name="DOU-010-19" idOficio="5153695" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/01/2019" artClass="00016:00087:00001:00296:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-Rio-Grandense/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="20" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11418840">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 210, de 18 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 210, de 18 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais, considerando o teor do Processo n.º 23703.000010.2019-41; considerando o disposto no artigo 33, inciso VIII, da Lei n.º 8.112, de 11/12/1990; resolve:</p><p>declarar vago, a contar de 24/01/2019, o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D, Nível 101, código de vaga n.º 211593, do Quadro de Pessoal desta IFE, ocupado por GUILHERME JOSUE MACHADO, por motivo de posse em outro cargo inacumulável junto ao Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio Grande do Sul.</p><p class="assina">FLAVIO LUIS BARBOSA NUNES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 223, de 21 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais, Considerando Processo Eletrônico Nº 23206.000662.2018-14; Considerando Autorização nº 20181221.7032, de 21/12/2018, do Ministério da Educação, resolve:</p><p>Prorrogar até 25/02/2019, o afastamento do País concedido, através da Portaria Nº 321/2015, publicada no Diário Oficial da União do dia 20/02/2015, seção 2, página 27, à RAQUEL PAIVA GODINHO, ocupante do Cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal desta IFE, câmpus Pelotas, para realizar curso de Pós-graduação, em nível de Doutorado, em Ciências Experimentais e Tecnologias, junto à Universidade de VIC - UVIC, cidade de Barcelona - Espanha, inclusive trânsito, com ônus limitado.</p><p class="assina">FLAVIO LUIS BARBOSA NUNES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>