<xml><article id="7287560" name="México Siafi 2801" idOficio="5154316" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/01/2019" artClass="00023:00223:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Embaixada do Brasil no México" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="20" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11419654">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 16 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA DE 16 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O EMBAIXADOR DO BRASIL NO MÉXICO, no uso de suas atribuições e de acordo com o disposto nos artigos 10 e 11 da Instrução Normativa nº 63 do Tribunal de Contas da União, de 1º de setembro de 2010, no que se refere à composição do rol de responsáveis da Unidade Gestora 240216, no Sistema Integrado de Administração Financeira do Governo Federal, resolve:</p><p>Confirmar JOÃO MARCELO GALVÃO DE QUEIROZ, CPF 024.834.147-29, ministro de segunda classe, do quadro de pessoal permanente do Ministério das Relações Exteriores, CPF 024.834.147-29, como Ordenador de Despesas, titular.</p><p>Confirmar MARCOS DEMENTEV ALVES FILHO, CPF 338.354.068-50, segundo-secretário do quadro de pessoal permanente do Ministério das Relações Exteriores, como Ordenador de Despesas, substituto.</p><p>Confirmar EUGENIA MARIA GAZE DE FRANÇA, CPF 160.525.363-49, oficial de chancelaria do quadro de pessoal permanente do Ministério das Relações Exteriores, como Responsável pelos Atos de Gestão Orçamentária e Financeira, titular.</p><p>Confirmar ANDRÉ REGIS SANTIAGO BEZERRA, CPF 437.004.383-20, oficial de chancelaria do quadro de pessoal permanente do Ministério das Relações Exteriores, como Responsável pelos Atos de Gestão Orçamentária e Financeira, substituto.</p><p>Dispensar NIVALDO BARROS DA SILVA, CPF 084.417.821-72, assistente de chancelaria do quadro de pessoal permanente do Ministério das Relações Exteriores, como Responsável pelos Atos de Conformidade dos Registros de Gestão, titular.</p><p>Designar WILSON BATISTA ROLDÃO, CPF 179.228.281-87, assistente de chancelaria do quadro de pessoal permanente do Ministério das Relações Exteriores, como Responsável pelos Atos de Conformidade dos Registros de Gestão, titular.</p><p>Confirmar MARIA DE FÁTIMA WANDERLEY DE MELO, CPF 091.739.941-20, assistente de chancelaria do quadro de pessoal permanente do Ministério das Relações Exteriores, como Responsável pelos Atos de Conformidade dos Registros de Gestão, substituta.</p><p class="assina">MAURICIO CARVALHO LYRIO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>