<xml><article id="7092932" name="CER__141319" idOficio="5137034" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/01/2019" artClass="00044:00329:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Medicina Veterinária do Estado de Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="11" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11389028">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  3, de 11 DE JANEIRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3, de 11 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA VETERINÁRIA DO ESTADO DE RONDÔNIA, no uso de suas atribuições que lhe são conferidas pela Lei nº 5.517/68, de 23 de outubro de 1968, regulamentada pelo Decreto Nº 64.704, de 17 de junho de 1.969.</p><p>Considerando o que dispõe o inciso "II" do Art 5º do Código Eleitoral, instituído pela Resolução CFMV nº 958, de 18 de junho de 2010.</p><p>Considerando decisão da CXC Sessão Plenária Extraordinária do CRMV-RO, realizada dia 11.01.2019, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir a Comissão Eleitoral Regional, cuja localização será na sede do CRMV/RO, que atuará nas eleições de 2019, para eleger Diretoria Executiva e Conselheiros para o triênio 2019/2022 do CRMV-RO, tendo a seguinte composição:</p><p>Presidente: Med. Vet. Márcio Alex Petró -CRMV-RO 0344-VP</p><p>Vice-Presidente: Med. Vet. Adelmar Bendler da Rocha - CRMV-RO 0935-VP</p><p>Membro: Med. Vet. Walter Oliveira Cartaxo - CRMV-RO 0462-VP</p><p>Art. 2º Na vacância dos titulares será convocado, na forma prevista na Res. CFMV 958/2010, o seguinte suplente:</p><p>1° Suplente: Med. Vet. Elias Robles Soliz - CRMV-RO 0183-VP</p><p>Art. 3º A competência, atribuições e forma de realização das reuniões são aquelas estabelecidas na Res. CFMV 958/2010.</p><p>Art. 4º A presente Portaria entra em vigor nesta data, revogando-se as disposições em contrário.</p><p></p><p class="assina">Julio Cesar Rocha Peres</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>