<xml><article id="6950017" name="P1DOURADOS31__210600" idOficio="5124153" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/01/2019" artClass="00013:00035:00093:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 1ª Região Fiscal/Delegacia da Receita Federal do Brasil em Dourados" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="3" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11366912">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 31, DE 27 DE DEZEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 31, DE 27 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>O DELEGADO ADJUNTO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM DOURADOS - MS, no uso de suas atribuições que lhe são conferidas pelos artigos 336, 340 e 341 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria/MF nº 430, de 09/10/2017, publicada no DOU de 11/10/2017, tendo em vista o disposto nos artigos 11 e 12 do Decreto-lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1.967, regulamentado pelo Decreto nº 83.937, de 06 de setembro de 1.979, com a redação dada pelo Decreto nº 86.377, de 17 de setembro de 1.981, considerando sua ausência por motivo de férias no período de 31/12/2018 a 24/01/2019, resolve:</p><p>Art. 1º - Delegar competência ao servidor ELVIS CAIÇARA DA SILVA, Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, CPF 519.015.791-15, SIAPECAD 01220951, para praticar os atos previstos nos artigos 340 e 341 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria/MF nº 430, de 09/10/2017, publicada no DOU de 11/10/2017, nos limites da jurisdição da Delegacia da Receita Federal do Brasil de Dourados/MS, no período de 07/01/2019 a 20/01/2019.</p><p>Art. 2º - O Delegado Adjunto da Receita Federal do Brasil em Dourados/MS poderá, a qualquer tempo, avocar a decisão sobre o assunto objeto da presente delegação.</p><p>Art. 3º - Em todos os atos praticados em função da competência ora delegada serão mencionados, após a respectiva assinatura, o número e a data desta Portaria.</p><p>Art. 4º - Esta Portaria entra em vigor na data de 07/01/2019.</p><p class="assina">JOSÉ LUIZ RAMIREZ ADURES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>