<xml><article id="7213046" name="145_146_147_portaria_22_janeiro_" idOficio="5147167" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/01/2019" artClass="00016:00076:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio Grande do Norte/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11406842">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE, no uso de suas atribuições legais e CONSIDERANDO o que consta no Processo nº 23134.000074.2019-44, de 7 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 145 - I - Conceder Vacância, a pedido, por posse em outro cargo inacumulável, com efeitos a partir de 11 de janeiro de 2019, à servidora HELAINE CRISTIANE SILVA, Matrícula Siape nº 2159566, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório-Área, lotada no Campus Avançado Lajes, código do cargo nº 701244, código da vaga nº 0834123, com direito à recondução, com base no inciso VIII do artigo 33 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e Nota Técnica nº 758/2010/COGES/DENOP/SRH/MP.</p><p>II - Declarar Vago o respectivo cargo.</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE, no uso de suas atribuições legais e CONSIDERANDO o que consta no Processo nº 23515.000122.2019-10, de 17 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 146 - I - Conceder Vacância, a pedido, por posse em outro cargo inacumulável, com efeitos a partir de 21 de janeiro de 2019, ao servidor RAMON DORNELLES SILVA, Matrícula Siape nº 2150434, ocupante do cargo de Assistente de Aluno, lotado no Campus São Paulo do Potengi, código do cargo nº 701403, código da vaga nº 0960510, com direito à recondução, com base no inciso VIII do artigo 33 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e Nota Técnica nº 758/2010/COGES/DENOP/SRH/MP.</p><p>II - Declarar Vago o respectivo cargo.</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE, no uso de suas atribuições legais e CONSIDERANDO o que consta no Processo nº 23136.000066.2019-88, de 8 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 147 - I - Conceder Vacância, a pedido, por posse em outro cargo inacumulável, com efeitos a partir de 8 de janeiro de 2019, à servidora CAMILA PACELLY BRANDÃO DE ARAÚJO, Matrícula Siape nº 1271737, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotada no Campus Apodi, código do cargo nº 707001, código da vaga nº 0944766, sem direito à recondução, com base no inciso VIII do artigo 33 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e Nota Técnica nº 758/2010/COGES/DENOP/SRH/MP.</p><p>II - Declarar Vago o respectivo cargo.</p><p class="assina">ANDRÉ GUSTAVO DUARTE DE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>