<xml><article id="6971751" name="Gabarito DOU - Mauro Sans" idOficio="5125894" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/01/2019" artClass="00043:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="5" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11370079">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 252, DE 27 DE DEZEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 252, DE 27 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE MINAS GERAIS, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar a cessão do servidor MAURO SANS JÚNIOR, Analista Judiciário, Apoio Especializado - Análise de Sistemas, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, por prazo indeterminado, em conformidade com o artigo 4º do Decreto nº 9.144/2017, para exercer a Função Comissionada de Assistente I, Nível FC-01, no Tribunal Superior Eleitoral, com ônus da remuneração do cargo efetivo para este Órgão, nos termos do art. 93, I e §1º, da Lei 8.112/90.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PEDRO BERNARDES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 254, DE 28 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE MINAS GERAIS, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º Designar ADRIANO FREIRE COUTINHO, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada nível FC-03, na Central de Atendimento ao Eleitor do Foro Eleitoral de Betim, nos termos do doc. nº 310519/2018, do Processo Administrativo Digital nº 1816593/2018.</p><p>Art. 2º Designar JOSÉ TIAGO FERNANDES MONTEIRO, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada nível FC-03, na Central de Atendimento ao Eleitor do Foro Eleitoral de Contagem, nos termos do doc. nº 298359/2018, do Processo Administrativo Digital nº 1816593/2018.</p><p>Art. 3º Designar VALDENICE COSTA DA MOTA Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada nível FC-03, na Central de Atendimento ao Eleitor do Foro Eleitoral de Montes Claros, nos termos do doc. nº 297970/2018, do Processo Administrativo Digital nº 1816593/2018.</p><p>Art. 4º Designar RÔMULO SILVA CUNHA Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada nível FC-03, na Central de Atendimento ao Eleitor do Foro Eleitoral de Uberaba, nos termos do doc. nº 301037/2018, do Processo Administrativo Digital nº 1816593/2018.</p><p>Art. 5° Dispensar ANDRÉ LUIZ FARIA CARVALHO, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada nível FC-01, no Posto de Atendimento 154, em Juiz de Fora, nos termos do doc. n° 299499/2018, do Processo Administrativo Digital nº 1816593/2018.</p><p>Art. 6º Designar ANDRÉ LUIZ FARIA CARVALHO, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada nível FC-01, na Central de Atendimento ao Eleitor do Foro Eleitoral de Juiz de Fora, nos termos do doc. nº 299499/2018 do Processo Administrativo Digital nº 1816593/2018.</p><p>Art. 7° Dispensar LÍVIA MARIA GUIMARÃES PEREIRA, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada nível FC-01, no Posto de Atendimento 155, em Juiz de Fora, nos termos do doc. n° 297665/2018, do Processo Administrativo Digital nº 1816593/2018.</p><p>Art. 8º Designar LÍVIA MARIA GUIMARÃES PEREIRA, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada nível FC-01, na Central de Atendimento ao Eleitor do Foro Eleitoral de Juiz de Fora, nos termos do doc. nº 297665/2018, do Processo Administrativo Digital nº 1816593/2018.</p><p>Art. 9° Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, com efeitos a partir de 20 de dezembro de 2018.</p><p class="assina">PEDRO BERNARDES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 255, DE 28 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE MINAS GERAIS, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando a reestruturação determinada na Resolução TRE-MG nº 1.079, de 14 de maio de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores abaixo relacionados para o exercício de Função Comissionada FC-01:</p><p>I - BÁRBARA GODINHO BRAGA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, na Central de Atendimento ao Eleitor - UAI Praça Sete;</p><p>II - LUZIANA MARIA VILAÇA DOS REIS, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, na Central de Atendimento ao Eleitor - BH resolve;</p><p>III - SHIRLEY DOS REIS MACHADO OSORIO, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, na Central de Atendimento ao Eleitor - Câmara Municipal de Belo Horizonte.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PEDRO BERNARDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>