<xml><article id="7103102" name="Portarias 59, 60, 61, 64, 65, 66" idOficio="5137888" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/01/2019" artClass="00016:00126:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="11" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11390706">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 15 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 15 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 59 ALTERAR a Portaria nº. 1.549/2018-GR, de 18 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 19/12/2018, Seção 2, página 29, nos termos a seguir, permanecendo os demais termos inalterados: (Processo UFRPE nº 23082.024640/2018-85)</p><p>Onde se lê:</p><p>[...]</p><p>CELESTINO GABRIEL SANTOS</p><p>Leia-se:</p><p>[...]</p><p>CELESTINO GABRIEL SANTOS OLIVEIRA</p><p>Nº 60 ALTERAR a Portaria nº. 1.565/2018-GR, de 18 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 19/12/2018, Seção 2, página 30, nos termos a seguir, permanecendo os demais termos inalterados: (Processo UFRPE nº 23082.024965/2018-68)</p><p>Onde se lê:</p><p>[...]</p><p>FRANCY LAURA CORREIA GOMES</p><p>Leia-se:</p><p>[...]</p><p>FRANCY LAURA CORREIA GOMES DOS PASSOS</p><p>Nº 61 ALTERAR a Portaria nº. 1.542/2018-GR, de 18 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 19/12/2018, Seção 2, páginas 29 e 30, nos termos a seguir, permanecendo os demais termos inalterados: (Processo UFRPE nº 23082.020492/2018-20)</p><p>Onde se lê:</p><p>[...]</p><p>WANESSA BOTELHO MARQUES CABRAL</p><p>Leia-se:</p><p>[...]</p><p>WANESSA BOTELHO MARQUES CABRAL DE ALENCAR</p><p>Nº 64 Art. 1º - DISPENSAR o(a) servidor(a) BARTIRA WANDERLEY ALVES LEITE, Matrícula SIAPE nº. 1870275, da Função (FG-03) de Chefe da Seção de Aposentadorias e Pensões (SAP) da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas (PROGEPE), a partir de 01/01/2019.</p><p>Art. 2º - Em decorrência, a partir da mesma data, revogar os efeitos da Portaria n°. 582/2018-GR, de 14/05/2018, publicada no Diário Oficial da União de 15/05/2018, que designou o(a) supracitado(a) servidor(a) para a referida Função. (Processo UFRPE nº. 23082.000116/2019-08)</p><p>Nº 65 AUTORIZAR, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) FRANCISCO ROBERTO CAPORAL, Matrícula SIAPE nº 1457633, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, com ônus parcial para esta Universidade, durante o período de 22 a 31/03/2019, para participar do Módulo III do Máster Oficial Interuniversitário: "Agrocología, un Enfoque para la Sustentabilidad Rural", na Universidade Internacional de Andalucía - UNIA, em Baeza - Espanha, conforme Decisão nº 01/2019, de 10/01/2019, do Conselho Técnico-Administrativo do Departamento de Educação, bem como autorização da Administração Superior desta Universidade, constantes no Processo acima mencionado. (Processo UFRPE nº 23082.024941/2018-17)</p><p>Nº 66 Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo Integral de Contribuição, com fundamento no art. 3º, caput, I, II e parágrafo único da E.C. nº 47/2005. A aposentadoria será concedida com proventos correspondentes à última remuneração e com direito à paridade, na forma do art. 7º da E.C. nº 41/2003, a partir da data de publicação do ato concessório no Diário Oficial da União. Seguem informações do(a) servidor(a) em tela:</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>Servidor(a)</p></td><td><p>ANTONIO DELMIRO DA SILVA</p></td></tr><tr><td><p>Nº Matrícula SIAPE</p></td><td><p>1001537</p></td></tr><tr><td><p>Cargo</p></td><td><p>Servente de Limpeza</p></td></tr><tr><td><p>Código de Vaga</p></td><td><p>297828</p></td></tr><tr><td><p>Lotação</p></td><td><p>Departamento de Física - DF</p></td></tr></table><p>Art. 2º - declarar a vacância do cargo, na forma do art. 33, VII, da Lei nº. 8.112, de 11/12/1990.</p><p>(Processo UFRPE nº 23082.025768/2018-66)</p><p class="assina">MARIA JOSÉ DE SENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>