<xml><article id="6982463" name="PORTARIAS PROGEP_02 07JAN2019" idOficio="5127086" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/01/2019" artClass="00016:00127:00001:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Recôncavo da Bahia/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="5" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11372286">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  3, DE  2 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3, DE 2 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAL DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RECÔNCAVO DA BAHIA, no uso da competência delegada pelo Magnífico Reitor, através da Portaria nº 617, de 17/7/2015 e de acordo com o Art. 9º, inciso II, da Lei 8.112/90, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar MOACYR SERAFIM JÚNIOR, Prof. do Magistério Superior, SIAPE nº 1717478, Coordenador do Colegiado de Bacharelado em Engenharia de Pesca do CCAAB, FUC-0001, para o biênio 2018-2020.</p><p>Art. 2º - Designar MARCELO CARNEIRO DE FREITAS, Prof. do Magistério Superior, SIAPE nº 1451928, Vice-Coordenador do Colegiado de Bacharelado em Engenharia de Pesca do CCAAB.</p><p>Art. 3º - Convalidar os atos do Vice-Coordenador no exercício da função a partir de 07/12/2018 até a data de publicação desta portaria, revogando-se os dispositivos em contrário.</p><p class="assina">WAGNER TAVARES DA SILVA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAL DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RECÔNCAVO DA BAHIA, EM EXERCÍCIO, no uso da competência delegada pelo Magnífico Reitor desta Universidade, através da Portaria nº 617, de 17/7/2015, e de acordo com os artigos 9º, inciso II, e 35 da Lei 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 14 - Dispensar, a partir de 01/1/2019, PAMELA MOURA DA ROCHA ALMEIDA, Assistente em Administração, SIAPE nº 2996058, da função de Chefe do Núcleo de Gestão de Frota da PROAD, FG-0001.</p><p>Nº 15 - Art. 1º - Designar LEON PEDREIRA DOS SANTOS, Assistente em Administração, SIAPE nº 2264213, Chefe do Núcleo de Gestão de Frota da PROAD, FG-0001.</p><p>Art. 2º - Convalidar os atos do servidor no exercício da função a partir de 02/1/2019 até a data de publicação desta portaria.</p><p class="assina">LEONARDO RAMOS DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>