<xml><article id="7256254" name="Portarias de 24-01-2019" idOficio="5151473" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/01/2019" artClass="00016:00088:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins/Campus Colinas do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="18" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11414832">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL PRO TEMPORE DO CAMPUS COLINAS DO TOCANTINS, DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, nomeado pela Portaria nº 551/2018/CTO/REI/IFTO, de 11 de maio de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 15 de maio de 2018, seção 2, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 21 - Art. 1º Dispensar, a pedido, o servidor Luís Alberto Libânio Lima, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 2612896, da função Comissionada de Coordenador do Curso Superior de Licenciatura em Informática, FUC-001, do Campus Colinas do Tocantins, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins, a partir de 31 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 22 - Art. 1º Designar o servidor Danne Makleyston Gomes Pereira​, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 1170499, para exercer função Comissionada de Coordenador do Curso Superior de Licenciatura em Informática, FUC-001, do Campus Colinas do Tocantins, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins, a partir de 1º fevereiro de 2019.</p><p class="assina">Paulo Hernandes Gonçalves da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>