<xml><article id="7009560" name="P8RF21A24" idOficio="5129724" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/01/2019" artClass="00013:00035:00100:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 8ª Região Fiscal" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="7" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11376490">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 21, DE 8 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 21, DE 8 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE SUBSTITUTO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL DA 8ª REGIÃO FISCAL, no uso das atribuições que lhe conferem os artigos 335, 340 e 341 do Regimento Interno da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017, e tendo em vista o disposto nos artigos 11 e 12 do Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, regulamentados pelo Decreto nº 83.937, de 6 de setembro de 1979 e pelo Decreto nº 86.377, de 17 de setembro de 1981, resolve:</p><p>Art.1º Delegar competência ao servidor ANTENOR ANTONIO CAMARGO, Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, matrículas SIAPECAD nº 00017709 e SIAPE nº 0097208, para, no período de 07 a 11 de janeiro de 2019, praticar os atos de que tratam os artigos 336, 340 e 341 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 203, de 14 de maio de 2012, e outras atribuições delegadas ao titular da Delegacia da Receita Federal do Brasil em Santos - DRF/STS, em virtude da ausência simultânea do titular e do substituto eventual, Código DAS-101.3.</p><p>Art. 2º Ficam convalidados os atos praticados pelo servidor, no uso das atribuições acima delegadas, até a publicação da presente portaria no DOU.</p><p class="assina">MARCELO BARRETO DE ARAÚJO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 22, DE 8 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE SUBSTITUTO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL DA 8ª REGIÃO FISCAL, no uso das atribuições que lhe conferem os artigos 335, 340 e 341 do Regimento Interno da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017, e tendo em vista o disposto nos artigos 11 e 12 do Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, regulamentados pelo Decreto nº 83.937, de 6 de setembro de 1979 e pelo Decreto nº 86.377, de 17 de setembro de 1981, resolve:</p><p>Art.1º Delegar competência ao servidor CESAR RONALDO PEREIRA, Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, matrículas SIAPECAD nº 00006594 e SIAPE nº 6149773, para, no período de 07 a 18 de janeiro de 2019, praticar os atos de que tratam os artigos 336, 340 e 341 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 203, de 14 de maio de 2012, e outras atribuições delegadas ao titular da Delegacia da Receita Federal do Brasil em Presidente Prudente - DRF/PPE, em virtude da ausência simultânea do titular e do substituto eventual, Código DAS-101.2.</p><p>Art. 2º Ficam convalidados os atos praticados pelo servidor, no uso das atribuições acima delegadas, até a publicação da presente portaria no DOU.</p><p class="assina">MARCELO BARRETO DE ARAÚJO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 23, DE 8 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE SUBSTITUTO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL DA 8ª REGIÃO FISCAL, no uso das atribuições que lhe conferem os artigos 335, 340 e 341 do Regimento Interno da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017, e tendo em vista o disposto nos artigos 11 e 12 do Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, regulamentados pelo Decreto nº 83.937, de 6 de setembro de 1979 e pelo Decreto nº 86.377, de 17 de setembro de 1981, resolve:</p><p>Art.1º Delegar competência ao servidor ALEXANDRE LOPES DE SOUZA, Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, matrículas SIAPECAD nº 00063332 e SIAPE nº 2216542, para, no período de 07 a 18 de janeiro de 2019, praticar os atos de que tratam os artigos 336, 340 e 341 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 203, de 14 de maio de 2012, e outras atribuições delegadas ao titular da Delegacia da Receita Federal do Brasil em Araçatuba - DRF/ATA, em virtude da ausência simultânea do titular e do substituto eventual, Código DAS-101.2.</p><p>Art. 2º Ficam convalidados os atos praticados pelo servidor, no uso das atribuições acima delegadas, até a publicação da presente portaria no DOU.</p><p class="assina">MARCELO BARRETO DE ARAÚJO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 24, DE 8 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE SUBSTITUTO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL DA 8ª REGIÃO FISCAL, no uso das atribuições que lhe conferem os artigos 335, 340 e 341 do Regimento Interno da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017, e tendo em vista o disposto nos artigos 11 e 12 do Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, regulamentados pelo Decreto nº 83.937, de 6 de setembro de 1979 e pelo Decreto nº 86.377, de 17 de setembro de 1981, resolve:</p><p>Art.1º Delegar competência ao servidor MAURICIO CIDADE BROGGIATO, Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, matrículas SIAPECAD nº 01292584 e SIAPE nº 1537811, para, no período de 07 a 12 de janeiro de 2019, praticar os atos de que tratam os artigos 336, 340 e 341 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 203, de 14 de maio de 2012, e outras atribuições delegadas ao titular da Delegacia da Receita Federal do Brasil em Barueri - DRF/BRE, em virtude da ausência simultânea do titular e do substituto eventual, Código DAS-101.3.</p><p>Art. 2º Ficam convalidados os atos praticados pelo servidor, no uso das atribuições acima delegadas, até a publicação da presente portaria no DOU.</p><p class="assina">MARCELO BARRETO DE ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>