<xml><article id="7314276" name="ATOS DO DGP N. 675 AO 703 DE 29-" idOficio="5156837" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="30/01/2019" artClass="00016:00024:00001:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00003" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria/Decanato de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11424748">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 28 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATOS DE 28 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DECANO DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Ato da Reitoria nº 514, publicado no DOU de 28 de abril de 2017, seção 2, página 31, e de acordo com a competência que lhe foi delegada por meio do Ato da Reitoria n. 304, de 23 de março de 2017, publicado no DOU n. 58, de 24 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 675 - Dispensar o servidor Herivelto Pereira de Souza da função de Coordenador de Graduação em Bacharelado de Filosofia (FCC).</p><p>Nº 676 - Designar o servidor Hubert Jean-Francois Cormier para exercer a função de Coordenador de Graduação em Bacharelado de Filosofia (FCC).</p><p>Nº 678 - Designar o servidor Edgar Merchan Hamann para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Saúde Coletiva (FCC).</p><p>Nº 679 - Dispensar a servidora Leonor Maria Pacheco Santos da função de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Saúde Coletiva (FCC).</p><p>Nº 681 - Dispensar a servidora Lúcia Helena Cavasin Zabotto Pulino da função de Coordenadora do programa de Pós-graduação de Processos em Desenvolvimento Humano e Saúde (FCC).</p><p>Nº 680 - Designar a servidora Claisy Maria Marinho Araújo para exercer a função de Coordenadora do programa de Pós-graduação de Processos em Desenvolvimento Humano e Saúde (FCC).</p><p>Nº 683 - Designar a servidora Vivian da Silva Santos para exercer a função de Coordenadora do Curso de Farmácia da Faculdade de Ceilândia (FCC-01).</p><p>Nº 684 - Dispensar, a partir de 17/02/2019, servidora Camila Alves Areda da função de Coordenadora do Curso de Farmácia da Faculdade de Ceilândia (FCC-01).</p><p>Nº 695 - Dispensar o servidor Georges Daniel Amvame Nze da função de Coordenador do Curso de Graduação em Engenharia de Redes de Comunicação (FCC).</p><p>Nº 698 - Designar o servidor Paulo Roberto de Lira Gondim para exercer a função de Coordenador do Curso de Graduação em Engenharia de Redes de Comunicação (FCC).</p><p>Nº 695 - Dispensar o servidor Georges Daniel Amvame Nze da função de Coordenador do Curso de Graduação em Engenharia de Redes de Comunicação (FCC).</p><p>Nº 698 - Designar o servidor Paulo Roberto de Lira Gondim para exercer a função de Coordenador do Curso de Graduação em Engenharia de Redes de Comunicação (FCC).</p><p>Nº 700 - Dispensar o servidor o servidor Yuri Dumaresq Sobral da função de Coordenador de Graduação Licenciatura em Matemática (FCC).</p><p>Nº 702 - Designar o servidor Emerson Ferreira de Melo para exercer a função de Coordenador de Graduação Licenciatura em Matemática (FCC).</p><p>Nº 704 - Designar o servidor Paulo Henrique Pereira da Costa para exercer a função de Coordenador de Bacharelado em Matemática Noturno (FCC).</p><p>Nº 703 - Dispensar, a partir de 1/02/2019, servidor Nilton Moura Barroso Neto da função de Coordenador de Licenciatura em Matemática Noturno (FCC).</p><p class="assina">CARLOS VIEIRA MOTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>