<xml><article id="6971847" name="PORTARIAS DE 4 DE JANEIRO DE 201" idOficio="5125649" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/01/2019" artClass="00024:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Saúde Suplementar" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="5" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11369687">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE SAÚDE SUPLEMENTAR, no uso das atribuições legais que lhe conferem o inciso VI do art. 11 da Lei n.º 9.961, de 28 de janeiro de 2000 e o inciso VI do art. 11 do Regulamento aprovado pelo Decreto n.º 3.327, de 5 de janeiro de 2000, resolve:</p><p>Nº 10.117 - Nomear o servidor TEOFILO JOSE MACHADO RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 648120, CPF Nº 337.164.557-68, para exercer o Cargo Comissionado de Assessor - CA III, na Assessoria de Projetos Estratégicos - ASPES/DIRAD/DIPRO.</p><p>Nº 10.118 - Designar o servidor TEOFILO JOSE MACHADO RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 648120, para substituir excepcionalmente o Cargo Comissionado de Gerente - CGE III, na Gerência de Assistência à Saúde - GEAS/GGRAS/DIRAD/DIPRO, enquanto perdurar a vacância do cargo que foi designado, cessando os efeitos da portaria nº 10.089, de 11/12/18 - DOU 14/12/18, que designou a servidora ANA CRISTINA MARQUES MARTINS, Matrícula SIAPE nº 1537440, como substituta.</p><p>Nº 10.119 - Designar a partir de 21/12/2018, o servidor ALEXANDRE SPIGUEL FERNANDES DE SANT ANNA, matrícula SIAPE nº 1506162, para substituir em caráter excepcional, o Cargo Comissionado de Assessor - CGE IV, na Assessoria de Gestão e Sustentabilidade - AGES/DIRAD/DIGES, enquanto perdurar a vacância do cargo que foi designado, cessando a partir de 21/12/2018, os efeitos da Portaria 10.007, de 15/10/2018, DOU de 17/10/2018, que o designou como substituto.</p><p>Nº 10.120 - Nomear a servidora ALESSANDRA BEATRIZ MIRANDA LIMA DE ABREU, Matrícula SIAPE nº 2528336, CPF Nº 082.601.427-59, para exercer o Cargo Comissionado Técnico - CCT I, na Diretoria-Adjunta - DIRAD/DIGES.</p><p class="assina">LEANDRO FONSECA DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>