<xml><article id="6939603" name="DISPENSAR A PEDIDO_02_01 - VICE " idOficio="5123400" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/01/2019" artClass="00016:00109:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="3" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11365349">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  2 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 2 - Dispensar, a pedido, RONDINELLEY CHAGAS GOMES, matrícula SIAPE nº 1793283, da função/cargo de CHEFE, código: FG-04, da SEÇÃO DE POS-GRADUAÇÃO STRICTO SENSU DA DIVISÃO DE ENSINO DA COORDENADORIA DE ENSINO DE POS-GRADUAÇÃO DA PRO-REITORIA DE PESQUISA E POS-GRADUAÇÃO desta Universidade. (Processo n.° 23067.078783/2018-03).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 3 - Nomear TATIEURES GOMES PIRES, matrícula SIAPE 2829860, para exercer a função/cargo de DIRETOR GERAL, código: CD-04, da SECRETARIA DE GOVERNANÇA desta Universidade. (Processo n.° 23067.078907/2018-42).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 4 - Dispensar, a pedido, HELIO VITORIANO NOBRE JUNIOR, matrícula SIAPE nº 1682956, da função/cargo de CHEFE, código: FG-01, do DEPARTAMENTO DE ANALISES CLINICAS E TOXICOLOGICAS DA FACULDADE DE FARMÁCIA, ODONTOLOGIA E ENFERMAGEM desta Universidade. (Processo n.° 23067.077447/2018-35).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 5 - Art. 1º Designar RITA DE CASSIA CARVALHO BARBOSA, matrícula SIAPE nº 289783, para exercer a função CHEFE, código: FG-01, do DEPARTAMENTO DE ANALISES CLINICAS E TOXICOLOGICAS DA FACULDADE DE FARMÁCIA, ODONTOLOGIA E ENFERMAGEM desta Universidade, por um período de 2 (dois) anos.</p><p>Art. 2º Designar HELIO VITORIANO NOBRE JUNIOR, matrícula SIAPE nº 1682956, como SUBCHEFE e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo. (Processo n.° 23067.077447/2018-35).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 6 - Dispensar, a pedido, HECTOR ANDRES BRIONES VASQUEZ, matrícula SIAPE nº 1803294, da função/cargo de COORDENADOR, código: FUC-01, do CURSO DE TEATRO/LICENCIATURA DO INSTITUTO DE CULTURA E ARTE desta Universidade. (Processo n.° 23067.078738/2018-41).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 7 - Art. 1º Designar pro tempore THARYN STAZAK DE FREITAS, matrícula SIAPE nº 2103301, para exercer a função COORDENADOR, código: FUC-01, do CURSO DE TEATRO/LICENCIATURA DO INSTITUTO DE CULTURA E ARTE desta Universidade, até que haja nova eleição.</p><p>Art. 2º Designar RENATA KELY DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2053089, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo. (Processo n.° 23067.078738/2018-41).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 8 - Designar DANIEL PUSTOWKA TAVARES, matrícula SIAPE 3039749, para exercer a função/cargo de CHEFE, código: FG-04, da SEÇÃO DE POS-GRADUAÇÃO LATO SENSU DA DIVISÃO DE ENSINO DA COORDENADORIA DE ENSINO DE POS-GRADUAÇÃO DA PRO-REITORIA DE PESQUISA E POS-GRADUAÇÃO desta Universidade. (Processo n.° 23067.078783/2018-03).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 9 - Dispensar, a pedido, OSVALDO DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1707612, da função/cargo de CHEFE, código: FG-01, do DEPARTAMENTO DE CIENCIAS DA INFORMAÇÃO DO CENTRO DE HUMANIDADES desta Universidade. (Processo n.° 23067.078886/2018-65).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 10 - Art. 1º Designar JULIANA BUSE DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1673377, para exercer a função CHEFE, código: FG-01, do DEPARTAMENTO DE CIENCIAS DA INFORMAÇÃO DO CENTRO DE HUMANIDADES desta Universidade, por um período de 2 (dois) anos.</p><p>Art. 2º Designar OSVALDO DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1707612, como SUBCHEFE e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo. (Processo n.° 23067.078886/2018-65).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 33 - Nomear ROGERIO TEIXEIRA MASIH, matrícula SIAPE 3284295, para exercer a função/cargo de PRO-REITOR ADJUNTO, código: CD-03, da PRO-REITORIA DE EXTENSÃO desta Universidade, ficando, em consequência, exonerado da função/cargo de PRO-REITOR ADJUNTO, código: CD-04, da mesma unidade. (Processo n.° 23067.000050/2019-36).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Custódio Luís Silva de Almeida</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>