<xml><article id="7003628" name="ATOS DA REITORIA N. 0018 e 0020 " idOficio="5129182" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="09/01/2019" artClass="00016:00024:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="6" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11375737">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS  de 8 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS de 8 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias, nos termos do art. 28 da Lei n. 8.112/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, e do Processo Judicial Nº 21953-45.1997.4.01.3400, resolve:</p><p>Nº 18 - Anular o Ato da Reitoria n. 034/1971 e reintegrar, por força de decisão judicial exarada no processo Nº 21953-45.1997.4.01.3400, a servidora anistiada Delza Lopes da Silva, ao cargo de Professora do Magistério Superior, classe "B", com a denominação de Professor Assistente, nível 2, Regime de Trabalho em Dedicação Exclusiva, da Carreira de Magistério Superior do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, de acordo com o Plano de Carreiras e Cargos de Magistério Federal, instituído pela Lei n. 12.772, de 28/12/2012, alterada pela Lei n. 12.863, de 24/9/2013, como excedente de lotação.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo n. 23106.058520/2018-66, resolve:</p><p>Nº 20 - Aposentar Antonio Carlos Elias, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, matrícula SIAPE n. 403744, no cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Associado, Nível 01, com Doutorado, regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado no Departamento de Odontologia, com fundamento no art. 3º da E. C. n. 47/2005.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>