<xml><article id="7173949" name="PORTARIA Nº 37 - GILVANDRO VASCO" idOficio="5143630" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/01/2019" artClass="00006:00009:00011:03805:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União/Procuradoria-Geral Federal/Subprocuradoria-Geral Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="14" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11400616">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 37, DE 15 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 37, DE 15 DE JANEIRO DE 2019</p><p><strong>O SUBPROCURADOR-GERAL FEDERAL</strong>, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Procurador-Geral Federal, nos termos da Portaria PGF nº 200, de 25 de fevereiro de 2008, publicada no Diário Oficial da União, de 26 de fevereiro de 2008, Seção 2, pág.1, com base no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e, ainda, pelas Leis nº 10.480, de 2 de julho de 2002, e nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008, e demais informações que constam do Processo nº 00400.000072/2019-62, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o Procurador Federal GILVANDRO VASCONCELOS COELHO DE ARAÚJO, matrícula SIAPE nº 1480208, pertencente ao Quadro de Pessoal da Procuradoria-Geral Federal da Advocacia-Geral da União, para a Empresa Brasileira de Infraestrutura Aeroportuária (INFRAERO), com a finalidade de ser nomeado para o cargo de Diretor de Serviços e Suporte Jurídico.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cessionário.</p><p>Art. 3º O Procurador Federal deverá apresentar-se ao órgão cedente quando encerrada a cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ÁVIO KALATZIS DE BRITTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>