<xml><article id="6897305" name="ProReitoria Aposent HU 02JANEIRO" idOficio="5116492" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/01/2019" artClass="00011:00136:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="1-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11351283">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE DEZEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>O Pró-Reitor de Gestão com Pessoas da Universidade Federal de São Paulo, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 1.312, publicada no D.O.U. de 24/04/17, resolve:</p><p>Nº 4.740 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ARTUR FILHOU JOSÉ, Matrícula SIAPE nº 1437690, ocupante do cargo de Médico/Área, Nível E, Classe I, Padrão de Vencimento 10, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 6°, incisos I a IV, da Emenda Constitucional nº 41/2003, com proventos integrais (Processo nº 23089.046349/2018-06).</p><p>Nº 4.741 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora MARIA DE SOUZA ZOCARATO, Matrícula SIAPE nº 1188859, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Nível C, Classe IV, Padrão de Vencimento 14, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 6°, incisos I a IV, da Emenda Constitucional nº 41/2003, com proventos integrais (Processo nº 23089.046346/2018-64).</p><p>Nº 4.742 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ROBERTO FRANCISCO, Matrícula SIAPE nº 1139271, ocupante do cargo de Técnico em Radiologia, Nível D, Classe III, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais (Processo nº 23089.046347/2018-17).</p><p>Nº 4.743 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora SANAE NAKAMURA AOKI, Matrícula SIAPE nº 1138851, ocupante do cargo de Enfermeiro/Área, Nível E, Classe IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais (Processo nº 23089.046351/2018-77).</p><p class="assina">MURCHED OMAR TAHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>