<xml><article id="7085634" name="14 de janeiro portarias 135 e 14" idOficio="5136288" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/01/2019" artClass="00016:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="10" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11387965">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 135, DE 11 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 135, DE 11 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16.6.2017, resolve:</p><p>1º - EXONERAR, a contar de 01.02.2019, a servidora docente THEREZINHA PINTO FRAXE, do exercício do cargo de confiança (CD-4) de Diretora do Centro de Ciências do Ambiente - CCA.</p><p>2º - NOMEAR, a contar de 01.02.2019, o servidor docente ERONILDO BRAGA BEZERRA, para o exercício do cargo de confiança (CD-4) de Diretor do Centro de Ciências do Ambiente - CCA.</p><p>3º - NOMEAR, a contar de 01.02.2019, a servidora docente THEREZINHA PINTO FRAXE, para o exercício do cargo de confiança (CD-4) de Assessora Especial da Reitoria.</p><p>4º - REVOGAR, a contar de 01.02.2019, os termos da Portaria GR nº 1484/2018, publicada no Diário Oficial da União na data de 11.07.2018.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p><p class="identifica">PORTARIA N° 149, DE 14 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, no exercício do cargo de Reitor, usando das suas atribuições estatutárias, resolve:</p><p>NOMEAR, em caráter efetivo no quadro de pessoal da Universidade Federal do Amazonas, nos termos do Art. 9º, Inciso I da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, os candidatos a seguir relacionados, habilitados em Concurso Público de Provas objeto do Edital n° 022/2016, para provimento de Cargo da Carreira de Técnico Administrativo em Educação - TAE, Nível D, em regime de 40 (quarenta) horas semanais:</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>CARGO</p></td><td><p>LOCAL</p></td><td><p>CÓDIGO</p></td></tr><tr><td><p>PAULO HENRIQUE VALERIO DE MELO DE SOUZA</p></td><td><p>ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO</p></td><td><p>MANAUS</p></td><td><p>721048</p></td></tr></table><p class="assina">JACOB MOYSÉS COHEN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>