<xml><article id="7000420" name="51,52,56" idOficio="5128857" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/01/2019" artClass="00016:00122:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="6" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11375273">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 8 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 8 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 51 - I - declarar vago, o cargo de Assistente de Aluno, código de vaga nº 298566, ocupado pela servidora DENYSE DA SILVA DE ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 2343696, lotada na Pró-Reitoria de Ensino de Graduação, por motivo de posse em outro cargo inacumulável, a contar de 19 de dezembro de 2018, nos termos do art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90. II - Considerando que a servidora não adquiriu a estabilidade prevista no art. 21 da Lei nº 8.112, de 1990, a presente vacância não gera direito à recondução estabelecida no art. 29 da mesma lei.</p><p>Nº 52 - I - declarar vago, o cargo de Assistente em Administração, código de vaga n° 251875, ocupado pelo servidor JEFFERSON MODESTO DE OLIVEIRA, lotado no Instituto de Ciências Sociais Aplicadas (ICSA), por motivo de posse em outro cargo inacumulável, a contar de 03 de janeiro de 2019, nos termos do art. 33, inciso VIII, da Lei n°8.112/90. II - Considerando que o servidor adquiriu a estabilidade prevista no art. 21 da Lei n°8.112, de 1990, a presente vacância gera direito à recondução estabelecida no art. 29 da mesma lei.</p><p>Nº 56 - Retificar a Portaria nº 5664/2018, desta Reitoria, que dispensou a servidora MARIA LUCIA AZEVEDO DE ALBUQUERQUE, ocupante do cargo de Contador, do exercício da função gratificada de Coordenador de Planejamento, Gestão e Avaliação (CPGA) do Instituto de Ciências Jurídicas, FG 1, para declarar que a dispensa é a partir de 01 de dezembro de 2018.</p><p class="assina">GILMAR PEREIRA DA SILVA</p><p class="cargo">Vice-Reitor, no exercício da Reitoria</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>