<xml><article id="7176656" name="DOU-SECAO 02-21.01.2019 - DESIGN" idOficio="5143783" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/01/2019" artClass="00016:00138:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="14" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11400885">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA DE 16 DE JANEIRO DE 2019.]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 16 DE JANEIRO DE 2019.</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Nº 111 - Dispensar da função gratificada de VICE-DIRETOR DA FACULDADE DE COMPUTAÇÃO E ENGENHARIA ELÉTRICA E COORDENADOR DO CURSO DE GRADUAÇÃO EM ENGENHARIA ELÉTRICA (BACHARELADO), FG-01, DO(A) INSTITUTO DE GEOCIÊNCIAS E ENGENHARIAS desta Universidade, o(a) servidor(a) JEANDERSON DE MELO DANTAS matrícula SIAPE nº 1632180 ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior , a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 112 - Dispensar da função gratificada de COORDENADOR DO CURSO DE GRADUAÇÃO EM SISTEMAS DE INFORMAÇÃO (BACHARELADO), FG-01, DO(A) INSTITUTO DE GEOCIÊNCIAS E ENGENHARIAS desta Universidade, o(a) servidor(a) MANOEL RIBEIRO FILHO matrícula SIAPE nº 6326654 ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 113 - Dispensar da função gratificada de DIRETORA DA FACULDADE DE COMPUTAÇÃO E ENGENHARIA ELÉTRICA E COORDENADORA DO CURSO DE GRADUAÇÃO EM ENGENHARIA DA COMPUTAÇÃO (BACHARELADO), FG-01, DO(A) INSTITUTO DE GEOCIÊNCIAS E ENGENHARIAS desta Universidade, o(a) servidor(a) FRANCIANE SILVA DE AZEVEDO matrícula SIAPE nº 2305818 ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 114 - Designar o(a) servidor(a) ZENAIDE CARVALHO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1506929, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função gratificada de COORDENADORA DO CURSO DE GRADUAÇÃO EM SISTEMAS DE INFORMAÇÃO (BACHARELADO), FG-01, DO(A) INSTITUTO DE GEOCIÊNCIAS E ENGENHARIAS desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 115 - Designar o(a) servidor(a) EDUARDO SYLVESTRE LOPES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 2383691, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função gratificada de DIRETOR DA FACULDADE DE COMPUTAÇÃO E ENGENHARIA ELÉTRICA E COORDENADOR DO CURSO DE GRADUAÇÃO EM ENGENHARIA ELÉTRICA (BACHARELADO), FG-01, DO(A) INSTITUTO DE GEOCIÊNCIAS E ENGENHARIAS desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 116 - Designar o(a) servidor(a) JOSE CARLOS DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2397429, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função gratificada de VICE-DIRETOR DA FACULDADE DE COMPUTAÇÃO E ENGENHARIA ELÉTRICA E COORDENADOR DO CURSO DE GRADUAÇÃO EM ENGENHARIA DA COMPUTAÇÃO (BACHARELADO), FG-01, DO(A) INSTITUTO DE GEOCIÊNCIAS E ENGENHARIAS desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Idelma Santiago da Silva</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>