<xml><article id="7314270" name="ATOS DA REITORIA N. 119 AO 152 D" idOficio="5156837" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="30/01/2019" artClass="00016:00024:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11424747">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS De 29 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATOS De 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.149533/2018-43, resolve:</p><p>Nº 119 - Nomear a servidora Vânia Fonseca Vieira para substituir a Assessora do Decanato de Administração (CD-04) durante os períodos de férias regulamentares, de 14/1/2019 a 18/1/2019 e de 21/1/2019 a 25/1/2019, da titular Gabriela Pereira Cota.</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.132176/2018-84, resolve:</p><p>Nº 120 - Nomear o servidor Rafael Augusto Mendes Rosa para substituir o Diretor do Arquivo Central (CD-04) durante o período de afastamento no exterior, de 10/11/2018 a 17/11/2018, do titular Rodrigo de Freitas Nogueira.</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.147133/2018-01, resolve:</p><p>Nº 122 - Nomear a servidora Soraya Ferreira Alves para substituir a Diretora do Instituto de Letras (CD-04) durante o período de férias regulamentares, de 15/12/2018 a 29/12/2018, da titular Rozana Reigota Naves.</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.002771/2019-77, resolve:</p><p>Nº 123 - Nomear a servidora Shirley Gomes Queiroz para substituir a Diretora do Instituto de Artes (CD-04) durante o período de férias regulamentares, de 4/2/2019 a 24/2/2019, da titular Fátima Aparecida dos Santos.</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.005538/2019-46, resolve:</p><p>Nº 124 - Nomear o servidor Ricardo Vinicius Mendes Rosa para substituir o Diretor da Biblioteca Central (CD-03) durante o período de licença capacitação, de 22/1/2019 a 28/2/2019, do titular Fernando César Lima Leite.</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias e tendo em vista o art. 93, da Lei n. 8.112/1990, alterado pela Lei n. 8.270/1991, regulamentado pelo Decreto n. 9.144/2017, c/c o art. 3º da Portaria MEC n. 404, publicada no Diário Oficial da União de 7 de maio de 2009, resolve:</p><p>Nº 125 - Art. 1º Autorizar a seguinte cessão do servidor pertencente ao quadro de pessoal desta Fundação, na forma abaixo indicada:</p><p>Servidor: André Nunes</p><p>SIAPE: 1454420</p><p>Cargo: Professor do Magistério Superior</p><p>Para: Caixa Participações S/A</p><p>Função/cargo: Diretor da Caixa Participações S/A</p><p>Ônus: Órgão cessionário (art. 93, I, § 2º da Lei n. 8.112/1990)</p><p>Processo: 23106.000830/2019-72</p><p>Art. 2º Caberá ao órgão cessionário providenciar a apresentação imediata do servidor a esta Fundação na hipótese de exoneração ou dispensa do cargo ou função de confiança.</p><p>Art. 3º Cumpre ao cessionário comunicar mensalmente a frequência do servidor a esta Fundação.</p><p>Art. 4º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.134740/2018-01, resolve:</p><p>Nº 126 - Nomear o servidor José Joaquin Linares Leon para substituir o Diretor do Instituto de Química (CD-04), durante o período de férias regulamentares, de 10/11/2018 a 20/11/2018, do titular Marcos Juliano Prauchner.</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.126870/2018-62, resolve:</p><p>Nº 127 - Nomear o servidor Fernando Soares dos Santos para substituir a Decana de Planejamento, Orçamento e Avaliação Institucional (CD-02), Denise Imbroisi, durante o período de Afastamento do País, em missão oficial, de 26/11 a 1/12/2018.</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.137099/2018-59, resolve:</p><p>Nº 128 - Nomear a servidora Maria Cristina Soares Rodrigues para substituir o Diretor da Faculdade de Ciências da Saúde (CD-04), durante o período de férias regulamentares, de 17/11/2018 a 29/11/2018, do titular Laudimar Alves de Oliveira.</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.133714/2018-58, resolve:</p><p>Nº 129 - Nomear a servidora Vanessa Carvalho de Andrade para substituir a Diretora do Instituto de Física (CD-04) durante o período de férias regulamentares, de 7/11/2018 a 16/11/2018, da titular Maria de Fátima Rodrigues Makiuchi.</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.019185/2018-81, resolve:</p><p>Nº 130 - Nomear a servidora Francinilda Oliveira Barbosa para substituir a Assessora do Decanato de Administração (CD-03) durante o período de férias regulamentares, de 19/3/2018 a 29/3/2018, da titular Viviane Alves Costa.</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.144010/2018-19, resolve:</p><p>Nº 131 - Nomear o servidor Ricardo Vinicius Mendes Rosa para substituir o Diretor da Biblioteca Central (CD-03) durante o período de afastamento do país, de 7/12/2018 a 16/12/2018, do titular Fernando César Lima Leite.</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.139284/2018-88, resolve:</p><p>Nº 132 - Nomear o servidor José Luiz Villar Mella para substituir a Diretora da Faculdade de Educação (CD-04) durante o período de férias regulamentares, de 15/12/2018 a 30/12/2018, da titular Liliane Campos Machado.</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.000367/2019-69, resolve:</p><p>Nº 133 - Nomear o servidor Ricardo Moreno Lima para substituir o Diretor da Faculdade de Educação Física (CD-04) durante o período de férias regulamentares, de 28/1/2019 a 6/2/2019, do titular Fernando Mascarenhas Alves.</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.138953/2018-02, resolve:</p><p>Nº 134 - Nomear a servidora Antônia Celia Barros Lins Bomfim para substituir a Diretora do Centro de Educação à Distância (CD-04) durante o período de férias regulamentares, de 16/1/2019 a 27/1/2019, da titular Letícia Lopes Leite.</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.148219/2018-43, resolve:</p><p>Nº 135 - Nomear a servidora Daniela Medeiros Monteiro de Araújo Sá para substituir a Coordenadora de Cerimonial (CD-04) durante o período de férias regulamentares, de 14/12/2018 a 21/12/2018, da titular Harianna Gonçalves Lacerda.</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.000741/2019-26, resolve:</p><p>Nº 136 - Nomear a servidora Maria Eduarda Tannuri-Pianto para substituir o Diretor da FACE (CD-04) durante o período de férias regulamentares, de 31/12/2018 a 9/1/2019, do titular Eduardo Tadeu Vieira.</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.000264/2019-07, resolve:</p><p>Nº 137 - Nomear o servidor Wanderson Mendes da Silva para substituir o Diretor da PRC (CD-04) durante o período de férias regulamentares, de 21/1/2019 a 8/2/2019, do titular Damião de Sousa Brito.</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.144742/2018-09, resolve:</p><p>Nº 139 - Nomear o servidor José Ricardo Peixoto para substituir a Diretora da Faculdade de Agronomia e Medicina Veterinária (CD-04) durante o período de férias regulamentares, de 14/1/2019 a 28/1/2019, da titular Simone Perecmanis.</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.150606/2018-40, resolve:</p><p>Nº 140 - Nomear a servidora Renata de Barros Pimentel para substituir o Diretor do Centro de Excelência em Turismo (CD-04) durante o período de férias regulamentares, de 2/1/2019 a 31/1/2019, do titular Neio Lúcio de Oliveira Campos.</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.151219/2018-21, resolve:</p><p>Nº 141 - Nomear o servidor Percio Sávio Romualdo da Silva para substituir a Diretora da Editora (CD-03) durante o período de férias regulamentares, de 2/1/2019 a 26/1/2019, da titular Germana Henriques Pereira.</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.150035/2018-43, resolve:</p><p>Nº 142 - Nomear o servidor Rafael Augusto Mendes Rosa para substituir o Diretor do Arquivo Central (CD-04) durante o período de férias regulamentares, de 7/1/2019 a 19/1/2019, do titular Rodrigo de Freitas Nogueira.</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.150412/2018-44, resolve:</p><p>Nº 143 - Nomear a servidora Sônia Marise Salles Carvalho para substituir a Diretora do Centro de Apoio ao Desenvolvimento Tecnológico (CD-04) durante o período de férias regulamentares, de 7/1/2019 a 21/1/2019, da titular Marileusa Dosolina Chiarello.</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.151473/2018-29, resolve:</p><p>Nº 144 - Nomear o servidor Carlos Hiroo Saito para substituir o Diretor do Instituto de Ciências Biológicas (CD-04) durante o período de férias regulamentares, de 2/1/2019 a 31/1/2019, do titular Jaime Martins de Santana.</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.142996/2018-84, resolve:</p><p>Nº 145 - Nomear o servidor João Paulo Chieregato Matheus para substituir o Diretor da Faculdade de Ceilândia (CD-03) durante o período de férias regulamentares, de 3/12/2018 a 26/12/2018, do titular Araken dos Santos Werneck Rodrigues.</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.151631/2018-41, resolve:</p><p>Nº 146 - Nomear a servidora Lenilda de Sousa Brito para substituir a Assessora da Reitora (CD-04) durante o período de férias regulamentares, de 7/1/2019 a 18/1/2019, da titular Adriana Paula Rodrigues Ueda.</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.147243/2018-65, resolve:</p><p>Nº 147 - Nomear o servidor Ricardo Vinicius Mendes Rosa para substituir o Diretor da Biblioteca Central (CD-03) durante o período de férias regulamentares, de 2/1/2019 a 21/1/2019, do titular Fernando César Lima Leite.</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.148219/2018-43, resolve:</p><p>Nº 148 - Nomear a servidora Daniela Medeiros Monteiro de Araújo Sá para substituir a Coordenadora de Cerimonial (CD-04) durante o período de férias regulamentares, de 7/1/2019 a 18/1/2019, da titular Harianna Gonçalves Lacerda.</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.152017/2018-04, resolve:</p><p>Nº 149 - Nomear o servidor Sergio Ronaldo Granemann para substituir a Decana de Pós-Graduação (CD-03) durante o período de férias regulamentares, de 31/12/2018 a 19/1/2019, da titular Adalene Moreira Silva.</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.000233/2019-48, resolve:</p><p>Nº 150 - Nomear o servidor Renan Apuk da Silva Costa para substituir a Secretária de Comunicação (CD-04) durante o período de férias regulamentares, de 7/1/2019 a 21/1/2019, da titular Thaïs de Mendonça Jorge.</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias, nos termos do art. 9º, inciso I, e art. 10 da Lei n. 8.112/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, resolve:</p><p>Nº 151 - Nomear Rafael Silva Barros, candidato habilitado em 6º lugar no Concurso Público objeto do Edital Convocatório n. 1/2016, publicado no DOU de 31/8/2016, e Edital de Homologação n. 17/2017, publicado no DOU de 30/3/2017, para o cargo de Técnico em Mecânica, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I e Padrão de Vencimento 1, código de vaga n. 287351, do Quadro de Pessoal Permanente da Fundação Universidade de Brasília, com lotação no Decanato de Gestão de Pessoas. Provimento em conformidade com o Quadro de Referência dos Servidores Técnico-Administrativos (QRSTA), em vaga decorrente de aposentadoria de Malvino Valério da Costa, ocorrida em 29/12/1993.</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 9º, inciso I, e art. 10 da Lei n. 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, resolve:</p><p>Nº 152 - Tornar sem efeito o Ato da Reitoria n. 1850/2018, publicado no DOU n. 246, seção 2, página 16, de 24/12/2018, que nomeou a candidata Tessa Moura Lacerda, para o cargo de Professor Adjunto "A", titulação de Doutorado, nível I, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva (DE), da Carreira de Magistério Superior do Quadro de Pessoal Permanente da Fundação Universidade de Brasília, por perda de prazo.</p><p class="assina">ENRIQUE HUELVA UNTERNBÄUMEN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>