<xml><article id="7272375" name="Port24a27_2019" idOficio="5152760" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/01/2019" artClass="00021:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="19" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11417418">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE JANEIRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA AGÊNCIA NACIONAL DO PETRÓLEO, GÁS NATURAL E BIOCOMBUSTÍVEIS - ANP, no uso de suas atribuições, tendo em vista o disposto no art. 7º, inciso III, da Estrutura Regimental aprovada pelo Decreto nº 2.455, de 14 de janeiro de 1998 e Portaria nº 69, de 06 de abril de 2011, resolve:</p><p>Nº 24 - Exonerar MARIA DA CONCEIÇÃO CARVALHO DE PAIVA FRANÇA, CPF nº ***.171.161-**, do Cargo Comissionado Técnico, código CCT - IV, de Coordenador IV, no Escritório Sede da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP, em Brasília. (Processo nº 48610.000975/2014-90 e Resolução de Diretoria nº 0050, de 17 de janeiro de 2019).</p><p>Nº 25 - Nomear FELIPE FEITOSA DE OLIVEIRA, CPF nº ***.680.631-**, para exercer o Cargo Comissionado Técnico, código CCT - IV, de Coordenador de Petróleo, Lubrificantes e Produtos Especiais, no Escritório Sede da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP, em Brasília, ficando exonerado do Cargo Comissionado Técnico, código CCT - III, de Assessor Técnico III. (Processo nº 48610.000975/2014-90 e Resolução de Diretoria nº 0050, de 17 de janeiro de 2019).</p><p>Nº 26 - Nomear LUIZ FILIPE PAIVA BRANDÃO, CPF nº ***.558.261-**, para exercer o Cargo Comissionado Técnico, código CCT - III, de Assessor Técnico de Petróleo, Lubrificantes e Produtos Especiais, no Escritório Sede da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP, em Brasília. (Processo nº 48610.000975/2014-90 e Resolução de Diretoria nº 0050, de 17 de janeiro de 2019).</p><p>Nº 27 - Nomear JULIO CARNEIRO SILVEIRA RAMOS, CPF nº ***.320.717-**, para exercer o Cargo Comissionado Técnico, código CCT - IV, de Coordenador Administrativo e de Autuações, no Escritório Central da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP, na cidade do Rio de Janeiro, ficando exonerado do Cargo Comissionado Técnico, código CCT - III, de Assessor Técnico III. (Processo nº 48610.001913/2014-03 e Resolução de Diretoria nº 0051, de 17 de janeiro de 2019).</p><p class="assina">DÉCIO FABRICIO ODDONE DA COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>