<xml><article id="6998274" name="PTS3A6SINOP" idOficio="5128681" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/01/2019" artClass="00013:00029:00238:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Norte/Centro-Oeste em Brasília/Gerência Executiva - B - em Sinop" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="6" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11374603">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O GERENTE EXECUTIVO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS EM SINOP-MT, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto 9.104, de 24 de julho de 2017, que aprova a Estrutura Regimental e o Quadro Demonstrativo dos Cargos em Comissão e das Funções de Confiança do INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 2.178/GM/MDS, de 23 de maio de 2018, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 99, de 24 de maio de 2018, resolve:</p><p>Nº 3 - Dispensar o servidor ROGER FELIPE CARVALHO NUNES, matrícula 2392642, CPF nº 147.584.057-86, do encargo eventual de Substituto de Gerente da Agência da Previdência Social Colíder, código FCPE-101.1, vinculada à Gerência Executiva Sinop/MT, nos seus impedimentos, afastamentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 4 - DESIGNAR o servidor ELDIR DE OLIVEIRA SANTOS SOBRINHO, matricula: 1634280, CPF: 983.942.151-49, para o encargo de substituto do Gerente da Agência da Previdência Social de Colíder, código FCINSS-1, vinculada à Gerência Executiva em Sinop-MT, nos afastamentos e impedimentos legais do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 5 - DISPENSAR a partir de 19/10/2018, a servidora LARYSSA FONTES PEIXOTO, matricula: 2357467, CPF: 274.133.210-00, do encargo de substituta do Gerente da Agência da Previdência Social de Nova Mutum-MT, código FCINSS-1, vinculada à Gerência Executiva em Sinop-MT.</p><p>Nº 6 - DESIGNAR a partir de 20/10/2018, a servidora GISELLE DELLOME DE JESUS, matricula: 2396191, CPF: 059.044.059-44, para o encargo de substituta do Gerente da Agência da Previdência Social de Nova Mutum-MT, código FCINSS-1, vinculada à Gerência Executiva em Sinop-MT, nos afastamentos e impedimentos legais do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">JUREMA SEBA FARIAS BUCK</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>