<xml><article id="7248558" name="Pt Surgo02-19" idOficio="5150878" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/01/2019" artClass="00013:00040:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia/Superintendência em Goiás" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="18" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11413139">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 2, de 24 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria nº 2, de 24 de janeiro de 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE SUBSTITUTA DA SUPERINTENDÊNCIA DO INSTITUTO NACIONAL DE METROLOGIA, QUALIDADE E TECNOLOGIA NO ESTADO DE GOIÁS - INMETRO/SURGO, no uso de suas atribuições legais que lhe conferem o Art. 17º do Decreto n.º 6.275, de 28 de novembro de 2007, combinado com a Portaria do MDIC de n.º 347, de 13 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º CONSIDERANDO a necessidade de garantir a operacionalidade do processo eletrônico das compras governamentais, através do Sistema Comprasnet, mediante a inicialização desse sistema em nível operativo na Administração Pública do Poder Executivo Federal, e CONSIDERANDO o disposto no Decreto nº 5.450, de 31 de maio de 2005, que regulamenta o pregão, na forma eletrônica, para aquisição de bens e serviços comuns, e dá outras providências, resolve:</p><p>I - Designar a servidora Ireny Nery Garcia de Almeida, matrícula Siape nº. 448881, e nos afastamentos e impedimentos o respectivo substituto: Bruno Targino Gambini, matrícula Siape nº. 1811915, para operacionalização da modalidade licitatória pregão, na forma eletrônica, no âmbito dessa instituição, e, ainda, os servidores Eliane Neves Vieira da Silva, matrícula Siape nº 448885 e Antônio Luiz Verissimo dos Santos, matrícula Siape nº. 1440270 como equipe de apoio aos pregoeiros.</p><p>II - Cometer aos pregoeiros designados nos termos do item anterior, as seguintes atribuições:</p><p>a) acompanhar os trabalhos da equipe de apoio;</p><p>b) responder as questões formuladas pelos fornecedores, relativas ao certame;</p><p>c) abrir as propostas de preços;</p><p>d) analisar a aceitabilidade das propostas;</p><p>e) desclassificar propostas indicando os motivos;</p><p>f) conduzir os procedimentos relativos aos lances e à escolha da proposta do lance de menor preço;</p><p>g) verificar a habilitação do proponente classificado em primeiro lugar;</p><p>h) declarar o vencedor;</p><p>i) receber, examinar e decidir sobre a pertinência dos recursos;</p><p>j) elaborar a ata da sessão;</p><p>k) encaminhar o processo licitatório à autoridade superior para sua homologação.</p><p>III - Cometer à equipe de Apoio a função de auxiliar os pregoeiros em suas atividades.</p><p>Art. 2º Revogam-se as disposições contrárias.</p><p class="assina">Patrícia Pinheiro Barros Ferreira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>