<xml><article id="7337654" name="ATOS DA REITORIA N. 87 E 154 DE " idOficio="5159022" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="31/01/2019" artClass="00016:00024:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11428720">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS De 30 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS De 30 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.150726/2018-47, resolve:</p><p>Nº 87 - Exonerar, a pedido, o servidor Perci Coelho de Souza do cargo de Diretor do Instituto de Ciências Humanas (CD-04).</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 9º, inciso I, e art. 10 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, resolve:</p><p>Nº 154 - Nomear Emília Silveira Silberstein, candidata habilitada em 1º lugar no Concurso Público de Provas e Prova de Títulos objeto do Edital Convocatório n. 139, publicado no DOU de 20/07/2018, autorizado pela Portaria Interministerial nº 316, publicada no DOU de 09/10/2017, e Edital de Homologação nº 007, publicado no DOU de 21/01/2019, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe "A", com a denominação de Professor Assistente"A", titulação de Mestrado, nível I, Regime de Trabalho em Dedicação Exclusiva, da Carreira de Magistério Superior do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, de acordo com o Plano de Carreiras e Cargos de Magistério Federal, instituído pela Lei nº 12.772, de 28/12/2012, alterada pela Lei nº 12.863, de 24/9/2013, com lotação no Departamento de Audiovisual e Publicidade da Faculdade de Comunicação, em vaga de código nº 707392, decorrente da aposentadoria de David Rodney Lionel Pennington, em 19/09/2017. Provimento em conformidade com a Portaria Interministerial nº 316, publicada no DOU de 09/10/2017.</p><p class="assina">ENRIQUE HUELVA UNTERNBÄUMEN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>