<xml><article id="7258806" name="2401PRT60A63-SG-SE-S2" idOficio="5151516" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/01/2019" artClass="00006:00007:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="18" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11414985">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE JANEIRO DE 2019</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1 <u>o</u> da Portaria n <u>o</u> 58, de 26 de outubro de 2018 do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve</p><p>Nº 60 -EXONERAR, a pedido,</p><p>LUCIANO OLIVA PATRICIO do cargo de Coordenador-Geral de Planejamento, Orçamento e Finanças, código DAS 101.4, da Diretoria de Planejamento, Orçamento, Finanças e Contabilidade da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 15 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 61<strong>- EXONERAR</strong></p><p>MÍRIAN DIAS MARTINS<strong></strong>do cargo de Assessor Técnico, código DAS 102.3, do Gabinete da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 18 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 62 -DISPENSAR, a pedido,</p><p>LUCIANA DINIZ PINTO MONTEIRO da função de Especialista, código GR-II, da Divisão de Patrimônio da Coordenação-Geral de Administração Geral da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 1º de fevereiro de 2019.</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1 <u>o</u> da Portaria n <u>o</u> 37, de 17 de julho de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 18, subsequente, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve</p><p>Nº 63 -DESIGNAR</p><p>MAURILIO COSTA DOS SANTOS para exercer o encargo de substituto eventual do Diretor de Recursos Logísticos da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, DAS 101.5, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo, ficando revogada a Portaria nº 316, publicada no Diário Oficial da União de 7 de dezembro de 2016, referente a Isabella Amaral da Silva.</p><p class="assina">FLORIANO PEIXOTO VIEIRA NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>