<xml><article id="7313417" name="sgex estrutura" idOficio="5156733" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2019" artClass="00023:00246:00050:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Secretaria-Geral das Relações Exteriores/Subsecretaria-Geral do Serviço Exterior" artSize="12" artNotes="" numberPage="99" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=99" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11424558">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO-GERAL DO SERVIÇO EXTERIOR, no uso de suas atribuições e de acordo com as Portarias de delegação de competência publicadas no Diário Oficial da União de 26 de junho de 1996 e no de 27 de janeiro de 1998, resolve:</p><p>Nº 115 - Designar IBERÊ UCHOA DE AZEVEDO BARBOSA, primeiro-secretário da Carreira de Diplomata, Siape nº 2564129, para exercer a função de confiança de Assessor Técnico no Departamento de Estados Unidos, código FCPE 102.3, dispensando-o da função que ora ocupa.</p><p>Nº 116 - Designar GUILHERME RAFAEL RAICOSKI, terceiro-secretário da Carreira de Diplomata, Siape nº 2079007, para exercer a função de confiança de Assistente na Assessoria de Relações Federativas e com o Congresso Nacional, código FCPE 102.2.</p><p>Nº 117 - Designar CLÁUDIO PÉRET DIAS, Procurador Federal, Siape Nº 1350016, para exercer a função de confiança de Coordenador na Coordenação-Geral de Direito Administrativo da Consultoria Jurídica, código FCPE 101.3, dispensando-o da função que ora ocupa.</p><p>Nº 118 - Designar CAMILA MANDEL BARROS, primeira-secretária da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 2564129, para exercer a função de confiança de Assistente da Coordenação-Geral da Organização dos Estados Americanos, código FCPE 102.2, dispensando-a da função que ora ocupa.</p><p>Nº 119 - Designar YUKIE WATANABE, primeira-secretária da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape Nº 1577778, para exercer a função de confiança de Coordenadora da Coordenação-Geral de Patrimônio Histórico, código FCPE 101.3, dispensando-a da função que ora ocupa.</p><p>Nº 120 - Designar BEATRIZ AUGUSTA DE SOUSA VASCONCELOS GOES, primeira-secretária da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape Nº 1459464, para exercer a função de confiança de Assessora Técnica no Departamento Educacional e Cultural, código FCPE 102.3, dispensando-a da função que ora ocupa.</p><p>Nº 121 - Designar SARAH PRADO CHICRALA, primeira-secretária da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape Nº 1654667, para exercer a função de confiança de Assistente da Divisão de Estados Unidos I, código FCPE 102.2.</p><p>Nº 122 - Designar ALEXANDRE PIANA LEMOS, terceiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 2079048, para exercer a função de confiança de Assistente da Divisão de Estados Unidos II, código FCPE 102.2.</p><p>Nº 123 - Designar VICTOR SILVEIRA BRAOIOS, primeiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape Nº 1460182, para exercer a função de confiança de Assistente da Divisão de México e de América Central, código FCPE 102.2, dispensando-o da função que ora ocupa.</p><p>Nº 124 - Designar BIANCA XAVIER DE ABREU, primeira-secretária da Carreira de Diplomata, Siape Nº 1505605, para exercer a função de confiança de Assessora Técnico no Departamento de América do Sul, código FCPE 102.3, dispensando-a da função que ora ocupa.</p><p>Nº 125 - Designar MARCELO CID LARABURU NASCIMENTO, terceiro-secretário da Carreira de Diplomata, Siape nº 2269510, para exercer a função de confiança de Assistente na Divisão de América do Sul I, código FCPE 102.2.</p><p>Nº 126 - Designar ISADORA LORETO DA SILVEIRA, terceira-secretária da Carreira de Diplomata, Siape nº 2269494, para exercer a função de confiança de Assistente na Divisão de América do Sul II, código FCPE 102.2.</p><p>Nº 127 - Designar RODRIGO CRUVINEL BARENHO, terceiro-secretário da Carreira de Diplomata, Siape nº 1929190, para exercer a função de confiança de Assistente na Divisão de Coordenação Econômica e Assuntos Comerciais do MERCOSUL, código FCPE 102.2.</p><p>Nº 128 - Designar PEDRO IVO SOUTO DUBRA, terceiro-secretário da Carreira de Diplomata, Siape nº 213704, para exercer a função de confiança de Assistente na Divisão de Assuntos Políticos, Institucionais, Jurídicos e Sociais do MERCOSUL, código FCPE 102.2.</p><p>Nº 129 - Designar CAROLINA COSTELLINI DE SOUZA, primeira-secretária da Carreira de Diplomata, Siape Nº 1577723, para exercer a função de confiança de Assistente na Divisão de Negociações Comerciais Sul-Americanas e da ALADI, código FCPE 102.2, dispensando-a da função que ora ocupa.</p><p>Nº 130 - Designar FELIPE HADDOCK LOBO GOULART, conselheiro da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape Nº 1338189, para exercer a função de confiança de Assessor Técnico da Secretaria de Negociações Bilaterais no Oriente Médio, Europa e África, código FCPE 102.3, dispensando-o da função que ora ocupa.</p><p>Nº 131 - Designar IGOR ABDALLA MEDINA DE SOUZA, primeiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape Nº 1545066, para exercer a função de confiança de Assistente da Secretaria de Negociações Bilaterais no Oriente Médio, Europa e África, código FCPE 102.2, dispensando-o da função que ora ocupa.</p><p>Nº 132 - Designar FERNANDO FIGUEIRA DE MELLO, conselheiro da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape Nº 1204553, para exercer a função de confiança de Assessor Técnico do Departamento de África, código FCPE 102.3, dispensando-o da função que ora ocupa.</p><p>Nº 133 - Designar DÉBORA PEREIRA DA SILVA, primeira-secretária da Carreira de Diplomata, Siape Nº 1650437, para exercer a função de confiança de Assistente na Secretaria de Negociações Bilaterais na Ásia, Oceania e Rússia, código FCPE 102.2, dispensando-a da função que ora ocupa.</p><p>Nº 134 - Designar IGOR FLÁVIO DE AGUIAR GERMANO, primeiro-secretário da Carreira de Diplomata, Siape Nº 1420896, para exercer a função de confiança de Assessor Técnico no Departamento de China, código FCPE 102.3, dispensando-o da função que ora ocupa.</p><p>Nº 135 - Designar ADRIANO GIACOMET HIGA DE AGUIAR, terceiro-secretário da Carreira de Diplomata, Siape nº 2138539, para exercer a função de confiança de Assistente na Divisão de China I, código FCPE 102.2.</p><p>Nº 136 - Designar TIAGO NORONHA RIBEIRO SISCAR, terceiro-secretário da Carreira de Diplomata, Siape nº 2350397, para exercer a função de confiança de Assistente na Divisão de Índia, código FCPE 102.2.</p><p>Nº 137 - Designar LUCAS ANDRADE AGUIAR, terceiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 2350188, para exercer a função de confiança de Assistente na Divisão de Rússia, código FCPE 102.2.</p><p>Nº 138 - Designar FELIPE PINCHEMEL COTRIM DOS SANTOS, segundo-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 1968433, para exercer a função de confiança de Assessor Técnico no Departamento de Japão e Pacífico, código FCPE 102.3, dispensando-o da função que ora ocupa.</p><p>Nº 139 - Designar ALEXANDRE FONTOURA KESSLER, ministro de segunda classe da Carreira de Diplomata, Siape Nº 1204535, para exercer a função de confiança de Assessor Técnico no Gabinete da Secretaria de Política Externa Comercial e Econômica, código FCPE 102.3, dispensando-o da função que ora ocupa.</p><p>Nº 140 - Designar FELIPE AUGUSTO RAMOS DE ALENCAR DA COSTA, conselheiro da Carreira de Diplomata, Siape Nº 1338169, para exercer a função de confiança de Assistente no Gabinete da Secretaria de Política Externa Comercial e Econômica, código FCPE 102.2, dispensando-o da função que ora ocupa.</p><p>Nº 141 - Designar GUILHERME BELLI, primeiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape Nº 1545121, para exercer a função de confiança de Assistente da Coordenação-Geral de BRICS, código FCPE 102.2</p><p>Nº 142 - Designar DIOGO ROSAS GUGISCH, primeiro-secretário da Carreira de Diplomata, Siape Nº 1536044, para exercer a função de confiança de Assistente na Divisão de Promoção do Agronegócio II, código FCPE 102.2.</p><p>Nº 143 - Designar ALESSANDRO DE REZENDE PINTO, primeiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 2490414, para exercer a função em comissão de Assessor Técnico do Departamento de Promoção de Serviços e de Indústria, código FCPE 102.3.</p><p>Nº 144 - Designar LUIZ FELLIPE FLORES SCHMIDT, primeiro-secretário da Carreira de Diplomata, Siape Nº 1577716, para exercer a função de confiança de Assistente na Divisão de Promoção da Indústria, código FCPE 102.2, dispensando-o da função que ora ocupa.</p><p>Nº 145 - Designar WELLINGTON PINTO DA SILVA para a função de confiança de Gerente da Coordenação-Geral de Cooperação Técnica - África, Ásia e Oceania da Agência Brasileira de Cooperação, código DAS 101.2.</p><p>Nº 146 - Designar ELAISE MOREIRA LANDIM, oficial de chancelaria, classe A, padrão II, do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 2401977, para exercer a função em comissão de Gerente da Coordenação-Geral de Cooperação Técnica Multilateral da Agência Brasileira de Cooperação, código DAS 101.2.</p><p>Nº 147 - Designar LUIS CONCEIÇÃO RIBEIRO CHAGAS para o cargo em comissão de Gerente da Coordenação-Geral de Cooperação Técnica e Parcerias com Países Desenvolvidos da Agência Brasileira de Cooperação, código DAS 101.2.</p><p>Nº 148 - Designar RENATO SILVA SALIM, segundo-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape Nº 1650498, para exercer a função de confiança de Assistente na Divisão de Cooperação Jurídica Internacional, código FCPE 102.2.</p><p>Nº 149 - Designar RENATO BARROS DE AGUIAR LEONARDI, primeiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 2359316, para exercer a função de confiança de assistente da Divisão do Mar, da Antártida e do Espaço, código FCPE 102.2.</p><p>Nº 150 - Designar TAINÃ LEITE NOVAES, terceiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 2029027, para exercer a função de confiança de Assessor Técnico no Departamento de Nações Unidas, código FCPE 102.3.</p><p>Nº 151 - Designar JULIANA GASPAR RUAS, primeira-secretária da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape Nº 1545126, para exercer a função de confiança de Assistente da Divisão de Nações Unidas I, código FCPE 102.2.</p><p>Nº 152 - Designar LUCIANA MELCHERT SAGUAS PRESAS, primeira-secretária da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape Nº 1577627, para exercer a função de confiança de Assistente da Divisão de Meio Ambiente I, código FCPE 102.2, dispensando-a da função que ora ocupa.</p><p>Nº 153 - Designar MATHEUS MACHADO DE CARVALHO, primeiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape Nº 1437049, para exercer a função de confiança de Assistente da Divisão de Cidadania, código FCPE 102.2.</p><p>Nº 154 - Designar RITA DE CÁSSIA LOTT MARQUES, conselheira da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 1029146, para exercer a função de confiança de Assessora Técnica no Departamento Consular, código FCPE 102.3, dispensando-a da função que ora ocupa.</p><p>Nº 155 - Designar RODRIGO PONCIANO GUEDES BASTOS DOS SANTOS, terceiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 2350490, para exercer a função de confiança de Assistente do Departamento Consular, código FCPE 102.2.</p><p>Nº 156 - Designar RICARDO LUÍS PIRES RIBEIRO DA SILVA, ministro de segunda classe da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 2074304, para exercer a função de confiança de Assistente do Departamento Consular, código FCPE 102.2.</p><p>Nº 157 - Designar ANDRÉ RICARDO HERÁCLIO DO RÊGO, conselheiro da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 1028610, para exercer a função de confiança de Assistente da Divisão de Documentos e Atos Consulares, código FCPE 102.2, dispensando-o da função que ora ocupa.</p><p>Nº 158 - Designar MÁRCIO OLIVEIRA DORNELLES, conselheiro da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape Nº 1545133, para exercer a função de confiança de Assessor Técnico na Divisão de Assistência Consular, código FCPE 102.3, dispensando-o da função que ora ocupa.</p><p>Nº 159 - Designar RAFAELA SEIXAS FONTES, terceira-secretária da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 2350421, para exercer a função de confiança de Assistente da Divisão de Assistência Consular, código FCPE 102.2.</p><p>Nº 160 - Designar NARA CARDOSO BARATO, terceira-secretária da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape Nº 1337543, para exercer a função de confiança de Assistente da Divisão de Assistência Consular, código FCPE 102.2.</p><p>Nº 161 - Designar FERNANDA MACIEL LEÃO TRETTER, terceira-secretária da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 2810075, para exercer a função de confiança de Assistente da Divisão de Assistência Consular, código FCPE 102.2, dispensando-a da função que ora ocupa.</p><p>Nº 162 - Designar BRUNO MIRANDA ZÉTOLA, primeiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape Nº 1545393, para exercer a função de confiança de Assessor Técnico da Secretaria de Comunicação e Cultura, código FCPE 102.3, dispensando-o da função que ora ocupa.</p><p>Nº 163 - Designar ANDRÉ NASSIM DE SABOYA, terceiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 2350273, para exercer a função de confiança de Assistente da Secretaria de Comunicação e Cultura, código FCPE 102.2.</p><p>Nº 164 - Designar DANIEL GUILARDUCCI MOREIRA LOPES, primeiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape Nº 1490453, para exercer a função de confiança de Assistente da Divisão de Promoção da Cultura Brasileira, código FCPE 102.2.</p><p>Nº 165 - Designar GUSTAVO DE BRITTO FREIRE PACHECO, primeiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape Nº 1545068, para exercer a função de confiança de Assistente da Divisão de Ações Culturais, código FCPE 102.2.</p><p>Nº 166 - Designar EMERSON NOVAIS LOPES, primeiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape Nº 1420922, para exercer a função de confiança de Assessor Técnico no Departamento de Comunicação Social, código FCPE 102.3, dispensando-o da função que ora ocupa</p><p>Nº 167 - Designar RENATO BARBOSA FERREIRA DE ANDRADE, terceiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 2269717, para exercer a função de confiança de Coordenador da Coordenação-Geral de Orçamento e Finanças, código FCPE 101.3.</p><p>Nº 168 - Dispensar GEOVANNY CAVALCANTE LEITE, primeiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape Nº 1544707, da função de confiança de Coordenador da Coordenação-Geral de Orçamento e Finanças, código FCPE 101.3.</p><p>Nº 169 - Designar CARLOS GUSTAVO CORDEIRO DE ANDRADE, analista em tecnologia da informação, Siape Nº 1779630, para exercer a função de confiança de Assessor Técnico da Divisão de Políticas de Tecnologia e Segurança da Informação, código FCPE 102.3, dispensando-o da função que ora ocupa.</p><p>Nº 170 - Dispensar JÔNATHAS JOSÉ SILVA DA SILVEIRA, terceiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape n° 2350642, da função de confiança de Assistente do Departamento do Serviço Exterior, código FCPE 102.2.</p><p>Nº 171 - Designar ANDRÉ CAMPOS FERREIRA MAKARENKO, segundo-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape Nº 1650412, para exercer a função de confiança de Assessor Técnico do Cerimonial, código FCPE-102.3, dispensando-o da função que ora ocupa.</p><p>Nº 172 - Designar RODRIGO MENDES ARAUJO, primeiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape Nº 1515836, para exercer a função de confiança de Assistente da Divisão de Europa I, código FCPE 102.2.</p><p>Nº 173 - Designar MARIA DEIZE CAMILO JORGE, ministra de segunda classe da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 1028591, para exercer a função de confiança de Assessora Técnica da Coordenação-Geral de Demarcação de Limites, código FCPE-102.3, dispensando-a da função que ora ocupa.</p><p>Nº 174 - Designar MARCO KINZO BERNARDY, primeiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape Nº 1650519, para exercer a função de confiança de Assistente na Coordenação-Geral de Protocolo, código FCPE 102.2.</p><p>Nº 175 - Exonerar JOSÉ ROBERTO DE ALMEIDA PINTO, ministro de primeira classe do Quadro Especial da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 6459758, do cargo em comissão de chefe do Escritório de Representação de Santa Catarina, código DAS 101.4.</p><p>Nº 176 - Dispensar JOÃO MAURICIO CABRAL DE MELLO, conselheiro da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 6460727, da função de confiança de Assistente do Instituto Rio Branco, código FCPE 102.2.</p><p>Nº 177 - Designar CERES MENIN FLORES, primeira-secretária da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape Nº 1321769, para exercer a função de confiança de Assistente do Departamento de Administração e Logística, código FCPE 102.2.</p><p>Nº 178 - Designar DANIELE FARIAS LUZ, primeira-secretária da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 2490431, para exercer a função de confiança de Assistente da Divisão de Nações Unidas III, código FCPE 102.2, dispensando-a da função que ora ocupa.</p><p>Nº 179 - Designar FILIPPE DA MATA SOUZA DE LIMA, analista em tecnologia da informação, Siape Nº 1496313, para exercer a função de confiança de Assistente do Setor de Infraestrutura da Divisão de Políticas de Tecnologia e Segurança da Informação, código FCPE 102.2, dispensando-o da função que ora ocupa.</p><p>Nº 180 - Designar PAULO CEZAR ROTELLA BRAGA, primeiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape Nº 1651495, para exercer a função de confiança de Assistente da Divisão de Meio Ambiente II, código FCPE 102.2.</p><p>Nº 181 - Designar VICTOR CAMPOS CIRNE, terceiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 2079143, para exercer a função de confiança de Assistente da Divisão de Promoção do Agronegócio I, código FCPE 102.2.</p><p>Nº 182 - Designar FELIPE DUTRA DE CARVALHO HEIMBURGER, segundo-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 2476458, para exercer a função de confiança de Assessor Técnico do Departamento de Promoção do Agronegócio, código FCPE 102.3, dispensando-o da função que ora ocupa.</p><p>Nº 183 - Designar PATRÍCIA SOARES LEITE, primeira-secretária da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape Nº 1545143, para exercer a função de confiança de Assessora do Gabinete do Ministro de Estado, código FCPE 102.4, dispensando-a da função que ora ocupa.</p><p>Nº 184 - Designar RUY FREITAS CIARLINI, primeiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 0197735, para exercer a função de confiança de Assessor do Gabinete do Ministro de Estado, código FCPE 102.4, dispensando-o da função que ora ocupa.</p><p>Nº 185 - Dispensar DANIELLA CONCEIÇÃO MATTOS DE ARAUJO, conselheira da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape Nº 1459442, da função de confiança de Coordenadora-Geral de Privilégios e Imunidades, código FCPE 101.4.</p><p class="assina">JOÃO PEDRO CORRÊA COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>