<xml><article id="7325139" name="Portaria voluntarias -janeiro de" idOficio="5157612" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2019" artClass="00007:00003:00076:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11426065">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs  de 30 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 30 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE FEDERAL DE AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO NO ESTADO DE SÃO PAULO, no uso de suas atribuições, que lhe confere o artigo 292, da Portaria Ministerial nº 561, de 11/04/2018, publicada no DOU de 13/04/2018, pagina 7 a 39 e o Memorando Circular nº 25/2018/SE-MAPA, de 25/04/2018, Processo 21000.015362/2018-11 e Portaria 1393 de 21/08/2018, publicada no D.O.U DE 23/08/2018, resolve:</p><p>Nº 46 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor ACACIO PITONDO DOS ANJOS, matricula SIAPE nº 17580, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II. (Processo nº 21052.000621/2019-76).</p><p>Nº 47 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor LUIZ CARLOS BATISTA DE DEUS, matricula SIAPE 017232, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II. (Processo nº 21052.001086/2019-71).</p><p>Nº 48 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor ROBERTO VAGNER GONÇALVES, matricula SIAPE 017544, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I, II e III. (Processo nº 21052.024716/2018-02).</p><p>Nº 49 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor MARIA REGINA BAGI MONTEIRO, matricula SIAPE 6017414, ocupante do cargo de Agente Administrativo, classe "S", padrão III, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II. (Processo nº 21052.001089/2019-12)..</p><p>Nº 50 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor EDNA MARIA CLIMACO DOS SANTOS, matricula SIAPE 1515883, ocupante do cargo de Agente Administrativo, classe "C", padrão II, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I, e II. (Processo nº 21052.000618/2019-52).</p><p class="assina">ESEQUIEL LIUSON</p><p class="cargo">Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>