<xml><article id="7342953" name="3001PRT950A988-CC-S-2" idOficio="5159304" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2019" artClass="00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Casa Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11429287">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[RETIFICAÇÕES]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2019</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 950 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>JOSÉ PAULO DE ARAUJO MASCARENHAS, para exercer o cargo de Assessor Especial do Gabinete Adjunto de Informações do Gabinete Pessoal do Presidente da República, código DAS 102.5, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 951 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>PAULO ALEXANDRE CARMO LINS, para exercer o cargo de Assessor Especial do Gabinete Adjunto de Informações do Gabinete Pessoal do Presidente da República, código DAS 102.5, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 952 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>SALERME INÁCIO OLIVEIRA JÚNIOR, para exercer o cargo de Assessor Especial do Gabinete Adjunto de Informações do Gabinete Pessoal do Presidente da República, código DAS 102.5, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">RETIFICAÇÕES</p><p>Na Portaria nº 853, de 29 de janeiro de 2019, de nomeação de DANIELLA CONCEIÇÃO MATTOS DE ARAÚJO, publicada no Diário Oficial da União de 30 de janeiro de 2019, Seção 2, página 1,onde se lê"Subchefia de Ação Governamental da Casa Civil da Presidência da República",leia-se"Subchefia de Análise e Acompanhamento de Políticas Governamentais da Casa Civil da Presidência da República".</p><p>Na Portaria nº 870, de 29 de janeiro de 2019, de nomeação de WENDER CAMICO COSTA, publicada no Diário Oficial da União de 30 de janeiro de 2019, Seção 2, página 2,onde se lê"Assessor Especial da Subchefia de Ação Governamental da Casa Civil da Presidência da República",leia-se"Subchefe Adjunto Executivo da Subchefia de Análise e Acompanhamento de Políticas Governamentais da Casa Civil da Presidência da República".</p><p class="subtitulo">GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL</p><p class="subtitulo">RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria nº 871, de 29 de janeiro de 2019, de nomeação de CARLOS ROBERTO DE SOUSA PEIXOTO, publicada no Diário Oficial da União de 30 de janeiro de 2019, Seção 2, página 2,onde se lê"código DAS 102.5",leia-se"código DAS 101.5".</p><p>SECRETARIA DE GOVERNO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2 <u>o</u> do Decreto n <u>o</u> 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 953 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>NÍVIA BEATRIZ CUSSI SANCHEZ do cargo de Diretora do Departamento de Planejamento e Governança da Secretaria-Executiva da Secretaria de Governo da Presidência da República, código DAS 101.5.</p><p>Nº 954 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>EDUARDO AGGIO DE SÁ, para exercer o cargo de Assessor Especial do Ministro de Estado Chefe da Secretaria de Governo da Presidência da República, código DAS 102.6, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 955 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>JOSÉ DE CASTRO BARRETO JÚNIOR, para exercer o cargo de Secretário-Executivo Adjunto da Secretaria-Executiva da Secretaria de Governo da Presidência da República, código DAS 101.6, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 956 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>MIGUEL GRIESBACH DE PEREIRA FRANCO, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Relações com Organizações Não Governamentais da Secretaria Especial de Articulação Social da Secretaria de Governo da Presidência da República, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 957 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>MARCELO ALEXANDRINO DE OLIVEIRA, para exercer o cargo de Assessor Especial da Secretaria Especial de Assuntos Fundiários do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, código DAS 102.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA CIDADANIA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 958 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>BERNADETE FLORES BESTANE do cargo de Assessora Especial do Ministro de Estado da Cidadania, código DAS 102.5.</p><p>Nº 959 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>JORGE BRENO PALHETA ORELLANA do cargo de Diretor de Programa da Secretaria-Executiva do Ministério da Cidadania, código DAS 101.5.</p><p>Nº 960 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>GABRIELA MARIA FERNANDES MENDONÇA, para exercer o cargo de Diretora de Programa da Secretaria-Executiva do Ministério da Cidadania, código DAS 101.5.</p><p>Nº 961 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>JÚLIO CESAR JAPIASSU LYRA, para exercer o cargo de Subsecretário de Tecnologia da Informação da Secretaria-Executiva do Ministério da Cidadania, código DAS 101.5.</p><p>Nº 962 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>VALÉRIA APARECIDA FAZZURA, para exercer o cargo de Chefe da Assessoria Especial de Comunicação Social do Ministério da Cidadania, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 963 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>BERNARDO MANUEL VEIGA do cargo de Diretor de Tecnologia da Informação da Secretaria-Executiva do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações, código DAS 101.5.</p><p>Nº 964 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>FERNANDO ANTÔNIO RODRIGUES DIAS, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Tecnologia da Informação da Secretaria-Executiva do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p>MINISTÉRIO DA ECONOMIA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 965 -<strong>EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>DINARTE ANTÔNIO VAZ do cargo de Diretor do Departamento de Destinação Patrimonial da Secretaria do Patrimônio da União do Ministério do Planejamento, Orçamento e Gestão, código DAS 101.5, a partir de 1º de janeiro de 2019.</p><p>Nº 966 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>NIZAR RATIB MIDREI do cargo de Diretor do Departamento de Apoio às Micro e Pequenas Empresas do Ministério da Indústria, Comércio Exterior e Serviços, código DAS 101.5, a partir de 28 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 967 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>CARLOS ROBERTO PIO DA COSTA FILHO, para exercer o cargo de Assessor Especial da Secretaria Especial de Comércio Exterior e Assuntos Internacionais do Ministério da Economia, código DAS 102.5.</p><p>Nº 968 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>FABIANA MAGALHÃES ALMEIDA RODOPOULOS, para exercer o cargo de Diretora de Programa da Secretaria-Executiva do Ministério da Economia, código DAS 101.5.</p><p>Nº 969 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>JORGE HARGRAVE GONÇALVES DA SILVA, para exercer o cargo de Diretor de Programa da Secretaria Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade do Ministério da Economia, código DAS 101.5.</p><p>Nº 970 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>LUDMILA VIDIGAL SILVA, para exercer o cargo de Diretora do Departamento de Financiamento ao Comércio Exterior da Secretaria de Comércio Exterior da Secretaria Especial de Comércio Exterior e Assuntos Internacionais do Ministério da Economia, código DAS 101.5.</p><p>Nº 971 -<strong>TORNAR SEM EFEITO</strong></p><p>a Portaria nº 818, de 25 de janeiro de 2019, publicada na Edição Extra do Diário Oficial da União do dia 25 de janeiro de 2019, Seção 2, páginas 1 e 2, na parte referente à nomeação de FABIANA MAGALHÃES ALMEIDA RODOPOULOS, para exercer o cargo de Subsecretária de Avaliação de Subsídio da União da Secretaria de Avaliação de Políticas Públicas, Planejamento, Energia e Loteria da Secretaria Especial de Fazenda do Ministério da Economia, código DAS 101.5.</p><p>Nº 972 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>RAQUEL GONÇALVES COIMBRA FLEXA, para exercer o cargo de Diretora de Gestão Estratégica da Secretaria de Gestão Corporativa da Secretaria-Executiva do Ministério da Economia, código DAS 101.5.</p><p>Nº 973 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ROGÉRIO GABRIEL NOGALHA DE LIMA, para exercer o cargo de Diretor de Tecnologia da Informação da Secretaria de Gestão Corporativa da Secretaria-Executiva do Ministério da Economia, código DAS 101.5.</p><p>Nº 974 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>VANESSA RODRIGUES MACEDO, para exercer o cargo de Diretora de Programa da Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital do Ministério da Economia, código DAS 101.5.</p><p>Nº 975 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>CARLOS EDUARDO LAMPERT COSTA, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Mercados Internacionais da Secretaria de Assuntos Econômicos Internacionais da Secretaria Especial de Comércio Exterior e Assuntos Internacionais do Ministério da Economia, código DAS 101.5.</p><p>Nº 976 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ERIVALDO ALFREDO GOMES, para exercer o cargo de Secretário de Assuntos Econômicos Internacionais da Secretaria Especial de Comércio Exterior e Assuntos Internacionais do Ministério da Economia, código DAS 101.6.</p><p>Nº 977 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>FERNANDO COPPE ALCARAZ, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Estratégia Comercial da Secretaria-Executiva da Câmara de Comércio Exterior da Secretaria Especial de Comércio Exterior e Assuntos Internacionais do Ministério da Economia, código DAS 101.5.</p><p>Nº 978 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>IGOR NOGUEIRA CALVET, para exercer o cargo de Secretário Especial Adjunto da Secretaria Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade do Ministério da Economia, código DAS 101.6.</p><p>Nº 979 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>GLENDA BEZERRA LUSTOSA, para exercer o cargo de Assessora Especial da Secretaria Especial de Comércio Exterior e Assuntos Internacionais do Ministério da Economia, código DAS 102.5.</p><p>Nº 980 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>JULIO CESAR COSTA PINTO, para exercer o cargo de Diretor de Programa da Secretaria Especial de Fazenda do Ministério da Economia, código DAS 101.5.</p><p>Nº 981 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>MARIA SUELY FELIPPE BARROZO LOPES, para exercer o cargo de Diretora do Departamento do Conselho Deliberativo do Fundo de Amparo ao Trabalhador da Secretaria Especial de Fazenda do Ministério da Economia, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 982 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>RUBENS BARRETO DA SILVA, para exercer o cargo de Diretor de Programa da Secretaria-Executiva do Ministério da Educação, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 983 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>FERNANDO ANDRÉ COELHO MITKIEWICZ, para exercer o cargo de Subsecretário de Gestão Estratégica e Inovação da Secretaria-Executiva do Ministério da Infraestrutura, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 984 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ANA AMÉLIA OLCZEWSKI, para exercer o cargo de Diretora de Inteligência Financeira do Conselho de Controle de Atividades Financeiras do Ministério da Justiça e Segurança Pública, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 985 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ALESSANDRA D'AVILA VIEIRA, para exercer o cargo de Diretora do Departamento de Urbanização da Secretaria Nacional de Habitação do Ministério do Desenvolvimento Regional, código DAS 101.5.</p><p>Nº 986 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>RENATO SARAIVA FERREIRA, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Recursos Hídricos e de Revitalização de Bacias Hidrográficas da Secretaria Nacional de Segurança Hídrica do Ministério do Desenvolvimento Regional, código DAS 101.5.</p><p>Nº 987 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>STANLEY RODRIGUES BASTOS, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Obras Hídricas da Secretaria Nacional de Segurança Hídrica do Ministério do Desenvolvimento Regional, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DO TURISMO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 988 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>CLAUDIO AZEVEDO COSTA, para exercer o cargo de Chefe da Assessoria Especial de Controle Interno do Ministério do Turismo, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>