<xml><article id="7055879" name="DOU2-SGP-PGR-1-PT-35-UNI-PGR-000" idOficio="5133581" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/01/2019" artClass="00039:00007:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00010" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="9" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11383191">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 35, DE 10 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 35, DE 10 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pela Portaria SG/MPF nº 291, de 10 de maio de 2018, e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e nos expedientes PGR-00008456/2019, resolve:</p><p>Retificar a Portaria SGP/MPF nº 15, de 7 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 7, de 10 de janeiro de 2019, fl. 47, onde se lê:</p><p>"Designar DANIEL GOMES ALENCAR, Bacharel em Ciências Contábeis, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração matrícula nº 27241, para substituir, no período de 14 a 18 de janeiro de 2019, o Subsecretário de Remuneração de Pessoal, CC-4, da Secretário de Gestão de Pessoas, do Ministério Público Federal, por motivo de férias do titular e do substituto eventual",</p><p>leia-se:</p><p>"1. Dispensar, a partir de 10 de janeiro de 2019, ADALMI NOGUEIRA DA MOTA, requisitada do Ministério da Fazenda, matrícula 7108, do encargo de substituta eventual do Subsecretário, CC-4, da Subsecretaria de Remuneração de Pessoal da Secretaria de Gestão de Pessoas do Ministério Público Federal.</p><p>2. Designar DANIEL GOMES ALENCAR, Bacharel em Ciências Contábeis, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração matrícula nº 27241, para substituir, no período de 10 a 18 de janeiro de 2019, o Subsecretário de Remuneração de Pessoal, CC-4, da Secretário de Gestão de Pessoas, do Ministério Público Federal, por motivo de férias do titular."</p><p>ELOÁ TODARELLI JUNQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>