<xml><article id="7239393" name="PORTARIAS GR - GVR - 2017 II - D" idOficio="5149744" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/01/2019" artClass="00016:00135:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="18" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11411202">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 92.691, DE 21 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 92.691, DE 21 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o que consta do Decreto n. 7.232, publicado no DOU de 20 de julho de 2010, resolve:</p><p>Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, SOLANGE PREDIGER, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 5º lugar, pela ampla concorrência, para Frederico Westphalen, para exercer, no campus de Santa Maria, o cargo de Relações Públicas, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga 273817. (Processo n. 002522/2019-15)</p><p class="assina">LUCIANO SCHUCH</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, o uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o que consta do Decreto n. 7.485, de 18 de maio de 2011, publicado no DOU de 19 de maio de 2011, resolve:</p><p>Nº 92.701 - Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, ANDRÉ FRANCISCO CALDEIRA, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, classificado em 1º lugar, pela ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior na Coordenadoria Acadêmica/Campus Cachoeira do Sul, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 0292399, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo n. 002680/2019-67)</p><p>Nº 92.702 - Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, ANTONIO CARLOS DE OLIVEIRA PEDRA, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, classificado em 1º lugar, pela ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior na Coordenadoria Acadêmica/Campus Cachoeira do Sul, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 0931530, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo n. 002681/2019-10)</p><p>Nº 92.703 - Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, GUSTAVO ROBERTO RAMOS, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, classificado em 1º lugar, pela ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior na Coordenadoria Acadêmica/Campus Cachoeira do Sul, na Classe A, Professor Adjunto A, Nivel 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 0931528, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo n. 002678/2019-98)</p><p class="assina">LUCIANO SCHUCH</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 92.706, DE 23 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Designar Felipe Duarte, Matrícula SIAPE 3081386, ocupante do cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Diretor da Unidade de Tecnologia de Informação do Centro de Ciências Naturais e Exatas, Código FG-4.150.</p><p>II - Esta Poraria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUCIANO SCHUCH</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>