<xml><article id="7086972" name="ATOS DA REITORIA N. 28 AO 36, 41" idOficio="5136461" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="15/01/2019" artClass="00016:00024:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="10" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11388297">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS De 14 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS De 14 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 9º, inciso I, e art. 10 da Lei n. 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, resolve:</p><p>Nº 28 - Tornar pública a desistência definitiva de tomar posse e entrar em exercício no cargo de Bruno César Ribas, candidato habilitado em 1º lugar no Concurso Público objeto do Edital Convocatório n. 19/2018, publicado no DOU de 24/01/2018, e Edital de Homologação n. 140/2018, publicado no DOU de 20/07/2018, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe "A", com a denominação de Professor Adjunto "A", titulação de Doutorado, nível I, Regime de Trabalho em Dedicação Exclusiva, da Carreira de Magistério Superior do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo n. 23106.143838/2018-41, resolve:</p><p>Nº 29 - Conceder, a partir de 24/11/2018, pensão à Célia Pereira Maduro Neto, em razão do falecimento de Edemilson Siqueira Neto, pertencente ao quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, matrícula SIAPE n. 402214, aposentado no cargo de Professor do Magistério Superior, classe Adjunto, nível 02, com Doutorado, regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, com fundamento nos artigos 215 e 217, inciso I e no art. 222, VII, "b", 6, da Lei n. 8.112/1990, com redação dada pela Lei n. 13.135/2015, combinado com o art. 40, §18 da Constituição Federal de 1988, incluído pela E.C. n. 41/2003.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.146781/2018-32, resolve:</p><p>Nº 30 - Dispensar, a pedido, a servidora Simone dos Santos Xavier da função de Coordenadora de Projetos do Centro de Apoio ao Desenvolvimento Tecnológico (FG-01).</p><p>Nº 31 - Designar o servidor Frederico Ramaiana Carreno Ribeiro para exercer a função de Coordenador de Projetos do Centro de Apoio ao Desenvolvimento Tecnológico (FG-01).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.147132/2018-59, resolve:</p><p>Nº 32 - Dispensar, a pedido, a partir de 31/12/2018, a servidora Camila Domingo dos Santos da função de Coordenadora de Protocolo do ACE (FG-01).</p><p>Nº 33 - Designar o servidor Eronides Guimarães Bezerra para exercer a função de Coordenador de Protocolo do ACE (FG-01).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.150512/2018-71, resolve:</p><p>Nº 34 - Designar o servidor Pedro Ravizzini Furtado para exercer a função de Encarregado do Posto Avançado SAA/BSAN (FG-05).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.150932/2018-57, resolve:</p><p>Nº 35 - Designar a servidora Suellen Silva Pinho para exercer a função de Chefe do Apoio Administrativo do ACE (FG-03).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.152198/2018-61, resolve:</p><p>Nº 36 - Dispensar, a pedido, a servidora Gabriela Neves Delgado da função de Vice-Diretora da Faculdade de Direito (FG-01).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.151672/2018-37, resolve:</p><p>Nº 41 - Dispensar a servidora Fernanda Rosa Leite da função de Assessora de Direção da Faculdade do Gama (FG-02).</p><p>Nº 42 - Designar a servidora Ana Paula Magalhães Silva Santana para exercer a função de Assessora de Direção da Faculdade do Gama (FG-02).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.152293/2018-64, resolve:</p><p>Nº 43 - Dispensar o servidor Alexandre Oliveira Simões da função de Secretário do Decanato de Extensão (FG-01).</p><p>Nº 44 - Designar a servidora Fabiana Oliveira Machado para exercer a função de Coordenadora da Secretaria do Decanato de Extensão (FG-01).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.152323/2018-32, resolve:</p><p>Nº 45 - Dispensar a servidora Fabiana Oliveira Machado da função de Secretária do Decanato de Extensão (FG-04).</p><p>Nº 46 - Designar o servidor Alexandre Oliveira Simões para exercer a função de Secretário do Decanato de Extensão (FG-04).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo n. 23106.148710/2018-74, resolve:</p><p>Nº 48 - Aposentar Marcos Valério Gonçalves, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, matrícula SIAPE n. 0403767, no cargo de Vigilante, nível de classificação D, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado na Diretoria de Segurança, com fundamento no art. 3º da E. C. n. 47/2005.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo n. 23106.150250/2018-44, resolve:</p><p>Nº 49 - Aposentar Jader Soares Marinho Filho, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, matrícula SIAPE n. 404170, no cargo de Professor de Magistério Superior, Classe Titular, Nível Único, com Doutorado, regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado no Departamento de Zoologia, com fundamento no art. 3º da E. C. n. 47/2005, acrescido da vantagem do art. 62-A da Lei n. 8.112/90.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>