<xml><article id="7014584" name="Portaria de afastamento total e " idOficio="5130148" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/01/2019" artClass="00016:00105:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alfenas" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="7" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11377094">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 72, DE 8 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 72, DE 8 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR em Exercício da Universidade Federal de Alfenas, usando de suas atribuições legais, bem como no uso da competência subdelegada pela Portaria MEC nº 404/2009, publicada no DOU de 24-04-2009, considerando o disposto nos artigos 95 e 96-A da Lei nº 8.112/1990, inciso I e § 2º do artigo 30 da Lei nº 12.772/2012, resolve:</p><p>Art 1º Autorizar o afastamento do país e conceder afastamento total ao servidor Gabriel Rodrigo Gomes Pessanha, matrícula Siape nº 1845667, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Instituto de Ciências Sociais Aplicadas, desta Universidade, para a realização de estágio de Pós-Doutoramento, na Lancaster University Management School - Centre for Marketing Analytics and Forecasting (CMAF) na Inglaterra, no período de 1º-03-2019 a 28-02-2020, com ônus limitado para a UNIFAL-MG, na forma constante do Processo nº 23087.016597/2018-34.</p><p>§ 1º Novo afastamento para realização de programa de mestrado e doutorado, somente será concedido ao servidor que não tenha se afastado por licença para tratar de assuntos particulares, para gozo de licença capacitação ou com fundamento no artigo 96-A da Lei 8.112/90, nos 2 (dois) anos anteriores à data da solicitação de afastamento.</p><p>§ 2º Novo afastamento para realização de programa de pós-doutorado, somente será concedido ao servidor que não tenha se afastado por licença para tratar de assuntos particulares ou com fundamento no artigo 96-A da Lei 8.112/90, nos quatro anos anteriores à data da solicitação de afastamento.</p><p>Art. 2º O servidor terá que permanecer no exercício de suas funções após seu retorno a esta Universidade, por um período igual ao afastamento concedido.</p><p>Art. 3º Condiciona-se o pagamento de seus vencimentos e vantagens, à remessa semestral de declaração de frequência e ao envio de relatório das atividades desenvolvidas.</p><p class="assina">Alessandro Antônio Costa Pereira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>