<xml><article id="7338898" name="Port. PGFN nºs 114 e 115, de 30." idOficio="5159216" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2019" artClass="00013:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11429045">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 30 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 8º da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pelo artigo 1ª da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 114 - Dispensar PHELIPPE TOLEDO PIRES DE OLIVEIRA, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1553232, da Função Comissionada do Poder Executivo de Procurador-Chefe da Defesa, Código FCPE-101.3, da Procuradoria-Regional da Fazenda Nacional na 3ª Região, no Estado de São Paulo, em razão de ter sido nomeado para exercer cargo em comissão.</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 11 da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pelo artigo 1oda Portaria GME nº 18, de 29 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 115 - Art. 1º - Designar NÚBIA NETTE ALVES OLIVEIRA DE CASTILHOS, matrícula SIAPE nº 1571268 e MÁRIO AUGUSTO CARBONI, matrícula SIAPE nº 1546417, ambos Procuradores da Fazenda Nacional, para, nesta ordem, substituírem, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Procurador-Geral Adjunto, Código DAS-101.5, da Procuradoria-Geral Adjunta de Consultoria Tributária e Previdenciária.</p><p>Art. 2º - Revogar a Portaria PGFN nº 768, de 28 de dezembro de 2018, publicada no D.O.U de 31 de dezembro de 2018, Seção 2 - Página 46.</p><p class="assina">JOSÉ LEVI MELLO DO AMARAL JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>