<xml><article id="7182724" name="1801PRT54A56REPPRT51-SE-SG-S-2" idOficio="5144081" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/01/2019" artClass="00006:00007:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="14" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11401501">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 51, DE 16 DE JANEIRO DE 2019 (*)]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 51, DE 16 DE JANEIRO DE 2019 (*)</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1 <u>o</u> da Portaria n <u>o</u> 58, de 26 de outubro de 2018, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p><strong>NOMEAR</strong></p><p>GISELE MACHADO DA COSTA, para exercer o cargo de Assessor Técnico da Coordenação-Geral de Assuntos de Defesa da Diretoria de Assuntos de Defesa e Segurança da Secretaria de Ações Estratégicas da Secretaria Especial de Assuntos Estratégicos da Secretaria-Geral da Presidência da República, código DAS 102.3.</p><p class="assina">FLORIANO PEIXOTO VIEIRA NETO</p><p>Republicada por ter saído na Edição do DOU de 17-1-2019, Seção 2, página 5, com incorreção no original.</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE JANEIRO DE 2019</p><p><strong>O</strong><strong>SECRETÁRIO EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência prevista nos incisos V. do art. 5º e III, do art. 7º, do Decreto nº 9.670, de 02 de janeiro de 2019, e tendo em vista o disposto na Lei nº 8.025, de 12 de abril de 1990, na alínea a, do inciso I, do art. 7º da Medida Provisória nº 870, de 1º de janeiro de 2019, no §3º do art. 5º e art. 16 do Decreto nº 980, de 11 de novembro de 1993, resolve:</p><p>Nº 54 - Art. 1 <u>o</u> Outorgar ao servidor GILBERTO BARBOSA MOREIRA, Secretário de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, código DAS 101.6, a permissão de uso do apartamento funcional nº 204, do bloco "B", da SQN 304, em Brasília - DF.</p><p>Art. 2 <u>o</u> A formalização do ato de ocupação dar-se-á mediante assinatura do Termo de Recebimento de Imóvel Residencial Funcional, observado o disposto no art. 12, do Decreto n <u>o</u> 980, de 11 de novembro de 1993, e no item 3.2 da Norma Administrativa n <u>o</u> VII-201, de maio 2001.</p><p>Art. 3 <u>o</u> Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1 <u>o</u> da Portaria n <u>o</u> 58, de 26 de outubro de 2018, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 55 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>LUCIANO MARTINS PEDROSO para a função de Especialista, código GR-II, na Coordenação-Geral de Transporte da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 56 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ANTONIO MARCOS LUCIANO para exercer o cargo de Assistente Técnico de ex-Presidente da República, código DAS 102.1.</p><p class="assina">FLORIANO PEIXOTO VIEIRA NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>