<xml><article id="7123787" name="1 - PORTARIAS DE 04, 09 E 16 DE " idOficio="5139369" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/01/2019" artClass="00018:00020:00035:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria-Executiva/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="12" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11392930">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 17, DE  4 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 17, DE 4 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria n° 63, de 24 de fevereiro de 2005, publicada no DOU n° 46, de 9 de março de 2005, e Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 234, de 06 de dezembro de 2018 do Ministério da Segurança Pública, e considerando o Decreto nº 9.662, de 1º de janeiro de 2019, publicada no DOU - Edição Extra nº 1-A, resolve:</p><p>Dispensar, a pedido, DILMAR GERCINO SCHMIDT, Matrícula: 1069210, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 1ª Delegacia, em São José, código FG-3, da Superintendência Regional em Santa Catarina.</p><p class="assina">JURYON RODRIGO DE VASCONCELOS SALGUES</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria n° 63, de 24 de fevereiro de 2005, publicada no DOU n° 46, de 9 de março de 2005, e Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 234, de 06 de dezembro de 2018 do Ministério da Segurança Pública, e considerando o Decreto nº 9.662, de 1º de janeiro de 2019, publicada no DOU - Edição Extra nº 1-A, resolve:</p><p>Nº 62 - Dispensar, a pedido, LEONARDO ANDRADE DE CARVALHO, Matrícula: 2263717, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 12ª Delegacia em Montes Claros, código FG-3, da Superintendência Regional em Minas Gerais.</p><p>Nº 63 - Dispensar RAPHAEL CLEOFAS ANDRADE SILVA SAWAKI, Matrícula: 1714977, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe da Seção de Gestão de Pessoas, código FG-1, da Superintendência Regional no Rio Grande do Norte.</p><p>Nº 64 - Designar ARTUR DANTAS DE MORAIS, Matrícula: 2151714, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Gestão de Pessoas, código FG-1, da Superintendência Regional no Rio Grande do Norte.</p><p class="assina">JURYON RODRIGO DE VASCONCELOS SALGUES</p><p class="identifica">PORTARIAs DE 16 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria n° 63, de 24 de fevereiro de 2005, publicada no DOU n° 46, de 9 de março de 2005, e Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 234, de 06 de dezembro de 2018 do Ministério da Segurança Pública, e considerando o Decreto nº 9.662, de 1º de janeiro de 2019, publicada no DOU - Edição Extra nº 1-A, resolve:</p><p>Nº 126 - Dispensar DANILO LABUSSIÉRE SUFFREDINI, Matrícula: 2150597, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Apoio Técnico, código FG-3, da Superintendência Regional na Bahia.</p><p>Nº 127 - Designar LIAMARA CARARO PIRES, Matrícula: 1970263, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Apoio Técnico, código FG-3, da Superintendência Regional na Bahia.</p><p class="assina">JURYON RODRIGO DE VASCONCELOS SALGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>