<xml><article id="7126900" name="JAN 17 port DOU" idOficio="5139486" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/01/2019" artClass="00016:00114:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="12" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11393078">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria N° 129, de 9 de Janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria N° 129, de 9 de Janeiro de 2019</p><p>A Pró-Reitora de Graduação da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>I - Designar Mônica Thereza Soares Pechincha, CPF nº 552.997.926-20, Mat. nº 0445863/SIAPE, Prof. Associado, para exercer a função de Coord. do PPG em Antropologia Social/FCS, FCC. II - Designar Luciana De Oliveira Dias, Mat. nº 2768507/SIAPE, Prof. Associado/FL, para exercer o encargo de Vice-Coord. do PPG em Antropologia Social/FCS. III - Os efeitos legais e financeiros da designação desta portaria vigorarão por um mandato de dois anos, a partir da publicação deste ato no DOU, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97. (Processo nº 23070.000172/2019-73)</p><p class="identifica">Portarias de 14 de Janeiro de 2019</p><p>A Pró-Reitora de Graduação da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 232 - I - Designar Ana Carolina Rocha Pessoa Temer, CPF nº 546.310.687-87, Mat. nº 0412871/SIAPE, Prof. Associado, para exercer a função de Coord. do PPG em ComunicaçãoFIC, FCC. II - Designar Ana Rita Vidica Fernandes, Mat. nº 2459594/SIAPE, Prof. Adjunto, para exercer o encargo de Vice-Coord. do PPG em ComunicaçãoFIC. III - Os efeitos legais e financeiros da designação desta portaria vigorarão por um mandato de dois anos, no período de 07/02/2019 a 06/02/2021, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97. (Processo nº 23070.026023/2018-53)</p><p>Nº 233 - I - Dispensar Janaína Chagas Ribeiro, CPF nº 005.708.701-60, Mat. nº 2262642/SIAPE, Assistente de Administração, da função de Secretário dos Cursos de Graduação/EMAC, FG-2. II - Designar Ronaldo Caetano Mendonca, CPF nº 091.306.401-72, Mat. nº 0301302/SIAPE, Assistente de Administração, para exercer a função de Secretário dos Cursos de Graduação/EMAC, FG-2. III - Os efeitos legais e financeiros desta portaria vigorarão nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, a partir de 04/02/2019. (Processo nº 23070.026122/2018-35)</p><p>Nº 236 - Designar Bruno Cezar Ramos Jube, Mat. nº 2295970/SIAPE, Assistente de Administração, para substituir a Coord.a de Estágios/PROGRAD, CD-4, em virtude das férias regulamentares da titular, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros no período de 11/02 a 02/03/2019. (Processo nº 23070.025880/2018-36)</p><p class="identifica">Portaria de 15 de Janeiro de 2019</p><p>A Pró-Reitora de Graduação da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 241 - Rescindir, a pedido, o contrato de Antônio Augusto Oliveira Gonçalves, Mat. nº 2426997/SIAPE, Prof. Substituto/UAE/História e Ciências Sociais/R.Catalão, tornando a medida efetiva a contar de 08/01/2019. (Processo nº 23070.000418/2019-15)</p><p>Nº 242 - Rescindir, a pedido, o contrato de Sofia Alves Valle Ornelas, Mat. nº 2416868/SIAPE, Prof. Substituto/FH, tornando a medida efetiva a contar de 04/01/2019. (Processo nº 23070.000214/2019-76)</p><p>Nº 251 - Designar Beatriz Cristina De Almeida, Mat. nº 1092103/SIAPE, Técnico em Assuntos Educacionais, para exercer o encargo de Substituta do Diretor de Atenção Estudantil/PRAE, CD-4, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no DOU. (Processo nº 23070.000845/2019-95)</p><p>Portarias de 16 de Janeiro de 2019</p><p>A Pró-Reitora de Graduação da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 253 - Reconduzir, nos termos do art. 29 da Lei nº 8.112/90, ao cargo de Técnico em Audiovisual, D I, Padrão 3, Leonardo Eloi Soares De Carvalho, Mat. nº 2088007/SIAPE, com lotação na Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, exercício na Pró-Reitoria de Extensão e Cultura, localização no Centro Cultural, por desistência do estágio probatório relativo ao cargo de Prof. do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Instituto Federal de Goiás, a partir de 17/01/2019. (Processo nº 23070.000666/2019-58)</p><p>Nº 263 - I - Dispensar, a pedido, Nilton Souza Oliveira, CPF nº 018.839.121-56, Mat. nº 2305402/SIAPE, Arquivista, da função de Coord. da Documentação Permanente e Memória Institucional/CIDARQ, FG-1. II - Designar Flavio Pereira Diniz, CPF nº 588.688.871-34, Mat. nº 1566172/SIAPE, Técnico em Assuntos Educacionais, para exercer a função de Coord. da Documentação Permanente e Memória Institucional/CIDARQ, FG-1, ficando dispensado da FG-4 que atualmente ocupa. III - Designar Heloisa Esser Dos Reis, CPF nº 409.005.500-82, Mat. nº 1085717/SIAPE, Arquivista, para exercer a função de Coord. da Documentação Intermediária/CIDARQ, FG-4. IV - Os efeitos legais e financeiros desta portaria vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, a partir da publicação deste ato no DOU. (Processo nº 23070.024360/2018-14)</p><p class="assina">Flávia Aparecida de Oliveira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>