<xml><article id="7080180" name="Despachos PGFN de 11.01.2019 - M" idOficio="5135762" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="15/01/2019" artClass="00013:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="10" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11386873">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOs DE 11 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOs DE 11 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência delegada prevista no art. 11 da Portaria MF nº 160, de 06 de maio de 2016 e art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, com nova redação dada pelo Decreto nº 3.025, de 12 de abril de 1999, autoriza o afastamento do país de MARCELA SILVA BEZERRA, Procuradora da Fazenda Nacional, SIAPE nº 1656485, lotada e em exercício na Divisão de Dívida Ativa da Procuradoria Regional da Fazenda Nacional da 1ª Região (DIDAT/PRFN1), pelo período de 27/01/2019 a 01/02/2019, incluído o trânsito, com ônus limitado, para participar do Curso "Global Immersion Programme - Doing Business In Britain", na modalidade presencial, a ser promovido pela Fundação Getúlio Vargas - FGV/EBAPE em parceria com a Warwick Business School, em Londres, na Inglaterra. As despesas decorrentes do afastamento serão custeadas pela servidora. (SEI/MF Nº 12221.107963/2018-55).</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência delegada prevista no art. 11 da Portaria MF nº 160, de 06 de maio de 2016 e art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, com nova redação dada pelo Decreto nº 3.025, de 12 de abril de 1999, autoriza o afastamento do país de GUILHERME DAL PRA REIS, Procurador da Fazenda Nacional, SIAPE nº 1511272, lotado e em exercício na Procuradoria-Seccional da Fazenda Nacional em Criciúma/SC (PSFN/CRICIÚMA), pelo período de 24/02/2019 a 18/05/2019 (84 dias), incluído o trânsito, com ônus limitado, para participar do Curso de Francês "General French - Intensive Plus Course", a ser ministrado pela Escola "Langue Onze Toulouse Ecole de Langues - Français", na França, na modalidade presencial, com carga horária de 20 (vinte) horas semanais. As despesas decorrentes do afastamento serão custeadas pelo servidor. (SEI/MF Nº 17253.100045/2018-41).</p><p class="assina">JOSÉ LEVI MELLO DO AMARAL JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>