<xml><article id="6954070" name="trt9a234-2018 ATO 258" idOficio="5094118" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="07/01/2019" artClass="00043:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00010" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 9ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="4" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11307673">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 258, DE 6 DE DEZEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 258, DE 6 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>A DESEMBARGADORA DO TRABALHO, PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 9ª REGIÃO, usando de suas atribuições legais, diante do disposto no art. 25, LV-A, do Regimento Interno e do contido no PRP nº 117/2018, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder, ad referendum do Órgão Especial, aposentadoria à servidora CLEUSA MARIA BORTOLO FERREIRA, nos termos do art. 3º, da EC nº 47/2005, com proventos integrais por tempo de contribuição, no montante de R$ 13.090,85 (treze mil, noventa reais e oitenta e cinco centavos), correspondentes à remuneração do cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, classe C, padrão 13, conforme arts. 12 e 13, da Lei nº 11.416/2006 (Vencimento Servidor Inativo de R$ 4.749,33 e GAJ Cargo Inativo de R$ 6.649,06), acrescidos das seguintes vantagens: a) vantagem pessoal nominalmente identificada - VPNI, equivalente a 4/10 da função comissionada de nível FC-04, no valor de R$ 1.193,78, conforme disposto nos arts. 3º da Lei nº 8.911/1994, 5º da Lei nº 9.624/1998 e 62-A da Lei nº 8.112/1990; b) 3% da gratificação adicional por tempo de serviço - GATS, equivalente a R$ 142,48, prevista no art. 67 da Lei nº 8.112/1990 e c) adicional de qualificação - AQ, referente a curso de pós-graduação, no importe de 7,5%, incidente sobre o vencimento básico do cargo efetivo ocupado pela servidora, no valor de R$ 356,20, nos termos dos arts. 14, § 5º, e 15, III, da Lei nº 11.416/2006. Faz jus, ainda, à paridade de vencimentos com o pessoal da ativa, nos termos do parágrafo único, do art. 3º, da EC nº 47/2005, estendendo-se tal paridade a eventuais pensionistas. Art. 2º Conceder indenização de férias no valor total de R$ 10.181,77, resultante do pagamento de 7/12 (sete doze avos) de férias proporcionais referentes ao período aquisitivo de 8/6/2018 a 6/1/2019, à quantia de R$ 7.636,33, e respectivo terço indenizado, no valor de R$ 2.545,44, nos termos do artigo 78, §§ 3º e 4º da Lei nº 8.112/1990, c/c o art. 24, caput e § 4º, da Resolução CSJT nº 162/2016. O pagamento, que deverá ocorrer sem a incidência do imposto de renda na fonte e de contribuição previdenciária, nos termos do art. 9º, caput, do Ato TRT9 nº 74/2016, é resultante da base de cálculo composta por: Vencimento Estatutário (R$ 4.749,33), GAJ (R$ 6.649,06), AQ - Especialização (R$ 356,20), GATS (R$ 142,48) e VPNI (R$ 1.193,78). Art. 3º declarar vago o cargo acima citado, nos termos do inciso VII, art. 33, da Lei n.º 8.112/1990.</p><p class="assina">MARLENE T. FUVERKI SUGUIMATSU</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>