<xml><article id="6944726" name="Portarias - publicaçao em 04.01" idOficio="5124129" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/01/2019" artClass="00018:00033:00035:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria-Executiva/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="3" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11366947">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DO DEPARTAMENTO DE POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições legais que lhe foram conferidas pelo inciso IV, do artigo 43, do Regimento Interno, aprovado pela Portaria nº 219, de 27 de fevereiro de 2018, publicado no Diário oficial da União nº 40, de 28 de fevereiro de 2018, resolve:</p><p>Nº 8 - Conceder, a partir do óbito, com fundamento no art. 40, § 7º, da CF/88, com redação dada pela EC nº 41/03, regulamentada pelo art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/04, combinado com os arts. 215, 217, inciso I, II e IV alínea "a", 218, 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 2015, pensão civil vitalícia a CRISTIANE BORGES PESSINI QUARESMA, SUELI ORTEGA QUARESMA, respectivamente, cônjuge e ex-esposa com percepção de pensão alimentícia do ex-servidor RENATO SERGIO QUARESMA, e pensão civil temporária a GIULIA PESSINI QUARESMA, filha do ex-servidor RENATO SERGIO QUARESMA, matrícula SIAPE nº 167010, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, vinculado a Superintendência Regional no Espírito Santo, em razão de seu falecimento, ocorrido na inatividade em 07/12/2018, valor sendo distribuído em partes iguais entre as beneficiárias habilitadas, à vista das informações constantes nos Processos nº 08667.031242/2018-51, 08667.031238/2018-92 e 08667.030805/2018-93</p><p>Nº 9 - CONCEDER, com fundamento no artigo 1º, inciso II, alínea "a", da Lei Complementar nº 51/1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144/2014, aposentadoria voluntária integral a JOÃO SOTERO LUCKWU NETO, matrícula SIAPE nº 1073764, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, código NS-911001, classe "S", padrão "III", do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, lotado na Superintendência Regional em Pernambuco, considerando o disposto no Processo nº 08654.017113/2018-07</p><p>Nº 10 - Conceder aposentadoria por invalidez, decorrente de doença especificada em Lei, a LUCIANO DE BASTIANI, matrícula SIAPE nº 1201359, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, classe "S", padrão "III", do Quadro de Pessoal do Departamento de Polícia Rodoviária Federal, lotado na Superintendência Regional no Rio Grande do Sul, com base no artigo 40, § 1º, inciso I, da Constituição Federal/88, com redação dada pela Emenda Constitucional n° 41/03, combinado com o artigo 186, § 1º, inciso I, da Lei n° 8.112/90, com proventos calculados de acordo com o art. 6º-A da Emenda Constitucional nº 41/2003, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 70, de 29 de março de 2012, sendo reavaliado em 02 (dois) anos após a concessão da aposentadoria consoante o Laudo Médico Pericial n° 0.150.522/2018, tendo em vista o disposto no Processo nº 08660.063453/2018-12</p><p>Nº 11 - CONCEDER, a partir do óbito, com fundamento no art. 40, § 7º, da CF/88, com redação dada pela EC nº 41/03, regulamentada pelo art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/04, combinado com os arts. 215, 217, inciso IV, "b" e 222, inciso III da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 2015, pensão civil temporária à LUCIANE FRANZEN APRATO, filha inválida do ex-servidor HILÁRIO FRANZEN, matrícula SIAPE nº 1162202, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, vinculado a Superintendência Regional no Rio Grande do Sul, falecido, na inatividade, em 20/10/2018, tendo em vista as informações constantes no processo n° 08660.065915/2018-36</p><p>Nº 12 - CONCEDER, com fundamento no artigo 1º, inciso II, alínea "a", da Lei Complementar nº 51/1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144/2014, aposentadoria voluntária integral a MOISÉS ALVES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1202713, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, código NS-911001, classe "S", padrão "III", do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, lotado na Superintendência Regional em Goiás, considerando o disposto no Processo nº 08.662.017.626/2017-20</p><p>Nº 13 - Reverter à atividade, de forma precária, em virtude de determinação judicial constante dos autos do processo de nº 5005273-42.2018.4.04.7000 - 1ª Vara Federal de Curitiba, o servidor MÁRCIO BATISTA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1183830, tendo em vista as informações constantes no processo n° 08650.023193/2018-61</p><p>Nº 14 - Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor CLAUDIO MARCOS DIAS CURVELLO, matrícula SIAPE nº 0844831, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe "S", Padrão "III", do Quadro de Pessoal do Departamento de Polícia Rodoviária Federal, lotado na Superintendência Regional no Espírito Santo, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, considerando o disposto no Processo nº 08667.030791/2018-16</p><p class="assina">JURYON RODRIGO DE VASCONCELOS SALGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>