<xml><article id="7090423" name="1401PRT443A482-CC-S-2" idOficio="5136546" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/01/2019" artClass="00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Casa Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="10" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11388455">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 14 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE JANEIRO DE 2019</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 443 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>CLÁUDIA TEIXEIRA DOS SANTOS CAMPOS, para exercer o cargo de Chefe do Gabinete Adjunto de Agenda do Gabinete Pessoal do Presidente da República, código DAS 101.6, ficando exonerada do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 444 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ERIKA MELISSA OLIVEIRA FRANÇA NASSAR, para exercer o cargo de Subchefe Adjunta de Gestão Pública da Subchefia de Análise e Acompanhamento de Políticas Governamentais da Casa Civil da Presidência da República, código DAS 101.5.</p><p>Nº 445 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>MARCELO DE LIMA E SOUZA, para exercer o cargo de Subchefe Adjunto de Política Econômica da Subchefia de Análise e Acompanhamento de Políticas Governamentais da Casa Civil da Presidência da República, código DAS 101.5.</p><p>Nº 446 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>PATRÍCIA BROETTO ARANTES, para exercer o cargo de Assessora Especial do Gabinete Pessoal do Presidente da República, código DAS 102.5, ficando exonerada do que atualmente ocupa.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 447 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ROBERTO SEVERO RAMOS, para exercer o cargo de Secretário-Executivo Adjunto da Secretaria-Executiva do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p>SECRETARIA-GERAL</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 448 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>JOSE AMAURI DA SILVA MAIA do cargo de Diretor do Departamento de Planejamento e Ordenamento da Pesca da Secretaria Especial da Aquicultura e da Pesca da Secretaria-Geral da Presidência da República, código DAS 101.5.</p><p>Nº 449 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>CARLOS CESAR DE MELLO JUNIOR do cargo de Diretor do Departamento de Registro, Monitoramento e Controle da Aquicultura e da Pesca da Secretaria Especial da Aquicultura e da Pesca da Secretaria-Geral da Presidência da República, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">CONTROLADORIA-GERAL DA UNIÃO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 450 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>VALMIR GOMES DIAS do cargo de Diretor de Auditoria de Governança e Gestão da Secretaria Federal de Controle Interno do Ministério da Transparência e Controladoria-Geral da União, código DAS 101.5, a partir de 10 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 451 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>JOÃO CARLOS FIGUEIREDO CARDOSO, para exercer o cargo de Assessor Especial do Gabinete do Ministério da Controladoria-Geral da União, código DAS 102.5, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 452 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>JOSÉ GUSTAVO LOPES RORIZ, para exercer o cargo de Diretor de Auditoria de Governança e Gestão da Secretaria Federal de Controle Interno do Ministério da Transparência e Controladoria-Geral da União, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2 <u>o</u> do Decreto n <u>o</u> 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 453 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>MARA ANDREA BERGAMASCHI, para exercer o cargo de Chefe da Assessoria de Comunicação e Eventos do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 454 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>GERALDO NUNES SOBRINHO do cargo de Diretor de Programas e BoIsas no País da Coordenação de Aperfeiçoamento de Pessoal de Nível Superior - CAPES, código DAS 101.5.</p><p>Nº 455 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>IARA FERREIRA PINHEIRO do cargo de Subsecretária de Planejamento e Orçamento da Secretaria Executiva do Ministério da Educação, código DAS 101.5.</p><p>Nº 456 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>RITA GOMES DO NASCIMENTO do cargo de Diretora de Políticas de Educação do Campo, Indígena e para as Relações Étnico-Raciais da Secretaria de Educação Continuada, Alfabetização, Diversidade e Inclusão do Ministério da Educação, código DAS 101.5.</p><p>Nº 457 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>VICENTE DE PAULA ALMEIDA JÚNIOR do cargo de Diretor de Políticas e Programas de Educação Superior da Secretaria de Educação Superior do Ministério da Educação, código DAS 101.5.</p><p>Nº 458 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ALEXANDRO FERREIRA DE SOUZA, para exercer o cargo de Secretário de Educação Profissional e Tecnológica do Ministério da Educação, código DAS 101.6.</p><p>Nº 459 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ANA CRISTINA BITTAR DE OLIVEIRA, para exercer o cargo de Diretora de Tecnologia e Inovação do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação - FNDE, código DAS 101.5.</p><p>Nº 460 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ANTÔNIO CORRÊA NETO, para exercer o cargo de Diretor de Políticas e Programas de Educação Superior da Secretaria de Educação Superior do Ministério da Educação, código DAS 101.5.</p><p>Nº 461 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>JEOVANY MACHADO DOS ANJOS, para exercer o cargo de Diretor de Políticas e Regulação de Educação Profissional e Tecnológica da Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica do Ministério da Educação, código DAS 101.5, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 462 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>LEILILENE ANTUNES SOARES, para exercer o cargo de Diretora de Supervisão da Educação Superior da Secretaria de Regulação e Supervisão da Educação Superior do Ministério da Educação, código DAS 101.5.</p><p>Nº 463 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>LUIZ TADEU VILELA BLUMM, para exercer o cargo de Diretor de Gestão de Fundos e Benefícios do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação - FNDE, código DAS 101.5.</p><p>Nº 464 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>MARCO ANTONIO BARROSO FARIA, para exercer o cargo de Secretário de Regulação e Supervisão da Educação Superior do Ministério da Educação, código DAS 101.6.</p><p>Nº 465 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>MAURO LUIZ RABELO, para exercer o cargo de Secretário de Educação Superior do Ministério da Educação, código DAS 101.6, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 466 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>RICARDO WAGNER ROQUETTI, para exercer o cargo de Diretor de Programa da Secretaria-Executiva do Ministério da Educação, código DAS 101.5.</p><p>Nº 467 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>RODRIGO ALVES DA SILVA, para exercer o cargo de Diretor de Desenvolvimento da Rede Federal de Educação Profissional, Científica e Tecnológica da Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica do Ministério da Educação, código DAS 101.5.</p><p>Nº 468 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>TANIA LEME DE ALMEIDA, para exercer o cargo de Secretária de Educação Básica do Ministério da Educação, código DAS 101.6.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 469 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>VICTOR DE SOUZA LEÃO, para exercer o cargo de Assessor Especial do Ministro de Estado da Justiça e Segurança Pública, código DAS 102.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 470 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ANTONIO FERNANDES TONINHO COSTA, para exercer o cargo de Secretário Nacional de Promoção e Defesa dos Direitos da Pessoa Idosa do Ministério dos Direitos Humanos, código DAS 101.6.</p><p>Nº 471 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ALEXANDRE MAGNO FERNANDES MOREIRA, para exercer o cargo de Secretário Adjunto da Secretaria Nacional de Cidadania do Ministério dos Direitos Humanos, código DAS 101.5.</p><p>Nº 472 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>PRISCILLA ROBERTA GASPAR DE OLIVEIRA, para exercer o cargo de Secretária Nacional dos Direitos da Pessoa com Deficiência do Ministério dos Direitos Humanos, código DAS 101.6.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA SAÚDE</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 473 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>ANDRÉ LUIZ DE ABREU do cargo de Diretor do Departamento de Vigilância das Doenças Transmissíveis da Secretaria de Vigilância em Saúde do Ministério da Saúde, código DAS 101.5.</p><p>Nº 474 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>FÁBIO CEREDA CORDEIRO do cargo de Assessor Especial do Ministro de Estado da Saúde, código DAS 102.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DAS RELAÇÕES EXTERIORES</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2 <u>o</u> do Decreto n <u>o</u> 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 475 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ANA PAULA SIMÕES SILVA, para exercer o cargo de Diretora do Departamento de Administração da Subsecretaria-Geral do Serviço Exterior do Ministério das Relações Exteriores, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 476 -<strong>EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>MARIA ELVIRA CARRASQUEIRA DE BRITO MAIA do cargo de Procuradora-Chefe da Procuradoria Federal junto à Superintendência do Desenvolvimento do Nordeste - SUDENE, código DAS 101.4.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DO MEIO AMBIENTE</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 477 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ANGELA MARIA SANTANA CARVALHO, para exercer o cargo de Assessora Especial do Ministro de Estado do Meio Ambiente, código DAS 102.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DO TURISMO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 478 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>LUClO OLIVEIRA DA CONCEIÇÃO do cargo de Chefe da Assessoria Especial de Controle Interno do Ministério do Turismo, código DAS 101.5.</p><p>Nº 479 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>GERALDO JOSÉ CORRÊA do cargo de Diretor de Administração da Secretaria Executiva do Ministério do Turismo, código DAS 101.5.</p><p>Nº 480 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>LUCIANA NASSIF DERZE do cargo de Assessora Especial do Ministro de Estado do Turismo, código DAS 102.5.</p><p>Nº 481 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>RAFAEL AUGUSTO LUISI DE OLIVEIRA do cargo de Chefe da Assessoria Especial de Relações Internacionais do Ministério do Turismo, código DAS 101.5.</p><p>Nº 482 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>SERGIO FLORES DE ALBUQUERQUE, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Marketing e Apoio à Comercialização do Turismo da Secretaria Nacional de Qualificação e Promoção do Turismo do Ministério do Turismo, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>