<xml><article id="7262407" name="ATO PORTARIAS DE 24 DE JANEIRO D" idOficio="5152184" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/01/2019" artClass="00016:00091:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="19" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11415907">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 24 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE ESTUDOS E PESQUISAS EDUCACIONAIS ANÍSIO TEIXEIRA, no uso de suas atribuições estabelecidas no Art. 16 do Anexo I do Decreto nº 6.317, de 20 de dezembro de 2007, e tendo em vista o disposto no § 3º do Art. 3º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, e no inciso II do Art. 1° e inciso II do Art 2º, da Portaria/MEC n° 1.212, de 19 de setembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 43 -Dispensar, a pedido, SOSTENES DE ALCANTARA GUERRA, CPF nº 868.593.401-00, do encargo de substituto eventual da Função de Coordenador, código FCPE-101.3, ocupado por HÉLIO PEREIRA FEITOSA, da Coordenação-Geral de Desenvolvimento da Aplicação, da Diretoria de Gestão e Planejamento, do Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira.</p><p>Nº 44 - Designar ALANI COELHO DE SOUZA, CPF nº 011.380.391-52, para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Coordenador, código FCPE-101.3, ocupado por HÉLIO PEREIRA FEITOSA, da Coordenação-Geral de Desenvolvimento da Aplicação, da Diretoria de Gestão e Planejamento, do Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p class="assina">MARCUS VINICIUS CARVALHO RODRIGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>