<xml><article id="7308019" name="PRT06-07SRTbES2019" idOficio="5156410" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2019" artClass="00013:00048:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Superintendência Regional no Espírito Santo" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11423318">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 6, de 28 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 6, de 28 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Superintendente Regional do Trabalho no Estado do Espírito Santo Substituto, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria nº. 473 de 24 de julho de 2008, publicada no DOU de 25 de julho de 2008, e em face do que consta do Processo nº 46207.000192/2019-57, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora MARIA DA GLÓRIA SOUSA MENEZES, Matrícula SIAPE nº 84434, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe "S", Padrão "III"- NI, da carreira da Previdência da Saúde e do Trabalho, do Quadro de Pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 6º, incisos I, II, III e IV e Art. 7º da EC 41/2003, com base na remuneração da servidora no cargo efetivo em que se der a aposentadoria.</p><p>Art. 2º declarar a vacância da vaga nº. 0030890 do referido cargo.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>PORTARIA Nº 7, de 28 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Superintendente Regional do Trabalho no Estado do Espírito Santo Substituto, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria nº. 473 de 24 de julho de 2008, publicada no DOU de 25 de julho de 2008, e em face do que consta do Processo nº 46207.000421/2019-33, resolve:</p><p>Art. 1º. Conceder Pensão Civil a senhora, MARIA RUTH DOS SANTOS, CPF: 017.365.987-08, viúva do ex-servidor aposentado Hermenegildo Bispo dos Santos Filho, Mat. SIAPE nº. 256472, no cargo efetivo de Agente de Vigilância, Classe S, Padrão III, da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento nos Artigos 215, 217, incisos I e 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº. 8.112/1990, com redação dada pela Lei 13.135/2015, c/c o Art. 2º, inciso I da Lei nº. 10.887/2004, a partir de 22 de janeiro de 2019, data do falecimento do instituidor.</p><p class="assina">CARLOS EDUARDO SANTOS DO ROSÁRIO</p><p class="cargo">Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>