<xml><article id="7215857" name="30-PORTARIA N 004.2019 - Designa" idOficio="5147539" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/01/2019" artClass="00044:00265:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE FARMÁCIA DO ESTADO DO MARANHÃO" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11407446">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4, de 16 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4, de 16 de janeiro de 2019</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE FARMÁCIA DO ESTADO DO MARANHÃO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Lei Federal nº 3.820/60 e pelo Regimento Interno do Conselho Regional de Farmácia do Estado do Maranhão - CRF/MA;</p><p>CONSIDERANDO o previsto nos incisos XI e XXI, ambos do artigo 2° do Regimento Interno do Conselho Regional de Farmácia do Estado do Maranhão - CRF/MA;</p><p>CONSIDERANDO a subordinação do CRF/MA - enquanto entidade autárquica que é - aos Princípios Gerais que regem a Administração Pública;</p><p>CONSIDERANDO, especificamente, o que dispõe a Lei Federal nº 10.520 de 17 de julho de 2002 (Institui a modalidade de licitação denominada Pregão); o Decreto Federal n° 3.555 de 08 de agosto de 2000 (Aprova o Regulamento para a modalidade de licitação denominada Pregão); bem como o Decreto Federal n° 5.450 de 31 de maio de 2005 (Regulamenta o Pregão, na forma eletrônica);</p><p>E CONSIDERANDO, por fim, o término da vigência da PORTARIA N° 055/2018-CRF/MA de 25 de setembro de 2018, resolve:</p><p>Artigo 1º - Designar como Pregoeiro e como membros da Equipe de Apoio para, durante o ano de 2019, julgar e conduzir os procedimentos licitatórios na modalidade Pregão de interesse do Conselho Regional de Farmácia do Estado do Maranhão - CRF/MA, os seguintes servidores:</p><p>§Danielson Ramos Araújo - Matr. n° 010 - CPF 032.427.443-22 (PREGOEIRO)</p><p>§Carlos Enéas Cunha - Matr. n° 024 - CPF 744.620.593-87 (MEMBRO)</p><p>§Walquíria de Jesus Santos Verde - Matr. n° 019 - CPF 010.481.853-03 (MEMBRO)</p><p>§Raildney Tatiana Lisboa Guimarães - Matr. n° 036 - CPF 376.293.793-15 (MEMBRO)</p><p>Artigo 2º - Aplicar-se-á, subsidiariamente, as normas da Lei Federal nº 8.666 de 21 de junho de 1993 e suas alterações (Lei de Licitações e Contratos da Administração Pública) para os processos de licitação do CRF/MA que tratarem da aquisição de bens e serviços comuns através da modalidade Pregão.</p><p>Artigo 3º - A vigência desta Portaria fica adstrita ao dia 31 de dezembro de 2019.</p><p>Artigo 4º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, com efeitos retroativos ao dia 1° de janeiro de 2019, revogando-se as disposições em contrário.</p><p class="assina">CARLOS AUGUSTO BARBOZA TOLEDO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>