<xml><article id="7239576" name="DOU-25-01-2019" idOficio="5149911" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/01/2019" artClass="00016:00081:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="18" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11411404">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 203 - Designar a servidora VANESSA DE OLIVEIRA MORAES, matrícula SIAPE nº 2226098, para a função de Assessora da Pró-Reitoria de Desenvolvimento Institucional - PRODIN, código FG2.</p><p>Nº 204 - Dispensar o servidor NEURY BOARETTO, matrícula SIAPE nº 393913, da função de Coordenador do Curso Técnico Integrado e Concomitante em Eletroeletrônica do Câmpus Joinville - FCC, a partir de 04/02/2019.</p><p>Nº 205 - Designar a servidora BARBARA OGLIARI MARTINS TAQUES, matrícula SIAPE nº 1311903, para a função de Coordenadora do Curso Técnico Integrado e Concomitante em Eletroeletrônica do Câmpus Joinville - FCC, a partir de 04/02/2019.</p><p>Nº 208 - Nomear em caráter efetivo ALEXANDRE MARCIO BOSCHIROLI, habilitado em concurso público, posição 9, instituído pelo Edital nº 33/2017, publicado no Diário Oficial nº 154 de 11 de agosto de 2017, homologado através do Edital nº 51/2017, publicado no Diário Oficial nº 238 de 13 de dezembro de 2017, no cargo de MÉDICO, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I e Padrão de Vencimento 1, em regime de 40 Horas Semanais, com lotação no IFSC, Reitoria, código de vaga 743257, vago por EXONERACAO conforme Portaria nº 3433, publicada no D.O.U de 06/12/2018.</p><p>Nº 209 - Declarar vacância, a partir do dia 24/01/2019, do cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, classe D, nível de capacitação II, padrão de vencimento 02, deste Instituto Federal, lotado no Câmpus São Carlos, do servidor MARCO ANTONI, portador do CPF nº 02561672069, matrícula SIAPE nº 1210309, pelo motivo de ter sido nomeado em outro cargo público inacumulável. Processo no. 23292.001500/2019-83.</p><p>Nº 210 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora DEBORA MONTEIRO BRENTANO, para participar como professor no curso de Biologia Aplicada no evento Integrated Water Project 2019 - Controlling invasive Species at Alqueva project: Different infrastructures same approach, resultado da parceria IFSC com a instituição IPBeja, na cidade de Beja-Portugal, pelo período de 14/02/2019 a 08/03/2019, com trânsito incluso. Processo no. 23292.058664/2018-25.</p><p>Nº 211 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora KARLA GARCIA LUIZ, lotada no Câmpus São José, para participação e apresentação de trabalho no evento "Rethinking Disability", na instituição "Universidade de Leinden", na cidade de Leinden - Holanda, pelo período de 18/03/2019 a 27/03/2019, com trânsito incluso. Processo no. 23292.050733/2018-83.</p><p class="assina">MARIA CLARA KASCHNY SCHNEIDER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>