<xml><article id="6994486" name="srh2-4" idOficio="5128359" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/01/2019" artClass="00016:00107:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Campina Grande/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="6" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11374109">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Campina Grande, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no § 1º do art. 80 do Decreto-Lei nº 200, de 25.02.1967, publicado no D.O.U. de 27.02.1967, e em obediência ao art. 43 do Decreto nº 93.872, de 23.12.1986, publicado no D.O.U. de 24.12.1986, resolve:</p><p>Nº 2 - Dispensar JOSÉ VANDERLAN LEITE DE OLIVEIRA, CPF Nº 424.878.204-97, matrícula SIAPE Nº 0388163, ocupante do cargo de Professor Associado I, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, lotado no Centro de Desenvolvimento Sustentável do Semiárido (CDSA), Campus de Sumé, de exercer a função de Ordenador de Despesa - Titular da Unidade Gestora SIAFI nº 158401 desta Universidade.</p><p>Nº 3 - Dispensar, HUGO MORAIS DE ALCANTARA, inscrito no CPF sob o nº 910.322.104-00, matrícula SIAPE nº 1115731-1, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, lotado na Unidade Acadêmica de Tecnologia do Desenvolvimento do Centro de Desenvolvimento Sustentável do Semiárido - CDSA, sediado no Campus de Sumé da Universidade Federal de Campina Grande, de exercer a função de Ordenador de Despesas - Substituto da Unidade Gestora SIAFI nº. 158401 desta Universidade.</p><p>Nº 4 - Designar, HUGO MORAIS DE ALCANTARA, inscrito no CPF sob o nº 910.322.104-00, matrícula SIAPE nº 1115731-1, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, lotado na Unidade Acadêmica de Tecnologia do Desenvolvimento do Centro de Desenvolvimento Sustentável do Semiárido - CDSA, sediado no Campus de Sumé da Universidade Federal de Campina Grande, para exercer a função de Ordenador de Despesas - Titular da Unidade Gestora SIAFI nº. 158401 desta Universidade.</p><p>Nº 5 - Designar, FRANKLIN FERREIRA DE FARIAS NÓBREGA, inscrito no CPF sob o nº 010.570.974-38, matrícula SIAPE nº 1994682-0, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, lotado na Unidade Acadêmica de Engenharia e Biotecnologia do Centro de Desenvolvimento Sustentável do Semiárido - CDSA, sediado no Campus de Sumé da Universidade Federal de Campina Grande, para exercer a função de Ordenador de Despesas - Substituto da Unidade Gestora SIAFI nº. 158401 desta Universidade.</p><p class="assina">VICEMÁRIO SIMÓES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>