<xml><article id="7117403" name="PORT50-2019-DPMM" idOficio="5138603" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/01/2019" artClass="00011:00007:00014:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="12" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11391827">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 50/DPMM, DE 15 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 50/DPMM, DE 15 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da atribuição que lhe confere o contido no inciso I, do art. 19 e tendo em vista o disposto nos incisos I, II e III, § 1º e § 2odo art. 6º, do Decreto no4.034, de 26 de novembro de 2001, inciso IV, art. 66, da Portaria nº 18, de 18 de janeiro de 2012, do Comandante da Marinha, combinado com a alínea b do inciso 3.4.6, incisos 3.5.2 e 3.15.2, do Plano de Carreira de Praças da Marinha (PCPM), aprovado pela Portaria no342, de 17 de dezembro de 2007, alterado pela Portaria nº 22, de 24 de janeiro de 2017, ambas do Comandante da Marinha, e em cumprimento a Decisão proferida nos autos do Processo nº 0800574-07.2013.4.05.8100, pela 2ª Vara Federal do Ceará, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, por força de decisão judicial, à graduação de Cabo do Quadro Auxiliar Técnico de Praças (QATP) do Corpo Auxiliar de Praças (CAP) o GR-MI 12.1334.77 CARLOS DEIVISSON PESTANA DA LUZ, contando antiguidade a partir de 13 de dezembro de 2012, devendo ficar posicionada na escala hierárquica contida na Portaria nº 2769/DPMM, de 18 de dezembro de 2012, publicada no Bol 02/2013 - Tomo II, p/151, entre a GR-EF 12.1364.25 LUCIANA JUVENAL NASCIMENTO DE ASSIS e o GR-PD 12.1342.44 GILBERTO DOS SANTOS PINA JUNIOR.</p><p>Art. 2º Os atrasados devidos ao autor serão pagos na forma do disposto no art. 100 da Constituição da República federativa do Brasil, após o trânsito em julgado, respeitada a prescrição quinquenal.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice.Alte RENATO RODRIGUES DE AGUIAR FREIRE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>