<xml><article id="7292961" name="45 JULITA ÁUREA ALVES DA SILVA 2" idOficio="5154794" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/01/2019" artClass="00024:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="20" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11420842">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 45, DE 15 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 45, DE 15 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º, incisos I e IV, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, à vista do que consta no Processo nº 25000.002255/2019-56 e pelos fundamentos de fato e de direito apresentados pela Consultoria Jurídica, conforme PARECER n. 00033/2019/CONJUR-MS/CGU/AGU, de 9 de janeiro de 2019 e do DESPACHO n. 00081/2019/CONJUR-MS/CGU/AGU, de 10 de janeiro de 2019, aprovados pelo DESPACHO n. 00090/2019/CONJUR-MS/CGU/AGU, de mesma data, proferido pelo Consultor Jurídico, que adoto como razões de decidir, e considerando o acórdão proferido pelo Tribunal Regional Federal da 5ª Região, nos autos do processo nº 0800868-41.2013.4.05.8300, resolve:</p><p>Restabelecer integralmente o teor da Portaria nº 669/GM/MS, de 13 de abril de 2012, publicada no DOU nº 73, Seção 2, de 16 de abril de 2012, p. 39, que, com fundamento nos art. 117, inciso IX e art. 132, inciso XIII, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e com base nos elementos do processo nº 25351.8223886/2008-85, havia determinado a demissão de JULITA ÁUREA ALVES DA SILVA do cargo de Enfermeira do Quadro de Pessoal da Agência Nacional de Vigilância Sanitária - ANVISA, Matrícula SIAPE nº 0587615, ficando sem efeito o Decreto Presidencial de 13 de janeiro de 2015, publicado no DOU nº 9, de 14 de janeiro de 2015, que havia reintegrado provisoriamente a servidora ao mesmo cargo, em cumprimento à decisão proferida pelo Juízo da 7ª Vara Federal da Seção Judiciária do Estado de Pernambuco nos autos da Ação Ordinária n. 0800868-41.2013.4.05.8300.</p><p class="assina">LUIZ HENRIQUE MANDETTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>