<xml><article id="6958695" name="Portarias Machado e Passos - 04." idOficio="5125245" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/01/2019" artClass="00016:00086:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sul de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="4" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11368553">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A REITORA INTERINA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO SUL DE MINAS GERAIS, nomeada pela Portaria nº 2.132, publicado no DOU de 17/12/2018, seção 2, página 13, e em conformidade com a Lei 11.892/08, e o que consta no processo eletrônico n° 23343.000006.2019-10, resolve:</p><p>Nº 18 - Dispensar, a partir de 02.01.2019, o servidor RENAN SERVAT SANDER, Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 1971039, da função de COORDENADOR DE ENSINO, Código FG-01, deste Instituto - Campus Passos.</p><p>Nº 19 - Designar, a partir de 02.01.2019, o servidor ALESSANDRO DE CASTRO BORGES, Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 2193530, para exercer a função de COORDENADOR DE ENSINO, Código FG-01, deste Instituto - Campus Passos.</p><p>A REITORA INTERINA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO SUL DE MINAS GERAIS, nomeada pela Portaria nº 2.132, publicado no DOU de 17/12/2018, seção 2, página 13, e em conformidade com a Lei 11.892/08, e o que consta no processo eletrônico n° 23345.000458.2018-09, resolve:</p><p>Nº 20 - Dispensar, a partir de 01.01.2019, o servidor FÁBIO JUNIOR ALVES, Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 2919072, da função de COORDENADOR DO CURSO DE BACHARELADO EM SISTEMAS DE INFORMAÇÃO, Código FCC, deste Instituto - Campus Machado.</p><p>Nº 21 - Designar, a partir de 01.01.2019, o servidor MATHEUS ELOY FRANCO, Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 1673750, para exercer a função de COORDENADOR DO CURSO DE BACHARELADO EM SISTEMAS DE INFORMAÇÃO, Código FCC, deste Instituto - Campus Machado.</p><p class="assina">MARCIA RODRIGUES MACHADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>