<xml><article id="7067559" name="PORTARIA 18-2019" idOficio="5134735" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/01/2019" artClass="00043:00004:00005:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Conselho da Justiça Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="9" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11385368">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA nº 18, DE 10 DE janeiro DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 18, DE 10 DE janeiro DE 2019</p><p></p><p>A DIRETORA EXECUTIVA DE ADMINISTRAÇÃO E DE GESTÃO DE PESSOAS DO CONSELHO DA JUSTIÇA FEDERAL, no uso da atribuição conferida pelo art. 1º, inciso XXI, da Portaria n. CJF-POR-2018/00379, de 3 de outubro de 2018, e tendo em vista o que consta no Processo SEI n. 0000481-54.2019.4.90.8000, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores abaixo relacionados para exercerem, em substituição, as Funções Comissionadas adiante especificadas, da Secretaria de Gestão de Pessoas da Diretoria Executiva de Administração e de Gestão de Pessoas da Secretaria-Geral, nos impedimentos e afastamentos dos titulares e na vacância das funções:</p><p>EDIVAN RODRIGUES SANTOS, matrícula 165, Técnico Judiciário do quadro de pessoal do Conselho da Justiça Federal, Chefe da Seção de Políticas de Gestão de Pessoas da Subsecretaria de Políticas de Gestão de Pessoas, Cargos e Remuneração, código FC-6.</p><p>REINALDO NEVES PEREIRA, matrícula 294, Técnico Judiciário do quadro de pessoal do Conselho da Justiça Federal, Chefe da Seção de Alocação de Pessoas e de Gestão de Desempenho da Subsecretaria de Políticas de Gestão de Pessoas, Cargos e Remuneração, código FC-6.</p><p>MICHAEL STEFFONES DA SILVA RIBEIRO, matrícula 919, Técnico Judiciário do quadro de pessoal do Conselho da Justiça Federal, Chefe da Seção de Orientações Normativas da Subsecretaria de Normas, Orientações e Direitos e Deveres, código FC-6.</p><p>MATEUS PRATES COELHO, matrícula 925, Técnico Judiciário do quadro de pessoal do Conselho da Justiça Federal, Chefe da Seção de Direitos e Deveres da Subsecretaria de Normas, Orientações e Direitos e Deveres, código FC-6.</p><p>Art. 2º Revogar as designações do servidor Mariano Pereira dos Santos Junior, matrícula 831, feitas por meio das Portarias n. CJF-POR-2016/00167, de 6 de maio de 2016, publicada no D.O.U. de 9 de maio de 2016, Seção 2, página 68, e n. CJF-POR-2018/00514, de 14 de dezembro de 2018, publicada no D.O.U. de 19 de dezembro de 2018, Seção 2, página 59.</p><p>Art. 3º Revogar a designação do servidor Jandovi Alencar de Sá Irmão, matrícula 346, feita por meio da Portaria n. CJF-POR-2017/00205, de 4 de julho de 2017, publicada no D.O.U. de 6 de julho de 2017, Seção 2, página 59.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MÁRCIA DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>