<xml><article id="6924923" name="DOU_SP_03012019_2" idOficio="5122507" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/01/2019" artClass="00038:00001:00002:00008:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Legislativo/Câmara dos Deputados/Diretoria-Geral/Diretoria de Recursos Humanos/Departamento de Pessoal/Coordenação de Secretariado Parlamentar" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="2" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11363661">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>Nº 7.766 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, LEIDIENE TEIXEIRA MAIA, ponto n.º 202129, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP23, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MANDETTA.</p><p>Nº 7.767 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, CEZAR MOREIRA PIMENTA, ponto n.º 202211, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCO MAIA.</p><p>Nº 7.768 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, MARTA MARIA NASCIMENTO DE LUCENA, ponto n.º 207119, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP18, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) SILAS CAMARA.</p><p>Nº 7.769 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, SEBASTIAO DONIZETI BAZON, ponto n.º 207422, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP10, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) NELSON MARQUEZELLI.</p><p>Nº 7.770 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, FREDERICO BARBOSA DE ANDRADE E SILVA, ponto n.º 207472, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JULIO DELGADO.</p><p>Nº 7.771 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, RAFAEL GONÇALVES DE SOUSA, ponto n.º 208427, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP16, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) PROFESSOR VICTORIO GALLI.</p><p>Nº 7.772 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, SIGEFREDO JUSTINO DOS SANTOS NETO, ponto n.º 209843, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) SERGIO REIS.</p><p>Nº 7.773 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, LAMARTINE JUNQUEIRA BARRETTO JUNIOR, ponto n.º 209956, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP13, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) VANDERLEI MACRIS.</p><p>Nº 7.774 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, ELIANE FERREIRA ALMEIDA, ponto n.º 211284, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CAETANO.</p><p>Nº 7.775 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, ROSANA MARIA ANTÔNIO RIBEIRO, ponto n.º 212008, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP10, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) NELSON MARQUEZELLI.</p><p>Nº 7.776 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, DAISE MELO DE SOUZA, ponto n.º 212336, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP08, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ADEMIR CAMILO.</p><p>Nº 7.777 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, ANTONIO DIAS DE ARAUJO, ponto n.º 212408, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) GIVALDO CARIMBAO.</p><p>Nº 7.778 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, CARLOS AUGUSTO BATISTA, ponto n.º 213520, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) PAES LANDIM.</p><p>Nº 7.779 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, ISA MARA MARQUES ARAÚJO, ponto n.º 213922, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP22, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ABEL MESQUITA JR.</p><p>Nº 7.780 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, RAMZI OMAR MUHSEN, ponto n.º 214234, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP24, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) RODRIGO GARCIA.</p><p>Nº 7.781 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, NEYLIA ROCHA NUNES SEGREDO, ponto n.º 214760, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) RENATO ANDRADE.</p><p>Nº 7.782 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, JOSIAS LIMA DE CARVALHO FILHO, ponto n.º 215217, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP21, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) GERALDO RESENDE.</p><p>Nº 7.783 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, LUCIANA OLIVEIRA DE ALMEIDA, ponto n.º 217798, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP22, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) SERGIO REIS.</p><p>Nº 7.784 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, LISANDRO HERNANDES RODRIGUES DE SOUZA, ponto n.º 218203, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP24, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUIZ LAURO FILHO.</p><p>Nº 7.785 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, LEILA DORIS DE MONTALVÃO GUEDES ABATH, ponto n.º 218790, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ARNALDO JORDY.</p><p>Nº 7.786 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, MARIA BETINA ANTUNES, ponto n.º 219412, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP21, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) RONALDO BENEDET.</p><p>Nº 7.787 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, JAMILTON DE SOUSA CARDOSO, ponto n.º 220035, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LELO COIMBRA.</p><p>Nº 7.788 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, CHARLES DE CASTRO RIBEIRO, ponto n.º 220273, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP21, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ROBERTO DE LUCENA.</p><p>Nº 7.789 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, ANDREA RESENDE DE OLIVEIRA COLUCI, ponto n.º 220451, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP10, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) NELSON MARQUEZELLI.</p><p>Nº 7.790 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, JONAS ANTUNES DE LIMA, ponto n.º 221309, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP23, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) NELSON MARQUEZELLI.</p><p>Nº 7.791 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, LIDIANE RIBEIRO MARINHO, ponto n.º 222033, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP24, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) GABRIEL GUIMARAES.</p><p>Nº 7.792 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, GILBERTO VAZ DE MELO, ponto n.º 222739, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JULIO DELGADO.</p><p>Nº 7.793 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, JAIRO BARSAGLINI, ponto n.º 223176, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP10, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) NELSON MARQUEZELLI.</p><p>Nº 7.794 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, GILSON NASCIMENTO DE OLIVEIRA, ponto n.º 223222, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP14, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) SILVIO COSTA.</p><p>Nº 7.795 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, CHRISTIANE MOREIRA DIAS, ponto n.º 223725, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) RONEY NEMER.</p><p>Nº 7.796 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, FABIANA DE ARAUJO SILVA MARIZ, ponto n.º 224359, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP21, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ZENAIDE MAIA.</p><p>Nº 7.797 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, RODRIGO PAEL ARDENGHI, ponto n.º 225828, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP15, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) GERALDO RESENDE.</p><p>Nº 7.798 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, JOSE MARIA IBIAPINA RAMALHO COUTINHO, ponto n.º 226689, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP04, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUIZ CARLOS RAMOS.</p><p>Nº 7.799 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, MILTON MARQUES MONDIN JUNIOR, ponto n.º 226734, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP10, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) NELSON MARQUEZELLI.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>