<xml><article id="6998935" name="EDITAL 03-2019 SC" idOficio="5128811" pubName="DO2" artType="Edital de Citação" pubDate="09/01/2019" artClass="00099:00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00005:00002" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="6" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11375191">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE CITAÇÃO Nº  3,  DE  8 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EDITAL DE CITAÇÃO Nº 3, DE 8 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal Rural da Amazônia, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto Presidencial, de 11/07/2017, publicado no DOU nº 132, página 1, seção 2, de 12/07/2017, e tendo em vista o que consta no processo n° 23084.0194292016-69 de 27/12/2016, resolve:</p><p>Suspender o pagamento dos benefícios de aposentadoria e de pensão dos seguintes beneficiários:</p><p>Aposentados:</p><p>ENRIQUE WILFREDO YSLA CHEE, CPF: 715.878.618-87; LUCIMAR FERREIRA DA SILVA, CPF: 036.386.852-68; RODRIGO WILLEN DE QUADROS TORRES, CPF: 703.437.802-91.</p><p>Pensionistas:</p><p>ALICE MARQUES DE JESUS, CPF: 681.618.162-04; MARIA DE NAZARE DA SILVA DE JESUS, CPF: 057.730.912-91; DENIZE PACHECO RODRIGUES, CPF: 103.779.212-20; SOLANGE DE PONTES AZEVEDO SABOYA, CPF: 440.055.042-72; JOAQUINA DA CUNHA PAIXÃO, CPF: 482.310.962-72; ARLETE NAZARE ALVES DOS SANTOS, CPF: 252.425.552-20; ALAIDE SAID PLATON CPF: 055.460.442-68, EUFLOZINA SILVA SANTOS, CPF: 235.643.692-87; tendo em vista não ter ocorrido a atualização cadastral na forma determinada.</p><p>O restabelecimento do pagamento dos referidos benefícios fica condicionado ao recadastramento mediante o comparecimento pessoal do interessado na Universidade Federal Rural da Amazônia, situada na Av. Presidente Tancredo Neves, 2501, bairro: Montese, Belém/Pará, em conformidade da Orientação Normativa SEGEP nº 01.</p><p>Na hipótese de moléstia grave ou impossibilidade de locomoção do aposentado ou pensionista, deverá ser solicitada visita técnica, por meio dos telefones (91-3210.5118), ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita.</p><p class="assina">MARCEL DO NASCIMENTO BOTELHO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>