<xml><article id="7260879" name="Port. PGFN nºs 62 e 65, de 24.1." idOficio="5151481" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/01/2019" artClass="00013:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="19" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11414942">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 24 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso das competências que lhe foram delegadas pelo inciso IV do art. 1º da Portaria GME no2, de 4 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 9 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 62 - Art. 1º Designar ANTONIO CLARET DE SOUZA JUNIOR, matrícula SIAPE nº 1028463, FLAVIA PALMEIRA DE MOURA COELHO, matrícula SIAPE nº 1752098, GEILA LIDIA BARRETO BARBOSA DINIZ, matrícula SIAPE nº 1507839, YURI EXCALIBUR DE ARAÚJO PEREIRA, matrícula SIAPE nº 2041365, LORETTA PAZ SAMPAIO, SIAPE nº 1553493, JULIANA BUARQUE SANTANA LOMBARDI, SIAPE nº 1657207, ANDREIA MACHADO CUNHA, SIAPE nº 1571208, e SANDRO BRANDI ADÃO, SIAPE nº 1321962, todos Procuradores da Fazenda Nacional, para substituírem, nesta ordem, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Coordenador-Geral, Código FCPE-101.4, da Coordenação-Geral da Representação Judicial da Fazenda Nacional da Procuradoria-Geral Adjunta de Consultoria e Estratégia da Representação Judicial e Administrativa Tributária.</p><p>Art. 2º Revogar os atos das Portarias PGFN Nº 911, de 6 de setembro de 2017, publicada no DOU de 8 de setembro de 2017, Seção 2, página 51, e Portaria PGFN. Nº 727, de 11 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 13 de dezembro de 2018, Seção 2, páginas 36-37.</p><p>Nº 63 - Designar RENATA FERNANDES BARROSO, Procuradora da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 2562754, para substituir, nos afastamentos e impedimentos simultâneos, o Chefe de Divisão, Código FCPE-101.2, da Coordenação de Atuação Judicial Perante o Superior Tribunal de Justiça da Procuradoria-Geral Adjunta de Consultoria e Estratégia da Representação Judicial e Administrativa Tributária, e seu substituto eventual.</p><p>Nº 64 - Dispensar JOSE ARINALDO NOGUEIRA REGO, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1321971, do encargo de substituto eventual do Procurador-Chefe, Código FCPE-101.3, da Procuradoria da Fazenda Nacional no Estado do Piauí.</p><p>Nº 65 - Designar ANA CRISTINA ADAD ALENCAR, Procuradora da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1571203, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Procurador-Chefe, Código FCPE-101.3, da Procuradoria da Fazenda Nacional no Estado do Piauí.</p><p class="assina">JOSÉ LEVI MELLO DO AMARAL JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>