<xml><article id="7151110" name="Portarias 10 e 11-2019 DOU Erica" idOficio="5141637" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/01/2019" artClass="00016:00069:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Campus Sabará" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="13" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11396632">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS DE 17 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A DIRETORA GERAL PRO-TEMPORE SUBSTITUTA DO INSTITUTO FEDERAL DEEDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS - CAMPUS SABARÁ, nomeada pela portaria nº 78 de 15 de janeiro de 2019, publicada no DOU de 17 de janeiro de 2019, Edição 12, Seção 2, páginas 22 e no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria IFMG nº 475 de 06 de abril de 2016, publicada no DOU de 15 de abril de 2016, seção 2, pág.17, retificada pela Portaria IFMG nº 805, de 04 de julho de 2016, publicada no DOU de 06 de julho de 2016, Seção 2, pág. 22, retificada pela Portaria IFMG nº 1078, de 27 de setembro de 2016, publicada no DOU de 04 de outubro de 2016, Seção 2, pág. 20, resolve:</p><p>N° 10 - Art 1º NOMEAR a servidora CLEIDE JANINE JARDIM, SIAPE n° 2403160 para responder pelo expediente no período de 16/01/2019 a 27/01/2019, no cargo de Diretor de Ensino, Pesquisa e Extensão Substituto do Instituto Federal de Minas Gerais - Campus Sabará, Cargo de Direção - Código CD-04, devido ao afastamento legal do titular e impedimento de sua substituta.</p><p>N° 11 - Art. 1º. DISPENSAR a servidora MÁRCIA BASÍLIA DE ARAÚJO, ocupante do cargo efetivo Pedagogo, Matrícula SIAPE nº 1995023, da função de Diretora de Ensino, Pesquisa e Extensão SUBSTITUTA do IFMG - Campus Sabará, Cargo de Direção - código CD-04.</p><p>Art. 3º. Determinar que a presente Portaria seja devidamente publicada no Boletim de Serviços do IFMG Campus Sabará e no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 4º. Determinar que a Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação da presente Portaria.</p><p>Art. 5º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Érica Melanie Ribeiro Nunes</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>