<xml><article id="7036897" name="PortariaSEIPensaoJaneiro2019" idOficio="5132229" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/01/2019" artClass="00016:00140:00001:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="8" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11380745">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 10 de Janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 10 de Janeiro de 2019</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas em exercício da Universidade Federal de Uberlândia, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria R/UFU/Nº 209, de 13 de janeiro de 2017, publicada no diário Oficial da União em 19 de janeiro de 2017, e, resolve:</p><p>Nº 117 - Art. 1º - Conceder pensão vitalícia e temporária a Giani Garcia de Paula e Gerson Nogueira Guedes, com base no art. 40, § 1º, inciso I da CF, com redação dada pela EC nº 41/03, combinado com o art. 6-A da EC 41 incluido pela EC 70/2012, artigos 215 e 217, inciso III, IV, letra "b" da Lei 8.112/90, com alteração dada pela Lei nº 13.135 de 2015, companheira e filho de Nelson Pereira Guedes, falecido em 19 de dezembro de 2018, aposentado no cargo de Vigilante - D - 213. (processo nº 23117.092011/2018-33)</p><p>Art. 2º - Determinar que o pagamento da referida pensão retroaja a 19 de dezembro de 2018.</p><p>Art. 3º - Esta portaria entra em vigor na data de 19 de dezembro de 2018, revogando-se as disposições em contrário.</p><p>Nº 120 - Art. 1º - Conceder pensão temporária a Luiz Eduardo Ribeiro Silva, com fundamento nos artigos 215 e 217, inciso IV, alínea "a", combinado com artigo 222, inciso I e IV, da Lei 8.112/90, com alteração dada pela Lei nº 13.135/2015, filho de José Luiz da Silva, falecido em 04 de dezembro de 2018, aposentado no cargo de Assistente em Administração - D - 412. (processo nº 23117.000427/2019-14)</p><p>Art. 2º - Determinar que o pagamento da referida pensão retroaja a 04 de dezembro de 2018.</p><p>Art. 3º - Esta portaria entra em vigor na data de 04 de dezembro de 2018, revogando-se as disposições em contrário.</p><p>Nº 121 - Art. 1º - Alterar a partir de 26 de dezembro de 2.018, a Portaria nº 298, de 22 de abril de 2003, publicada no Diário Oficial da União de 02 de maio de 2003, seção II, página 16, referente à aposentadoria voluntaria proporcional 70% de Dóris Fernandes, matricula SIAPE nº 0409715, para conceder a vantagem do artigo 190, da Lei 8.112 de 11 de dezembro de 1.990. (processo nº 23117.001250/2003-14)</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de 26/12/2018, revogadas as disposições em contrário.</p><p class="assina">Renan Billa</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>