<xml><article id="7127026" name="Portarias - publicaçao em 17.01" idOficio="5139505" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/01/2019" artClass="00018:00020:00035:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria-Executiva/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="12" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11393107">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DO DEPARTAMENTO DE POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições legais que lhe foram conferidas pelo inciso IV, do artigo 43, do Regimento Interno, aprovado pela Portaria nº 219, de 27 de fevereiro de 2018, publicado no Diário oficial da União nº 40, de 28 de fevereiro de 2018, resolve:</p><p>Nº 112 - CONCEDER, com fundamento no artigo 1º, inciso II, alínea "a", da Lei Complementar nº 51/1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144/2014, aposentadoria voluntária integral a IRAPUAN LEMOS COSTA, matrícula SIAPE nº 2071594, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, código NS-911001, classe "S", padrão "III", do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, lotado na Superintendência Regional no Ceará, considerando o disposto no Processo nº 08653.029561/2018-55.</p><p>Nº 115 - CONCEDER, a partir do óbito, com fundamento no art. 40, § 7º, da CF/88, com redação dada pela EC nº 41/03, regulamentada pelo art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/04, combinado com os arts. 215, 217, inciso I, e 222, inciso VII, "b", item 6 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 2015, pensão civil vitalícia à MARINALVA CARVALHO SILVA DE OLIVEIRA, na qualidade de cônjuge do ex-servidor JOSÉ CLARO DE OLIVEIRA FILHO, matrícula SIAPE nº 0163706, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, vinculado a Superintendência Regional na Bahia, falecido, na inatividade, em 01/01/2019, tendo em vista as informações constantes nos processos n° 08655.000514/2019-91.</p><p>Nº 116 - CONCEDER, com fundamento no artigo 1º, inciso II, alínea "a", da Lei Complementar nº 51/1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144/2014, aposentadoria voluntária integral a FABIO SANTOS PIEKARZ, matrícula SIAPE nº 1070071, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, código NS-911001, classe "S", padrão "III", do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, lotado na Superintendência Regional no Paraná, considerando o disposto no Processo nº 08.659.115.709/2018-13.</p><p>Nº 117 - CONCEDER, com fundamento no artigo 1º, inciso II, alínea "a", da Lei Complementar nº 51/1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144/2014, aposentadoria voluntária integral a GLAUCIO DO NASCIMENTO GONÇALVES, matrícula SIAPE nº 1069780, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, código NS-911001, classe "S", padrão "III", do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, lotado na Superintendência Regional em Pernambuco, considerando o disposto no Processo nº 08.654.014.288/2018-54.</p><p>Nº 133 - Conceder, com fundamento no artigo 1º, inciso II, alínea "a", da Lei Complementar nº 51/1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144/2014, aposentadoria voluntária integral a ABDINÉIAS DE OLIVEIRA LIMA, matrícula SIAPE nº 1069207, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, código NS-911001, classe "S", padrão "III", do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, lotado na Superintendência Regional na Paraíba, considerando o disposto no Processo nº 08663.011409/2018-05.</p><p>Nº 134 - Reverter à atividade, a partir do dia 10/01/2019, o servidor inativo RICARDO SOARES BASTOS, ocupante do cargo Policial Rodoviário Federal, matrícula SIAPE nº 1563467, lotado na Superintendência Regional em Pernambuco, com fundamento no artigo 25, inciso I, da Lei 8.112/90, combinado com o artigo 2º, inciso I, do Decreto nº 3.644, de 30/10/2000, tendo em vista a conclusão do laudo médico pericial nº 0.233.535/2018 realizado no dia 09 de janeiro de 2019 do SIASS-INSTITUTO FEDERAL DE PERNAMBUCO - IFPE - Sede, aposentado por invalidez, por doença não especificada em lei, por meio da Portaria n° 1408, de 25 de abril de 2016, tendo em vista o contido no processo administrativo nº 08.654.005696/2010-68.</p><p>Nº 140 - CONCEDER, pensão civil vitalícia a ROZANGELA DIAS DA SILVA, a partir da data do óbito, com fundamento no art. 40, § 7º, da CF/88, com redação dada pela EC nº 41/03, regulamentada pelo art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/04, combinado com os arts. 215, 217, inciso III e 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 2015, companheira do ex-servidor ADELSON TEIXEIRA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 166541, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, vinculado à SRPRF/RN, em razão de seu falecimento, ocorrido na inatividade, em 05/01/2019, à vista das informações constantes no Processo nº 08.664.000.232/2019-84.</p><p>Nº 141 - Reimplantar, em virtude de determinação judicial constante nos autos do processo nº 5001268-31.2018.4.03.6118 - em trâmite na 18ª Subseção Judiciária do Estado São Paulo, o benefício de pensão civil concedido à MARY LEMOS, na condição filha inválida do ex-servidor MARCOS GALVÃO LEMOS, matrícula SIAPE nº 6164932, com vigência a partir de 20/12/2018, tendo em vista as informações constantes nos processos n° 08658.205356/2018-52.</p><p>Nº 142 - CONCEDER pensão civil a MARIA STELA VILAS BOAS PEREIRA DE MELO, com fundamento no art. 40, § 7º, da CF/88, com redação dada pela EC nº 41/03, regulamentada pelo art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/04, combinado com os arts. 215, 217, inciso III e 218 e 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 2015, companheira do ex-servidor VALTER PEREIRA SILVA, matrícula SIAPE nº 0163751, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, vinculado à Superintendência Regional na Bahia, em razão de seu falecimento, ocorrido na inatividade, em 14/11/2018, correspondente a 50% do valor total do benefício, à vista das informações constantes nos Processos nº 08655.081030/2018-53.</p><p class="assina">JURYON RODRIGO DE VASCONCELOS SALGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>