<xml><article id="7067168" name="ATOS DA REITORIA N. 0024, 0026 E" idOficio="5134700" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="14/01/2019" artClass="00016:00024:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="9" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11385293">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS De 11 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS De 11 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições e considerando o constante nos autos do Processo n. 23106.000129/2019-53, resolve:</p><p>Nº 24 - Alterar o regime de trabalho do servidor Gustavo Henrique de Lima, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, com lotação no Instituto de Psicologia, de 40 (quarenta) horas semanais para 30 (trinta) horas semanais, a partir do primeiro dia do mês seguinte ao mês da assinatura do ato.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições e considerando o constante nos autos do Processo n. 23106.000928/2019-20, resolve:</p><p>Nº 26 - Alterar o regime de trabalho da servidora Enitela Patricia Ferreira Uchôa, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, com lotação no Centro de Atendimento e Estudos Psicológicos, de 40 (quarenta) horas semanais para 30 (trinta) horas semanais, a partir do primeiro dia do mês seguinte ao mês da assinatura do ato.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias e tendo em vista o art. 93 da Lei n. 8.112/1990, alterado pela Lei n. 8.270/1991, regulamentado pelo Decreto n. 9.144/2017, c/c o art. 3º da Portaria MEC n. 404, publicada no Diário Oficial da União de 7 de maio de 2009, resolve:</p><p>Nº 27 - Art. 1º Autorizar a seguinte cessão da servidora pertencente ao quadro de pessoal desta Fundação: Servidora: Ceres Nunes de Resende Oyama; Matrícula SIAPE: 3185056; Cargo: Médico/Área; Para: Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares - EBSERH; Função/cargo: Chefe da Unidade de Saúde da Mulher - código GF0027; Ônus: Órgão cedente (art. 93, II, da Lei n. 8.112/1990); Processo: 23106.003202/2018-68; Art. 2º Caberá ao órgão cessionário providenciar a apresentação imediata da servidora a esta Fundação na hipótese de exoneração ou dispensa do cargo ou função de confiança; Art. 3º Cumpre ao cessionário comunicar mensalmente a frequência da servidora a esta Fundação; Art. 4º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>