<xml><article id="7156900" name="2019_ATO_3_4_10_12_13_14_17_19" idOficio="5142199" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="18/01/2019" artClass="00043:00036:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="13" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11397887">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 3, DE 17 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATO Nº 3, DE 17 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar NEIDE NAOMI TAHATA da função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 218ª Zona Eleitoral - Miracatu a partir de 24 de janeiro de 2019.</p><p>Art. 2º Designar REGINA HIROMI IZUMI para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 218ª Zona Eleitoral - Miracatu no período de 24 de janeiro de 2019 a 16 de agosto de 2019.</p><p>Art. 3º Este ato será publicado no Diário Oficial da União</p><p class="assina">Carlos Eduardo Cauduro Padin</p><p class="identifica">ATO Nº 4, DE 17 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar CLAUDIO VASQUES da função comissionada de Assistente IV, nível FC-4, da Seção de Administração Predial e Segurança, a partir de 7 de janeiro de 2019.</p><p>Art. 2º Designar MARCELO ESCOBAR FERNANDES para a função comissionada de Assistente IV, nível FC-4, da Seção de Administração Predial e Segurança, no período de 7 a 16 de janeiro de 2019.</p><p>Art. 3º Dispensar REGINA APARECIDA MAIA MULDER VAN DE GRAAF da função comissionada de Assistente II, nível FC-2, da Seção de Administração Predial e Segurança, a partir de 17 de janeiro de 2019.</p><p>Art. 4º Designar REGINA APARECIDA MAIA MULDER VAN DE GRAAF para a função comissionada de Assistente IV, nível FC-4, da Seção de Administração Predial e Segurança, a partir de 17 de janeiro de 2019.</p><p>Art.5º Designar MARCELO ESCOBAR FERNANDES para a função comissionada de Assistente II, nível FC-2, da Seção de Administração Predial e Segurança, a partir de 17 de janeiro de 2019.</p><p>Art. 6º Este ato será publicado no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Carlos Eduardo Cauduro Padin</p><p class="identifica">ATO Nº 10, DE 17 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar FERNANDO LACERDA DO NASCIMENTO da função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 103ª Zona Eleitoral - Promissão a partir de 7 de janeiro de 2019.</p><p>Art. 2º Designar DULCE MARCIA DO NASCIMENTO para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 103ª Zona Eleitoral - Promissão no período de 7 de janeiro de 2019 a 6 de fevereiro de 2019.</p><p>Art. 3º Este ato será publicado no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Carlos Eduardo Cauduro Padin</p><p class="identifica">ATO Nº 12, DE 17 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar JÚLIA GABRIELLA MARTINS BARNABÉ da função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 210ª Zona Eleitoral - Bilac a partir de 18 de janeiro de 2019.</p><p>Art. 2º Designar KARINA SATO para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 210ª Zona Eleitoral - Bilac a partir de 18 de janeiro de 2019.</p><p>Art. 3º Dispensar KARINA SATO da função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 210ª Zona Eleitoral - Bilac a partir de a partir de 1º de julho de 2019.</p><p>Art. 4º Este ato será publicado no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Carlos Eduardo Cauduro Padin</p><p class="identifica">ATO Nº 13, DE 17 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar MARCO GHUNGH YAMAUIE da função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 362ª Zona Eleitoral - Sumaré a partir de 7 de janeiro de 2019.</p><p>Art. 2º Designar RUBEM GENTIL PASQUA para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 362ª Zona Eleitoral - Sumaré a partir de 7 de janeiro de 2019.</p><p>Art. 3º Este ato será publicado no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Carlos Eduardo Cauduro Padin</p><p class="identifica">ATO Nº 14, DE 17 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar GILMAR RODRIGUES DE MATOS da função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 223ª Zona Eleitoral - Juquiá a partir de 7 de janeiro de 2019.</p><p>Art. 2º Designar ZULEIKA MARIA DA CONCEIÇÃO para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 223ª Zona Eleitoral - Juquiá a partir de 7 de janeiro de 2019.</p><p>Art. 3º Dispensar ZULEIKA MARIA DA CONCEIÇÃO da função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 223ª Zona Eleitoral - Juquiá a partir de 1º de julho de 2019.</p><p>Art. 4º Este ato será publicado no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Carlos Eduardo Cauduro Padin</p><p class="identifica">ATO Nº 17, DE 17 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar FERNANDA CARINA BETTI da função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 2ª Zona Eleitoral - Perdizes.</p><p>Art. 2º Designar JULIANA BERNARDES FERREIRA para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 2ª Zona Eleitoral - Perdizes.</p><p>Art. 3º Este ato será publicado no Diário Oficial da União, com efeitos a partir de 7 de janeiro de 2019.</p><p class="assina">Carlos Eduardo Cauduro Padin</p><p class="identifica">ATO Nº 19, DE 17 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar VALTER CERQUEIRA DA SILVA da função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 41ª Zona Eleitoral - Conchas a partir de 7 de janeiro de 2019.</p><p>Art. 2º Designar CAROLINE CRISTINE OLIVEIRA SOARES ANSELMO para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 41ª Zona Eleitoral - Conchas a partir de 7 de janeiro de 2019.</p><p>Art. 3º Dispensar CAROLINE CRISTINE OLIVEIRA SOARES ANSELMO da função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 41ª Zona Eleitoral - Conchas a partir de 1º de julho de 2019.</p><p>Art. 4º Este ato será publicado no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Carlos Eduardo Cauduro Padin</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>