<xml><article id="7034390" name="Portarias 0055-0063 de 09.01.201" idOficio="5131972" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/01/2019" artClass="00016:00083:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="8" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11380253">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  9 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, e considerando o processo 23290.002710/2018-99 resolve:</p><p>Nº 55 - Art. 1º Exonerar, a pedido, o servidor Gustavo Barros Costa, matrícula SIAPE 1979846, ocupante do cargo de Contador, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Gerente de Administração - GADM/DG/Campus Propriá/IFS, código CD-04.</p><p>Nº 56 - Art. 1º Nomear o servidor Janisson Leite Pereira, matrícula SIAPE 3010627, ocupante do cargo de Técnico em Secretariado, do quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Gerente de Administração - GADM/DG/Campus Propriá/IFS, código CD-04.</p><p>Nº 57 Art. 1º Dispensar o servidor Janisson Leite Pereira, matrícula SIAPE 3010627, ocupante do cargo de Técnico em Secretariado, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Chefe de Gabinete código FG-04, Campus Propriá.</p><p>Nº 58 Art. 1º Designar a servidora Maria Greyce de Oliveira Barros, matrícula SIAPE 3010745, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Chefe de Gabinete, Campus Propriá, código FG-04.</p><p>Art. 2º Estas Portarias entram em vigor nesta data.</p><p>Nº 63 Art. 1º Conceder aposentadoria por invalidez ao servidor Valner Guimarães Júnior, ocupante do cargo de Professor do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição Federal de Ensino, Classe/Nível D 401, matrícula SIAPE 1583378, com base no inciso I, §1º do art. 40 da CF/88, com redação dada pela Emenda Constitucional n° 41/2003 c/c com a Emenda Constitucional n° 70/2012, sendo os proventos integrais em conformidade com o inciso I, § 1º, art. 186 da Lei 8.112/90.</p><p>Art. 2º declarar vago o cargo supramencionado.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">Ruth Sales Gama de Andrade</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>