<xml><article id="7172051" name="ATO PORTARIA Nº 5_2019_DGMM" idOficio="5143484" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/01/2019" artClass="00011:00007:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Material" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="14" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11399949">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5/DGMM, DE 17 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 5/DGMM, DE 17 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO MATERIAL DA MARINHA, no uso da delegação de competência que lhe confere a Portaria nº 237/MB/2016, de acordo com o Evento nº 173 do Programa de Conclaves Não-Governamentais no Exterior (PCNGE-2019), aprovado pela Portaria nº 349/2018, do EMA, em conformidade com a Portaria nº 215/MB/2014, alterada pela Portaria nº 234/MB/2014 e autorizado pela Msg R-111614Z/JAN/2019, do GCM, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o militar abaixo mencionado para missão no exterior:</p><p>C Alte 84.1069.13 ALEXANDRE CURSINO DE OLIVEIRA (DAerM).</p><p>Missão - participar do "International Military Helicopter Conference 2019".</p><p>Local - Londres - Inglaterra.</p><p>Período - de 5 a 7 de fevereiro de 2019, podendo ausentar-se do País a partir do dia 2 de fevereiro de 2019 e retornar ao País até o dia 9 de fevereiro de 2019.</p><p>Art. 2º A referida missão é enquadrada como eventual e administrativa, de acordo com a alínea c dos incisos I e II do art. 3º e inciso III do art. 6º, da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, modificado pelos Decretos nº 3.643, de 26 de outubro de 2000, nº 5.992, de 19 de dezembro de 2006, nº 6.258, de 19 de novembro de 2007, nº 6.576, de 25 de setembro de 2008, e nº 6.907, de 21 de julho de 2009.</p><p>Art. 3º As despesas com diárias e passagens do representante serão cobertas</p><p>pela Meta Z200 (GND-3), enquadrada integralmente no LDP para a DAerM.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Alte. Esq. LUIZ HENRIQUE CAROLI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>