<xml><article id="6965795" name="DOU2-PRR1-2-PT-1-UNI-PRR1ª-00000" idOficio="5125655" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/01/2019" artClass="00039:00007:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria Regional da República da 1ª  Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="4" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11369660">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 1, DE 4 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1, DE 4 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PROCURADOR-CHEFE SUBSTITUTO DA PROCURADORIA REGIONAL DA REPÚBLICA DA 1ª REGIÃO, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria PGR nº 1.037, de 27 de setembro de 2017, e pelo inciso VI do artigo 33 do Regimento Interno Administrativo do Ministério Público Federal, aprovado pela Portaria PGR nº 382, de 05 de maio de 2015, e tendo em vista o disposto no artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e o que consta da Portaria PGR/MPU nº 287, de 12 de junho de 2007, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor Paulo Alexandre Villa Real, matrícula MPF nº 6250, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Apoio Técnico-administrativo/Tecnologia da Informação, do encargo de Coordenador Substituto, CC-3, da Coordenadoria de Tecnologia da Informação e Comunicação PRR 1ª Região - CTIC/PRR1.</p><p>Art. 2º Dispensar o servidor Paulo Alexandre Villa Real, matrícula MPF nº 6250, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Apoio Técnico-administrativo/Tecnologia da Informação, da função de confiança de Secretário Nível I, FC-1, da Chefia de Gabinete da PRR 1ª Região - CG/PRR1ª.</p><p>Art. 3º Nomear o servidor Paulo Alexandre Villa Real, matrícula MPF nº 6250, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Apoio Técnico-administrativo/Tecnologia da Informação, para o cargo de Coordenador, CC-3, da Coordenadoria de Tecnologia da Informação e Comunicação PRR 1ª Região - CTIC/PRR1.</p><p>Art. 4º Designar o servidor Marcelo Borges da Cunha, matrícula MPF nº 25757, ocupante do cargo efetivo de Analista do MPU/Tecnologia da Informação e Comunicação/Suporte e Infraestrutura, para o encargo de Coordenador Substituto, CC-3, da Coordenadoria de Tecnologia da Informação e Comunicação PRR 1ª Região - CTIC/PRR1.</p><p>Art. 5º Designar o servidor Taidson Geraldo dos Santos, matrícula MPF nº 28518, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Apoio Técnico-administrativo/Tecnologia da Informação para a função de confiança de Secretário Nível I, FC-1, da Chefia de Gabinete da PRR 1ª Região - CG/PRR1ª.</p><p>Art. 6º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ZILMAR ANTÔNIO DRUMOND</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>