<xml><article id="6954976" name="PORTARIA SGP Nº 242" idOficio="5107793" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/01/2019" artClass="00043:00001:00008:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Supremo Tribunal Federal/Secretaria do Tribunal/Secretaria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="4" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11333502">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 242, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 242, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DO SUPREMO TRIBUNAL FEDERAL, no uso das atribuições conferidas pelo Regulamento da Secretaria do Supremo Tribunal Federal e com base nos arts. 9º, inc. II, e 35, inc. I, da Lei nº 8.112/1990, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar:</p><p>I - BRUNO MAURICIO PEIXOTO BRAGA, Analista Judiciário, Área Judiciária, da função comissionada de Assistente II, nível FC-2, da Coordenadoria de Análise de Jurisprudência.</p><p>II - JOSÉ ROBERTO DA SILVA, Analista Judiciário, Área Judiciária, da função comissionada de Assistente II, nível FC-2, da Coordenadoria de Análise de Jurisprudência.</p><p>III - JORDANY DE SOUSA FRAZÃO, Analista Judiciário, Área Judiciária, da função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da Coordenadoria de Análise de Jurisprudência.</p><p>Art. 2º Designar:</p><p>I - ANA VALÉRIA DE OLIVEIRA TEIXEIRA, Analista Judiciário, Área Judiciária, para exercer a função comissionada de Assistente II, nível FC-2, na Coordenadoria de Análise de Jurisprudência.</p><p>II - KAREN BERNARDES DE PAIVA FERNANDES, Analista Judiciário, Área Judiciária, para exercer a função comissionada de Assistente II, nível FC-2, na Coordenadoria de Análise de Jurisprudência.</p><p>III - THOMÁS LOPES RODRIGUES BORGES DE LIMA, Analista Judiciário, Área Judiciária, para exercer a função comissionada de Assistente I, nível FC-1, na Coordenadoria de Análise de Jurisprudência.</p><p class="assina">Valclides Geraldo Guerra</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>