<xml><article id="7262005" name="Portaria-189-2019" idOficio="5152131" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/01/2019" artClass="00043:00043:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 4ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="19" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11415837">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 189, DE 16 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 189, DE 16 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O VICE-PRESIDENTE, NO EXERCÍCIO DA PRESIDÊNCIA DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 4ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares, tendo em vista o disposto no artigo 36 da Lei nº 8.112/90, no artigo 20 da Lei nº 11.416/06, no anexo IV da Portaria Conjunta nº 03/07 e na Resolução CSJT nº 110/2012, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 0007543-91.2018.5.04.0000 , resolve: 1. DISPENSAR, a contar de 28-01-2019, a servidora JANAINA TEIXEIRA RODRIGUES ROTHFUCHS DA COSTA (110477), ocupante do cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, da função comissionada de SECRETARIO DE AUDIENCIA-FC03, da 4ª Vara do Trabalho de Canoas. 2. declaraR VAGA, em decorrência, a função comissionada de SECRETARIO DE AUDIENCIA-FC03, acima referida. 3. REMOVER, a pedido, a contar de 28-01-2019, a servidora JANAINA TEIXEIRA RODRIGUES ROTHFUCHS DA COSTA, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o Tribunal Regional do Trabalho da 12ª Região, POR PERMUTA com a servidora JULIANA KALIL DA ROSA SILVA, Analista Judiciário, Área Judiciária, pertencente ao Quadro de Pessoal daquele Tribunal. 4. CONCEDER o prazo de 20 (vinte) dias para deslocamento, no período de 28-01 a 16-02-2019, à servidora JANAINA TEIXEIRA RODRIGUES ROTHFUCHS DA COSTA. 5. LOTAR, a contar de 28-01-2019, a servidora JULIANA KALIL DA ROSA SILVA na 4ª Vara do Trabalho de Canoas.</p><p class="assina">RICARDO CARVALHO FRAGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>