<xml><article id="6897860" name="APOSENTADORIA 2018 ARLINDA CURY " idOficio="5118321" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/01/2019" artClass="00012:00002:00012:00032:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Fazenda/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração/Superintendência de Administração do Ministério da Fazenda no Estado do Rio de Janeiro/Gerência de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="1-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11355365">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE DEZEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>A GERENTE DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUPERINTENDÊNCIA DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA FAZENDA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso da competência que lhe foi atribuída, por subdelegação, pela Portaria/GRA/RJ n.º 1.085, 02.10.2008, Diário Oficial da União de 17.10.2008, resolve:</p><p>Nº 140 - Aposentar voluntariamente a servidora ARLINDA CURY DA SILVA RIBEIRO, matrícula SIAPE nº 755816 SIAPECAD nº 60631, ocupante do cargo de Fotógrafo, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Fazenda, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.102872/2018-21).</p><p>Nº 141 - Aposentar voluntariamente o servidor JOSÉ MIGUEL DOS SANTOS FILHO, matrícula SIAPE nº 107681 SIAPECAD nº 14682, ocupante do cargo de Artífice de Eletricidade Comunicações, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Fazenda, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.102873/2018-75).</p><p>Nº 142 - Aposentar voluntariamente o servidor DANILO PINTO MOREIRA, matrícula SIAPE nº 106376 SIAPECAD nº 16542, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Fazenda, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005, com as vantagens do Art. 3º da Lei nº 8911/94. (Processo 10768.102874/2018-10).</p><p>Nº 143 - Aposentar voluntariamente a servidora MARIZELI PEREIRA SILVA KOGLIN, matrícula SIAPE nº 6436806 SIAPECAD nº 85276, ocupante do cargo de Secretário Executivo, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Fazenda, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005, com as vantagens do Art. 3º da Lei nº 8911/94. (Processo 10768.102875/2018-64).</p><p>Nº 144 - Aposentar voluntariamente o servidor FERNANDO DE ASSIS RIBEIRO, matrícula SIAPE nº 6757742 SIAPECAD nº 1177090, ocupante do cargo de Arquiteto, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Fazenda, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.102876/2018-17).</p><p>Nº 145 - Aposentar voluntariamente o servidor RICARDO GONZAGA SCHERER, matrícula SIAPE nº 777892 SIAPECAD nº 85077, ocupante do cargo de Engenheiro, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Fazenda, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.102879/2018-42).</p><p>Nº 146 - Aposentar voluntariamente o servidor CESAR AUGUSTO RIBEIRO DE ALARCÃO, matrícula SIAPE nº 747963 SIAPECAD nº 58935, ocupante do cargo de Arquiteto, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Fazenda, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005, com as vantagens do Art. 3º da Lei nº 8911/94. (Processo 10768.102894/2018-91).</p><p>Nº 147 - Aposentar voluntariamente o servidor GILSON DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 106583 SIAPECAD nº 13108, ocupante do cargo de Artífice de Artes Gráficas, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Fazenda, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.102877/2018-53).</p><p>Nº 148 - Aposentar voluntariamente a servidora JANICE MONTENEGRO, matrícula SIAPE nº 914157 SIAPECAD nº 847330, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Ministério da Fazenda, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.102900/2018-18).</p><p>Nº 149 - Aposentar voluntariamente a servidora REGINA LUCIA RAMALHO PINTO, matrícula SIAPE nº 912305 SIAPECAD nº 845721, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Ministério da Fazenda, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.102901/2018-54).</p><p>Nº 150 - Aposentar voluntariamente a servidora WILMA SANTANA CAYRES, matrícula SIAPE nº 757663 SIAPECAD nº 16262, ocupante do cargo de Datilógrafo, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Fazenda, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.102976/2018-35).</p><p class="assina">KATIA DE CAMARGO NUNES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>