<xml><article id="6839409" name="PT 59 a 61 CANOAS" idOficio="5102689" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/01/2019" artClass="00023:00029:00241:00008:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Social/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Sul em Florianópolis/Gerência Executiva - B - em Canoas/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="1-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11324285">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE DEZEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>A CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA DO INSS EM CANOAS NO RIO GRANDE DO SUL, no uso das atribuições estabelecidas pelo artigo 235 do Regimento Interno do INSS, aprovado pela PT/MDS n º 414, de 28/09/2017, publicado no DOU nº 188-A, de 29/09/2017, resolve</p><p>N° 59 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora LAURA TERESINHA GOMES DA SILVA, matrícula SIAPE 0.757.057, ocupante do cargo de Sociólogo, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no Art. 3.º da Emenda Constitucional N. º 47/2005, com proventos integrais, acrescido das demais vantagens a que faz jus e gratificação de desempenho calculada na forma da lei. declarar vago o referido cargo. Processo 37132.002077/2018-66.</p><p>N° 60 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARFISA PIRES MARIAN, matrícula SIAPE 0.928.058, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no Art. 3.º da Emenda Constitucional N. º 47/2005, com proventos integrais, acrescido das demais vantagens a que faz jus e gratificação de desempenho calculada na forma da lei. declarar vago o referido cargo. Processo n.º 35247.000286/2018-52.</p><p>N° 61 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora IARA MARIEN RODRIGUES E SILVA, matrícula SIAPE 0.925.362, ocupante do cargo de Telefonista, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no Art. 3.º da Emenda Constitucional N. º 47/2005, com proventos integrais, acrescido das demais vantagens a que faz jus e gratificação de desempenho calculada na forma da lei. declarar vago o referido cargo.Processo n.º 35247.000287/2018-05</p><p class="assina">JOANA NELCI BOCH DA FONSECA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>