<xml><article id="7228082" name="PORTARIA GPR 114" idOficio="5148724" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/01/2019" artClass="00043:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="17" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11409052">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 114 DE 22 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 114 DE 22 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no Processo Administrativo 0001386/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a partir de 02 de janeiro de 2019, CICERO JUNIO VIEIRA REIS, matrícula 319.186, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-03, de Assistente da 1ª Vara Criminal e 1º Juizado Especial Criminal da Circunscrição Judiciária de Planaltina.</p><p>Art. 2º Dispensar, a partir de 07 de janeiro de 2019, RENAN ARAKAWA PAMPLONA, matrícula 318.486, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-03, de Assistente do 2º Juizado de Violência Doméstica e Familiar Contra a Mulher da Circunscrição Judiciária de Brasília.</p><p>Art. 3º Dispensar, a partir de 07 de janeiro de 2019, LUÍSA FOIZER TEIXEIRA, matrícula 320.117, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-01, de Executante da 6ª Vara de Família da Circunscrição Judiciária de Brasília.</p><p>Art. 4º Dispensar, a partir de 10 de janeiro de 2019, OTACILIO GUEDES MARQUES, matrícula 312.586, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Arquivologia, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-01, do Núcleo de Apoio À Preservação da Memória Institucional.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Desembargador ROMÃO C. OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>