<xml><article id="7010256" name="DOU_SP_10012019" idOficio="5129883" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/01/2019" artClass="00042:00001:00002:00008:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Legislativo/Câmara dos Deputados/Diretoria-Geral/Diretoria de Recursos Humanos/Departamento de Pessoal/Coordenação de Secretariado Parlamentar" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="7" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11376688">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[   Portarias de  8 de janeiro de 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 8 de janeiro de 2019</p><p>O Diretor da Coordenaç ão de Secretariado Parlamentar, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pelo artigo 1º da Portaria n.º 53, de 2002, do Senhor Diretor Administrativo, resolve:</p><p>Nº 8.514 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 08 de janeiro de 2019, JOSÉ NIVALDO NUNES DE MIRANDA, ponto n.º 249746, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP13, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) SAMUEL MOREIRA.</p><p>Nº 8.515 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 08 de janeiro de 2019, RIMET JULES GOMES TEIXEIRA FILHO, ponto n.º 253934, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP04, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) RUBENS OTONI.</p><p>Nº 8.516 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 08 de janeiro de 2019, MATHEUS MARTINS BELO MARINO, ponto n.º 257360, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP05, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) BETO FARO.</p><p>Nº 8.517 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 08 de janeiro de 2019, JAQUELINE AMANDA DE LIMA ARAUJO DOS SANTOS, ponto n.º 258589, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP15, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JUNJI ABE.</p><p>Nº 8.518 - TORNAR SEM EFEITO a Portaria n.º 8184 de 02 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 04 de janeiro de 2019, que nomeou CLAUDIA REGINA DE ABREU para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) GUSTAVO MITRE, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP21, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 8.519 - TORNAR SEM EFEITO a Portaria n.º 8185 de 02 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 04 de janeiro de 2019, que nomeou CLAUDNEI JOSE OTAVIO para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) GUSTAVO MITRE, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP03, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 8.520 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, AGNALDO VERÍSSIMO SIMÕES para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) CORONEL BITTENCOURT, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP07, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 8.521 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ALESSANDRA COUTINHO CATHOUD VENTURA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) WILSON BESERRA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP10, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 8.522 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ANA MARIA ROCHA DE PAULA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) TAKAYAMA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 8.523 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ANDRÉA PAIVA DOS SANTOS para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) ALBERTO FILHO, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP01, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 8.524 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, CAMILA GONÇALVES DOS SANTOS para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) OSMAR BERTOLDI, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 8.525 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, DIEGO MACHADO PACHECO para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) MARCIO BIOLCHI, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP24, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 8.526 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, DIGNA SANTOS ANTAS para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) JOAO CARLOS BACELAR, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP08, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 8.527 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ELIANO ALVES FERNANDES para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) GUSTAVO MITRE, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 8.528 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, FLÁVIO DENIS DE ANDRADE MEDEIROS para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) JUNIOR CORINGA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 8.529 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ISRAEL NASCIMENTO DOS SANTOS para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) CORONEL BITTENCOURT, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP17, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 8.530 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, MARTA APARECIDA TEIXEIRA DA ROSA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) CORONEL BITTENCOURT, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP07, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 8.531 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, NATALIA DE SOUZA LIMA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) CORONEL BITTENCOURT, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP24, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 8.532 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, NILTON CÉSAR LIMA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) DANRLEI DE DEUS HINTERHOLZ, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP08, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 8.533 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ODONIR FORNARI para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) MARCIO BIOLCHI, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP04, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 8.534 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, REGINALDO LUIZ ALVES VIEIRA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) PATRUS ANANIAS, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP10, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 8.535 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ROBERTO PESSOA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) WILSON BESERRA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 8.536 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, SANDER DURÊ RAQUEL ORTIGOSA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) CORONEL BITTENCOURT, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP07, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 8.537 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, SOLIANNE RODRIGUES DE ARAUJO DA SILVA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) TAKAYAMA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 8.538 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, THIAGO ALVES ARAUJO para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) TAKAYAMA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 8.539 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, VALDENIR DE JESUS TOLEDO MOREL JUNIOR para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) CORONEL BITTENCOURT, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP07, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 8.540 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, WELLINGTON RODRIGO AGUILAR para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) MARCELO ARO, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 8.541 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, WILLIAM DE SOUSA OLIVEIRA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) HISSA ABRAHAO, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p class="assina">Emerson Brito de Melo</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>