<xml><article id="7200193" name="2101PRT35A38-VPR-CG-S2" idOficio="5145800" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/01/2019" artClass="00006:00020:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Vice-Presidência da República/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="15" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11404489">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[GABINETE]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="subtitulo">GABINETE</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O CHEFE DE GABINETE DA VICE-PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 3º. da Portaria nº 1, de 26 de maio de 2003, que aprova o Regimento Interno da Vice-Presidência da República e tendo em vista o disposto na Portaria nº 1.237, de 14 de novembro de 2018, que altera o art. 1º da Portaria nº 2.207, de 22 de novembro de 2016, resolve:</p><p>Nº 35<strong>- NOMEAR</strong></p><p>ROMÉRIO GOMES DA CUNHA para exercer o cargo em comissão de Oficial de Gabinete I, DAS 102.1, no Gabinete da Vice-Presidência da República.</p><p>Nº 36<strong>- NOMEAR</strong></p><p>ROSNALDO ANTONIO DE LIMA para exercer o cargo em comissão de Oficial de Gabinete I, DAS 102.1, na Assessoria Técnica da Vice-Presidência da República.</p><p>Nº 37<strong>- NOMEAR</strong></p><p>VITOR HUGO ANDRADE MAIA para exercer o cargo em comissão de Oficial de Gabinete I, DAS 102.1, na Assessoria Administrativa da Vice-Presidência da República.</p><p>Nº 38 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>o 2º SGT EB AILTON MACHADO BORGES para exercer a função de ESPECIALISTA, Código Siape RMA Nível II, na Assessoria Militar da Vice-Presidência da República, enquadrando-o no Anexo II da Portaria nº 113-GSI/PR, de 19 de dezembro de 2018.</p><p class="assina">CESAR LEME JUSTO</p><p class="subtitulo">RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria nº 31, de 18 de janeiro de 2019, publicada no DOU de 21 de janeiro de 2019, Seção 2, página 4,<strong>onde se lê:</strong>MARLI ROSA COLEHO DE ALMEIDA<strong>leia-se:</strong>MARLI ROSA COELHO DE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>