<xml><article id="7339417" name="Portaria062 nom José Valmir Paul" idOficio="5159244" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2019" artClass="00017:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11429162">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA INFRAESTRUTURA, no uso da competência que lhe foi delegada nos termos do inciso II, art. 3º, do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 268 - Nomear JOSÉ VALMIR PAULINO DIAS, CPF nº 072.914.933-15, empregado da Companhia Docas do Ceará, para exercer o cargo de Coordenador, código DAS 101.3, do Departamento de Fomento e Desenvolvimento da Infraestrutura da Secretaria de Fomento, Planejamento e Parcerias do Ministério da Infraestrutura.</p><p>Nº 269 - Nomear ALINE GUEDES PORTELA, CPF nº 901.847.261-15, código DAS 101.3, do Departamento de Fomento e Desenvolvimento da Infraestrutura da Secretaria de Fomento, Planejamento e Parcerias do Ministério da Infraestrutura.</p><p>Nº 270 - Nomear JOÃO PAULO BITTAR HAMU NOGUEIRA, CPF nº 005.008.121-79, para exercer o cargo de Coordenador, código DAS 101.3, do Departamento de Política e Planejamento Integrado da Secretaria de Fomento, Planejamento e Parcerias do Ministério da Infraestrutura.</p><p>Nº 271 - Nomear SAROM RODRIGUES DE MEDEIROS LIMA, CPF nº 037.157.751-90, para exercer o cargo de Coordenadora, código DAS 101.3, do Departamento de Estruturação e Articulação de Parcerias da Secretaria de Fomento, Planejamento e Parcerias do Ministério da Infraestrutura.</p><p>Nº 272 - Tornar sem efeito a Portaria nº 177, de 24 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 25 de janeiro de 2019, seção 2, página 65.</p><p class="assina">TARCISIO GOMES DE FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>