<xml><article id="7331527" name="UFVDOU0019-de 30.01.2019-portari" idOficio="5158512" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2019" artClass="00016:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11427331">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria no0580/2015, de 19/06/2015, publicada no Diário Oficial da União de 22/06/2015, resolve:</p><p>Nº 86 - 1. conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a ORLANDO MONTEIRO DA SILVA, matrículas 5254-X/UFV e 0429087-1/Siape, ocupante da vaga no337580 do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe E, denominação Titular, nível 801, com doutorado, em regime de dedicação exclusiva, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 3o, incs. I, II e III, da Emenda Constitucional no47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005, com a vantagem pessoal prevista no art. 62-A da Lei no8.112, de 11/12/1990, correspondente a 6/10 (seis décimos) da Função Gratificada FG-1; 2. declarar vago o referido cargo. (Processo 000498/2019)</p><p>Nº 87 - 1. conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a MARIA CRISTINA DE FIGUEIREDO, matrículas 7290-7/UFV e 1006604-0/Siape, ocupante da vaga no339548 do cargo de Auxiliar em Administração, nível de classificação C, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 15, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 3o, incs. I, II e III, da Emenda Constitucional no47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005, com a vantagem pessoal prevista no art. 62-A da Lei no8.112, de 11/12/1990, correspondente a 2/10 (dois décimos) da Função Gratificada FG-7; 2. exonerar a referida servidora da função gratificada de Chefe de Seção - Expediente, FG-7, do Departamento de Informática, do Centro de Ciências Exatas e Tecnológicas; 3. declarar vago o referido cargo. (Processo 011022/2018)</p><p>Nº 88 - 1. conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a JOSÉ CARLOS DE OLIVEIRA, matrículas 6218-9/UFV e 0429689-6/Siape, ocupante da vaga no338117 do cargo de Contínuo, nível de classificação C, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 3o, incs. I, II e III, da Emenda Constitucional no47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005, com a vantagem pessoal prevista no art. 62-A da Lei no8.112, de 11/12/1990, correspondente a 2/10 (dois décimos) da Função Gratificada FG-6 e 2/10 (dois décimos) da Função Gratificada FG-8; 2. exonerar o referido servidor da função gratificada de Chefe de Seção - Acabamento, FG-7, da Divisão de Gráfica Universitária, da Editora UFV, da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura; 3. declarar extinto o referido cargo. (Processo 012822/2018)</p><p>Nº 89 - 1. conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a ANTÔNIO EUSTÁQUIO RAMOS, matrículas 5009-1/UFV e 0428938-5/Siape, ocupante da vaga no337445 do cargo de Técnico de Laboratório/Área, nível de classificação D, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 3o, incs. I, II e III, da Emenda Constitucional no47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005; 2. declarar vago o referido cargo. (Processo 013040/2018)</p><p>Nº 90 - 1. conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a JOSÉ FRANCISCO DE ASSUNÇÃO, matrículas 4322-2/UFV e 0428660-2/Siape, ocupante da vaga no337193 do cargo de Auxiliar de Agropecuária, nível de classificação B, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 3o, incs. I, II e III, da Emenda Constitucional no47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005; 2. declarar extinto o referido cargo. (Processo 012821/2018)</p><p>Nº 91 - 1. conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a JOSÉ DO CARMO DA SILVA, matrículas 6786-5/UFV e 0431105-4/Siape, ocupante da vaga no339226 do cargo de Porteiro, nível de classificação C, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 3o, incs. I, II e III, da Emenda Constitucional no47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005; 2. declarar extinto o referido cargo. (Processo 011604/2018)</p><p>Nº 92 - 1. conceder aposentadoria voluntária, por idade, com proventos proporcionais à razão de 26/30 (vinte e seis trinta avos), a EVA DAS GRAÇAS DE SOUZA, matrículas 6902-7/UFV e 0431135-6/Siape, ocupante da vaga no339254 do cargo de Servente de Limpeza, nível de classificação A, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 186, inc. III, "d", da Lei no8.112, de 11/12/1990, c/c art. 40, § 1o, inc. III, "b", da Constituição Federal, c/c art. 1oda Lei no10.887, de 18/06/2004; 2. declarar extinto o referido cargo. (Processo 011149/2018)</p><p>Nº 93 - 1. conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a DJAIR CESÁRIO DE ARAÚJO, matrículas 6703-2/UFV e 6430618-9/Siape, ocupante da vaga no339805 do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe C, denominação Adjunto, nível 603, com mestrado, em regime de dedicação exclusiva, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 3o, incs. I, II e III, da Emenda Constitucional no47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005, com a vantagem pessoal prevista no art. 62-A da Lei no8.112, de 11/12/1990, correspondente a 2/10 (dois décimos) da Função Gratificada FG-2; 2. declarar vago o referido cargo. (Processo 012995/2018)</p><p>Nº 94 - 1. conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a LEACIR NOGUEIRA BASTOS, matrículas 1790-6/UFV e 0427512-1/Siape, ocupante da vaga no336185 do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe E, denominação Titular, nível 801, com doutorado, em regime de dedicação exclusiva, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 3o, incs. I, II e III, da Emenda Constitucional no47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005, com a vantagem pessoal prevista no art. 62-A da Lei no8.112, de 11/12/1990, correspondente a 10/10 (dez décimos) da Função Gratificada FG-2; 2. declarar vago o referido cargo. (Processo 015229/2017)</p><p>Nº 95 - 1. conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a JOSÉ DE LIMA LUCAS, matrículas 5859-9/UFV e 0429454-1/Siape, ocupante da vaga no337908 do cargo de Vigilante, nível de classificação D, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 3o, incs. I, II e III, da Emenda Constitucional no47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005, com a vantagem pessoal prevista no art. 62-A da Lei no8.112, de 11/12/1990, correspondente a 8/10 (oito décimos) da Função Gratificada FG-8; 2. declarar extinto o referido cargo. (Processo 000455/2019)</p><p>Nº 96 - 1. conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a JAIME WILSON VARGAS DE MELLO, matrículas 6724-5/UFV e 0431004-0/Siape, ocupante da vaga no339138 do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe E, denominação Titular, nível 801, com doutorado, em regime de dedicação exclusiva, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 3o, incs. I, II e III, da Emenda Constitucional no47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005; 2. declarar vago o referido cargo. (Processo 000441/2019)</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria no0580/2015, de 19/06/2015, publicada no Diário Oficial da União de 22/06/2015, considerando o disposto no art. 91, parágrafo único, da Lei no8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, ad referendum do Conselho Universitário, e o que consta do Processo 010705/2018, resolve</p><p>Nº 98 - conceder ao servidor, RODRIGO DE BARROS FREITAS, matrículas 10763-8/UFV e 1912362-3/Siape, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório/Área, nível de classificação D, nível de capacitação IV e padrão de vencimento 05, lotado no Departamento de Medicina e Enfermagem, licença sem remuneração pelo prazo de 12 (doze) meses, a partir de 1ode fevereiro de 2019.</p><p class="assina">JOÃO CARLOS CARDOSO GALVÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>