<xml><article id="7085316" name="PORTARIA Nº 85" idOficio="5136254" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/01/2019" artClass="00017:00002:00658:04233:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="10" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11387930">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 85, DE 10 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 85, DE 10 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, no uso das atribuições regimentais e nas que lhe foram subdelegadas pela Portaria/SE nº 1.520, art. 2º, de 24 de maio de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 04 de junho de 2018, e observando a orientação do Tribunal de Contas da União nos termos do Ofício 2467/2018-TCU/Sefip, de 28 de maio de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º Revogar a Portaria COGEP nº 3.241 de 10 de Outubro de 2018, publicada no DOU de 19 de Outubro de 2018, que tornou sem efeito a Portaria COGEP nº 1.408, de 06 de Julho 2010, publicada no Diário Oficial da União de 07 Julho 2010, que concedera aposentadoria ao servidor RAIMUNDO BENTO VIEIRA FILHO, matrícula SIAPE nº 1319765, uma vez que seu pedido de reexame da decisão proferida pelo Tribunal de Contas da União no Acórdão nº 10962/2018-TCU - 1ª Câmara, nos autos do Processo nº TC 034.723/2017-0, pela ilegalidade da aposentadoria, foi admitido e conferido-lhe efeito suspensivo às determinações exaradas por aquela Corte de Contas (Processo nº 50000.000785/2019-15).</p><p>Art. 2º Restabelecer ao servidor à condição de aposentado, até nova orientação do TCU.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ROBSON DE SOUZA ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>