<xml><article id="7127104" name="01 - NOTIFICAÇÃO - REPOSIÇÃO AO " idOficio="5139521" pubName="DO2" artType="Edital de Notificação" pubDate="17/01/2019" artClass="00099:00016:00088:00014:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00009:00001" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="12" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11393134">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ edital DE NOTIFICAÇÃO ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[Gerência de Gestão de Pessoas]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="subtitulo">Gerência de Gestão de Pessoas</p><p class="identifica">edital DE NOTIFICAÇÃO</p><p>O Gerente de Gestão de Pessoas Substituto do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins, nomeado pela Portaria n.º 20/2019/PAL/REI/IFTO, de 11 de janeiro de 2019, com base no disposto no art. 28 da Lei n.º 9.784, de 29 de janeiro de 1999, e no art. 9º, §4º da Orientação Normativa SGP/MP n.º 5, de 21 de fevereiro de 2013, considerando as três tentativas inexistosas de entrega da Notificação de Reposição ao Erário n.º 1/2018 por meio da Empresa Brasileira de Correios e Telégrafos, Objeto JT694253325BR, ao senhor João Evangelista Marques Soares, inscrito no CPF sob o n.º 062.904.003-63, e por encontra-se em lugar incerto e não sabido, torna público que fica ele considerado notificado da decisão da Direção-geral do Campus Palmas, do IFTO, expressa no Despacho n.º 164/2018 - PAL/REI/IFTO, constante nos autos do Processo SEI n.º 23236.013789/2017-57, que indeferiu os pedidos formulados na defesa administrativa por ele apresentada em 11 de maio de 2017, mantendo-se a exigência de reposição ao Erário de valor de remuneração indevidamente recebida, apurada no Processo n.º 23236.001740/2015-90. O inteiro teor da decisão poderá ser solicitada para o e-mail "ggp.palmas@ifto.edu.br". Da referida decisão caberá recurso, no prazo de 10 (dez) dias, contados a partir da data de publicação deste aviso no Diário Oficial da União, na forma do art. 59 da Lei n.º 9.784, de 29 de janeiro de 1999, que deverá ser apresentado no protocolo do Campus Palmas, do IFTO, localizado na Quadra 310 Sul, Lo 5, s/n, esquina com a Avenida NS 10 - Plano Diretor Sul - CEP 77.021-090 - Palmas - TO. A não apresentação do recurso no prazo e local indicados, implicará no envio do processo à Procuradoria Federal junto ao IFTO para adoção das medidas administrativas cabíveis para inscrição do ora notificado e do respectivo valor apurado, a ser devidamente atualizado, na Dívida Ativa da União, na forma da Lei n.º 6.830, de 22 de setembro de 1980.</p><p class="assina">João Paulo Barbosa da Silva</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>