<xml><article id="7323966" name="APOSENTADORIAS DE 31.01.2019" idOficio="5156701" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2019" artClass="00007:00003:00075:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Santa Catarina" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11424576">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE FEDERAL DE AGRICULTURA NO ESTADO DE SANTA CATARINA, designada pela Portaria nº 1.756 de 10/08/2017, publicada no DOU de 11/08/2017, no uso da atribuição que lhe foi delegada pelo Art. 292 do Regimento Interno das Superintendências Federais de Agricultura, Pecuária e Abastecimento, aprovado pela Portaria Ministerial nº 561 de 11 de abril de 2018, publicada no DOU de 13 de abril de 2018, resolve:</p><p>N° 359 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais, a servidora ANA DULCE MACIEL TAVARES, matricula SIAPE nº 0014709, ocupante do cargo efetivo de Agente Administrativo, do quadro de Pessoal deste Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento-MAPA, com fundamento no Artigo 3º, Incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 21050.007136/2018- 62).</p><p>N° 360 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais, ao servidor CÁSSIO LEMOS FILHO, matrícula SIAPE nº 0014619, ocupante do cargo efetivo de Agente Administrativo, do quadro de Pessoal deste Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento - MAPA, com fundamento no Artigo 3º, Incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 21050.007324/2018-91).</p><p>N° 347 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais, ao servidor FREDERICO HOBOLD, matricula SIAPE nº 0014636, ocupante do cargo efetivo de Agente de Inspeção Sanitária Industrial de Produtos de Origem Animal, do quadro de Pessoal deste Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento-MAPA, com fundamento no Artigo 3º, Incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 21000.051865/2018-41).</p><p>N° 348 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor ILTER JOSÉ GODOI DE CASTILHOS, matricula SIAPE nº 0014767, ocupante do cargo efetivo de Agente de Atividades Agropecuárias, do quadro de Pessoal deste Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento-MAPA, com fundamento no Artigo 3º, Incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 21050.006851/2018-88).</p><p>Nº 349 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais, ao servidor JOSE APARICIO RAULINO, matricula SIAPE nº 0014666, ocupante do cargo efetivo de Agente de Inspeção Sanitária Industrial de Produtos de Origem Animal, do quadro de Pessoal deste Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento-MAPA, com fundamento no Artigo 3º, Incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 21050.006996/2018-89).</p><p>N° 350 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais, ao servidor LUIS CARLOS AUERBACH, matricula SIAPE nº 0014770, ocupante do cargo efetivo de Auditor Fiscal Federal Agropecuário, do quadro de Pessoal deste Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento-MAPA, com fundamento no Artigo 3º, Incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 21050.006982/2018-65).</p><p>N° 351 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais, a servidora MARIA DE FATIMA PEREIRA MARTINS, matricula SIAPE nº 0710849, ocupante do cargo efetivo de Agente Administrativo, do quadro de Pessoal deste Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento-MAPA, com fundamento no Artigo 3º, Incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 21050.007167/2018-13).</p><p>N° 352 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor OSVINO GERALDO GUARIENTI, matricula SIAPE nº 0014782, ocupante do cargo efetivo de Agente de Inspeção Sanitária Industrial de Produtos de Origem Animal, do quadro de Pessoal deste Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento-MAPA, com fundamento no Artigo 3º, Incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 21050.006777/2018-08).</p><p>N° 353 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais, ao servidor RENATO MOREIRA DE FARIA, matricula SIAPE nº 1081738, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Florestal, do quadro de Pessoal deste Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento-MAPA, com fundamento no Artigo 3º, Incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 21050.006963/2018-39).</p><p>N° 354 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais, a servidora ROSANE CARLESSI, matricula SIAPE nº 0014730, ocupante do cargo efetivo de Técnico de Laboratório, do quadro de Pessoal deste Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento-MAPA, com fundamento no Artigo 3º, Incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 21000.052077/2018-72).</p><p>N° 355 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais, ao servidor VALMIRO JOSÉ VENTURA, matricula SIAPE nº 0014788, ocupante do cargo efetivo de Agente de Inspeção Sanitária Industrial de Produtos de Origem Animal, do quadro de Pessoal deste Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento-MAPA, com fundamento no Artigo 3º, Incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 21050.007004/2018-31).</p><p>N° 356 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais, ao servidor VALSONIR PAULO SCHAUFFLER, matricula SIAPE nº 0014789, ocupante do cargo efetivo de Agente de Inspeção Sanitária Industrial de Produtos de Origem Animal, do quadro de Pessoal deste Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento-MAPA, com fundamento no Artigo 3º, Incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 21050.007083/2018-80).</p><p>N° 357 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais, ao servidor VILMAR BRAULINO CAMPOS, matricula SIAPE nº 0014696, ocupante do cargo efetivo de Agente de Inspeção Sanitária Industrial de Produtos de Origem Animal, do quadro de Pessoal deste Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento-MAPA, com fundamento no Artigo 3º, Incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 21050.006991/2018-56).</p><p>N° 358 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor VILSON DANIEL SCHEIDT, matricula SIAPE nº 0014774, ocupante do cargo efetivo de Administrador, do quadro de Pessoal deste Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento-MAPA, com fundamento no Artigo 3º, Incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 21050.007145/2018- 53).</p><p class="assina">UELLEN LISOSKI DUARTE COLATTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>