<xml><article id="6936098" name="port- dispensa e designação 002 " idOficio="5123456" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/01/2019" artClass="00016:00133:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Semi-Árido/Reitoria/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="3" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11365413">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Pró-Reitor de Pesquisa e Pós-Graduação da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no exercício da função de Reitor, conforme atribuição conferida pelo parágrafo 1º, do artigo 42, do Estatuto da Universidade, homologado por meio da DECISÃO CONSUNI/UFERSA Nº 101/2015, de 22 de abril de 2015 e publicizado por meio da PORTARIA UFERSA/GAB Nº 0566/2016 de 24 de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União N.º 164, de 25 de agosto de 2016, Seção 1; CONSIDERANDO o que determina o inciso VI, artigo 44 do Estatuto da Universidade; CONSIDERANDO a Portaria UFERSA/GAB Nº 1325/2014, de 25 de setembro de 2014; CONSIDERANDO o Memorando Eletrônico Nº 01/2019 - SUTIC, de 02 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 2 - Exonerar o servidor técnico-administrativo Nichollas Rennah Adelino de Almeida, Matrícula SIAPE n° 1544827, ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informação, da função de Superintendente de Tecnologia da Informação e Comunicação, Código CD-04. Este ato entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 3 - Nomear o servidor técnico-administrativo Marcos Tullyo Campos, Matrícula SIAPE n° 2549936, ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informação, para a função de Superintendente de Tecnologia da Informação e Comunicação, Código CD-04. Este ato entra em vigor nesta data.</p><p>O Pró-Reitor de Pesquisa e Pós-Graduação da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no exercício da função de Reitor, conforme atribuição conferida pelo parágrafo 1º, do artigo 42, do Estatuto da Universidade, homologado por meio da DECISÃO CONSUNI/UFERSA Nº 101/2015, de 22 de abril de 2015 e publicizado por meio da PORTARIA UFERSA/GAB Nº 0566/2016 de 24 de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União N.º 164, de 25 de agosto de 2016, Seção 1; CONSIDERANDO o que determina o inciso VI, artigo 44 do Estatuto da Universidade; CONSIDERANDO a Portaria UFERSA/GAB nº 0580/2017, de 29 de setembro de 2017; CONSIDERANDO o Memorando Eletrônico Nº 01/2019 - SUTIC, de 02 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 4 - Exonerar o servidor técnico-administrativo Marcos Tullyo Campos, Matrícula SIAPE n° 2549936, ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informação, da função de Diretor da Divisão de Sistemas Computacionais da Superintendência de Tecnologia da Informação e Comunicação, Código CD-04. Este ato entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 5 - Nomear o servidor técnico-administrativo Luiz Cláudio Nogueira da Silva, Matrícula SIAPE n° 1958724, ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informação, para a função de Diretor da Divisão de Sistemas Computacionais da Superintendência de Tecnologia da Informação e Comunicação, Código CD-04. Este ato entra em vigor nesta data.</p><p>O Pró-Reitor de Pesquisa e Pós-Graduação da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no exercício da função de Reitor, conforme atribuição conferida pelo parágrafo 1º, do artigo 42, do Estatuto da Universidade, homologado por meio da DECISÃO CONSUNI/UFERSA Nº 101/2015, de 22 de abril de 2015 e publicizado por meio da PORTARIA UFERSA/GAB Nº 0566/2016 de 24 de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União N.º 164, de 25 de agosto de 2016, Seção 1; CONSIDERANDO o que determina o inciso VI, artigo 44 do Estatuto da Universidade; CONSIDERANDO a Portaria UFERSA/GAB nº 0583/2017, de 29 de setembro de 2017; CONSIDERANDO o Memorando Eletrônico Nº 01/2019 - SUTIC, de 02 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 6- Dispensar o servidor técnico-administrativo Ênio Lopes Sombra, Matrícula SIAPE n° 2750537, ocupante do cargo de Técnico de Tecnologia da Informação da função de Diretor da Divisão de Suporte e Serviços da Superintendência de Tecnologia da Informação e Comunicação, Código FG-03. Este ato entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 7 - Designar o servidor técnico-administrativo Nichollas Rennah Adelino de Almeida, Matrícula SIAPE n° 1544827, para ocupar o cargo de Analista de Tecnologia da Informação para a função de Chefe da Divisão de Suporte e Serviços da Superintendência de Tecnologia da Informação e Comunicação, Código FG-03. Este ato entra em vigor nesta data.</p><p>O Pró-Reitor de Pesquisa e Pós-Graduação da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no exercício da função de Reitor, conforme atribuição conferida pelo parágrafo 1º, do artigo 42, do Estatuto da Universidade, homologado por meio da DECISÃO CONSUNI/UFERSA Nº 101/2015, de 22 de abril de 2015 e publicizado por meio da PORTARIA UFERSA/GAB Nº 0566/2016 de 24 de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União N.º 164, de 25 de agosto de 2016, Seção 1; CONSIDERANDO o que determina o inciso VI, artigo 44 do Estatuto da Universidade; CONSIDERANDO a Portaria UFERSA/GAB nº 0623/2017, de 05 de outubro de 2017; CONSIDERANDO o Memorando Eletrônico Nº 01/2019 - SUTIC, de 02 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 8 - Dispensar o servidor técnico-administrativo Igor Saraiva Brasil, Matrícula SIAPE n° 1854839, ocupante do cargo Analista de Tecnologia da Informação da função de Chefe da Divisão de Infraestrutura Computacional da Superintendência de Tecnologia da Informação e Comunicação, Código FG-01. Este ato entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 9 - Designar o servidor técnico-administrativo Marcelo Carlos de Araújo, Matrícula SIAPE n° 2117235, ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informação para a função de Chefe da Divisão de Infraestrutura Computacional da Superintendência de Tecnologia da Informação e Comunicação, Código FG-01. Este ato entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">Jean Berg Alves da Silva</p><p class="cargo">Pró-Reitor no exercício da Reitoria</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>