<xml><article id="6966780" name="PORTARIA Nº 30" idOficio="5125776" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/01/2019" artClass="00010:00006:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Presidência/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="4" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11369867">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 30, DE 4 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 30, DE 4 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições legais e regulamentares, em especial o disposto no art. 46 do Regulamento da Anatel, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, e no processo nº 53500.058587/2018-17, resolve:</p><p>Exonerar, a pedido, a partir de 02 de janeiro de 2019, CARLOS VINICIUS BRITO REIS do Cargo Comissionado Técnico, CCT-IV, com função de Assessor, na Ouvidoria/OV, e nomear ADRIANA DA SILVA MENDES para o referido cargo, a partir de 22 de janeiro de 2019.</p><p>Exonerar, a partir de 26 de dezembro de 2018, JOSÉ MARIA JESUS FERREIRA DA CRUZ do Cargo Comissionado Técnico, código CCT-III, com função de Coordenador do Processo de Fiscalização 2/UO001FI2, na Unidade Operacional do Distrito Federal/UO001, da Superintendência de Fiscalização/SFI, e nomear MANOEL PEREIRA LIMA FILHO para o referido cargo.</p><p>Dispensar PAULO HENRIQUE PONTES DIAS do encargo de substituto da função de Coordenador do Processo de Serviços de Infraestrutura/AFIS4, CCT-IV, na Gerência de Infraestrutura, Serviços e Segurança Institucional/AFIS, da Superintendência de Administração e Finanças/SAF, e designar FRANCIELIO ALVES DE ALMEIDA para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar JOSÉ RIBAMAR DE LIMA do encargo de substituto da função de Gerente, CCT-V, na Unidade Operacional no Estado de Roraima/UO113, da Gerência Regional nos Estados do Amazonas, Acre, Rondônia e Roraima/GR11, e designar ADINALDO DAS DORES COSTA para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar MANOEL PEREIRA LIMA FILHO do encargo de substituto da função de Coordenador do Processo de Fiscalização 2/UO001FI2, CCT-III, na UO001, da SFI, e designar JOSÉ MARIA JESUS FERREIRA DA CRUZ para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Designar ELIVALDO MOREIRA SANT'ANNA para o encargo de substituto da função de Gerente, CCT-V, na Unidade Operacional no Estado do Amapá/UO102, da Gerência Regional nos Estados do Pará, Maranhão e Amapá/GR10, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">LEONARDO EULER DE MORAIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>