<xml><article id="6958117" name="PORT. GP.SGPE 4073.2018" idOficio="5124965" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/01/2019" artClass="00043:00057:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 18ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="4" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11368077">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA   Nº 4.073, DE  18 de dezembro de 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4.073, DE 18 de dezembro de 2018</p><p>O DESEMBARGADOR-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 18ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o contido no Processo Administrativo TRT 18ª Região nº 11.637/2014, resolve:</p><p>Art. 1º. Alterar, a partir de 7 de janeiro de 2019, o exercício provisório da servidora CAMILLA DE SOUSA BRANDÃO FLEURY CURADO, ocupante do cargo da Carreira de Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Egrégio Tribunal Regional do Trabalho da 18ª Região, do Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região para o Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, na cidade de São Paulo, em decorrência da licença por motivo de afastamento de cônjuge, com exercício provisório, concedida por meio da Portaria TRT 18ª GP/SGPe nº 1.173/2017, publicada no Diário Oficial da União de 23 de maio de 2017, em cumprimento à decisão liminar proferida pelo Exmo. Juiz Federal da 3ª Vara Federal Cível da Seção Judiciária do Estado de Goiás, proferida nos autos da ação nº 1000979-57-2017.4.01.3500.</p><p>Art. 2º. Conceder período de trânsito de 20 (vinte) dias para a servidora retomar o efetivo desempenho das atribuições do cargo, nos termos do art. 18 do supracitado diploma legal, a partir de 7 de janeiro de 2019.</p><p>Art. 3º. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">PLATON TEIXEIRA DE AZEVEDO FILHO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>