<xml><article id="7132026" name="PORT 38 NULOM SEÇÃO 2" idOficio="5139899" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/01/2019" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="12" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11394157">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 38, DE 16 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 38, DE 16 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 17 do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017; e considerando o disposto nos art. 60 e art. 84 da Medida Provisória nº 870, de 1º de janeiro de 2019; no inciso II do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; na Orientação Normativa SEGEP/MPOG nº 4, de 12 de junho de 2015, republicada no Diário Oficial da União, de 13 de agosto de 2015, Seção 1, pág. 75, e as informações que constam do Processo nº 08084.000004/2019-35, resolve</p><p>Art. 1º Efetivar, por prazo indeterminado, a requisição de LÚCIO ANDRÉ WANDERLEY CORREIA DE MELLO, Matrícula SIAPE nº 1817838, Agente em Indigenismo do Quadro de Pessoal da Fundação Nacional do Índio, na forma indicada:</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>Para:</p></td><td><p>Ministério da Justiça e Segurança Pública</p></td></tr><tr><td><p>Cargo/Função:</p></td><td><p>Chefe de Divisão de Serviços Gerais da Coordenação-Geral de Gestão Documental e Serviços Gerais da Subsecretaria de Administração da Secretaria-Executiva, código DAS 101.2</p></td></tr></table><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou pelo salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da requisição.</p><p>Art. 4º Cumpre ao cessionário comunicar mensalmente a frequência ao órgão ou à entidade cedente.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>