<xml><article id="7104286" name="Edital Suspensão Pagamento- Bene" idOficio="5138090" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="16/01/2019" artClass="00099:00024:00021:00022:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00001" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="11" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11390892">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 20, DE 14 DE JANEIRO DE 2019SUSPENSÃO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EDITAL Nº 20, DE 14 DE JANEIRO DE 2019SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>A CHEFE SUBSTITUTA DA SEÇÃO DE GESTÃO DE PESSOAS DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE NO ESTADO DA BAHIA, em conformidade com as disposições estabelecidas pelo Decreto nº 7.862/2012, de 08 de dezembro de 2012, Portaria nº 08 - GM/MP, de 07 de janeiro de 2013, e pela Orientação Normativa SEGEP Nº 1, de 10 de janeiro de 2013, resolve:</p><p>1. Tornar pública a relação dos aposentados e/ou pensionistas que terão o pagamento do provento e/ou benefício de pensão suspenso, por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual, no mês de OUTUBRO/2018:</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>CPF</p></td><td><p>NOME</p></td></tr><tr><td><p>210.473.675-72</p></td><td><p>BENEDITA MACHADO PIMENTEL</p></td></tr><tr><td><p>063.758.395-72</p></td><td><p>MANOEL FRANCISCO DOS SANTOS</p></td></tr><tr><td><p>043.117.875-53</p></td><td><p>ADENICE FERREIRA DOS SANTOS</p></td></tr><tr><td><p>020.026.224-69</p></td><td><p>ANITA DO NASCIMENTO SANTOS</p></td></tr><tr><td><p>558.826.335-91</p></td><td><p>MARIA DE LOURDES MORENO DE SOUZA</p></td></tr><tr><td><p>856.162.065-04</p></td><td><p>RAQUEL ARAÚJO DE CASTRO</p></td></tr><tr><td><p>523.750.305-59</p></td><td><p>SOLANGE BERNADETE MOREIRA CHAVES</p></td></tr></table><p>2. O restabelecimento do pagamento do provento e/ou do benefício de pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado na Unidade de Recursos Humanos da FUNASA, sito à Rua da Graça, 401, Graça, Salvador, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON SEGEP Nº 1, publicada no Diário Oficial da União de 14 de janeiro de 2013.</p><p>3. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista deverá ser solicitada visita técnica, por meio do telefone (71) 3611-1368, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita.</p><p class="assina">MÁRCIA LÚCIA LARANJEIRA DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>