<xml><article id="7081426" name="2019_ATO_1_2" idOficio="5135925" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="15/01/2019" artClass="00043:00036:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="10" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11387031">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 1, DE 14 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 1, DE 14 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar JULIANA BERNARDES FERREIRA da função comissionada de Chefe de Seção, nível FC-6, da Seção de Gestão de Desempenho.</p><p>Art. 2º Designar RAFAEL NEVES COELHO para a função comissionada de Chefe de Seção, nível FC-6, da Seção de Gestão de Desempenho.</p><p>Art. 3º Este ato será publicado no Diário Oficial da União, com efeitos a partir de 7 de janeiro de 2019.</p><p class="assina">Carlos Eduardo Cauduro Padin</p><p class="identifica">ATO Nº 2, DE 14 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, considerando o disposto na Resolução TSE n. 23.539, de 7 de dezembro de 2017, considerando o disposto na Resolução TRE/SP n. 424/2018, publicada em 15 de fevereiro de 2018 que dispôs sobre o remanejamento das funções comissionadas das zonas eleitorais extintas pela Resolução TRE/SP n. 413/2017, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar FLAVIA BIGGI MATTIOLLI da função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da Seção de Jurisprudência.</p><p>Art. 2º Remanejar a função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da Seção de Jurisprudência para a Seção de Classificação e Distribuição de Processos.</p><p>Art. 3º Designar RICARDO HIDEAKI KAWAKAMI para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da Seção de Classificação e Distribuição de Processos.</p><p>Art. 4º Este ato será publicado no Diário Oficial da União, com efeitos a partir de 7 de janeiro de 2019.</p><p class="assina">Carlos Eduardo Cauduro Padin</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>