<xml><article id="7156828" name="Portarias de 15 e 16JAN2019" idOficio="5142195" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/01/2019" artClass="00016:00108:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Cariri" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="13" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11397881">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[   PORTARIAS DE 15 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE ADMINISTRAÇÃO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO CARIRI, Silvério de Paiva Freitas Júnior, no uso da atribuição que lhe confere a Resolução n° 06/CONSUP, de 04 de outubro de 2013, alterada pela Resolução n° 10/CONSUP, de 26 de janeiro de 2017, e tendo em vista a Portaria n° 15/GR, de 14 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>N° 16 - Art. 1º Dispensar o servidor MARCONE VENÂNCIO DA SILVA, matrícula SIAPE n° 1666635, da função de Coordenador de Implantação, S-COD, do Curso de Ciências Contábeis (Processo n° 23507.004218/2018-49).</p><p>N° 17 - Art. 1º Designar o servidor MARCONE VENÂNCIO DA SILVA, SIAPE n° 1666635, para exercer a função de Coordenador do Curso de Ciências Contábeis, código FG-01 (Processo n° 23507.004219/2018- 22).</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SILVÉRIO DE PAIVA FREITAS JÚNIOR</p><p class="cargo">Em exercício</p><p>PORTARIAS DE 16 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE ADMINISTRAÇÃO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO CARIRI, Silvério de Paiva Freitas Júnior, no uso da atribuição que lhe confere a Resolução n° 06/CONSUP, de 04 de outubro de 2013, alterada pela Resolução n° 10/CONSUP, de 26 de janeiro de 2017, e tendo em vista a Portaria n° 15/GR, de 14 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>N° 18 - Art. 1º Designar a servidora CRISTIANE MARINHO UCHÓA LOPES, matrícula SIAPE n° 2341790, para exercer a função de Gerente, código FG-02, da Divisão de Atenção à Saúde do Servidor, da Coordenadoria de Qualidade de Vida no Trabalho da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, ficando, em consequência, dispensada da função de Assessora, código FG-02, do Núcleo de Programas Institucionais de Extensão da Pró-Reitoria de Extensão (Processo n° 23507.000031/2019-90).</p><p>N° 19 - Designar o servidor KARLOS KELVIN ALVES DO SANTOS, matricula SIAPE n° 2206347, para exercer a função de Chefe, código FG-03, da Seção de Operação dos Sistemas de Graduação (SOSGRAD), da Divisão de Sistemas de Recursos Humanos da Coordenadoria de Sistemas de Informação da Diretoria de Tecnologia da Informação</p><p>(Processo n° 23507.000056/2019-94).</p><p>N° 20 - Dispensar o servidor MARIO SANTOS SOUSA, SIAPE n° 2183915, da função de Gerente, código FG-02, da Divisão de Sistemas de Ensino, da Coordenadoria de Sistemas de Informação da Diretoria de Tecnologia da Informação (Processo n° 23507.000095/2019-11).</p><p>N° 21 - Designar o servidor BRENDO FELIPE RODRIGUES ARCANJO, matricula SIAPE n° 2146623, para exercer a função de Chefe, código FG-03, da Seção de Operação dos Sistemas de Gestão de Pessoas (SOSGP), da Divisão de Sistemas de Recursos Humanos da Coordenadoria de Sistemas de Informação da Diretoria de Tecnologia da Informação (Processo n° 23507.000055/2019-24).</p><p>N° 22 - Designar o servidor DANILO PEREIRA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE n° 1230962, para exercer a função de Gerente, código FG-02, da Divisão de Sistemas de Ensino (DSE) da Coordenadoria de Sistemas de Informação da Diretoria de Tecnologia da Informação (Processo n° 23507.000096/2019-81).</p><p>N° 23 - Designar o servidor FRANCISCO LUIZ PINHEIRO JÚNIOR, matrícula SIAPE n° 1657581, para exercer a função de Gerente, código FG-01, da Divisão de Limpeza e Zeladoria, da Coordenadoria de Acompanhamento de Serviços Terceirizados da Pró-Reitoria de Administração (Processo n° 23507.000082/2019-71).</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SILVÉRIO DE PAIVA FREITAS JÚNIOR</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>