<xml><article id="7334041" name="RETIFICAÇÕES" idOficio="5158702" pubName="DO2" artType="Retificação" pubDate="31/01/2019" artClass="00025:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00028:00001" artCategory="Ministério do Turismo/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11428143">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RETIFICAÇÕES]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RETIFICAÇÕES</p><p>Na Portaria nº 13, de 29 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 30 de janeiro de 2019, seção 2, página 104, onde se lê: "...código DAS 101..." leia-se: "...código DAS 101.4...".</p><p>Na Portaria nº 16, de 29 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 30 de janeiro de 2019, seção 2, página 104, onde se lê: "...Departamento de Marketing e Apoio à Comercialização do Turismo, da Secretaria Nacional de Qualificação e Promoção do Turismo..." leia-se: "...Departamento de Promoção e Produtos Turísticos, da Secretaria de Desenvolvimento e Competitividade do Turismo...".</p><p>Na Portaria nº 27, de 29 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 30 de janeiro de 2019, seção 2, página 104, onde se lê: "...Apoio à Elaboração de Planos de Desenvolvimento do Turismo..." leia-se: "...Apoio à Elaboração de Planos de Desenvolvimento Turístico, da Coordenação-Geral de Planejamento Territorial do Turismo,...".</p><p>Na Portaria nº 30, de 29 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 30 de janeiro de 2019, seção 2, página 104, onde se lê: "...Secretaria Nacional de Integração Interinstitucional deste Ministério, código DAS 101.4..." leia-se: "...Secretaria de Integração Interinstitucional deste Ministério, código FCPE 101.4,...".</p><p>Na Portaria nº 31, de 29 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 30 de janeiro de 2019, seção 2, página 104, onde se lê: "...Subsecretaria de Gestão Estratégica..." leia-se: "...Diretoria de Estudos Econômicos e Pesquisas...".</p><p>Na Portaria nº 33, de 29 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 30 de janeiro de 2019, seção 2, página 104, onde se lê: "...Departamento de Promoção e Produtos Turísticos, da Secretaria Nacional de Desenvolvimento e Competitividade do Turismo..." leia-se: "... Departamento de Marketing e Apoio à Comercialização do Turismo, da Secretaria Nacional de Qualificação e Promoção do Turismo...".</p><p>Na Portaria nº 34, de 29 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 30 de janeiro de 2019, seção 2, página 104, onde se lê: "...Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração..." leia-se: "...Diretoria de Administração...".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>