<xml><article id="7267976" name="Port. PGFN nºs 48a52 - 57a59 - 6" idOficio="5152469" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/01/2019" artClass="00013:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="19" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11416424">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso das competências que lhe foram delegadas pelo inciso IV do art. 1º da Portaria GME no2, de 4 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 9 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 48 - Dispensar, a pedido, JOAO PAULO DA SILVA BEZERRA, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1929940, do encargo de substituto simultâneo do Procurador-Seccional, Código FCPE-101.2, da Procuradoria-Seccional da Fazenda Nacional em Guarapuava, no Estado do Paraná, e do seu substituto eventual.</p><p>Nº 49 - Designar ISABELLE REGINA OLIVEIRA ANDRIOLA, Procuradora da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1794135, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Procurador-Seccional, Código FCPE-101.2, da Procuradoria-Seccional da Fazenda Nacional em Guarapuava, no Estado do Paraná.</p><p>Nº 50 - Designar JULIANO DE BRITO NEITZKE, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1553061, para substituir, nos afastamentos e impedimentos simultâneos, o Procurador-Seccional, Código FCPE-101.2, da Procuradoria-Seccional da Fazenda Nacional em Guarapuava, no Estado do Rio Grande do Sul, e seu substituto eventual.</p><p>Nº 51 - Designar JORGE HUMBERTO MAGNELLI BITTENCOURT, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 2042354, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Procurador-Seccional, Código FCPE-101.2, da Procuradoria-Seccional da Fazenda Nacional em Joaçaba, no Estado de Santa Catarina.</p><p>Nº 52 - Dispensar JEANE MERI DE SOUZA, Procuradora da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1715879, do encargo de substituta do Chefe de Serviço de Representação Judicial da Fazenda Nacional e Contratos, Código DAS-101.1, da Procuradoria-Seccional da Fazenda Nacional em Joaçaba, no Estado de Santa Catarina.</p><p>Nº 57 - Dispensar HUMBERTO AIRES LOUREIRO, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1793828, do encargo de substituto eventual do Procurador-Chefe, Código FCPE-101.3, da Procuradoria da Fazenda Nacional no Estado de Tocantins.</p><p>Nº 58 - Designar ROBERTO MENDES DE OLIVEIRA CASTRO, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1487163, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Procurador-Chefe, Código FCPE-101.3, da Procuradoria da Fazenda Nacional no Estado de Tocantins.</p><p>Nº 59 - Designar OSWALDO POLL COSTA, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 2160976, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Procurador-Seccional, Código FCPE-101.2, da Procuradoria-Seccional da Fazenda Nacional em Lajeado, no Estado do Rio Grande do Sul.</p><p>Nº 66 - Dispensar ANA CAROLINA NOGUEIRA SALIBA NAPOLI, Procuradora da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1571209, do encargo de substituta eventual do Chefe da Divisão de Consultoria e Assessoramento Jurídico, Código FCPE-101.2, da Procuradoria-Regional da Fazenda Nacional na 3ª. Região, no Estado de São Paulo.</p><p>Nº 67 - Designar PATRICIA DE ARAUJO CALDEIRA BRITO, matrícula SIAPE nº 1658243, Procuradora da Fazenda Nacional, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Chefe da Divisão de Consultoria e Assessoramento Jurídico, Código FCPE-101.2, da Procuradoria-Regional da Fazenda Nacional na 3ª Região, no Estado de São Paulo.</p><p>Nº 68 - Art. 1º Designar ANA CAROLINA NOGUEIRA SALIBA NAPOLI, matrícula SIAPE nº 1571209 e DEBORA BRITO LOUSANO, matrícula SIAPE nº 1558238, ambas Procuradoras da Fazenda Nacional, para substituírem, nesta ordem, nos afastamentos e impedimentos simultâneos, o Chefe de Divisão de Consultoria e Assessoramento Jurídico, Código FCPE-101.2, da Procuradoria-Regional da Fazenda Nacional na 3ª Região, no Estado de São Paulo, e seu substituto eventual.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria PGFN nº 287, de 9 de maio de 2018, publicada no D.O.U de 10 de maio de 2018, seção 2, página 36.</p><p class="assina">JOSÉ LEVI MELLO DO AMARAL JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>