<xml><article id="7012079" name="Portarias SG 11, 13 e 14" idOficio="5130034" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/01/2019" artClass="00039:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="7" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11376956">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  8 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL ADJUNTO DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso da competência que lhe foi conferida pelo Regimento Interno, considerando a delegação dada por meio da Portaria Nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, resolve:</p><p>Nº 11 - Designar a servidora FLAVIA CARDOSO FUZEIRA CHAUL, matrícula 5466-6, Técnico do MPU/ Administração da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Chefe da Divisão de Registro e Controle dos Feitos de Execuçoes Penais e Medidas Alternativas da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código CC-02 (66001069), dispensando, em consequência, o servidor NAILSON DE SANTANA SOUZA, matrícula 5012-1 (Tabularium nº 08191.000418/2019-47).</p><p>Nº 13 - Designar a servidora LAISE FREITAS XAVIER, matrícula 4959-0, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Chefe do Serviço de Secretaria do Setor de Apoio e Controle dos Feitos de Violência Doméstica, Especiais Criminais e Cíveis, Família, Órfãoes e Sucessões do Guará e Núcleo Bandeirante da Coordenadoria Regional das Promotorias de Justiça de Brasília II, Guará e Núcleo bandeirante, código FC-02 (98001005), dispensando, em consequência, a servidora ISABELLA MARY RODRIGUES DA SILVA, matrícula 4637-0 (Tabularium nº 08191.000713/2019-01).</p><p>Nº 14 - Art. 1º Nomear a servidora ANDRESSA SILVA DIAS, matrícula 3953-5, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer o cargo em comissão de Assessor Chefe da Assessoria de Apoio Institucional à Promotoria de Justiça da Coordenadoria Setorial das Promotorias de Justiça da Infância e Juventude e da Educação, código CC-02 (68001041), exonerando, a contar de 7/1/2019, a servidora CONSUELO VIDAL DE OLIVEIRA FEIJÓ, matrícula 1043-0.</p><p>Art. 2º Designar a servidora REBECA CRISTINA RIBEIRO PACHECO DUARTE DA SILVA, matrícula 4283-8, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Assessor Chefe da Assessoria de Apoio Institucional à Promotoria de Justiça da Coordenadoria Setorial das Promotorias de Justiça da Infância e Juventude e da Educação, código CC-02 (68001041), dispensando, em consequência, a servidora ANDRESSA SILVA DIAS, matrícula 3953-5.</p><p>Art. 3º Designar a servidora REBECA CRISTINA RIBEIRO PACHECO DUARTE DA SILVA, matrícula 4283-8, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente Técnico I da Assessoria de Apoio Institucional à Promotoria de Justiça da Coordenadoria Setorial das Promotorias de Justiça da Infância e Juventude e da Educação, código FC-02 (68001042), dispensando, em consequência, a servidora ANDRESSA SILVA DIAS, matrícula 3953-5 (Tabularium nº 08191.000568/2019-51).</p><p class="assina">RENATO LUQUEIZ SALLES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>