<xml><article id="7272363" name="AtosGR002 a 006-19NomDoc" idOficio="5152762" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="28/01/2019" artClass="00016:00040:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São Carlos/Reitoria/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="19" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11417422">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Atos de 17 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Atos de 17 de janeiro de 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Carlos, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o inciso I dos Artigos 8º e 9º, Artigo 10 da Lei nº 8.112/90, a Lei nº 12.772, de 28/12/2012, a Lei nº 12.863 de 24/09/2013, a Portaria Interministerial MPOG/MEC nº 111, de 02/04/2014, publicada no DOU de 03/04/2014, resolve:</p><p>Nº 2 - 1º) Nomear, em virtude de habilitação em Concurso Público, ANA PAULA DA LUZ, para o cargo de Professor, Classe Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, para o Departamento de Engenharia de Materiais do Centro de Ciências Exatas e de Tecnologia, em vaga decorrente da aposentadoria de José de Anchieta Rodrigues, publicada no D.O.U. de 09/02/2018, seção 2, página 20, código nº 333252. 2º) A posse do(a) nomeado(a) dar-se-á no prazo de 30 (trinta) dias, contados a partir da publicação deste Ato no D.O.U. (Processo nº 23112.002274/2018-17).</p><p>Nº 3 - 1º) Nomear, em virtude de habilitação em Concurso Público, FRANCISCO GIL COURY, para o cargo de Professor, Classe Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, para o Departamento de Engenharia de Materiais do Centro de Ciências Exatas e de Tecnologia, em vaga decorrente da aposentadoria de Wilson Nunes dos Santos, publicada no D.O.U. de 01/09/2017, seção 2, página 20, código nº 333570. 2º) A posse do(a) nomeado(a) dar-se-á no prazo de 30 (trinta) dias, contados a partir da publicação deste Ato no D.O.U. (Processo nº 23112.002811/2018-11).</p><p>Nº 4 - 1º) Nomear, em virtude de habilitação em Concurso Público, KLINGER TEODORO CIRÍACO, para o cargo de Professor, Classe Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, para o Departamento de Teorias e Práticas Pedagógicas do Centro de Educação e Ciências Humanas, em vaga decorrente da aposentadoria de Anete Abramowicz, publicada no D.O.U. de 06/04/2018, seção 2, página 20, código nº 333968. 2º) A posse do(a) nomeado(a) dar-se-á no prazo de 30 (trinta) dias, contados a partir da publicação deste Ato no D.O.U. (Processo nº 23112.001522/2018-02).</p><p>Nº 5 - 1º) Nomear, em virtude de habilitação em Concurso Público, JANAINA FERNANDES GOMES, para o cargo de Professor, Classe Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, para o Departamento de Engenharia Química do Centro de Ciências Exatas e de Tecnologia, em vaga decorrente da aposentadoria de Dilson Cardoso, publicada no D.O.U. de 01/09/2014, seção 2, página 21, código nº 333676. 2º) A posse do(a) nomeado(a) dar-se-á no prazo de 30 (trinta) dias, contados a partir da publicação deste Ato no D.O.U. (Processo nº 23112.001718/2018-99).</p><p>Nº 6 - 1º) Nomear, em virtude de habilitação em Concurso Público, CAROLINE CARNIELLI BIAZOLLI, para o cargo de Professor, Classe Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, para o Departamento de Metodologia de Ensino do Centro de Educação e Ciências Humanas, em vaga decorrente da aposentadoria de Ana Silvia Couto de Abreu, publicada no D.O.U. de 08/08/2018, seção 2, página 17, código nº 850287. 2º) A posse do(a) nomeado(a) dar-se-á no prazo de 30 (trinta) dias, contados a partir da publicação deste Ato no D.O.U. (Processo nº 23112.003631/2018-56).</p><p class="assina">Wanda Aparecida Machado Hoffmann</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>