<xml><article id="7300145" name="Port_5.564_2019_DIR" idOficio="5155827" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2019" artClass="00021:00003:00325:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Energia Elétrica/Diretoria/ANEEL" artSize="12" artNotes="" numberPage="95" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=95" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11422388">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5.564, DE 22 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 5.564, DE 22 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA AGÊNCIA NACIONAL DE ENERGIA ELÉTRICA - ANEEL, no uso de suas atribuições regimentais, de acordo com deliberação da Diretoria e do que consta no Processo nº 48500.003115/2018-89, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir a Comissão de Descentralização dos Serviços de Fiscalização e Apoio à Regulamentação com o objetivo de estabelecer a forma mais adequada de atuação da ANEEL em todo o território nacional.</p><p>Parágrafo único. A Comissão de Descentralização poderá contar com apoio e suporte de consultoria externa.</p><p>Art. 2º A Comissão será integrada pelas seguintes Unidades Organizacionais e respectivos servidores:</p><p>I.Diretoria:</p><p>a.Sandoval de Araújo Feitosa Neto, Diretor;</p><p>II.Assessoria da Diretoria</p><p>a.André Patrus Ayres Pimenta, Assessor da Diretoria;</p><p>b.Renato Abdalla Afonso, Assessor da Diretoria;</p><p>c.Cristiano Ribeiro Rocha, Assessor da Diretoria;</p><p>d.Eduardo Serrato Mendonça Ribeiro, Assessor da Diretoria;</p><p>e.Camilla de Andrade Gonçalves Fernandes, Assessora da Diretoria</p><p>III.Procuradoria Federal junto a ANEEL - PF/ANEEL:</p><p>a.Luiz Eduardo Diniz Araujo, Procurador-Geral;</p><p>b.Cláudio Santos Ortis, Procurador Federal;</p><p>IV.Superintendência de Administração Financeira - SAF:</p><p>a.Francisco José Pereira da Silva, Superintendente;</p><p>b.Ruth Luna Macêdo, Analista Administrativo;</p><p>V.Superintendência de Comunicação e Relações Institucionais - SCR:</p><p>a.Paulo César Montenegro de Ávila e Silva, Superintendente;</p><p>b.Reiner Araújo Fonseca, Analista Administrativo;</p><p>VI.Superintendência de Fiscalização dos Serviços de Eletricidade - SFE:</p><p>a.Giácomo Francisco Bassi Almeida, Superintende;</p><p>b.Sérgio Damasceno de Castro, Especialista em Regulação;</p><p>VII.Superintendência de Fiscalização Econômica e Financeira - SFF:</p><p>a.Ticiana Feitas de Sousa, Superintendente;</p><p>b.Rogério Ament, Especialista em Regulação;</p><p>VIII.Superintendência de Fiscalização dos Serviços de Geração - SFG:</p><p>a.Andréa Laureana Vicente Parca, Analista Administrativo;</p><p>b.Renata Campello Scotti, Especialista em Regulação;</p><p>IX.Superintendência de Licitações e Controle de Contratos e Convênios - SLC:</p><p>a.Ubiratã Bartolomeu Pickrodt Soares, Superintendente;</p><p>b.Anderson Vieira Martins, Analista Administrativo;</p><p>X.Superintendência de Mediação Administrativa, Ouvidoria Setorial e Participação Pública - SMA:</p><p>a.Gustavo Mangueira de Andrade Sales, Superintendente Adjunto; e</p><p>b.Maxwell Sarmento de Carvalho, Analista Administrativo.</p><p>Art. 3º A Comissão de Descentralização terá o prazo de 1 (um) ano, prorrogável a critério da Diretoria, para apresentar os produtos e as conclusões dos trabalhos desenvolvidos.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRÉ PEPITONE DA NÓBREGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>