<xml><article id="7022739" name="APOSENTADORIA 2019 LUIZ COSME PI" idOficio="5130893" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/01/2019" artClass="00013:00005:00012:00032:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração/Superintendência de Administração do Ministério da Fazenda no Estado do Rio de Janeiro/Gerência de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="7" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11378706">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A GERENTE SUBSTITUTA DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUPERINTENDÊNCIA DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA FAZENDA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso da competência que lhe foi atribuída, por subdelegação, pela Portaria/GRA/RJ n.º 1.085, 02.10.2008, Diário Oficial da União de 17.10.2008, resolve:</p><p>Nº 8 - Aposentar voluntariamente o servidor LUIZ COSME PITANÇA DE ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 912108 SIAPECAD nº 845559, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Ministério da Fazenda, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005, com as vantagens do Art. 3º da Lei nº 8911/94. (Processo 10768.102908/2018-76).</p><p>Nº 9 - Aposentar voluntariamente a servidora MÁRCIA CRISTINA PINTO CANDIDO, matrícula SIAPE nº 913873 SIAPECAD nº 847085, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Ministério da Fazenda, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005, com as vantagens do Art. 3º da Lei nº 8911/94. (Processo 10768.102964/2018-19).</p><p>Nº 10 - Aposentar voluntariamente a servidora FÁTIMA CRISTINA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 910677 SIAPECAD nº 844350, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Ministério da Fazenda, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.102966/2018-08).</p><p class="assina">MARIA DE FÁTIMA DA SILVA CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>