<xml><article id="7208708" name="Portaria nº 204-2019" idOficio="5146819" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/01/2019" artClass="00018:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11405878">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 204, DE 22 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 204, DE 22 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso da competência que lhe confere o art. 115, inciso I, do Regimento Interno da Polícia Rodoviária Federal, aprovado pela Portaria nº 234, de 05 de dezembro de 2018, do Senhor Ministro de Estado da Segurança Pública, publicada no Diário Oficial da União, de 06 de dezembro de 2018, com fulcro nas decisões judiciais acostadas nos autos do Processo Administrativo nº 08669.014332/2017-86, e prolatadas nos autos da ação judicial nº 50098135620184036000 - 1ª Vara Federal de Campo Grande/MS, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, no cargo de Policial Rodoviário Federal, Código NS 911.001, Terceira Classe, Padrão "I", criado pela Lei nº 9.654, de 2 de junho de 1998, reestruturado pelas Leis nº 11.358, de 19 de outubro de 2006, nº 11.784, de 22 de setembro de 2008, nº 12.342, de 1º de dezembro de 2010, e nº 12.775, de 28 de dezembro de 2012, do Quadro Permanente deste Departamento, sob o código de vaga nº 0880360, LOURENÇO RABELLO, habilitados no concurso público autorizado pela Portaria do Ministério da Administração e Reforma do Estado - MARE nº 2.498, de 11 de agosto de 1998, objeto do Edital nº 1-PRF - POLICIAL RODOVIÁRIO FEDERAL, de 14 de setembro de 1998, e homologado pelo Edital nº 10/99, publicado do Diário Oficial da União de 09 de junho de 1999, na forma disposta na Portaria nº 956, de 24 de março de 1998.</p><p>Art. 2º Determinar sua lotação na Superintendência Regional da Polícia Rodoviária Federal no Mato Grosso do Sul - DEL. 06 - Delegacia de Coxim.</p><p>Art. 3º Subdelegar ao Superintendente Regional da Polícia Rodoviária Federal a competência para dar posse ao candidato ora nomeado.</p><p>Parágrafo Único. Em caso de impedimento ou de ausência justificada do Superintendente Regional da Polícia Rodoviária Federal e de seu substituto, os poderes da subdelegação passam a ser conferidos ao Chefe da Seção/Núcleo de Gestão de Pessoas ou ao Chefe do Núcleo de Administração de Pessoal, se for o caso.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JURYON RODRIGO DE VASCONCELOS SALGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>