<xml><article id="7230051" name="23 de janeiro portarias 223, 247" idOficio="5149056" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/01/2019" artClass="00016:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="17" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11410059">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 223, DE 21 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 223, DE 21 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, no exercício do cargo de Reitor, usando das suas atribuições estatutárias, resolve:</p><p>CONCEDER Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor ALÔNCIO DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE N.º 0400219, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Classe E, Nível de capacitação 04, padrão de vencimento 16, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, lotado na Pró Reitoria de Ensino de Graduação -PROEG, do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n.º 47/2005.</p><p>declaraR vago o referido cargo de código 310791 a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JACOB MOYSÉS COHEN</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE JANEIRO DE 2018</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, no exercício do cargo de Reitor, usando de suas atribuições estatutárias, resolve:</p><p>Nº 247 - declaraR a vacância do cargo de Museólogo, código de vaga n° 286170, ocupado por SAULO MORENO ROCHA, matrícula SIAPE n° 2380774, lotado no Museu da Universidade Federal do Amazonas, em virtude de posse em outro cargo inacumulável, nos termos do Artigo 33, Inciso VIII, da Lei 8.112/90, a partir de 22/01/2019.</p><p>Nº 248 - EXONERAR, a pedido, o servidor docente JORGE YOSHIO KANDA, do Cargo de Diretor (CD-3) do Instituto de Ciências Exatas e Tecnologia - ICET.</p><p>Este ato alcança sua plena eficácia na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JACOB MOYSÉS COHEN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>