<xml><article id="7213742" name="Portaria 23-2019-DG" idOficio="5147253" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/01/2019" artClass="00017:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Transportes Aquaviários" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11406925">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 23, DE 22 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 23, DE 22 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA AGÊNCIA NACIONAL DE TRANSPORTES AQUAVIÁRIOS - ANTAQ, no uso das atribuições que lhe confere os incisos IV e VII do art. 20 do Regimento Interno, tendo em vista o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 1990, e no art. 20 da Lei nº 13.326, de 2016, e considerando o que consta nos autos do Processo nº 50300.022150/2018-03, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar a cessão da servidora FLÁVIA MORAIS LOPES TAKAFASHI, matrícula SIAPE nº 1776201, pertencente ao quadro de pessoal da Agência Nacional de Transportes Aquaviários - ANTAQ, ocupante do cargo de Especialista em Regulação de Serviços de Transportes Aquaviários - ERSTA, para exercer cargo comissionado, código DAS-101.5, no Ministério da Infraestrutura, nos termos do inciso I do art. 93 da Lei nº 8.112, de 1990.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração do servidor ficará a cargo do órgão cedente.</p><p>Art. 3º Caberá ao cessionário comunicar mensalmente a frequência da servidora ao órgão cedente.</p><p>Art. 4º A servidora deverá se apresentar imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão.</p><p>Art. 5º Esta portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MÁRIO POVIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>