<xml><article id="6985044" name="PORTARIA PREGOEIROS 2019- Nº 02 " idOficio="5127440" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/01/2019" artClass="00006:00009:00012:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União/Secretaria-Geral de Administração/Superintendência de Administração no Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="5" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11372935">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 2, DE 7 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2, DE 7 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO NO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições legais, definidas pela Portaria Nº 51, em seu artigo 48, inciso II, de 21 de fevereiro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº 36 de 22 de fevereiro de 2013;</p><p>Considerando o Decreto 7.392, de 13 de dezembro de 2010, alterado e a Portaria de nº 29 de 17 de janeiro de 2011, que efetuou os atos de apostilamentos dos cargos, resolve:</p><p>Art. 1º Designar as servidoras ANA CAROLINA SBARDELOTTI, matrícula SIAPE 1577392 e ROSIANE MARIA SILVA LINS, matricula SIAPE 6053358, para conduzirem os processos licitatórios na modalidade Pregão, e os seguintes servidores para atuarem como membros da Equipe de Apoio: CARLOS ALBERTO BARBOSA ZENÍCOLA, matricula SIAPE 8666703,DIEGO MEIRELES LOPES, matricula SIAPE 1054641, JANAINA AZEVEDO DA SILVA, matrícula SIAPE 1577831, LEANDRO ESTEVES DE FREITAS, matrícula SIAPE 1577798, LIDIA DE FRANCO, matricula SIAPE 3061665, LUIZ CLAUDIO SANTOS THOMÉ, matrícula SIAPE 2577362, REGINA CÉLIA FONSECA matrícula SIAPE 6625221, RICARDO BRANCO PEREIRA, matrícula SIAPE 1049304, ROBSON DA SILVA TRINDADE, matrícula SIAPE 6678361 RONALD VELOSO DA SILVA JUNIOR, matrícula SIAPE 1704157, no âmbito da Unidade Gestora 110102.</p><p>Art. 2º Os servidores designados para função de pregoeiro poderão atuar como membros da Equipe de Apoio nos casos em que não sejam os emitentes do Edital em curso.</p><p>Art. 3º Havendo necessidade e/ou conveniência de assessoramento especial nas licitações, poderão ser designados outros servidores mediante despacho no respectivo processo licitatório.</p><p>Art. 4º A autoridade imediatamente superior ao Pregoeiro é a Superintende Regional no Rio de Janeiro/RJ.</p><p>Art. 5º Esta Portaria passa a vigorar a contar da data de publicação, ficando revogada a Portaria nº 01, de 10 de janeiro de 2018, publicada na Seção 2 do Diário Oficial nº 8 de 11 de janeiro de 2018.</p><p class="assina">MARGARETTE BRITES BARBOZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>