<xml><article id="6933944" name="EXTRATO PORTARIA DE POSSE" idOficio="5123627" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/01/2019" artClass="00044:00174:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Educação Física da 12ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="3" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11365636">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 31, de 26 de dezembro de 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 31, de 26 de dezembro de 2018</p><p>A PRESIDENTA DO CONSELHO REGIONAL DE EDUCAÇÃO FÍSICA DA 12ª REGIÃO / PERNAMBUCO - CREF12/PE, no uso de suas atribuições estatutárias, resolve:</p><p>NOMEAR Conselheiros do Conselho Regional de Educação Física 12ª Região/Pernambuco, os profissionais de Educação Física abaixo relacionados: Conselheiros que irão cumprir mandato nos anos 2019 a 2024: EFETIVOS NOME CARGO Nº CREF ANDERSON HENRIQUE SOUZA DE ALMEIDA Conselheiro 005086-G/PE ANDRÉ LUIZ DE SOUSA Conselheiro 002443-G/PE ANTÔNIO AMÉRICO ALBUQUERQUE DE ARAÚJO Conselheiro 004009-G/PE BRUNO LEANDRO DE MELO BARRETO Conselheiro 005363-G/PE DIEGO MÉLO DE LIMA Conselheiro 004018-G/PE FELIPE ARAÚJO DE LIRA Conselheiro 004445 G/PE HENRIQUE GERSON KOHL Conselheiro 002132-G/PE LUCIO FRANCISCO ANTUNES BELTRÃO NETO Conselheiro 003574-G/PE MARIA AÍDA DE ALVES ANDRADE Conselheiro 002734-G/PE NILÚZIA LIANA ARRUDA DE ANDRADE Conselheiro 004223-G/PE SUPLENTES NOME CARGO Nº CREF AMAURY MELO DE LIMA Suplente 003615-G/PE FERNANDO JORGE DE OLIVEIRA FERREIRA Suplente 003098-G/PE JÚLIO RICARDO DE BARROS RODRIGUES Suplente 002337-G/PE RAQUEL BEZERRA PAJEÚ Suplente 002136-G/PE. § 2º - A Diretoria que irá gerir o Conselho Regional de Educação Física 12ª Região - Pernambuco nos anos de 2019 e 2021: NOME CARGO Nº CREF SUELY MORAIS DE SANTANA Presidente 000187-G/PE JOSÉ PINTO LAPA1º Vice Presidente 000309-G/PE CLAUDIO RENATO OLIVEIRA BELTRÃO DE CASTRO 2º Vice Presidente 000194-G/PE LUIZ ANTONIO NUNES DE ASSIS 1º Secretário 002091-G/PE KENNEDY COSTA DE ANDRADE 2º Secretário 000789-G/PE WELLINGTON MEDEIROS DE QUEIROZ 1º Tesoureiro 000279-G/PE GILMAR FERREIRA DOS SANTOS 2º Tesoureiro 000174-G/PE. A presente Portaria tem seus efeitos a partir de 01 de janeiro de 2019. Revogam-se as disposições em contrário.</p><p class="assina">Nadja Regueira Harrop</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>