<xml><article id="7342962" name="3001PRT103A117-SE-SG-S-2" idOficio="5159304" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2019" artClass="00006:00007:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11429288">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2019</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1 <u>o</u> da Portaria n <u>o</u> 58, de 26 de outubro de 2018, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 103 -<strong></strong>EXONERAR, a pedido,</p><p>ANDRE SOUSA MAIA JUSTINIANO RIBEIRO do cargo de Assessor Técnico, código DAS 102.3, da Coordenação-Geral de Infraestruturas Produtivas da Secretaria Especial de Assuntos Estratégicos da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 30 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 104 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>DANILO DA SILVA LOMBA do cargo de Assistente, código DAS 102.2, da Divisão de Apoio Administrativo do Gabinete da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 105 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>KELLY LIRA DE SOUSA, do cargo de Assessor Técnico da Assessoria de Comunicação Social da Secretaria-Geral da Presidência da República, código DAS 102.3.</p><p>Nº 106 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>MATEUS XAVIER ANDRADE, do cargo de Assistente Técnico da Coordenação-Geral de Gestão Interna do Departamento de Gestão Interna da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, código DAS 102.1.</p><p>Nº 107 -<strong></strong>EXONERAR, a pedido,</p><p>REBECA GOUGET SERGIO MIRANDA do cargo de Coordenador-Geral de Políticas de Desenvolvimento, código DAS 101.4, da Secretaria Especial de Assuntos Estratégicos da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 30 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 108 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>ANDRÉ DE SOUZA DUARTE para a função de Supervisor, código GR-V, na Coordenação-Geral de Execução Orçamentária e Financeira da Diretoria de Planejamento, Orçamento, Finanças e Contabilidade da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da função e cessando os efeitos da Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, NS (SISG), que atualmente ocupa.</p><p>Nº 109 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>ANDRÉ LUIZ DA COSTA AZEVEDO para a função de Supervisor, código GR-V, na Divisão de Atividades Auxiliares da Coordenação de Serviços Gerais da Coordenação-Geral de Administração Geral da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 110 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>CARLOS FREDERICO FREITAS DE ABREU, para exercer o cargo de Chefe de Gabinete da Secretaria de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, código DAS 101.4.</p><p>Nº 111 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>FRANCISCO DA SILVA RODRIGUES<strong></strong>para a função de Especialista, código GR-II, da Coordenação de Subsistência da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 112 -<strong></strong>NOMEAR</p><p>LELIA DE REZENDE DOMINGOS,<strong></strong>para exercer o cargo de Assessor Técnico da Assessoria de Comunicação Social da Secretaria-Geral da Presidência da República, DAS 102.3.</p><p>Nº 113 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>LUCAS DE OLIVEIRA SOUTO<strong></strong>para a função de Assistente, código GR-IV, na Coordenação-Geral de Desenvolvimento de Soluções de Tecnologia da Diretoria de Tecnologia da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 114 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>LUÍS HENRIQUE D´ANDREA para exercer o cargo de Assessor, código DAS 102.4, no Gabinete da Secretaria Especial de Assuntos Estratégicos da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 115 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>EDUARDO JOSÉ COSTA MELLO para a Função Comissionada do Poder Executivo, código FCPE 101.4, de Coordenador-Geral, na Coordenação-Geral de Avalição da Secretaria de Controle Interno da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 116 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>XÊNIA SOARES BEZERRA para a Função Comissionada do Poder Executivo, código FCPE 101.3, de Coordenador, na Coordenação da Secretaria de Controle Interno da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1 <u>o</u> da Portaria n <u>o</u> 37, de 17 de julho de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 18, subsequente, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 117 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>NANCI DA COSTA TELHEIRO BAIÃO DO NASCIMENTO para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe da Divisão de Atendimento, na Função Comissionada do Poder Executivo, código FCPE-101.2, da Coordenação-Geral de Gestão de Informações Funcionais da Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, ocupada por José de Arimatéa de Souza Praciano Filho, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">FLORIANO PEIXOTO VIEIRA NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>