<xml><article id="7299287" name="InCom IPEN 005-2019" idOficio="5155363" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2019" artClass="00010:00019:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Comissão Nacional de Energia Nuclear/Instituto de Pesquisas Energéticas e Nucleares" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11421796">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5, DE 23 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 5, DE 23 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Diretor Substituto do INSTITUTO DE PESQUISAS ENERGÉTICAS E NUCLEARES, Unidade Administrativa de Órgão Conveniado da COMISSÃO NACIONAL DE ENERGIA NUCLEAR, no uso das atribuições e competências que lhe são conferidas pela Portaria MCTIC nº 4.178, de 27.07.2017, publicada no D.O.U. nº 144, página 6, Seção 2, em 28.07.2017, do Senhor Ministro de Estado da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações - MCTIC, pela Portaria CNEN nº 88, de 17.12.2012, publicada no D.O.U. nº 243, página 6, Seção 1, em 18.12.2012, e pela Portaria CNEN nº 34, de 30.06.2014, publicada no D.O.U. nº 124, página 16, Seção 1, em 02.07.2014, respectivamente do Senhor Presidente Substituto e do Senhor Presidente da Comissão Nacional de Energia Nuclear, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais, a servidora VALÉRIA MARIA MODOLO, RG nº 8.943.825, CPF nº 891.897.018-87, matrícula SIAPE nº 0668619, ocupante do cargo permanente de Analista em Ciência e Tecnologia Sênior , classe H, padrão III, nível superior, vaga nº 418656, do quadro de pessoal da Comissão Nacional de Energia Nuclear, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, publicada no DOU de 06 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo acima mencionado - Processo CNEN/IPEN nº 01342000038/2019-92.</p><p class="assina">Marcelo Linardi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>