<xml><article id="7268916" name="PRT14A16SRTBSC2019" idOficio="5152592" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/01/2019" artClass="00013:00048:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Superintendência Regional em Santa Catarina" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="19" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11416700">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 25 DE JANEIRO de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 25 DE JANEIRO de 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO TRABALHO SUBSTITUTO NO ESTADO DE SANTA CATARINA no uso da competência que lhe foi delegada no inciso II, artigo 7º, da Portaria GM/MTb n° 874, de 07 de julho de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 10 de julho de 2017, alterada pela Portaria GM/MTb nº 695, de 30 de agosto de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 31 de agosto de 2018, e tendo em vista o disposto no Decreto nº. 8.894, de 03 de novembro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 07 de novembro de 2016, resolve:</p><p>Nº 14 - Dispensar a servidora ELIANE MENDES GHISI, CPF nº ***.672.269-**, matricula SIAPE nº 755512, da Função de Chefe do Setor de Apoio Administrativo, Símbolo FG-2, da Gerência Regional do Trabalho em Joinville, da Superintendência Regional do Trabalho no Estado de Santa Catarina, deste Ministério.</p><p>Nº 15 - Dispensar a servidora MARIA LUCIA RODRIGUES BITENCOURT, CPF nº ***.451.596-**, matricula SIAPE nº 253742 da Função de Chefe do Setor de Políticas de Emprego, Símbolo FG-2, da Gerência Regional do Trabalho em Joinville, da Superintendência Regional do Trabalho no Estado de Santa Catarina, deste Ministério.</p><p>Nº 16 - Dispensar o servidor JULIO CESAR RHENNS, CPF nº ***.594.148-**, matricula SIAPE nº 1192718, da Função de Chefe do Setor de Inspeção do Trabalho, Símbolo FG-2, da Gerência Regional do Trabalho em Blumenau, da Superintendência Regional do Trabalho no Estado de Santa Catarina, deste Ministério.</p><p class="assina">RHENAN AUGUSTO ZIMERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>