<xml><article id="7203328" name="Portarias 135 136 137" idOficio="5146314" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/01/2019" artClass="00016:00065:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11405147">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A REITORA SUBSTITUTA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeada pela Portaria nº 467, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 21.02.2018, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 135 - I - Designar os servidores RACHEL BENTA MESSIAS BASTOS, Matrícula SIAPE nº 1565082, ocupante do cargo de Professor EBTT, MARCOS TSUJII, Matrícula SIAPE nº 1952423, ocupante do cargo de Professor EBTT, e MIRIAM ANTONIA SOARES FILHA RODRIGUES, Matrícula SIAPE nº 2811810, ocupante do cargo de Assistente Social, para, sob a presidência da primeira, comporem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, destinada a promover a apuração dos fatos descritos no Processo nº 23372.000640/2017-43.</p><p>II - A Comissão terá o prazo de 60 (sessenta) dias para a realização dos trabalhos, admitida a prorrogação por igual período quando as circunstâncias o exigirem e mediante justificativa devidamente fundamentada, conforme dispõe a Lei nº 8.112/90.</p><p>III - Convalidar todos os atos praticados pela referida comissão até a presente data.</p><p>IV - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 136 - I - Considerando o que consta no Regulamento do Corpo Discente do IFG, designar os servidores PAULO VINÍCIUS DA SILVA RESENDE, ocupante do cargo de Técnico em Mecânica, Matrícula SIAPE nº 2319372, EDUARDO NORONHA DE ANDRADE FREITAS, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE n° 1488282, e LUISA CÁSSIA DA PAIXÃO, ocupante do cargo de Pscicólogo, Matrícula SIAPE n° 1111786, para, sob a presidência da primeira, comporem Comissão de Processo Acadêmico Disciplinar, com o fito de apurar os fatos descritos no Processo nº 23373.0004941/2018-17.</p><p>II - Estabelecer o prazo de 30 (trinta) dias para apresentação do relatório conclusivo, admitida a sua prorrogação por igual prazo, quando as circunstâncias o exigirem.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 137 - I - Considerando o que consta no Memorando nº 8/2019/PRODIRH/IFG, dispensar a servidora DANIELA RODRIGUES DE REZENDE, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório Área, Matrícula SIAPE nº 1941927, da função de Coordenadora da Coordenação de Apoio Administrativo ao Departamento de Áreas Acadêmicas do Câmpus Aparecida de Goiânia do IFG, FG-02, UORG-278, ficando seu exercício vinculado à UORG-71.</p><p>II - Designar a servidora RAISSA REGIS DA SILVA, ocupante do cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, Matrícula SIAPE nº 2267309, para exercer a função de Coordenadora da Coordenação de Apoio Administrativo ao Departamento de Áreas Acadêmicas do Câmpus Aparecida de Goiânia do IFG, FG-02, UORG-278.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ADRIANA DOS REIS FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>