<xml><article id="7221003" name="PORT94-2019-DPMM" idOficio="5147786" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/01/2019" artClass="00011:00007:00014:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="17" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11408039">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA No 94/DPMM, DE 21 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA No 94/DPMM, DE 21 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da atribuição que lhe confere o contido no inciso I, do art. 19 e o disposto nos incisos I, II e III do § 1º e § 2odo art. 6º, do Decreto no4.034, de 26 de novembro de 2001, inciso V do art. 66, da Portaria nº 18, de 18 de janeiro de 2012, do Comandante da Marinha, combinado com a alínea c, do inciso 3.4.6, incisos 3.5.2 e 3.15.2, do Plano de Carreira de Praças da Marinha (PCPM), aprovado pela Portaria no342, de 17 de dezembro de 2007, e alterado pela Portaria nº 22, de 24 de janeiro de 2017, ambas do Comandante da Marinha, e em cumprimento à sentença que confirmou a liminar deferida na Ação Civil Pública nº 0103646-66.2014.4.02.5101 (2014.51.01.103646-9), ajuizada pelo Ministério Público Federal, resolve:</p><p>Art. 1oNomear, por força de decisão judicial, à graduação de Marinheiro (MN) do Quadro de Praças da Armada (QPA) do Corpo de Praças da Armada (CPA), o GR 18.0103.51 CAIO DE ALBUQUERQUE SILVA, contando antiguidade a partir de 13 de dezembro de 2012, devendo ficar posicionado na escala hierárquica contida na Portaria no2774/DPMM, de 19 de dezembro de 2012, publicada no Bol 2/2013 - Tomo II, p/170, acima do GR 12.0358.66 JONATHAN MACHADO PINTO FERREIRA.</p><p>Art. 2º Os atrasados devidos ao autor serão pagos na forma do disposto no art. 100 da Constituição da República federativa do Brasil, após o trânsito em julgado do Processo nº 0010418-48.2012.4.05.8100, em trâmite na 7ª Vara Federal de Fortaleza, respeitada a prescrição quinquenal.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice.Alte RENATO RODRIGUES DE AGUIAR FREIRE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>