<xml><article id="7202181" name="20190122 - PORTARIAS UNILA" idOficio="5146011" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/01/2019" artClass="00016:00115:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Integração Latino-Americana" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11404764">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR PRO TEMPORE EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA - UNILA, nomeado pela Portaria UNILA nº 860/2018, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 21 - Art. 1º Dispensar, a partir de 21 de janeiro de 2019, a pedido, o servidor ARMANDO JULIO FARIAS DA SILVA MORA GUERRA, Analista de Tecnologia da Informação, SIAPE 2146110, da função de Chefe da Divisão de Infraestrutura de Redes e Telefonia, código FG-2, designado pela Portaria UNILA nº 1.024/16, publicada no DOU de 29 de junho de 2016, s. 2, p. 26. (Inciso II do Art. 35 da Lei nº 8.112/90)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. 23422.016728/2018-15)</p><p>Nº 22 - Art. 1º Designar o servidor ELIEZER DE SIQUEIRA, Técnico de Tecnologia da Informação, SIAPE 2145570, para exercer a função de Chefe da Divisão de Infraestrutura de Redes e Telefonia, código FG-2. (Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/90)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. 23422.016728/2018-15)</p><p>Nº 23 - Art. 1º Designar, a partir de 1º de fevereiro de 2019, o servidor ROGERIO GIMENES GIUGLIANO, Professor do Magistério Superior, SIAPE 1652940, para exercer a função de Coordenador do Curso de Ciência Política e Sociologia, código FCC. (Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/90)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. 23422.000385/2019-20)</p><p>Nº 25 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus, do servidor MARCIO DE SOUSA GOES, Professor do Magistério Superior, SIAPE 1999746, pelo período de 24 a 30 de março de 2019, para realização de pesquisa no "Instituto de Investigaciones en Ciencia y Tecnología de Materiales - INTEMA", em Mar del Plata, Argentina. (Decretos nº 91.800/85, nº 1.387/95, nº 5.992/06 e nº 7.689/12; a Lei 8.112/90; a IN PROGEPE nº 1/17)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. 23422.000146/2019-71)</p><p>Nº 26 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do servidor LUCIANO SIMOES SILVA, Professor do Magistério Superior, SIAPE 2108068, pelo de 4 de fevereiro de 2019 a 4 de fevereiro de 2020, para Pós-Doutorado na Universidade de Coimbra, em Coimbra, Portugal. (Decretos nº 91.800/85 e nº 1.387/95; as Leis 8.112/90 e 12.772/12; a Resolução CONSUN nº 8/14; a IN PROGEPE nº 1/17)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. 23422.013552/2018-19)</p><p class="assina">GERALDINO ALVES BARTOZEK</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>