<xml><article id="7298686" name="D.O.U. publicação - 29.01.2019 S" idOficio="5155101" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="30/01/2019" artClass="00099:00016:00122:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00001" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="126" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=126" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11421418">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[EDITAL DE 29 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A Pró-Reitoria de Desenvolvimento e Gestão de Pessoal da Universidade Federal do Pará, em conformidade com as disposições estabelecidas no Decreto nº 7.862, de 8 de dezembro de 2012, pela Orientação Normativa SEGEP/MP nº 1, de 2 de janeiro de 2017, e pela Portaria nº 08, de 07 de janeiro de 2013, resolve:</p><p>1. Tornar pública a relação dos aposentados e pensionistas, aniversariantes do mês de Outubro/2018, que não atenderam à convocação e notificação para realizar o recadastramento anual/2018, conforme estabelecido no artigo 11, alínea "a", da Orientação Normativa SEGEP/MP nº 01, de 2 de janeiro de 2017.</p><p>2. A suspensão do pagamento do provento e/ou benefício de pensão será efetivada na folha de pagamento do mês de Janeiro/2019.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Matrícula</p></td><td><p>Nome</p></td><td><p>CPF</p></td><td><p>Aposentado/ Beneficiário de Pensão</p></td></tr><tr><td><p>0327904</p></td><td><p>ELIZABETH SUMI YAMADA</p></td><td><p>189.***.***-91</p></td><td><p>Aposentado</p></td></tr><tr><td><p>0325898</p></td><td><p>JOSE DOS SANTOS OLIVEIRA</p></td><td><p>006.***.***-49</p></td><td><p>Aposentado</p></td></tr><tr><td><p>0325631</p></td><td><p>JOSUE BATISTA DA COSTA</p></td><td><p>037.***.***-53</p></td><td><p>Aposentado</p></td></tr><tr><td><p>4166680</p></td><td><p>MARIA REGINA SOUZA DA SILVA COSTA</p></td><td><p>286.***.***-87</p></td><td><p>Beneficiário de Pensão</p></td></tr></table><p>3. O restabelecimento do pagamento do provento e/ou da pensão fica condicionado ao recadastramento, mediante comparecimento pessoal do interessado na Unidade de Recursos Humanos, localizada na Universidade Federal do Pará, Rua Augusto Corrêa, nº 1 - Prédio da Reitoria, 1º andar, PROGEP, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON SEGEP/MP nº 1/2017.</p><p>3.1. O crédito do(s) pagamento(s) restabelecido(s) será(ão) efetivado(s) na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>4. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista, o Procurador deverá efetuar a entrega da documentação referida nos incisos II e III do §1º do art. 6º, da ON SEGEP/MP nº 01/2017, na Unidade de Recursos Humanos do órgão de vinculação do beneficiário. Posteriormente, deverá ser solicitado o agendamento de visita técnica, para comprovação de vida do titular do benefício, observado o disposto no item 3.1 do presente edital.</p><p class="assina">RAIMUNDO DA COSTA ALMEIDA</p><p class="cargo">Em Exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>