<xml><article id="7098292" name="DOU dia 16.01.2019 reitor portar" idOficio="5137576" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/01/2019" artClass="00016:00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Colégio Pedro II/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="11" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11389800">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DO COLÉGIO PEDRO II, nomeado por Decreto Presidencial de 04 de setembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União, Seção 2, página 1 de 05 de setembro de 2018, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 161 - Dispensar TATIANA DE FREITAS ORDONHES DE MELLO, matrícula Siape nº 2074892, da função de Coordenadora Pedagógica do CREIR, FUC-01.</p><p>Nº 162 - Designar TATIANA DE FREITAS ORDONHES DE MELLO, matrícula Siape nº 2074892, para a função de Coordenadora da Coordenação de Creche do CREIR, FUC-01.</p><p>Esta portaria entra em vigor a partir da data de publicação no D.O.U.</p><p>Nº 163 - Dispensar MARILENE MARIA BEZERRA, matrícula Siape nº 1226952, da função de Coordenadora Administrativa do CREIR, FUC-01.</p><p>Nº 164 - Designar MARILENE MARIA BEZERRA, matrícula Siape nº 1226952, para a função de Coordenadora da Coordenação de Pré-Escola do CREIR, FUC-01.</p><p>Esta portaria entra em vigor a partir da data de publicação no D.O.U.</p><p>Nº 165 - Designar MARIA CLARA DE LIMA SANTIAGO CAMÕES, matrícula Siape nº 2074021, para a função de Coordenadora da Coordenação de Projetos da Educação Infantil do CREIR, FUC-01.</p><p>Esta portaria entra em vigor a partir da data de publicação no D.O.U.</p><p>Nº 166 - Dispensar CINTIA TAVARES FERREIRA, matrícula Siape nº 2395816, da função de Coordenadora do NAPNE do CREIR, FUC-01.</p><p>Nº 167 - Designar CINTIA TAVARES FERREIRA, matrícula Siape nº 2395816, para a função de Coordenadora da Coordenação de Educação Especial do CREIR, FUC-01.</p><p>Esta portaria entra em vigor a partir da data de publicação no D.O.U.</p><p class="assina">OSCAR HALAC</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>