<xml><article id="7054865" name="Portarias 039 - 154" idOficio="5133454" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/01/2019" artClass="00016:00066:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Maranhão" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="9" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11382928">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 39, DE 7 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 39, DE 7 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 8.763 de 11 de dezembro de 2018; e, considerando a solicitação constante no Processo nº 23249.058202/2018-71, resolve:</p><p>Dispensar o servidor Emanuel da Cruz Lima, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Campus Bacabal, da Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC) Superior de Licenciatura em Química do referido Campus, a partir da data da publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Agenor Almeida Filho</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 40, DE 7 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 8.763 de 11 de dezembro de 2018; e, Considerando o disposto no Art. 62 da Lei 8.112/90, e a solicitação constante no Processo nº 23249.058202/2018-71, R E S O L V E:</p><p>Designar a servidora Tânia Maria da Silva Lima, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Campus Bacabal, para desempenhar a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC) Superior de Licenciatura em Química do referido Campus, a partir da data da publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Agenor Almeida Filho</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 154, DE 11 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 8.763 de 11 de dezembro de 2018; e, Considerando o disposto no Art. 33, Inciso IX da Lei 8.112/90, e a solicitação constante Processo nº 23249.000655/2019-99, R E S O L V E:</p><p>a) Conceder vacância ao cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Campus São Luís - Centro Histórico, ocupado pela servidora Aline Rodrigues Vieira Araújo, Matricula SIAPE nº 1786116, a partir de 16.12.2018, por falecimento; e,</p><p>b) declarar vago o referido cargo.</p><p class="assina">Agenor Almeida Filho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>