<xml><article id="7042690" name="11012019" idOficio="5132809" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="11/01/2019" artClass="00016:00140:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="8" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11381990">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de  10 de janeiro  de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 10 de janeiro de 2019</p><p>O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE UBERLÂNDIA, no uso das atribuições que lhe confere o art. 22 do Estatuto, e da subdelegação de competência que lhe foi conferida pela Portaria nº 314, de 30 de janeiro de 2017, da Universidade Federal de Uberlândia, AUTORIZA o afastamento do País dos servidores::</p><p>Luiz Ricardo Goulart Filho, Professor do Magistério Superior, no período de 24/01/2019 a 01/02/2019, trânsito incluso, a fim de participar da Conferência Anual da Associação Médica de Microbiologia e Imunologia em Quito, Equador, com ônus de diárias e passagens ao CNPQ (Processo 307869/2017-2). Processo 23117.091937/2018-10.</p><p>Valder Steffen Junior, Reitor e Professor do Magistério Superior, no período de 24/02/2019 a 02/03/2019, trânsito incluso, a fim de participar da VII Seminário de Internacionalização Universitária e Workshop de Trabalho do Programa de Alianças para a Educação e a Capacitação - Programa Bolsas Brasil PAEC OEA-GCUB, do Grupo Coimbra de Universidades Brasileiras em Washington , Estados Unidos da América, com ônus de diárias e passagens à UFU. Processo 23117.092050/2018-31.</p><p>Viviane Terezinha Mion Bodaczny Taliberti, Professora do Magistério Superior, no período de 15/04/2019 a 15/04/2020, trânsito incluso, a fim de cursar Pós-doutorado em Música na Westfalische Wilhelms-Universitat Munster, em Munster, Alemanha, com ônus limitado. Processo 23117.085879/2018-87.</p><p class="assina">Orlando Cesar Mantese</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>