<xml><article id="6839256" name="PT 186 a 189 CAMPINAS-SP" idOficio="5111962" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/01/2019" artClass="00023:00029:00239:00010:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Social/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência-Regional Sudeste I em São Paulo/Gerência Executiva - B - Campinas/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="1-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11341777">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE DEZEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>A CHEFE SUBSTITUTA DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA DO INSS EM CAMPINAS, no Estado de São Paulo, no uso das atribuições conferidas pelo artigo 235 do Regimento Interno aprovado pela PORTARIA MDS Nº 414, DE 29/09/2017 e publicada no DOU nº 188 de 29/09/2017, resolve:</p><p>Nº 186 - Conceder, aposentadoria voluntária a servidora DENICE PINTO, matrícula SIAPE 0.937.924, código de vaga nº 0542972, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens a que faz jus, observado o contido no Processo nº 35383.001944/2018-69, declarando, em consequência, a vacância do referido cargo.</p><p>Nº 187 - Conceder, aposentadoria voluntária a servidora WILMA APARECIDA BAGUES RODRIGUES FERREIRA, matrícula SIAPE 0.932.744, código de vaga nº 0539128, ocupante do cargo de Administrador, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens a que faz jus, observado o contido no Processo nº 35383.001811/2018-92, declarando, em consequência, a vacância do referido cargo.</p><p>Nº 188 - Conceder, aposentadoria voluntária a servidora ELAINE ADELAIDE MALENTACHI GOMES, matrícula SIAPE 0.942.558, código de vaga nº 0546837, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens a que faz jus, observado o contido no Processo nº 35383.001791/2018-50, declarando, em consequência, a vacância do referido cargo.</p><p>Nº 189 - Conceder, aposentadoria voluntária a servidora TERESINHA DA SILVA QUINETE, matrícula SIAPE 1.378.029, código de vaga nº 0768624, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 40º, III, "a", na redação da EC nº 41, de 19 de dezembro de 2003, com proventos integrais e demais vantagens a que faz jus, observado o contido no Processo nº 35383.001817/2018-60, declarando, em consequência, a vacância do referido cargo.</p><p class="assina">TATIANA HELENA PERRONE GUIMARÃES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>