<xml><article id="7043472" name="PORTARIA 27 - ELMAR LUIS" idOficio="5132904" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/01/2019" artClass="00006:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="8" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11382144">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 27, DE 10 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 27, DE 10 DE JANEIRO DE 2019</p><p><strong>O ADVOGADO-GERAL DA UNIÃO</strong>, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 4º, I e XVIII, da Lei Complementar nº 73, de 10 de fevereiro de 1993, e o art. 36, I e XX, do Decreto nº 7.392, de 13 de dezembro de 2010, resolve:</p><p>Art. 1º Designar ELMAR LUIS KICHEL, Corregedor-Auxiliar, matrícula Siape nº 154358, para exercer o encargo de substituto eventual da Corregedora-Geral da Advocacia da União, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Estabelecer que, nos afastamentos, impedimentos legais e regulamentares concomitantes da Corregedora-Geral e de seu substituto legal, responderá pelo expediente da Corregedoria-Geral da Advocacia da União, sucessivamente, o Corregedor-Auxiliar mais antigo no cargo, em exercício. Parágrafo único. O exercício do encargo de responsável pelo expediente não enseja o pagamento de retribuição pecuniária.</p><p>Art. 3º A substituição e a responsabilidade pelo expediente são automáticas, nas situações previstas no caput dos artigos 1º e 2º.</p><p>Art. 4º No período de responsabilidade pelo expediente, poderão ser praticados os atos previstos no art. 40, do Anexo I, do Decreto nº 7.392, de 2010, e ainda:</p><p>I - participação em cursos, treinamentos ou outros eventos promovidos ou apoiados pela Escola da Advocacia-Geral da União;</p><p>II - participação em comissão ou grupo de trabalho;</p><p>III - viagens, no interesse da Administração;</p><p>IV - outras situações que acarretarem ausência do local de trabalho, em período integral.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p>Art. 6º Revoga-se a Portaria nº 359/AGU, de 21 de junho de 2016.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ DE ALMEIDA MENDONÇA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>