<xml><article id="7100891" name="Portaria nº 82 Cessão Joselias R" idOficio="5137864" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="16/01/2019" artClass="00024:00021:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde/Superintendência Estadual em Goiás" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="11" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11390650">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 82, DE 3 DE JANEIRO de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 82, DE 3 DE JANEIRO de 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE ESTADUAL DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE NO ESTADO DE GOIÁS, usando das atribuições que lhe confere o artigo 13º do Estatuto aprovado pelo Decreto nº 8.867, de 03/10/2016, publicado no DOU de 04/10/2016 e de acordo com a competência que lhe foi subdelegada através da Portaria nº 379 de 28/07/2011, publicada no DOU nº 145, de 29 subsequente e tendo em vista o que consta do processo n. º 25160.001.116/2018-91, resolve:</p><p>Art.1º COLOCAR à disposição da Secretaria Municipal de Saúde do Município de Caldas Novas - GO, conforme convenio nº 46 de 07/11/2018, publicado no DOU em 09/01/2019, que trata da cessão de servidores da FUNASA/SUEST-GO, que atuam nas atividades relacionadas ao combate de controle de endemias o servidor JOSELIAS RIBEIRO DA SILVA, matrícula SIAPE n. º 7232958, Classe S, Padrão III, ocupante do cargo de Agente Administrativo, do quadro de pessoal permanente da Fundação Nacional de Saúde - FUNASA - SUEST-GO.</p><p>Art.2º CABE a FUNASA/SUEST-GO a responsabilidade do ônus referente ao servidor de que trata o art. 1º</p><p>Art. 3º CUMPRE ao Órgão de pessoal da SMS de Caldas Novas - GO, comunicar mensalmente a FUNASA/SUEST-GO, a frequência do servidor cedido, com eventuais ocorrências.</p><p>Art. 4º ESTA portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Márcia Freire Dantas Coutinho</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>