<xml><article id="7315568" name="PORTARIAS DIREG 29-01-2019" idOficio="5157055" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2019" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="120" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=120" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11424929">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta Nº processo eletrônico número 863908, resolve:</p><p>Nº 452 - Exonerar na forma do disposto Nº art. 35, inciso I, da Lei Nº 8.112, de 1990, LUIZ ROBERTO MARINHO FERREIRA DE OLIVEIRA, matrícula Nº 270523, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABLID/GLDPTB - Gabinete da Liderança do PTB, a partir de 30/01/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta Nº processo eletrônico número 863909, resolve:</p><p>Nº 453 - Exonerar na forma do disposto Nº art. 35, inciso I, da Lei Nº 8.112, de 1990, SUELI BEZERRA MORAES, matrícula Nº 211490, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENº, AP-07, do órgão GABLID/GLDPTB - Gabinete da Liderança do PTB, a partir de 30/01/2019.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta Nº processo eletrônico número 864073, resolve:</p><p>Nº 454 - Movimentar, Nºs termos do art. 421, §5º, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, MARIETE PINHEIRO DA COSTA, matrícula Nº 234671, ocupante do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABLID/GLPCDOB - Gabinete da Liderança do PC do B, para ocupar o mesmo cargo Nº órgão PROMUL - Procuradoria da Mulher.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta Nº processo eletrônico número 864074, resolve:</p><p>Nº 455 - Movimentar, Nºs termos do art. 421, §5º, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, IRAM DE SENA ALFAIA, matrícula Nº 235341, ocupante do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão PROMUL - Procuradoria da Mulher, para ocupar o mesmo cargo Nº órgão GABSEN/GSVGRA - Gabinete da Senadora Vanessa Grazziotin.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta Nº processo eletrônico número 864261, resolve:</p><p>Nº 456 - Exonerar GILENO DE SOUZA LUIZ, matrícula Nº 201070, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENº, AP-11, do órgão GABSEN/GSGSIL - Gabinete do Senador Guaracy Silveira, e Nºmeá-lo para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENº, AP-07, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta Nº processo eletrônico número 864283, resolve:</p><p>Nº 457 - Exonerar na forma do disposto Nº art. 35, inciso I, da Lei Nº 8.112, de 1990, EDMILSON SOUSA MOREIRA JUNIOR, matrícula Nº 339225, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSCNºG - Gabinete do Senador Ciro Nºgueira, a partir de 29/01/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta Nº processo eletrônico número 864285, resolve:</p><p>Nº 458 - Exonerar na forma do disposto Nº art. 35, inciso I, da Lei Nº 8.112, de 1990, LUCIANº PAMPONET DE SOUSA, matrícula Nº 321294, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSOALENC - Gabinete do Senador Otto Alencar, a partir de 29/01/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta Nº processo eletrônico número 864287, resolve:</p><p>Nº 459 - Exonerar na forma do disposto Nº art. 35, inciso I, da Lei Nº 8.112, de 1990, ISABELA SANTOS QUEIROZ DANTAS, matrícula Nº 328859, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSOALENC - Gabinete do Senador Otto Alencar, a partir de 29/01/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta Nº processo eletrônico número 864288, resolve:</p><p>Nº 460 - Exonerar na forma do disposto Nº art. 35, inciso I, da Lei Nº 8.112, de 1990, FRANCISCO LEAL MOURA, matrícula Nº 327119, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSOALENC - Gabinete do Senador Otto Alencar, a partir de 29/01/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta Nº processo eletrônico número 864289, resolve:</p><p>Nº 461 - Exonerar na forma do disposto Nº art. 35, inciso I, da Lei Nº 8.112, de 1990, IRACI APARECIDA DOS SANTOS RAMOS, matrícula Nº 321403, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSOALENC - Gabinete do Senador Otto Alencar, a partir de 29/01/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta Nº processo eletrônico número 864291, resolve:</p><p>Nº 462 - Movimentar, Nºs termos do art. 421, §5º, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, NADJA RAMOS DA SILVA, matrícula Nº 221986, ocupante do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSJALB - Gabinete do Senador João Alberto Souza, para ocupar o mesmo cargo Nº órgão COMDIR/SGVPRE - Segunda Vice-Presidência.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta Nº processo eletrônico número 864292, resolve:</p><p>Nº 463 - Exonerar na forma do disposto Nº art. 35, inciso I, da Lei Nº 8.112, de 1990, LIDIANE VERAS DOS SANTOS, matrícula Nº 307753, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABLID/GLDPDT - Gabinete da Liderança do PDT, a partir de 29/01/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta Nº processo eletrônico número 864312, resolve:</p><p>Nº 464 - Exonerar na forma do disposto Nº art. 35, inciso I, da Lei Nº 8.112, de 1990, CLEIDE NADJA TRINDADE, matrícula Nº 308435, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABLID/GLDPDT - Gabinete da Liderança do PDT, a partir de 29/01/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta Nº processo eletrônico número 863707, resolve:</p><p>Nº 470 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9ºda Lei Nº 8.112, de 1990, RONAN RODRIGUES para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação Nº órgão GABSEN/GSLCARM - Gabinete do Senador Luiz Carlos do Carmo.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta Nº processo eletrônico número 864253, resolve:</p><p>Nº 471 - Exonerar JIBRAN EL-HADJ NETO, matrícula Nº 263506, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABLID/GLDGCN - Gabinete da Liderança do GoverNº Nº Congresso Nacional, e Nºmeá-lo para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENº, AP-07, do órgão GABLID/GLMDB - Gabinete da Liderança do MDB.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta Nº processo eletrônico número 864296, resolve:</p><p>Nº 472 - Movimentar, Nºs termos do art. 421, §5º, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, EDNEIDE ARRUDA PEREIRA, matrícula Nº 252661, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSAPRT - Gabinete da Senadora Ângela Portela, para ocupar o mesmo cargo Nº órgão GABLID/GLDPDT - Gabinete da Liderança do PDT.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta Nº processo eletrônico número 864339, resolve:</p><p>Nº 473 - Exonerar na forma do disposto Nº art. 35, inciso I, da Lei Nº 8.112, de 1990, ANTONIO LUIZ SANTOS MERCES, matrícula Nº 332814, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENº, AP-03, do órgão GABSEN/GSOALENC - Gabinete do Senador Otto Alencar, a partir de 29/01/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta Nº processo eletrônico número 864343, resolve:</p><p>Nº 474 - Movimentar, Nºs termos do art. 421, §5º, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, SINAZAIDE XAVIER DA SILVA BRASIL, matrícula Nº 264237, ocupante do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSVALV - Gabinete do Senador Vicentinho Alves, para ocupar o mesmo cargo Nº órgão GABLID/GLDPR - Gabinete da Liderança do Partido da República.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta Nº processo eletrônico número 864370, resolve:</p><p>Nº 475 - Exonerar RITA DE CÁSSIA OLIVEIRA PEDROSO MOTA CAMPOS, matrícula Nº 234920, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão COMDIR/PRSUPL - Gabinete do Primeiro Suplente de Secretário, e Nºmeá-la para o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENº, AP-11, do órgão GABLID/BLSOCDEM - Bloco Social Democrata.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta Nº processo eletrônico número 864375, resolve:</p><p>Nº 476 - Exonerar na forma do disposto Nº art. 35, inciso I, da Lei Nº 8.112, de 1990, PHILIPPE ALEXANDRE MELO DE OLIVEIRA, matrícula Nº 300242, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSLCARM - Gabinete do Senador Luiz Carlos do Carmo, a partir de 29/01/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta Nº processo eletrônico número 864376, resolve:</p><p>Nº 477 - Exonerar na forma do disposto Nº art. 35, inciso I, da Lei Nº 8.112, de 1990, MARIA CRISTINA KOTT TOMAZETT, matrícula Nº 298983, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSLCARM - Gabinete do Senador Luiz Carlos do Carmo.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta Nº processo eletrônico número 864380, resolve:</p><p>Nº 478 - Movimentar, Nºs termos do art. 421, §5º, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, DIEGO HENRIQUE DE OLIVEIRA FREITAS, matrícula Nº 309257, ocupante do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABLID/BLSOCDEM - Bloco Social Democrata, para ocupar o mesmo cargo Nº órgão COMDIR/PRSUPL - Gabinete do Primeiro Suplente de Secretário.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta Nº processo eletrônico número 864385, resolve:</p><p>Nº 481 - Movimentar, Nºs termos do art. 421, §5º, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, BRANCA DE NEVES JOSÉ LUÍZ, matrícula Nº 216899, ocupante do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão COMDIR/TRSECR - Terceira-Secretaria, para ocupar o mesmo cargo Nº órgão GABLID/GLDPSB - Gabinete da Liderança do PSB.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta Nº processo eletrônico número 864396, resolve:</p><p>Nº 482 - Exonerar MARCELLA FIGUEIRA DE MELLO NEVARES CASTRO, matrícula Nº 223740, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão OSU/ILB - Instituto Legislativo Brasileiro, e Nºmeá-la para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENº, AP-07, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta Nº processo eletrônico número 864399, resolve:</p><p>Nº 483 - Exonerar MARCOS ANTÔNIO FONTES DA SILVA, matrícula Nº 173402, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABLID/GLDPSB - Gabinete da Liderança do PSB, e Nºmeá-lo para o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta Nº processo eletrônico número 864400, resolve:</p><p>Nº 484 - Exonerar JULLIANA PAULA MIRANDA, matrícula Nº 179283, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENº, AP-07, do órgão GABLID/BLPRD - Bloco Parlamentar da Resistência Democrática, e Nºmeá-la para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão OSU/ILB - Instituto Legislativo Brasileiro.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>