<xml><article id="6924902" name="Portaria de Nomeação 02-01" idOficio="5122585" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/01/2019" artClass="00011:00105:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alfenas" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="2" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11363744">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR em Exercício da Universidade Federal de Alfenas, usando de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 2 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o art. 9º, Item I e art. 10 da Lei nº 8.112/90, WAGNER CORSINI, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, regido pelo Edital nº 096/2018, publicado no DOU de 05-09-2018, fls. 54 a 56, Seção 3, homologado por meio do Edital Nº 106/2018, publicado no DOU de 06-12-2018, fls. 63 e 64, Seção 3, para o cargo de Técnico em Anatomia e Necropsia, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, regime de trabalho de 40 horas semanais, no Quadro de Pessoal desta Universidade, para a Sede, em código de vaga SIAPE nº 0719960. A posse do nomeado dar-se-á no prazo de 30 dias, contados da publicação deste ato no DOU.</p><p>Nº 3 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o art. 9º, Item I e art. 10 da Lei nº 8.112/90, EDUARDO FLORIANO LOPES SANTOS, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, regido pelo Edital nº 096/2018, publicado no DOU de 05-09-2018, fls. 54 a 56, Seção 3, homologado por meio do Edital Nº 106/2018, publicado no DOU de 06-12-2018, fls. 63 e 64, Seção 3, para o cargo de Médico/Área: Clínica Médica, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, regime de trabalho de 20 horas semanais, no Quadro de Pessoal desta Universidade, para a Sede, em código de vaga SIAPE nº 0103356. A posse do nomeado dar-se-á no prazo de 30 dias, contados da publicação deste ato no DOU.</p><p>Nº 4 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o art. 9º, Item I e art. 10 da Lei nº 8.112/90, JANAINA PETENUCI, habilitada em Concurso Público regido pelo Edital nº 087/2017, publicado no DOU de 27-07-2017, fls. 44 a 47, Seção 3, homologado por meio do Edital Nº 150/2017, publicado no DOU de 08-11-2017, fls. 72, Seção 3, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, com denominação Auxiliar A, Nível 1, com Especialização ou Residência Médica, regime de trabalho de 20 horas semanais, no Quadro de Pessoal desta Universidade, para a Sede, em código de vaga SIAPE nº 0931281. A posse da nomeada dar-se-á no prazo de 30 dias, contados da publicação deste ato no DOU.</p><p>Nº 5 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o art. 9º, Item I e art. 10 da Lei nº 8.112/90, MARINA BRUZADELLI VIEIRA DA SILVEIRA, habilitada em Concurso Público regido pelo Edital nº 069/2018, Reabertura, publicado no DOU de 28-08-2018, fls. 39 e 40, homologado por meio do Edital Nº 102/2018, publicado no DOU de 12-11-2018, fls. 60, Seção 3, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, com denominação Auxiliar A, Nível 1, com Especialização ou Residência Médica, regime de trabalho de 40 horas semanais, no Quadro de Pessoal desta Universidade, para a Sede, no Quadro de Pessoal desta Universidade, para a Sede, em código de vaga SIAPE nº 0913103. A posse da nomeada dar-se-á no prazo de 30 dias, contados da publicação deste ato no DOU.</p><p>Nº 6 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o art. 9º, Item I e art. 10 da Lei nº 8.112/90, HUGO EDGAR SILVA, habilitado em Concurso Público regido pelo Edital nº 056/2018, Reabertura, publicado no DOU de 02-07-2018, fls. 63 e 64, homologado por meio do Edital Nº 97/2018, publicado no DOU de 06-09-2018, fls. 77, Seção 3, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, com denominação Auxiliar A, Nível 1, com Especialização ou Residência Médica, regime de trabalho de 40 horas semanais, no Quadro de Pessoal desta Universidade, para a Sede, no Quadro de Pessoal desta Universidade, para a Sede, em código de vaga SIAPE nº 0913086. A posse do nomeado dar-se-á no prazo de 30 dias, contados da publicação deste ato no DOU.</p><p class="assina">Alessandro Antônio Costa Pereira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>