<xml><article id="7241628" name="0074_0075_0076_Renova_contrato_P" idOficio="5150187" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/01/2019" artClass="00016:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Centro Federal de Educação Tecnológica Celso Suckow da Fonseca" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="18" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11411910">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, no uso de suas atribuições, e nos termos do Artigo 4º, parágrafo único, inciso II, da Lei nº. 8.745, de 09 de dezembro de 1993, publicada no DOU de 10 de dezembro de 1993, com redação dada pela Lei nº. 12.425/2011 e conforme o disposto no Memorando 008/2019/SEAPE, resolve:</p><p>Nº 74 - Art. 1º. - Prorrogar pelo período de 05 de janeiro de 2019 a 05 de julho de 2019, a vigência do Contrato nº 25/2018 referente ao Edital 07/2018, firmado entre o CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA e PRISCILA DE CARVALHO LEIBÃO Matrícula SIAPE nº 3054471, Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico;</p><p>Art. 2º. - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no Art. 1º.</p><p>Nº 75 - Art. 1º. - Prorrogar, pelo período de 05 de janeiro de 2019 a 05 de julho de 2019, a vigência do Contrato nº. 26/2018 referente ao Edital nº. 07/2018, firmado entre o CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA e TATIANA LEMOS DOS SANTOS BORGES Matrícula SIAPEnº 1927766,Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico;</p><p>Art. 2º. - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no Art. 1º.</p><p>Nº 76 - Art. 1º. - Prorrogar, pelo período de 20 de janeiro de 2019 a 20 de julho de 2019, a vigência do Contrato nº. 24/2017 referente ao Edital nº. 007/2016, firmado entre o CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA e AMANDA PERSE DA SILVA Matrícula SIAPEnº 2408452,Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico;</p><p>Art. 2º. - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no Art. 1º.</p><p class="assina">CARLOS HENRIQUE FIGUEIREDO ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>