<xml><article id="7194635" name="PORTARIA APOSENTADORIA 21.01.201" idOficio="5145322" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/01/2019" artClass="00016:00106:00001:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Bahia/Reitoria/Coordenação de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="15" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11403826">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 21 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 21 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A COORDENADORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº. 10/2011, e tendo em vista o que consta do Processo nº 23066.072214/2018-56, resolve:</p><p>Nº 54 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a JAIRNILSON SILVA PAIM, matrícula SIAPE nº 0284115, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe E, denominação Titular, Nível 1, titulação Doutorado, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado no Departamento de Saúde Coletiva I do Instituto de Saúde Coletiva desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005.</p><p>declarar vago o respectivo cargo.</p><p>A COORDENADORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº. 10/2011, e tendo em vista o que consta do Processo nº 23066.000598/2019-96, resolve:</p><p>Nº 55 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a ROSEMARY DE JESUS SILVA, matrícula SIAPE nº 0286526, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Classificação D, Capacitação 4, Padrão de vencimento 16, lotada na Pró-Reitoria de Extensão Universitária desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005.</p><p>declarar vago o respectivo cargo.</p><p>A COORDENADORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº. 10/2011, e tendo em vista o que consta do Processo nº 23066.000791/2019-27, resolve:</p><p>Nº 56 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a ELIANA GOMES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 0285376, ocupante do cargo de Técnico em Reabilitação ou Fisioterapia, Classificação D, Capacitação 4, Padrão de vencimento 16, lotada no Serviço Médico Universitário Rubens Brasil, desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005.</p><p>declarar vago o respectivo cargo.</p><p>A COORDENADORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº. 10/2011, e tendo em vista o que consta do Processo nº 23066.048258/2016-01, resolve:</p><p>Nº 57 - Conceder pensão vitalícia, por decisão judicial proferida na Ação Ordinária nº 0022863-80.2017.4.01.3300, a MARIA ALVES DOS ANJOS, mãe da ex-servidora LOURDES ZACHARIAS JORGE, matrícula SIAPE nº 0281486, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classificação D, Capacitação 01, Padrão de vencimento 14, regime de trabalho de 40 horas semanais, com 27% (vinte e sete por cento) de Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, fundamentado nos artigos 215 e 217, inciso V, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, sendo o valor do benefício calculado na forma do artigo 40, § 7º, I, da Constituição Federal, com a redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, e Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, com efeitos financeiros contados a partir de 29 de outubro de 2018, data da Eficácia Temporal, constante do Parecer de Força Executória expedido pela Advocacia-Geral da União.</p><p>A COORDENADORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº 10/2011, e, tendo em vista o que consta do Processo n.º 23066.072221/2018-58, resolve:</p><p>Nº 58 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a MARIA DA CONCEIÇÃO NASCIMENTO COSTA, matrícula SIAPE n.º 0285683, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, Classe D, Denominação Associado, Nível 4, Titulação Doutorado, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotada no Departamento de Saúde Coletiva I do Instituto de Saúde Coletiva desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005.</p><p>declarar vago o respectivo cargo.</p><p>A COORDENADORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº 10/2011, e, tendo em vista o que consta do Processo n.º 23066.073109/2018-34, resolve:</p><p>Nº 59 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a TEREZINHA MENDES NOVAIS ROSA, matrícula SIAPE n.º 1111782, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classificação C, Nível de Capacitação 1, Padrão de Vencimento 14, lotada no Complexo Hospitalar Universitário Professor Edgard Santos desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005.</p><p>declarar vago o respectivo cargo.</p><p>A COORDENADORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº 10/2011, e, tendo em vista o que consta do Processo nº 23066.001209/2019-40, resolve:</p><p>Nº 60 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, MARIEZE ROSA TORRES, matrícula SIAPE nº 0285835, ocupante do cargo de Sociólogo, Classificação E, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, lotada na Faculdade de Filosofia e Ciências Humanas desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005.</p><p>declarar vago o respectivo cargo.</p><p>A COORDENADORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº 10/2011, e, tendo em vista o que consta do Processo nº 23066.073208/2018-16, resolve:</p><p>Nº 61 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, TANIA MARIA DO AMPARO SANTOS, matrícula SIAPE nº 0286553, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, lotada na Faculdade de Farmácia desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005.</p><p>declarar vago o respectivo cargo.</p><p>A COORDENADORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº 10/2011, e, tendo em vista o que consta do Processo nº 23066.073373/2018-78, resolve:</p><p>Nº 62 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, KATIA ALCANTARA LEAL TEIXEIRA, matrícula SIAPE nº 0283752, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, lotada no Instituto de Saúde Coletiva desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005.</p><p>declarar vago o respectivo cargo.</p><p class="assina">CATIA CRISTINA PEREIRA SANTANA DE CARDOSO MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>