<xml><article id="7165415" name="EDITAL1BARBACENA" idOficio="5143006" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="21/01/2019" artClass="00099:00013:00029:00240:00008:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00001" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="14" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11399130">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 1, DE 18 DE JANEIRO DE 2019SUSPENSÃO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 1, DE 18 DE JANEIRO DE 2019SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>O CHEFE SUBSTITUTO DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA DO INSS EM BARBACENA/MG, em Conformidade com as disposições estabelecidas pelo Decreto nº 7.862/2012, de 08 de dezembro de 2012, Portaria nº 363 -GM/MPDG, de 28 de novembro de 2016 e pela Orientação Normativa MPGG/SGPRT Nº 1, de 02 de Janeiro de 2017, resolve:</p><p>1.Tornar pública a relação dos aposentados e pensionistas aniversariantes do mês de outubro/2018, que não atenderam à convocação para realizar o recadastramento anual/2018, conforme estabelecido no inciso "a" do artigo 11 da Orientação Normativa nº 1 SEGEP/MP, de 10 de Janeiro de 2013:</p><p>MARIA CRISTINA RABELLO CARONE</p><p>CPF: 546.867.847-00 MATRÍCULA: 695246</p><p>TIPO: Beneficiário de Pensão</p><p>2.A suspensão do pagamento do provento e/ou benefício de pensão será efetivada na folha de pagamento do mês de janeiro/2019.</p><p>3.O Restabelecimento do pagamento do provento e /ou da pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal dos interessados na Unidade de Gestão de Pessoas, sito a Rua Dr. Teobaldo Tolendal, nº 89, Centro - Barbacena- MG, portando a documentação estabelecida nos artigos 5º e 6º da ON Nº 1/2013- SEGEP/MP.</p><p>4.O crédito do(s) pagamento(s) restabelecidos será (ao) efetivado(o) na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>5.Na hipótese de moléstia grave ou impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista deverá ser solicitado o agendamento de visita técnica, por meio do telefone (32) 3339 3405 para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizado a visita técnica, observado o disposto no item 4 do presente edital.</p><p class="assina">Luiz Eduardo Martins Pereira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>