<xml><article id="7338266" name="PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO - dis" idOficio="5159117" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2019" artClass="00016:00054:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11428913">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, designado nos termos da Portaria n.º 2.231/2018/GR/Ifap, de 13 de dezembro de 2018, publicada no DOU n.º 241, página 11, Seção 2, em 17 de dezembro de 2018, e considerando o que consta no Ofício n.º 029/2019/Diger/Ifap - Campus Laranjal do Jari, resolve:</p><p>Nº 190 Art. 1.º Dispensar Rafael Bruno Bandeira de Sousa, servidor do Quadro Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Administrador, matrícula Siape n.º 1608097, da função de Supervisor da Seção de Gerenciamento de Licitações e Contratos - Selic, FG-02, vinculado ao Departamento de Administração e Planejamento do Campus Laranjal do Jari.</p><p>Nº 191 Art. 1.º Designar Leo Serrão Barbosa, servidor do Quadro Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Técnico de Tecnologia da Informação, matrícula Siape n.º 2340279, para a função de Supervisor da Seção de Gerenciamento de Licitações e Contratos - Selic, FG-02, vinculado ao Departamento de Administração e Planejamento do Campus Laranjal do Jari.</p><p class="assina">LUTEMBERG FRANCISCO DE ANDRADE SANTANA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>