<xml><article id="7325067" name="PORTARIAS - 30.01.2019-DIS_DES_R" idOficio="5157817" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2019" artClass="00016:00125:00001:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Pernambuco/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas e Qualidade de Vida" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11426356">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS E QUALIDADE DE VIDA, DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso das atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 263 - Reconduzir, por 02 (dois) anos, a partir de 19/10/2018, CAROLINA ALBUQUERQUE DA PAZ, Matrícula SIAPE n° 2069380, Professor de Magistério Superior, Nível 1, Classe A, denominada Assistente - A, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado(a) no(a) Núcleo de Ciência da Vida, na(o) função/cargo de Coordenador do Curso de Graduação em Medicina, do Núcleo de Ciências da Vida, do Centro Acadêmico do Agreste, Código FCC. (Processo n° 23076.048087/2018-55).</p><p>Nº 266 - Dispensar, a partir de 20/12/2018, MARCIA VANUSA DA SILVA, Matrícula SIAPE n° 1526147, Professor de Magistério Superior, Nível 3, Classe D, denominada Associado, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado(a) no(a) Departamento de Bioquímica, da função de Chefe do Departamento de Bioquímica, do Centro de Ciências Biológicas, Código FG-01, para a(o) qual havia sido designado(a) através da Portaria de Pessoal nº 4315/2015, de 10/11/2015. (Processo n° 23076.041199/2018-85)</p><p>Nº 268 - Designar, por 02 (dois) anos, a partir de 20/12/2018, PATRICIA MARIA GUEDES PAIVA, Matrícula SIAPE n° 1133984, Professor de Magistério Superior, Nível 4, Classe D, denominada Associado, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado(a) no(a) Departamento de Bioquímica, para exercer a função de Chefe do Departamento de Bioquímica, do Centro de Ciências Biológicas, Código FG-01. (Processo n° 23076.041199/2018-85)</p><p class="assina">SONIA MARIA MEDEIROS DE MENEZES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>