<xml><article id="6991395" name="ATO PORTARIA Nº 7" idOficio="5128220" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/01/2019" artClass="00016:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Sergipe" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="6" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11373957">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 7, DE 8 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 7, DE 8 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SERGIPE, no uso de suas atribuições legais e; considerando o que consta do Processo nº 23113.034350/2018-35/UFS, considerando o que consta na Portaria nº 1452/2018 de 23 de novembro de 2018; resolve:</p><p>Art. 1º - Retificar a Portaria nº 1452/2018 de 23 de novembro de 2018 em seu Art. 1º que concedeu Aposentadoria Voluntária a CARLOS SOUZA GUIMARÃES, matrícula SIAPE nº 304140, ocupante do cargo de Médico-Área, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 01, Padrão de Vencimento 15, lotado na UNIDADE DE CLÍNICA MÉDICA, em regime de 20 (vinte) horas semanais, onde se lê:</p><p>"Art. 1º - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor CARLOS SOUZA GUIMARÃES, matrícula SIAPE nº 304140, ocupante do cargo de Médico-Área, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 01, Padrão de Vencimento 15, lotado na UNIDADE DE CLÍNICA MÉDICA, em regime de Dedicação Exclusiva." Leia-se:</p><p>"Art. 1º - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor CARLOS SOUZA GUIMARÃES, matrícula SIAPE nº 304140, ocupante do cargo de Médico-Área, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 01, Padrão de Vencimento 15, lotado na UNIDADE DE CLÍNICA MÉDICA, em regime de 20 (vinte) horas semanais."</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Angelo Roberto Antoniolli</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>