<xml><article id="7172458" name="PTSE 17 DE JANEIRO" idOficio="5143554" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/01/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="14" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11400057">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 8.852, de 20 de setembro de 2016, e o que consta do Processo nº 21056.000018/2019- 54, resolve:</p><p>Nº 178 - Dispensar, a partir de 1º de janeiro de 2019, KARLYANNE PORTILHO DE ABREU MACIEL FARIA, matricula SIAPE nº 3408873, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Planejamento e Acompanhamento, código FG-1, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Tocantins.</p><p>Nº 179 - Dispensar, a partir de 1º de janeiro de 2019, RAFAEL KUIS TORRES, matricula SIAPE nº 3003514, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Execução Orçamentária e Financeira, código FG-1, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Tocantins.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União, de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 8.852, de 20 de setembro de 2016 e o que consta no Processo SEI nº 21048.001391/2018-41, resolve:</p><p>Nº 182 - Dispensar PEDRO PEREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0715684, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Atividades Gerais, símbolo FG-1, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Roraima.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO, DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, SUBSTITUTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 02 de agosto de 2016, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 8.852, de 20 de setembro de 2016, e o que consta no Processo SEI nº 21000.000999/2019-85, resolve:</p><p>Nº 183 - Exonerar, a pedido, THAINARA RODRIGUES CARREIRA, matrícula SIAPE n° 3046886, do cargo em comissão de Assistente Técnico, código DAS 102.1, da Coordenação-Geral de Eventos e Cerimonial, da Assessoria de Comunicação e Eventos.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Ministerial nº 224, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 4.941, de 29 de dezembro de 2003, e o que consta no Processo SEI nº 21048.001398/2018-62, resolve:</p><p>Nº 184 - Dispensar, a pedido, a partir de 15 de janeiro de 2019, ZENEIDE GORETE MATOS QUEIROZ, matrícula SIAPE nº 0022064, da Função Comissionada Técnica de Técnico em Gestão Administrativa III, código FCT-14, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Roraima.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE nº 224, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial de 23 de fevereiro de 2018, o disposto na Lei Nº 11.356, de 19 de outubro de 2006 e na Portaria MP nº 252, de 02 de agosto de 2017, e o que consta no Processo SEI nº 21000.000042/2019-39, resolve:</p><p>Nº 185 - Art. 1º Cessar os efeitos financeiros, a contar de 2 de janeiro de 2019, da Gratificação Temporária dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, do Sistema de Serviços Gerais - SISG/NÍVEL SUPERIOR, concedida ao HILÁRIO BOZ, matrícula SIAPE nº 0007639, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de publicação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União, de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 8.852, de 20 de setembro de 2016 e o que consta no Processo SEI nº 21000.000042/2019-39, resolve:</p><p>Nº 186 - Dispensar, das respectivas Funções Gratificadas, a partir 02 de janeiro de 2019, os servidores abaixo relacionados, em virtude de suas aposentadorias.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome do servidor</p></td><td><p>Matrícula Siape</p></td><td><p>Denominação da Função</p></td><td><p>Símbolo</p></td><td><p>Unidade</p></td></tr><tr><td><p>FRANCISCO ARRUDA DINIZ</p></td><td><p>0001270</p></td><td><p>Função Gratificada de Assistente Intermediário</p></td><td><p>FG-1</p></td><td><p>CGRL/DA/SE</p></td></tr><tr><td><p>RITA DE CASSIA PESSOA MAIA</p></td><td><p>0024006</p></td><td><p>Função Gratificada de Chefe de Núcleo</p></td><td><p>FG-3</p></td><td><p>INMET</p></td></tr><tr><td><p>PAULO ANEQUES GONÇALVES</p></td><td><p>0001328</p></td><td><p>Função Gratificada de Chefe de Seção</p></td><td><p>FG-1</p></td><td><p>INMET</p></td></tr><tr><td><p>LIA EVANGELINA SANTANA DE ARAÚJO</p></td><td><p>0019912</p></td><td><p>Função Gratificada de Chefe de Núcleo</p></td><td><p>FG-3</p></td><td><p>INMET</p></td></tr><tr><td><p>MARIA ZILDA ALMEIDA LIMA</p></td><td><p>0023987</p></td><td><p>Função Gratificada de Chefe de Seção</p></td><td><p>FG-1</p></td><td><p>INMET</p></td></tr></table><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 8.852, de 20 de setembro de 2016, e o que consta no Processo nº 21079.000152/2018-14, resolve:</p><p>Nº 193 - Dispensar NEMÉSIO GUEDES BRANDÃO, matrícula SIAPE nº 0029394, do encargo de substituto do Coordenador, código DAS 101.3, Cacildo Viana da Silva, do Departamento da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira, da Secretaria-Executiva.</p><p>Nº 194 - Designar EDSON VANDERLEY ROHR, matrícula SIAPE nº 0031120, para exercer o encargo de substituto do Coordenador, código DAS 101.3, Cacildo Viana da Silva, do Departamento da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira, da Secretaria-Executiva, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União, de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 8.852, de 20 de setembro de 2016 e o que consta no Processo SEI nº 21000.000299/2019-91, resolve:</p><p>Nº 195 - Dispensar, a partir de 4 de janeiro de 2019, LALI GOMES DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 0001945, da Função Gratificada de Chefe de Seção, símbolo FG-1, da Secretaria de Política Agrícola, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO, DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, bem como as disposições da Lei Nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 8.852, de 20 de setembro de 2016, e o que consta no Processo SEI nº 21053.002073/2018- 28, resolve:</p><p>Nº 198 - Dispensar YURI FERNANDES FELTRIN, matrícula SIAPE Nº 1574302, do encargo de substituto do Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, Luís Freddi Júnior, do Laboratório Nacional Agropecuário em Campinas, da Coordenação-Geral de Laboratórios Agropecuários, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p>Nº 199 - Designar EDUARDO RAFAEL DOS SANTOS, matrícula SIAPE Nº 1771452, para exercer o encargo de substituto do Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, Luís Freddi Junior, no Laboratório Nacional Agropecuário em Campinas, da Coordenação-Geral de Laboratórios Agropecuários, da Secretaria de Defesa Agropecuária, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO, DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 8.852, de 20 de setembro de 2016 e o que consta no Processo SEI nº 21000.000040/2019-40, resolve:</p><p>Nº 204 - Dispensar, a partir de 24 de dezembro de 2018, OLINDA KETEBE WAQUIM CARVALHO, matrícula SIAPE Nº 1083898, da Função Gratificada de Chefe de Seção, símbolo FG-1, da Coordenação-Geral de Orçamento e Finanças, do Departamento de Administração, da Secretaria-Executiva, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 205 - Dispensar, a partir de 31 de dezembro de 2018, NESTOR DE MOURA GOMES BEZERRA, matrícula SIAPE Nº 1073980, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Manutenção Predial, símbolo FG-2, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Rio de Janeiro, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO, DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 8.852, de 20 de setembro de 2016, e o que consta no Processo nº 21000.055216/2018-10, resolve:</p><p>Nº 206 - Dispensar ALINE GOMES DE ALMEIDA GASTARDELO, matrícula SIAPE nº 2479292, do encargo de substituta do Coordenador-Geral de Competitividade, código DAS 101.4, do Departamento de Acesso a Mercados e Competitividade, da Secretaria de Relações Internacionais do Agronegócio.</p><p>Nº 207 - Designar GASTÃO GIOMETTI, matrícula SIAPE nº 2243407, para exercer o encargo de substituto do Coordenador-Geral de Competitividade, código DAS 101.4, do Departamento de Acesso a Mercados e Competitividade, da Secretaria de Relações Internacionais do Agronegócio, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 8.852, de 20 de setembro de 2016 e o que consta no Processo SEI nº 21004.000018/2019-60, resolve:</p><p>Nº 208 - Designar JOSÉ FERNANDES FERREIRA LIMA, matrícula SIAPE nº 0031702, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Gestão de Pessoas, símbolo FG-1, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Acre.</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>