<xml><article id="7101419" name="6-R-2019" idOficio="5137900" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/01/2019" artClass="00016:00124:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="11" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11390670">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 26,  DE 9 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 26, DE 9 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITORA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nomear o servidor ANDREY RICARDO PIMENTEL - 4176469, ocupante do cargo de Professor, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, para exercer a função de Coordenador do Curso de Informática Biomédica do Setor de Ciências Exatas, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso, autorizada pela Lei nº 12.677, de 25 de junho de 2012, publicado no DOU de 26.06.2012 e Portaria/MEC nº 1.172, de 17 de setembro de 2012, pelo período de 02 (dois) anos, a partir da data de publicação em DOU, de acordo com a Lei nº 9.527/97.</p><p class="assina">GRACIELA INES BOLZON DE MUNIZ</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 30, DE 10 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITORA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Exonerar, a pedido, a partir de 16 de janeiro de 2019, a servidora MORGANA VAZ DA SILVA - 2207012, da função de Coordenadora do Curso de Engenharia Ambiental e Sanitária, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso, no Centro de Estudos do Mar do Setor de Ciências da Terra.</p><p class="assina">GRACIELA INES BOLZON DE MUNIZ</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 31 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor BERNARDO DE ALMEIDA VILLANUEVA - 1886077, ocupante do cargo de Administrador, lotado nos Restaurantes Universitários da Pró-Reitoria de Administração, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer o cargo de direção de Assessor de Assuntos Especiais, CD-04, do Gabinete do Reitor, autorizado pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96-MEC/MARE.</p><p>Nº 33 - Designar a servidora SILVIA PEDROSO MELEGARI - 1153425, ocupante do cargo de Professora, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, para exercer, de acordo com o Art. 2º, II combinado com o Art. 4º da Resolução nº 04/95 - COUN, a função de Coordenadora do Curso de Engenharia Ambiental e Sanitária no Centro de Estudos do Mar do Setor de Ciências da Terra, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso, autorizada pela Lei nº 12.677, de 25 de junho de 2012, publicado no DOU de 26.06.2012 e Portaria/MEC nº 1.172, de 17 de setembro de 2012, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria até 09 de julho de 2019, término do mandato.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 41, DE 14 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Exonerar, a partir de 14 de janeiro de 2019, o servidor ANDRE SANTOS DE OLIVEIRA - 1455880, do cargo de Diretor da Divisão de Administração Financeira, CD-04, do Departamento de Contabilidade e Finanças da Pró-Reitoria de Planejamento, Orçamento e Finanças.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>