<xml><article id="7119020" name="Extrato Portaria PRT3 14-2019" idOficio="5139189" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/01/2019" artClass="00039:00008:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria Regional do Trabalho da 3ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="12" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11392669">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA   Nº 14, DE 16 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa><![CDATA[ Altera a titularidade do 6º e do 14º Ofícios Gerais da Sede da Procuradoria Regional do Trabalho da 3ª Região.]]></Ementa>
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 14, DE 16 DE JANEIRO DE 2019</p><p class="ementa">Altera a titularidade do 6º e do 14º Ofícios Gerais da Sede da Procuradoria Regional do Trabalho da 3ª Região.</p><p>A Procuradora-Chefe da Procuradoria Regional do Trabalho da 3ª Região, no uso de suas atribuições legais, em especial as previstas no art. 1º, §1º e §2º, VI, da Portaria PGT nº 1.728/2017;</p><p>Considerando a Portaria PGT nº 1.118/2017, que delega aos Procuradores-Chefes das Procuradorias Regionais do Trabalho a Gestão dos Ofícios;</p><p>Considerando a Portaria PGT nº 1.855, de 29/10/2018, que removeu, a pedido, o Procurador Regional do Trabalho Sebastião Vieira Caixeta, então titular do 6º Ofício Geral da Sede desta Procuradoria Regional do Trabalho da 3ª Região, para ter lotação na Procuradoria Regional do Trabalho da 10ª Região;</p><p>Considerando a Portaria PGT nº 1.855, de 29/10/2018, que removeu, a pedido, o Procurador Regional do Trabalho Helder Santos Amorim, lotado na Procuradoria Regional do Trabalho da 11ª Região/AM, para ter lotação nesta Procuradoria Regional do Trabalho da 3ª Região;</p><p>Considerando a Portaria PGT nº 2.106, de 13/12/2018, que fixou o período de trânsito de 15 dias, a contar de 02/01/2019, para o efetivo exercício dos Procuradores Regionais do Trabalho Sebastião Vieira Caixeta e Helder Santos Amorim nas unidades para as quais foram removidos por meio da Portaria PGT nº 1855.2018, de 29/10/2018;</p><p>Considerando o resultado homologado do Concurso de Remoção Interna objeto do Edital nº 02, de 02/01/2019 (PGEA 000002.2019.03.900/3);, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar a titularidade do 6º Ofício Geral da Sede da Procuradoria Regional do Trabalho da 3ª Região, que passa a ser provido pela Procuradora Regional do Trabalho Lutiana Nacur Lorentz, com designação vigente, a partir de 17/01/2019.</p><p>Art. 2º Alterar a titularidade do 14º Ofício Geral da Sede da Procuradoria Regional do Trabalho da 3ª Região, que passa a ser provido pelo Procurador Regional do Trabalho Helder Santos Amorim, com designação suspensa, a partir de 17/01/2019.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">ADRIANA AUGUSTA DE MOURA SOUZA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>