<xml><article id="7086030" name="Port_39_P" idOficio="5136336" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/01/2019" artClass="00007:00006:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00012" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="10" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11388068">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 39, DE 9 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 39, DE 9 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, Substituto, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 21, da Estrutura Regimental deste Instituto, aprovada pelo Decreto nº 8.955, de 11 de janeiro de 2017, publicado no Diário Oficial do dia 12 de janeiro de 2017, combinado com o art. 107, inciso VII, do Regimento Interno da Autarquia, aprovado pela Portaria/INCRA/P/Nº 338, de 09 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União do dia 13 seguinte, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar MARCELO AFONSO SILVA, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, matrícula SIAPE nº. 0719287, CPF nº. 311.875.526-15, dos encargos de Substituto do Diretor, código DAS-101.5, da Diretoria de Obtenção de Terras e Implantação de Projetos de Assentamento, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 2º Designar ÉRICO MELO GOULART, Matrícula SIAPE nº 2345392, CPF nº 695.744.641-72, para exercer os encargos de Substituto do Diretor, código DAS-101.5, da Diretoria de Obtenção de Terras e Implantação de Projetos de Assentamento, do Quadro de Pessoal deste Instituto, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FRANCISCO JOSÉ NASCIMENTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>