<xml><article id="7050402" name="Portaria P Coletiva Nomeacao 8 j" idOficio="5132781" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/01/2019" artClass="00043:00031:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Rio Grande do Sul/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="9" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11381883">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 8 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA MARILENE BONZANINI, Vice-Presidente no exercício da Presidência do Tribunal Regional Eleitoral do Rio Grande do Sul, com fundamento no artigo 16, inciso VIII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Com base no art. 37, inciso II, da Constituição da República, de 5 de outubro de 1988, no art. 9º, inciso I, e art. 10, ambos da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no art. 7º da Lei n. 11.416, de 15 de dezembro de 2006:</p><p>Nº 3 - NOMEAR DIEGO PACHECO NOGUEIRA, aprovado em concurso público, em 14º lugar na classificação para candidatos negros, para exercer o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Classe A, Padrão 1, criado pela Lei 7645/1987, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral do Rio Grande do Sul, decorrente de vacância por posse em cargo inacumulável, conforme Lei 8112/1990, art. 33, inciso VIII.</p><p>Nº 4 - NOMEAR KAREN CAMARGO DE OLIVEIRA, aprovada em concurso público, em 15º lugar na classificação para candidatos negros, para exercer o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Classe A, Padrão 1, criado pela Lei 6082/1974, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral do Rio Grande do Sul, decorrente de aposentadoria, conforme Lei 8112/1990, art. 33, inciso VII.</p><p>Nº 6 - NOMEAR JORHAN DA SILVA MARQUES, aprovado em concurso público, em 37º lugar, para exercer o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Classe A, Padrão 1, criado pela Lei 6082/1974, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral do Rio Grande do Sul, decorrente de aposentadoria, conforme Lei 8112/1990, art. 33, inciso VII.</p><p>Nº 7 - NOMEAR DANIELE NENE DIAS, aprovada em concurso público, em 12º lugar, para exercer o cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, Classe A, Padrão 1, criado pela Lei 6082/1974, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral do Rio Grande do Sul, decorrente de aposentadoria, conforme Lei 8112/1990, art. 33, inciso VII.</p><p class="assina">Desª MARILENE BONZANINI</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>