<xml><article id="7041206" name="Edital_4_CE" idOficio="5132639" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="11/01/2019" artClass="00099:00007:00006:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00001" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="8" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11381672">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 4, DE  8 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 4, DE 8 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRARIA - INCRA, NO ESTADO DO CEARA, em conformidade com as disposições estabelecidas pelo Decreto n° 7.862/2012, de 08 de dezembro de 2012, Portaria n° 08/MPOG, de 07 de janeiro de 2013, e pela Orientação Normativa SEGEP N° 1, de 10 de janeiro de 2013, resolve:</p><p>I - Tomar Pública a suspensão de pagamento da Pensionista Sra. MARIA SANDRA JULIÃO DE CERQUEIRA, matricula SIAPE nº 000545938, aniversariante do mês de setembro/2018, que não atendeu a convocação e notificação para realizar o recadastramento anual de declaração de Vida, conforme estabelecido no inciso "a" do artigo 11 da Orientação Normativa n° 01 - SEGEP/MP.</p><p>II - O restabelecimento do pagamento do provento fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal da interessada, na Unidade de Serviço de Desenvolvimento Humano, sito Av. Américo Barreira, 4700, Bela Vista, CEP: 60.440-260, portando a documentação estabelecida nos Art. 5º e 6º da ON/SEGEP nº 1, publicada no Diário Oficial da União de 14 de janeiro de 2013.</p><p>III - Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção da aposentada deverá ser solicitada visita técnica, por meio do telefone (85) 3299.1336, para comprovação de vida do titular do benefício.</p><p class="assina">MARCOS CÉSAR CALS DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>