<xml><article id="7280362" name="Atos 165, 167, 169, 170 e 171" idOficio="5153378" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="29/01/2019" artClass="00016:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00004" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="20" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11418352">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS de 23 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATOS de 23 de janeiro de 2019</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUÍ, no exercício da Reitoria, usando de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº165 - Autorizar a liberação de DEBORAH MORAES GONÇALVES DE OLIVEIRA, Professora do Magistério Superior, lot ada na Coordenação de Música/CCE, no período de 10/03/2019 a 29/03/2019, para prestar colaboração à Universidade de Aveiro, Portugal. (considerando o Artigo 1º, da Portaria nº. 404/2009, do Ministério da Educação, publicada no D.O.U. de 24.04.2009; o Processo nº 23111.094803/2018-24).</p><p>Nº167 - Dispensar, a pedido, LUCIANA MARIA DE AQUINO, da Função Comissionada de Coordenação de Curso, símbolo FCC, de Coordenadora do Curso de Letras, do Campus "Senador Helvídio Nunes de Barros", Picos/PI. (considerando o Processo n°. 23111.001299/2019-10).</p><p>Nº169 - Conceder em decorrência do falecimento de Manoel Antônio Nunes Meireles, ex-servidor, Matrícula SIAPE nº. 0422871, Pensão Vitalícia a IRACEMA SOARES DE OLIVEIRA, viúva, na forma do Art. 217, III, da Lei 8.112/90 combinado com art. 222, VII, "b", "6" e art. 2º, I, da Lei 10.887/04, bem como Pensão Temporária a NATASHA LETÍCIA OLIVEIRA MEIRELES, filha menor, com fundamento no Art. 217, II, "a" e Art. 2º., I, da Lei 10.887/04. (considerando o Processo nº. 23111.094627/2018-23).</p><p>Nº170 - Nomear em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º, 10, 13 e 20, com seus incisos e parágrafos aplicáveis à espécie da Lei nº. 8.112/90, de 11.12.90, com as alterações da Lei nº. 9.527, de 10.12.97 e do artigo 6º, da Emenda Constitucional nº. 19, de 04.06.98, PAULO ROBERTO OLIVEIRA HENRIQUE SANTANA, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Auxiliar - A, Nível 1, em regime de Tempo Parcial - 20 horas, para a área de Psiquiatria/Psicologia Médica, com lotação na Coordenação do Curso de Medicina, do Campus "Senador Helvídio Nunes de Barros", Picos - PI, Código de Vaga nº 0932421. A posse ocorrerá no prazo de até 30 (trinta) dias contados da publicação deste Ato no Diário Oficial da União. (considerando a Portaria Ministerial nº 25, de 05.02.2013; Portaria nº 243, de 22/03/2013 e Portaria nº 291, de 11/04/2013, publicadas no DOU de 06/02/2013, 27/03/2013 e 12/04/2013, respectivamente; a Lei nº 12.772/12 e nº 12.863/13, Artigo 10, publicadas no DOU de 31/12/2012 e 25/09/2013, Seção 1, respectivamente; o Edital nº 03/2018, de 08/02/2018, publicado no DOU de 14/03/2018 e retificações publicadas nos DOUs de 20/03/2018 e 04/04/2018; a Homologação pelo AR nº 920, de 14/06/2018, publicada no DOU de 18/06/2018, Seção 1, página 18. o Processo n°. 23111.000894/2019-81).</p><p>Nº171 - Nomear em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º, 10, 13 e 20, com seus incisos e parágrafos aplicáveis à espécie da Lei nº. 8.112/90, de 11.12.90, com as alterações da Lei nº. 9.527, de 10.12.97 e do artigo 6º, da Emenda Constitucional nº. 19, de 04.06.98, BÁRBARA HAMEDY CARVALHO E QUEIROZ, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Auxiliar - A, Nível 1, em regime de Tempo Parcial - 20 horas, para a área de Psiquiatria/Psicologia Médica, com lotação na Coordenação do Curso de Medicina, do Campus "Ministro Reis Velloso", Parnaíba - PI, Código de Vaga nº 0932714. A posse ocorrerá no prazo de até 30 (trinta) dias contados da publicação deste Ato no Diário Oficial da União. (considerando a Portaria Ministerial nº 25, de 05.02.2013; Portaria nº 243, de 22/03/2013 e Portaria nº 291, de 11/04/2013, publicadas no DOU de 06/02/2013, 27/03/2013 e 12/04/2013, respectivamente; a Lei nº 12.772/12 e nº 12.863/13, Artigo 10, publicadas no DOU de 31/12/2012 e 25/09/2013, Seção 1, respectivamente; o Edital nº 03/2018, de 08/02/2018, publicado no DOU de 14/03/2018 e retificações publicadas nos DOUs de 20/03/2018 e 04/04/2018, a Homologação pelo AR nº 920, de 14/06/2018, publicada no DOU de 18/06/2018, Seção 1, página 18. o Processo n°. 23111.000894/2019-81).</p><p class="assina">NADIR DO NASCIMENTO NOGUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>