<xml><article id="7254571" name="Portarias Pouso Alegre - 24.01.2" idOficio="5151376" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/01/2019" artClass="00016:00086:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sul de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="18" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11414474">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO SUL DE MINAS GERAIS, nomeado pela Portaria nº 1.426, publicado no DOU de 14/08/2014, seção 2, página 25, e em conformidade com a Lei 11.892/08, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico N° 23502.000015.2019-31, resolve:</p><p>Nº 132 - Exonerar, a partir de 22.01.2019, a servidora BRENDA TARCISIO DA SILVA, Técnico de Laboratório-Área, Matrícula SIAPE 1955981, da função de SUBSTITUTA DA DIRETORA DE ADMINISTRAÇÃO, Código CD-04, deste Instituto - Campus Pouso Alegre.</p><p>Nº 133 - Destituir, a partir de 22.01.2019, a competência da servidora BRENDA TARCÍSIO DA SILVA, Substituta da Diretora de Administração, como GESTORA FINANCEIRA SUBSTITUTA, deste Instituto - Campus Pouso Alegre.</p><p>Nº 134 - Nomear, a partir de 22.01.2019, a servidora SARITA LUIZA DE OLIVEIRA, Assistente de Aluno, Matrícula SIAPE 2139998, para exercer a função de SUBSTITUTA DA DIRETORA DE ADMINISTRAÇÃO, Código CD-04, deste Instituto - Campus Pouso Alegre, nos impedimentos legais, eventuais e temporários.</p><p>Nº 135 - Delegar competência, a partir de 22.01.2019, à servidora SARITA LUIZA DE OLIVEIRA, Substituta da Diretora de Administração, para exercer a função de GESTORA FINANCEIRA SUBSTITUTA, deste Instituto - Campus Pouso Alegre nos impedimentos legais, eventuais e temporários.</p><p class="assina">CLEBER AVILA BARBOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>