<xml><article id="6955540" name="PORTARIA SGP Nº 250" idOficio="5111735" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/01/2019" artClass="00043:00001:00008:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Poder Judiciário/Supremo Tribunal Federal/Secretaria do Tribunal/Secretaria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="4" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11341273">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 250, DE 19 DE DEZEMBRO DE 2018 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 250, DE 19 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DO SUPREMO TRIBUNAL FEDERAL, no uso das atribuições conferidas pelo Regulamento da Secretaria do Supremo Tribunal Federal e com base nos arts. 9º, inc. II, e 35, inc. I, da Lei nº 8.112/1990, resolve:</p><p>DESIGNAR:</p><p>I - EVELLYN HOTH BOTELHO SATHLER, Técnico Judiciário, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente II, nível FC-2, no Escritório de Análise Estratégica.</p><p>II - FABRÍCIO RICARDO DO RÊGO ALVES E SILVA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente II, nível FC-2, no Escritório de Gestão Aplicada.</p><p>III - LAURA VIEIRA MACIEL, Analista Judiciário, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente II, nível FC-2, no Escritório de Gestão Aplicada.</p><p>IV - LEILA CORRÊA RODRIGUES, Analista Judiciário, Área Judiciária, para exercer a função comissionada de Assistente II, nível FC-2, no Escritório de Análise Estratégica, ficando dispensada da que atualmente ocupa.</p><p>V - MÁRCIO FÉLIX DE LIRA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente II, nível FC-2, no Escritório de Análise Estratégica.</p><p class="assina">Valclides Geraldo Guerra</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>