<xml><article id="6960359" name="Portarias de 21 a 26 de dezembro" idOficio="5125414" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/01/2019" artClass="00016:00111:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro/Reitoria/Pró-Reitoria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="4" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11368916">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE DEZEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições que lhe confere o artigo 21, incisos IX e XIV do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 1.412 - Art. 1º declarar vago o cargo de Técnico em Enfermagem, ocupado por FLÁVIA DE FÁTIMA MAGALHÃES DO AMARAL, matrícula SIAPE nº 1434551, por motivo de falecimento da mesma, ocorrido em 19 de novembro de 2018. Art. 2º Os efeitos desta portaria retroagem a 19 de novembro de 2018, revogadas as disposições em contrário. (Processo nº 23102.008.059/2018-31).</p><p>Nº 1.413 - Autorizar a Cessão para a Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares - EBSERH da servidora ANDREA VILLARDO, matrícula SIAPE nº 1123149, ocupante do cargo de Nutricionista, lotada na Divisão de Nutrição do HUGG do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer o cargo em comissão de Chefe da Unidade de Nutrição Clínica da EBSERH, Código GF 0027, junto à Gerência de Ensino e Pesquisa do Hospital Universitário Gaffrée e Guinle - HUGG, nos termos do contrato firmado entre aquele Órgão e esta Instituição Federal de Ensino Superior, e com base no Artigo nº 93, Inciso I, da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com nova redação dada pelo Artigo 22 da Lei 8.270 de 17/12/1991, regulamentado pelo Artigo 2º do Decreto nº 4.050 de 12 de dezembro de 2001. (Processo nº 23102.007.810/2018-31).</p><p>Nº 1.414 - Autorizar a Cessão para a Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares - EBSERH do servidor CLÁUDIO JOSÉ DE ALMEIDA TORTORI, matrícula SIAPE nº 0398513, ocupante do cargo de Docente, lotado no Departamento de Medicina Geral/EMC, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer o cargo em comissão de Chefe do Setor de Ensino da EBSERH, Código GF 0026, junto à Gerência de Ensino e Pesquisa do Hospital Universitário Gaffrée e Guinle - HUGG, nos termos do contrato firmado entre aquele Órgão e esta Instituição Federal de Ensino Superior, e com base no Artigo nº 93, Inciso I, da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com nova redação dada pelo Artigo 22 da Lei 8.270 de 17/12/1991, regulamentado pelo Artigo 2º do Decreto nº 4.050 de 12 de dezembro de 2001. (Processo nº 23102.007.809/2018-57).</p><p>Nº 1.415 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do servidor RAFAEL FORTES SOARES, ocupante do cargo de Professor Associado, matrícula SIAPE nº 2521953, CPF nº 073.486.727-10, no período de 10 a 24 de janeiro de 2019, incluindo trânsito, para realizar pesquisa "Representações do Rio de Janeiro e do Brasil em revistas de surfe estrangeiras (1976-1988)", em Cidade do Cabo - África do Sul. (Processo nº 23102.007951/2018-02).</p><p class="assina">LUIZ PEDRO SAN GIL JUTUCA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.416, DE 21 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>O Vice-Reitor no exercício da Reitoria da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar CARMELA CORREA SOARES, matrícula SIAPE 2306370, de ocupar a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, de Coordenador pro tempore do Curso de Licenciatura em Teatro, na modalidade educação presencial, turno Integral (Vespertino/Noturno), código e-MEC 15778, da Escola de Teatro do Centro de Letras e Artes.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">RICARDO SILVA CARDOSO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.419, DE 26 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>O Vice-Reitor no exercício da Reitoria da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º Designar PAULO RICARDO MERISIO, matrícula SIAPE 1321917, para ocupar a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, de Coordenador pro tempore do Curso de Licenciatura em Teatro, na modalidade educação presencial, turno Integral (Vespertino/Noturno), código e-MEC 15778, da Escola de Teatro do Centro de Letras e Artes.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">RICARDO SILVA CARDOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>