<xml><article id="7034465" name="Despacho do Reitor afastDOpais_1" idOficio="5131981" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="11/01/2019" artClass="00016:00130:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="8" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11380264">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE  10 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 10 de janeiro de 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC de 23 de abril de 2009, resolve autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s)servidor(es):</p><p>CAMILLE DE BRITO BUTTER, Matrícula SIAPE nº 1030642, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório, lotado(a) no(a) Pró-Reitoria de Pessoal - PR4, no período de 11/01/2019 a 28/01/2019, para participar de formação profissional para área, junto ao centro Luís Krus, em lisboa, Portugal - com ônus limitado (Processo 23079.062644/2018-11).</p><p>FRANCISCO THIAGO SACRAMENTO ARAGÃO, Matrícula SIAPE nº 1936182, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Centro de Tecnologia, no período de 12/01/2019 a 17/01/2019, para apresentar trabalho no encontro abual do transportation Research Board, em Washington, estados Unidos - com ônus limitado (Processo 23079.058726/2018-61).</p><p>MARIA CELESTE SIMÕES MARQUES, Matrícula SIAPE nº 1868204, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Núcleo de Estudos de Políticas Públicas e Direitos Humanos, no período de 12/01/2019 a 30/03/2019, para participar de congressos e seminários junto à universidade de Aveiro e à Universidade de Salamanca, em Aviero, Porto, Lamego e Salamanca, Portugal e Espanha com ônus limitado (Processo 23079. 061154/2018-05).</p><p>ELAINE DE SOUZA BARROS, Matrícula SIAPE nº 1929832, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Pró-Reitoria de Gestão e Governança - PR6, no período de 13/01/2019 a 27/01/2019, para realização de Mestrado junto à Universidad Autónoma de Asunción, em Asunción, Paraguai - com ônus limitado (Processo 23079.063135/2018-13).</p><p>PAULO ROBERTO RIBEIRO FONTES, Matrícula SIAPE nº 3062130, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de História, no período de 14/01/2019 a 14/03/2019, para atuar como pesquisador visitante junto à Universidade de Leuven, em Leuven, Bélgica - com ônus limitado (Processo 23079.061517/2018/-02).</p><p>CLAUDIA DE ALENCAR SANTOS JANOT LAGE, Matrícula SIAPE nº 1125180, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Biofísica, no período de 15/01/2019 a 08/02/2019, para realizar missão técnico científico junto à Universidade de Nice, em Nice, França - com ônus limitado (Processo 23079.062431/2018/-99).</p><p>LEANDRO PINTO RODRIGUES PIMENTEL, Matrícula SIAPE nº 1713551, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Matemática, no período de 24/01/2019 a 04/02/2019, para ministrar palestra junto ao International centre for Theoretical Sciences - TIFR, em Bangalore, India - com ônus CNPq (Processo 23079.060391/2018/-41).</p><p>BRUNO ALEXANDRE SOARES DA COSTA, Matrícula SIAPE nº 1186900, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Matemática, no período de 28/01/2019 a 27/02/2019, para realizar visita científica junto à Brown University, em Providence, Estados Unidos - com ônus limitado (Processo 23079.059108/2018/-38).</p><p class="assina">ROBERTO LEHER</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>