<xml><article id="7280380" name="Portaria 008-2019 Comissão de Pr" idOficio="5147563" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/01/2019" artClass="00044:00203:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem de Mato Grosso" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="20" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11407480">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA  Nº 8, de   14 de Janeiro de 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 8, de 14 de Janeiro de 2019</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Enfermagem de Mato Grosso - Coren-MT no exercício de suas atribuições legais e regimentais asseguradas na lei 5.905/73 e no art. 49 do Regimento Interno, homologado pela Decisão Cofen nº.147/2018 de 26 de outubro de 2018.</p><p>Considerando a Decisão Coren-MT n° 89/2018 que aprova o Regimento Interno;</p><p>Considerando os fatos narrados no relatório de sindicância preliminar processado nos autos sob nº 730/2018.</p><p>Considerando o Código de Ética dos empregados públicos do Cofen/Conselhos Regionais de Enfermagem, aprovado pela Resolução Cofen nº 507/2016; , resolve:</p><p>Art. 1º Designar no uso das atribuições legais conferidas pela lei 5.905/73 e Regimento Interno do Coren-MT os seguintes membros, para compor comissão de Processo Administrativo Disciplinar:</p><p>Nivaldo Romko, Procurador Geral, Matrícula 101/2008;</p><p>Flaviana Alves dos Santos Pinheiro Coren-MT Nº120.508-ENF, Fiscal, Matrícula nº 64/2006.</p><p>Elisangela Silvério da Silva Teles, Responsável Setor Monitoramento de Inadimplência, sob Matrícula nº. 16/1994.</p><p>Art. 2º A comissão deverá instruir o presente processo administrativo disciplinar nº 01/2019 por meio de inquérito administrativo na forma do art. 25, I da Resolução Cofen nº 507/2016, para apurar infração praticada no exercício de suas atribuições, em que denunciante atribui ao funcionário Miguel Sousa Ferri Junior, conduta em que em tese dentro do local de trabalho do denunciado e no exercício de suas atividades teria agredido, destratando com palavras de baixo calão, a profissional de enfermagem ELAZIR FERREIRA DIAS, Auxiliar de Enfermagem sob registro 89.187 AE.</p><p>Art. 3º A comissão deverá submeter à administração relatório final, no prazo de 30 (trinta) dias a contar da ciência deste ato aos portariados.</p><p>Art. 4º O presente instrumento concede à Comissão o acesso às documentações necessárias para a regular apuração dos fatos, assim como depoimentos/declarações e demais provas que a mesma reputar cabíveis para a sua devida elucidação.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogando expressamente a portaria COREN-MT Nº 326/2018 e demais disposições em contrário</p><p class="assina">Antônio César Ribeiro</p><p class="cargo">Conselheiro Presidente</p><p class="assina">Lígia Cristiane Arfeli</p><p class="cargo">Conselheira Secretária</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>