<xml><article id="7272984" name="PTDP N 243 A 247 GEFIC" idOficio="5152840" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/01/2019" artClass="00024:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="19" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11417585">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Diretor-Presidente da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 54, III, § 3º, aliado aos arts. 7°, XII e 53, I, §§ 1º e 3º do Regimento Interno aprovado nos termos do Anexo I da Resolução da Diretoria Colegiada RDC n° 255, de 10 de dezembro de 2018, resolve autorizar o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 243 MARIA ELISA ARAUJO PESSOA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE Nº 1491430, com a finalidade de participar de reunião da Agence Nationale de Sécurité du Médicament des Produits de Santé (ANSM), em Paris, França, e de inspecionar a empresa Curida AS, em Elverum, Noruega, no período de 5/2/19 a 16/2/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 18/2019 e 7/2019. (Processos nº 25351.900843/2019-77 e nº 25351.943215/2018-03).</p><p>Nº 244 RENATO LOPES HURTADO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE Nº 1568710, com a finalidade de inspecionar a empresa Zhejiang Huahai Pharmaceutical Co., Ltd., em Linhai, China, no período de 21/2/19 a 3/3/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 8/2019. (Processo nº 25351.945223/2018-86).</p><p>Nº 245 FELIPE AUGUSTO GOMES SALES, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE Nº 1568911, com a finalidade de inspecionar a empresa Zhejiang Huahai Pharmaceutical Co., Ltd., em Linhai, China, no período de 21/2/19 a 3/3/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 8/2019. (Processo nº 25351.945223/2018-86).</p><p>Nº 246 RAFAEL ANTONIO DALFIOR FAVA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE Nº 1568323, com a finalidade de inspecionar a empresa Hospira S.P.A, em Liscate, Itália, no período de 16/2/19 a 24/2/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 8/2019. (Processo nº 25351.945223/2018-86).</p><p>Nº 247 LUCIA SCIORTINO GIORGIS, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE Nº 1492694, com a finalidade de inspecionar a empresa Hospira S.P.A, em Liscate, Itália, no período de 16/2/19 a 24/2/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 8/2019. (Processo nº 25351.945223/2018-86).</p><p class="assina">WILLIAM DIB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>