<xml><article id="7087467" name="2019 - SE - 83-84-85-86-87-88-89" idOficio="5136518" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/01/2019" artClass="00018:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="10" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11388409">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 83 - Nomear ANDRESSA NERVINO para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Acompanhamento do Processo Legislativo na Câmara dos Deputados da Assessoria Especial de Assuntos Federativos e Parlamentares, código DAS 101.4.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso I do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 84 - Dispensar JESUS CASTRO CAAMAÑO da função de Coordenador-Geral de Gestão de Pessoas da Diretoria de Administração da Polícia Rodoviária Federal, código FCPE 101.4.</p><p>Nº 85 - Designar RÔMULO FABRÍCIO LEITE E LOPES para exercer a função de Coordenador-Geral de Gestão de Pessoas da Diretoria de Administração da Polícia Rodoviária Federal, código FCPE 101.4.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 86 - Nomear DÉBORAH DOMICELI DE OLIVEIRA CRUZ para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Pesquisa e Formação da Diretoria de Políticas Públicas e Articulação Institucional da Secretaria Nacional de Políticas sobre Drogas, código DAS 101.4.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelos incisos I e III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 87 - Nomear ALUF ALBA VILAR ELIAS para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Processamento e Preservação do Acervo do Arquivo Nacional, código DAS 101.4, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 88 - Exonerar JESUS AQUINO GOMES do cargo de Chefe da Divisão de Segurança Orgânica do Gabinete da Coordenação Administrativa e Patrimonial da Coordenação-Geral do Gabinete do Ministro, código DAS 101.2.</p><p>Nº 89 - Exonerar FERNANDO TAVARES DOS SANTOS do cargo de Chefe do Serviço de Cerimonial da Divisão de Cerimonial da Coordenação-Geral do Gabinete do Ministro, código DAS 101.1.</p><p>Nº 90 - Nomear WAGNER MESQUITA DE OLIVEIRA para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Combate ao Crime Organizado da Diretoria de Operações da Secretaria de Operações Integradas, código DAS 101.4.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>