<xml><article id="6945320" name="SGEX Siafi 0301" idOficio="5124380" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/01/2019" artClass="00023:00246:00050:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Secretaria-Geral das Relações Exteriores/Subsecretaria-Geral do Serviço Exterior" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="3" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11367308">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE GESTORA DIVISÃO DE ACOMPANHAMENTO E COORDENAÇÃO ADMINISTRATIVA DOS POSTOS NO EXTERIOR (DAEX), UG 240069, no uso das suas atribuições e nos termos do Manual Siafi de Encerramento do Exercício de 2018, macrofunção 020318, do Tesouro Nacional, resolve:</p><p>Art. 1º Designar como Ordenador de Despesas, titular, da Unidade Gestora Divisão de Acompanhamento e Coordenação Administrativa dos Postos no Exterior (DAEx) o ministro de primeira classe João Pedro Corrêa Costa (CPF: 279.552.731-68).</p><p>O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE GESTORA DIVISÃO DE ACOMPANHAMENTO E COORDENAÇÃO ADMINISTRATIVA DOS POSTOS NO EXTERIOR (DAEX), UG 240069, no uso das suas atribuições e nos termos do Manual Siafi de Encerramento do Exercício de 2018, macrofunção 020318, do Tesouro Nacional, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o oficial de chancelaria Thiago Amaral Minami (CPF: 310.367.498-86) para a função de responsável para inscrição de notas de empenho em restos a pagar não processados (RPNP) a liquidar e em liquidação.</p><p>O SUBSECRETÁRIO-GERAL DO SERVIÇO EXTERIOR, no uso de suas atribuições, de acordo com o disposto nos artigos 10 e 11 da Instrução Normativa nº 63, de 1º de setembro de 2010, do Tribunal de Contas da União (TCU), no que se refere à composição do Rol de Responsáveis do Posto como Unidade Gestora do SIAFI, UG 240069, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar da função de Ordenador de Despesas, titular, a conselheira Maria Eduarda Seixas Corrêa (CPF: 016.380.807-47), da Unidade Gestora Divisão de Acompanhamento e Coordenação Administrativa dos Postos no Exterior (DAEx);</p><p>Art. 2º Dispensar da função de Ordenador de Despesas, substituta, a segunda-secretária Angélica de Cássia Pertille Ambrosini (CPF: 035.965.569-61), da Unidade Gestora Divisão de Acompanhamento e Coordenação Administrativa dos Postos no Exterior (DAEx);</p><p>Art. 3º Dispensar da função de responsável pela Gestão Orçamentária e Financeira, titular, o conselheiro Flávio Marcílio Moreira Sapha (CPF: 635.040.061-53), da Unidade Gestora Divisão de Acompanhamento e Coordenação Administrativa dos Postos no Exterior (DAEx);</p><p>Art. 4º Designar como Ordenador de Despesas, titular, da Unidade Gestora Divisão de Acompanhamento e Coordenação Administrativa dos Postos no Exterior (DAEx) o primeiro-secretário Ricardo Morais Barros (CPF: 716.122.891-34);</p><p>Art. 5º Designar como Ordenador de Despesas, substituto, da Unidade Gestora Divisão de Acompanhamento e Coordenação Administrativa dos Postos no Exterior (DAEx) o segundo-secretário Marco Sparano (CPF: 665.303.007-59);</p><p>Art. 6º Designar como responsável pela Gestão Orçamentária e Financeira, titular, da Unidade Gestora Divisão de Acompanhamento e Coordenação Administrativa dos Postos no Exterior (DAEx) o segundo-secretário Marco Sparano (CPF: 665.303.007-59);</p><p>Art. 7º Designar como responsável pela Gestão Orçamentária e Financeira, substituto, da Unidade Gestora Divisão de Acompanhamento e Coordenação Administrativa dos Postos no Exterior (DAEx) o terceiro-secretário Jônathas José Silva da Silveira (CPF: 062.807.094-26);</p><p>Art. 8º Designar como responsável pela Conformidade dos Atos de Gestão, titular, da Unidade Gestora Divisão de Acompanhamento e Coordenação Administrativa dos Postos no Exterior (DAEx) o terceiro-secretário Jônathas José Silva da Silveira (CPF: 062.807.094-26);</p><p>Art. 9º Designar como responsável pela Conformidade dos Atos de Gestão, substituto, da Unidade Gestora Divisão de Acompanhamento e Coordenação Administrativa dos Postos no Exterior (DAEx) o oficial de chancelaria Thiago Amaral Minami (CPF: 310.367.498-86).</p><p>Art. 10º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOÃO PEDRO CORRÊA COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>