<xml><article id="7039469" name="JAN 11 port DOU" idOficio="5132373" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/01/2019" artClass="00016:00114:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="8" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11381255">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de  9 de Janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 9 de Janeiro de 2019</p><p>A Pró-Reitora de Graduação da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 157 - Tornar sem efeito, nos termos do § 6º do art. 13 da Lei 8.112/90, a nomeação de Bruno Araujo Pereira, efetuada pela Portaria nº 6042, publicada no D.O.U. de 03/12/2018, seção 2, página 26, para o cargo de Assistente em Administração, D I, Padrão 1, por não ter tomado posse no prazo legal. (Processo nº 23070.003661/2018-04)</p><p>N° 158 - Tornar sem efeito, nos termos do § 6º do art. 13 da Lei 8.112/90, a nomeação de Ary Henrique De Souza NETO, efetuada pela Portaria nº 6246, publicada no D.O.U. de 03/12/2018, seção 2, página 27, para o cargo de Arquiteto e Urbanista, E I, Padrão 1, por não ter tomado posse no prazo legal. (Processo nº 23070.015613/2016-99)</p><p>N° 170 - I - Dispensar, a pedido, Vitor De Almeida Silva, CPF nº 925.209.011-87, Mat. nº 2153422/SIAPE, Prof. Adjunto, da função de Coord. do Curso de Licenciatura em Educação do Campo: Ciências da NaturezaUAE Ciências Humanas/R. Goiás, FCC. II - Dispensar Carlos Antônio Pereira Júnior, Mat. nº 2272494/SIAPE, Prof. Assistente A, do encargo de Vice-Coord. do Curso de Licenciatura em Educação do Campo: Ciências da NaturezaUAE Ciências Humanas/R. Goiás. III - Designar Geovanna De Lourdes Alves Ramos, CPF nº 463.283.946-91, Mat. nº 2156787/SIAPE, Prof. Adjunto, para exercer a função de Coord. do Curso de Licenciatura em Educação do Campo: Ciências da NaturezaUAE Ciências Humanas/R. Goiás, FCC. IV - Designar Hélio Simplicio Rodrigues Monteiro, Mat. nº 2112097/SIAPE, Prof. Adjunto, para exercer o encargo de Vice-Coord. do Curso de Licenciatura em Educação do Campo: Ciências da NaturezaUAE Ciências Humanas/R. Goiás. V - Os efeitos legais e financeiros da designação desta portaria vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, a partir de 01/02/2019.</p><p class="assina">Flávia Aparecida de Oliveira</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>