<xml><article id="7079939" name="14.01.2019 PRES" idOficio="5135757" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/01/2019" artClass="00022:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="10" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11386824">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e de acordo com o que consta no Artigo 38 da Lei nº 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 24-Dispensar, a pedido, a partir de 31 de dezembro de 2018, o servidor RICARDO DELMONDES RIBEIRO, matrícula nº 0445947, CPF nº 455.234.011-53, do encargo de substituto do Chefe do Serviço de Execução Financeira, código FCPE 101.1, da Coordenação de Execução Orçamentária e Financeira da Coordenação-Geral de Orçamento, Contabilidade e Finanças da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação.</p><p>Nº 25-Designar o servidor FLAMARION CASTRO ALVES DE VASCONCELOS, matrícula nº 1518836, CPF nº 539.659.811-53, para exercer o encargo de substituto do Chefe do Serviço de Execução Financeira, código FCPE 101.1, da Coordenação de Execução Orçamentária e Financeira da Coordenação-Geral de Orçamento, Contabilidade e Finanças da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 26-Designar a servidora JESSICA JESUS GONDIM, matrícula nº 3012829, CPF nº 048.201.113-02, para exercer o encargo de substituta do Chefe do Serviço de Administração e Orientação Técnica, código FCPE 101.1, da Coordenação-Geral de Orçamento, Contabilidade e Finanças da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">WALLACE MOREIRA BASTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>