<xml><article id="7065053" name="PORT 11 A 13" idOficio="5134475" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/01/2019" artClass="00024:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="9" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11384921">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 11, DE 11 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 11, DE 11 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS SUBSTITUTO DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar LEANDRO JAIME DIAS MENDES, para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe da Divisão de Execução Financeira, FCPE -101.2, código 05.0184, da Coordenação de Execução Orçamentária e Financeira, da Coordenação-Geral de Material e Patrimônio, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva, ficando dispensado, a pedido, FELIX XAVIER.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 12, DE 11 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS SUBSTITUTO DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar LUIZA HOOD WANDERLEY, para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador de Assuntos Especiais em Contencioso Judicial e Extrajudicial, FCPE - 101.3, código 10.0025, da Consultoria Jurídica, ficando dispensado PAULO EDUARDO FEITOSA BRITO.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 13, DE 11 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS SUBSTITUTO DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar ANDERSON GERALDO GONDIM DOS SANTOS, para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe do Serviço de Recursos Logísticos, FCPE-101.1, código 39.0118, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Vale do Javari, da Secretaria Especial de Saúde Indígena.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>