<xml><article id="7333570" name="Atos de aposentadoria e dispensa" idOficio="5158654" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="31/01/2019" artClass="00042:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Legislativo/Câmara dos Deputados" artSize="12" artNotes="" numberPage="80" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=80" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11428061">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO de  17 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATO de 17 de janeiro de 2019</p><p>O PRESIDENTE DA CÂMARA DOS DEPUTADOS, no uso das atribuições que lhe confere a alínea "b" do inciso I do artigo 1º do Ato da Mesa n. 205, de 28 de junho de 1990, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, à servidora KATIA DE LIMA SILVA, ponto n. 4820, no cargo efetivo de Técnico Legislativo, atribuição Agente de Serviços Legislativos, área Serviços de Atendimento, Classe Especial, Padrão 10, nos termos do artigo 3º da Emenda Constitucional n. 47, de 5 de julho de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p class="assina">RODRIGO MAIA</p><p class="identifica">ATOs de 18 de janeiro de 2019</p><p>O PRESIDENTE DA CÂMARA DOS DEPUTADOS, no uso das atribuições que lhe confere a alínea "b" do inciso I do artigo 1º do Ato da Mesa n. 205, de 28 de junho de 1990, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, à servidora CLAUDIA GOMES PAIVA, ponto n. 4357, no cargo efetivo de Analista Legislativo, atribuição Consultoria, Classe Especial, Padrão 10, nos termos do artigo 3º da Emenda Constitucional n. 47, de 5 de julho de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p>O PRESIDENTE DA CÂMARA DOS DEPUTADOS, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 1º, inciso I, alínea "a", do Ato da Mesa nº 205, de 28 de junho de 1990, resolve:</p><p>Dispensar, a pedido, de acordo com o artigo 35, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, CLAUDIA GOMES PAIVA, ponto nº 4357, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Analista Legislativo - atribuição Consultoria, Classe Especial, Padrão 10, da função comissionada de Consultor Legislativo - Área XX, FC-3, da Consultoria Legislativa, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p class="assina">RODRIGO MAIA</p><p class="identifica">ATO de 25 de janeiro de 2019</p><p>O PRESIDENTE DA CÂMARA DOS DEPUTADOS, no uso das atribuições que lhe confere a alínea "b" do inciso I do artigo 1º do Ato da Mesa n. 205, de 28 de junho de 1990, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor CARLOS MAGNO ZUQUI LISBOA, ponto n. 2256, no cargo efetivo de Analista Legislativo, atribuição Técnico em Comunicação Social, Classe Especial, Padrão 10, nos termos do artigo 3º da Emenda Constitucional n. 47, de 5 de julho de 2005.</p><p class="assina">RODRIGO MAIA</p><p class="identifica">ATO de 28 de janeiro de 2019</p><p>O PRESIDENTE DA CÂMARA DOS DEPUTADOS, no uso das atribuições que lhe confere a alínea "b" do inciso I do artigo 1º do Ato da Mesa n. 205, de 28 de junho de 1990, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor CARLOS AUGUSTO DE CARVALHO, ponto n. 5621, no cargo efetivo de Técnico Legislativo, atribuição Assistente Administrativo, Classe Especial, Padrão 10, nos termos do artigo 3º da Emenda Constitucional n. 47, de 5 de julho de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p class="assina">RODRIGO MAIA</p><p class="identifica">ATO de 29 de janeiro de 2019</p><p>O PRESIDENTE DA CÂMARA DOS DEPUTADOS, no uso das atribuições que lhe confere a alínea "b" do inciso I do artigo 1º do Ato da Mesa n. 205, de 28 de junho de 1990, resolve:</p><p>Aposentar, por invalidez, com proventos proporcionais, o servidor LUIZ BERNARDO DA COSTA, no cargo efetivo de Técnico Legislativo, atribuição Agente de Transporte Legislativo, Classe Especial, padrão 10, com fundamento no inciso I do § 1º do artigo 40 da Constituição da República Federativa do Brasil, combinado com o artigo 6º-A da Emenda Constitucional n. 41, de 19 de dezembro de 2003, incluído pela Emenda Constitucional n. 70, de 29 de março de 2012, e com o inciso I do artigo 186 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, acrescido da vantagem prevista no artigo 62-A deste último Diploma Legal.</p><p class="assina">RODRIGO MAIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>