<xml><article id="7116768" name="PTSE 165 e 166" idOficio="5138395" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/01/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="12" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11391577">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 165, DE 15 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 165, DE 15 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, SUBSTITUTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 8.852, de 20 de setembro de 2016, e o que consta no Processo SEI nº 21000.054311/2018- 04, resolve:</p><p>Exonerar, a partir de 12 de dezembro de 2018, FREDERICO BRAGA BARRETO, matrícula SIAPE n° 0029120, do cargo em comissão de Chefe de Divisão, código DAS 101.2, da Coordenação-Geral de Administração, Finanças, Pesquisas, Extensão e Desenvolvimento, do Departamento da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira, da Secretaria-Executiva, ficando dispensado do encargo de substituto que atualmente exerce.</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 166, DE 15 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 8.852, de 20 de setembro de 2016, e o que consta no Processo nº 21000.054311/2018-04, resolve:</p><p>Designar LUIS RICARDO BRUGGEMANN, matrícula SIAPE nº 1625245, para exercer o encargo de substituto do Coordenador, código DAS 101.3, Antônio Siqueira Assreuy, da Coordenação-Geral de Administração, Finanças, Pesquisas, Extensão e Desenvolvimento, do Departamento da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira, da Secretaria-Executiva, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p class="assina">MARCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>