<xml><article id="7300205" name="PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO - NOM" idOficio="5155731" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2019" artClass="00016:00054:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="76" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=76" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11422287">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, designado nos termos da Portaria n.º 2.231/2018/GR/Ifap, de 13 de dezembro de 2018, publicada no DOU n.º 241, página 11, Seção 2, em 17 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 166 Art. 1.º Nomear em caráter efetivo, no quadro de pessoal deste Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, Campus Laranjal do Jari, nos termos do artigo 9º, inciso I, da Lei 8.112/90, Heliana Farias dos Santos, habilitada no Concurso Público, conforme resultado final e homologação, Edital n.º 11/2016, publicado no DOU de 06/06/2016, Seção III, páginas 44-48, retificado pelo Edital nº 13/2016, publicado no DOU de 16/06/2016, Seção III, página 37, para exercer o cargo de Técnico em Enfermagem, Classe D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 101, através da Lei nº 11.091, de 12/01/2005, DOU de 13/01/2005, em regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, na vaga de código: 0835886.</p><p>Nº 168 Art. 1.º Nomear em caráter efetivo, no quadro de pessoal deste Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, Campus Macapá, nos termos do artigo 9º, inciso I, da Lei 8.112/90, Rômulo Santana Pires, habilitado no Concurso Público, conforme resultado final e homologação, Edital nº 11/2016, publicado no DOU de 06/06/2016, Seção III, páginas 44-48, retificado pelo Edital nº 13/2016, publicado no DOU de 16/06/2016, Seção III, página 37, para exercer o cargo de Técnico em Laboratório - Edificações, Classe D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 101, através da Lei nº 11.091, de 12/01/2005, DOU de 13/01/2005, em regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, na vaga de código: 0833606.</p><p>Nº 169 Art. 1.º Nomear em caráter efetivo, no quadro de pessoal deste Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, Campus Macapá, nos termos do artigo 9º, inciso I, da Lei 8.112/90, Leonildo Santos de Souza, habilitado no Concurso Público, conforme resultado final e homologação, Edital nº 11/2016, publicado no DOU de 06/06/2016, Seção III, páginas 44-48, retificado pelo Edital nº 13/2016, publicado no DOU de 16/06/2016, Seção III, página 37, para exercer o cargo de Técnico em Laboratório - Mineração, Classe D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 101, através da Lei nº 11.091, de 12/01/2005, DOU de 13/01/2005, em regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, na vaga de código: 0834295.</p><p>Nº 170 Art. 1.º Nomear em caráter efetivo, no quadro de pessoal deste Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, Campus Porto Grande, nos termos do artigo 9º, inciso I, da Lei 8.112/90, Herbert de Oliveira Silva, habilitado no Concurso Público, conforme resultado final e homologação, Edital nº 11/2016, publicado no DOU de 06/06/2016, Seção III, páginas 44-48, retificado pelo Edital nº 13/2016, publicado no DOU de 16/06/2016, Seção III, página 37, para exercer o cargo de Técnico em Contabilidade, Classe D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 101, através da Lei nº 11.091, de 12/01/2005, DOU de 13/01/2005, em regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, na vaga de código: 0835561.</p><p>Nº 171 Art. 1.º Nomear em caráter efetivo, no quadro de pessoal deste Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, Campus Avançado Oiapoque, nos termos do artigo 9º, inciso I, da Lei 8.112/90, Wanne Karolinne Souza de Miranda, habilitada no Concurso Público, conforme resultado final e homologação, Edital publicado no DOU de 20/03/2018, Seção III, página 38, para exercer o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina/Área Inglês, Classe D, Nível I, Padrão I, através da Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, DOU de 31/12/2012, em regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, em tempo integral, com Dedicação Exclusiva, em consonância com o artigo 20, inciso I, da Lei 12.772/2012, na vaga de código: 0953034.</p><p class="assina">LUTEMBERG FRANCISCO DE ANDRADE SANTANA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>