<xml><article id="7303338" name="Portaria 1 - Comissão Liquidação" idOficio="5156024" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2019" artClass="00008:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Cidadania/Autoridade de Governança do Legado Olímpico" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11422727">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1, DE 28 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1, DE 28 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA AUTORIDADE GOVERNANÇA DO LEGADO ESPORTIVO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Lei nº 13.474., de 23 de agosto de 2017, publicada no D.O.U. de 24 de agosto de 2017 e Decreto nº 9.299 de 05 de março de 2018, publicada no D.O.U. de 06 de março de 2018, resolve:</p><p>Art. 1° Designar, respectivamente, como contador e gestor financeiro do consórcio público, sob a forma de autarquia em regime especial, denominado Autoridade Pública Olímpica - APO, órgão 91214 e as suas Unidades Gestoras: 913001 (União), 913002 (Estado do Rio de Janeiro) e 913003 (Município do Rio de Janeiro), os servidores abaixo indicados:</p><p>I - Nelson Araújo dos Santos, CPF nº 757.819.997-87; e</p><p>II - José Alexandre Pires, CPF nº 760.800.307-30.</p><p>Art. 2° Designar para a Comissão de Liquidação do Passivo do Consórcio Público, sob a forma de autarquia em regime especial, denominado Autoridade Pública Olímpica - APO, os servidores abaixo indicados:</p><p>I - Antônio Valter Tavares da Silva, CPF nº 637.117.295-68.</p><p>II - Fabiana Hespanhol, CPF nº 028.184.647-22;</p><p>III - Luiz Octávio Mendes de Oliveira Castro, CPF nº 610.676.107-82.</p><p>Art. 3° Ficam convalidados os atos praticados no órgão 91214 e as suas Unidades Gestoras, a contar de 12 de janeiro de 2018.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, ficando revogada a Portaria nº 44, de 26 de julho de 2018.</p><p class="assina">PAULO MÁRCIO DIAS MELLO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>