<xml><article id="7028516" name="Portaria 05 2019 LAI e CORE-TO" idOficio="5130188" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/01/2019" artClass="00044:00469:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DOS REPRESENTANTES COMERCIAIS NO ESTADO DO TOCANTINS-CORE-TO" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="8" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11377226">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA   N°  5,  de  3 de janeiro de 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 5, de 3 de janeiro de 2019</p><p>O Presidente do Conselho Regional dos Representantes Comerciais do Estado do Tocantins, autarquia federal, criado pela Lei nº 4.886/65 e suas alterações posteriores e usando das atribuições que lhe conferem o art. 25, aliena "k" do regimento interno, bem como pela circular nº 07 de 21 de março de 2016 e ofício de Requisição nº 26-284/2016, do Tribunal de Contas da União, resolve:</p><p>Art. 1º - NOMEAR a servidora Daiane Moreira do Nascimento, brasileira, solteira, assistente administrativa, RG nº 1075854 - SSP/TO e CPF nº 049.445.241-29, para o cumprimento das normas relativas ao acesso à informação, com observância aos princípios da administração pública e em conformidade com a Lei nº 12.527/2011 - LAI e com o Decreto nº 7.724/2012, no sentido de monitorar a implementação da LAI; implementar o Portal da Transparência; ser a responsável pelo Sistema de Informação ao Cidadão; ouvidora.</p><p>Art. 2º - Compete à servidora nomeada reunir e gerir as informações nas mais variadas fontes e disponibilizá-las de forma consistente e transparente para toda a sociedade, recomendando as medidas indispensáveis ao correto cumprimento do disposto na Lei nº 12.527/2011 - LAI e no Decreto nº 7.724/2012.</p><p>Art. 3º Compete à servidora alimentar e manter atualizadas as informações contidas no referido Portal.</p><p>Art. 4º Compete a servidora atender e orientar o público quanto ao acesso às informações.</p><p>Art. 5º Compete a servidora a função de Ouvidora; receber reclamações, sugestões e críticas e encaminhá-las ao setor competente.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 7º - Revoga a portaria nº 22/2017 de 14 de julho de 2017 e demais disposições em contrário.</p><p></p><p class="assina">Davi Aparecido da Silva Pereira</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>