<xml><article id="6947871" name="PT 1, 2 E 3 JUAZEIRO DO NORTE__2" idOficio="5124033" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/01/2019" artClass="00013:00029:00237:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Nordeste em Recife/Gerência Executiva - B - em Juazeiro do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="3" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11366709">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS De 2  DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS De 2 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A GERENTE EXECUTIVA DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL EM JUAZEIRO DO NORTE, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto nº 9.104, de 24 de julho de 2017, que aprova a Estrutura Regimental e o Quadro Demonstrativo dos Cargos em Comissão, das Funções Gratificadas e das Funções Comissionadas do INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria MDS nº 2.178, de 23 de maio de 2018, publicada no DOU nº 99 de 24 de maio de 2018, seção 1 pág. 87; art. 5º inciso II, resolve:</p><p>Nº 1 - Designar, a servidora Maria Tamiris dos Santos, Técnico do Seguro Social, mat. 1956144, CPF 1954838395, para a Função Gratificada de Substituta do Chefe da Seção de Logista, Licitação e Contratos e Engenharia, código FG-01, da Gerência Executiva do INSS em Juazeiro do Norte/CE (05.021).</p><p>Nº 2 - Dispensar, a pedido, o servidor Francisco Moreira Filho, Técnico do Seguro Social mat. 0884551, CPF 22267379368 da Função Gratificada de Substituto do Chefe da Seção de Logista, Licitação e Contratos e Engenharia, código FG-01, da Gerência Executiva do INSS em Juazeiro do Norte/CE (05.021).</p><p>Nº 3 - Dispensar, apedido, a servidora Lorena Soares Lins, Técnico do Seguro Social mat. 2018629, CPF 2658829310 da Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios, código FG- 003, da Agência do INSS de Juazeiro do Norte/CE(05.021.080), vinculada a Gerência Executiva do INSS em Juazeiro do Norte/CE (05.021).</p><p class="assina">MARIA LUCRÉCIA CARDOSO CALLOU</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>