<xml><article id="7210553" name="Ps_5100_5101_5103_5104_5105_5106" idOficio="5147073" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/01/2019" artClass="00024:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11406736">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 22 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 22 de janeiro de 2019</p><p>A Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Decreto de 03 de janeiro de 2017, da Presidência da República e pelo Decreto nº 8.932, de 14 de dezembro de 2016 - Estatuto da Fiocruz, resolve:</p><p>Nº 5.100 - Dispensar, ROSELI DA FONSECA ROCHA, da função comissionada de chefe do Serviço Social, código FCPE 101.1, n.º 45.0643, da INSTITUTO NACIONAL DE SAÚDE DA MULHER, DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE FERNANDES FIGUEIRA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.101 - Designar, ROSELI DA FONSECA ROCHA, para a Função Gratificada, código FG 2, n.º 45.0670, do INSTITUTO NACIONAL DE SAÚDE DA MULHER, DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE FERNANDES FIGUEIRA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.103 - Dispensar, a pedido, ELIANE MATHIAS TAVORA, da Função Gratificada, código FG 1, n.º 45.0082, da COORDENAÇÃO-GERAL DE ADMINISTRAÇÃO, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.104 - Dispensar, MARIANA SETUBAL NASSAR DE CARVALHO, da Função Gratificada, código FG 3, n.º 45.0692, do INSTITUTO NACIONAL DE SAÚDE DA MULHER, DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE FERNANDES FIGUEIRA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.105 - Designar, JULIANA MARTINS RODRIGUES FERREIRA, para a Função Gratificada, código FG 2, n.º 45.0673, do INSTITUTO NACIONAL DE SAÚDE DA MULHER, DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE FERNANDES FIGUEIRA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.106 - Designar, DIONE CORREA DE ARAUJO DOCK, para a função comissionada de chefe do Serviço Social, código FCPE 101.1, n.º 45.0643, do INSTITUTO NACIONAL DE SAÚDE DA MULHER, DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE FERNANDES FIGUEIRA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p class="assina">NÍSIA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>