<xml><article id="6955994" name="PUBLICAR-7-JANEIRO-DOU2-SGMPFADJ" idOficio="5124281" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/01/2019" artClass="00039:00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="4" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11367098">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3, DE 2 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3, DE 2 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL ADJUNTA DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 7º - inciso III, da Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, e tendo em vista o disposto no artigos 9º - inciso II e 35 - inciso I da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PR-SP-00139981/2018, resolve:</p><p>1. Exonerar JANAINA CONCEICAO CARVALHO MOTA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 16288, do cargo em comissão de Assessora Nível IV, CC-4, do Gabinete do Procurador Regional da República Marcos José Gomes Corrêa na Procuradoria Regional da República da 1ª Região.</p><p>2. Apostilar a nomeação de IEDA KATSUE HASHIMOTO, Bacharela em Direito, matrícula nº 27143, do cargo em comissão de Assessora Nível II, CC-2, de Gabinete de Procurador da República na Procuradoria da República no Estado de São Paulo, realizada originalmente pela Portaria SG nº 334, de 15 de abril de 2015, publicada no DOU de 16 de abril de 2015, para considerar a nomeação para exercer o cargo em comissão de Assessora Nível IV, CC-4, do Gabinete do Procurador Regional da República Marcos José Gomes Corrêa na Procuradoria Regional da República da 1ª Região.</p><p class="assina">ELOÁ TODARELLI JUNQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>