<xml><article id="6984777" name="Documento sem título" idOficio="5127420" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/01/2019" artClass="00016:00108:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Cariri" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="5" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11372869">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  7 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR PRO TEMPORE DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO CARIRI, Juscelino Pereira Silva, no uso da atribuição que lhe confere a Portaria n.º 52, de 1º de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União no dia 2 de fevereiro de 2018, seção 2, página 30, e tendo em vista o Termo de Transmissão de Exercício do Cargo de Reitor de 07 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 3 - Art. 1º. Nomear, em caráter efetivo, em virtude de habilitação em concurso público, nos termos do art. 9°, inciso I e art. 10 da Lei 8.112/90, para o quadro permanente desta IFES, Paola Rodrigues de Godoy Accioly, cargo Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto A, Titulação Doutorado, regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, edital de inscrição nº 57/2016/UFCA, homologado pelo edital nº 42/2017/UFCA, publicado no D.O.U. em 29/06/2017, Seção 03, página 58. Código da vaga 999483, redistribuído pela Portaria nº 321/MEC, publicada no D.O.U. em 10/04/2014.</p><p>Art. 2º. A posse ocorrerá, improrrogavelmente, no prazo de 30 (trinta) dias, nos termos do art. 13, § 1º, Lei 8.112/90.</p><p>Nº 4 - Art. 1º. Nomear, em caráter efetivo, em virtude de habilitação em concurso público, nos termos do art. 9°, inciso I e art. 10 da Lei 8.112/90, para o quadro permanente desta IFES, Diego Antônio Alves de Sousa, cargo Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Auxiliar, Titulação Graduação, regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, edital de inscrição nº 57/2016/UFCA, homologado pelo edital nº 76/2016/UFCA, publicado no D.O.U. em 22/12/2016, Seção 03, página 73 e prorrogado pelo edital nº 41/2018/UFCA, publicado no D.O.U. em 19/12/2018, Seção 03, página 62. Código da vaga 999503, redistribuído pela Portaria nº 321/MEC, publicada no D.O.U. em 10/04/2014.</p><p>Art. 2º. A posse ocorrerá, improrrogavelmente, no prazo de 30 (trinta) dias, nos termos do art. 13, § 1º, Lei 8.112/90.</p><p>Nº 5 - Art. 1º. Nomear, em caráter efetivo, em virtude de habilitação em concurso público, nos termos do art. 9°, inciso I e art. 10 da Lei 8.112/90, para o quadro permanente desta IFES, Nelson Carvalho Sandes, cargo Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto A, Titulação Doutorado, regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, edital de inscrição nº 57/2016/UFCA, homologado pelo edital nº 42/2017/UFCA, publicado no D.O.U. em 29/06/2017, Seção 03, página 58. Código da vaga 999453, redistribuído pela Portaria nº 321/MEC, publicada no D.O.U. em 10/04/2014.</p><p>Art. 2º. A posse ocorrerá, improrrogavelmente, no prazo de 30 (trinta) dias, nos termos do art. 13, § 1º, Lei 8.112/90.</p><p>Nº 6 - Art. 1º. Nomear, em caráter efetivo, em virtude de habilitação em concurso público, nos termos do art. 9°, inciso I e art. 10 da Lei 8.112/90, para o quadro permanente desta IFES, Hugo Azevedo Rangel de Morais, cargo Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Assistente A, Titulação Mestrado, regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, edital de inscrição nº 57/2016/UFCA, homologado pelo edital nº 22/2018/UFCA, publicado no D.O.U. em 18/05/2018, Seção 03, página 63. Código da vaga 999470, redistribuído pela Portaria nº 321/MEC, publicada no D.O.U. em 10/04/2014.</p><p>Art. 2º. A posse ocorrerá, improrrogavelmente, no prazo de 30 (trinta) dias, nos termos do art. 13, § 1º, Lei 8.112/90.</p><p class="assina">JUSCELINO PEREIRA SILVA</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>