<xml><article id="7163347" name="PORTARIA GPR 86" idOficio="5142281" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/01/2019" artClass="00043:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00012" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="14" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11398242">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  86, DE 17 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA 86, DE 17 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA Nº 1002469/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a partir do dia 15 de janeiro de 2019, ALEX GOMES ANTUNES, matrícula N. 315.074, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal da Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete, destinada ao Secretário do Juiz da 4ª Vara Criminal da Circunscrição Judiciária de Ceilândia.</p><p>Art. 2º Designar CRISTIANE BARBOSA LEAL, matrícula N. 316.821, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete, destinada ao Secretário do Juiz da 4ª Vara Criminal da Circunscrição Judiciária de Ceilândia, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-01, de Executante da referida Unidade.</p><p>Art. 3º Designar NARA LÚCIA FERNANDES DA SILVA, matrícula N. 317.743, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-01, de Executante da 4ª Vara Criminal da Circunscrição Judiciária de Ceilândia.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. ROMÃO C. OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>