<xml><article id="7324383" name="Portarias 14.15.16.17.18.19.2019" idOficio="5157445" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2019" artClass="00016:00069:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Campus Sabará" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11425925">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs  DE 25 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 25 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A DIRETORA GERAL PRO-TEMPORE SUBSTITUTA DO INSTITUTO FEDERAL DEEDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS - CAMPUS SABARÁ, nomeada pela portaria nº 78 de 15 de janeiro de 2019, publicada no DOU de 17 de janeiro de 2019, Edição 12, Seção 2, páginas 22 e no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria IFMG nº 475 de 06 de abril de 2016, publicada no DOU de 15 de abril de 2016, seção 2, pág.17, retificada pela Portaria IFMG nº 805, de 04 de julho de 2016, publicada no DOU de 06 de julho de 2016, Seção 2, pág. 22, retificada pela Portaria IFMG nº 1078, de 27 de setembro de 2016, publicada no DOU de 04 de outubro de 2016, Seção 2, pág. 20, resolve:</p><p>Nº 14 - Art. 1º. DISPENSAR o servidor EDER AGUIAR MENDES DE OLIVEIRA, ocupante do cargo efetivo Assistente de Aluno, Matrícula SIAPE nº 2245582, da função de Coordenador de Registro e Controle Acadêmico do IFMG - Campus Sabará, Função Gratificada - código FG-01, com vigência a partir de 31 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 15 - Art. 1º. DISPENSAR o servidor EDSON DOS REIS CACHOEIRA, ocupante do cargo efetivo Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 2061514, da função de Coordenador Substituto de Registro e Controle Acadêmico do IFMG - Campus Sabará, Função Gratificada - código FG-01, com vigência a partir de 31 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 16 - Art. 1º. DESIGNAR o servidor EDSON DOS REIS CACHOEIRA, ocupante do cargo efetivo Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 2061514, para a função de Coordenador de Registro e Controle Acadêmico do IFMG - Campus Sabará, Função Gratificada - código FG-01, com vigência a partir de 31 de janeiro de 2019</p><p>Nº 17 - Art. 1º. DESIGNAR o servidor PEDRO HENRIQUE TAFAS DUQUE, ocupante do cargo efetivo Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 2015404, para a função de Coordenador Substituto de Registro e Controle Acadêmico do IFMG - Campus Sabará, Função Gratificada - código FG-01, com vigência a partir de 31 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 18 - Art. 1º. DISPENSAR a servidora ERICA MELANIE RIBEIRO NUNES, ocupante do cargo efetivo Técnico em Assuntos Educacionais, Matrícula SIAPE nº 2149237, da função de Supervisão dos Cursos Superiores do IFMG - Campus Sabará.com vigência a partir de 31 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 19 - Art. 1º. DESIGNAR o servidor EDER AGUIAR MENDES DE OLIVEIRA, ocupante do cargo efetivo Assistente de Aluno, Matrícula SIAPE nº 2245582, para a função de Supervisão dos Cursos Superiores do IFMG - Campus Sabará Função Gratificada - código FG-02, com vigência a partir de 31 de janeiro de 2019.</p><p>Art. 2º. Determinar que a presente Portaria seja devidamente publicada no Boletim de Serviços do IFMG Campus Sabará e no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 3º. Determinar que a Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação da presente Portaria.</p><p>Art. 4º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Erica Melanie Ribeiro Nunes,</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>