<xml><article id="6898697" name="Aposentadoria Helena Beatriz Osó" idOficio="5119732" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="02/01/2019" artClass="00039:00058:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 19ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="1-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11357728">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº  152, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 152, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA DÉCIMA NONA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o que consta no PROAD TRT 19ª 8250/2018, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária, com fundamento legal no art. 3º da Emenda Constitucional nº. 47/2005, c/c o artigo 7º da Emenda Constitucional nº. 41/2003 e art. 186, inciso III, alínea "a", da Lei nº. 8.112/90, a HELENA BEATRIZ OSÓRIO WESTPHALEN, no cargo efetivo de Analista Judiciário, Área Judiciária, Nível Superior, Classe "C", Padrão 13, decorrente do enquadramento pela Lei nº. 12.774/2012, integrante do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, com proventos integrais e com paridade, com a incidência da Gratificação de Atividade Judiciária - GAJ, estabelecida pelo art. 11 da Lei nº. 11.416/2006, calculada com o percentual de 130% (cento e trinta por cento) sobre o valor do vencimento básico do cargo estabelecido no Anexo II da Lei nº. 11.416/2006, observado o contido no art. 13, § 1º, da Lei nº. 11.416/2006, alterada pela Lei nº. 13.317/2016, acrescidos de 5/5 (cinco quintos) de CJ-3, de acordo com o art. 62 da Lei nº. 8.112/90, c/c as Leis nº. 8.911/94 e 9.624/98, transformados em VPNI (art. 15, § 1º, da Lei nº. 9.527/97; de 14% (quatorze por cento) de GATS (anuênios), de acordo com o art. 67 da Lei nº. 8.112/90, RA nº 04/97-TRT 19ª e RA nº. 20/98-TRT 19ª, Ofício Circular nº. 36/SRH-MP e Decisões do TCU; Adicional de Qualificação, no percentual de 7,5% (sete vírgula cinco por cento), em conformidade com os artigos 14 e 15, item III, da Lei nº. 11.416/2006.</p><p>Os efeitos desta aposentadoria vigoram a partir da publicação deste Ato, conforme dispõe o art. 188 da Lei nº. 8.112/90.</p><p></p><p class="assina">ANNE HELENA FISCHER INOJOSA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>