<xml><article id="7171634" name="PORTARIA N° 289-DEADI-SEORI-SG-M" idOficio="5143461" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/01/2019" artClass="00011:00033:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria de Orçamento e Organização Institucional/Departamento de Administração Interna" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="14" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11399863">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 289/DEADI/SEORI/SG-MD, DE 18 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 289/DEADI/SEORI/SG-MD, DE 18 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE ADMINISTRAÇÃO INTERNA, com o fulcro nos arts. 143, 148, 149 e 152 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no uso de suas atribuições previstas no inciso II do art. 35 do Anexo I do Decreto nº 9.570, de 20 de novembro de 2018, e em atendimento ao solicitado no Memorando nº 21/CPAD, de 4 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Reconduzir os servidores JOCYANE KARISE FIGUEROA - matrícula Siape nº 2342055, TEREZINHA DE JESUS ALVES NUNES - matrícula Siape nº 0.660.888, e EDISOM ROGÉRIO AIDAS HOTT - matrícula Siape nº 1239181, designados pela Portaria nº 1978/DEADI/SEORI/SG-MD, de 22 de maio de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 99, de 24 de maio de 2018, Seção 2, pág. 14, e Portaria nº 2260/DEADI/SEORI/SG-MD, de 15 de junho de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 115, de 18 de junho de 2018, Seção 2, pág. 10, e prorrogada por meio da Portaria nº 2730/DEADI/SEORI/SG-MD, de 20 de julho de 2018, publicada no Diário Oficial nº 140, de 23 de julho de 2018, Seção 2, pág. 10; reconduzida pela Portaria nº 3513/DEADI/SEORI/SG-MD, de 18 de setembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 183, de 21 de setembro de 2018, Seção 2, pág. 10; prorrogada pela Portaria nº 4125/DEADI/SEORI/SG-MD, de 19 de novembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 223, de 21 de novembro de 2018, Seção 2, pág. 8, para, sob a presidência da primeira, constituírem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar - PAD, visando à ultimação dos trabalhos pertinentes ao Processo nº 60580.000064/2018-96, bem como proceder ao exame dos atos e fatos conexos que emergirem no curso dos trabalhos, observado o princípio do contraditório com meios de ampla defesa.</p><p>Art. 2º Estabelecer o prazo de até 60 (sessenta) dias para a conclusão dos trabalhos da referida Comissão.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ADRIANO PORTELLA DE AMORIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>