<xml><article id="6972051" name="Portarias nºs 01 e 02 - 07.01.20" idOficio="5125947" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/01/2019" artClass="00008:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Cidadania/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="5" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11370146">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA CIDADANIA, tendo em vista o que dispõe o Decreto nº 8.949, de 29 de dezembro de 2016, e no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 1º, da Portaria MDS nº 239, de 09 de novembro de 2012, e em conformidade com o art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 1 - Dispensar a servidora MIRLANE KLIMACH GUIMARÃES, SIAPE n° 2479306, CPF n° 869.219.751-34, do encargo de substituta eventual do cargo em comissão de Coordenador-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Apoio aos Sistemas Públicos Agroalimentares Locais, do Departamento de Estruturação e Integração de Sistemas Públicos Agroalimentares, da Secretaria Nacional de Segurança Alimentar e Nutricional, deste Ministério.</p><p>Nº 2 - Designar a servidora PATRÍCIA LIMA NOBRE, SIAPE nº 1572194, CPF nº 869.219.751-34, para exercer o encargo de substituta eventual do cargo em comissão de Coordenador-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Apoio aos Sistemas Públicos Agroalimentares Locais, do Departamento de Estruturação e Integração de Sistemas Públicos Agroalimentares, da Secretaria Nacional de Segurança Alimentar e Nutricional, deste Ministério, em seus afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares, do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">TATIANA ALVARENGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>