<xml><article id="7179036" name="Portaria 111 a 118-2019 Nom Sirl" idOficio="5144067" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/01/2019" artClass="00017:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="14" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11401378">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA INFRAESTRUTURA, no uso da competência que lhe foi delegada nos termos do inciso II, art. 3º, do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 111 - Nomear SIRLÂNIA ALVES TEIXEIRA, CPF nº 097.070.976-55, para exercer o cargo de Chefe de Divisão, código DAS 101.2, do Departamento de Outorgas e Patrimônio da Secretaria Nacional de Aviação Civil do Ministério da Infraestrutura.</p><p>Nº 112 - Nomear LARISSA LOPES MACÊDO FELIX, CPF nº 485.802.601-91, para exercer o cargo de Chefe de Divisão, código DAS 101.2, do Departamento de Políticas Regulatórias da Secretaria Nacional de Aviação Civil do Ministério da Infraestrutura.</p><p>Nº 113 - Designar JEFERSON JUN ITO, CPF nº 091.610.188-64, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, do Departamento de Outorgas e Patrimônio da Secretaria Nacional de Aviação Civil do Ministério da Infraestrutura.</p><p>Nº 114 - Designar PATRÍCIA PINTO GONÇALVES, CPF nº 018.069.943-13, servidora do quadro de pessoal do Ministério da Economia, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, do Departamento de Outorgas e Patrimônio da Secretaria Nacional de Aviação Civil do Ministério da Infraestrutura.</p><p>Nº 115 - Nomear CARLOS EDUARDO DE SOUZA PEREIRA, CPF nº 275.418.431-72, empregado do quadro de pessoal da Centrais Elétricas Brasileiras S.A-Eletrobrás, para exercer o cargo de Chefe de Divisão, código DAS 101.2, do Departamento de Políticas Regulatórias da Secretaria Nacional de Aviação Civil do Ministério da Infraestrutura.</p><p>Nº 116 - Nomear LEONARDO MEDEIROS MARTINS GONÇALVES, CPF nº 842.069.341-72, servidor do quadro de pessoal do Ministério da Economia, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código DAS 101.2, do Departamento de Políticas Regulatórias da Secretaria Nacional de Aviação Civil do Ministério da Infraestrutura.</p><p>Nº 117 - Designar JACKELINE GONÇALVES DE OLIVEIRA, CPF nº 999.586.601-30, servidora do quadro de pessoal do Ministério da Economia, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, do Departamento de Políticas Regulatórias da Secretaria Nacional de Aviação Civil do Ministério da Infraestrutura.</p><p>Nº 118 - Designar MARCELO RYUDI KOMENO, CPF nº 963.144.861-49, servidor do quadro de pessoal do Ministério da Economia, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Secretaria Nacional de Aviação Civil do Ministério da Infraestrutura.</p><p class="assina">TARCISIO GOMES DE FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>