<xml><article id="7165475" name="035 A 898" idOficio="5143103" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="21/01/2019" artClass="00043:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="14" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11399238">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO nº  898, DE 19 DE DEZEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO nº 898, DE 19 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>A Desembargadora Presidente do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o disposto no artigo 37, da Lei nº 8.112/1990, com a redação dada pela Lei nº 9.527/1997; de acordo com a Resolução nº 146/2012, do C. Conselho Nacional da Justiça, e conforme o que consta no Processo de Redistribuição PROAD nº 33272/2018, resolve:</p><p>Art. 1º Cessar os efeitos do Ato PR nº 216, publicado no Diário Oficial da União, Seção 02, Poder Judiciário, página 61, em 18 de março de 2015, que removeu, a pedido, por permuta, a servidora PAULA DANTAS BARBOSA MASCARENHAS ROSA, matrícula nº 153257, Analista Judiciário - Área Judiciária, Especialidade Oficial de Justiça Avaliador Federal, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região para o E. Tribunal Regional do Trabalho da 5ª Região.</p><p>Art. 2º Redistribuir o cargo de Analista Judiciário - Área Judiciária, Especialidade Oficial de Justiça Avaliador Federal, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, ocupado pela servidora PAULA DANTAS BARBOSA MASCARENHAS ROSA, matrícula nº 153257, para o Quadro Permanente do Tribunal Regional do Trabalho da 5ª Região, em reciprocidade com o cargo de Analista Judiciário - Área Judiciária, Especialidade Oficial de Justiça Avaliador Federal, ocupado por Janice Chasseraux Marques.</p><p>Art. 3º Este Ato PR entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RILMA APARECIDA HEMETÉRIO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>