<xml><article id="6998361" name="Portaria 21, 22, 23, 24 (DOU 09." idOficio="5128742" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/01/2019" artClass="00016:00126:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="6" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11374981">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE  8 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 8 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 21 Art. 1º - CONCEDER Pensão por morte, em favor de MARIA MONTEIRO DA CRUZ DE ANDRADE LIRA, cônjuge e beneficiária do citado benefício deixado pelo servidor aposentado desta Universidade JOSÉ GUERRA DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 0384861, falecido em 09/12/2018. De acordo com o inciso I do § 7º do art. 40 da Constituição Federal, na redação da E.C. nº 41/2003, c/c os art. 215, caput, 217, I e 222, da Lei nº. 8.112, de 11/12/1990, com a nova redação dada pelo art. 3º da Lei nº 13.135, de 17/06/2015, DOU de 18/06/2015, e o art. 54, I, da ON nº 3/04-SPS-MPS.</p><p>Art. 2º - A referida pensão, de natureza vitalícia, deverá ser paga a partir de 09/12/2018, na forma definida no inciso I do art. 2º da Lei nº 10.887/04, tendo em vista ser a requerente a única beneficiária pensionável. (Processo UFRPE Nº 23082.024969/2018-46)</p><p>Nº 22 AUTORIZAR, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) ROSANGELA VIDAL DE SOUZA ARAUJO, Matrícula SIAPE nº 1925138, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, com ônus parcial para esta Universidade, durante o período de 07/03/2019 a 04/06/2019, para a realização de Pós-Doutorado na Universidade de Santiago de Compostela (USC/Espanha), conforme Decisão nº 683/2018, de 10/12/2018, da Comissão Permanente de Pessoal Docente, bem como autorização da Administração Superior desta Universidade, constantes no processo acima mencionado. (Processo UFRPE Nº 23082.021320/2018-73)</p><p>Nº 23 AUTORIZAR, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) CICERO GARROZI, Matrícula SIAPE Nº 2514934, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, com ônus parcial para esta Universidade, durante o período de 01/03/2019 a 29/02/2020, para a realização de Pós-Doutorado na Universitat Oberta de Catalunya (UOC), na Espanha, conforme Decisão nº 696/2018, de 21/12/2018, da Comissão Permanente de Pessoal Docente, bem como autorização da Administração Superior desta Universidade, constantes no processo acima mencionado. (Processo UFRPE Nº 23082.024387/2018-60)</p><p>Nº 24 NOMEAR em caráter efetivo, para provimento de cargo de Professor do Magistério Superior desta Universidade, Classe "A", Nível 01, denominação Adjunto A, DANIELE REGINA PARIZOTTO, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, em Regime de Dedicação Exclusiva, na vaga decorrente da aposentadoria de REGINALDO BARROS, conforme Portaria nº 1.589/2018-GR, de 27/12/2018, publicada no Diário Oficial da União em 28/12/2018, a partir da publicação no Diário Oficial da União. Código da Vaga nº. 297612. Lotação no(a) Departamento de Agronomia. (Processo UFRPE Nº 23082.025071/2018-95, anexo o Processo UFRPE Nº 23082.025070/2018-41)</p><p class="assina">MARIA JOSÉ DE SENA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>