<xml><article id="6990390" name="DOU02_ATO_ordenador_2018-2020" idOficio="5127803" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="09/01/2019" artClass="00043:00059:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 20ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="6" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11373398">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 3, de 7 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 3, de 7 DE JANEIRO DE 2019</p><p>DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 20ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, especialmente, a autorização contida no Art. 15, B, XXXVII do Regimento Interno, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora MÔNICA OLIVEIRA BARRETO para exercer, por delegação, a função de ORDENADOR DE DESPESA, sendo substituída, nos seus impedimentos legais e eventuais, sucessivamente, pelos servidores SÉRGIO SANTANA DE MATOS e MARTA SANTOS RODRIGUES.</p><p>Art. 2º Determinar que os documentos de despesa sejam assinados, em conjunto com o Ordenador de Despesa, pelo Secretário de Orçamento e Finanças, GIVALDO COSTA NASCIMENTO, sendo substituído, nas suas ausências legais, sucessivamente, pelos servidores AÉLIO FÁBIO OLIVEIRA DE AMORIM e REMO ANDRADE SILVA.</p><p>Art. 3º Observadas a legislação aplicável e as normas em vigor, o ordenador de despesa, e, em seus impedimentos legais, os respectivos substitutos, têm competência para praticar os seguintes atos, dentre outros previstos na legislação:</p><p>a) movimentar recursos orçamentários e financeiros destinados ao atendimento de despesas do Tribunal;</p><p>b) autorizar o empenho de despesas e anulação de empenhos;</p><p>c) assinar os documentos necessários à execução da despesa do Tribunal;</p><p>d) reconhecer despesas de exercícios anteriores;</p><p>e) autorizar pagamento de contratos, fornecimentos e serviços, e glosas de valores nesses procedimentos, mediante despacho fundamentado;</p><p>f) orientar os procedimentos referentes ao encerramento e à abertura do exercício financeiro;</p><p>g) autorizar a inscrição de despesas na conta "Restos a Pagar", conforme definido na legislação;</p><p>h) conceder suprimento de fundos; aprovar a respectiva prestação de contas; dar quitação ao suprido e determinar providências, nos termos da legislação e regulamentos próprio;</p><p>i) autorizar o levantamento de valores depositados em conta garantia de contratos de serviços terceirizados.</p><p class="assina">VILMA LEITE MACHADO AMORIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>