<xml><article id="7201299" name="Portaria nº 0107, 0108, 0111" idOficio="5145912" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/01/2019" artClass="00016:00027:00011:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Amapá/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas/Departamento de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11404656">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 107, DE 21 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 107, DE 21 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto do Presidente da República, de 19 de Setembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União nº 182, de 20 de Setembro de 2018, Seção 2, página 1, e tendo em vista o Memorando Eletrônico nº 5/2019 - CAMPSTN, de 10.01.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - RETIFICAR a Portaria nº 2499/2018, publicada no Diário Oficial da União nº 248, página 12, seção 2, de 27/12/2018, que formalizou a dispensa e designação da Coordenação do Curso de Letras/Português do Campus Santana - CCLLP/CSTN, no Art. 2º, ONDE SE LÊ: "a partir de 02/01/2019", LEIA-SE: "a partir de 08/02/2019".</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 108, DE 21 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral da Universidade Federal do Amapá e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 6/2019 - DCT, de 10.01.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - RETIFICAR a Portaria nº 0050/2019, publicada no Diário Oficial da União nº 7, página 23, seção 2, de 10/01/2019, que formalizou a dispensa e designação da Coordenação do Núcleo de Acessibilidade e Inclusão - NAI, no Art. 1º e Art. 2º, ONDE SE LÊ: "FG-01", LEIA-SE: "FG-02".</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 111, DE 21 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 36, Parágrafo Único, Inciso III, Alínea "b" da Lei nº. 8.112/90, e tendo em vista o que consta nos autos do Documento nº 01/Protocolo 23125.001670/2019-51 - SEPROGEP, de 18.01.2019 e Ofício SEPOD/2ª Vara n° 03, de 16.01.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Remover, com base na decisão judicial constante no Processo nº 1000757-28.2017.4.01.3100 da 2ª Vara da Justiça Federal, a servidora GIRZIA SAMMYA TAJRA ROCHA, Matrícula SIAPE 2268874, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, da Universidade Federal do Amapá - Campus Binacional de Oiapoque - UNIFAP, para Universidade Federal do Piauí - UFPI, nos termos do Art. 36, parágrafo único, inciso III, alínea "b", da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>