<xml><article id="7105767" name="P43319" idOficio="5138260" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/01/2019" artClass="00016:00129:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="11" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11391305">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve</p><p>Nº 433 - Autorizar o afastamento do País de MARTA SILVEIRA PEIXOTO, Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Arquitetura da Faculdade de Arquitetura e com exercício no Programa de Pós-Graduação em Arquitetura, com a finalidade de participar do "II Congreso Internacional Cultura y Ciudad", em Granada, Espanha, no período compreendido entre 22/01/2019 e 26/01/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 61906.</p><p>Nº 434 - Autorizar o afastamento do País de ERICA ROSALBA MALLMANN DUARTE, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Assistência e Orientação Profissional da Escola de Enfermagem, com a finalidade de participar do "IV Curso Internacional de Pesquisa-ação Participativa em Saúde", em Porto, Portugal, no período compreendido entre 26/01/2019 e 11/02/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 60994.</p><p>Nº 435 - Autorizar o afastamento do País de SARA COPETTI KLOHN, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Design e Expressão Gráfica da Faculdade de Arquitetura, com a finalidade de realizar visita à The University of Reading, em Reading, Inglaterra, no período compreendido entre 26/01/2019 e 02/03/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 61943.</p><p>Nº 436 - Autorizar o afastamento do País de MARIA ELIZABETH DA SILVA LUCAS, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Música do Instituto de Artes, com a finalidade de participar de banca de concurso junto à Universidade Nova de Lisboa, em Lisboa, Portugal, no período compreendido entre 03/02/2019 e 14/02/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 61932.</p><p>Nº 437 - Autorizar o afastamento do País de FELIPE DOS SANTOS MARASCHIN, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Botânica do Instituto de Biociências, com a finalidade de realizar visita à University of Natural Resources and Life Sciences, em Viena, Áustria, no período compreendido entre 05/02/2019 e 07/03/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 61512.</p><p>Nº 438 - Autorizar o afastamento do País de BEATRIZ VARGAS DORNELES, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Estudos Especializados da Faculdade de Educação, com a finalidade de participar do "Eleventh Congress of the European Society for Research in Mathematics Education (CERME11)", em Utrecht, Holanda e realizar visita à Universität Kassel, em Kassel, Alemanha, no período compreendido entre 04/02/2019 e 15/02/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Programa de Pós-Graduação em Educação: diárias). Solicitação nº 61683.</p><p>Nº 439 - Autorizar o afastamento do País de RUSSEL TERESINHA DUTRA DA ROSA, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Ensino e Currículo da Faculdade de Educação, com a finalidade de participar do "2do Congreso Internacional de Derechos Humanos, Justicia y Migración" e da "Red Internacional de Derechos Humanos y Derecho Internacional Humanitario", em Guadalajara, México, no período compreendido entre 09/02/2019 e 16/02/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 61472.</p><p class="assina">RUI VICENTE OPPERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>