<xml><article id="6896537" name="02.01.2019" idOficio="5112905" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/01/2019" artClass="00011:00141:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha e Mucuri" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="1-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11343073">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE DEZEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI, no uso de suas atribuições regimentais, tendo em vista o que consta na Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03 de abril de 2014, resolve:</p><p>Nº 3.367 - nomear em caráter efetivo de acordo com o artigo 9º, inciso I e artigo 10 da Lei nº 8112/90, JULIANA COUTO NASCIMENTO, habilitada em Concurso Público de Provas, no cargo de FARMACÊUTICO , E-I-01 em regime de trabalho de 40 Horas Semanais, em vaga decorrente de redistribuição, publicada no D.O.U. de 17/12/2018, código 0672764, com exercício no UFVJM.</p><p>Nº 3.368 - nomear em caráter efetivo de acordo com o artigo 9º, inciso I e artigo 10 da Lei nº 8112/90, VINICIUS SILVA BARBOSA, habilitado em Concurso Público de Provas, no cargo de TÉC DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO , D-I-01 em regime de trabalho de 40 Horas Semanais, em vaga decorrente de posse em outro cargo inacumulável, publicada no D.O.U. de 17/12/2018, código 0904396, com exercício no UFVJM.</p><p>A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação desta Portaria.</p><p class="assina">Gilciano Saraiva Nogueira</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI, no uso de suas atribuições regimentais, tendo em vista o que consta na Portaria Interministerial nº 346, de 26 de setembro de 2013, publicada no DOU de 27 de setembro de 2013, resolve:</p><p>Nº 3.369 - nomear em caráter efetivo de acordo com o artigo 9º, inciso I e artigo 10 da Lei nº 8112/90, HELEN CRISTINA SOARES E SOARES, habilitada em Concurso Público de Provas, no cargo de NUTRICIONISTA-HABILITAÇÃO , E-I-01 em regime de trabalho de 40 Horas Semanais, em vaga decorrente de redistribuição, publicada no D.O.U. de 26/04/2018, código 0308662, com exercício no UFVJM.</p><p>Nº 3.370 - nomear em caráter efetivo de acordo com o artigo 9º, inciso I e artigo 10 da Lei nº 8112/90, VALÉRIA DA SILVA PEREIRA, habilitada em Concurso Público de Provas, no cargo de NUTRICIONISTA-HABILITAÇÃO , E-I-01 em regime de trabalho de 40 Horas Semanais, em vaga decorrente de redistribuição, publicada no D.O.U. de 26/04/2018, código 0225477, com exercício no UFVJM.</p><p>A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação desta Portaria.</p><p class="assina">Gilciano Saraiva Nogueira</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI, no uso de suas atribuições regimentais, resolve:</p><p>Nº 3.394 - exonerar, a pedido, LEANDRO SILVA MARQUES - Professor Adjunto, do cargo de PRÓ-REITOR DE PESQUISA E PÓS GRADUAÇÃO - CD 2, a partir de 2 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 3.395 - exonerar, a pedido, MURILO XAVIER OLIVEIRA - Professor Adjunto, do cargo de DIRETOR DE PÓS GRADUAÇÃO - CD 4, a partir de 2 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 3.396 - nomear MURILO XAVIER OLIVEIRA - Professor Adjunto, para exercer o cargo de PRÓ-REITOR DE PESQUISA E PÓS GRADUAÇÃO - CD 2.</p><p>Nº 3.397 - nomear TERESA CRISTINA DE SOUZA CARDOSO VALE - Professor Associado, para exercer o cargo de DIRETOR DE PÓS GRADUAÇÃO - CD 4.</p><p class="assina">GILCIANO SARAIVA NOGUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>