<xml><article id="7311671" name="547,574,596,597" idOficio="5156583" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2019" artClass="00016:00122:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="85" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=85" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11424243">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de  29 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 547 - Autorizar a cessão para a SUPERINTENDÊNCIA DO DESENVOLVIMENTO DA AMAZÔNIA (SUDAM) do Ministério da Integração Nacional - Unidade Seccional do Sistema Estruturado de Planejamento e de Orçamento Federal, tendo em vista o disposto no art. 16-B, da Lei n. 11.356/2006 e o Decreto n. 9.144, publicado no DOU de 23/08/2017, da servidora ADRIANA BASTOS SILVA CRUZ, matrícula SIAPE-1849602, ocupante do cargo efetivo de ADMINISTRADOR do quadro de pessoal desta Universidade, lotada na PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO (PROAD), para perceber como incentivo a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturados da Administração Pública Federal (GSISTE), nos termos do art. 93, da Lei n. 8.112/1990, a partir de 04 de fevereiro de 2019. Publique-se no Diário Oficial da União, Seção 2.</p><p>Nº 574 - Designar, por recondução, o Professor do Magistério Superior JOAO MARCELO BRAZAO PROTAZIO, para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Matemática e Estatística, FCC- Nível Único, do Instituto de Ciências Exatas e Naturais, a partir de 01 de janeiro de 2019, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90.</p><p>Nº 596 - Autorizar a prorrogação do afastamento da servidora MARIA CECILIA PICINATO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Campus Universitário de Altamira, no período de 30 de março a 27 de julho de 2019, para concluir Pós-Doutorado, na Universidade de Murcia, na Espanha, em regime de Tempo Integral, com ônus limitado.</p><p>Nº 597 - Autorizar o afastamento da servidora CLIVIA MARIA MORAES DE OLIVEIRA CARNEIRO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Instituto de Ciências da Saúde, no período de 27 de fevereiro a 07 de março de 2019, para participar do "Annual Meeting is justa round the corner.Learn more", realizado em Washington, D.C., em regime de Tempo Integral, com ônus limitado.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>