<xml><article id="7192889" name="Portarias 85, 86, 88, 89, 90, 93" idOficio="5145250" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/01/2019" artClass="00016:00126:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="15" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11403578">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 21 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 21 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 85 Art. 1º - CONCEDER Pensão por morte, em favor de DELZUITA GOMES DE OLIVEIRA FELICIANO, viúva e beneficiária do citado benefício deixado pelo servidor aposentado desta Universidade FRANCISCO FELICIANO DA SILVA, Matrículas SIAPE nºs 0383927 e 6383927, falecido em 20/12/2018.</p><p>Art. 2º - Tal ato encontra-se de acordo com o inciso I do § 7º do art. 40 da Constituição Federal, na redação da E.C. nº 41/2003, c/c os art. 215, caput, 217, I e 222, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, com a nova redação dada pelo art. 3º da Lei nº 13.135, de 17/06/2015, DOU de 18/06/2015, e o art. 54, I, da ON nº 3/04-SPS-MPS.</p><p>Art. 3º - A referida pensão, de natureza vitalícia, deverá ser paga a partir de 20/12/2018, na forma definida no inciso I do art. 2º da Lei nº 10.887/04, tendo em vista ser a requerente a única beneficiária pensionável. (Processo UFRPE nº 23082.000067/2019-03)</p><p>Nº 86 Art. 1º - DESIGNAR para exercer a Função (FG-01) de Diretor(a) do Departamento de Letras, o(a) servidor(a) INALDO FIRMINO SOARES, do Quadro Único de Pessoal desta IFES, matrícula SIAPE nº 1460919, a partir da data da publicação no Diário Oficial da União, conforme autorização da Administração Superior desta Universidade, constante no Processo acima mencionado.</p><p>Art. 2° - Em decorrência, a partir da mesma data, revogar os efeitos da Portaria nº 637/2018-GR, de 21/05/2018, publicada no DOU de 22/05/2018, e dispensar o(a) servidor(a) ANDRE PEDRO DA SILVA, matrícula SIAPE n° 1939660, da referida função. (Processo UFRPE nº 23082.025031/2018-43)</p><p>Nº 88 NOMEAR em caráter efetivo, para provimento de cargo de Professor do Magistério Superior desta Universidade, Classe "A", Nível 01, denominação Adjunto A, VALDSON JOSÉ DA SILVA, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, em Regime de Dedicação Exclusiva, na vaga decorrente da aposentadoria de LUCIA MAIA CAVALCANTI FERREIRA, conforme Portaria nº 1.401/2018-GR, de 14/11/2018, publicada no Diário Oficial da União em 16/11/2018, a partir da publicação no Diário Oficial da União. Código da Vaga nº 297445. Lotação no(a) Departamento de Zootecnia. (Processo UFRPE nº 23082.022348/2018-28, anexo Processo UFRPE nº 23082.020857/2017-35)</p><p>Nº 89 NOMEAR em caráter efetivo, para provimento de cargo de Professor do Magistério Superior desta Universidade, Classe "A", Nível 01, denominação Adjunto A, FELIPE GUEDES DE ARAUJO, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, em Regime de Dedicação Exclusiva, na vaga decorrente da aposentadoria de FREDERICO CELSO LYRA MAIA, conforme Portaria nº 196/2017-GR, de 16/02/2017, publicada no Diário Oficial da União em 17/02/2017, a partir da publicação no Diário Oficial da União. Código da Vaga nº 297722. Lotação no(a) Unidade Acadêmica de Garanhuns. (Processo UFRPE nº 23082.008902/2017-83, anexo Processo UFRPE nº 23082.009879/2018-25)</p><p>Nº 90 NOMEAR em caráter efetivo, para provimento de cargo de Professor do Magistério Superior desta Universidade, Classe "A", Nível 01, denominação Adjunto A, JOSE DIJAIR ANTONINO DE SOUZA JUNIOR, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, em Regime de Dedicação Exclusiva, na vaga decorrente da aposentadoria de EDMILSON JACINTO MARQUES, conforme Portaria nº 980/2015-GR, de 13/08/2015, publicada no Diário Oficial da União em 14/08/2015, a partir da publicação no Diário Oficial da União. Código da Vaga nº 297939. Lotação no(a) Departamento de Agronomia. (Processo UFRPE nº 23082.026146/2017-74)</p><p>Nº 93 AUTORIZAR, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) FILIPE ROLIM CORDEIRO, Matrícula SIAPE nº 2889356, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, com ônus parcial para esta Universidade, durante o período de 01/07/2019 a 30/06/2020, para realizar Pós-Doutorado na Universidade Adelaide, na Austrália, conforme Decisão nº 677/2018, de 10/12/2018, da Comissão Permanente de Pessoal Docente, bem como autorização da Administração Superior desta Universidade, constantes no Processo acima mencionado. (Processo UFRPE nº 23082.022356/2018-74)</p><p class="assina">MARIA JOSÉ DE SENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>