<xml><article id="7338817" name="PORTARIAS DIREG 30-01-2019_2" idOficio="5159181" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2019" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="82" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=82" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11429027">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864493, resolve:</p><p>Nº 580 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, LUIZ CARLOS KREUTZ, matrícula no297279, ocupante do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão COMDIR/TRSUPL - Gabinete do Terceiro Suplente de Secretário, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSDALCOL - Gabinete do Senador Davi Alcolumbre.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864503, resolve:</p><p>Nº 581 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ALDENICE DA SILVA RAMOS MENDES, matrícula no334690, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSGSIL - Gabinete do Senador Guaracy Silveira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864506, resolve:</p><p>Nº 582 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LUCAS ALVES NASCIMENTO, matrícula no334770, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSGSIL - Gabinete do Senador Guaracy Silveira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864507, resolve:</p><p>Nº 583 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, NILSON FRANCISCO BARBOSA, matrícula no333272, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSGSIL - Gabinete do Senador Guaracy Silveira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864508, resolve:</p><p>Nº 584 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOSÉ DA SILVA CATALÃO, matrícula no317424, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSGSIL - Gabinete do Senador Guaracy Silveira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864509, resolve:</p><p>Nº 585 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ISABELLA BATISTA LIMA, matrícula no338701, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSGSIL - Gabinete do Senador Guaracy Silveira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864510, resolve:</p><p>Nº 586 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, WAGNER VIEIRA NEVES, matrícula no338592, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSGSIL - Gabinete do Senador Guaracy Silveira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864511, resolve:</p><p>Nº 587 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, FILIPE CARNEIRO BREVILIERE, matrícula no312402, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABLID/GLPSD - Gabinete da Liderança do PSD.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864512, resolve:</p><p>Nº 588 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MIGUEL STEFFEN, matrícula no225177, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABLID/GLDPT - Gabinete da Liderança do PT.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864514, resolve:</p><p>Nº 589 - exonerar JEAN KEIJI UEMA, matrícula no305173, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABLID/GLDPT - Gabinete da Liderança do PT, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864515, resolve:</p><p>Nº 590 - exonerar THAYNARA DAMASCENO MACHADO, matrícula no329177, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSOALENC - Gabinete do Senador Otto Alencar, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABLID/GLPSD - Gabinete da Liderança do PSD.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864516, resolve:</p><p>Nº 591 - exonerar ANTONIO NEGROMONTE NASCIMENTO JUNIOR, matrícula no258523, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABLID/GLDPT - Gabinete da Liderança do PT, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864519, resolve:</p><p>Nº 592 - exonerar TANIA MARIA DE OLIVEIRA, matrícula no180108, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABLID/GLDPT - Gabinete da Liderança do PT, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864520, resolve:</p><p>Nº 593 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, HOSANA FERNANDES ANASTÁCIO, matrícula no299070, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSMMAL - Gabinete do Senador Magno Malta.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864521, resolve:</p><p>Nº 594 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, CLAUDIA PEREIRA DUTRA, matrícula no324441, ocupante do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABLID/BLPRD - Bloco Parlamentar da Resistência Democrática, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/GLDPT - Gabinete da Liderança do PT.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864523, resolve:</p><p>Nº 595 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, CRISTIAN JESUS DA SILVA, matrícula no216887, ocupante do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABLID/BLPRD - Bloco Parlamentar da Resistência Democrática, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/GLDPT - Gabinete da Liderança do PT.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864535, resolve:</p><p>Nº 596 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA SALETE ALMEIDA DE SOUSA, matrícula no336042, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSDALCOL - Gabinete do Senador Davi Alcolumbre, a partir de 30/01/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864536, resolve:</p><p>Nº 597 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, DIANE PATRICIA ANJOS DA SILVA, matrícula no333892, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSDALCOL - Gabinete do Senador Davi Alcolumbre, a partir de 30/01/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864537, resolve:</p><p>Nº 598 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ARLENE DOS SANTOS MIRANDA TAVARES, matrícula no327806, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSDALCOL - Gabinete do Senador Davi Alcolumbre, a partir de 30/01/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864538, resolve:</p><p>Nº 599 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, BARBARA NOGUEIRA SILVA, matrícula no333909, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSDALCOL - Gabinete do Senador Davi Alcolumbre, a partir de 30/01/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864540, resolve:</p><p>Nº 600 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ILMA PEREIRA DE SOUZA, matrícula no336066, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSDALCOL - Gabinete do Senador Davi Alcolumbre, a partir de 30/01/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864541, resolve:</p><p>Nº 601 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANTONIO DA JUSTA FEIJÃO, matrícula no326085, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSDALCOL - Gabinete do Senador Davi Alcolumbre, a partir de 30/01/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864543, resolve:</p><p>Nº 602 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, GUSTAVO ANDRÉ SANTOS GOIS, matrícula no300035, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABLID/BLSOCDEM - Bloco Social Democrata.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864548, resolve:</p><p>Nº 603 - exonerar MILENA AIRES BATISTA SILVA, matrícula no216966, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSELOB - Gabinete do Senador Edison Lobão, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão COMPER/CCJ - Comissão de Constituição, Justiça e Cidadania.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864549, resolve:</p><p>Nº 604 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, IRIS BENTO ALVES BRASIL, matrícula no337897, ocupante do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABLID/GLDPR - Gabinete da Liderança do Partido da República, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSVALV - Gabinete do Senador Vicentinho Alves.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864550, resolve:</p><p>Nº 605 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, RAFAELA GUIDO LEAL JUAREZ, matrícula no332449, ocupante do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão COMPER/CMA - Comissão de Meio Ambiente, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSDALCOL - Gabinete do Senador Davi Alcolumbre.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864552, resolve:</p><p>Nº 606 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, VERONICA DE ANDRADE ALBUQUERQUE NASCIMENTO, matrícula no173189, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSELOB - Gabinete do Senador Edison Lobão, para ocupar o mesmo cargo no órgão COMPER/CCJ - Comissão de Constituição, Justiça e Cidadania.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864554, resolve:</p><p>Nº 607 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, TALITA LORENA SITTA DE ALENCAR, matrícula no328653, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão COMPER/CMA - Comissão de Meio Ambiente, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSDALCOL - Gabinete do Senador Davi Alcolumbre.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864391, resolve:</p><p>Nº 609 - exonerar GILSON RODRIGUES, matrícula no306750, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Lei nº 8.389 de 1999, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 27, de 2017.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864487, resolve:</p><p>Nº 610 - exonerar ELLEN VIRGINIA ALVES TORRES, matrícula no170711, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSEOLI - Gabinete do Senador Eunício Oliveira, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864488, resolve:</p><p>Nº 611 - exonerar ANA BORGES BARROS MENDES VIANNA, matrícula no235067, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão PRESID - Presidência do Senado Federal.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864526, resolve:</p><p>Nº 612 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, GUSTAVO BERNARDES FERREIRA, matrícula no255467, ocupante do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão GABLID/GLDPP - Gabinete da Liderança do PP, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSGSIL - Gabinete do Senador Guaracy Silveira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864559, resolve:</p><p>Nº 613 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, MATHEUS ALVES BASTO, matrícula no329372, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABLID/BLSOCDEM - Bloco Social Democrata, para ocupar o mesmo cargo no órgão COMDIR/PRSUPL - Gabinete do Primeiro Suplente de Secretário.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864560, resolve:</p><p>Nº 614 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, THAÍS DE OLIVEIRA SILVA, matrícula no327399, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABLID/GLDPTB - Gabinete da Liderança do PTB, a partir de 31/01/2019.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>