<xml><article id="7201428" name="Port_221_2019-8-38" idOficio="5145848" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/01/2019" artClass="00016:00134:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11404601">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE Janeiro DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE Janeiro DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 245 - Art. 1º Designar LAISA CRISTINA KROLIKOVSKI DA SILVA, assistente em administração, MASIS nº 214769, SIAPE nº 3074936, para exercer a função de chefe da Divisão de Secretaria de Planejamento e Administração - DSPA/BU/DGG/GR.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a função gratificada código FG-3, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Correspondência 4/BU/GR/2019)</p><p>Nº 246 - Art. 1º Dispensar GABRIELA MARTINS BRASIL, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 205842, SIAPE nº 2345338, do exercício das funções de Chefe do Serviço de Expediente - SE/CPGETGT/CTC, código FG4, para o qual foi designada pela Portaria 145/2017/GR, DE 19 DE JANEIRO DE 2017.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 1/SEXP/PPGTG/2019)</p><p>Nº 247 - Art. 1º Designar RODRIGO SULZBACHER MICHELIN, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 208355, SIAPE nº 2388614, para exercer a função de Chefe do Serviço de Expediente - SE/CPGETGT/CTC.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 1/SEXP/PPGTG/2019)</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>