<xml><article id="6996942" name="Portaria nº 5" idOficio="5128471" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/01/2019" artClass="00016:00091:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="6" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11374298">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5, DE  3 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 5, DE 3 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE ESTUDOS E PESQUISAS EDUCACIONAIS ANÍSIO TEIXEIRA, no uso das suas atribuições conferidas pelo inciso VIII do art. 16 do Anexo I do Decreto nº 6.317, de 20 de dezembro de 2007, publicado no DOU de 21 de dezembro de 2007, em observância ao disposto no art. 93 da Lei no8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no art. 17 do Decreto no9.144, de 22 de agosto de 2017, e considerando o contido no item 2, inciso I, alínea "b", da Instrução Normativa no10, de 30 de novembro de 1993, da Secretaria de Administração Federal, resolve:</p><p>Art. 1oAutorizar a cessão do servidor pertencente ao Quadro de Pessoal do Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira - INEP, na forma abaixo indicada:</p><p>Nome: MARCELO LOPES DE SOUZA</p><p>Cargo Efetivo: Pesquisador-Tecnologista em Informações e Avaliações Educacionais</p><p>Matrícula SIAPE no1550425</p><p>Para: Universidade Federal de Uberlândia</p><p>Cargo a ser ocupado: Função Gratificação, FG-09</p><p>Amparo Legal: Art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e Art. 4º da Portaria/MEC nº 1.128, de 15 de dezembro de 2015, alterada pela Portaria/MEC nº 353, de 14 de março de 2017</p><p>Responsabilidade do ônus: órgão cedente</p><p>Processo: 23036.007560/2018-11</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">MARIA INÊS FINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>