<xml><article id="6964170" name="10. Portaria 032 2019" idOficio="5125603" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/01/2019" artClass="00016:00069:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="4" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11369592">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 32, DE 4 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 32, DE 4 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto da Instituição, republicado com alterações no Diário Oficial da União do dia 08/05/2018, Seção 1, Páginas 09 e 10, e pela Portaria IFMG nº 1.399 de 1º de outubro de 2015, publicada no DOU de 05 de outubro de 2015, Seção 2, página 20, e,</p><p>Considerando o disposto no artigo 10 da Lei 8.112/90, e com base na autorização dada pelo Decreto 7312 publicado no DOU de 23/09/2010 de acordo com Edital 013/2015 de 27/01/2015, publicado no DOU nº 19 de 28/01/2015, Seção 03, Página 52; homologado em 14/04/2015, Seção 3, página 41; prorrogado através da Portaria nº 469, de 05/04/2016, publicada no DOU nº 61, de 06/04/2016, Seção 1, página 21; com retificação do resultado final em 04/01/2019 em virtude da sentença judicial proferida nos autos do processo nº 0026241-67.2015.4.01.3800 em tramite na 7ª Vara Federal da Seção Judiciária de Minas Gerais e do Parecer de Força Executória nº 030/2018 PF-MG/PGP/AGU - NMAD/SMA/EFS, , resolve:</p><p>Art. 1º NOMEAR, em caráter efetivo, sob o Regime Jurídico Único, instituído pela Lei 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/90, conforme Processo SEI nº 23208.000040/2019-49, CAROLINE DELPUPO SOUZA, habilitada e classificada em 1º lugar no Concurso Público de Provas e Títulos para a Carreira de Magistério, no Cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Área de GEOGRAFIA, Classe D1, Nível 1, no regime de trabalho de 40 horas com Dedicação Exclusiva, lotada no Campus OURO PRETO, sem Código de Vaga.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Carlos Bernardes Rosa Júnior</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>