<xml><article id="7274565" name="DOU-SECAO 02-28.01.2019 - AFASTA" idOficio="5153052" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/01/2019" artClass="00016:00138:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="19" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11417933">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.110, DE 12 DE DEZEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.110, DE 12 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país do (a) servidor (a) JOSEANE CARVALHO COSTA matrícula SIAPE: 1226899, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior do quadro de pessoal desta Universidade, lotado (a) no (a) Instituto de Ciências Humanas, no período de 1º a 05 de dezembro de 2018, para participação na Missão Especial do Governo Brasileiro à Alemanha, convite da Secretaria Especial de Agricultura Familiar e Desenvolvimento Agrário (SEAD), na Universidade de Bonn, Campus Klein Altendorf , na cidade de Bonn/Alemanha, com ônus limitado, sem prejuízo da sua remuneração mensal.</p><p class="assina">Maurilio de Abreu Monteiro</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 127, DE 18 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país do (a) servidor (a) FABIO MARIO DA SILVA matrícula SIAPE: 2314854, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior do quadro de pessoal desta Universidade, lotado (a) no (a)Instituto de Estudos do Xingu, no período de 20 de abril de 2019 a 04 de maio de 2019, para participação e apresentação de trabalhos, nos seguintes eventos: "Congresso Internacional um Reino de mulheres: Expressões Literárias, Culturais e Artísticas nas Instituições Monástico-Conventuais Femininas; "III Simpósio Internacional História Cultura e Relações de Poder - Revoluções no Mundo Lusófono: rupturas e permanências" e "XIII Conferência International da Série Culturas Ibérias e Eslavas em Contacto e Comparação", nas cidades de Lisboa e Évora/Portugal, com ônus limitado, sem prejuízo da sua remuneração mensal.</p><p class="assina">Maurílio de Abreu Monteiro</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 154, DE 23 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Designar o(a) servidor(a) MANOELLA GONCALVES BAZZO, matrícula SIAPE nº 2378349, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para exercer a função gratificada de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE ADMINISTRAÇÃO DE MATERIAL, FG-02, DO(A) INSTITUTO DE ENGENHARIA DO ARAGUAIA desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Maurílio de Abreu Monteiro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>