<xml><article id="6944633" name="PORTARIA 3529" idOficio="5124358" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/01/2019" artClass="00026:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Controladoria-Geral da União/Corregedoria-Geral da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="3" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11367257">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.529, de 3 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.529, de 3 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O CORREGEDOR-GERAL DA UNIÃO DA CONTROLADORIA-GERAL DA UNIÃO, no uso da competência que lhe conferem o artigo 66, inciso III, da Lei nº 13.502, de 1º de novembro de 2017, o artigo 14 do Anexo I do Decreto nº 8.910, de 22 de novembro de 2016; e tendo em vista o disposto no Regulamento de Pessoal da Companhia Docas do Estado de São Paulo - CODESP, resolve:</p><p>Art. 1º - Tornar sem efeito a portaria nº 3491, de 21 de dezembro de 2018, publicada no D.O.U. nº 245, Seção 2, p. 64, referente ao Processo nº 00190.010878/2015-58, ante as razões apresentadas no e-mail CMPAD nº 0964768, de 26 de dezembro de 2018.</p><p>Art. 2º - Designar JULIA RODRIGUES LIRIO, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 01980181, CLEBENE CLETO, Técnico Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1642801, e ALEXANDRO MARIANO PASTORE, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1698214, para, sob a presidência do primeiro, constituírem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, visando dar continuidade aos trabalhos apuratórios iniciados com a designação efetuada pela Portaria nº 26, de 19 de novembro de 2015, publicada no D.O.U. nº 222, Seção 2, p. 3, de 20 de novembro de 2015, e tendo como último ato a recondução efetivada pela Portaria nº 2.982, de 7 de novembro de 2018, publicada no D.O.U. nº 215, Seção 2, p. 45, de 8 de novembro de 2018, referente ao processo nº 00010.001280/2015-49, ante as razões apresentadas no Memorando nº 2.036/2018/2017-77/CPAD 00190.100875/CMPAD/CRG, de 18 de dezzembro de 2018.</p><p>Art. 3º - Estabelecer o prazo de 30 (trinta) dias para conclusão dos trabalhos da referida Comissão.</p><p>Art. 4º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTONIO CARLOS VASCONCELLOS NOBREGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>