<xml><article id="6923783" name="DOU_PR_20190102" idOficio="5122129" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/01/2019" artClass="00027:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="2" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11363024">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE DEZEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>O PRESIDENTE da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>N° 992 - Designar FERNANDA DE VILHENA CORNELIO SILVA, CPF nº 034.393.556-24, para substituto do cargo de Coordenador, do(a) Coordenação de Serviços e Comércio, do(a) Diretoria de Pesquisas, FCPE - 101.3, desta Fundação, na forma do disposto no art. 38, §1o e §2o, da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527/97.</p><p>N° 993 - Dispensar, FERNANDO SOLEDADE DA CUNHA, CPF nº 660.361.947-49, da função de substituto do cargo de Gerente Nivel II, do(a) Atendimento Administrativo - Chile, do(a) Diretoria-Executiva, FCPE - 101.2, desta Fundação.</p><p>N° 994 - Designar VALMIR BATISTA DE SOUZA, CPF nº 541.601.467-91, para substituto do cargo de Gerente Nivel II, do(a) Atendimento Administrativo - Chile, do(a) Diretoria-Executiva, FCPE - 101.2, desta Fundação, na forma do disposto no art. 38, §1o e §2o, da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527/97.</p><p>N° 995 - Dispensar, DALLYSSON RODRIGO DE MEDEIROS FLORENTINO, CPF nº 036.300.534-08, da função de substituto do cargo de Chefe II de Unidade Estadual, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Rio Grande do Norte, FCPE - 101.2, desta Fundação.</p><p>N° 996 - Designar VIVIANE DA SILVA CRUZ, CPF nº 736.611.984-91, para substituto do cargo de Chefe II de Unidade Estadual, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Rio Grande do Norte, FCPE - 101.2, desta Fundação, na forma do disposto no art. 38, §1o e §2o, da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527/97.</p><p class="assina">ROBERTO LUIS OLINTO RAMOS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>