<xml><article id="7208381" name="2545, 2557, 2559 dispensa , desi" idOficio="5146768" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="23/01/2019" artClass="00043:00006:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11405834">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 2.545, DE 21 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 2.545, DE 21 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO VICE-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, no exercício da Presidência, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 023456/18-00.01 do Sistema Eletrônico de Informações, e</p><p>Considerando que, em razão do Acórdão 10124/2018 - TCU - 1ª Câmara que julgou ilegal o ato de concessão de pensão civil instituído por Gelda Esmeralda Terra Felippelli, foi editado o Ato nº 2.504, de 10 de outubro de 2018 (1197921), anulando, a contar de 28 de setembro de 2018, o Ato nº 18.483, de 24 de novembro de 2006, pelo qual foi concedida pensão civil temporária à Senhora DENISE ELZA FELIPPELLI MARTINS, filha maior inválida da referida servidora deste Tribunal, falecida em 19 de maio de 2006, correspondente à cota de 50% (cinquenta por cento) do benefício pensional, bem como o Ato nº 1.765, de 6 de maio de 2016, publicado no Diário Oficial da União nº 87, seção 2, de 9 de maio de 2016, que reverteu em seu favor a cota da pensão civil temporária concedida pelo Ato nº 18.187, de 21 de junho de 2006;</p><p>Considerando que o Tribunal de Contas da União, ao apreciar pedido de reexame interposto pela pensionista civil em face do referido julgado, concedeu efeito suspensivo em relação aos itens 9.3 e 9.4.1 do acórdão recorrido, nos termos do Despacho de 13 de novembro de 2018, exarado pelo Ministro Relator Vital do Rêgo, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar sem efeito o Ato nº 2504 (1197921), de 10 de outubro de 2018, publicado no Diário Oficial da União de 15 de outubro de 2010.</p><p>Art. 2º RESTAURAR OS EFEITOS, a contar de 4 de dezembro de 2018, do Ato nº 18.483 (1186766), de 24 de novembro de 2006, publicado no Boletim da Justiça Militar nº 54, de 1º de dezembro de 2006, pelo qual foi concedida pensão civil temporária à Senhora DENISE ELZA FELIPPELLI MARTINS, filha maior inválida da servidora deste Tribunal Gelda Esmeralda Terra Felippelli, falecida em 19 de maio de 2006, correspondente à cota de 50% (cinquenta por cento) do benefício pensional, e do Ato nº 1.765 (1186767), de 6 de maio de 2016, publicado no Diário Oficial da União nº 87, seção 2, de 9 de maio de 2016, que reverteu em seu favor a cota da pensão civil temporária concedida pelo Ato nº 18.187 (1186766), de 21 de junho de 2006, publicado no BJM nº 029, de 30 de junho de 006, resultando-lhe a percepção da cota de 100% (cem por cento) do benefício pensional, a contar de 21 de abril de 2016.</p><p class="assina">LÚCIO MÁRIO DE BARROS GÓES</p><p class="identifica">ATO Nº 2.557, DE 21 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO VICE-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, no exercício da Presidência, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido nos Processos nº 000039/19-00.08, nº 024726/18-00.124 e nº 023753/18-00.08 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, ALTAIR GUSTAVO KRENTZ, matrícula 9296, da função comissionada de SUPERVISOR I, código STM-FC-04, que exerce junto ao Setor de Pessoal da Ativa, da Seção de Elaboração de Folha de Pagamento, da Coordenadoria de Administração de Pessoal, da Diretoria de Pessoal.</p><p>Art. 2º Designar a Técnica Judiciária, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, ELISANE RODRIGUES DA SILVA, matrícula 8987, para exercer, em decorrência da dispensa de Altair Gustavo Krentz, a função comissionada de SUPERVISOR I, código STM-FC-04, junto ao Setor de Pessoal da Ativa, da Seção de Elaboração de Folha de Pagamento, da Coordenadoria de Administração de Pessoal, da Diretoria de Pessoal.</p><p>Art. 3º Dispensar o Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, ANDRÉ SOARES LEMOS, matrícula 9107, da função comissionada de AJUDANTE, código STM-FC-01, que exerce junto à Seção de Elaboração de Folha de Pagamento, da Coordenadoria de Administração de Pessoal, da Diretoria de Pessoal.</p><p>Art. 4º Designar o Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, LUIS CARLOS RODRIGUES DE ALENCAR, matrícula 1206, para exercer, em decorrência da dispensa de André Soares Lemos, a função comissionada de AJUDANTE, código STM-FC-01, junto ao Setor de Pessoal da Ativa, da Seção de Elaboração da Folha de Pagamento, da Coordenadoria de Administração de Pessoal, da Diretoria de Pessoal.</p><p class="assina">LÚCIO MÁRIO DE BARROS GÓES</p><p class="identifica">ATO Nº 2.529, DE 21 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO VICE-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, no exercício da Presidência, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo 024726/18-00.124 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a Técnica Judiciária, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, ELISANE RODRIGUES DA SILVA, matrícula 8987, da função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO I, código STM-FC-02, que exerce junto ao Gabinete do Exmo. Ministro Ten Brig Ar William de Oliveira Barros.</p><p>Art. 2º Designar a Técnica Judiciária, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, RENATA PATRÍCIA PEREIRA MEDEIROS, matrícula 9407, para exercer, em decorrência da dispensa de Elisane Rodrigues da Silva, a função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO I, código STM-FC-02, junto ao citado Gabinete.</p><p class="assina">LÚCIO MÁRIO DE BARROS GÓES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>