<xml><article id="7268931" name="Portaria Nº 47, 49, 51, 53, 55 e" idOficio="5152589" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/01/2019" artClass="00016:00142:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade da Integração Internacional da Lusofonia Afro-Brasileira/Superintendência de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="19" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11416667">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE DE GESTÃO DE PESSOAS (SGP) DA UNIVERSIDADE DA INTEGRAÇÃO INTERNACIONAL DA LUSOFONIA AFRO-BRASILEIRA - UNILAB, em exercício, designada para assumir a SGP nos afastamentos ou impedimentos legais e regulares do titular, Portaria da Reitoria nº 576, de 22/05/2018, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 98, de 23/05/2018, considerando as competências delegadas pela Portaria da Reitoria nº 1.126, de 11/10/2018, publicada no DOU nº 199 de 16/10/2018, no uso das atribuições conferidas ao titular, resolve:</p><p>Nº 47 - Art. 1º Dispensar a servidora LIDIA LIMA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2128921, da função de Coordenadora do Curso de Licenciatura em Letras, código FCC, vinculado ao Instituto de Humanidades de Letras - Malês; ficando a servidora EDUARDO FERREIRA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 2295907 designada para assumir a referida função, no biênio 2019-2021, conforme edital IHL nº 04/2018.</p><p>Art. 2º Esta portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação.</p><p>Nº 49 - Art. 1º Dispensar o servidor PEDRO ACOSTA LEYVA, matrícula SIAPE nº 2122512, da função de Coordenador do Curso de Bacharelado Interdisciplinar em Humanidades, código FCC, vinculado ao Instituto de Humanidades de Letras - Malês; ficando a servidora ELIZIA CRISTINA FERREIRA, matrícula SIAPE nº 2144684 designada para assumir a referida função, no biênio 2019-2021, conforme edital IHL nº 09/2018.</p><p>Art. 2º Esta portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação.</p><p>Nº 51 - Art. 1º Designar o servidor ERIC BRASIL NEPOMUCENO, matrícula SIAPE: 2367559, para assumir a função de Coordenador do Curso de Licenciatura em História, código FCC, vinculado ao Instituto de Humanidades de Letras - Malês, no biênio 2019-2021, conforme edital IHL - nº 07/2018.</p><p>Art. 2º Esta portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação.</p><p>Nº 53 - Art. 1º Designar o servidor ANDERSON LEMOS GALVAO, matrícula SIAPE nº 1651173, para assumir a função de Coordenador de Logística, código CD-04, por motivo de férias do titular TIAGO LUCIO PEREIRA MELO, matrícula SIAPE nº 2164271, no período de 07/01/2019 a 18/01/2019.</p><p>Art. 2º Esta portaria conta seus efeitos a partir de 07/01/2019.</p><p>Nº 55 - Art. 1º Designar o servidor EMANUEL KLEBER PORTO SOARES, matrícula SIAPE: 2220166, para assumir as funções de Diretor do Registro e Controle Acadêmico, código CD-3, por motivo de férias da titular, RENATA AGUIAR NUNES matrícula SIAPE: 203606, nos períodos de 09/07/2018 a 22/07/2018.</p><p>Art. 2º Esta portaria conta seus efeitos a partir de 09/07/2018.</p><p>Nº 56 - Art. 1º Designar o servidor ANTONIO MANOEL RIBEIRO DE ALMEIDA, matrícula SIAPE: 3064323, para assumir as funções de Diretor de Educação Aberta e a Distância, código CD-3, por motivo de férias da titular, MARIA CRISTIANE MARTINS DE SOUZA matrícula SIAPE: 2083959, no período de 04/01/2019 a 07/01/2019.</p><p>Art. 2º Esta portaria conta seus efeitos a partir de 04/01/2019.</p><p class="assina">Monica Saraiva Almeida</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>