<xml><article id="7329981" name="FGs pendentes" idOficio="5158249" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2019" artClass="00016:00069:02619:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Campus Ibirité" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11427018">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 28 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 28 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS - CAMPUS IBIRITÉ, nomeado pela Portaria IFMG nº 1.350, de 23/09/2015, publicada no DOU de 24/09/2015, Seção 2, pág. 18, tendo em vista o Termo de Posse do dia 22/09/2015, e no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria IFMG nº 475 de 06 de abril de 2016, publicada no DOU de 15 de abril de 2016, seção 2, pág.17, retificada pela Portaria IFMG nº 805, de 04 de julho de 2016, publicada no DOU de 06 de julho de 2016, Seção 2, pág. 22, retificada pela Portaria IFMG nº 1078, de 27 de setembro de 2016, publicada no DOU de 04 de outubro de 2016, Seção 2, pág. 20, resolve:</p><p>Nº 21 - Art. 1º Designar o servidor FERNANDO RUIZ ROSARIO, ocupante do cargo efetivo Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1329624, para a função de Chefe de Gabinete Substituto do IFMG - Campus Ibirité, Função Gratificada - código FG-02.</p><p>Nº 22 - Art. 1º Designar o servidor FERNANDO RUIZ ROSARIO, ocupante do cargo efetivo Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1329624, para a função de Coordenador de Apoio ao Educando do IFMG - Campus Ibirité, Função Gratificada - código FG-02.</p><p>Nº 23 - Art. 1º Designar o servidor HÉLCINER VITOR FERREIRA, ocupante do cargo efetivo Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, CPF: 058.718.026-99, para a função de Coordenador Substituto de Tecnologia da Informação do IFMG - Campus Ibirité, Função Gratificada - código FG-02.</p><p>[...]</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Oiti José de Paula</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>