<xml><article id="7051452" name="Gabarito DOU - Comissionamento" idOficio="5133200" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/01/2019" artClass="00043:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="9" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11382537">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  1, DE  8 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1, DE 8 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE MINAS GERAIS, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Art. 1º. Dispensar da Função Comissionada de Chefe de Cartório Eleitoral, nível FC-06, na 003ª Zona Eleitoral, de Açucena, MARLON JOSE DE OLIVEIRA, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, nos termos do documento nº 129145/2018, no PAD nº 6010281/2011.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes da dispensa de que trata o caput deste artigo retroagem a 11/6/2018.</p><p>Art. 2º. Designar ELIZANDRA EDNA FERREIRA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer Função Comissionada de Chefe de Cartório Eleitoral, nível FC-06, na 003ª Zona Eleitoral, de Açucena, nos termos do documento nº 129145/2018, no PAD nº 6010281/2011.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes da designação de que trata o caput deste artigo retroagem a 11/6/2018.</p><p>Art. 3º. Dispensar da Função Comissionada de Chefe de Cartório Eleitoral, nível FC-06, na 065ª Zona Eleitoral, de Campos Gerais, ELIUD PROVEDEL MARTINS, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, nos termos do documento nº 262088/2018, no PAD nº 1200026/2012.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes da dispensa de que trata o caput deste artigo retroagem a 1/3/2018.</p><p>Art. 4º. Designar JOSE LUCIANO GONZAGA DA SILVA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer Função Comissionada de Chefe de Cartório Eleitoral, nível FC-06, na 065ª Zona Eleitoral, de Campos Gerais, nos termos do documento nº 262088/2018, no PAD nº 1200026/2012.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes da designação de que trata o caput deste artigo retroagem a 1/3/2018.</p><p>Art. 5º. Dispensar da Função Comissionada de Chefe de Cartório Eleitoral, nível FC-06, na 077ª Zona Eleitoral, de Carmo do Rio Claro, LUCIANO SILVA BENTO, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, nos termos do documento nº 59605/2018, no PAD nº 1200053/2012.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes da dispensa de que trata o caput deste artigo retroagem a 1/4/2018.</p><p>Art. 6º. Designar RONALDO GOMES PARANHOS, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer Função Comissionada de Chefe de Cartório Eleitoral, nível FC-06, na 077ª Zona Eleitoral, de Carmo do Rio Claro, nos termos do documento nº 59605/2018, no PAD nº 1200053/2012.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes da designação de que trata o caput deste artigo retroagem a 1/4/2018.</p><p>Art. 7º. Dispensar da Função Comissionada de Chefe de Cartório Eleitoral, nível FC-06, na 116ª Zona Eleitoral, de Frutal, THIAGO CAMPOS DE CARVALHO, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral do Espírito Santo, removido para este Tribunal, nos termos do documento nº 262199/2018, no PAD nº 1200104/2012.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes da dispensa de que trata o caput deste artigo retroagem a 2/7/2018.</p><p>Art. 8º. Designar LUANA LOPES MARTINS, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer Função Comissionada de Chefe de Cartório Eleitoral, nível FC-06, na 116ª Zona Eleitoral, de Frutal, nos termos do documento nº 262199/2018, no PAD nº 1200104/2012.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes da designação de que trata o caput deste artigo retroagem a 2/7/2018.</p><p>Art. 9º. Dispensar da Função Comissionada de Chefe de Cartório Eleitoral, nível FC-06, na 120ª Zona Eleitoral, de Grão Mogol, DAVID JOSÉ DE OLIVEIRA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, nos termos do documento nº 140180/2018, no PAD nº 1200114/2012.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes da dispensa de que trata o caput deste artigo retroagem a 18/6/2018.</p><p>Art. 10. Designar DANIELLY HERMOSO DE OLIVEIRA, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer Função Comissionada de Chefe de Cartório Eleitoral, nível FC-06, na 120ª Zona Eleitoral, de Grão Mogol, nos termos do documento nº 140180/2018, no PAD nº 1200114/2012.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes da designação de que trata o caput deste artigo retroagem a 18/6/2018.</p><p>Art. 11. Dispensar da Função Comissionada de Chefe de Cartório Eleitoral, nível FC-06, na 135ª Zona Eleitoral, de Itamarandiba, MARCELO DE SOUSA ELOI, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, nos termos do documento nº 145247/2018, no PAD nº 6005579/2011.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes da dispensa de que trata o caput deste artigo retroagem a 1/7/2018.</p><p>Art. 12. Designar JOÃO PAULO HENRIQUES DE SOUSA, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer Função Comissionada de Chefe de Cartório Eleitoral, nível FC-06, na 135ª Zona Eleitoral, de Itamarandiba, nos termos do documento nº 145247/2018, no PAD nº 6005579/2011.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes da designação de que trata o caput deste artigo retroagem a 1/7/2018.</p><p>Art. 13. Dispensar da Função Comissionada de Chefe de Cartório Eleitoral, nível FC-06, na 139ª Zona Eleitoral, de Itapecerica, DANIELE DE ALMEIDA SILVA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, nos termos do documento nº 198469/2018, no PAD nº 1200137/2012.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes da dispensa de que trata o caput deste artigo retroagem a 28/8/2018.</p><p>Art. 14. Designar KELLY DE MELO XAVIER ECKHARDT SANTOS, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer Função Comissionada de Chefe de Cartório Eleitoral, nível FC-06, na 139ª Zona Eleitoral, de Itapecerica, nos termos do documento nº 198469/2018, no PAD nº 1200137/2012.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes da designação de que trata o caput deste artigo retroagem a 28/8/2018.</p><p>Art. 15. Dispensar da Função Comissionada de Chefe de Cartório Eleitoral, nível FC-06, na 212ª Zona Eleitoral, de Peçanha, LUANA LOPES MARTINS, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, nos termos do documento nº 133788/2018, no PAD nº 6008403/2011.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes da dispensa de que trata o caput deste artigo retroagem a 14/6/2018.</p><p>Art. 16. Designar MARCELO SALLES TOLENTINO, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer Função Comissionada de Chefe de Cartório Eleitoral, nível FC-06, na 212ª Zona Eleitoral, de Peçanha, nos termos do documento nº 133788/2018, no PAD nº 6008403/2011.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes da designação de que trata o caput deste artigo retroagem a 14/6/2018.</p><p>Art. 17. Dispensar da Função Comissionada de Chefe de Cartório Eleitoral, nível FC-06, na 282ª Zona Eleitoral, de Viçosa, CAMILA DE SOUZA ABRANTES ABREU, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro, removida para este Tribunal, nos termos do documento nº 185579/2018, no PAD nº 6006605/2011.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes da dispensa de que trata o caput deste artigo retroagem a 19/7/2018.</p><p>Art. 18. Designar CAMILA DE SOUZA ABRANTES ABREU, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer Função Comissionada de Chefe de Cartório Eleitoral, nível FC-06, na 282ª Zona Eleitoral, de Viçosa, nos termos do documento nº 185579/2018, no PAD nº 6006605/2011.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes da designação de que trata o caput deste artigo retroagem a 19/7/2018.</p><p>Art. 19. Dispensar da Função Comissionada de Chefe de Cartório Eleitoral, nível FC-06, na 333ª Zona Eleitoral, de Belo Horizonte, EDUARDO BUENO DA SILVA, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, nos termos do documento nº 133700/2018, no PAD nº 1411631/2014.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes da dispensa de que trata o caput deste artigo retroagem a 6/7/2018.</p><p>Art. 20. Designar RILDO DAMASCENO, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer Função Comissionada de Chefe de Cartório Eleitoral, nível FC-06, na 333ª Zona Eleitoral, de Belo Horizonte, nos termos do documento nº 133700/2018, no PAD nº 1411631/2014.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes da designação de que trata o caput deste artigo retroagem a 6/7/2018.</p><p>Art. 21. Dispensar da Função Comissionada de Chefe de Cartório Eleitoral, nível FC-06, na 338ª Zona Eleitoral, de Belo Vale, JULIA DE OLIVEIRA PRATA LIMA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, nos termos do documento nº 132517/2018, no PAD nº 1408432/2014.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes da dispensa de que trata o caput deste artigo retroagem a 19/6/2018.</p><p>Art. 22. Designar FABÍOLA PAIVA RODRIGUES, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer Função Comissionada de Chefe de Cartório Eleitoral, nível FC-06, na 338ª Zona Eleitoral, de Belo Vale, nos termos do documento nº 132517/2018, no PAD nº 1408432/2014.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes da designação de que trata o caput deste artigo retroagem a 19/6/2018.</p><p>Art. 23. Dispensar da Função Comissionada de Chefe de Cartório Eleitoral, nível FC-06, na 346ª Zona Eleitoral, de Cruzília, JORGE LUIZ SAMUEL, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, nos termos do documento nº 90863/2018, no PAD nº 1409529/2014.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes da dispensa de que trata o caput deste artigo retroagem a 27/4/2018.</p><p>Art. 24. Designar PAULA FONSECA AZALIN, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional de São Paulo, removida para este Tribunal, para exercer Função Comissionada de Chefe de Cartório Eleitoral, nível FC-06, na 346ª Zona Eleitoral, de Cruzília, nos termos do documento nº 90863/2018, no PAD nº 1409529/2014.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes da designação de que trata o caput deste artigo retroagem a 27/4/2018.</p><p>Art. 25. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. PEDRO BERNARDES</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2, DE 8 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE MINAS GERAIS, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Art. 1º. Torna sem efeito o inciso V do art. 1º da Portaria nº 203, de 24 de setembro de 2018, publicada no DOU nº 186, de 26 de setembro de 2018 - Seção 2, página 55, que dispensa o servidor PAULO HENRIQUE DE SOUZA, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Tribunal Regional Eleitoral de Goiás, removido para este Tribunal, da Função Comissionada FC-01, na 314ª ZE, de Uberlândia, a partir de 26/9/2018.</p><p>Art. 2º. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. PEDRO BERNARDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>