<xml><article id="7100873" name="port_16_afastamento_Andre Brito " idOficio="5137866" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/01/2019" artClass="00016:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Educação/Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="11" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11390655">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEI Nº 16, DE 14 DE JANEIRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SEI Nº 16, DE 14 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE EM EXERCÍCIO DA EMPRESA BRASILEIRA DE SERVIÇOS HOSPITALARES - EBSERH, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 58 do Estatuto Social da Ebserh, aprovado por Assembleia Geral Extraordinária, em 29 de junho de 2018, e pelo artigo 33 do Regimento Interno vigente, e, considerando a delegação de competência estabelecida nas Portarias nº 461, de 26 de maio de 2014, e nº 1.578, de 22 de dezembro de 2017, publicadas no Diário Oficial da União, respectivamente, em 27 de maio de 2014 e 26 de dezembro de 2017, do Ministro de Estado da Educação, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado para a Ebserh, de ANDRE BRITO QUEIROZ, matrícula Siape nº 2256270, empregado público ocupante do cargo de Médico do Hospital Universitário Professor Edgard Santos, da Universidade Federal da Bahia (Hupes-UFBA), da Rede Ebserh, no período de 16 de fevereiro a 03 de março de 2018, incluindo o trânsito, para participar de visita técnica no Observership in the William J. Harrington Medical Training Programs, em Miami, Estados Unidos. (Processo nº 23477.024994/2018-96)</p><p>Art. 2º Esta Portaria-SEI entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ARNALDO CORREIA DE MEDEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>