<xml><article id="7196848" name="MINUTAS SFPP versão 21 01doc" idOficio="5145704" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/01/2019" artClass="00017:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="15" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11404325">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21  DE JANEIRO   DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA INFRAESTRUTURA, no uso da competência que lhe foi subdelegada nos termos do inciso II, art. 3º, do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, deste Ministério, resolve:</p><p>Nº 124 Designar TETSU KOIKE, CPF nº 675.734.014-34, servidor do quadro de pessoal do Ministério da Economia, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador-Geral, código FCPE-101.4, do Departamento de Política e Planejamento Integrado da Secretaria de Fomento, Planejamento e Parcerias do Ministério da Infraestrutura.</p><p>Nº 125 Nomear VINICIUS MARTINS DE FREITAS AQUINO, CPF nº 027.927.071-27, para exercer o cargo de Chefe de Divisão, código DAS 101.2, do Departamento de Política e Planejamento Integrado da Secretaria de Fomento, Planejamento e Parcerias do Ministério da Infraestrutura.</p><p>Nº 126 Nomear BRUNO WESTIN PRADO SOARES LEAL, CPF nº 055.230.506-52, servidor do quadro de pessoal do Ministério da Economia, para exercer o cargo de Coordenador-Geral, código DAS 101.4, do Departamento de Fomento e Desenvolvimento da Infraestrutura da Secretaria de Fomento, Planejamento e Parcerias do Ministério da Infraestrutura.</p><p>Nº 127 Designar JULIO HENRIQUE DINIZ DE BRITTO, CPF nº 702.462.114-15, servidor do quadro de pessoal do Ministério da Economia, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, código FCPE 101.3, do Departamento de Fomento e Desenvolvimento da Infraestrutura da Secretaria de Fomento, Planejamento e Parcerias do Ministério da Infraestrutura.</p><p>Nº 128 Designar RENATA BATISTA JUNQUEIRA NOGUEIRA, CPF nº 482.760.731-15, servidora do quadro de pessoal da Agência Nacional de Transportes Terrestres - ANTT, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenadora-Geral, código FCPE 101.4, do Departamento de Estruturação e Articulação de Parcerias da Secretaria de Fomento, Planejamento e Parcerias do Ministério da Infraestrutura.</p><p class="assina">TARCISIO GOMES DE FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>