<xml><article id="6955498" name="ATO 329.2018 redistribuição tria" idOficio="5108576" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="07/01/2019" artClass="00043:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 6ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="4" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11335334">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO   nº 329, de 17 de dezembro de 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO nº 329, de 17 de dezembro de 2018</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA SEXTA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e tendo em vista o decidido no processo n.º 13888/2018 - PROAD, CONSIDERANDO o disposto no art. 37 da Lei nº. 8.112/90 e o que regulamenta a Resolução n.º 146/2012, do Conselho Nacional de Justiça - CNJ, resolve:</p><p>I. REDISTRIBUIR o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, sem especialidade, do Quadro de Pessoal efetivo deste Tribunal, ocupado pela servidora HELENA ANDREA DOS SANTOS, para o Quadro de Pessoal efetivo do Tribunal Regional Eleitoral do Amazonas - TRE/AM, por reciprocidade, mediante triangulação, com os servidores ANDRÉ LUÍS DORGAM MAUÉS, Técnico Judiciário, Área Administrativa, sem especialidade, do Quadro de Pessoal efetivo do Tribunal Regional Eleitoral do Amazonas - TRE/AM para o Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo - TRE/SP e o servidorERILSOM BATISTA DOS SANTOS, Técnico Judiciário, Área Administrativa, sem especialidade, do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo - TRE/SP para este TRT da 6ª Região; II. LOTAR o servidor ERILSOM BATISTA DOS SANTOS na Seção de Gerenciamento dos Afastamentos, Frequência e Tempo de Serviço. Este Ato produzirá efeitos a partir de 07/01/2019. Publique-se no Diário Oficial da União.</p><p></p><p class="assina">IVAN DE SOUZA VALENÇA ALVES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>