<xml><article id="7085088" name="PORTARIAS DIREG 14-01-2019" idOficio="5136181" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/01/2019" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="10" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11387772">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA nº 9, DE 3 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 9, DE 3 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da competência estabelecida no Regulamento Administrativo do Senado Federal, conforme Resolução n° 11, de 2017, e considerando que os requisitos constitucionais para aposentadoria foram preenchidos de acordo com a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas no Processo SF n° 00200.019439/2018-97, resolve:</p><p>Aposentar, voluntariamente, com proventos integrais, o servidor ROBERTO LUIZ MENESES SILVA, Analista Legislativo/Processo Legislativo, Nível III, Padrão S-45, nos termos do artigo 3° da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, com as vantagens previstas nos artigos 62-A e 193 da Lei n° 8.112, de 1990, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIA nº 10, DE 7 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da competência estabelecida no Regulamento Administrativo do Senado Federal, conforme Resolução n° 11, de 2017, e considerando que os requisitos constitucionais para aposentadoria foram preenchidos de acordo com a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas no Processo SF n° 00200.020444/2018-42, resolve:</p><p>Aposentar, voluntariamente, com proventos integrais, o servidor PETRONIO PORTELLA NUNES FILHO, Consultor Legislativo/Assessoramento Legislativo, Nível III, Padrão S-45, nos termos do artigo 3° da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIA nº 163, DE 8 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1°, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral n° 33, de 2017, combinado com a Resolução n° 13, de 2018, e tendo em vista o que consta no Processo n° 00200.018456/2018-15, resolve;</p><p>Fundamentado nos arts. 215 e 217, inciso I, e no art. 222, inciso VII, alínea "b", item 2, da Lei n° 8.112/1990, alterada pela Lei n° 13.135/2015, e no art. 40, § 7°, inciso I, da Constituição Federal, com as alterações da EC n° 41, de 31/12/2003, c/c a Lei n° 10.887, de 18/06/2004, e até o limite máximo estabelecido para os benefícios do Regime Geral de Previdência Social, acrescida de 70% (setenta por cento) da parcela excedente a este limite, conceder pensão em caráter temporário, pelo período de 6 (seis) anos, a JAQUELINE MOREIRA DOS SANTOS, na condição de cônjuge, no percentual de 50% (cinqüenta por cento), e reservar uma cota inominada no percentual de 50%&gt; (cinqüenta por cento), dessa totalidade, dos proventos que percebia o ex-servidor FERNANDO THOMAZ DA COSTA, matrícula 21602, a partir da data do óbito, 12/11/2018.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 222, DE 2 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862224, resolve:</p><p>Exonerar, a pedido, na forma do disposto no art. 35, inciso II, da Lei no8.112, de 1990, EDINEI FERREIRA, matrícula no335487, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSLMAT - Gabinete da Senadora Lídice da Mata, a partir de 15/01/2019.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862473, resolve:</p><p>Nº 239 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, PAULO HENRIQUE DE MACEDO CARLOS para exercer o cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSJPRAT - Gabinete do Senador Jean Paul Prates.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862533, resolve:</p><p>Nº 240 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, EDNA MARIA FERREIRA DA SILVA para exercer o cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSJPRAT - Gabinete do Senador Jean Paul Prates.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862548, resolve:</p><p>Nº 241 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, DANIEL TURÍBIO ÁLVARES DE OLIVEIRA para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSJPRAT - Gabinete do Senador Jean Paul Prates.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862561, resolve:</p><p>Nº 242 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, JOSAFA MOREIRA DA SILVA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSMGOM - Gabinete da Senadora Mailza Gomes.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862622, resolve:</p><p>Nº 243 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, JACKSON SILVA SANTOS para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSJPRAT - Gabinete do Senador Jean Paul Prates.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862663, resolve:</p><p>Nº 244 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, JEFFERSON PONTES DA SILVA para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENO, AP-11, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSMGOM - Gabinete da Senadora Mailza Gomes.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862873, resolve:</p><p>Nº 245 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ADEMILTON DE GOES BEZERRA FILHO, matrícula Nº 236369, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSHCST - Gabinete do Senador Humberto Costa, a partir de 11/01/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862954, resolve:</p><p>Nº 246 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, THAYS DA SILVA AMORIM PINHEIRO, matrícula Nº 245322, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSSPET - Gabinete do Senador Sérgio Petecão.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>