<xml><article id="7157194" name="Portarias 17.01.2019 - Estevam" idOficio="5142163" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/01/2019" artClass="00016:00073:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="13" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11397930">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 17 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p></p><p class="identifica">Portarias de 17 de janeiro de 2019</p><p>O Reitor em exercício do Instituto Federal do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria nº 909 de 27 de junho de 2018, publicada no Diário Oficial da União no dia 29 de junho de 2018, seção 2, página 27, resolve:</p><p>Nº 91 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país à servidora SANDRA TEREZINHA URBANETZ, SIAPE nº 1170422, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotada no Campus Curitiba, para participar do Intercâmbio Educacional, a ser realizado pela instituição Universidade do Porto na cidade de Porto, Portugal, no período de 10 de junho de 2019 a 09 de julho de 2019, trânsito incluso, com ônus limitado para o IFPR. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir da sua publicação.</p><p>Nº 92 - Retificar a Portaria nº 90, de 17 de janeiro de 2019, que passa a vigorar com as seguintes alterações: "Art. 1º Autorizar o afastamento do país à servidora SANDRA TEREZINHA URBANETZ, SIAPE nº 1170422, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotada no Campus Curitiba, para participar do Intercâmbio Educacional, a ser realizado pela Instituição Universidade do Porto na cidade de Porto, Portugal, no período de 01 de março de 2019 a 30 de março de 2019, trânsito incluso, com ônus limitado para o IFPR." (NR)</p><p class="assina">MARCELO ESTEVAM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>