<xml><article id="7207540" name="Matéria do dia 22.01.2019" idOficio="5146698" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/01/2019" artClass="00016:00123:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11405647">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 59, DE 17 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 59, DE 17 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAIBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>I - Nomear em caráter efetivo, nos termos do Artigo 9º da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei nº. 12.772, de 28 de dezembro de 2012, FLÁVIO DA SILVA VITORINO GOMES, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto - A, Nível I, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, no Departamento de Engenharia de Energias Renováveis do Centro de Energias Alternativas e Renováveis, candidato (a) aprovado (a) em Concurso Público para o Quadro de Pessoal da Universidade Federal da Paraíba, aberto pelo Edital nº. 80, de 08/08/2017, publicado no DOU em 14/08/2017, retificado no DOU nº. 169, de 01/09/2017, Seção 3, página 77-78, cujo resultado foi homologado pelo Edital CEAR nº. 7, de 04/12/2017, publicado no DOU em 11/12/2017, retificado no DOU nº 107, de 06/06/2018, Seção 3, página 72, prorrogado pelo Edital Reitor nº 113, de 22/11/2018, publicado no DOU de 26/11/2018, código de vaga nº. 0927634, autorizado pelo Decreto nº. 7.485, de 18/05/2011, publicado no DOU de 19/05/2011. (Processo nº: 23074.085126/2018-15).</p><p>II - A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados a partir da data da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ALUÍSIO MÁRIO LINS SOUTO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAIBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 63 - I - Nomear em caráter efetivo, nos termos do Artigo 9º da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei nº. 12.772, de 28 de dezembro de 2012, GABRIELLA BARRETO SOARES, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto - A, Nível I, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, no Departamento de Promoção da Saúde do Centro de Ciências Médicas, candidato (a) aprovado (a) em Concurso Público para o Quadro de Pessoal da Universidade Federal da Paraíba, aberto pelo Edital nº. 98, de 17/09/2018, publicado no DOU em 18/09/2018, retificado no DOU nº 183, de 21/09/2018, Seção 3, página 66, cujo resultado foi homologado pelo Edital nº. 16, de 28/12/2018, publicado no DOU em 31/12/2018, código de vaga nº. 0261648, autorizado pelo Decreto nº. 7.485, de 18/05/2011, publicado no DOU de 19/05/2011. (Processo nº: 23074.000035/2019-07).</p><p>Nº 64 - I - Nomear em caráter efetivo, nos termos do Artigo 9º da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei nº. 12.772, de 28 de dezembro de 2012, DANIELLA DE SOUZA BARBOSA, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto - A, Nível I, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, no Departamento de Promoção da Saúde do Centro de Ciências Médicas, candidato (a) aprovado (a) em Concurso Público para o Quadro de Pessoal da Universidade Federal da Paraíba, aberto pelo Edital nº. 98, de 17/09/2018, publicado no DOU em 18/09/2018, retificado no DOU nº 183, de 21/09/2018, Seção 3, página 66, cujo resultado foi homologado pelo Edital nº. 16, de 28/12/2018, publicado no DOU em 31/12/2018, código de vaga nº. 0260490, autorizado pelo Decreto nº. 7.485, de 18/05/2011, publicado no DOU de 19/05/2011. (Processo nº: 23074.000036/2019-43).</p><p>II - A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados a partir da data da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ALUÍSIO MÁRIO LINS SOUTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>