<xml><article id="7017818" name="4-PR-2019" idOficio="5130551" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/01/2019" artClass="00016:00124:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="7" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11377664">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 8 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 8 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 40 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora PRISCILA BARROS BISCAIA - 2131282, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotada na Seção de Execução Orçamentária do Departamento de Contabilidade e Finanças da Pró-Reitoria de Planejamento, Orçamento e Finanças, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Chefe da Seção de Execução Orçamentária, FG-03, do Departamento de Contabilidade e Finanças da Pró-Reitoria de Planejamento, Orçamento e Finanças, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 1.109, de 04 de setembro de 2008, publicada no DOU de 05.09.2008.</p><p>Nº 41 - Autorizar, a partir de 01 de janeiro de 2019 até 31 de janeiro de 2019, a prorrogação do contrato de FABIO CARLOS MARQUES - 2397143, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe A, Auxiliar, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Departamento de Expressão Gráfica do Setor de Ciências Exatas.</p><p>Nº 42 - Conceder benefício de pensão, a partir de 17 de dezembro de 2018, data do falecimento de ERNANDO DOS PASSOS TAVARES - 25591, nos termos dos Artigos 215 e 217, inciso I da Lei nº 8.112/90, com redação da Lei nº 13.135/2015, à cônjuge MARLENE DE LIMA TAVARES, calculado com base nos proventos percebidos pelo ex-servidor, na categoria funcional de Motorista, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, nível de Classificação C, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 16, na forma preceituada no § 7º e § 18 do Art. 40 da E. C. nº 41/2003, c/c Art. 2º da Lei nº 10.887/2004.</p><p>Nº 46 - I. Exonerar, a pedido, nos termos do Art. 34 da Lei nº 8.112/90, a partir de 05 de dezembro de 2018, do Quadro Permanente desta Universidade, a servidora THEREZA CRISTINA GOSDAL - 1789838, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, classe 6, lotada no Departamento de Direito Privado do Setor de Ciências Jurídicas. II. declarar aberta a vaga.</p><p>Nº 47 - Conceder vacância, a partir de 08 de janeiro de 2019, para o cargo de Auxiliar de Enfermagem, nível de Classificação C, ocupado por ANGELA DA COSTA BARCELLOS MARQUES - 2696595, lotada no Serviço de Enfermagem de Transplante de Medula Óssea do Hospital de Clínicas, em virtude de posse em outro cargo público inacumulável, de acordo com o disposto no Artigo 33 da Lei nº 8.112/90.</p><p>Nº 49 - Autorizar, a partir de 01 de janeiro de 2019 até 30 de junho de 2019, a prorrogação do contrato de GISELE ADRIANA MACIEL PEREIRA - 2697457, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe A, Adjunto A, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para Departamento de Teoria e Fundamentos da Educação do Setor de Educação.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>