<xml><article id="7093478" name="Portarias 0076-0095 de 14.01.201" idOficio="5137283" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/01/2019" artClass="00016:00083:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="11" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11389350">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, e considerando o processo 23060.000004/2019-05, resolve:</p><p>Nº 76 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSÉ VICENTE DOS SANTOS, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, Classe/Nível D 316, matrícula SIAPE 749427, com base no art. 6º, incisos I, II, III e IV da Emenda Constitucional nº 41/2003.</p><p>Art. 2º declarar vago o cargo supramencionado.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação no DOU.</p><p>Nº 87 - Art. 1º Dispensar o servidor Rafael Pinheiro de Araújo, matrícula SIAPE 1084399, ocupante do cargo de Docente, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenador de Controle Docente e Discente- código FG-02, Campus Estância.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data, com efeitos retroativos a 17 de dezembro de 2018.</p><p>Nº 95 - Designar a servidora Jane Santana Silva, matrícula SIAPE 1844144, para substituir, no período de28/01/2019 a 01/02/2019, a Gerente de Graduação, código CD-04, Campus Aracaju, servidora Iara Vanessa Mafra Bichara, ausente por motivo de férias.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">Ruth Sales Gama de Andrade</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>