<xml><article id="7258779" name="2401PRT10E11-GSI-S2" idOficio="5151516" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/01/2019" artClass="00006:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Gabinete de Segurança Institucional" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="18" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11414982">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica"><strong>PORTARIAS DE 24 DE JANEIRO DE 2019</strong></p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DO GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>,<strong>SUBSTITUTO,</strong>no uso da competência prevista no inciso III do art. 1º do Decreto nº 8.851, de 20 de setembro de 2016 e no art. 17 do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo supracitado Decreto nº 9.144, pela Portaria GM/MP nº 342, de 31 de outubro de 2017, e pela Orientação Normativa SEGEP/MP nº 4, de 12 de junho de 2015, e demais informações que constam do processo nº 00190.114263/2018-42, resolve:</p><p>Nº 10 - Art. 1º Autorizar, por tempo indeterminado, a cessão da Oficial de Inteligência matrícula nº 910599, pertencente ao quadro de pessoal da Agência Brasileira de Inteligência - ABIN, para exercer o cargo de Chefe da Assessoria para Assuntos Internacionais, código DAS 101.5, na Controladoria-Geral da União.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º Ao término da cessão, a servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente, observado o disposto nos arts. 4º e 6º da Orientação Normativa SEGEP/MP nº 4/2015.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DO GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>,<strong>SUBSTITUTO,</strong>no uso da competência prevista no inciso III do art. 1º do Decreto nº 8.851, de 20 de setembro de 2016 e no art. 17 do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo supracitado Decreto nº 9.144, pela Portaria GM/MP nº 342, de 31 de outubro de 2017, e pela Orientação Normativa SEGEP/MP nº 4, de 12 de junho de 2015, e demais informações que constam do processo nº 00001.000404/2019-10, resolve:</p><p>Nº 11 - Art. 1º Autorizar, por tempo indeterminado, a cessão do Oficial de Inteligência matrícula nº 908244, pertencente ao quadro de pessoal da Agência Brasileira de Inteligência - ABIN, para exercer o cargo de Assessor Especial do Ministro, código DAS 102.5, no Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º Ao término da cessão, o servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente, observado o disposto nos arts. 4º e 6º da Orientação Normativa SEGEP/MP nº 4/2015.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">VALÉRIO STUMPF TRINDADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>