<xml><article id="6969591" name="PORTARIAS DIREG 04-01-2019A" idOficio="5125820" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/01/2019" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="4" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11369964">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  4 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862411, resolve:</p><p>Nº 75 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, CARMONISA DE MIRANDA CHAGAS, matrícula no298960, ocupante do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABSEN/GSGCAMEL - Gabinete do Senador Gladson Cameli, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSMGOM - Gabinete da Senadora Mailza Gomes.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862412, resolve:</p><p>Nº 76 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, FERNANDA CAMARGO FERREIRA, matrícula no297760, ocupante do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENO, AP-11, do órgão GABSEN/GSGCAMEL - Gabinete do Senador Gladson Cameli, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSMGOM - Gabinete da Senadora Mailza Gomes.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862413, resolve:</p><p>Nº 77 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, JOANA D'ARC VALENTE SANTANA, matrícula no340320, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSGCAMEL - Gabinete do Senador Gladson Cameli, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSMGOM - Gabinete da Senadora Mailza Gomes.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862420, resolve:</p><p>Nº 78 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, REJANE PINTO BARBOSA OLIVEIRA, matrícula no314903, ocupante do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão GABSEN/GSGCAMEL - Gabinete do Senador Gladson Cameli, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSMGOM - Gabinete da Senadora Mailza Gomes.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862421, resolve:</p><p>Nº 79 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, SARAH ARAÚJO XAVIER, matrícula no306402, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSGCAMEL - Gabinete do Senador Gladson Cameli, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSMGOM - Gabinete da Senadora Mailza Gomes.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862423, resolve:</p><p>Nº 80 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, SUZANA VELOZO BRANDÃO, matrícula no339973, ocupante do cargo, em comissão, de MOTORISTA, AP-04, do órgão GABSEN/GSGCAMEL - Gabinete do Senador Gladson Cameli, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSMGOM - Gabinete da Senadora Mailza Gomes.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862424, resolve:</p><p>Nº 81 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, VINICIUS DE BORBA ALVES EHLERS, matrícula no263970, ocupante do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSFBEZER - Gabinete da Senadora Fátima Bezerra, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSJPRAT - Gabinete do Senador Jean Paul Prates.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862425, resolve:</p><p>Nº 82 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, ALEXANDER BRAGA LEITE, matrícula no297747, ocupante do cargo, em comissão, de MOTORISTA, AP-04, do órgão GABSEN/GSFBEZER - Gabinete da Senadora Fátima Bezerra, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSJPRAT - Gabinete do Senador Jean Paul Prates.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862427, resolve:</p><p>Nº 83 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, JOSÉ ADRIANO DE SOUSA GADELHA, matrícula no304340, ocupante do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSFBEZER - Gabinete da Senadora Fátima Bezerra, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSJPRAT - Gabinete do Senador Jean Paul Prates.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862428, resolve:</p><p>Nº 84 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, SAMANDA ALVES DE FREITAS, matrícula no302779, ocupante do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABSEN/GSFBEZER - Gabinete da Senadora Fátima Bezerra, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSJPRAT - Gabinete do Senador Jean Paul Prates.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862429, resolve:</p><p>Nº 85 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, MARINA MELO ALVES SIQUEIRA, matrícula no320769, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do órgão GABSEN/GSFBEZER - Gabinete da Senadora Fátima Bezerra, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSJPRAT - Gabinete do Senador Jean Paul Prates.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862430, resolve:</p><p>Nº 86 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, JOSÉ EDUARDO DA SILVA, matrícula no297346, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSFBEZER - Gabinete da Senadora Fátima Bezerra, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSJPRAT - Gabinete do Senador Jean Paul Prates.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862431, resolve:</p><p>Nº 87 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, HELDON JAIME SIMÕES, matrícula no299975, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSFBEZER - Gabinete da Senadora Fátima Bezerra, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSJPRAT - Gabinete do Senador Jean Paul Prates.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862432, resolve:</p><p>Nº 88 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, JOSÉ OLAVO ATAIDE FILHO, matrícula no298697, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSFBEZER - Gabinete da Senadora Fátima Bezerra, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSJPRAT - Gabinete do Senador Jean Paul Prates.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862433, resolve:</p><p>Nº 89 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, FELIPE AUGUSTO MEDEIROS DE SOUZA, matrícula no315853, ocupante do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSFBEZER - Gabinete da Senadora Fátima Bezerra, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSJPRAT - Gabinete do Senador Jean Paul Prates.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862434, resolve:</p><p>Nº 90 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, ALEX SANDRO ALVES RODRIGUES, matrícula no300825, ocupante do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSFBEZER - Gabinete da Senadora Fátima Bezerra, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSJPRAT - Gabinete do Senador Jean Paul Prates.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862435, resolve:</p><p>Nº 91 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, LUCINEIDE BATISTA MARQUES, matrícula no299859, ocupante do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSFBEZER - Gabinete da Senadora Fátima Bezerra, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSJPRAT - Gabinete do Senador Jean Paul Prates.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862436, resolve:</p><p>Nº 92 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, ANTONIA LUANA DA SILVA BEZERRA, matrícula no306992, ocupante do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSGCAMEL - Gabinete do Senador Gladson Cameli, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSMGOM - Gabinete da Senadora Mailza Gomes.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862437, resolve:</p><p>Nº 93 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, CICERO MUNIZ DA SILVA NETO, matrícula no298820, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSGCAMEL - Gabinete do Senador Gladson Cameli, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSMGOM - Gabinete da Senadora Mailza Gomes.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862438, resolve:</p><p>Nº 94 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, DANIELA FELIX DE JESUS, matrícula no323813, ocupante do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSGCAMEL - Gabinete do Senador Gladson Cameli, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSMGOM - Gabinete da Senadora Mailza Gomes.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862439, resolve:</p><p>Nº 95 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, DEBORA DE OLIVEIRA CAVALCANTE, matrícula no298260, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSGCAMEL - Gabinete do Senador Gladson Cameli, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSMGOM - Gabinete da Senadora Mailza Gomes.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862440, resolve:</p><p>Nº 96 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, DILANEIDE DA CRUZ BARBOZA, matrícula no304946, ocupante do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSGCAMEL - Gabinete do Senador Gladson Cameli, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSMGOM - Gabinete da Senadora Mailza Gomes.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862441, resolve:</p><p>Nº 97 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, FERNANDA MORAIS CARIOCA, matrícula no336558, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSGCAMEL - Gabinete do Senador Gladson Cameli, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSMGOM - Gabinete da Senadora Mailza Gomes.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862442, resolve:</p><p>Nº 98 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, FRANCISCO CARLOS PINHEIRO, matrícula no336479, ocupante do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSGCAMEL - Gabinete do Senador Gladson Cameli, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSMGOM - Gabinete da Senadora Mailza Gomes.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862443, resolve:</p><p>Nº 99 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, FRANCISCO JURANDIR DE LIMA VICTOR, matrícula no324234, ocupante do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSGCAMEL - Gabinete do Senador Gladson Cameli, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSMGOM - Gabinete da Senadora Mailza Gomes.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862444, resolve:</p><p>Nº 100 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, JOÃO LIMA DE SOUZA, matrícula no298478, ocupante do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão GABSEN/GSGCAMEL - Gabinete do Senador Gladson Cameli, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSMGOM - Gabinete da Senadora Mailza Gomes.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862445, resolve:</p><p>Nº 101 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, LARYSSA FERREIRA DA SILVA, matrícula no338336, ocupante do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSGCAMEL - Gabinete do Senador Gladson Cameli, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSMGOM - Gabinete da Senadora Mailza Gomes.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862446, resolve:</p><p>Nº 102 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, MARIA JOSÉ DE OLIVEIRA SILVA, matrícula no180133, ocupante do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão GABSEN/GSGCAMEL - Gabinete do Senador Gladson Cameli, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSMGOM - Gabinete da Senadora Mailza Gomes.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862447, resolve:</p><p>Nº 103 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, ROSANGELA DA GAMA PEREIRA PEQUENO, matrícula no297917, ocupante do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão GABSEN/GSGCAMEL - Gabinete do Senador Gladson Cameli, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSMGOM - Gabinete da Senadora Mailza Gomes.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862448, resolve:</p><p>Nº 104 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, VALÉRIA ALBUQUERQUE CANOÊ, matrícula no305628, ocupante do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSGCAMEL - Gabinete do Senador Gladson Cameli, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSMGOM - Gabinete da Senadora Mailza Gomes.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 861530, resolve:</p><p>Nº 105 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, PEDRO CELSO para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 861514, resolve:</p><p>Nº 106 - exonerar CARLOS ALBERTO DE SOUZA, matrícula no317357, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, da mesma lotação.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>