<xml><article id="7142388" name="afastDOpais_17012019" idOficio="5140963" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="18/01/2019" artClass="00016:00130:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="13" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11395758">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS  de  17 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS de 17 de janeiro de 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC de 23 de abril de 2009, resolve autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s)servidor(es):</p><p>PEDRO RUA RODRIGUEZ ROCHEDO, Matrícula SIAPE nº 3061844, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 18/01/2019 a 15/02/2019, para realizar visita técnico-científica junto à "IIASA", em Laxemburg, Áustria - com ônus limitado (Processo 23079.000078/2019-34).</p><p>ROMILDO DIAS TOLEDO FILHO, Matrícula SIAPE nº 0337099, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 18/01/2019 a 01/02/2019, para participar de reuniões, conferências e visitas técnicas junto à "ETH Zurich", em Zurich, Suíça - com ônus limitado (Processo 23079.062968/2018-59).</p><p>PABLO CESAR BENETTI, Matrícula SIAPE nº 6363420, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Arquitetura e Urbanismo, no período de 25/01/2019 a 06/02/2019, participar de banca de doutorado junto à "Architectural Association School of Architecture", em Londres, Inglaterra - com ônus limitado (Processo 23079.000163/2019-01).</p><p>GERALDO LUIZ MASCARENHAS PRADO, Matrícula SIAPE nº 1451184, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade Nacional de Direito, no período de 05/02/2019 a 25/02/2019, para ministrar aula como professor visitante e participar de banca de doutoramento, junto à "Universidade Autónoma de Lisboa e à Universitat de Girona", em Lisboa e Girona, Portugal e Espanha - com ônus limitado (Processo 23079.062880/2018-37).</p><p>JOÃO LUIS RIBEIRO FRAGOSO, Matrícula SIAPE nº 6310803, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de História, no período de 09/02/2019 a 25/02/2019, para participar do Congresso " As Petições no Atlântico Revolucionário" junto à "Universidade de Lisboa", em Lisboa, Portugal - com ônus CNPq (Processo 23079.062755/2018-27).</p><p>MARCUS ANDRE ACIOLY DE SOUZA, Matrícula SIAPE nº 1582479, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Medicina, no período de 16/02/2019 a 03/03/2019, para participar do "Mayo Clinic Visiting Clinician Program", em Rochester, EUA - com ônus limitado (Processo 23079.062825/2018-47).</p><p>PEDRO RUA RODRIGUEZ ROCHEDO, Matrícula SIAPE nº 3061844, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 18/02/2019 a 24/02/2019, para realizar missão de trabalho junto à "EPN - DDPP", em Quito, Equador - com ônus limitado (Processo 23079.000076/2019-45).</p><p>CARMEN TERESA GABRIEL LE RAVALLEC, Matrícula SIAPE nº 2466483, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Educação, no período de 28/02/2019 a 10/03/2019, para realizar missão de estudo junto à "Université de Lille III", em Lille, França - com ônus limitado (Processo 23079.060124/2018-73).</p><p class="assina">ROBERTO LEHER</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>