<xml><article id="7060278" name="019 A 880" idOficio="5134180" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="14/01/2019" artClass="00043:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="9" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11384061">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO nº 880, DE 14 DE DEZEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO nº 880, DE 14 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>A Desembargadora Presidente do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o disposto no artigo 36, da Lei nº 8.112/1990, com a redação dada pela Lei nº 9.527/1997, e conforme o que consta do processo de Permuta PROAD nº 39076/2018, resolve:</p><p>Art. 1º Cessar os efeitos do Ato PR nº 1764, de 18 de outubro de 2010, publicado no Diário Oficial da União de 25 de outubro de 2010, que removeu, a pedido, por motivo de saúde, a servidora MARIA LUISA CAZARIN OZORES PEREZ, matrícula nº 117412, Técnico Judiciário - Área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região para o Egrégio Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região.</p><p>Art. 2º Remover, a pedido, por permuta, com a servidora Monica Carvalho Schmidt, Analista Judiciário - Área Judiciária, a servidora MARIA LUISA CAZARIN OZORES PEREZ, matrícula nº 117412, Técnico Judiciário - Área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região para o Egrégio Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região.</p><p>Art. 3º Este Ato PR entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RILMA APARECIDA HEMETÉRIO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>