<xml><article id="6924926" name="DOU_SP_03012019_3" idOficio="5122507" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/01/2019" artClass="00038:00001:00002:00008:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Legislativo/Câmara dos Deputados/Diretoria-Geral/Diretoria de Recursos Humanos/Departamento de Pessoal/Coordenação de Secretariado Parlamentar" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="2" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11363661">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>Nº 7.800 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, TEREZINHA DE JESUZ LEME DA SILVA SOARES, ponto n.º 226915, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP13, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) NELSON MARQUEZELLI.</p><p>Nº 7.801 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, MARCELO DE SOUSA ALVES, ponto n.º 228269, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP21, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) GERALDO RESENDE.</p><p>Nº 7.802 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, MARINA MOREIRA DINIZ DE ARAÚJO, ponto n.º 228973, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP22, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) TEREZA CRISTINA.</p><p>Nº 7.803 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, RICARDO ROESCH MORATO FILHO, ponto n.º 229289, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FLAVINHO.</p><p>Nº 7.804 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, JANIZIO JOSE CARVALHO SOBRINHO, ponto n.º 230020, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) RAIMUNDO GOMES DE MATOS.</p><p>Nº 7.805 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, ALEXSANDER ERICSSEN DA COSTA CAVALCANTE, ponto n.º 230227, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LEOPOLDO MEYER.</p><p>Nº 7.806 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, WANESSA FREITAS LEITE DE ARAUJO, ponto n.º 231492, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP22, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) TEREZA CRISTINA.</p><p>Nº 7.807 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, ADONIRAN DE OLIVEIRA SODRE, ponto n.º 232627, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP13, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ZECA DIRCEU.</p><p>Nº 7.808 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, ARCDÓRIO AZEVEDO DE SOUZA, ponto n.º 232658, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP21, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ANTONIO BALHMANN.</p><p>Nº 7.809 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, CAROLYNE MARIA BARBOSA DUARTE, ponto n.º 232894, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP21, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ODORICO MONTEIRO .</p><p>Nº 7.810 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, WASHINGTON LUIS RIBEIRO SOARES, ponto n.º 232940, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) VICENTE CANDIDO.</p><p>Nº 7.811 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, GUILHERME MARTIMON MAGALHÃES, ponto n.º 233041, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP12, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) TEREZA CRISTINA.</p><p>Nº 7.812 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, RUBENS ALVES DE SOUZA, ponto n.º 233701, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP16, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FLAVIA MORAIS.</p><p>Nº 7.813 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, RAMON SOUZA DOS SANTOS, ponto n.º 234052, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP03, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ARNALDO JORDY.</p><p>Nº 7.814 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, CLARA NÚBIA BARBOSA, ponto n.º 234056, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP06, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ARNALDO JORDY.</p><p>Nº 7.815 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, MARIA INEZ BARATA, ponto n.º 234062, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP06, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ARNALDO JORDY.</p><p>Nº 7.816 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, ITAN MARIO LOPES DA SILVA OLIVEIRA, ponto n.º 234484, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP13, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ZECA DIRCEU.</p><p>Nº 7.817 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, ALINE MARILIA SCHNEIDER RIBEIRO, ponto n.º 235109, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MAURO MARIANI.</p><p>Nº 7.818 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, TIAGO PEREIRA DA COSTA, ponto n.º 235262, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP14, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ARNALDO JORDY.</p><p>Nº 7.819 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, EDICLÉIA MENDES DA PENHA SILVEIRA, ponto n.º 236511, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP03, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LEOPOLDO MEYER.</p><p>Nº 7.820 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, BRUNA EULALIO FERREIRA, ponto n.º 236535, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP17, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ZECA DIRCEU.</p><p>Nº 7.821 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, KAREN MIRANDA MAGALHÃES, ponto n.º 236603, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ARNALDO JORDY.</p><p>Nº 7.822 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, RODRIGO VACCARI DOS REIS, ponto n.º 236609, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) PAULO FOLETTO.</p><p>Nº 7.823 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, KESLE DE ARAUJO AGUIAR, ponto n.º 237128, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CAJAR NARDES.</p><p>Nº 7.824 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, ANTONIO MARCOS PASTANA PINHEIRO, ponto n.º 237338, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP05, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ARNALDO JORDY.</p><p>Nº 7.825 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, LUCIANA MARIA SOUSA DO CARMO CARVALHO, ponto n.º 237566, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP11, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) RAIMUNDO GOMES DE MATOS.</p><p>Nº 7.826 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, GUILHERME MAGRINELLI GONÇALVES, ponto n.º 237739, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP10, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) GIOVANI FELTES.</p><p>Nº 7.827 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, CARMEM SOARES CAMPOS, ponto n.º 238129, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) DAMINA PEREIRA.</p><p>Nº 7.828 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, JULIANA LISBOA RIBEIRO, ponto n.º 238384, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) DIEGO ANDRADE.</p><p>Nº 7.829 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, MAURO TRIANOSKI, ponto n.º 239362, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP16, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) NELSON MARQUEZELLI.</p><p>Nº 7.830 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, ADENILCE RODRIGUES D'ALMEIDA, ponto n.º 239708, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP09, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ARTHUR OLIVEIRA MAIA.</p><p>Nº 7.831 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, HELIO LOURENÇO DA SILVA, ponto n.º 241377, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LEOPOLDO MEYER.</p><p>Nº 7.832 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, VILMAR ANTONIO DELLA PASCOA, ponto n.º 241722, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP13, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LEOPOLDO MEYER.</p><p>Nº 7.833 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, ANTONIO JOSE DO NASCIMENTO MAIA, ponto n.º 242919, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) SIBA MACHADO.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>