<xml><article id="7214851" name="publicação__172354" idOficio="5147322" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/01/2019" artClass="00016:00141:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha e Mucuri" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11407111">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI, no uso de suas atribuições regimentais, resolve:</p><p>Nº 219 - Autorizar o afastamento do país de ALISSON MENDES ROCHA, Administrador, no período de 28 de janeiro de 2019 a 27 de abril de 2019, no qual estará usufruindo da Licença para Capacitação concedida através da Portaria nº 218, de 22 de janeiro de 2019, para realização do Curso de Espanhol junto à instituição TAAN Spanish School, em Playa del Carmen, México e do Curso de Inglês Geral junto à instituição EC English Holdings Ltda, na Cidade do Cabo, África do Sul.</p><p>Nº 220 - Dispensar JOSE BARBOSA DOS SANTOS - Professor Associado, da Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, como Coordenador do Curso de Agronomia da Faculdade de Ciências Agrárias/UFVJM , a partir de 23 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 221 - Declarar vago, nos termos do Art. 33, VIII, da Lei n.º 8.112/1990, a partir de 23 de janeiro de 2019, o cargo de Professor do Magistério Superior ocupado pelo servidor JOSE BARBOSA DOS SANTOS, matrícula SIAPE n.º 1639220, em virtude de posse em outro cargo inacumulável.</p><p class="assina">Cláudio Eduardo Rodrigues</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>