<xml><article id="7214467" name="Portaria 270" idOficio="5147360" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/01/2019" artClass="00044:00217:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11407120">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 270, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 270, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>A Presidente do Conselho Regional de Enfermagem de São Paulo - Coren-SP, juntamente com a Primeira Secretária da Autarquia, no uso de suas atribuições legais e regimentais, ad referendum do Plenário,</p><p>CONSIDERANDO a necessidade de reestruturação do Setor de Fiscalização (GEFIS) da Autarquia,</p><p>CONSIDERANDO as vacâncias das Coordenações do setor de Fiscalização, noticiadas por meio das Portarias COREN-SP/DIR números 268/2018 e 269/2018, resolveM:</p><p>Art. 1º Nomear a empregada pública Maria Cristina Penachioni, matriculada sob o nº 480, para assumir a função gratificada de Coordenador II da Gerência de Fiscalização (GEFIS) a partir de 02 de janeiro de 2019.</p><p>§ 1º Em decorrência da presente nomeação a empregada pública ora nomeada fará jus ao recebimento da "GRATIFICAÇÃO" compatível à função.</p><p>§ 2º A gratificação resultante da função assumida pela empregada pública nomeada no caput do artigo 1º não se incorporará ao salário-base caso esta retorne às funções de provimento inicial (via concurso público) nesta Autarquia.</p><p>Art. 2º Fica a área de Recursos Humanos (GGP) incumbida de adotar todas as providências que se fizerem necessárias para o cumprimento do disposto no presente normativo.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor em 02 de janeiro de 2019, revogando quaisquer disposições em sentido contrário.</p><p class="assina">Renata Andréa Pietro Pereira Viana</p><p class="cargo">Presidente</p><p class="assina">Eduarda Ribeiro dos Santos</p><p class="cargo">Primeira Secretária</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>