<xml><article id="6966903" name="04.01.2019 PRES 1" idOficio="5125804" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/01/2019" artClass="00022:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="4" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11369919">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  4 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e de acordo com o que consta no Artigo 38 da Lei nº 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 3-Art. 1º Designar a servidora VALDENE GOMES MADEIRA, matrícula nº 0446195, CPF nº 306.726.273-53, para exercer o encargo de substituta do Coordenador Regional, código DAS 101.3, da Coordenação Regional Amapá e Norte do Pará-AP, nos períodos de 31 de dezembro de 2018 a 10 de janeiro de 2019, e de 14 a 25 de janeiro de 2019, por motivo de férias do titular.</p><p>Art. 2º Convalidar os atos praticados no período de 31 de dezembro de 2018 até a data de publicação desta Portaria.</p><p>Art 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 4-Art. 1º Designar o servidor DOMINGOS DE SOUZA DOS SANTOS, matrícula nº 1778849, CPF nº 785.665.682-49, para exercer o encargo de substituto do Coordenador Regional, código DAS 101.3, da Coordenação Regional Madeira-AM, no período de 02 a 31 de janeiro de 2019, por motivo de vacância do cargo e férias do substituto eventual.</p><p>Art. 2º Convalidar os atos praticados no período de 02 de janeiro de 2019 até a data de publicação desta Portaria.</p><p>Art 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 5-Art. 1º Designar a servidora CIRLENE DIAS RAMOS AGUIAR, matrícula nº 300697, CPF nº 019.648.501-00, para exercer o encargo de substituta do Coordenador Regional, código DAS 101.3, da Coordenação Regional Ribeirão Cascalheira-MT, no período de 01 a 15 de janeiro de 2019, por motivo de vacância do cargo e férias do substituto eventual.</p><p>Art. 2º Convalidar os atos praticados no período de 01 de janeiro de 2019 até a data de publicação desta Portaria.</p><p>Art 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 6-Designar a servidora VANESSA GEDRO DA SILVA, matrícula nº 1956304, CPF nº 041.417.891-27, para exercer o encargo de substituta do Chefe do Serviço de Planejamento e Orçamento, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Dourados-MS, no período de 14 a 18 de janeiro de 2019, por motivo de férias do titular e do substituto eventual.</p><p>Nº 7-Designar o servidor CRIZANTHO ALVES FIALHO NETO, matrícula nº 1815142, CPF nº 010.933.461-24, para exercer o encargo de substituto do Coordenador Regional, código DAS 101.3, da Coordenação Regional Dourados-MS, no período de 07 a 26 de janeiro de 2019, por motivo de vacância do cargo e férias do substituto eventual.</p><p>Nº 8-Dispensar o servidor MAURICIO JOSÉ DOS SANTOS SILVA, matrícula nº 1917621, CPF nº 294.111.668-06, do encargo de substituto do Chefe, código DAS 101.1, da Coordenação Técnica Local em Douradina-MS, subordinada à Coordenação Regional Dourados-MS.</p><p>Nº 9-Designar o servidor RODRIGO VASCONCELLOS CRISSAFF, matrícula nº 3005548, CPF nº 109.935.497-80, para exercer o encargo de substituto do Chefe, código DAS 101.1, da Coordenação Técnica Local em Douradina-MS, subordinada à Coordenação Regional Dourados-MS, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">WALLACE MOREIRA BASTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>