<xml><article id="7153398" name="Ps_5067_ATE_5080_" idOficio="5141790" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/01/2019" artClass="00024:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="13" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11397273">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 17 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 17 de janeiro de 2019</p><p>O Vice-Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Decreto de 03 de janeiro de 2017, da Presidência da República e pelo Decreto Nº 8.932, de 14 de dezembro de 2016 - Estatuto da Fiocruz, resolve:</p><p>Nº 5.067 - Dispensar, MARCOS CARDOSO DA FONSECA, da Função Gratificada, código FG 3, n.º 45.0687, do INSTITUTO NACIONAL DE SAÚDE DA MULHER, DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE FERNANDES FIGUEIRA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.068 - Dispensar, MARIA DO SOCORRO BEZERRA ALBUQUERQUE DOS SANTOS, da Função Gratificada, código FG 3, n.º 45.0686, do INSTITUTO NACIONAL DE SAÚDE DA MULHER, DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE FERNANDES FIGUEIRA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.069 - Dispensar, PATRICIA MARQUES SANTOS, da Função Gratificada, código FG 3, n.º 45.0685, do INSTITUTO NACIONAL DE SAÚDE DA MULHER, DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE FERNANDES FIGUEIRA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.070 - Dispensar, MARIANA CARDIM NOVAES, da Função Gratificada, código FG 3, n.º 45.0683, do INSTITUTO NACIONAL DE SAÚDE DA MULHER, DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE FERNANDES FIGUEIRA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.071 - Dispensar, LUCIANA MOUTINHO DEL ESTAL, da Função Gratificada, código FG 3, n.º 45.0677, do INSTITUTO NACIONAL DE SAÚDE DA MULHER, DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE FERNANDES FIGUEIRA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.072 - Dispensar, KARLA DE ARAUJO DO ESPIRITO SANTO PONTES, da Função Gratificada, código FG 2, n.º 45.0668, do INSTITUTO NACIONAL DE SAÚDE DA MULHER, DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE FERNANDES FIGUEIRA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.073 - Dispensar, MARIA DE LOURDES SOMBRA DE OLIVEIRA, da Função Gratificada, código FG 3, n.º 45.0698, do INSTITUTO NACIONAL DE SAÚDE DA MULHER, DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE FERNANDES FIGUEIRA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.074 - Dispensar, CARLA TREVISAN MARTINS RIBEIRO, da Função Gratificada, código FG 3, n.º 45.0680, do INSTITUTO NACIONAL DE SAÚDE DA MULHER, DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE FERNANDES FIGUEIRA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.075 - Dispensar, WELLINGTON RANGEL DA SILVA, da Função Gratificada, código FG 2, n.º 45.0674, do INSTITUTO NACIONAL DE SAÚDE DA MULHER, DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE FERNANDES FIGUEIRA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5076 - Dispensar, ENEIDA GONCALVES DE OLIVEIRA, da Função Gratificada, código FG 2, n.º 45.0673, do INSTITUTO NACIONAL DE SAÚDE DA MULHER, DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE FERNANDES FIGUEIRA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.077 - Dispensar, CLAUDIO GUILHERME, da Função Gratificada, código FG 2, n.º 45.0670, do INSTITUTO NACIONAL DE SAÚDE DA MULHER, DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE FERNANDES FIGUEIRA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.078 - Dispensar, JACKLINE DE SIQUEIRA OLIVEIRA, da Função Gratificada, código FG 3, n.º 45.0695, do INSTITUTO NACIONAL DE SAÚDE DA MULHER, DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE FERNANDES FIGUEIRA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.079 - Dispensar, LIVIA DE REZENDE DE MELLO, da Função Gratificada, código FG 3, n.º 45.0699, do INSTITUTO NACIONAL DE SAÚDE DA MULHER, DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE FERNANDES FIGUEIRA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.080 - Dispensar, ROSA MARIA OLIVEIRA DA CONCEICAO, da Função Gratificada, código FG 2, n.º 45.0667, do INSTITUTO NACIONAL DE SAÚDE DA MULHER, DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE FERNANDES FIGUEIRA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p class="assina">MARCO AURELIO KRIEGER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>