<xml><article id="7245952" name="1 - PORTARIAS DE 22 E 23 DE JANE" idOficio="5150542" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/01/2019" artClass="00018:00018:00035:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria-Executiva/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="18" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11412502">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 176, DE 22 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 176, DE 22 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria n° 63, de 24 de fevereiro de 2005, publicada no DOU n° 46, de 9 de março de 2005, e Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 234, de 06 de dezembro de 2018 do Ministério da Segurança Pública, e considerando o Decreto nº 9.662, de 1º de janeiro de 2019, publicada no DOU - Edição Extra nº 1-A, e considerando o processo nº 08650.000979/2019-91, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar STÊNIO PIRES BENEVIDES, Matrícula: 1199902, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Assistente da Direção-Geral, código FCPE 102.2, do Departamento de Polícia Rodoviária Federal.</p><p>Art. 2º Designar THAÍS VIEIRA ROSÁRIO, Matrícula: 1989461, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Assistente da Direção-Geral, código FCPE 102.2, do Departamento de Polícia Rodoviária Federal.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JURYON RODRIGO DE VASCONCELOS SALGUES</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria n° 63, de 24 de fevereiro de 2005, publicada no DOU n° 46, de 9 de março de 2005, e Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 234, de 06 de dezembro de 2018 do Ministério da Segurança Pública, e considerando o Decreto nº 9.662, de 1º de janeiro de 2019, publicada no DOU - Edição Extra nº 1-A, resolve:</p><p>Nº 211 - Designar PEDRO GILVAN DE MEDEIROS LEITE, Matrícula: 1378568, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 12ª Delegacia, em Montes Claros, código FG-3, da Superintendência Regional em Minas Gerais.</p><p>Nº 212 - Dispensar JASON GOMES TERENCIO, Matrícula: 1480801, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 1ª Delegacia, em Recife, código FG-3, da Superintendência Regional em Pernambuco.</p><p>Nº 213 - Designar AUGUSTO LÍSIAS SÁ DA SILVA, Matrícula: 1069483, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 1ª Delegacia, em Recife, código FG-3, da Superintendência Regional em Pernambuco.</p><p>Nº 214 - Dispensar ANDRÉ DA SILVA QUINTINO DE MELO, Matrícula: 1716520, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 3ª Delegacia, em Garanhus, código FG-3, da Superintendência Regional em Pernambuco.</p><p>Nº 215 - Designar WALBER DE SOUZA LEÃO, Matrícula: 2151042, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 3ª Delegacia, em Garanhuns, código FG-3, da Superintendência Regional em Pernambuco.</p><p class="assina">JURYON RODRIGO DE VASCONCELOS SALGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>