<xml><article id="7209944" name="0052019" idOficio="5147007" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/01/2019" artClass="00016:00078:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio de Janeiro/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11406108">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.403, DE 5 de dezembro de 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.403, DE 5 de dezembro de 2018</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais etendo em vista o disposto no Processo nº 23275.101049/2018-91, resolve:</p><p>1. Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao (à) servidor (a) Roseantony Rodrigues Bouhid, Matrícula SIAPE nº 1164276, ocupante do cargo Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio de Janeiro, Classe D, Nível 5 - 1, regime de trabalho de 40 horas semanais com dedicação exclusiva, com fundamento no Artigo 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003 e reduções constantes no § 5° da Constituição Federal;</p><p>2. Declarar vago o referido cargo;</p><p>3. Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL BARRETO ALMADA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 14 de janeiro de 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais etendo em vista o disposto no Processo Eletrônico nº. 23276.101312/2018-32, resolve:</p><p>Nº 107 - 1. Dispensar a pedido, o servidor LIONEL DOS SANTOS FEITOSA RODRIGUES, Matrícula SIAPE nº. 2237163, CPF nº. 098.665.067-62, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, da função de Coordenador da Coordenação da Área de Ensino Médio, código FG.1, subordinada à Diretoria de Ensino do Campus Pinheiral;</p><p>2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 108 - 1. Designar o servidor VINICIUS CARVALHO LIMA, Matrícula SIAPE nº. 2123068, CPF nº 108.116.317-88, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para a função de Coordenador da Coordenação da Área de Ensino Médio, código FG.1, subordinada à Diretoria de Ensino do Campus Pinheiral;</p><p>2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL BARRETO ALMADA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>