<xml><article id="7161866" name="1701PRT6E7-GSI-S-2" idOficio="5142393" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/01/2019" artClass="00006:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Presidência da República/Gabinete de Segurança Institucional" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="13" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11398370">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 14 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE JANEIRO DE 2019</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DO GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo inciso II do art. 87 da Constituição e tendo em vista o disposto na Lei nº 12.527, de 18 de novembro de 2011, resolve:</p><p>Nº 6 - Art. 1º Designar o General de Divisão EB R/1 ROBERTO SEVERO RAMOS como autoridade responsável, no âmbito do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, para exercer as atribuições de que trata o art. 40 da Lei nº 12.527, de 18 de novembro de 2011.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria nº 5 do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, de 25 de janeiro de 2017.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DO GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA,</strong>no uso de suas atribuições que lhe são conferidas pelo inciso V do art. 10 da Medida Provisória nº 870, de 1º de janeiro de 2019, combinado com inciso II do art. 10 do Decreto nº 7.845, de 14 de novembro de 2012, resolve:</p><p>Nº 7 - Art. 1º Designar ANTONIO CAPISTRANO DE FREITAS FILHO como Gestor de Segurança e Credenciamento (GSC), Titular, do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSI/PR), em substituição a NORIAKI WADA.</p><p>Parágrafo único. O servidor designado exercerá cumulativamente a função de GSC Titular com a que atualmente exerce no GSI/PR.</p><p>Art. 2º Permanece designado como Gestor de Segurança e Credenciamento, Suplente, do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, MARCELLO PEREIRA DE ARAUJO LIMA.</p><p>Parágrafo único. O servidor designado exercerá cumulativamente a função de GSC Suplente com a que atualmente exerce no GSI/PR.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Art. 4º Fica revogada a Portaria nº 50 do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, de 14 de setembro de 2016.</p><p class="assina">AUGUSTO HELENO RIBEIRO PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>