<xml><article id="7050432" name="PORTARIA 01-2019" idOficio="5127578" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/01/2019" artClass="00044:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Federal dos Representantes Comerciais - CONFERE" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="9" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11373131">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA N°  1, de 2 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA N° 1, de 2 de janeiro de 2019</p><p>O Presidente do Conselho Federal dos Representantes Comerciais - Confere, no uso de suas atribuições legais e regimentais e</p><p>Considerando que o art. 6º da Lei nº 4.886, de 09/12/65, estabelece que a fiscalização do exercício profissional da representação comercial incumbe aos Conselhos Federal e Regionais dos Representantes Comerciais;</p><p>Considerando o recebimento pelo Conselho Federal do Recurso Administrativo interposto pela empresa IMPOLUZ COMÉRCIO IMPORTAÇÃO E EXPORTAÇÃO LTDA., contra decisão do Plenário do Conselho Regional dos Representantes Comerciais no Estado de Pernambuco, proferida no Processo Administrativo Disciplinar nº 001/2015, instaurado em face de EMERSON GONÇALVES DE SOUZA;</p><p>Considerando que o artigo 10, inciso IV, da citada Lei nº 4.886/65, estabelece que compete ao Conselho Federal julgar quaisquer recursos relativos às decisões dos Conselhos Regionais vinculados;</p><p>Considerando o que estabelece o artigo 39 do Código de Ética e Disciplina dos Representantes Comerciais, que dispõe quanto à tramitação dos Recursos Administrativos no âmbito deste Conselho Federal, resolve:</p><p>Designar o Conselheiro MARCELO MARINO SIMONETTI, Diretor-Presidente do Conselho Regional dos Representantes Comerciais no Estado do Espírito Santo, como Relator do Recurso Administrativo, o qual irá presidi-lo, em todos os seus trâmites e o Procurador-Geral Adjunto, Dr. IZAAC PEREIRA INÁCIO, inscrito na OAB/RJ sob o nº 97.502, como Secretário.</p><p></p><p class="assina">Manoel Affonso Mendes de Farias Mello</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>