<xml><article id="7261453" name="Port_251_2019-10-21" idOficio="5151742" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/01/2019" artClass="00016:00134:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="19" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11415339">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE Janeiro DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE Janeiro DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 263 - Retificar a Portaria nº2749/2018/GR, de 24 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 248, Seção 2, p. 24, publicada em 27/12/2018, que dispensa SUZANA BARTIRIA ABREU, modificando o trecho em que se lê "a partir de 14 de Dezembro de 2018" para "a partir de 4 de Dezembro de 2018".(Ref. Sol. 2952/2019)</p><p>Nº 264 - Art. 1º Designar DENIS BERTAZZO WATASHI, ENGENHEIRO/ÁREA, MASIS nº 206646, SIAPE nº 2350128, para exercer a função de Chefe do Setor de Orçamento para Obras - SOO/DPAE/SEOMA.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG2, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 2433/2019)</p><p>Nº 266 - Art. 1º Designar DILTON MOTA RUFINO, auxiliar de laboratório, MASIS nº 105214, SIAPE nº 277566, para exercer a função de chefe do Serviço de Expediente do Programa de Pós-Graduação em Desastres Naturais do Centro de Filosofia e Ciências Humanas.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada código FG-4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Correspondência 113/SEC/CFH/2018)</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>