<xml><article id="7214458" name="Portaria 001" idOficio="5147360" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/01/2019" artClass="00044:00217:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11407116">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1, DE 3 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1, DE 3 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Presidente em Exercício do Conselho Regional de Enfermagem de São Paulo - Coren-SP, juntamente com a Primeira Secretária da Autarquia, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>CONSIDERANDO a vacância do cargo de Coordenador II da Gerência de Fiscalização, por motivo do desligamento do empregado público Fernando Augusto de Almeida Rodrigues, matrícula nº 1032, nomeado por meio da Portaria COREN-SP/DIR/117/2018, ad referendum do Plenário, resolveM:</p><p>Art. 1º Nomear o empregado público Edson Davi Crescêncio, matrícula nº 909, para assumir, interinamente, o cargo de função gratificada de Coordenador II da Gerência de Fiscalização, a partir de 02 de janeiro de 2019.</p><p>§ 1º Em decorrência da presente nomeação o empregado público ora nomeado fará jus ao recebimento da "GRATIFICAÇÃO" compatível à função.</p><p>§ 2º A gratificação resultante da função assumida pelo empregado público nomeado no caput do artigo 1º não se incorporará ao salário-base caso este retorne às funções de provimento inicial (via concurso público) nesta Autarquia.</p><p>Art. 2º Fica a área de Recursos Humanos (GGP) incumbida de adotar todas as providências que se fizerem necessárias para o cumprimento do disposto no presente normativo.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data da assinatura, retroagindo seus efeitos a 02 de janeiro de 2019, e revoga as disposições em contrário, especialmente a Portaria COREN-SP/DIR/117/2018.</p><p class="assina">Cláudio Luiz da Silveira</p><p class="cargo">Presidente em Exercício</p><p class="assina">Eduarda Ribeiro dos Santos</p><p class="cargo">Primeira Secretária</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>