<xml><article id="7161851" name="1701PRT36A44-DGES-SE-GSI-S-2.r" idOficio="5142393" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/01/2019" artClass="00006:00011:00002:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Gabinete de Segurança Institucional/Secretaria Executiva/Departamento de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="13" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11398367">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 17 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE JANEIRO DE 2019</p><p><strong>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA, SUBSTITUTO</strong>, no uso da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo art. 2º da Portaria nº 18, de 19 de abril de 2017, do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 36 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>o<strong></strong>1º Sgt PMDF CARLOS HENRIQUE SOARES DE SOUSA de exercer a função de ASSISTENTE, Código GR IV, na Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, a partir de 18 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 37 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>o<strong></strong>SO MB JORGE LUIZ<strong></strong>RODRIGUES BARBOSA de exercer a função de ASSISTENTE, Código GR IV, na Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, a partir de 15 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 38 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>os militares a seguir relacionados para exercerem a função de AUXILIAR, Código GR I, no Escritório de Representação na cidade do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, da Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República:</p><p>- 2º Sgt EB ROBSON SANTOS DE FREITAS;</p><p>- 2º Sgt EB CESAR MACHADO BARRETO;</p><p>- 2º Sgt EB NATHALIA MARIA SANTOS SILVA;</p><p>- 2º Sgt EB LICIA DE JESUS FALCÃO ALVES;</p><p>- 3º Sgt EB ALINE MARQUES LOPES DO AMARAL;</p><p>- 3º Sgt EB LARISSA DA SILVA SENA CERQUEIRA; e</p><p>- 3º Sgt EB GISELLE RIBEIRO ROSENDO.</p><p>Nº 39 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>os militares a seguir relacionados para exercerem a função de AUXILIAR, Código GR I, na Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República:</p><p>- 2º Sgt EB WELLINGTON FERREIRA DE SOUZA;</p><p>- 2º Sgt EB HEBERTH CARLOS CARDOSO;</p><p>- 2S FAB RAMON BARBOSA DOS SANTOS;</p><p>- 2º Sgt EB JOSILENE MENEZES FARIAS; e</p><p>- 3º Sgt EB JÉSSYKA FARIAS MADUREIRA.</p><p>Nº 40 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>os militares a seguir relacionados para exercerem a função de AUXILIAR, Código GR I, no Escritório de Representação na cidade de São Paulo, São Paulo, da Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, ficando dispensados da que atualmente exercem:</p><p>- Cb PMSP ALEXANDRE MITA DE OLIVEIRA; e</p><p>- Cb PMSP ANTÔNIO MARCOS LUCIANO.</p><p>Nº 41 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>os militares a seguir relacionados para exercerem a função de ESPECIALISTA, Código GR II, na Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, ficando dispensados da que atualmente exercem:</p><p>- 2º Sgt EB FERNANDO BARBOSA SANTOS; e</p><p>- 2º Sgt EB ROSIVAL PEREIRA DE SOUZA.</p><p>Nº 42 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>os militares a seguir relacionados para exercerem a função de SECRETÁRIO, Código GR III, na Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, ficando dispensados da que atualmente exercem:</p><p>- 2º Sgt EB JOSUÉ INÁCIO DOS SANTOS; e</p><p>- 2º Sgt EB GILBENS DE CARVALHO BARBOSA.</p><p>Nº 43 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>os militares a seguir relacionados para exercerem a função de ASSISTENTE, Código GR IV, na Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, ficando dispensados da que atualmente exercem:</p><p>- SO MB FLAVIO SEVERIANO DA SILVA; e</p><p>- S Ten EB FELIPE RODRIGO LINS.</p><p>Nº 44 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>o<strong></strong>Cb EB WALFER VIEIRA VOGADO<strong></strong>para exercer a função de ESPECIALISTA<strong>,</strong>Código GR II, na Secretaria-Executiva do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República.</p><p class="assina">CONCETTO LO SCIUTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>