<xml><article id="7164206" name="PORT126 Designação Cons Edit e n" idOficio="5142618" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/01/2019" artClass="00044:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Federal de Medicina Veterinária" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="14" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11398612">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  126, DE 21 DE DEZEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 126, DE 21 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p></p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO FEDERAL DE MEDICINA VETERINÁRIA - CFMV -, no uso das atribuições lhe conferidas pelo inciso VI, artigo 7º, da Resolução CFMV nº 856, de 30 de março de 2007, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear os médicos veterinários Cícero Araújo Pitombo (CRMV-RJ nº 3562), Marcelo Hauaji de Sá Pacheco (CRMV-RJ nº 4034), Ligia Maria Cantarino da Costa (CRMV-DF nº 0981) e zootecnista Emanoel Elzo Leal de Barros (CRMV-DF 240/Z), membros do Conselho Editorial da Revista CFMV.</p><p>§1º A Presidência do Conselho Editorial e a Editoria-Chefe serão exercidas pelo médico veterinário Cícero Araújo Pitombo (CRMV-RJ nº 3562), sendo substituído em suas ausências pelo médico veterinário Marcelo Hauaji de Sá Pacheco (CRMV-RJ nº 4034).</p><p>§2º O Conselho Editorial, reunindo-se quando necessário, terá a função de debater a pauta das próximas edições da Revista, inclusive no que diz respeito à parte científica, além de avaliar a edição anterior e assegurar o cumprimento da periodicidade, zelar pelo projeto editorial, analisar reformulações, propor projetos administrativos etc.</p><p>Art. 2º O Comitê Científico da Revista CFMV será composto por profissionais da reconhecida competência nas áreas de conhecimento e serão designados posteriormente em normativo próprio, bem como suas atribuições.</p><p>Art. 3º Designa-se como Subeditora da Revista e jornalista Viviane Marques de Oliveira.</p><p>Parágrafo único. As atribuições da Subeditora da Revista são as de realizar a interface entre a área de comunicação e o Editor, realizar a edição jornalística, sugerir pautas, redação de textos, contato com fontes, acompanhamento da tramitação de artigos científicos, cobrança de imagens e fechamento da edição juntamente com diagramadores, bem como atender as dúvidas de profissionais e assinantes e apresentar sugestões administrativas relativas à Revista.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor a partir desta data e revoga as disposições em contrário.</p><p>Art. 5º Cumpra-se dando ciência aos Designados, bem como mediante encaminhamento à Assessoria de Comunicação para disponibilizações na Intranet e Portal do CFMV.</p><p>Sala da Presidência, em Brasília-DF, aos vinte e um dias do mês de dezembro de dois mil e dezoito.</p><p class="assina">FRANCISCO CAVALCANTI DE ALMEIDA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>