<xml><article id="7308115" name="Portaria - SISP URBANA - 29 01 2" idOficio="5156417" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2019" artClass="00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Cidadania/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11423331">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, em conformidade com o art. 3º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, tendo em vista o que dispõe o Decreto nº 9.674, de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 152- Designar AMURAMY DANTAS FREIRE, CPF nº 576.478.014-49, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assessor Técnico, código FCPE 102.3, do Gabinete, da Secretaria Nacional de Inclusão Social e Produtiva Urbana, deste Ministério.</p><p>Nº 153 - Nomear MARCOS PAULO NUNES VIDAL, CPF nº 926.815.731-49, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe, código FCPE 101.2, da Divisão, da Coordenação-Geral de Orçamento e Gestão Interna, da Secretaria Nacional de Inclusão Social e Produtiva Urbana, deste Ministério.</p><p>Nº 154 - Designar ANIETH PATRICIO MATOS, CPF nº 015.577.657-66, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe, código FCPE 101.2, da Divisão, da Coordenação-Geral de, Atos, Contratos e Prestação de Contas, da Secretaria Nacional de Inclusão Social e Produtiva Urbana, deste Ministério.</p><p>Nº 155 - Designar MARIA JOSÉ FERNANDES, CPF nº 399.857.331-34, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente, código FCPE 102.2, da Coordenação-Geral de, Atos, Contratos e Prestação de Contas, do Departamento de Inclusão Produtiva, da Secretaria Nacional de Inclusão Social e Produtiva Urbana, deste Ministério.</p><p>Nº 156 - Designar ANETE ALVES FERNANDES FIDELIS, CPF nº 146.269.501-91, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe, código FCPE 101.2, da Divisão, da Coordenação-Geral de Qualificação, do Departamento de Inclusão Produtiva, da Secretaria Nacional de Inclusão Social e Produtiva Urbana, deste Ministério.</p><p>Nº 157 - Designar SHÉRIDA MARIA DE FREITAS MOREIRA LIMA, CPF nº 435.395.802-04, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe, código FCPE 101.2, da Divisão, da Coordenação-Geral de Empregabilidade, do Departamento de Inclusão Produtiva, da Secretaria Nacional de Inclusão Social e Produtiva Urbana, deste Ministério.</p><p>Nº 158 - Designar ALESSANDRA XAVIER NUNES, CPF nº 574.137.541-34, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe, código FCPE 101.2, da Divisão, da Coordenação-Geral de Empreendedorismo e Negócios de Impacto Social, do Departamento de Inclusão Produtiva, da Secretaria Nacional de Inclusão Social e Produtiva Urbana, deste Ministério.</p><p>Nº 159 - Designar ADA DOS SANTOS BENTO, CPF nº 036.613.241-52, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe, código FCPE 101.1, do Serviço, da Coordenação-Geral de Empreendedorismo e Negócios de Impacto Social, do Departamento de Inclusão Produtiva, da Secretaria Nacional de Inclusão Social e Produtiva Urbana, deste Ministério.</p><p>Nº 160 - Designar GABRIELA POLITANO RIBEIRO DE OLIVEIRA, CPF nº 390.631.785-49, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador-Geral, código FCPE 101.4, da Coordenação-Geral de Mobilização de Público, do Departamento de Inclusão Produtiva, da Secretaria Nacional de Inclusão Social e Produtiva Urbana, deste Ministério.</p><p>Nº 161 - Designar ADRIANA DA SILVA COSTA, CPF nº 005.360.061-48, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe, código FCPE 101.2, da Divisão, da Coordenação-Geral de Mobilização de Público, do Departamento de Inclusão Produtiva, da Secretaria Nacional de Inclusão Social e Produtiva Urbana, deste Ministério.</p><p>Nº 162 - Designar RENATO DO NASCIMENTO VALLE, CPF nº 828.988.391-91, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe, código FCPE 101.1, do Serviço, da Coordenação-Geral de Mobilização de Público, do Departamento de Inclusão Produtiva, da Secretaria Nacional de Inclusão Social e Produtiva Urbana, deste Ministério.</p><p>Nº 163 - Designar ANA LÚCIA ANDRADE, CPF nº 035.344.586-05, para exercer a Função Comissiodnada do Poder Executivo de Chefe, código FCPE 101.1, do Serviço, do Departamento de Parcerias, da Secretaria Nacional de Inclusão Social e Produtiva Urbana, deste Ministério.</p><p>Nº 164 - Nomear VALÉRIA MORETTI UCHIDA, CPF nº 227.478.851-00, para exercer o Cargo em Comissão de Chefe, código DAS 101.1, do Serviço, do Departamento de Economia Solidária da Secretaria Nacional de Inclusão Social e Produtiva Urbana, deste Ministério.</p><p class="assina">OSMAR GASPARINI TERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>