<xml><article id="6897266" name="RAS 52 A 58" idOficio="5117417" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="02/01/2019" artClass="00039:00049:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00027:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 10ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="1-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11352326">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÕES ADMINISTRATIVAS DE 18 DE DEZEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÕES ADMINISTRATIVAS DE 18 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>O egrégio Tribunal Regional do Trabalho da Décima Região, na 12.ª Sessão Plenária Ordinária Administrativa, realizada no dia 18 de dezembro de 2018, às 14h, na Sala de Sessões Desembargador Herácito Pena Júnior, sob a Presidência da Desembargadora MARIA REGINA MACHADO GUIMARÃES, presentes os Desembargadores BRASILINO SANTOS RAMOS - Vice-Presidente, JOÃO AMÍLCAR PAVAN, FLÁVIA SIMÕES FALCÃO, RICARDO ALENCAR MACHADO, ANDRÉ RODRIGUES PEREIRA DA VEIGA DAMASCENO, PEDRO LUÍS VICENTIN FOLTRAN, ALEXANDRE NERY DE OLIVEIRA, mesmo em período de férias, RIBAMAR LIMA JÚNIOR, JOSÉ LEONE CORDEIRO LEITE, ELKE DORIS JUST, GRIJALBO FERNANDES COUTINHO e JOÃO LUÍS ROCHA SAMPAIO; e o representante da d. Procuradoria Regional do Trabalho, Procurador-Chefe ERLAN JOSÉ PEIXOTO DO PRADO; ausentes os Desembargadores MÁRIO MACEDO FERNANDES CARON, ELAINE MACHADO VASCONCELOS e DORIVAL BORGES DE SOUZA NETO, todos em período de férias, e CILENE FERREIRA AMARO SANTOS, convocada para o colendo Tribunal Superior do Trabalho,</p><p>Nº 52 -DECIDIU, por unanimidade, com ressalvas do Desembargador João Amílcar Pavan quanto à parcela de opção, apreciando o contido no PA-SEI - 17.0.000005420-8 - MA 140/2018, aprovar a matéria na forma proposta pela Administração, baixando a Resolução Administrativa n.º 52/2018 - (1967): "Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor FERNANDO CHAVARRY DA SILVA, código 103158-9, no cargo efetivo de Analista Judiciário, Classe "C", Padrão 13, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, com fundamento no art. 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com a parcela de opção incidente sobre a função comissionada de Assistente Administrativo (FC-3), prevista no então vigente art. 193 da Lei n.º 8.112/90, calculada na forma do art. 18, § 3º, da Lei n.º 11.416/2006, com a redação dada pela Lei n.º 12.774/2012, nos termos do Acórdão TCU-Plenário n.º 2.076/2005 e da Resolução Administrativa TRT/10.ª R n.º 27/2010 (DOU, 2, de 7/7/2010)."</p><p>Nº 53 -DECIDIU, por unanimidade, com ressalvas do Desembargador João Amílcar Pavan quanto à parcela de opção, apreciando o contido no PA-SEI - 18.0.000010686-7 - MA 145/2018, aprovar a matéria na forma proposta pela Administração, baixando a Resolução Administrativa n.º 53/2018 - (1968): "Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor FRANCISCO METON BESSA DE CASTRO, código 103168-6, no cargo efetivo de Técnico Judiciário, Classe C, Padrão 13, Área Administrativa - Especialidade Segurança do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, com fundamento no artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com a parcela de opção incidente sobre a função comissionada de Executante (FC-01), prevista no então vigente art. 193 da Lei n.º 8.112/90, calculada na forma do art. 18, § 3.º, da Lei n.º 11.416/2006, com a redação dada pela Lei n.º 12.774/2012, nos termos do Acórdão TCU-Plenário n.º 2.076/2005 e da Resolução Administrativa TRT/10.ª R n.º 27/2010 (DOU, 2, de 7/7/2010)."</p><p>Nº 54 - DECIDIU, por unanimidade, apreciando o contido no PA-SEI - 18.0.000010723-5 - MA 141/2018, aprovar a matéria na forma proposta pela Administração, baixando a Resolução Administrativa n.º 54/2018 - (1969): "Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora AGDA GLÓRIA DA CRUZ, código 102186-9, no cargo efetivo de Analista Judiciário, Classe C, Padrão 13, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, com fundamento no artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005."</p><p>Nº 55 - DECIDIU, por unanimidade, apreciando o contido no PA-SEI - 18.0.000010726-0 - MA 142/2018, aprovar a matéria na forma proposta pela Administração, baixando a Resolução Administrativa n.º 55/2018 - (1970): "Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora CLÁUDIA WAISROS PEREIRA, código 103590-8, no cargo efetivo de Técnico Judiciário, Classe C, Padrão 13, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, com fundamento no artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005."</p><p>Nº 56 - DECIDIU, por unanimidade, com ressalvas do Desembargador João Amílcar Pavan quanto à parcela de opção, apreciando o contido no PA-SEI - 18.0.000010728-6 - MA 147/2018, aprovar a matéria na forma proposta pela Administração, baixando a Resolução Administrativa n.º 56/2018 - (1971): "Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora ANDRÉA CRISTINA MARZAGÃO, código 103038-8, no cargo efetivo de Técnico Judiciário, Classe C, Padrão 13, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, com fundamento no artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com a parcela de opção incidente sobre a função comissionada de Assistente-Chefe de Setor (FC-03), prevista no então vigente art. 193 da Lei n.º 8.112/90, calculada na forma do art. 18, § 3.º, da Lei n.º 11.416/2006, com a redação dada pela Lei n.º 12.774/2012, nos termos do Acórdão TCU-Plenário n.º 2.076/2005 e da Resolução Administrativa TRT/10.ª R n.º 27/2010 (DOU, 2, de 7/7/2010)."</p><p>Nº 57 - DECIDIU, por unanimidade, apreciando o contido no PA-SEI - 18.0.000010966-1 - MA 148/2018, aprovar a matéria na forma proposta pela Administração, baixando a Resolução Administrativa n.º 57/2018 - (1972): "Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor ARY MONTENEGRO CASTRO, código 101893-0, no cargo efetivo de Técnico Judiciário, Classe C, Padrão 13, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, com fundamento no artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005."</p><p>Nº 58 - DECIDIU, por unanimidade, com ressalvas do Desembargador João Amílcar Pavan quanto à parcela de opção, apreciando o contido no PA-SEI - 18.0.000010974-2 - MA 146/2018, aprovar a matéria na forma proposta pela Administração, baixando a Resolução Administrativa n.º 58/2018 - (1973): "Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora CLAUDIA GODOY RIST, código 103090-6, no cargo efetivo de Técnico Judiciário, Classe C, Padrão 13, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, com fundamento no artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com a parcela de opção incidente sobre a função comissionada de Assistente (FC-03), prevista no então vigente art. 193 da Lei n.º 8.112/90, calculada na forma do art. 18, § 3.º, da Lei n.º 11.416/2006, com a redação dada pela Lei n.º 12.774/2012, nos termos do Acórdão TCU-Plenário n.º 2.076/2005 e da Resolução Administrativa TRT/10.ª R n.º 27/2010 (DOU, 2, de 7/7/2010)."</p><p class="assina">Maria Regina Machado Guimarães</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>