<xml><article id="6925448" name="PORTARIA - Pessoal" idOficio="5122893" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/01/2019" artClass="00034:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Conselho Nacional do Ministério Público/Secretaria-Geral" artSize="24" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="2" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11364594">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA   N°  1, DE 2 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 1, DE 2 DE JANEIRO DE 2019</p><p></p><p>O SECRETÁRIO-GERAL ADJUNTO DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso da atribuição delegada pela Portaria CNMP-PRESI nº 57, art. 1º, XII de 27 de maio de 2016, e tendo em vista o disposto no item 14.6 do Edital CNMP n. 01/2014 de Abertura de Inscrições do 1° Concurso Público para Provimento de Cargos de Analista e Técnico do CNMP, publicado no DOU, Seção 2, de 09 de dezembro de 2014 e, ainda, considerando o disposto no art. 9º, I, e no art. 10 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no art. 5º da Portaria CNMP-PRESI nº 202, de 3 de novembro de 2014, alterada pela Portaria CNMP-PRESI nº 70, de 16 de junho de 2015, bem como o contido no Processo Administrativo n° 0.00.002.000919/2015-78, resolve:</p><p>Art. 1° Tornar sem efeito, por motivo de desistência, a nomeação de LARA NÓBREGA HEIM, para o cargo de Técnico Administrativo, Código TC 201.00, do Quadro Efetivo de Pessoal do CNMP, constante da Portaria CNMP-SG nº 284, de 27 de dezembro de 2018, publicada na Seção 2, do Diário Oficial da União n° 249, edição de 28 de dezembro de 2018.</p><p>Art. 2º declarar vago, por motivo de posse em outro cargo inacumulável, o cargo de Analista Jurídico, classe B, padrão 4, da carreira de Analista do Conselho Nacional do Ministério Público, ocupado pelo servidor FELIPE RESENDE SABINO, matrícula 82.340, a partir de 27 de dezembro de 2018.</p><p>Art. 3º Nomear, na forma discriminada no Anexo, em caráter efetivo, os candidatos habilitados no 1º Concurso Público para Provimento dos Cargos de Analista e Técnico do Conselho Nacional do Ministério Público, homologado pelo Edital CNMP-PRESI nº 1, de 22 de maio de 2015, publicado no Diário Oficial da União, Seção 3, edição de 25 de maio de 2015.</p><p>Art. 4° A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da data de publicação desta Portaria.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">ROBERTO FUINA VERSIANI</p><p>ANEXO</p><p>I - Cargo: Técnico Administrativo, Código TC 201.00, Classe A e Padrão 1</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>Classificação</p></td><td><p>Inscrição</p></td><td><p>Nome</p></td><td><p>Origem da Vaga</p></td></tr><tr><td><p>74</p></td><td><p>0048541k</p></td><td><p>LARISSA MELO DE SOUZA ABREU</p></td><td><p>Lei nº 12.321, de 08 de setembro de 2010, vaga redistribuída ao CNMP pela Portaria PGR-MPF nº 66, de agosto de 2018, publicada no DOU de 20/08/2018.</p></td></tr></table><p>II - Cargo: Analista Jurídico, Código AN 101.00, Classe A e Padrão 1</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>Classificação</p></td><td><p>Inscrição</p></td><td><p>Nome</p></td><td><p>Origem da Vaga</p></td></tr><tr><td><p>23</p></td><td><p>0007085d</p></td><td><p>ALEX GOMES ANTUNES</p></td><td><p>VACÂNCIA - FELIPE RESENDE SABINO, CPF: 714.361.891-87 - PT/SG-001, de 02/01/2019, DOU de 03/01/2019.</p></td></tr></table>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>