<xml><article id="7104857" name="Port 31-Chefia" idOficio="5138144" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/01/2019" artClass="00039:00008:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria-Geral/Gabinete do Procurador Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="11" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11391114">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº  31, de 11 de janeiro de.2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 31, de 11 de janeiro de.2019</p><p>O PROCURADOR-GERAL DO TRABALHO em exercício, no uso de suas atribuições e considerando o disposto no art. 91, XXI da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, a Portaria nº 626, de 20.8.2013, publicada no BS Especial 8-I, de 21.8.2013, alterada pela Portaria 1281, de 7.8.2017, publicada no BS Especial 8-D, de 9.8.2017, e o que consta do PGEA 20.02.2300.0000011/2019-53, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o Procurador do Trabalho Rafael Mondego Figueiredo para exercer o cargo de Procurador-Chefe da Procuradoria Regional do Trabalho da 23ª Região, a contar de 29.1.2019, dispensando o Procurador do Trabalho Marcel Bianchini Trentin, designado pela Portaria PGT nº 7, de 12.1.2017, publicada no Diário Oficial da União de 13.1.2017, e reconduzido por meio da Portaria PGT nº 1.625, de 19.9.2017, publicada no DOU de 21.9.2017.</p><p>Art. 2º Designar a Procuradora do Trabalho Thaylise Campos Coleta de Souza Zaffani para o encargo de Vice-Procuradora-Chefe da Procuradoria Regional do Trabalho da 23ª Região, a contar de 29.1.2019, dispensando o Procurador do Trabalho Rafael Mondego Figueiredo, designado pela Portaria PGT nº 7, de 12.1.2017, publicada no Diário Oficial da União de 13.1.2017.</p><p>Art. 3º Designar o Procurador do Trabalho Bruno Choairy Cunha de Lima, para responder pela Procuradoria Regional do Trabalho da 23ª Região durante os eventuais afastamentos do Procurador-Chefe e da Vice-Procuradora-Chefe, a contar de 29.1.2019, dispensando a Procuradora do Trabalho Thaylise Campos Coleta de Souza Zaffani, designada pela Portaria PGT nº 7, de 12.1.2017, publicada no Diário Oficial da União de 13.1.2017.</p><p class="assina">LUIZ EDUARDO GUIMARÃES BOJART</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>