<xml><article id="7338359" name="Portarias publicação - ANDRÉ 2" idOficio="5159120" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2019" artClass="00016:00070:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11428916">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 30 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 30 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO NORTE DE MINAS GERAIS, em exercício, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº 257 de 24 de março de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 27 de março de 2017, e considerando o que consta do processo SEI nº 23833.000444/2018-85; resolve:</p><p>Nº 146 - Art. 1º Dispensar, a pedido, JULIANA ROCHA DE MEIRA PIRES, Professora de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, da função de Coordenadora da Coordenação de Ensino, código FG-1, do Campus Diamantina.</p><p>Nº 147 - Art. 1º Dispensar, KATIUSCIA DE SOUSA PEREIRA SILVA, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenadora do Curso Técnico em Informática, código FCC, do Campus Diamantina.</p><p>Nº 153 - Art. 1º Designar, KATIUSCIA DE SOUSA PEREIRA SILVA, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenadora da Coordenação de Ensino, código FG-1, do Campus Diamantina.</p><p>Art 2º Estas Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO NORTE DE MINAS GERAIS, em exercício, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº 257 de 24 de março de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 27 de março de 2017, e considerando a solicitação contida no OFÍCIO Nº. 18/2019 - CGP/DG/DIA/IFNMG; o que consta do processo SEI nº 23833.000069/2019-54; resolve:</p><p>Nº 149 - Art. 1º Exonerar, a pedido, PAULO MARINHO DE OLIVEIRA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do cargo de Diretor do Departamento de Administração e Planejamento, código CD-4, do Campus Diamantina.</p><p>Nº 150 - Art. 1º Nomear, LAURA CRISTINA BRANDÃO, Contadora, para exercer o cargo de Diretora do Departamento de Administração e Planejamento, código CD-4, do Campus Diamantina.</p><p>Art 2º Estas Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO NORTE DE MINAS GERAIS, em exercício, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº 257 de 24 de março de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 27 de março de 2017, e considerando a solicitação contida no OFÍCIO Nº. 12/2019 - CGP/DG/SAL/IFNMG; o que consta do processo SEI nº 23396.000290/2019-17; resolve:</p><p>Nº 154 - Art. 1º Dispensar, GERALDO ALVES DE CARVALHO JÚNIOR, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Chefe do Setor de Lazer e Artes, código FG-4, do Campus Salinas.</p><p>Nº 155 - Art. 1º Designar, WALTER OCTAVIANO BERNIS FILHO, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Chefe de Setor do Hospital Veterinário, código FG-4, do Campus Salinas.</p><p>Art 2º Estas Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO NORTE DE MINAS GERAIS, em exercício, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº 257 de 24 de março de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 27 de março de 2017, e considerando a solicitação contida no Ofício nº. 17/2019 - CGP/DG/DIA/IFNMG; o que consta do processo SEI nº 23833.000067/2019-65; resolve:</p><p>Nº 151 - Art. 1º Dispensar, PAULO GIOVANE APARECIDO LEMOS, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador da Coordenadoria de Extensão, código FG-2, do Campus Diamantina.</p><p>Nº 156 - Art. 1º Designar, CLEITON LISBOA MOTA, Auxiliar de Biblioteca, para exercer a função de Coordenador da Coordenadoria de Extensão, código FG-2, do Campus Diamantina..</p><p>Art 2º Estas Portaria entra em vigor na data de sua publicação</p><p class="assina">André Luís Rabelo Cardoso</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>