<xml><article id="6839304" name="PTS64A77MARILIA" idOficio="5113095" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/01/2019" artClass="00023:00029:00239:00013:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Social/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência-Regional Sudeste I em São Paulo/Gerência-Executiva - B - Marília/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="1-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11343386">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE DEZEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>A Chefe da Seção Operacional da Gestão de Pessoas da Gerência Executiva do INSS em Marília, no uso das atribuições estabelecidas no artigo 235, inciso I, do Regimento Interno do INSS, aprovado pela Portaria nº 414/MDS, de 28/09/2017, publicada no DOU - Edição Extra nº 188, de 29/09/2017, Seção 1; resolve:</p><p>Nº 64 - Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor Ismael Gonela, matrícula SIAPE nº 0938123, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3° da Emenda Constitucional n° 47, publicada em 06/07/2005, com proventos calculados com base na última remuneração do servidor, observado o contido no Processo nº 37357.000100/2018-43, declarando, em consequência, a vacância do referido cargo.</p><p>Nº 67 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora Angela Josmary Bin Mansano de Moura, matrícula SIAPE nº 0936276, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3° da Emenda Constitucional n° 47, publicada em 06/07/2005, com proventos calculados com base na última remuneração da servidora, observado o contido no Processo nº 37357.000173/2018-35, declarando, em consequência, a vacância do referido cargo.</p><p>Nº 68 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora Inaiê Alonso Ferrazoli Oliveira, matrícula SIAPE nº 0593724, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3° da Emenda Constitucional n° 47, publicada em 06/07/2005, com proventos calculados com base na última remuneração da servidora, observado o contido no Processo nº 37357.000170/2018-00, declarando, em consequência, a vacância do referido cargo.</p><p>Nº 69 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora Laura Akiko Kimoto, matrícula SIAPE nº 0941527, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3° da Emenda Constitucional n° 47, publicada em 06/07/2005, com proventos calculados com base na última remuneração da servidora, observado o contido no Processo nº 37357.000179/2018-11, declarando, em consequência, a vacância do referido cargo.</p><p>Nº 70 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora Maria de Fátima de Carvalho e Silva Ribeiro, matrícula SIAPE nº 0595465, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3° da Emenda Constitucional n° 47, publicada em 06/07/2005, com proventos calculados com base na última remuneração da servidora, observado o contido no Processo nº 37357.000061/2017-01, declarando, em consequência, a vacância do referido cargo.</p><p>Nº 71 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora Renata Oliveira Ribeiro, matrícula SIAPE nº 0941001, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3° da Emenda Constitucional n° 47, publicada em 06/07/2005, com proventos calculados com base na última remuneração da servidora, observado o contido no Processo nº 37357.000184/2018-15, declarando, em consequência, a vacância do referido cargo.</p><p>Nº 72 - Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor Valcir Dias Ribeiro, matrícula SIAPE nº 0935439, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3° da Emenda Constitucional n° 47, publicada em 06/07/2005, com proventos calculados com base na última remuneração do servidor, observado o contido no Processo nº 37357.000176/2018-79, declarando, em consequência, a vacância do referido cargo.</p><p>Nº 73 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora Maria Augusta Torres Zimmerman, matrícula SIAPE nº 0942434, ocupante do cargo de Perito Médico Previdenciário, classe S, padrão III, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3° da Emenda Constitucional n° 47, publicada em 06/07/2005, com proventos calculados com base na última remuneração da servidora, observado o contido no Processo nº 37357.000183/2018-71, declarando, em consequência, a vacância do referido cargo.</p><p>Nº 74 - Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor Claudinei Antonangelo, matrícula SIAPE nº 0604958, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3° da Emenda Constitucional n° 47, publicada em 06/07/2005, com proventos calculados com base na última remuneração do servidor, observado o contido no Processo nº 35416.005026/2018-84, declarando, em consequência, a vacância do referido cargo.</p><p>Nº 75 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora Marlene de Figueiredo Avelar, matrícula SIAPE nº 0755136, ocupante do cargo de Socióloga, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3° da Emenda Constitucional n° 47, publicada em 06/07/2005, com proventos calculados com base na última remuneração da servidora, observado o contido no Processo nº 37357.000186/2018-12, declarando, em consequência, a vacância do referido cargo.</p><p>Nº 76 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora Sônia Angela Pereira Vicari, matrícula SIAPE nº 0940890, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3° da Emenda Constitucional n° 47, publicada em 06/07/2005, com proventos calculados com base na última remuneração da servidora, observado o contido no Processo nº 37357.000172/2018-91, declarando, em consequência, a vacância do referido cargo.</p><p>Nº 77 - Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor José Luiz Leite, matrícula SIAPE nº 0939946, ocupante do cargo de Datilógrafo, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3° da Emenda Constitucional n° 47, publicada em 06/07/2005, com proventos calculados com base na última remuneração do servidor, observado o contido no Processo nº 37357.000180/2018-37, declarando, em consequência, a vacância do referido cargo.</p><p class="assina">GERALDA ROQUE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>