<xml><article id="7232208" name="Port16-2019-MB" idOficio="5149145" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/01/2019" artClass="00011:00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="17" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11410226">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 16/MB, DE 23 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 16/MB, DE 23 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe confere o inciso II do art. 1º do Decreto nº 90.703, de 18 de dezembro 1984, combinado com os art. 4º e 19 da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, alterada pela Lei Complementar nº 136, de 25 de agosto de 2010, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar insubsistente, no inciso V do art. 1º e no inciso V do art. 2º da Portaria nº 253/MB, de 15 de agosto de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 159, de 17 de agosto de 2018, Seção 2, páginas 9 e 10, alterada pelas Portarias nº 289/MB, de 3 de outubro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 193, de 5 de outubro de 2018, Seção 2, página 9; e nº 330/MB, de 6 de novembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 214, de 7 de novembro de 2018, Seção 2, página 6, a nomeação do Capitão de Mar e Guerra (EN) EDUARDO DA SILVA LEITÃO e a exoneração do Capitão de Mar e Guerra (EN) SÉRGIO LUIS DE CARVALHO MIRANDA do cargo de Diretor do Centro Industrial Nuclear de Aramar.</p><p>Art. 2º Alterar no inciso III do art. 1º da Portaria nº 253/MB, de 15 de agosto de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 159, de 17 de agosto de 2018, Seção 2, páginas 9 e 10, alterada pelas Portarias nº 289/MB, de 3 de outubro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 193, de 5 de outubro de 2018, Seção 2, página 9; e nº 330/MB, de 6 de novembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 214, de 7 de novembro de 2018, Seção 2, página 6, conforme a seguir:</p><p>Onde se lê:</p><p>JULIO CEZAR DE SOUZA FILHO FEV2019</p><p>Leia-se:</p><p>JULIO CEZAR DE SOUZA FILHO JUN2019</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">ILQUES BARBOSA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>