<xml><article id="7003124" name="040, 041, 043, 044, 049" idOficio="5129102" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="09/01/2019" artClass="00016:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="6" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11375637">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOs 4 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATOs 4 de janeiro de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 40 - Dispensar, a pedido, JOSÉ DUQUE DE OLIVEIRA FILHO, da Função Gratificada FG-2, de Chefe da Divisão de Protocolo e Documentação/PRAD, a partir do dia 02/01/2019. (considerando o Processo nº. 23111.094890/2018-03).</p><p>Nº 41 - Designar CRISTINA GOMES BRITO, para exercer a Função Gratificada FG-2, de Chefe da Divisão de Protocolo e Documentação/PRAD, a partir do dia 02/01/2019. (considerando o Processo nº. 23111.094890/2018-03)</p><p>Nº 43 - Conceder, em decorrência do falecimento de Maria Cecília Silva de Almeida Nunes, ex-servidora, Matrícula SIAPE nº. 1167247, Pensão Vitalícia a AGENOR DE ALMEIDA NUNES, viúvo, Art. 217, I, da Lei 8.112/90 combinado com art. 222, VII, "b", "6" e art. 2º, I, da Lei 10.887/04. (considerando o Processo nº. 23111.089171/2018-89).</p><p>Nº 44 - Conceder aposentadoria integral, desde que atendidos os requisitos insculpidos no Art. 3°, da EC 47/2005, a MAGNA COELI DE SOUSA E SILVA GALAS, Matrícula SIAPE 1215151, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, Classe C, denominação Adjunto, nível "4", com Mestrado, em regime de Dedicação Exclusiva, lotada no Departamento de Ciências Sociais e da Educação, no Campus "Ministro Reis Velloso", na cidade de Parnaíba/PI. (considerando o Processo nº. 23111.071145/2018-45)</p><p>Nº 49 - Designar ÁDILA SILVA ARAÚJO, para exercer a Função comissionada de Coordenação de Curso, símbolo FCC, de Coordenadora do Curso de Letras-Libras/CCHL, com mandato de 02 (dois) anos, a partir de 23/01/2019. (considerando o Processo nº. 23111.094638/2018-17).</p><p class="assina">JOSÉ ARIMATÉIA DANTAS LOPES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>