<xml><article id="7093016" name="Publicação do dia 16 de janeiro " idOficio="5137169" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/01/2019" artClass="00016:00137:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul da Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="11" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11389225">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 9 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 9 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR, no exercício do cargo de Reitor, da UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 30 - Exonerar, a partir de 02/01/2019, o servidor NEYMAR RICARDO SANTOS DA SILVA, matrícula SIAPE 1179830, do cargo de Chefe do Setor de Monitoramento e Avaliação, da Pró-Reitoria de Sustentabilidade e Integração Social, do Campus Jorge Amado, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Nº 31 - Art. 1º Nomear JOELDO PEREIRA SANTOS, matrícula SIAPE 3041017, para exercer o cargo de Chefe da Seção de Produção de Saúde e Cuidado, do Setor de Promoção à Saúde Estudantil, da Coordenação de Qualidade de Vida, da Diretoria de Assuntos Comunitários e Estudantis, da Pró-Reitoria de Sustentabilidade e Integração Social, código FG-02, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 32 - Art. 1º Nomear LUCE ALVES DA SILVA, matrícula SIAPE 3070012, para exercer o cargo de Chefe do Setor de Promoção à Saúde Estudantil, da Coordenação de Qualidade de Vida, da Diretoria de Assuntos Comunitários e Estudantis, da Pró-Reitoria de Sustentabilidade e Integração Social, código FG-02, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 33 - Art. 1º Nomear MARISTELA ARAGÃO DE MATOS, matrícula SIAPE 1188284, para exercer o cargo de Chefe do Setor de Monitoramento e Avaliação, da Pró-Reitoria de Sustentabilidade e Integração Social, do Campus Jorge Amado, código FG-02, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 34 - Art. 1º Nomear NEYMAR RICARDO SANTOS DA SILVA, matrícula SIAPE 1179830, para exercer o cargo de Chefe do Setor de Gestão de Benefícios, da Coordenação de Acesso e Permanência Estudantil, da Diretoria de Assuntos Comunitários e Estudantis, da Pró-Reitoria de Sustentabilidade e Integração Social, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FRANCISCO JOSÉ GOMES MESQUITA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 43, DE 11 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR, no exercício do cargo de Reitor, da UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear LUCAS DOS SANTOS DIAS, matrícula SIAPE 3059576, para exercer o cargo de Chefe da Seção de Gestão de Eventos, do Setor de Gestão de Diárias e Passagens, da Coordenação de Planejamento e Orçamento, da Diretoria de Planejamento, da Pró-Reitoria de Planejamento e Administração, código FG-02, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FRANCISCO JOSÉ GOMES MESQUITA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>