<xml><article id="7117409" name="PORTARIA DA SENAD Nº 1 DE 14 DE " idOficio="5138460" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/01/2019" artClass="00018:00017:00039:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Nacional de Políticas Sobre Drogas" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="12" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11391632">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA   Nº 1, DE 14 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1, DE 14 DE JANEIRO DE 2019</p><p></p><p>O SECRETÁRIO NACIONAL DE POLÍTICAS SOBRE DROGAS, no uso das atribuições que lhe conferem o Decreto nº 9.662, de 1º de janeiro de 2019 e com base no que dispõe o Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, em seus artigos 11 e 12, , resolve:</p><p>Art. 1º. Avocar a competência para praticar os atos relativos ao ordenamento de despesas a conta de recursos do Fundo Nacional Antidrogas - FUNAD, Órgão 30912, delegada ao servidor ALFREDO SOUZA DE MORAES JUNIOR, Diretor de Gestão de Ativos do Fundo Nacional Antidrogas, e, em seus impedimentos legais e regulamentares, a servidora ELIANA APARECIDA VIEIRA BORGES PEQUENO, Coordenadora-Geral de Gestão do Fundo Nacional Antidrogas, como ordenadora de despesas substituto.</p><p>Art. 2º. Delegar competência para praticar os atos relativos ao ordenamento de despesas a conta de recursos do Fundo Nacional Antidrogas - FUNAD, Órgão 30912, ao servidor IGOR MONTEZUMA SALES FARIAS, Diretor de Gestão de Ativos, e, em seus impedimentos legais e regulamentares, a servidora ELIANA APARECIDA VIEIRA BORGES PEQUENO, Coordenadora-Geral de Gestão do Fundo Nacional Antidrogas, como ordenadora de despesas substituta.</p><p>Art. 3º. Revoga-se a Portaria nº 41/SENAD, de 02 de maio de 2017, publicada no Diário Oficial da União nº 85, Seção 2, de 5 de maio de 2017.</p><p>Art. 4º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIZ ROBERTO BEGGIORA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>