<xml><article id="6944732" name="1 - PORTARIA Nº 4 e 5, de 02.01." idOficio="5124208" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/01/2019" artClass="00018:00033:00035:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria-Executiva/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="3" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11367026">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4, DE 2 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4, DE 2 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pela PORTARIA Nº 224, DE 5 DE DEZEMBRO DE 2018 do Ministro de Estado da Segurança Pública, considerando o Decreto nº 9.662, de 1º de janeiro de 2019, publicada no DOU - Edição Extra nº 1-A, e considerando o processo nº 08812.001969/2018-92, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor JULIO CEZAR PIZANI, matrícula SIAPE nº 1071478, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Divisão de Apoio Administrativo, código FCPE 101.2, da Coordenação da Academia Nacional da PRF, da Diretoria Executiva.</p><p>Art. 2º Dispensar a servidora ADRIANE CRISTINA BAUMANN TOSCHI, matrícula SIAPE nº 1075613, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe da Divisão de Apoio Administrativo, código FCPE 101.2, da Coordenação da Academia Nacional da PRF, da Diretoria Executiva.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JURYON RODRIGO DE VASCONCELOS SALGUES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 5, DE 02 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pela PORTARIA Nº 224, DE 5 DE DEZEMBRO DE 2018 do Ministro de Estado da Segurança Pública, considerando o Decreto nº 9.662, de 1º de janeiro de 2019, publicada no DOU - Edição Extra nº 1-A, e considerando o processo nº 08812.001983/2018-96, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor ARMANDO SLOMPO FILHO, matrícula SIAPE nº 1184374, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Divisão de Educação Corporativa, código FCPE 101.2, da Coordenação da Academia Nacional da PRF, da Diretoria Executiva.</p><p>Art. 2º Dispensar o servidor CARLOS ALEXANDRE CALDAS DE AMORIM, matrícula SIAPE nº 1069691, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe da Divisão de Educação Corporativa, código FCPE 101.2, da Coordenação da Academia Nacional da PRF, da Diretoria Executiva.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JURYON RODRIGO DE VASCONCELOS SALGUES</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DO DEPARTAMENTO DE POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria n° 63, de 24 de fevereiro de 2005, publicada no DOU n° 46, de 9 de março de 2005, e Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 234, de 06 de dezembro de 2018 do Ministério da Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 6 - Designar RICARDO HARY JUNGHANS, Matrícula: 1480805, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção Administrativa e Financeira, código FG-1, da Superintendência Regional no Paraná.</p><p>Nº 7 - Dispensar, a pedido, CAROLINE ARAGÃO FERNANDES MAIA, Matrícula: 1548267, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe da Seção Administrativa e Financeira, código FG-1, da Superintendência Regional no Paraná.</p><p class="assina">JURYON RODRIGO DE VASCONCELOS SALGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>