<xml><article id="6898223" name="BRUNO, LEONARDO, FERNANDA, MATHE" idOficio="5119704" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/01/2019" artClass="00011:00116:00021:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Itajubá/Pró-Reitoria de Administração/Departamento de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="1-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11357719">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE DEZEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>A Diretora de Desenvolvimento de Pessoal, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Magnífico Reitor, conforme Portaria nº 883, de 05/06/2018, publicada no DOU de 08/06/2018, e de acordo com os Decretos nº 7.485/2011 e nº 8.259/2014, Portaria Interministerial MP/MEC nº 316/2017, §2º do art. 10 do Decreto nº 6.944/2009, Leis nº 12.772/2012 e nº 12.863/2013, resolve:</p><p>Nº 2.153 - NOMEAR em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º e 10 da Lei nº. 8.112 - FERNANDA DUARTE VILELA REIS DE OLIVEIRA, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Regime de Trabalho Dedicação Exclusiva, Campus de Itabira, candidata habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, área: Eletrônica Analógica e Digital, conforme Edital de Homologação nº 35, publicado no DOU de 14/12/2018, no código de vaga 0873507, em decorrência da vacância de Dalton Martini Colombo, DOU de 13/08/2018.</p><p>Nº 2.154 - NOMEAR em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º e 10 da Lei nº. 8.112/90, LEONARDO ALBERGARIA OLIVEIRA, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Regime de Trabalho Dedicação Exclusiva, Campus de Itabira, candidato habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, área: Materiais de Construção Mecânica, Sistemas Hidropneumáticos e Processos de Fabricação, conforme Edital de Homologação nº 36, publicado no DOU de 14/12/2018, no código de vaga 0852978, em decorrência da exoneração de Moisés Luiz Parucker, DOU de 08/08/2018.</p><p>Nº 2.155 - NOMEAR em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º e 10 da Lei nº. 8.112/90, BRUNO SILVA COTA, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Regime de Trabalho Dedicação Exclusiva, Campus de Itabira, candidato habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, área: Projeto de Fabricação, Elementos de Máquinas e Manutenção Mecânica, conforme Edital de Homologação nº 37, publicado no DOU de 14/12/2018, no código de vaga 0852978, em decorrência da exoneração de Ariel Rodriguez Arias, DOU de 08/06/2018.</p><p>Nº 2.156 - NOMEAR em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º e 10 da Lei nº. 8.112/90, MATHEUS HENRIQUE MARCOLINO, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Regime de Trabalho Dedicação Exclusiva, Campus de Itabira, candidato habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, área: Sistemas Dinâmicos e Controle, conforme Edital de Homologação nº 41, publicado no DOU de 27/12/2018, no código de vaga 0305756, em decorrência da aposentadoria de Carlos Alberto Murari Pinheiro, DOU de 11/12/2017.</p><p>Nº 2.157 - NOMEAR em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º e 10 da Lei nº. 8.112/90, TIAGO GAIBA DE OLIVEIRA, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Regime de Trabalho Dedicação Exclusiva, Campus de Itabira, candidato habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, área: Sistemas Dinâmicos e Controle, conforme Edital de Homologação nº 41, publicado no DOU de 27/12/2018, no código de vaga 0619335.</p><p class="assina">ALINY CRISTINA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>