<xml><article id="7263764" name="015" idOficio="5152198" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/01/2019" artClass="00016:00075:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="19" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11415928">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Mem. 003D - Departamento de Logística e Manutenção , de 07/01/2019, resolve:</p><p>Nº 213 - Nomear KAIRO PIMENTEL LIMA, Coordenador de Patrimônio e Almoxarifado da Reitoria, Código FG-1, Matrícula SIAPE nº 1883960, com lotação na Reitoria, para responder, cumulativamente, pelo cargo de Chefe do Departamento de Logística e Manutenção da Pró-Reitoria de Administração, Código CD-4, no período de 22/01 a 31/01/2019, em virtude do afastamento de seu titular, Márcio Maia Lima, que estará em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Mem. nº 001/2019/DADM/REITORIA, de 11/01/2019, resolve:</p><p>Nº 214 - Nomear GILDA LIMA SILVA MEIRELES, Administradora, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação III, Matrícula SIAPE nº 2153717, com lotação na Reitoria, para substituir, no período de 23/01 a 01/02/2019, Maria do Socorro Leite da Silva, Chefe do Departamento de Administração da Pró-Reitoria de Administração, Código CD-4, que estará em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 014/2019/DGCATZS/IFPI, de 15/01/2019, resolve:</p><p>Nº 215 - Nomear ANTÔNIA CHARLIANE MATOS FACUNDO, Chefe de Gabinete do Campus Teresina Zona Sul, Código FG - 1, Matrícula SIAPE nº 1867911, para responder, cumulativamente, pelo cargo de Chefe do Departamento de Administração e Planejamento, Código CD-4, do Campus Teresina Zona Sul, no período de 22/01 a 25/01/2019, em virtude do afastamento de sua titular, Larissa Santiago de Amorim Castro, que estará em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Mem. 006/2019/PRODIN/IFPI, de 17/01/2019, resolve:</p><p>Nº 216 - Nomear ANDREA OLIVEIRA COSTA, Assistente de Gabinete da Pró-Reitoria de Desenvolvimento Institucional, Código FG-1, Matrícula SIAPE nº 1672989, para responder, cumulativamente, pelo cargo de Pró-Reitor de Desenvolvimento Institucional, Código CD-2, no período de 24/01 a 02/02/2019, em virtude do afastamento de seu titular, Antônio de Pádua Alves Pinto, que estará em gozo de férias no período mencionado.</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Mem. 001/2019 - PROEX/Reitoria, de 07/01/2019, resolve:</p><p>Nº 217 - Nomear KENNYA MARTINS DE MELO SOUSA CUNHA, Coordenadora de Eventos Desportivos da Pró-Reitoria de Extensão, Código FG-1, Matrícula SIAPE nº 1837821, para responder, cumulativamente, no período de 09/01 a 18/01/2018, pela Diretoria de Empreendedorismo e Inovação, Código CD-4, em virtude do afastamento de seu titular, Tiago Soares da Silva, que esteve de Licença para Tratamento de Saúde, no período mencionado.</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Mem. 001/2019 - PROEX/Reitoria, de 07/01/2019, resolve:</p><p>Nº 218 - Nomear KENNYA MARTINS DE MELO SOUSA CUNHA, Coordenadora de Eventos Desportivos da Pró-Reitoria de Extensão, Código FG-1, Matrícula SIAPE nº 1837821, para responder, cumulativamente, no período de 21/01 a 30/01/2019, pela Diretoria de Empreendedorismo e Inovação, Código CD-4, em virtude do afastamento de seu titular, Tiago Soares da Silva, que estará em gozo de férias, no período mencionado.</p><p class="assina">DIVAMÉLIA DE OLIVEIRA BEZERRA GOMES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>