<xml><article id="7184911" name="PORTARIA N° 301-SG-MD" idOficio="5144701" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/01/2019" artClass="00011:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria de Pessoal, Ensino, Saúde e Desporto" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="15" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11402295">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 301/SG-MD, DE 21 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 301/SG-MD, DE 21 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO DA DEFESA, Substituto, em conformidade com a Portaria nº 2.018/SG/MD, de 11 de outubro de 2016, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º da Portaria nº 162/GM/MD, de 13 de janeiro de 2017, e considerando o que consta do Processo nº 60330.000004/2019-04, resolve:</p><p>DESIGNAR o General de Divisão DECÍLIO DE MEDEIROS SALES, Diretor do Departamento de Ciência, Tecnologia e Inovação e o Capitão de Mar e Guerra (T) JOÃO GONÇALVES FESTAS, Coordenador do Departamento de Ciência, Tecnologia e Inovação, para participarem da visita técnica de prospecção tecnológica à Fábrica de cabos de energia e telecomunicações "PRYSMIAN GROUP", que será realizada no período de 14 a 15 de fevereiro de 2019, nas cidades de Milão e Nápoles/Itália.</p><p>O afastamento do País dar-se-á no período de 12 a 17 de fevereiro de 2019, incluindo o trânsito, com ônus para o Ministério da Defesa, correspondente ao pagamento de meia diária no dia da partida e meia diária no dia da chegada ao território nacional, diárias integrais nos demais dias e passagens aéreas.</p><p>A missão é considerada eventual e de natureza militar, estando enquadrada nos termos da alínea "c" do inciso I e da alínea "b" do inciso II do art. 3º, da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972.</p><p class="assina">FRANSELMO ARAÚJO COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>