<xml><article id="7270206" name="PORTARIAS DE 23 DE JANEIRO - DIS" idOficio="5152671" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/01/2019" artClass="00016:00054:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="19" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11417233">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais que lhe foram delegadas pelo Decreto de 02 de outubro de 2015, da Presidência da República, publicado no DOU nº 190, de 05 de outubro de 2015, considerando o que consta no Ofício n.º 026/2019/Digeral/Ifap - Campus Macapá, resolve:</p><p>Nº 118 Art. 1.º Dispensar Marcileide Pimenta de Freitas, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Assistente de Aluno, matrícula Siape nº 1997193, da função de Secretária de Gabinete do Campus Macapá, FG-001, vinculada à Direção-Geral.</p><p>Nº 119 Art. 1.º Designar Luygo Sarmento Guedes, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, matrícula Siape nº 2338855, para a função de Secretário de Gabinete do Campus Macapá, FG-001, vinculada à Direção-Geral.</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais que lhe foram delegadas pelo Decreto de 02 de outubro de 2015, da Presidência da República, publicado no DOU nº 190, de 05 de outubro de 2015, considerando o que consta no Ofício n.º 042/2019/Digeral/Ifap - Campus Macapá, resolve:</p><p>Nº 120 Art. 1.º Dispensar Marcos Alex Conceição dos Santos, servidor do Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape nº 2169689, da função de Supervisor da Seção de Gerenciamento de Pesquisa - SEPESQ, FG - 02, vinculada ao Departamento de Pesquisa e Extensão do Campus Macapá.</p><p>Nº 121 Art. 1.º Designar Clovis Veloso de Santana, servidor do Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape nº 3040713, para a função de Supervisor da Seção de Gerenciamento de Pesquisa - SEPESQ, FG - 02, vinculada ao Departamento de Pesquisa e Extensão do Campus Macapá.</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 122, DE 24 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais que lhe foram delegadas pelo Decreto de 02 de outubro de 2015, da Presidência da República, publicado no DOU nº 190, de 05 de outubro de 2015, resolve:</p><p>Art. 1.º Retificar a Portaria n.º 104, de 22 de janeiro de 2019, publicada no DOU nº 17, de 24 de janeiro de 2019, Seção 02, página 21, referente a designação do servidor Alexandre Salomão Barile Sobral, matrícula Siape n.º 2857042, para o cargo de Diretor da Diretoria de Engenharia - DIEN, nos termos a seguir: Onde se lê:"...Alexandre Salomão Braile Sobral";leia-se:"... Alexandre Salomão Barile Sobral...".</p><p class="assina">MARIALVA DO SOCORRO RAMALHO DE OLIVEIRA DE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>