<xml><article id="7235103" name="2019 - SE - 23.1" idOficio="5149571" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/01/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="17" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11410894">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso I do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 212 - Dispensar o Policial Rodoviário Federal ADRIANO MARCOS FURTADO da função de Superintendente Regional da Polícia Rodoviária Federal no Paraná do Departamento de Polícia Rodoviária Federal, código FCPE 101.3, a partir de 2 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 213 - Designar o Policial Rodoviário Federal ISMAEL DE OLIVEIRA para exercer a função de Superintendente Regional da Polícia Rodoviária Federal no Paraná, código FCPE 101.3.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 214 - Exonerar DOMÍCIA GOMES do cargo de Coordenador de Apoio ao Conselho Nacional de Arquivos do Arquivo Nacional, código DAS 101.3.</p><p>Nº 215 - Nomear CARLOS AUGUSTO SILVA DITADI para exercer o cargo de Coordenador de Apoio ao Conselho Nacional de Arquivos do Arquivo Nacional, código DAS 101.3.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso I do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 216 - Designar MAURO LERNER MARKOWISKY para exercer a função de Assistente Técnico do Coordenador-Geral de Processamento e Preservação do Acervo do Arquivo Nacional, código FCPE 102.1, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 217 - Nomear MARIANA MONTEIRO DA SILVEIRA para exercer o cargo de Assistente Técnico do Coordenador-Geral de Acesso e Difusão Documental do Arquivo Nacional, código DAS 102.1.</p><p>Nº 218 - Exonerar LUIZ FELIPPE DE CARVALHO ROSENBURG do cargo de Coordenador de Pesquisa, Educação e Difusão do Acervo da Coordenação-Geral de Acesso e Difusão Documental do Arquivo Nacional, código DAS 101.3, a partir de 2 de janeiro de 2019.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso I do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 219 - Designar LETICIA DOS SANTOS GRATIVOL para exercer a função de Coordenador de Pesquisa, Educação e Difusão do Acervo da Coordenação-Geral de Acesso e Difusão Documental do Arquivo Nacional, código FCPE 101.3.</p><p>Nº 220 - Designar DJALMA MANDU DE BRITO para exercer a função de Chefe da Divisão de Protocolo e Arquivo da Coordenação-Geral de Administração do Arquivo Nacional, código FCPE 101.2.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 221 - Exonerar SÉRGIO PAULO FUTER do cargo de Coordenador de Tecnologia da Informação da Coordenação-Geral de Administração do Arquivo Nacional, código DAS 101.3.</p><p>Nº 222 - Nomear RUBENS JOSÉ CLEMENTE FILHO para exercer o cargo de Coordenador de Tecnologia da Informação da Coordenação-Geral de Administração do Arquivo Nacional, código DAS 101.3.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso I do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 223 - Designar o Policial Rodoviário Federal ANDERSON MARTINS GOMES para exercer a função de Coordenador de Tecnologia da Informação e Comunicação da Diretoria de Administração da Polícia Rodoviária Federal, código FCEP 101.3.</p><p>Nº 224 - Dispensar o Policial Rodoviário Federal IGO GOMES BRASIL da função de Superintendente Regional da Polícia Rodoviária Federal em Roraima, código FCEP 101.3.</p><p>Nº 225 - Designar o Policial Rodoviário Federal JANDIR ANDRÉ LUBENOW para exercer a função de Superintendente Regional da Polícia Rodoviária Federal em Roraima, código FCEP 101.3.</p><p>Nº 226 - Dispensar o Policial Rodoviário Federal CARLOS MAGNO DA CRUZ JUNIOR da função de Superintendente Regional da Polícia Rodoviária Federal em Santa Catarina, código FCEP 101.3.</p><p>Nº 227 - Designar o Policial Rodoviário Federal JEAN COELHO para exercer a função de Superintendente Regional da Polícia Rodoviária Federal em Santa Catarina, código FCEP 101.3.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 228 - Exonerar MAURÍCIO GONZALEZ NARDELLI do cargo de Assessor do Secretário Nacional de Segurança Pública, código DAS 102.4.</p><p>Nº 229 - Nomear FRANCISCO NIXON LOPES FROTA para exercer o cargo de Assessor do Secretário Nacional de Segurança Pública, código DAS 102.4.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>