<xml><article id="6896564" name="NOMEAÇÕES JANEIRO__060129" idOficio="5108841" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/01/2019" artClass="00011:00136:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="1-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11335746">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE DEZEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO COM PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO PAULO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria n° 3.474/2017, publicada no D.O.U. de 12/09/2017, usando das atribuições legais e estatutárias e nos termos do Artigo 9º, Inciso I, combinado com o Artigo 10, da Lei 8.112, de 11/12/90, em conformidade com a Lei nº 11.091, de 12/01/2005 e, Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, resolve:</p><p>Nº 4.544 - Nomear ALCIDES ELEUTÉRIO DA ROCHA JUNIOR, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 403, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ANALISTA DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0673003. Origem da vaga: Vacância de Liander Narciso de Carvalho, D.O.U. de 28/11/2017.</p><p>Nº 4.545 - Nomear JÉSSICA MARQUES ZIATA PESTANA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 405, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TRADUTOR E INTÉRPRETE DE LIBRAS de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0972393. Origem da vaga: Exoneração de Rogerio Gonçalves dos Santos, D.O.U. de 11/04/2017.</p><p>Nº 4.546 - Nomear KATIA YAMASHITA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 406, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ADMINISTRADOR de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0974942. Origem da vaga: Portaria MEC 379/2018. D.O.U de 26/04/2018.</p><p>Nº 4.547 - Nomear RAPHAEL HENDRIGO DE SOUZA GONÇALVES, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 408, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ANALISTA DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0681621. Origem da vaga: Aposentadoria de Nilce Manfredi, D.O.U. de 01/11/2017.</p><p>Nº 4.548 - Nomear THAIS TORRALBO LOPEZ CAPP, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 410, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ANTROPÓLOGO de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0230678. Origem da vaga: Portaria MEC n°379, D.O.U. de 26/04/2018.</p><p>Nº 4.549 - Nomear JEAN FREDERICK BRITO XAVIER, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 412, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ARQUIVISTA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0977798. Origem da vaga: Portaria MEC n°183, D.O.U. de 07/03/2018.</p><p>Nº 4.550 - Nomear ROSIRAN CARVALHO DE FREITAS MONTENEGRO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para erio Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 414, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ASSISTENTE SOCIAL de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0681619. Origem da vaga: Aposentadoria de Carmen Rosa Nieves Pujol, D.O.U. de 01/12/2018.</p><p>Nº 4.551 - Nomear DANIEL ABRAÃO PANDO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 416, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de BIBLIOTECÁRIO de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0281738. Origem da vaga: Portaria MEC 183/2018, D.O.U. de 07/03/2018.</p><p>Nº 4.552 - Nomear ERIKA EMY NISHI, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 418, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de BIOMÉDICO / ANÁLISES CLÍNICAS de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0769313. Origem da vaga: Vacância de Camilla Cicconi Paccola, D.O.U. de 24/05/2018.</p><p>Nº 4.553 - Nomear KIZZY CEZÁRIO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 418, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de BIOMÉDICO (ANÁLISES CLÍNICAS) - CRBM de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0681724. Origem da vaga: Aposentadoria de Marina Fernandes Mellone Faloppa, D.O.U. de 02/05/2017.</p><p>Nº 4.554 - Nomear ANTONIO NILTON SOUSA MATOS, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 419, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de BIOMÉDICO (ANÁLISES CLÍNICAS) - CRBM de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0675766. Origem da vaga: Aposentadoria de Marina Mitani Garcia, D.O.U. de 02/10/2017.</p><p>Nº 4.555 - Nomear ROMÁRIO COSTA FOCHAT, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 418, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de BIOMÉDICO (ANÁLISES CLÍNICAS) - CRF de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0866159. Origem da vaga: Vacância de Marcelo Dutra Duque, D.O.U. de 08/02/2017.</p><p>Nº 4.556 - Nomear RICARDO ALEXANDRE DE LIMA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 420, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de BIOMÉDICO (ANÁLISES CLÍNICAS) - CRBM de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0673637. Origem da vaga: Aposentadoria de Katia Marcondes, D.O.U. de 01/11/2017.</p><p>Nº 4.557 - Nomear ANA HELENA SITTA PEROSA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 418, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de BIOMÉDICO (ANÁLISES CLÍNICAS) - CRBM de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0675251. Origem da vaga: Aposentadoria de Ademir de Medeiros, D.O.U. de 01/02/2017.</p><p>Nº 4.558 - Nomear MICHELLE TIVERON PASSOS RIGUETTI, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 418, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de BIOMÉDICO (ANÁLISES CLÍNICAS) - CRF de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0676326. Origem da vaga: Aposentadoria de Sonia Kiyomi Nishida, D.O.U. de 01/02/2018.</p><p>Nº 4.559 - Nomear LAIZ NATALLY COSTA TAVORE, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 418, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de BIOMÉDICO (ANÁLISES CLÍNICAS) - CRBM de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0676244. Origem da vaga: Aposentadoria de Maria Izabel Pilao de Almeida, D.O.U. de 03/04/2017.</p><p>Nº 4.560 - Nomear GILDO FRANCISCO DOS SANTOS JUNIOR, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 418, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de BIOMÉDICO (ANÁLISES CLÍNICAS) - CRBM de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0674235. Origem da vaga: Exoneração de Luciane Macedo Simoes, D.O.U. de 13/11/2017.</p><p>Nº 4.561 - Nomear KAROLINA ROSA FERNANDES BERALDO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 418, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de BIOMÉDICO (ANÁLISES CLÍNICAS) - CRBM de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0675364. Origem da vaga: Aposentadoria de Joyce Perini Reis Marques Mordin, D.O.U. de 01/03/2017.</p><p>Nº 4.562 - Nomear DOUGLAS DE OLIVEIRA PAGGI, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 418, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de BIOMÉDICO (ANÁLISES CLÍNICAS) - CRBM de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0676240. Origem da vaga: Aposentadoria de Lucia Kamilla Kun, D.O.U. de 01/03/2017.</p><p>Nº 4.563 - Nomear CLAUDIA MARIA DE FREITAS FLORIANO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 421, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ENFERMEIRO / PEDIATRIA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0681758. Origem da vaga: Aposentadoria de Marta Jose Avena, D.O.U. de 02/04/2018.</p><p>Nº 4.564 - Nomear MARIANA CARDOSO MELO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 423, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ENGENHEIRO BIOMÉDICO de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0338030. Origem da vaga: Portaria MEC n°2.447, D.O.U. de 02/01/2018.</p><p>Nº 4.565 - Nomear DALYARA MENDONÇA DE MATOS, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 424, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo FARMACÊUTICO / HOSPITALAR de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0698636. Origem da vaga: Portaria MEC n°379, D.O.U. de 26/04/2018.</p><p>Nº 4.566 - Nomear RAFAEL GUZELLA DE CARVALHO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 424, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo FARMACÊUTICO / HOSPITALAR de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0294122. Origem da vaga: Portaria MEC n°379, D.O.U. de 26/04/2018.</p><p>Nº 4.567 - Nomear JEYCE ADRIELLY ANDRÉ NOGUEIRA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 426, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de FISIOTERAPEUTA / HOSPITALAR de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 30 (trinta) horas semanais, código de vaga nº 0676157. Origem da vaga: Aposentadoria de Marcia Cristina Bauer Cunha, D.O.U. de 01/08/2017.</p><p>Nº 4.568 - Nomear LARISSA MARIA BRAGAGNOLO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 428, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de FISIOTERAPEUTA / SAÚDE DA FAMÍLIA - SAÚDE PÚBLICA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 30 (trinta) horas semanais, código de vaga nº 0677011. Origem da vaga: Portaria MEC n°183, D.O.U. de 07/03/2018.</p><p>Nº 4.569 - Nomear FLAMARION MAUÉS PELÚCIO SILVA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 431, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de HISTORIADOR de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0226156. Origem da vaga: Portaria MEC n°379, D.O.U. de 26/04/2018.</p><p>Nº 4.570 - Nomear ANA PAULA SANTANA HUANG, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 464, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / ANESTESISTA (SUBÁREA DOR) de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0672610. Origem da vaga: Aposentadoria de Miriam Cristina Bellini Gazi, D.O.U. de 02/05/2017.</p><p>Nº 4.571 - Nomear NATHALIE JEANNE MAGIOLI BRAVO-VALENZUELA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 465, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / CARDIOLOGIA PEDIÁTRICA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0771162. Origem da vaga: Exoneração de Marcio Miranda Brito, D.O.U. de 22/02/2018.</p><p>Nº 4.572 - Nomear ANDERSON DE OLIVEIRA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 466, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / CIRURGIA TORÁCICA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0147829. Origem da vaga: Aposentadoria de Jose Ernesto Succi, D.O.U. de 01/06/2017.</p><p>Nº 4.573 - Nomear SONIA MARIA GUIMARÃES PEREIRA TOGEIRO DE MOURA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 467, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / CLÍNICA MÉDICA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0674271. Origem da vaga: Falecimento de Francisco Jose Zucchi, D.O.U. de 07/07/2016.</p><p>Nº 4.574 - Nomear FERNANDO SABIA TALLO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 467, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / CLÍNICA MÉDICA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0771172. Origem da vaga: Exoneração de Max Artur Fonseca Junior, D.O.U. de 01/09/2017.</p><p>Nº 4.575 - Nomear FLAVIA AMANDA COSTA BARBOSA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 468, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / CLÍNICA MÉDICA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0771086. Origem da vaga: Aposentadoria de Sergio Hernani Stuhr Domingues, D.O.U. de 01/08/2017.</p><p>Nº 4.576 - Nomear PAULO RICARDO GESSOLO LINS, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 469, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / CLÍNICA MÉDICA - TERAPIA INTENSIVA - PRONTO SOCORRO de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0672593. Origem da vaga: Exoneração de Demetrius Tierno Martins, D.O.U. de 20/12/2017.</p><p>Nº 4.577 - Nomear JORGE MANGABEIRA DE SOUZA JUNIOR, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 469, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / CLÍNICA MÉDICA - TERAPIA INTENSIVA - PRONTO SOCORRO de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0672898. Origem da vaga: Exoneração de Diego Gomes Candido Reis, D.O.U. de 16/01/2018.</p><p>Nº 4.578 - Nomear AMANDA REGIO PEREIRA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 470, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / DERMATOLOGIA - SERVIÇO DE SAÚDE DO CORPO DISCENTE de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0675978. Origem da vaga: Aposentadoria de Mauro Yoshiaki Enokihara, D.O.U. de 01/12/2017.</p><p>Nº 4.579 - Nomear JOSÉ MARIA CORDEIRO RUANO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 471, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / ENDOSCOPIA GINECOLÓGICA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0157172. Origem da vaga: Aposentadoria de Paulo Pereira de Andrade, D.O.U. de 02/03/2017.</p><p>Nº 4.580 - Nomear EDUARDO CANTEIRO CRUZ, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 472, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / GERIATRIA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0771093. Origem da vaga: Aposentadoria de Anna Maria Zaragoza Gagliardi, D.O.U. de 01/09/2017.</p><p>Nº 4.581 - Nomear JOAQUIM TEODORO DE ARAUJO NETO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 473, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / GINECOLOGIA MASTOLOGIA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0672905. Origem da vaga: Aposentadoria Nilciza Maria de Carvalho Tavares Calux, D.O.U. de 01/08/2017.</p><p>Nº 4.582 - Nomear OSMAR FERREIRA RANGEL NETO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 474, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / GINECOLOGIA ONCOLÓGICA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0675878. Origem da vaga: Aposentadoria de Pedro Luiz Lacordia, D.O.U. de 01/09/2017.</p><p>Nº 4.583 - Nomear NATASHA FERREIRA TEIXEIRA MELETTI, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 475, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / GINECOLOGIA - PRONTO SOCORRO de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0672595. Origem da vaga: Aposentadoria de Paulo Pereira de Andrade, D.O.U. de 01/08/2017.</p><p>Nº 4.584 - Nomear GABRIELA ALVES DE OLIVEIRA HIDALGO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 476, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / MEDICINA DA FAMÍLIA E COMUNIDADE de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0676000. Origem da vaga: Aposentadoria de David Feder, D.O.U. de 01/12/2017.</p><p>Nº 4.585 - Nomear NATALIA LUZ DE AQUILINO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 476, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / MEDICINA DA FAMÍLIA E COMUNIDADE de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0104332. Origem da vaga: Portaria MEC n°379, D.O.U. de 26/04/2018.</p><p>Nº 4.586 - Nomear BEATRIZ HELENA CERMARIA SOARES DA SILVA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 477, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / MEDICINA INTENSIVA (adulto) de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0710619. Origem da vaga: Exoneração Luciano Cesar Pontes de Azevedo, D.O.U. de 01/09/2016.</p><p>Nº 4.587 - Nomear RAFAEL SCOTINI VIANA ALVES, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 477, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / MEDICINA INTENSIVA (adulto) de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0672591. Origem da vaga: Exoneração de Camila Machado de Souza, D.O.U. de 18/01/2016.</p><p>Nº 4.588 - Nomear IGOR GOUVEIA PIETROBOM, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 478, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / NEFROLOGISTA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0676223. Origem da vaga: Aposentadoria de Paulo Sergio Luconi, D.O.U. de 09/01/2018.</p><p>Nº 4.589 - Nomear ANA CRISTINA CARVALHO DE MATOS, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 478, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / NEFROLOGISTA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0676256. Origem da vaga: Aposentadoria de Ricardo Botticini Peres, D.O.U. de 01/02/2018.</p><p>Nº 4.590 - Nomear DANIELA FRANÇA GOMES, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 480, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / NUTROLOGIA PEDIÁTRICA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0187290. Origem da vaga: Aposentadoria de Heitor Pons Leite, D.O.U. de 01/02/2018.</p><p>Nº 4.591 - Nomear JAQUELINE BRANDÃO MAZZOLA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 481, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / OBSTETRÍCIA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0771219. Origem da vaga: Exoneração de Eduardo Cordioli, D.O.U. de 12/05/2017.</p><p>Nº 4.592 - Nomear ENOCH QUINDERE DE SA BARRETO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 481, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / OBSTETRÍCIA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0673543. Origem da vaga: Aposentadoria de Teresa Cristina Souza Barroso Vieira, D.O.U. de 08/09/2017.</p><p>Nº 4.593 - Nomear LUÍS FELIPE BARREIRAS CARBONE, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 481, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / OBSTETRÍCIA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0673414. Origem da vaga: Aposentadoria de Maria Rita de Souza Mesquita, D.O.U. de 02/10/2017.</p><p>Nº 4.594 - Nomear MARCELO SEIJI KUBOTA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 483, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / ORTOPEDIA E TRAUMATOLOGIA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0771138. Origem da vaga: Exoneração de Fabio Pacheco Ferreira, D.O.U. de 13/11/2017.</p><p>Nº 4.595 - Nomear NACIME SALOMÃO BARBACHAN MANSUR, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 483, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / ORTOPEDIA E TRAUMATOLOGIA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0672524. Origem da vaga: Aposentadoria de Jorge Mitsuo Mizusaki, D.O.U. de 02/07/2018.</p><p>Nº 4.596 - Nomear JULIANA ANTONIOLLI DUARTE, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 484, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / OTORRINOLARINGOLOGIA - PRONTO SOCORRO de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0674079. Origem da vaga: Aposentadoria de Fabio Akira Suzuki, D.O.U. de 16/01/2018.</p><p>Nº 4.597 - Nomear PAULO SARACENI NETO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 484, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / OTORRINOLARINGOLOGIA - PRONTO SOCORRO de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0157227. Origem da vaga: Aposentadoria de Paulo de Tarso Abrao, D.O.U. de 01/02/2018.</p><p>Nº 4.598 - Nomear VITOR GUO CHEN, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 485, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / OTORRINOLARINGOLOGIA - PEDIÁTRICA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0676108. Origem da vaga: Aposentadoria de Roberto Augusto de Carvalho Campos, D.O.U. de 01/08/2017.</p><p>Nº 4.599 - Nomear PAULA ANGELICA LORENZON SILVEIRA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 485, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / OTORRINOLARINGOLOGIA - PEDIÁTRICA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0156576. Origem da vaga: Aposentadoria de Nair Mitsuca Mizumoto Akaishi, D.O.U. de 02/10/2017.</p><p>Nº 4.600 - Nomear NATALYA ZAIDAN MALUF, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 486, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / PATOLOGIA CLÍNICA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0675555. Origem da vaga: Aposentadoria de Eliana Borges Nogueira Rodrigues, D.O.U. de 02/10/2017.</p><p>Nº 4.601 - Nomear ISABELLA BURLA MANHÃES, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital de Reposicionamento nº 623, de 05/12/2018, publicado no D.O.U. de 07/12/2018, para o cargo de MÉDICO / PEDIATRIA GERAL E COMUNITÁRIA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0673660. Origem da vaga: Aposentadoria de Denizi De Oliveira Reis, D.O.U. de 02/03/2017.</p><p>Nº 4.602 - Nomear BEATRIZ SEMER, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital de Reposicionamento nº 623, de 05/12/2018, publicado no D.O.U. de 07/12/2018,, para o cargo de MÉDICO / PEDIATRIA GERAL E COMUNITÁRIA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0675919. Origem da vaga: Aposentadoria de Carlos Roberto Serachi, D.O.U. de 02/10/2017.</p><p>Nº 4.603 - Nomear TIACUÃ SANÇÃO FAZENDEIRO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 488, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / PEDIATRIA GERAL E COMUNITÁRIA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0675587. Origem da vaga: Aposentadoria de Josefina Aparecida Pellegrini Braga, D.O.U. de 09/01/2018.</p><p>Nº 4.604 - Nomear EDUARDO MEKITARIAN FILHO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 489, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / PEDIATRIA PRONTO SOCORRO de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0707016. Origem da vaga: Aposentadoria de Jose Silva Maia, D.O.U. de 02/10/2017.</p><p>Nº 4.605 - Nomear NATHALIA POLIZEL DE OLIVEIRA FUJINO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 489, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / PEDIATRIA PRONTO SOCORRO de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0676348. Origem da vaga: Aposentadoria de Vera Lucia Sdepanian, D.O.U. de 01/06/2017.</p><p>Nº 4.606 - Nomear DEBORA FRAZAO LEAL, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 489, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / PEDIATRIA PRONTO SOCORRO de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0156902. Origem da vaga: Exoneração de Fernanda Ribeiro Freire, D.O.U. de 23/10/2017.</p><p>Nº 4.607 - Nomear RAÍ ANDRÉ SILVA WATANABE, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 491, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / PNEUMOLOGIA PEDIÁTRICA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0156533. Origem da vaga: Aposentadoria de Paulo Cesar Koch Nogueira, D.O.U. de 01/08/2017.</p><p>Nº 4.608 - Nomear PEDRO MARIO PAN NETO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 492, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / PSIQUIATRIA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0675997. Origem da vaga: Aposentadoria de Geraldo Cutcher Galender, D.O.U. de 02/10/2017.</p><p>Nº 4.609 - Nomear MARIANE VARGAS NUNES NOTO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 492, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / PSIQUIATRIA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0675695. Origem da vaga: Aposentadoria de Salvador Mario Bianco, D.O.U. de 02/10/2017.</p><p>Nº 4.610 - Nomear LAURO REIS SANTANA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 493, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / PSIQUIATRIA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0292242. Origem da vaga: Exoneração de Mayuri Shinohara Hassano, D.O.U. de 27/09/2017.</p><p>Nº 4.611 - Nomear GLEICE CLEMENTE SOUZA RUSSO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 494, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / REUMATOLOGIA PEDIÁTRICA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0156577. Origem da vaga: Aposentadoria de Carlos Roberto Bazzo, D.O.U. de 03/07/2017.</p><p>Nº 4.612 - Nomear GIULIANO SARACENI ISSA COSSOLIN, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 432, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ODONTÓLOGO / HOSPITALAR de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 30 (trinta) horas semanais, código de vaga nº 0264679. Origem da vaga: Portaria MEC n°379, D.O.U. de 26/04/2018.</p><p>Nº 4.613 - Nomear AMELIA CAROLINA TERRA ALVES MACHADO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 433, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de PEDAGOGO de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0707194. Origem da vaga: Aposentadoria de Maria Fernanda Batista Coelho da Fonseca, D.O.U. de 01/02/2018.</p><p>Nº 4.614 - Nomear ANDREA CRISTIANE MARASCHIN BRUSCATO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 435, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de PEDAGOGO / HOSPITALAR de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0319378. Origem da vaga: Aposentadoria de Lea Chuster Albertoni, D.O.U. de 01/08/2017.</p><p>Nº 4.615 - Nomear NANA SILVA FOSTER, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 437, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de PSICÓLOGO / SAÚDE PÚBLICA e/ ou SAÚDE DA FAMÍLIA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0984430. Origem da vaga: Portaria MEC n°183, D.O.U. de 07/03/2018.</p><p>Nº 4.616 - Nomear ROBERTA PEIXOTO NOGUEIRA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 439, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TÉCNICO DE ENFERMAGEM de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0674329. Origem da vaga: Aposentadoria de Marcia Regina Ferreira Salomao, D.O.U. de 01/06/2017.</p><p>Nº 4.617 - Nomear LUCIENE GONÇALES CAIRO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 439, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TÉCNICO DE ENFERMAGEM de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0675454. Origem da vaga: Aposentadoria de Jair de Miranda Cavalcante, D.O.U. de 01/02/2017.</p><p>Nº 4.618 - Nomear FELIPE LEITE DA SILVA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 440, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TÉCNICO DE ENFERMAGEM de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0674337. Origem da vaga: Vacância de Mariana Maria de Jesus, D.O.U. de 16/08/2018.</p><p>Nº 4.619 - Nomear CLÁUDIA REGINA SCKLINK BENATTE, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 439, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TÉCNICO DE ENFERMAGEM de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0675728. Origem da vaga: Demissão de Katia Cristina dos Anjos, D.O.U. de 21/11/2016.</p><p>Nº 4.620 - Nomear ELIANA PAULA FREIRE, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 441, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TÉCNICO DE ENFERMAGEM de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0675444. Origem da vaga: Aposentadoria de Marivalda Lima de Jesus Almeida, D.O.U. de 01/03/2018.</p><p>Nº 4.621 - Nomear TAYMARA TEIXEIRA DE ALMEIDA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 439, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TÉCNICO DE ENFERMAGEM de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0675217. Origem da vaga: Aposentadoria de Jose Roberto Gomes Reis, D.O.U. de 03/07/2017.</p><p>Nº 4.622 - Nomear TEREZA YASUKO ENDO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 439, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TÉCNICO DE ENFERMAGEM de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0748475. Origem da vaga: Exoneração de Celiz Elaine Ferreira Agria Teixeira Say, D.O.U. de 18/05/2017.</p><p>Nº 4.623 - Nomear ANDREIA BARBOSA DA SILVA ALVES, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 440, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TÉCNICO DE ENFERMAGEM de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0219628. Origem da vaga: Exoneração de Grasiela Martins, D.O.U. de 21/05/2018.</p><p>Nº 4.624 - Nomear ADEJALMA APARECIDO BENATTE, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 439, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TÉCNICO DE ENFERMAGEM de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0672874. Origem da vaga: Aposentadoria de Maria Joana Matias, D.O.U. de 01/08/2017.</p><p>Nº 4.625 - Nomear REGEANE APARECIDA SANTOS DA SILVA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 439, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TÉCNICO DE ENFERMAGEM de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0675391. Origem da vaga: Aposentadoria de Marli Santos Vasconcelos, D.O.U. de 02/10/2017.</p><p>Nº 4.626 - Nomear ANDERSON FREITAS DA SILVA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 439, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TÉCNICO DE ENFERMAGEM de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0673024. Origem da vaga: Aposentadoria de Helia Maria dos Santos Pereira, D.O.U. de 02/05/2018.</p><p>Nº 4.627 - Nomear RAFAEL GUZELLA DE CARVALHO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 442, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TÉCNICO DE FARMÁCIA de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0675357. Origem da vaga: Aposentadoria de Francisco Alves de Souza, D.O.U. de 01/02/2017.</p><p>Nº 4.628 - Nomear GRAZIELLA DHELOMME, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 442, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TÉCNICO DE FARMÁCIA de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0675403. Origem da vaga: Aposentadoria de Francisco Moreira Lima, D.O.U. de 01/06/2017.</p><p>Nº 4.629 - Nomear DAVI SILVA DE JESUS, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 443, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TÉCNICO DE FARMÁCIA de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0675358. Origem da vaga: Aposentadoria de Samir Wadih El Id, D.O.U. de 01/06/2017.</p><p>Nº 4.630 - Nomear VANESSA MANCHIM FAVARO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 444, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TÉCNICO DE LABORATÓRIO / ÁREA BIOMEDICINA de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0675342. Origem da vaga: Aposentadoria de Fernando Pereira Pinto, D.O.U. de 18/04/2018.</p><p>Nº 4.631 - Nomear RAÍSSA DE PAULA MORO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 446, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TÉCNICO DE LABORATÓRIO / ÁREA BIOQUÍMICA de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0747339. Origem da vaga: Aposentadoria de Adriana Aparecida Ciccarelli, D.O.U. de 03/04/2017.</p><p>Nº 4.632 - Nomear KELLY ROSSETTI FERNANDES, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 448, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TÉCNICO DE LABORATÓRIO / ÁREA BIOTÉRIO de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0672677. Origem da vaga: Aposentadoria de Tome Pimentel dos Anjos, D.O.U. de 09/01/2018.</p><p>Nº 4.633 - Nomear ANDIARA GUSMÃO DE SOUZA PRATA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 450, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TÉCNICO DE LABORATÓRIO / ÁREA HEMOTERAPIA de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0673593. Origem da vaga: Aposentadoria de Aparecida da Silva Reis, D.O.U. de 01/03/2017.</p><p>Nº 4.634 - Nomear VANESSA HATANAKA MARUTANI, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 450, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TÉCNICO DE LABORATÓRIO / ÁREA HEMOTERAPIA de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0642415. Origem da vaga: Vacância de Miriam Cristina Rodrigues Barbosa, D.O.U. de 25/11/2016.</p><p>Nº 4.635 - Nomear DANILO BATISTA DOS REIS RAMOS, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 451, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TÉCNICO DE LABORATÓRIO / ÁREA HEMOTERAPIA de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0774887. Origem da vaga: Aposentadoria de Marlene Silveira Rocha, D.O.U. de 01/11/2017.</p><p>Nº 4.636 - Nomear PRISCILA ANDRESSA CORTEZ, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 453, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TÉCNICO DE LABORATÓRIO / ÁREA MICROSCOPIA ELETRÔNICA de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0673529. Origem da vaga: Aposentadoria de Silene Fernandes da Costa, D.O.U. de 01/02/2017.</p><p>Nº 4.637 - Nomear EZEQUIEL FERNANDES DE OLIVEIRA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 455, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TÉCNICO DE LABORATÓRIO / ÁREA POLISSONOGRAFIA de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0673651. Origem da vaga: Aposentadoria de Sandra Hilde Fabbricotti, D.O.U. de 03/04/2017.</p><p>Nº 4.638 - Nomear RAPHAEL HENDRIGO DE SOUZA GONÇALVES, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 456, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TÉCNICO DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0968426. Origem da vaga: Portaria MEC 379/2018, D.O.U. de 26/04/2018.</p><p>Nº 4.639 - Nomear WELLINGTON COSTA DA SILVA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 459, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TÉCNICO EM CONTABILIDADE de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0675313. Origem da vaga: Aposentadoria de Vera Lucia Pereira dos Santos, D.O.U. de 07/07/2017.</p><p>Nº 4.640 - Nomear CAMILLA CASALETTI BRAGHETTA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 461, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TERAPEUTA OCUPACIONAL de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 30 (trinta) horas semanais, código de vaga nº 0675688. Origem da vaga: Aposentadoria de Cecilia Cruz Villares, D.O.U. de 20/01/2017.</p><p>Nº 4.641 - Nomear FERNANDA DE ALMEIDA PIMENTEL ARGENTO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 461, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TERAPEUTA OCUPACIONAL de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 30 (trinta) horas semanais, código de vaga nº 0673724. Origem da vaga: Aposentadoria de Solange Aparecida Tedesco, D.O.U. de 01/02/2018.</p><p>Nº 4.642 - Nomear BRENDA BATISTA LEMOS MEDEIROS, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 463, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ZOOTECNISTA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0987034. Origem da vaga: Portaria MEC n°1.072, D.O.U. de 08/09/2017.</p><p class="assina">MURCHED OMAR TAHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>