<xml><article id="7067050" name="PORTARIA Nº 144, DE 11 DE JANEIR" idOficio="5134715" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/01/2019" artClass="00007:00003:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Ceará" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="9" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11385248">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 144, DE 11 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 144, DE 11 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Superintendente Substituto Federal da Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Ceará, no uso das suas atribuições regimentais; Considerando a Lei no 569, de 21/12/1948, alterada pela Lei no 11.515, de 28/8/2007, e regulamentada pelo Decreto no 27.932, de 28/3/1950; Considerando os desdobramentos dos focos de Peste Suína Clássica no Estado do Ceará e o novo entendimento entre a iniciativa privada, SFA-CE e ADAGRI-CE sobre a avaliação e taxação dos suínos a serem sacrificados;</p><p>Considerando o que consta do Processo SEI 21014.002565/2018-80; resolve:</p><p>Art. 1º Destituir a COMISSÃO DE AVALIAÇÃO E TAXAÇÃO,</p><p>I - CAIO BRENO MOREIRA DAMASCENO, matrícula 015737985, e ADEMAR VELOSO FRASÃO, matrícula 4120, DARTICLEA BATISTA ROLIM, siape nº 0003977 como representantes do Serviço Veterinário Oficial do Governo Federal;</p><p>II - SILVÉRIO NETO DE VASCONCELOS MOITA, matrícula 199828.1.5, e RAIMUNDO MUNIZ DE ANDRADE, matrícula 19987418, como representantes do Governo Estadual; e</p><p>III - ALEX SANDRO RODRIGUES, como representante do Setor Privado.</p><p>Art. 2º A avaliação e taxação estará sob a responsabilidade de representante da iniciativa privada.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Caio Breno Moreira Damasceno</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>