<xml><article id="7036080" name="016 A 16" idOficio="5132163" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="11/01/2019" artClass="00043:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00005" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="8" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11380617">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO nº 16, DE  9 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO nº 16, DE 9 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A Desembargadora Presidente do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o disposto no artigo 36, da Lei nº 8.112/1990, com a redação dada pela Lei nº 9.527/1997, e conforme o que consta do processo de Permuta PROAD nº 15173/2018, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar sem efeito o Ato PR nº 872, publicado no Diário Oficial da União, em 09 de janeiro de 2019, Seção 2, página 54, por conter incorreções.</p><p>Art. 2º Cessar os efeitos do Ato PR nº 1061, de 06 de agosto de 2012 publicado no Diário Oficial da União de 27 de agosto de 2012, que removeu, a pedido, por permuta, com o servidor Fernando Gustavo Bertoni Gomes, o servidor AURÉLIO BIF, matrícula nº 135321, Analista Judiciário - Área Apoio Especializado, Especialidade Tecnologia da Informação, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região para o Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região, a partir de 09 de janeiro de 2019.</p><p>Art. 3º Remover, a pedido, por permuta com o servidor Fernando Borges de Souza, o servidor AURÉLIO BIF, matrícula nº 135321, Analista Judiciário - Área Apoio Especializado, Especialidade Tecnologia da Informação, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região para o Egrégio Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região, a partir de 09 de janeiro de 2019.</p><p class="assina">RILMA APARECIDA HEMETÉRIO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>