<xml><article id="7132714" name="Portarias publicação - ANDRÉ 2" idOficio="5140013" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/01/2019" artClass="00016:00070:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="12" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11394333">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO NORTE DE MINAS GERAIS, em exercício, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº 257 de 24 de março de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 27 de março de 2017, e considerandoa solicitação contida no Ofício nº. 4/2019 - CGP/DG/SAL/IFNMG; o que consta do processo SEI nº 23396.000099/2019-67; resolve:</p><p>Nº 62 - Art. 1º Dispensar, VINÍCIUS ORLANDI BARBOSA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador do Curso de Bacharelado em Engenharia Florestal, código FCC, do Campus Salinas.</p><p>Nº 64 - Art. 1º Designar, ALESSANDRO DE PAULA SILVA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador do Curso de Bacharelado em Engenharia Florestal, código FCC, do Campus Salinas.</p><p>Nº 66 - Art. 1º Dispensa, WALTER OCTAVIANO BERNIS FILHO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador do Curso Superior de Medicina Veterinária, código FCC, no Campus Salinas.</p><p>Nº 68 - Art. 1º Designar, JULIO CESAR OLIVEIRA DIAS, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador do Curso de Bacharelado em Medicina Veterinária, código FCC, do Campus Salinas.</p><p>Nº 70 - Art. 1º Dispensar, JOSE ANTONIO DUARTE SANTOS, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador do Curso de Licenciatura em Física, código FCC, do Campus Salinas.</p><p>Nº 72 - Art. 1º Designar, ALISSON MARQUES DE MIRANDA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador do Curso de Licenciatura em Física, código FCC, do Campus Salinas.</p><p>Nº 74 - Art. 1º Dispensar, FREDERICO VENTURA BATISTA, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador do Curso de Licenciatura em Matemática, código FCC, do Campus Salinas.</p><p>Nº 75 - Art. 1º Designar, LEONARDO MARTINS DO NASCIMENTO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador do Curso de Licenciatura em Matemática, código FCC, do Campus Salinas.</p><p>Nº 76 - Art. 1º Dispensar, EDILSON JARDIM VIANA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Produção de Cachaça, código FCC, do Campus Salinas.</p><p>Nº 78 - Art. 1º Designar, ALEXANDRE SANTOS DE SOUZA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Produção de Cachaça, código FCC, do Campus Salinas</p><p>Nº 82 - Art. 1º Dispensar, MARIA DA PENHA DE LAIA, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador do Curso Técnico em Informática Integrado ao Ensino Médio, código FCC, do Campus Salinas.</p><p>Nº 84 - Art. 1º Designar, JAMERSON JARDEL MACEDO NERE, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Informática Integrado ao Ensino Médio, código FCC, do Campus Salinas.</p><p>Nº 86 - Art. 1º Dispensar, ALISON ZILLE LOPES, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador do Curso de Bacharelado em Sistemas de Informação, código FCC, do Campus Salinas.</p><p>Nº 88 - Art. 1º Designar, LEONARDO HUMBERTO GUIMARAES SILVA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador do Curso de Bacharelado em Sistemas de Informação, código FCC, do Campus Salinas.</p><p>Art 2º - Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">André Luís Rabelo Cardoso</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>