<xml><article id="7216432" name="P8TAUBATE5" idOficio="5147613" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/01/2019" artClass="00013:00050:00100:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 8ª Região Fiscal/Delegacia da Receita Federal do Brasil em Taubaté" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11407546">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5, DE 22 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 5, DE 22 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DELEGADO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM TAUBATÉ, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017, publicado no Diário Oficial da União aos 11 de outubro de 2017, resolve,</p><p>Art. 1º - Delegar competência ao servidor MARCELO LAGEANO DORNELLES, Analista-Tributário da Receita Federal do Brasil, matrícula Siapecad nº 56836, Siape nº 1074160, para praticar os atos do artigo 308 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, no período de 23 a 25 de janeiro de 2019, tendo em vista a ausência de titular e de substituto eventual do Centro de Atendimento ao Contribuinte (CAC) desta Delegacia.</p><p>Art. 2º - Em todos os atos praticados em função da competência ora delegada, serão mencionados, após a respectiva assinatura, o número e a data desta portaria.</p><p>Art. 3º - Ficam convalidados os atos praticados pelo servidor, no uso da atribuição acima delegada, até a publicação da presente portaria.</p><p class="assina">HAILTON DE PAULA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>