<xml><article id="6984723" name="AFASTAMENTOS DO PAÍS EM 07.01.20" idOficio="5127388" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="08/01/2019" artClass="00016:00024:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="5" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11372819">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 31 DE DEZEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 31 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n. 404/2009, publicada no DOU de 07/05/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza o(s) afastamento(s) a seguir:</p><p>MARCIO GIMENES DE PAULA, Professor do Magistério Superior, no período de 30/01/2019 a 03/03/2019 (incluindo trânsito), para realizar visita técnica e participar de evento científico, em Lisboa/Portugal, com ônus FAP/DF, processo nº 23106.143905/2018-28.</p><p>TANIA CRISTINA MORAIS SANTA BARBARA REHEM, Professor do Magistério Superior, no período de 06/04/2019 a 14/04/2019 (incluindo trânsito), para participar do 3º Encontro Luso - Brasileiro de Avaliação em Saúde e Gestão do Conhecimento e do 5º Congresso Nacional de Medicina Tropical, em Lisboa/Portugal, com ônus limitado, processo nº 23106.144146/2018-11.</p><p>PAOLO GESSINI, Professor do Magistério Superior, no período de 20/01/2019 a 09/02/2019 (incluindo trânsito), para realizar Visita Técnica na Universidade Sapienza, em Roma/Itália, com ônus Limitado, processo nº 23106.151072/2018-79.</p><p>DANIELLY SILVA RAMOS BECARD, Professor do Magistério Superior, no período de 02/02/2019 a 04/03/2019 (incluindo trânsito), para participar de de palestras, coleta de dados de pesquisa e participação em seminários, em Bruxelas/Bélgica, com ônus limitado, processo nº 23106.150563/2018-01.</p><p>SORAYA RESENDE FLEISCHER, Professor do Magistério Superior, no período de 26/01/2019 a 23/02/2019 (incluindo trânsito), para Realizar visita técnica na Universidade de Leiden, em Holanda, com ônus FAP/DF, processo nº 23106.150909/2018-62.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p><p class="identifica">DESPACHO De 7 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegado pelo art. 1º da Portaria/MEC n. 404/2009, publicada no DOU de 07/05/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza o(s) afastamento(s) a seguir:</p><p>FABRICIO MACHADO SILVA, Professor do Magistério Superior na Fundação Universidade de Brasília, no período de 30/01/2019 a 04/02/2019 (incluindo trânsito), para participar de banca examinadora de doutorado na Universidade Claude Bernard Lyon 1, em Lyon / França, com ônus Universidade Claude Bernard Lyon 1, conforme processo SEI nº 23106.146144/2018-66, correspondente a afastamento do País.</p><p>ELIENE NOVAES ROCHA, Professor do Magistério Superior na Fundação Universidade de Brasília, no período de 03/02/2019 a 09/02/2019 (incluindo trânsito), para apresentar trabalho intitulado : Educação do Campo: construindo alternativas educacionais para a formação de educadores no ensino superior, em Havana / Cuba, com ônus limitado, conforme processo SEI nº 23106.144987/2018-28, correspondente a afastamento do País.</p><p>FLAVIA MILLENA BIROLI TOKARSKI, Professor do Magistério Superior na Fundação Universidade de Brasília, no período de 11/02/2019 a 15/02/2019 (incluindo trânsito), para participar na conferência "Backlash in Brazil: Will the Institutions Hold??, em Oxford / Inglaterra, com ônus limitado, conforme processo SEI nº 23106.147894/2018-55, correspondente a afastamento do País.</p><p>MARIA HELDAIVA BEZERRA PINHEIRO , matrícula SIAPE nº 4036568, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais na Fundação Universidade de Brasília, no período de 07/02/2019 a 06/02/2020 (incluindo trânsito), para cursar Doutorado sanduíche na Universidad Complutense Madrid , em Madrid / Espanha , com ônus limitado, conforme processo SEI nº 23106.148023/2018-59, correspondente a Afastamento do País.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>