<xml><article id="7323888" name="APOSENTADORIA 2019 LUIS CARLOS F" idOficio="5156058" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2019" artClass="00013:00002:00012:00032:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração/Superintendência de Administração do Ministério da Fazenda no Estado do Rio de Janeiro/Gerência de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11422813">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A GERENTE SUBSTITUTA DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUPERINTENDÊNCIA DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA FAZENDA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso da competência que lhe foi atribuída, por subdelegação pela Portaria GRA/RJ nº 1.085, 02.10.2008, Diário Oficial da União de 17.10.2008, face os termos da Portaria/SRF nº 1.671, de 16.06.2005, publicado no Diário Oficial da União de 20.06.2005, resolve:</p><p>N.º 26 - Aposentar voluntariamente o servidor LUIS CARLOS FERNANDES FERREIRA, matrícula SIAPE nº 1303398 SIAPECAD nº 76057, ocupante do cargo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal da Secretaria da Receita Federal do Brasil, com fundamento no Art. 6º, Incisos I, II, III e IV da Emenda Constitucional nº 41/2003 e Art. 7º da mesma Emenda c/c Art. 2º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.100182/2019-18).</p><p>Nº 27 - Aposentar voluntariamente a servidora MARIA CECÍLIA ALVIM DA CUNHA PEREIRA RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 122541 SIAPECAD nº 16986, ocupante do cargo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal da Secretaria da Receita Federal do Brasil, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.100186/2019-04).</p><p>A GERENTE SUBSTITUTA DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUPERINTENDÊNCIA DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA FAZENDA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso da competência que lhe foi atribuída, por subdelegação, pela Portaria/GRA/RJ n.º 1.085, 02.10.2008, Diário Oficial da União de 17.10.2008, resolve:</p><p>Nº 28 - Aposentar voluntariamente o servidor CARLOS ALBERTO DE FREITAS RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 641426 SIAPECAD nº 809812, ocupante do cargo de Técnico de Contabilidade, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Ministério da Fazenda, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.100187/2019-41).</p><p class="assina">MARIA DE FÁTIMA DA SILVA CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>