<xml><article id="7288941" name="PORTARIA GABDEPEN Nº 9, DE 24 DE" idOficio="5154425" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/01/2019" artClass="00018:00014:00002:00242:00563:00001:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Departamento Penitenciário Nacional/Diretoria de Políticas Penitenciárias/Coordenação-Geral do Fundo Penitenciário Nacional/Coordenação de Análise e Acompanhamento de Instrumentos de Repasse/Divisão de Formalização e Acompanhamento de Instrumentos de Repasse" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="20" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11419828">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 9, DE 24 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 9, DE 24 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO PENITENCIÁRIO NACIONAL, no uso de suas atribuições legais, considerando os dispostos no Capítulo III da Lei nº 7.210, de 11 de julho de 1984, no art. 2º, inciso II, alínea f e art. 32 do Decreto nº 9.662, de 1º de janeiro de 2019, na Resolução CNPCP nº 5, de 9 de maio de 2006, na Resolução CNPCP nº 1, de 29 de abril de 2008 e na Portaria GAB DEPEN nº 362, de 28 de julho de 2017;</p><p>Considerando que a Lei de Execução Penal define o trabalho do condenado como um dever social e de promoção da dignidade humana e, por essa razão, deve ter caráter educativo e produtivo;</p><p>Considerando que a Lei de Política Nacional de Trabalho no Âmbito do Sistema Prisional estimula a oferta de vagas de trabalho para pessoas em regime fechado, semiaberto e aberto do sistema prisional;</p><p>Considerando que as empresas e demais organizações, públicas ou privadas, ao empregarem a mão de obra do preso e do egresso do sistema prisional, ajudam a mudar paradigmas, superar preconceitos, criar oportunidades e fortalecer a cidadania;</p><p>Considerando que a concessão do Selo de Responsabilidade Social pelo Trabalho no Sistema Prisional - RESGATA tem o objetivo de promover o reconhecimento público e social das empresas e organizações que absorvem mão de obra de pessoas privadas de liberdade, cumpridores de penas alternativas à prisão, cumpridores de medidas de segurança e egressos do sistema prisional;</p><p>Considerando que o Selo de Responsabilidade Social pelo Trabalho no Sistema Prisional - RESGATA servirá de instrumento de divulgação na sociedade e nos meios produtivos, estimulando novas adesões e ampliando os postos de trabalho para os presos e egressos;</p><p>Considerando a Portaria Gabinete Portaria GAB DEPEN nº 630, de 26 de julho de 2017 (4793313), que estabeleceu os critérios e procedimentos para criação do Selo e Responsabilidade Social pelo Trabalho no Sistema Prisional - RESGATA;</p><p>Considerando a Portaria Gabinete Portaria GAB DEPEN nº 630, de 03 de novembro de 2017, que estabelece a criação de Comissão Avaliadora por portaria específica a cada abertura de ciclo do Selo e Responsabilidade Social pelo Trabalho no Sistema Prisional - RESGATA;</p><p>Considerando a Portaria Gabinete Portaria GAB DEPEN nº 266, de 23 de julho de 2018, que tornou público os procedimentos e critérios para a abertura do 2º Ciclo de concessão do Selo Resgata;</p><p>Considerando, ainda, as disposições da Lei de Execução Penal, notadamente aquelas referentes ao trabalho dos condenados e internados, resolve:</p><p>Art. 1º - Nomear Comissão Avaliadora do 2º Ciclo de concessão do Selo e Responsabilidade Social pelo Trabalho no Sistema Prisional - RESGATA.</p><p>Art. 2º - A Comissão Avaliadora terá a incumbência de avaliar as inscrições referentes ao 2º Ciclo de concessão do Selo e Responsabilidade Social pelo Trabalho no Sistema Prisional - RESGATA e que atendam aos critérios de concessão estabelecidos pela Portaria Gabinete GAB DEPEN nº 266, de 23 de julho de 2018 (6787450).</p><p>Art 3º - Ficam designados para integrarem a Comissão Avaliadora os seguintes membros:</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>MEMBRO</p></td><td><p>SETOR</p></td></tr><tr><td><p>Cristiano Tavares Torquato</p></td><td><p>Coordenação-Geral de Cidadania e Alternativas Penais</p></td></tr><tr><td><p>Juciane Prado Lourenço da Silva</p></td><td><p>Coordenação de Trabalho e Renda</p></td></tr><tr><td><p>Ana Renê Farias Baggio Nicola</p></td><td><p>Coordenação de Trabalho e Renda</p></td></tr><tr><td><p>Bárbara Pádua Miranda</p></td><td><p>Coordenação de Trabalho e Renda</p></td></tr></table><p>§ 1º - A participação na Comissão Avaliadora não gera efeito financeiro, sendo considerado participação por motivo relevante.</p><p>Art. 4º - Fica reaberto o prazo solicitação de inscrições no II Ciclo de concessão do Selo Resgata, de que trata a Portaria GABDEPEN nº 266, de 23 de julho de 2018, para até 15 de fevereiro de 2019, pelo formulário no link http://depen.gov.br/DEPEN/dirpp/cgpc/do-trabalho-e-renda/trabalho-e-renda.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FABIANO BORDIGNON</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>