<xml><article id="7231938" name="ATO PORTARIAS 20 21 DESIGNACAO" idOficio="5149156" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/01/2019" artClass="00008:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Cidadania/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="17" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11410130">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A PRESIDENTE DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL, no uso das atribuições que lhe confere o art. 26, Inciso V, do Decreto nº 9.238, de 18 de dezembro de 2017 e a Portaria n° 300, de 10 de outubro de 2016, publicada no DOU de 11 de outubro de 2016, e considerando o processo SEI n° 01421.000384/2018-18 resolve:</p><p>Nº 20 Designar MÁRCIA ROSSANA DE OLIVEIRA, CPF 823.768.160-68, para o encargo de substituta do Superintendente do Iphan no estado do Rio Grande do Norte, código DAS 101.3, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares, sem prejuízos das respectivas atribuições, no período de 07 a 18 de janeiro de 2019 dispensando o Senhor MÁRCIO ALEKSSANDER GRANZOTTO KUNTZE no referido período.</p><p>Nº 21 Designar DIANA PAULA SOARES BARBOSA, CPF: 055.034.704-60, para o encargo de substituta do Chefe da Divisão Técnica, código DAS 101.2, da Superintendência do Iphan no estado do Rio Grande do Norte, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares, sem prejuízos das respectivas atribuições, no período de 24 a 28 de dezembro de 2018 dispensando o servidor IVANILDO SOARES DA SILVA no referido período.</p><p class="assina">KÁTIA SANTOS BOGÉA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>