<xml><article id="6839016" name="PTS118A134PORTOALEGRE" idOficio="5099074" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/01/2019" artClass="00023:00029:00241:00005:00023:00003:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Social/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Sul em Florianópolis/Gerência Executiva - A - em Porto Alegre/Serviço de Administração/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="1-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11316872">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 10 de dezembro de 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 10 de dezembro de 2018</p><p>A CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA PORTO ALEGRE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL, no uso das atribuições que lhes foram conferidas pelo art. 235, do Regimento Interno aprovado pela Portaria nº 414/GM/MDS, de 28/09/2017, publicada no DOU nº 188-A de 29/09/2017, resolve:</p><p>Nº 118 - Conceder aposentadoria voluntária Integral à servidora CLEDI TERESINHA BARBOZA VAZ, matrícula SIAPE 1110725, ocupante do cargo de Datilógrafo, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. declarar, em consequência, vago o referido cargo. (Processo 35239.000854/2018-14)</p><p>Nº 130 - Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor LEANDRO ARAUJO, matrícula SIAPE nº 0925632, ocupante do cargo Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal permanente deste Instituto, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. declarar, em consequência, vago o referido cargo. (Processo nº 35239.000881/2018-97)</p><p>Nº 131 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora VANIA REGINA COUTO SALLIM, matrícula SIAPE nº 0925873, ocupante do cargo Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal permanente deste Instituto, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. declarar, em consequência, vago o referido cargo. (Processo nº 35239.000911/2018-65)</p><p>Nº 132 - Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor LUIS ANTONIO MIRANDA, matrícula SIAPE nº 0927676, ocupante do cargo Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal permanente deste Instituto, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. declarar, em consequência, vago o referido cargo. (Processo nº 35239.000869/2018-82)</p><p>Nº 133 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora MARCIA NOMS MEIRELLES, matrícula SIAPE nº 0925146, ocupante do cargo Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal permanente deste Instituto, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. declarar, em consequência, vago o referido cargo. (Processo nº 35239.001015/2018-13)</p><p>Nº 134 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora GISLAINE GUIMARÃES VICENTE, matrícula SIAPE nº 0926824, ocupante do cargo Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal permanente deste Instituto, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. declarar, em consequência, vago o referido cargo. (Processo nº 35239.000883/2018-86)</p><p class="assina">Anelise Mog dos Santos Sanhudo</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>