<xml><article id="7062689" name="Ps_5031_5032_5033_5034_5035_5036" idOficio="5134313" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/01/2019" artClass="00024:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="9" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11384613">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 11 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 11 de janeiro de 2019</p><p>A Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Decreto de 03 de janeiro de 2017, da Presidência da República e pelo Decreto nº 8.932, de 14 de dezembro de 2016 - Estatuto da Fiocruz, resolve:</p><p>Nº 5.031 - Designar, ROSANE ABDALA LINS, para o encargo de substituto eventual de chefe do Serviço de Estudo em Ciência e Tecnologia, código FCPE 101.1, n.º 45.0742, do INSTITUTO DE COMUNICAÇÃO E INFORMAÇÃO CIENTÍFICA E TECNOLÓGICA EM SAÚDE, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.032 - Exonerar, FABIOLA SIMOES FERRARI, do Cargo em Comissão de Assistente Técnico, código DAS 102.1, n.º 45.0176, do INSTITUTO OSWALDO CRUZ, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.033 - Designar, FABIOLA SIMOES FERRARI, para exercer a Função Gratificada, código FG 3, n.º 45.0188, do INSTITUTO OSWALDO CRUZ, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.034 - Nomear, ANDREA DA SILVA SANTOS, para o cargo em comissão de Assistente Técnico, código DAS 102.1, n.º 45.0176, do INSTITUTO OSWALDO CRUZ, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.035 - Dispensar, MARCELLA MARTINS DE VASCONCELOS VAENA, do encargo de substituto eventual de chefe do Laboratório de Biologia Molecular Aplicada, código FCPE 101.1, n.º 45.0662, do INSTITUTO NACIONAL DE SAÚDE DA MULHER, DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE FERNANDES FIGUEIRA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.036 - Dispensar, MARIA CRISTINA PESSOA DOS SANTOS, da função comissionada de chefe do Laboratório de Biologia Molecular Aplicada, código FCPE 101.1, n.º 45.0662, do INSTITUTO NACIONAL DE SAÚDE DA MULHER, DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE FERNANDES FIGUEIRA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.037 - Designar, MARIA CRISTINA PESSOA DOS SANTOS, para o encargo de substituto eventual de chefe do Laboratório de Biologia Molecular Aplicada, código FCPE 101.1, n.º 45.0662, do INSTITUTO NACIONAL DE SAÚDE DA MULHER, DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE FERNANDES FIGUEIRA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.038 - Designar, MARCELLA MARTINS DE VASCONCELOS VAENA, para a função comissionada de chefe do Laboratório de Biologia Molecular Aplicada, código FCPE 101.1, n.º 45.0662, do INSTITUTO NACIONAL DE SAÚDE DA MULHER, DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE FERNANDES FIGUEIRA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p class="assina">NÍSIA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>