<xml><article id="7216750" name="Portaria 008 - Designação de Pre" idOficio="5147636" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/01/2019" artClass="00013:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11407675">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 8,  DE 22  DE  JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 8, DE 22 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL DO INSTITUTO DE PESQUISA ECONÔMICA APLICADA - IPEA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 315, de 23 de outubro de 2012, publicada no DOU de 24 de outubro de 2012; e tendo em vista o disposto no art. 67 da Lei nº 8.666/93, resolve:</p><p>Art. 1º Designar como pregoeiras: MARIA FERNANDA MESQUITA PESSOA, Matrícula SIAPE nº 2493867, CPF: 955.112.107-49; e ISABEL VIRGÍNIA DE ALENCAR PIRES, Matrícula SIAPE nº 753507, CPF nº 522.978.296-04, para conduzir os processos licitatórios das modalidades de Pregão Presencial e Pregão Eletrônico.</p><p>Art. 2º Designar também os servidores RAUL JOSÉ CORDEIRO LEMOS, Matrícula SIAPE nº 776980, CPF nº 822.439.487-53; GILENO BALBINO DOS SANTOS, Matrícula SIAPE nº 776729, CPF nº 262.300.467-68; JORGE LUIS MORANDI, Matrícula SIAPE nº 776877, CPF n° 217.187.500-30; e JORGE ACACIO DE AZEVEDO SILVA, Matrícula SIAPE nº 776914, CPF n° 737.365.707-91; para atuar como membros da Equipe de Apoio.</p><p>Art. 3º Havendo necessidade e/ou conveniência de assessoramento especial nas licitações, poderão ser designados outros servidores, mediante despacho exarado no respectivo processo licitatório.</p><p>Art. 4º Revoga-se a Portaria nº 132, de 23 de Julho de 2018, publicada em Diário Oficial da União, de 25 de Julho de 2018.</p><p>Art. 5º Esta portaria tem o prazo de validade de 01 (um) ano, a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO BOUERI MIRANDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>