<xml><article id="7280167" name="PORT62.2019 - COS" idOficio="5153366" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/01/2019" artClass="00039:00008:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00020" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria Regional do Trabalho da 1ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="20" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11418443">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 62, DE 25 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 62, DE 25 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA REGIONAL DO TRABALHO DA 1ª REGIÃO, no uso das suas atribuições legais, considerando o disposto no artigo 14 da Portaria PRT-1ª nº 83, de 17 de março de 2015, resolve designar para atuar nas sessões dos órgãos fracionários do Tribunal Regional do Trabalho da 1ª Região, durante o mês de fevereiro de 2019, os Membros a seguir indicados:</p><p>I - 1ª Turma: Monica Silva Vieira de Castro, Procuradora Regional do Trabalho. Substituta: Teresa Cristina D'Almeida Basteiro, Procuradora Regional do Trabalho;</p><p>II - 2ª Turma: Teresa Cristina D'Almeida Basteiro, Procuradora Regional do Trabalho. Substituto: José Antonio Vieira de Freitas Filho, Procurador Regional do Trabalho;</p><p>III - 3ª Turma: José Antonio Vieira de Freitas Filho, Procurador Regional do Trabalho. Substituto: Adriano de Alencar Saboya, Procurador do Trabalho;</p><p>IV - 4ª Turma: Adriano de Alencar Saboya, Procurador do Trabalho. Substitutas: Lisyane Chaves Motta, Procuradora Regional do Trabalho, do dia 01/02/2019 ao dia 17/02/2019, e Inês Pedrosa de Andrade Figueira, Procuradora Regional do Trabalho, do dia 18/02/2019 ao dia 28/02/2019;</p><p>V - 5ª Turma: André Luiz Riedlinger Teixeira, Procurador do Trabalho. Substitutos: Inês Pedrosa de Andrade Figueira, Procuradora Regional do Trabalho, do dia 01/02/2019 ao dia 19/02/2019, e José Claudio Codeço Marques, Procurador do Trabalho, do dia 20/02/2019 ao dia 28/02/2019;</p><p>VI - 6ª Turma: Aída Glanz, Procuradora Regional do Trabalho. Substituto: Marcelo de Oliveira Ramos, Procurador do Trabalho;</p><p>VII - 7ª Turma: Marcelo de Oliveira Ramos, Procurador do Trabalho. Substituta: Aída Glanz, Procuradora Regional do Trabalho;</p><p>VIII - 8ª Turma: Daniela Ribeiro Mendes, Procuradora Regional do Trabalho. Substituto: Fabio Luiz Vianna Mendes, Procurador do Trabalho;</p><p>IX - 9ª Turma: Eduardo Galvão de Andréa Ferreira, Procurador do Trabalho. Substitutos: João Carlos Teixeira, Procurador do Trabalho, do dia 01/02/2019 ao dia 13/02/2019, Marcio Octavio Vianna Marques, Procurador Regional do Trabalho, do dia 14/02/2019 ao dia 21/02/2019, e Luiz Eduardo Aguiar do Valle, Procurador Regional do Trabalho, do dia 22/02/2019 ao dia 28/02/2019;</p><p>X - 10ª Turma: Fabio Luiz Vianna Mendes, Procurador do Trabalho. Substituta: Daniela Ribeiro Mendes, Procuradora Regional do Trabalho;</p><p>XI - Seção Especializada em Dissídios Individuais: Inês Pedrosa de Andrade Figueira, Procuradora Regional do Trabalho. Substituto: Marcio Octavio Vianna Marques, Procurador Regional do Trabalho;</p><p>XII - Seção Especializada em Dissídios Coletivos: Deborah da Silva Felix, Procuradora Regional do Trabalho. Substituta: Monica Silva Vieira de Castro, Procuradora Regional do Trabalho.</p><p class="assina">FABIO GOULART VILLELA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>