<xml><article id="7269519" name="12-PR-2019" idOficio="5152602" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/01/2019" artClass="00016:00124:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="19" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11417216">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 24 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 24 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, EM EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 358 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor DANTE LUIZ ZECH - 343870, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotado no Programa de Pós-Graduação em Música do Setor de Artes, Comunicação e Design, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Secretário Administrativo do Programa de Pós-Graduação em Música, FG-05, do Setor de Artes, Comunicação e Design, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96 - MEC/MARE.</p><p>Nº 359 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor DANIEL JOSÉ PEREIRA DE CAMARGO SALLES - 1512764, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotado no Departamento de Artes do Setor de Artes, Comunicação e Design, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Secretário Administrativo do Departamento de Artes, FG-05, do Setor de Artes, Comunicação e Design, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96 - MEC/MARE.</p><p class="assina">LÂNIA VIRGINIA BUSNELLO VAZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>