<xml><article id="6997816" name="PortCGGPAposentadoria Nº 52" idOficio="5128586" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/01/2019" artClass="00020:00021:00031:06645:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis/Diretoria de Planejamento, Administração e Logística/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="6" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11374515">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 52, DE 8 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 52, DE 8 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS - IBAMA, designado pela Portaria nº 1.120/2018, publicada no Diário Oficial da União de 25 de Abril de 2018, usando da competência que lhe foi atribuída pelo Decreto nº 8.973, de 24 de janeiro de 2017, que aprovou a Estrutura Regimental do IBAMA, publicado no Diário Oficial da União do dia subsequente, pelo art. 55 do Regimento Interno aprovado pela Portaria nº 14-IBAMA, de 29 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União do dia subsequente e, pela Portaria nº 2.204/2018, publicada no Diário Oficial da União nº 149, seção 1, página nº 61 de 03 de agosto de 2018, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária ao servidor CARLOS ARISTEU MERGEN, matrícula SIAPE nº 1414198, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 763126, lotado na Unidade Técnica de 2º Nível do Ibama em Itajaí, no Estado de Santa Catarina, com fundamento no artigo 6º, incisos I, II, III e IV da Emenda Constitucional nº 41, de 31 de dezembro de 2003, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02610.002148/2018-63)</p><p class="assina">CARLOS LUIS MARTINS GOMES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>