<xml><article id="6898745" name="191-PR-2018" idOficio="5120286" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/01/2019" artClass="00011:00124:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="1-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11358737">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 17 DE DEZEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 17 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 5.994 - Exonerar, a pedido, a partir de 31 de dezembro de 2018, o servidor JAIR BEZERRA DOS ANJOS SILVA - 1979412, da função gratificada de Secretário Administrativo da Coordenação do Curso de Pós-Graduação em Métodos Numéricos em Engenharia, FG-05, do Setor de Tecnologia.</p><p>Nº 5.995 - Exonerar, a pedido, a partir de 01 de janeiro de 2019, o servidor DARCI ROGERIO DE ALMEIDA - 342001, da função gratificada de Chefe da Seção de Controle e Execução Orçamentária, FG-01, do Sistema de Bibliotecas.</p><p>Nº 6.018 - I. Exonerar, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora ROSELI PEREIRA - 1061165, da função gratificada de Chefe da Unidade de Registros Funcionais e Cadastrais, FG-01, da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas. II. Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora ROSELI PEREIRA - 1061165, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotada na Unidade de Controle e Implantação de Pagamentos do Departamento de Administração de Pessoal da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Assistente da Unidade de Controle e Implantação de Pagamento, FG-03, do Departamento de Administração de Pessoal da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96 - MEC/MARE.</p><p>Nº 6.031 - Exonerar, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor REINALDO MENDES DE SOUZA - 341347, da função gratificada de Secretário Executivo do Centro de Ciências Florestais e da Madeira, FG-01, do Setor de Ciências Agrárias.</p><p>Nº 6.032 - I. Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora DIONEIA ROMERO CALIXTO - 1187924, ocupante do cargo de Técnica de Laboratório - Área, lotada no Departamento de Engenharia e Tecnologia Florestal do Setor de Ciências Agrárias, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Secretário Executivo do Centro de Ciências Florestais e da Madeira, FG-01, do Setor de Ciências Agrárias, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 344, de 25 de março de 2010, publicada no DOU de 26.03.2010. II. A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, artigo 1º da Lei nº 8.168/91.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 6.116, de 21 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora GABRIELA PADILHA - 2275098, ocupante do cargo de Engenheira - Área, lotada na Unidade de Orçamentos e Custos da Superintendência de Infraestrutura, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Assessora da Unidade de Orçamentos e Custos, FG-04, da Superintendência de Infraestrutura, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96 - MEC/MARE.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>