<xml><article id="6915623" name="2212018" idOficio="5118632" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/01/2019" artClass="00013:00078:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio de Janeiro/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="2" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11355866">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.502,  DE 19 de dezembro de 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.502, DE 19 de dezembro de 2018</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais,e tendo em vista o disposto no Edital nº. 116/2017, publicado no D.O.U. de 20/01/2017 e classificação final homologada através do Edital nº. 019/2018, publicado no D.O.U. de 29/01/2018, resolve:</p><p>1.Contratar JAMILE SIQUEIRA FRANCISCO habilitada em processo seletivo, com base no artigo 2º inciso IV da Lei nº. 8.745/93, na condição de Professor Substituto, na disciplina Física tendo em vista vaga surgida com a licença maternidade da professora efetiva Valeska Artiaga de Souza conforme portarias nº2494 e 2495/DGP/REITORIA; 2. Determinar que a remuneração mensal paga ao contratado corresponda à remuneração do Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe "D I", Nível 1, e regime de trabalho de quarenta horas semanais; 3. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.531, DE 26 de dezembro de 2018</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais,e tendo em vista o disposto no Edital nº. 030/2017, publicado no D.O.U. de 11/04/2017 e classificação final homologada através do Edital nº. 044/2017, publicado no D.O.U. de 12/05/2017, resolve:</p><p>1. Contratar SANDRA VERONICA VASQUE CARVALHO DE OLIVEIRA habilitada em processo seletivo, com base no artigo 2º inciso IV da Lei nº. 8.745/93, na condição de Professor Substituto, nas disciplinas Língua Portuguesa e Literatura Brasileira tendo em vista vaga surgida com a licença maternidade da professora efetiva Luana Maria Siqueira Machado conforme informações contidas no processo nº 23271.100703/2018-80. 2. Determinar que a remuneração mensal paga ao contratado corresponda à remuneração do Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe "D I", Nível 1, e regime de trabalho de quarenta horas semanais; 3. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL BARRETO ALMDA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>