<xml><article id="7316571" name="Portaria Campus Ouro Preto - 05 " idOficio="5157082" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2019" artClass="00016:00069:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Campus Ouro Preto" artSize="12" artNotes="" numberPage="79" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=79" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11425354">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A DIRETORA-GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS - CAMPUSOURO PRETO, nomeada pela Portaria IFMG nº 1.328, de 22/09/2015, publicada no DOU de 23/09/2015, Seção 2, pág. 19, tendo em vista o Termo de Posse do dia 24/09/2015, e no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria IFMG nº 475 de 06 de abril de 2016, publicada no DOU de 15 de abril de 2016, seção 2, pág.17, retificada pela Portaria IFMG nº 805, de 04 de julho de 2016, publicada no DOU de 06 de julho de 2016, Seção 2, pág. 22 e pela Portaria IFMG nº 1078, de 27 de setembro de 2016, publicada no DOU de 04 de outubro de 2016, Seção 2, pág. 20, resolve:</p><p>Nº 5 - Art. 1º. DISPENSAR a servidora RUTH VIEIRA ANDRADE, Desenhista-Projetista, Matrícula SIAPE nº 0272775, da função de Coordenadora de Orçamento e Contabilidade do IFMG - Campus Ouro Preto, Função Gratificada - código FG-02, a partir da presente data.</p><p>Nº 6 - Art. 1º. DESIGNAR o servidor DEIBSON DO NASCIMENTO FERREIRA, Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 2157060, para a função de Coordenador de Orçamento e Contabilidade do IFMG - Campus Ouro Preto, Função Gratificada - código FG-02, a partir da presente data.</p><p>Art. 2º. Determinar que as presentes Portarias sejam devidamente publicadas no Diário Oficial da União e no Boletim de Serviços do IFMG - Campus Ouro Preto.</p><p>Art. 3º. Determinar que a Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação das presentes Portarias.</p><p>Art. 4º. Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Maria da Glória dos Santos Laia</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>