<xml><article id="7184844" name="DOU02_ATO_delegacao_ordenador_EJ" idOficio="5144762" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="22/01/2019" artClass="00043:00059:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 20ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="15" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11402419">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 1, de 21 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 1, de 21 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DA ESCOLA JUDICIAL DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 20ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e em especial das disposições do ATO.DG.PR nº163/2015, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência, à Diretora-Geral deste Tribunal, MÔNICA OLIVEIRA BARRETO para funcionar como ORDENADORA DE DESPESA, relativamente as ações orçamentárias e financeiras vinculadas à Unidade Gestora Responsável 080050 - Escola Judicial do TRT da 20ª Região, sendo substituída, nos seus impedimentos legais e eventuais, sucessivamente, pelos servidores SÉRGIO SANTANA DE MATOS e MARTA SANTOS RODRIGUES.</p><p>Art. 2º Determinar que os documentos de despesa sejam assinados em conjunto com a Ordenadora de Despesa, pelo Secretário de Orçamento e Finanças - GIVALDO COSTA NASCIMENTO - sendo substituído, nas suas ausências legais, sucessivamente, pelos servidores AÉLIO FÁBIO OLIVEIRA DE AMORIM e REMO ANDRADE SILVA, conforme o previsto no Parágrafo Único do art. 1º do ATO.DG.PR nº163/2015.</p><p>Art. 3º Observadas a legislação aplicável e as normas em vigor, o ordenador de despesa, e, em seus impedimentos legais, os respectivos substitutos, têm competência para praticar os seguintes atos, dentre outros previstos na legislação:</p><p>a) movimentar recursos orçamentários e financeiros destinados ao atendimento de despesas da Escola Judicial do TRT da 20ª Região;</p><p>b) autorizar o empenho de despesas e anulação de empenhos;</p><p>c) assinar os documentos necessários à execução da despesa da Escola Judicial do TRT da 20ª Região;</p><p>d) reconhecer despesas de exercícios anteriores;</p><p>e) autorizar pagamento de contratos, fornecimentos e serviços, e glosas de valores nesses procedimentos, mediante despacho fundamentado;</p><p>f) autorizar a inscrição de despesas na conta "Restos a Pagar", conforme definido na legislação;</p><p>Art. 4º Este Ato entrará em vigor a partir de sua publicação.</p><p class="assina">JORGE ANTÔNIO ANDRADE CARDOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>