<xml><article id="6965801" name="D.O.U. publicação - 04.01.2019 D" idOficio="5125656" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/01/2019" artClass="00016:00122:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="4" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11369665">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA 4 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA 4 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 2 - Dispensar da função de Coordenadora de Planejamento, Gestão e Avaliação, FG-1, do Campus Universitário de Altamira, a servidora GISLAINE REGINA PIRES, ocupante do cargo de Administrador, do quadro de pessoal desta Universidade, a partir de 31 de dezembro de 2018.</p><p>Nº 5 - Designar a servidora MARIA DE FATIMA MATOS DE SOUZA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função gratificada de Coordenador de Avaliação e Currículo, FG-1, da Pró-Reitoria de Ensino de Graduação, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 14 - Autorizar o afastamento do país do servidor SYLVAIN HENRI DARNET, matrícula SIAPE-1627551 ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal desta Universidade, lotado no INSTITUTO DE CIÊNCIAS BIOLÓGICAS (ICB), no período de 09 de janeiro a 09 de março de 2019, para participar das atividades de pesquisa inerentes ao Projeto "PALMHEAT" - financiado pelo Centre National de Recherche Scientifique (CNRS) no LABORATÓRIO INTERNACIONAL ASSOCIADO - INSTITUT DE BIOLOGIE MOLÈCULAIRE DES PLANTES, na Université de Strasbourg (UNISTRA) na Cidade de Estrasburgo, FRANÇA, com ônus limitado por esta Universidade.</p><p>Nº 15 - Autorizar o afastamento do país da servidora TEREZINHA FÁTIMA ANDRADE MONTEIRO DOS SANTOS, matrícula SIAPE-0677329, ocupante do cargo efetivo de PROFESSORA DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal desta Universidade, lotada no INSTITUTO DE CIÊNCIAS DA EDUCAÇÃO (ICED), no período de 26 de janeiro a 06 de fevereiro de 2019, para apresentação do Trabalho intitulado "Que Reformas? Para que Educação?" no XXVI COLÓQUIO DA ASSOCIAÇÃO FRANCOFONE INTERNACIONAL DE PESQUISA CIENTÍFICA EM EDUCAÇÃO (AFIRSE) na Universidade de Lisboa, na Cidade de Lisboa, PORTUGAL, com ônus limitado por esta Universidade.</p><p>Nº 17 - Autorizar a prorrogação, no período de 01 de janeiro a 29 de junho de 2019, do afastamento do país do servidor JOÃO NAZARENO NONATO QUARESMA matrícula SIAPE-0328248, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal desta Universidade, lotado no INSTITUTO DE TECNOLOGIA (ITEC), para concluir Pós-Doutorado em ENGENHARIA MECÂNICA no Departamento de Engenharia Mecânica da University College London, na Cidade de Londres, INGLATERRA, com ônus limitado.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>