<xml><article id="7253856" name="772 773 774 775 2019 -2" idOficio="5151277" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/01/2019" artClass="00016:00129:00005:00973:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas/Departamento de Administração de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="18" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11414270">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 22 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 22 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Reitor DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 772 - Nomear, em caráter efetivo, SILMA ALBERTON CORRÊA, em virtude de habilitação em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital Nº 61/2018 de 23 de Julho de 2018, homologado em 24 de julho de 2018 e de acordo com os artigos 9º, item I e X da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com redação dada pela Lei 12.863, de 24 de setembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União de 25 de setembro de 2013, para o cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do Plano de Carreiras e Cargos do Magistério Federal, na Classe "A" de Professor Adjunto A, Nível I, do Quadro de Pessoal desta Universidade, em regime de trabalho de DE (Dedicação Exclusiva), junto ao Departamento de Físico-Química do Instituto de Química, em vaga decorrente da aposentadoria do Professor Dimitrios Samios, código nº 276166, ocorrida em 10 de Novembro de 2017, conforme Portaria nº. 10333/2017 de 8 de novembro de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 10 de novembro de 2017.Processo nº. 23078.524160/2017-06.</p><p>Nº 773 - Nomear, em caráter efetivo, NATHAN WILLIG LIMA, em virtude de habilitação em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital Nº 65/2018 de 20 de Agosto de 2018 homologado em 21 de agosto de 2018 e de acordo com os artigos 9º, item I e X da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com redação dada pela Lei 12.863, de 24 de setembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União de 25 de setembro de 2013, para o cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do Plano de Carreiras e Cargos do Magistério Federal, na Classe "A" de Professor Adjunto A, Nível I, do Quadro de Pessoal desta Universidade, em regime de trabalho de DE (Dedicação Exclusiva), junto ao Departamento de Física do Instituto de Física, em vaga decorrente de Criação de Cargos, código nº 927718, ocorrida em 06/12/2013,conforme Portaria nº. 1178/2013 de 05/12/2013, publicada no Diário Oficial da União de 06/12/2013. Processo nº. 23078.504765/2018-53.</p><p>Nº 774 - Nomear, em caráter efetivo, SALATIEL WOHLMUTH DA SILVA, em virtude de habilitação em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital Nº 79/2018 de 10 de Dezembro de 2018, homologado em 11 de dezembro de 2018 e de acordo com os artigos 9º, item I e X da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com redação dada pela Lei 12.863, de 24 de setembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União de 25 de setembro de 2013, para o cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do Plano de Carreiras e Cargos do Magistério Federal, na Classe "A" de Professor Adjunto A, Nível I, do Quadro de Pessoal desta Universidade, em regime de trabalho de DE (Dedicação Exclusiva), junto ao Departamento de Obras Hidráulicas do Instituto de Pesquisas Hidráulicas, em vaga decorrente da aposentadoria do Professor Francisco Carlos Braganca de Souza, código nº 272783, ocorrida em 2 de Abril de 2018, conforme Portaria nº. 2359/2018 de 28 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 2 de abril de 2018.Processo nº. 23078.507570/2018-65.</p><p>Nº 775 - Nomear, em caráter efetivo, MARIA CRISTINA DE ALMEIDA SILVA, em virtude de habilitação em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital Nº 79/2018 de 10 de Dezembro de 2018, homologado em 11 de dezembro de 2018 e de acordo com os artigos 9º, item I e X da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com redação dada pela Lei 12.863, de 24 de setembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União de 25 de setembro de 2013, para o cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do Plano de Carreiras e Cargos do Magistério Federal, na Classe "A" de Professor Adjunto A, Nível I, do Quadro de Pessoal desta Universidade, em regime de trabalho de DE (Dedicação Exclusiva), junto ao Departamento de Obras Hidráulicas do Instituto de Pesquisas Hidráulicas, em vaga decorrente da aposentadoria do Professor Luiz Fernando de Abreu Cybis, código nº 275273, ocorrida em 13 de Setembro de 2018, conforme Portaria nº. 7213/2018 de 12 de setembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 13 de setembro de 2018.Processo nº. 23078.507570/2018-65.</p><p class="assina">RUI VICENTE OPPERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>