<xml><article id="7233032" name="2019_01_18_Publicação_2019_01_24" idOficio="5149247" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/01/2019" artClass="00016:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="17" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11410394">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 229 - Conceder o afastamento do país a HENRIQUE BALLALAI FERRAZ, Professor Adjunto do Departamento de Neurologia e Neurocirurgia do Campus São Paulo, no período de 30.01.2019 a 04.02.2019, para participar no "Zambon PD Academy 2019", na Itália, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.000177/2019-05).</p><p>Nº 230 - Conceder o afastamento do país a FERES EDUARDO APARECIDO CHADDAD NETO, Professor Adjunto do Departamento de Neurologia e Neurocirurgia do Campus São Paulo, no período de 17.02.2019 a 22.02.2019, para participar no "X Congreso Centroamericano de Neurocirugía", no Panamá, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.000359/2019-78).</p><p>Nº 231 - Conceder o afastamento do país a NORMA ALLEMANN, Professor Adjunto do Departamento de Oftalmologia do Campus São Paulo, no período de 21.02.2019 a 01.03.2019, para participar no "12th Annual Illinois Eye Review", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.000050/2019-88).</p><p>Nº 232 - Conceder o afastamento do país a MARCELO VISENTINI KITAHARA, Professor Adjunto do Departamento de Ciências do Mar do Campus Baixada Santista, no período de 23.02.2019 a 09.03.2019, para participar de atividades junto ao "South African National Biodiversity Institute", na África do Sul, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.112169/2018-11).</p><p>Nº 233 - Conceder o afastamento do país a MARIA LUCIA CLARO CRISTÓVÃO, Professor Adjunto-A do Campus Guarulhos, no período de 23.02.2019 a 02.03.2019, para ministrar formação pedagógica no âmbito do evento "Université d'eté" - Encontro de Professores de Francês Língua Estrangeira, no Peru, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.112467/2018-10).</p><p>Nº 234 - Conceder o afastamento do país a MAURÍCIO MENDONÇA DO NASCIMENTO, Médico do Departamento de Dermatologia do Campus São Paulo, no período de 27.02.2019 a 07.03.2019, para participar no "2019 AAD Annual Meeting", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.000421/2019-21).</p><p>Nº 235 - Conceder o afastamento do país a EDILÉIA BAGATIN, Professor Associado do Departamento de Dermatologia do Campus São Paulo, no período de 28.02.2019 a 07.03.2019, para participar no "2019 AAD Annual Meeting", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.000091/2019-74).</p><p>Nº 236 - Conceder o afastamento do país a MARIA LUCIA CLARO CRISTÓVÃO, Professor Adjunto-A do Campus Guarulhos, no período de 03.03.2019 a 09.03.2019, para participar no encontro para professores de francês "1ère Université de printemps nord-américaine", no México, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.000206/2019-21).</p><p>Nº 237 - Conceder o afastamento do país a MELVINA AFRA MENDES DE ARAÚJO, Professor Associado do Campus Guarulhos, no período de 11.03.2019 a 30.04.2019, para realizar pesquisa para o projeto "Missões Consolata e a formação de uma nova elite queniana", no Quênia, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.111460/2018-72).</p><p>Nº 238 - Conceder o afastamento do país a JULIANA NAOZUKA, Professor Adjunto do Campus Diadema, no período de 16.03.2019 a 23.03.2019, para participar na "Pittcon Conference &amp; Expo 2019", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.000321/2019-03).</p><p>Nº 239 - Conceder o afastamento do país a ANDREIA DOS SANTOS MENEZES, Professor Adjunto do Campus Guarulhos, no período de 22.05.2019 a 29.05.2019, para participar no "LASA's XXXVII International Congress", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.111419/2018-04).</p><p class="assina">NELSON SASS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>