<xml><article id="7008788" name="Port_91_2019-9-18" idOficio="5129445" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/01/2019" artClass="00016:00134:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="7" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11376152">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE Janeiro DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE Janeiro DE 2019</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 28 - Art. 1º Designar, a partir de 17 de dezembro de 2018, LUIZ ALBERTON, professor magistério superior, MASIS nº 124383, SIAPE Nº 392983, para exercer, em caráter pro-tempore, a função de Coordenador do Mestrado Profissional em Controle de Gestão do Centro Socioeconômico, até que seja realizada eleição para o referido cargo.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a Função Comissionada de Coordenação de Curso, código FCC.(Ref. Solicitação 87873/2018)</p><p>Nº 29 - Art. 1º Designar, a partir de 13 de dezembro de 2018, FERNANDO JACQUES ALTHOFF, professor magistério superior, MASIS nº 177070, SIAPE nº 1680477, para exercer a função de coordenador do Programa de Pós-Graduação em Geologia do Centro de Filosofia e Ciências Humanas, para mandato de dois anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a Função Comissionada de Coordenação de Curso, código FCC.(Ref. Solicitação 86750/2019).</p><p>Nº 31 - Art. 1º Designar, a partir de 01 de Janeiro de 2019, JANETE JOSINA DE ABREU, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, nível 2, MASIS nº 184556, SIAPE Nº 2467056, para exercer a função de Coordenador(a) do Programa de Pós-Graduação em Desastres Naturais - CPGDN/CFH, para um mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a Função Comissionada de Coordenação de Curso, código FCC.(Ref. Sol. MEM 192/SEC/CFH/2018)</p><p>Nº 33 - Dispensar, a partir de 23 de Dezembro de 2018, Marcel Augustinho dos Santos, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 180836, SIAPE nº 1886174, do exercício das funções de Chefe do Serviço de Expediente - SE/MArquE/DGG, código FG4, para o qual foi designado pela Portaria 1239/2011/GR, DE 24 DE OUTUBRO DE 2011, tendo em vista seu pedido de remoção.(Ref. Sol. MEM 370/DIM/DDP/2018)</p><p>Nº 34 - Dispensar, a partir de 01 de Janeiro de 2019, Thiago Mombach Pinheiro Machado, MÉDICO VETERINÁRIO, MASIS nº 194497, SIAPE Nº 2647949, do exercício das funções de Coordenador(a) Técnico(a) da Fazenda Experimental da Ressaca - CTFER/CCA, código FG1, para o qual foi designado pela Portaria 37/2017/GR, DE 3 DE JANEIRO DE 2017.(Ref. Sol. 126/2019)</p><p>Nº 35 - Art. 1º Designar, Sebastião Ferreira Magagnin, ENGENHEIRO AGRÔNOMO, MASIS nº 174119, SIAPE nº 1775864, para exercer a função de Coordenador(a) Técnico(a) da Fazenda Experimental da Ressaca - CTFER/CCA.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG1, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 126/2019)</p><p>Nº 36 - Art. 1º Designar, KARINE ALBRESCHT KERR, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS Nº 209819, SIAPE Nº 2416810, para exercer a função de Chefe do Serviço de Expediente - SE/CPGED/CED.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a função gratificada FG4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 88727/2019)</p><p>Nº 37 - Dispensar, a partir de 02 de Janeiro de 2019, RAFAEL LISBOA DE SOUZA, MÉDICO/ÁREA, MASIS nº 137698, SIAPE Nº 2344070, do exercício das funções de Chefe do Seviço de Terapia Intensiva - STI/DCM/DM/, código FG4, para o qual foi designado pela Portaria 1856/2017/GR, DE 28 DE JULHO DE 2017.(Ref. Sol. 124/2019)</p><p>Nº 38 - Dispensar, a partir de 02 de Janeiro de 2019, GUSTAVO LEMOS PELANDRÉ, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe A, nível 2M, MASIS nº 190610, SIAPE nº 1519896, do exercício das funções de CHEFE SERVICO RADIOLOGIA/DAA/HU, código FG4, para o qual foi designado pela Portaria 2218/2015/GR, DE 16 DE DEZEMBRO DE 2015.(Ref. Sol. 125/2019)</p><p>Nº 39 - Art. 1º Designar, a partir de 18 de Dezembro de 2018, Maria Eliza Nagel Hassemer, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, nível 3, MASIS nº 187750, SIAPE Nº 3295590, para exercer a função de Coordenador(a) do Programa de Pós-Graduação Engenharia Ambiental - CPGEA/CTC, para um mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a Função Comissionada de Coordenação de Curso, código FCC.(Ref. Sol. 23080.74624/2018-53).</p><p class="assina">ROGERIO CID BASTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>