<xml><article id="7130825" name="7-PR-2019" idOficio="5139729" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/01/2019" artClass="00016:00124:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="12" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11393887">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 14 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Em, 15 DE JANEIRO DE 2019]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 14 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 78 - Tornar sem efeito a Portaria nº 5.806/PROGEPE, de 05 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 06.12.2018, seção 2, página 26, que nomeou em caráter efetivo BRUNO MACHADO MORAIS, habilitado em concurso público realizado por essa Instituição, homologado em 02.07.2018, para o cargo de Arquivista, tendo em vista que o mesmo não tomou posse no prazo previsto na Lei nº 8.112/90, art. 13, § 1º.</p><p>Nº 79 - Tornar sem efeito a Portaria nº 5.587/PROGEPE, de 30 de novembro de 2018, publicada no DOU de 03.12.2018, seção 2, página 29, que nomeou em caráter efetivo GABRIEL AUGUSTO OLIVEIRA, habilitado em concurso público realizado por essa Instituição, homologado em 02.07.2018, para o cargo de Médico Área, tendo em vista que o mesmo não tomou posse no prazo previsto na Lei nº 8.112/90, art. 13, § 1º.</p><p>Nº 80 - Retificar a Portaria nº 6.046/PROGEPE de 18 de dezembro 2018, que alterou a aposentadoria de JUCARA CAVALCANTI MAGALHAES - 1202738: Onde se lê: Alterar a Portaria nº 2.066/PROGEPE, de 03.05.2011...Leia-se: Alterar a Portaria nº 9.066/PROGEPE, de 03.05.2011...</p><p>Nº 94 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor VINICIUS OLIVEIRA COSTA - 1856368, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, lotado na Coordenadoria de Cultura da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Chefe dos Serviços Administrativos dos Espaços Culturais, FG-04, da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96 - MEC/MARE.</p><p>Nº 95 - Autorizar, de acordo com as Leis 8.745/93 e 9.849/99 e a Resolução nº 92/2006-CEPE, a contratação de WILLIAM AUGUSTO GOMES DE OLIVEIRA BELLANI, como Professor Substituto, com salário correspondente à Classe A, Assistente A, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, para o Departamento de Saúde Comunitária do Setor de Ciências da Saúde, a partir da assinatura do contrato até 30 de junho de 2019.</p><p>Nº 97 - Autorizar, de acordo com as Leis 8.745/93 e 9.849/99 e a Resolução nº 92/2006-CEPE, a contratação de VICTOR RODRIGUES DE OLIVEIRA, como Professor Substituto, com salário correspondente à Classe A, Adjunto A, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, para o Departamento de Economia do Setor de Ciências Sociais e Aplicadas, a partir da assinatura do contrato até 30 de junho de 2019.</p><p>Nº 100 - Nomear em caráter efetivo, considerando o que consta no artigo 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizada pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, JEAN CARLO KURPEL DIOGO, habilitado em concurso público realizado por essa Instituição, homologado em 02.07.2018, para o cargo de Assistente em Administração, nível de Classificação D, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, lotação em Curitiba/PR, na vaga de código nº 264250.</p><p>Nº 102 - Nomear em caráter efetivo, considerando o que consta no artigo 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizada pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, BRUNA NAYARA OLIVEIRA GIMENES, habilitada em concurso público realizado por essa Instituição, homologado em 02.07.2018, para o cargo de Assistente em Administração, nível de Classificação D, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, lotação em Curitiba/PR, na vaga de código nº 902089.</p><p>Nº 103 - Nomear em caráter efetivo, considerando o que consta no artigo 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizada pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, LUCAS CAPARELLI RISSATO, habilitado em concurso público realizado por essa Instituição, homologado em 02.07.2018, para o cargo de Assistente em Administração, nível de Classificação D, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, lotação em Curitiba/PR, na vaga de código nº 264761.</p><p>Nº 105 - Nomear em caráter efetivo, considerando o que consta no artigo 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizada pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, PRISCILA VINHOLI NEVES, habilitada em concurso público realizado por essa Instituição, homologado em 23.03.2017, para o cargo de Técnico de Laboratório Área, nível de Classificação D, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, lotação em Curitiba/PR, na vaga de código nº 716609.</p><p>Nº 107 - Nomear em caráter efetivo, considerando o que consta no artigo 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizada pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, MIRNA MARIA DE OLIVEIRA FIGUEIREDO, habilitada em concurso público realizado por essa Instituição, homologado em 02.07.2018, para o cargo de Médico Área, nível de Classificação E, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, lotação em Curitiba/PR, na vaga de código nº 340955.</p><p>Nº 109 - Nomear em caráter efetivo, considerando o que consta no artigo 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizada pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, RAFAEL GARCIA DE PAULA, habilitado em concurso público realizado por essa Instituição, homologado em 02.05.2017, para o cargo de Médico Área, nível de Classificação E, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, lotação em Curitiba/PR, na vaga de código nº 716782.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p><p class="cargo">Pró-Reitor</p><p class="identifica">PORTARIAS</p><p class="data">Em, 15 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 122 - Nomear em caráter efetivo, considerando o que consta no artigo 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90 e de acordo com a Portaria Norm. Interm. MP/MEC nº 22, de 30/04/07 - DOU 02/05/07, retificada pela Portaria Norm. Interm. MP/MEC nº 224, de 23/07/07, DOU 24/07/07 e no Decreto nº 7485, de 18/05/11, DOU 19/05/11, atualizado pelo Decreto 8259, de 20/05/14, DOU 30/05/14 e Lei 12.772 de 28/12/12, DOU 31/12/12, e suas alterações, CAROLINE DA ROS MONTES D' OCA, habilitada em concurso público de provas e títulos, homologado em 04.09.2018, na carreira de Magistério de Superior, na Classe A, Adjunto A, em regime trabalho de Dedicação Exclusiva, na área de conhecimento: Química Orgânica, para o Departamento de Química do Setor de Ciências Exatas, na vaga de código nº 264986.</p><p>Nº 123 - Autorizar, de acordo com as Leis 8.745/93 e 9.849/99 e a Resolução nº 92/2006-CEPE, a contratação de LUCAS LIRA FINOTI, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe DI, Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Setor de Educação Profissional e Tecnológica, a partir da assinatura do contrato, até 28 de abril de 2019.</p><p>Nº 124 - Conceder benefício de pensão, a partir de 21 de dezembro de 2018, data do falecimento de LEO BARSOTTI - 6338449, nos termos dos Art. 215 e 217, inciso I da Lei nº 8.112/90, com redação da Lei nº 13.135/15, à cônjuge LENY SCARPIM BARSOTTI, calculado com base nos proventos percebidos pelo ex-servidor, na categoria funcional de Professor do Magistério Superior, em regime de Dedicação Exclusiva, classe 8, nível 1, na forma preceituada no § 7º e § 18, do Art. 40 da E.C. 41/03, c/c Art. 2º da Lei n.º 10.887/04.</p><p>Nº 125 - Conceder benefício de pensão, a partir de 21 de dezembro de 2018, data do falecimento de LEO BARSOTTI - 7338449, nos termos dos Art. 215 e 217, inciso I da Lei nº 8.112/90, com redação da Lei nº 13.135/15, à cônjuge LENY SCARPIM BARSOTTI, calculado com base nos proventos percebidos pelo ex-servidor, na categoria funcional de Professor do Magistério Superior, em regime de Dedicação Exclusiva, classe 8, nível 1, na forma preceituada no § 7º e § 18, do Art. 40 da E.C. 41/03, c/c Art. 2º da Lei nº 10.887/04.</p><p>Nº 161 - Nomear em caráter efetivo, considerando o que consta no artigo 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90 e de acordo com a Portaria Norm. Interm. MP/MEC nº 22, de 30/04/07 - DOU 02/05/07, retificada pela Portaria Norm. Interm. MP/MEC nº 224, de 23/07/07, DOU 24/07/07 e no Decreto nº 7485, de 18/05/11, DOU 19/05/11, atualizado pelo Decreto 8259, de 20/05/14, DOU 30/05/14 e Lei 12.772 de 28/12/12, DOU 31/12/12, e suas alterações, WILSON GOMES JUNIOR, habilitado em concurso público de provas e títulos, homologado em 28.05.2018, na carreira de Magistério de Superior, na Classe A, Auxiliar, em regime trabalho de 20 (vinte) horas semanais, na área de conhecimento: Medicina, Neurologia, para o Curso de Medicina do Campus Toledo da Universidade Federal do Paraná, na vaga de código nº 0931887.</p><p>Nº 162 - Nomear em caráter efetivo, considerando o que consta no artigo 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90 e de acordo com a Portaria Norm. Interm. MP/MEC nº 22, de 30/04/07 - DOU 02/05/07, retificada pela Portaria Norm. Interm. MP/MEC nº 224, de 23/07/07, DOU 24/07/07 e no Decreto nº 7485, de 18/05/11, DOU 19/05/11, atualizado pelo Decreto 8259, de 20/05/14, DOU 30/05/14 e Lei 12.772 de 28/12/12, DOU 31/12/12, e suas alterações, SILVANA PEREIRA DETRO, habilitada em concurso público de provas e títulos, homologado em 18.12.2018, na carreira de Magistério de Superior, na Classe A, Adjunto A, em regime trabalho de Dedicação Exclusiva, na área de conhecimento: Engenharia de Produção, com ênfase em Gerenciamento de Projetos e Integração da Manufatura, para o Departamento de Engenharia de Produção do Setor de Tecnologia, na vaga de código nº 263948.</p><p>Nº 163 - Nomear em caráter efetivo, considerando o que consta no artigo 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90 e de acordo com a Portaria Norm. Interm. MP/MEC nº 22, de 30/04/07 - DOU 02/05/07, retificada pela Portaria Norm. Interm. MP/MEC nº 224, de 23/07/07, DOU 24/07/07 e no Decreto nº 7485, de 18/05/11, DOU 19/05/11, atualizado pelo Decreto 8259, de 20/05/14, DOU 30/05/14 e Lei 12.772 de 28/12/12, DOU 31/12/12, e suas alterações, DENIO EMANUEL PIRES SOUTO, habilitado em concurso público de provas e títulos, homologado em 04.09.2018, na carreira de Magistério de Superior, na Classe A, Adjunto A, em regime trabalho de Dedicação Exclusiva, na área de conhecimento: Química Analítica, para o Departamento de Química do Setor de Ciências Exatas, na vaga de código nº 265515.</p><p>Nº 164 - Autorizar, de acordo com as Leis 8.745/93 e 9.849/99 e a Resolução nº 92/2006-CEPE, a contratação de PAULO WICHNOSKI, como Professor Substituto, com salário correspondente à Classe A, Assistente A, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Departamento de Engenharia e Exatas do Setor de Palotina, a partir da assinatura do contrato até 30 de junho de 2019.</p><p>Nº 165 - Autorizar, de acordo com as Leis 8.745/93 e 9.849/99 e a Resolução nº 92/2006-CEPE, a contratação de ITALA MARQUES, como Professor Substituto, com salário correspondente à Classe A, Auxiliar Especialista, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, para o Departamento de Terapia Ocupacional do Setor de Ciências da Saúde, a partir da assinatura do contrato até 31 de março de 2019.</p><p>Nº 166 - Autorizar, de acordo com as Leis 8.745/93 e 9.849/99 e a Resolução nº 92/2006-CEPE, a contratação de MAIARA KAWANA APARECIDA REZENDE, como Professor Substituto, com salário correspondente à Classe A, Assistente A, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Departamento de Engenharia e Exatas do Setor Palotina, a partir da assinatura do contrato até 30 de junho de 2019.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>