<xml><article id="7214984" name="ATOS DO DGP N. 557, 558, 559 E 5" idOficio="5147408" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="23/01/2019" artClass="00016:00024:00001:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria/Decanato de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11407225">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 21 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 21 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DECANO DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Ato da Reitoria n. 514, publicado no DOU n. 81, Seção 2, de 28 de abril de 2017, e de acordo com a competência que lhe foi delegada por meio do Ato da Reitoria n. 304, de 23 de março de 2017, publicado no DOU n. 58, Seção 2, de 24 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 557 - Contratar, em caráter temporário, AMAURI GUTIERREZ MARTINS BRITTO​, na categoria de Professor Substituto, área Engenharia Elétrica - subárea: Sistemas Elétricos de Potência., para prestar serviço junto á Faculdade de Tecnologia, em regime de 20 horas semanais, pelo período de 13 de janeiro de 2019 a 31 de julho de 2019, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato 001/2019, Processo nº 23106.147036/2018-19.</p><p>Nº 558 - Contratar, em caráter temporário, HUGO TADASHI MUNIZ KUSSABA​, na categoria de Professor Substituto, área Engenharia Elétrica, para prestar serviço junto á Faculdade de Tecnologia, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 17 de janeiro de 2019 a 31 de julho de 2019, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato 003/2019, Processo nº 23106.151878/2018-67.</p><p>Nº 559 - Prorrogar até 31 de julho de 2019 o contrato JOÃO PAULO GOMES RIBEIRO como Professor Substituto, lotado no Departamento de Engenharia Elétrica , Processo Eletrônico nº 23106.074368/2018-69.</p><p>Nº 560 - Prorrogar até 26 de março de 2019 o contrato ARIANE TAFNES FERREIRA DE MELO como Professora Substituta, lotada na Faculdade de Ceilândia - FCE , Processo Eletrônico nº 23106.115491/2018-47.</p><p class="assina">CARLOS VIEIRA MOTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>