<xml><article id="7320651" name="2901PRT84A103-SE-SG-S-2" idOficio="5157202" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2019" artClass="00006:00007:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00016" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11425674">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1 <u>o</u> da Portaria n <u>o</u> 58, de 26 de outubro de 2018, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 84 -<strong></strong>EXONERAR</p><p>ISABELLA AMARAL DA SILVA do cargo de Assessor, código DAS 102.4, da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 25 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 85 -<strong>EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>RODRIGO BOMFIM DE ANDRADE do cargo de Assessor Técnico, código DAS 102.3, da Coordenação-Geral de Temas Estratégicos Transversais da Diretoria de Projetos Especiais da Secretaria de Planejamento Estratégico da Secretaria Especial de Assuntos Estratégicos da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 30 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 86 -<strong></strong>EXONERAR</p><p>THAYENE REZENDE CRUZ do cargo de Assistente, código DAS 102.2, da Coordenação-Geral de Relações Públicas da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 23 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 87 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>ALYSSON NUNES DE OLIVEIRA para a Função Comissionada do Poder Executivo, código FCPE 101.2, de Chefe, na Divisão da Coordenação da Secretaria de Controle Interno da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 88 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>ANDRÉ DE SENA PAIVA para a Função Comissionada do Poder Executivo, código FCPE 102.3, de Assessor Técnico, na Coordenação-Geral de Avaliação da Secretaria de Controle Interno da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 89 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>CARLA APARECIDA MAGALHÃES CARSTEN BRAGA DE MIRANDA para a função de Assistente, código GR-IV, na Coordenação-Geral de Consultoria da Secretaria de Controle Interno da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 90 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>DENILSON HOMEM DE CAMPOS para a Função Comissionada do Poder Executivo, código FCPE 102.3, de Assessor Técnico na Coordenação-Geral de Consultoria da Secretaria de Controle Interno da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 92 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ELIZABETH FACEIRO DE MEDEIROS,<strong></strong>para exercer o cargo de Coordenador da Coordenação de Apoio Técnico da Secretaria Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, código DAS 101.3.</p><p>Nº 93 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>FERNANDO FERREIRA DA SILVA para a função de Especialista, código GR-II, na Coordenação-Geral de Avaliação da Secretaria de Controle Interno da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 94 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>FERNANDO HENRIQUE CAVALCANTE GUERRA para a função de Assistente, código GR-IV, na Coordenação-Geral de Avaliação da Secretaria de Controle Interno da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 95 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>GUILHERME HENRIQUES DE ARAUJO,<strong></strong>para exercer o cargo de Assistente do Gabinete da Secretaria Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, código DAS 102.2.</p><p>Nº 96 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>ISAC SANTANA DA CRUZ para a função de Supervisor, código GR-V, na Coordenação-Geral de Consultoria da Secretaria de Controle Interno da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 97 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>JULIANNA SCHIMMELPFENG PAMPLONA DE MOURA OLIVEIRA para a Função Comissionada do Poder Executivo, código FCPE 102.3, de Assessor Técnico, na Coordenação-Geral de Consultoria da Secretaria de Controle Interno da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 98 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>MARCELE BOTELHO para a Função Comissionada do Poder Executivo, código FCPE 101.4, de Coordenador-Geral, na Coordenação-Geral de Consultoria da Secretaria de Controle Interno da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 99 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>MARCOS DE SOUZA FONSECA GUIMARAES para a Função Comissionada do Poder Executivo, código FCPE 102.3, de Assessor Técnico, na Coordenação-Geral de Avaliação da Secretaria de Controle Interno da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 100 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>MARIA ADÉLIA BRETAS E ARUEIRA para a Função Comissionada do Poder Executivo, código FCPE 102.4, de Assessor, na Secretaria de Controle Interno da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 101 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>PEDRO AUGUSTO ANTUNES LOPES para a Função Comissionada do Poder Executivo, código FCPE 101.1, Chefe, no Serviço da Divisão da Coordenação da Secretaria de Controle Interno da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 102 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>REMO NONATO para a função de Supervisor, código GR-V, na Coordenação-Geral de Avaliação da Secretaria de Controle Interno da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p class="assina">FLORIANO PEIXOTO VIEIRA NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>