<xml><article id="7216423" name="PRFB36A38" idOficio="5147613" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/01/2019" artClass="00013:00050:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11407547">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O AUDITOR-FISCAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL JOÃO PAULO RAMOS FACHADA MARTINS DA SILVA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil nº 8, de 10 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 36 Dispensar, desde 16/01/2019, a Auditora-Fiscal da Receita Federal do Brasil ADRIANA MARIA LERRO, matrícula SiapeCad nº 877711, do mandato de julgador na Décima Quarta Turma da Delegacia da Receita Federal do Brasil de Julgamento em São Paulo (SP), em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 37 Dispensar, desde 16/01/2019, a Auditora-Fiscal da Receita Federal do Brasil ADRIANA MARIA LERRO, matrícula SiapeCad nº 877711, do encargo de Substituto Eventual do Presidente da Décima Quarta Turma da Delegacia da Receita Federal do Brasil de Julgamento em São Paulo (SP), Código FCPE-101.2, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 38 Designar a Auditora-Fiscal da Receita Federal do Brasil ANA LUCIA AIRES DE MELLO E SILVA MIKALAUSKAS, matrícula SiapeCad nº 01217835, para exercer o encargo de Substituto Eventual do Presidente da Décima Quarta Turma da Delegacia da Receita Federal do Brasil de Julgamento em São Paulo (SP), Código FCPE-101.2.</p><p class="assina">JOÃO PAULO RAMOS FACHADA MARTINS DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>