<xml><article id="7100882" name="Portaria 12" idOficio="5137863" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/01/2019" artClass="00044:00556:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho de Arquitetura e Urbanismo do Rio Grande do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="11" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11390649">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  12, DE 15 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 12, DE 15 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Presidente do Conselho de Arquitetura e Urbanismo do Rio Grande do Sul - CAU/RS, no uso das atribuições que lhe confere o art. 35, inciso III, da Lei n.º 12.378, de 31 de dezembro de 2010, e os arts. 151, inciso XLV, e 152 do Regimento Interno do CAU/RS, após análise do assunto em epígrafe, e</p><p>Considerando o disposto no art. 41 da Lei nº 12.378/2010, que versa sobre a contratação de empregados sob o regime da Consolidação das Leis do Trabalho - CLT; e</p><p>Considerando o resultado final do concurso público nº 01/2017, homologado por edital, publicado no diário Oficial da União em 21 de julho de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar pública a desistência, por decurso de prazo, de JOSÉ MARIA HENRIQUE RUIZ ZART, classificado em 7º lugar para o cargo de Assistente de Atendimento e Fiscalização, nomeado pela Portaria nº 146, de 20 de dezembro de 2018, publicada no D.O.U, de 21 de dezembro de 2018, pág. 85, Seção 2.</p><p>Art. 2º Nomear, para o cargo de Assistente de Atendimento e Fiscalização, CRISTIANO DREHER MORAES, classificado em 10º lugar na cota Universal.</p><p>Art. 3° O candidato nomeado por esta portaria deverá comparecer ao Conselho de Arquitetura e Urbanismo do Rio Grande do Sul - CAU/RS, sito a Dona Laura, nº 320, 15º andar, Porto Alegre/RS, para tomar posse, no prazo máximo de 15 dias, contados da data desta publicação, munido dos documentos indicados pelo CAU/RS, sob pena de revogação desta portaria de nomeação, com a decorrente perda de todos os direitos à mesma.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Tiago Holzmann da Silva</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>