<xml><article id="6921091" name="PORTARIAS DIRECON 02-01-2019" idOficio="5123002" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/01/2019" artClass="00038:00002:00001:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Contratação" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="2" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11364801">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.845, DE 26 DE DEZEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.845, DE 26 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE CONTRATAÇÕES DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 861943, resolve:</p><p>Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, ANDRÉ YVES STHESSY OLOUGUIZO TOURÉ, matrícula nº 230616, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABLID/BLOMOD - Bloco Moderador, a partir de 31/12/2018.</p><p class="assina">Wanderley Rabelo da Silva</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE CONTRATAÇÕES DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 861477, resolve:</p><p>Nº 3.848 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9º da Lei nº 8.112, de 1990, JACKELINE APARECIDA LOPES para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/BLSOCDEM - Bloco Social Democrata.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE CONTRATAÇÕES DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 861636, resolve:</p><p>Nº 3.849 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9º da Lei nº 8.112, de 1990, ADRIENNE GIANNETTI NELSON DE SENNA JOBIM para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSJSER - Gabinete do Senador José Serra.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE CONTRATAÇÕES DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862146, resolve:</p><p>Nº 3.850 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9º da Lei nº 8.112, de 1990, MARIA ADYLEANE DOS SANTOS MEDEIROS para exercer o cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSFERCOE - Gabinete do Senador Fernando Bezerra Coelho.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE CONTRATAÇÕES DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862132, resolve:</p><p>Nº 3.851 - movimentar, nos termos do art. 421, § 5º, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, ROSLANO JEFFERSON RODRIGUES, matrícula nº 306840, ocupante do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José, para ocupar o mesmo cargo no órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE CONTRATAÇÕES DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862133, resolve:</p><p>Nº 3.852 - movimentar, nos termos do art. 421, § 5º, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, FRANCISCO NILO GONSALVES JUNIOR, matrícula nº 210113, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José, para ocupar o mesmo cargo no órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE CONTRATAÇÕES DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862135, resolve:</p><p>Nº 3.853 - movimentar, nos termos do art. 421, § 5º, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, JANE APARECIDA RODRIGUES FRANCO BARROSO, matrícula nº 332930, ocupante do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE CONTRATAÇÕES DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862136, resolve:</p><p>Nº 3.854 - movimentar, nos termos do art. 421, § 5º, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, NARA APOLIANA MOREIRA GUIOTTI, matrícula nº 335062, ocupante do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE CONTRATAÇÕES DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862155, resolve:</p><p>Nº 3.855 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, JOCIELTON NASCIMENTO LEAL, matrícula nº 298144, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSTMOTA - Gabinete do Senador Telmário Mota, a partir de 28/12/2018.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE CONTRATAÇÕES DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862156, resolve:</p><p>Nº 3.856 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, CHARLES LOPES BRANDÃO, matrícula nº 297723, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSTMOTA - Gabinete do Senador Telmário Mota.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE CONTRATAÇÕES DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862157, resolve:</p><p>Nº 3.857 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, FRANCISCO GLAUTER OLIVEIRA MARINHO, matrícula nº 298740, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSTMOTA - Gabinete do Senador Telmário Mota.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE CONTRATAÇÕES DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862162, resolve:</p><p>Nº 3.858 - Exonerar ILDA NEVES CUNHA, matrícula no 301040, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSTMOTA - Gabinete do Senador Telmário Mota, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, da mesma lotação.</p><p class="assina">Wanderley Rabelo da Silva</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>