<xml><article id="6958734" name="DOU2-SC-1-PT-835-UNI-PR-SC-00000" idOficio="5125130" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/01/2019" artClass="00039:00007:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado de Santa Catarina" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="4" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11368275">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 835, de 21 de dezembro de 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 835, de 21 de dezembro de 2018</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DE SANTA CATARINA, no uso das atribuições conferidas pelo art. 33, inciso VI, do Regimento Interno Administrativo do Ministério Público Federal, aprovado pela Portaria SG/MPF nº 382, de 05 de maio de 2015, resolve:</p><p>Art. 1º - Apostilar a nomeação de PÂMELA RAÍSSA PEREIRA, Bacharel em Direito, matrícula 29621, do cargo em comissão de Assessor - Nível II, CC-2, do Gabinete do Procurador da República Ercias Rodrigues de Sousa, na Procuradoria da República no Município de Blumenau, realizada originalmente pela Portaria nº 411, de 30/08/2017, publicada no DOU nº 169, de 01/09/2017, para considerar a nomeação para exercer o cargo em comissão de Assessor Nível II, CC-2, do Gabinete do Procurador da República Ercias Rodrigues de Sousa, na Procuradoria da República no Município de Joinville.</p><p>Art. 2º - Apostilar a nomeação de FERNANDA JAQUELINE GORGES, Bacharel em Direito, matrícula 24459, do cargo em comissão de Assessor - Nível II, CC-2, do Gabinete do Procurador da República Rodrigo Joaquim Lima, na Procuradoria da República no Município de Joinville, realizada originalmente pela Portaria nº 312, de 10/05/2013, publicada no DOU nº 91, de 14/05/2013, para considerar a nomeação para exercer o cargo em comissão de Assessor Nível II, CC-2, do Gabinete do Procurador da República Rodrigo Joaquim Lima, na Procuradoria da República no Município de Blumenau.</p><p class="assina">DARLAN AIRTON DIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>