<xml><article id="6960383" name="PTDP N 21 A 58 GGPES" idOficio="5125406" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/01/2019" artClass="00024:00005:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="4" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11368911">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Diretor-Presidente da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 47, VI e o art. 54, III, § 3° do Regimento Interno aprovado nos termos da Resolução da Diretoria Colegiada - RDC n° 255, de 10 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 21 - Nomear a servidora LILIAN FERNANDES DA CUNHA, matricula SIAPE nº. 1250710, para ocupar o cargo de Assistente, código CCT I, da Assessoria do Sistema Nacional de Vigilância Sanitária.</p><p>Nº 22 - Nomear o servidor OTÁVIO FREDERICO FRANCISCO DE BRITO, matricula SIAPE nº. 2690158, para ocupar o cargo de Assistente, código CCT I, da Coordenação Estratégica em Ações em Vigilância Sanitária, da Assessoria do Sistema Nacional de Vigilância Sanitária.</p><p>Nº 23 - Exonerar, a partir de 11/12/2018, a servidora MARIA LUCIA SILVEIRA MALTA DE ALENCAR, matricula SIAPE nº. 1491425, do Cargo de Assistente, código CCT III, da Gerência-Geral de Coordenação e Fortalecimento do Sistema Nacional de Vigilância Sanitária.</p><p>Nº 24 - Exonerar, a partir de 11/12/2018, o servidor RODRIGO RODRIGUES SAVINI, matricula SIAPE nº. 1776087, do Cargo de Assistente, código CCT I, da Gerência-Geral de Coordenação e Fortalecimento do Sistema Nacional de Vigilância Sanitária.</p><p>Nº 25 - Exonerar, a partir de 11/12/2018, a servidora CLÁUDIA PASSOS GUIMARÃES RABELO, matricula SIAPE nº. 1492811, do Cargo de Coordenador, código CCT V, da Coordenação de Fortalecimento do Sistema Nacional de Vigilância Sanitária, da Gerência-Geral de Coordenação e Fortalecimento do Sistema Nacional de Vigilância Sanitária.</p><p>Nº 26 - Exonerar, a partir de 11/12/2018, a servidora MARIA DE FÁTIMA FERREIRA FRANCISCO, matricula SIAPE nº. 1568238, do Cargo de Assistente, código CCT I, da Coordenação de Fortalecimento do Sistema Nacional de Vigilância Sanitária, da Gerência-Geral de Coordenação e Fortalecimento do Sistema Nacional de Vigilância Sanitária.</p><p>Nº 27 - Exonerar o servidor PAULO CESAR DE OLIVEIRA, matricula SIAPE nº. 1579929, do Cargo de Assistente, código CCT I, da Coordenação do Sistema Nacional de Vigilância Sanitária, da Assessoria do Sistema Nacional de Vigilância Sanitária.</p><p>Nº 28 - Exonerar, a partir de 11/12/2018, o servidor EDSON ANTONIO DONAGEMA, matricula SIAPE nº. 1491676, do Cargo de Coordenador, código CCT V, da Coordenação de Articulação Social e Cidadania do Sistema Nacional de Vigilância Sanitária, da Gerência-Geral de Coordenação e Fortalecimento do Sistema Nacional de Vigilância Sanitária.</p><p>Nº 29 - Exonerar, a partir de 11/12/2018, a servidora DANIELA MACEDO JORGE, matricula SIAPE nº. 1568143, do Cargo de Assistente, código CCT I, da Coordenação de Articulação Social e Cidadania do Sistema Nacional de Vigilância Sanitária, da Gerência-Geral de Coordenação e Fortalecimento do Sistema Nacional de Vigilância Sanitária.</p><p>Nº 30 - Exonerar, a partir de 11/12/2018, a servidora LUCIANA PEREIRA DE ANDRADE, matricula SIAPE nº. 1343774, do Cargo de Coordenador, código CCT V, da Coordenação de Gestão da Informação do Sistema Nacional de Vigilância Sanitária, da Gerência-Geral de Coordenação e Fortalecimento do Sistema Nacional de Vigilância Sanitária.</p><p>Nº 31 - Exonerar, a partir de 11/12/2018, o servidor FÁBIO GAMA ALCURI, matricula SIAPE nº. 1814141, do Cargo de Assistente, código CCT I, da Coordenação de Gestão da Informação do Sistema Nacional de Vigilância Sanitária, da Gerência-Geral de Coordenação e Fortalecimento do Sistema Nacional de Vigilância Sanitária.</p><p>Nº 32 - Exonerar, a partir de 11/12/2018, a servidora ROSÂNGELA GOMES BENEVIDES, matricula SIAPE nº. 1491060, do Cargo de Coordenador, código CCT V, da Coordenação de Programas Estratégicos do Sistema Único de Saúde.</p><p>Nº 33 - Exonerar, a partir de 11/12/2018, a servidora JÚLIA SOUZA VIDAL, matricula SIAPE nº. 1030658, do Cargo de Assistente, código CCT I, da Coordenação de Programas Estratégicos do Sistema Único de Saúde.</p><p>Nº 34 - Exonerar, a partir de 11/12/2018, a servidora SUZIE MARIE TEIXEIRA GOMES, matricula SIAPE nº. 1290255, do Cargo de Coordenador, código CCT V, da Coordenação do Centro de Gerenciamento de Informações sobre Emergências em Vigilância Sanitária.</p><p>Nº 35 - Exonerar, a partir de 11/12/2018, a servidora ROSANGELA SILVA DUARTE COLLARES, matricula SIAPE nº. 3003214, do Cargo de Assistente, código CCT I, da Coordenação do Centro de Gerenciamento de Informações sobre Emergências em Vigilância Sanitária.</p><p>Nº 36 - Exonerar, a partir de 11/12/2018, o servidor EDUARDO ANDRÉ VIANA ALVES, matricula SIAPE nº. 1491224, do Cargo de Assistente, código CCT I, da Coordenação do Centro de Gerenciamento de Informações sobre Emergências em Vigilância Sanitária.</p><p>Nº 37 - Nomear a servidora ALESSANDRA SILVA TORRES, matrícula SIAPE n° 1517590, para ocupar o cargo de Assistente, código CCT III, da Gerência-Geral de Recursos, do Gabinete do Diretor-Presidente.</p><p>Nº 38 - Nomear a servidora SARAH MACHADO LUZ, matricula SIAPE nº. 2116074, para ocupar o Cargo de Coordenador, código CCT V, da Coordenação Processante, da Gerência-Geral de Recursos, do Gabinete do Diretor-Presidente, ficando exonerada, a contar de 11/12/2018, do cargo anteriormente ocupado.</p><p>Nº 39 - Exonerar, a partir de 11/12/2018, a servidora TERESA AMANDA CORREIA LIMA CASTELO BRANCO, matricula SIAPE nº. 1568336, do Cargo de Coordenador, código CCT V, da Coordenação de Análise e Instrução de Recursos da Inspeção e Fiscalização.</p><p>Nº 40 - Nomear a servidora LUCIA CRISTINA DO NASCIMENTO NOGUEIRA, matricula SIAPE nº. 1142278, para ocupar o Cargo de Coordenador, código CCT V, da Segunda Coordenação de Recursos Especializada, da Gerência-Geral de Recursos, do Gabinete do Diretor-Presidente, ficando exonerada, a contar de 11/12/2018, do cargo anteriormente ocupado.</p><p>Nº 41 - Nomear a servidora ROSANE MARIA FRANKLIN PINTO, matricula SIAPE nº. 1479916, para ocupar o Cargo de Assistente, código CCT I, da Segunda Coordenação de Recursos Especializada, da Gerência-Geral de Recursos, do Gabinete do Diretor-Presidente, ficando exonerada, a contar de 11/12/2018, do cargo anteriormente ocupado.</p><p>Nº 42 - Nomear a servidora ROSENILDE MARTINS LIMA BORGES, matricula SIAPE nº. 1491871, para ocupar o Cargo de Coordenador, código CCT V, da Terceira Coordenação de Recursos Especializada, da Gerência-Geral de Recursos, do Gabinete do Diretor-Presidente, ficando exonerada, do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 43 - Nomear a servidora VANIA MORENA CRUZES, matricula SIAPE nº. 1068695, para ocupar o Cargo de Assistente, código CCT I, da Terceira Coordenação de Recursos Especializada, da Gerência-Geral de Recursos, do Gabinete do Diretor-Presidente, ficando exonerada, a contar de 11/12/2018, do cargo anteriormente ocupado.</p><p>Nº 44 - Exonerar, a partir de 11/12/2018, a servidora ANA PAULA DE REZENDE PERETTI GIOMETTI, matricula SIAPE nº. 1492830, do Cargo de Coordenador, código CCT V, da Coordenação de Instrução e Análise de Recursos de Alimentos, Gerência-Geral de Alimentos.</p><p>Nº 45 - Exonerar, a partir de 11/12/2018, a servidora DORIANE PATRICIA FERRAZ DE SOUZA POMPEU, matricula SIAPE nº. 1518751, do Cargo de Coordenador, código CCT V, da Coordenação de Instrução de Análise de Recursos de Produtos Fumígenos, Derivados ou não de Tabaco, e Produtos para Saúde.</p><p>Nº 46 - Exonerar, a partir de 11/12/2018, a servidora ELLEN CATHARINA DE CAMPOS PINHEIRO, matricula SIAPE nº. 1491228, do Cargo de Assistente, código CCT I, da Coordenação de Análise e Instrução de Recursos da Inspeção e Fiscalização.</p><p>Nº 47 - Exonerar, a partir de 11/12/2018, a servidora LILIANE ALVES FERNANDES, matrícula SIAPE n° 1492790, do Cargo de Assistente, código CCT II, da Gerência de Pós-Registro de Alimentos, da Gerência-Geral de Alimentos.</p><p>Nº 48 - Exonerar, a partir de 11/12/2018, o servidor DANIEL MARCOS PEREIRA DOURADO, matrícula SIAPE n° 2101174, do Cargo de Assistente, código CCT I, Coordenação de Autorização de Funcionamento de Empresas, da Gerência-Geral de Inspeção e Fiscalização Sanitária.</p><p>Nº 49 - Exonerar, a partir de 11/12/2018, o servidor LUIZ CLAUDIO GOMES DA SILVA JUNIOR, matrícula SIAPE n° 2092592, do Cargo de Assistente, código CCT I, Coordenação de Autorização de Funcionamento de Empresas, da Gerência-Geral de Inspeção e Fiscalização Sanitária.</p><p>Nº 50 - Exonerar, a partir de 11/12/2018, o servidor CARLO BONANDIN, matrícula SIAPE n° 2113635, do Cargo de Assistente, código CCT I, da Gerência de Laboratórios de Saúde Pública, da Gerência-Geral de Inspeção e Fiscalização Sanitária.</p><p>Nº 51 - Exonerar, a partir de 11/12/2018, o servidor FRANCISCO ALEXANDRE SHAMMASS DE MANCILHA, matrícula SIAPE n° 1439567, do Cargo de Assistente, código CCT I, da Gerência-Geral de Inspeção e Fiscalização Sanitária.</p><p>Nº 52 - Exonerar, a partir de 11/12/2018, a servidora DIANA DE SOUZA GARCIA NUNES, matrícula SIAPE n° 1493422, do Cargo de Assistente, código CCT I, da Coordenação de Gestão da Qualidade do Processo de Inspeção Sanitária, da Gerência-Geral de Inspeção e Fiscalização Sanitária.</p><p>Nº 53 - Exonerar, a partir de 11/12/2018, a servidora ALESSANDRA PAIXÃO DIAS, matrícula SIAPE n° 1568400, do Cargo de Assessor, código CCT IV, da Gerência de Inspeção e Fiscalização Sanitária de Medicamentos e Insumos Farmacêuticos, da Gerência-Geral de Inspeção e Fiscalização Sanitária.</p><p>Nº 54 - Exonerar, a partir de 11/12/2018, o servidor THIBÉRIO MUNDIM FERREIRA PIRES, matrícula SIAPE n° 1320259, do Cargo de Assistente, código CCT III, da Gerência de Inspeção e Fiscalização Sanitária de Alimentos, da Gerência-Geral de Inspeção e Fiscalização Sanitária.</p><p>Nº 55 - Exonerar, a partir de 11/12/2018, o servidor LIANA TIEKO EVANGELISTA KUSANO FONSECA, matrícula SIAPE n° 1477688, do Cargo de Assessor, código CCT IV, da Gerência de Inspeção e Fiscalização Sanitária de Alimentos, da Gerência-Geral de Inspeção e Fiscalização Sanitária.</p><p>Nº 56 - Exonerar, a partir de 11/12/2018, o servidor THIAGO REZENDE PEREIRA CUNHA, matrícula SIAPE n° 1568337, do Cargo de Assessor, código CCT IV, da Gerência de Inspeção e Fiscalização de Produtos para a Saúde, Saneantes e Cosméticos, da Gerência-Geral de Inspeção e Fiscalização Sanitária.</p><p>Nº 57 - Exonerar, a partir de 11/12/2018, o servidor ADRIANO MARAFIGA, matrícula SIAPE n° 2090759, do Cargo de Assistente, código CCT III, da Gerência de Inspeção e Fiscalização Sanitária de Alimentos, da Gerência-Geral de Inspeção e Fiscalização Sanitária.</p><p>Nº 58 - Exonerar, a partir de 11/12/2018, o servidor CRISTINA LACERDA RESENDE, matrícula SIAPE n° 1841303, do Cargo de Assistente, código CCT I, da Gerência de Inspeção e Fiscalização Sanitária de Alimentos, da Gerência-Geral de Inspeção e Fiscalização Sanitária.</p><p class="assina">WILLIAM DIB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>