<xml><article id="7289925" name="505,511,512,513,515" idOficio="5154501" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/01/2019" artClass="00016:00122:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="20" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11420344">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 28 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs de 28 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 505 - Designar a servidora KARIANE DE SOUZA AMORIM, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função de Secretario da Faculdade de Ciências Biológicas, FG-7, do Instituto de Ciências Biológicas, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 511 - Considerar autorizado o afastamento de MARIANA MARQUES KELLERMANN, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotada no INSTITUTO DE CIÊNCIAS DA ARTE, no período de 27 de janeiro a 06 de fevereiro de 2019, para participar do XXVI Colóquio da AFIRSE - Tempos, Espaços e Artefactos em Educação, na Universidade de Lisboa - Portugal, com ônus limitado.</p><p>Nº 512 - Considerar autorizado o afastamento de RAFAEL IVAN CHAMBOULEYRON, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no INSTITUTO DE FILOSOFIA E CIÊNCIAS HUMANAS (IFCH), no período de 19 a 26 de janeiro de 2019, para ministrar aulas no Programa Master en Historia de América. Mundos Indígenas, da Universidad Pablo de Olavide, em Sevilha, Espanha, com ônus limitado.</p><p>Nº 513 - Considerar autorizado o afastamento do país do servidor ANTONIO JOSÉ DE BARROS NETO matrícula SIAPE-0327738, ocupante do cargo efetivo de ANALISTA DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO do quadro de pessoal desta Universidade, lotado no CENTRO DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO E COMUNICAÇÃO (CTIC) no período de 10 de janeiro de 2019 a 09 de janeiro de 2020, para realizar Pós-Doutorado no Departamento de Informática da Faculdade de Ciências da UNIVERSIDADE DE LISBOA, na Cidade de Lisboa, PORTUGAL, com ônus limitado.</p><p>Nº 515 - Considerar autorizado o afastamento do país do servidor DÉCIO MARCO ANTONIO DE ALENCAR GUZMÁN matrícula SIAPE-1153171, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal desta Universidade, lotado no INSTITUTO DE FILOSOFIA E CIÊNCIAS HUMANAS (IFCH), no período de 13 de dezembro de 2018 a 27 de janeiro de 2019, para defender sua Tese de Doutorado na Sorbonne Université (Faculté de Lettres), bem como participar do Seminário no Musée du Quai Braly/École des Hautes Études en Sciences Sociales, proferindo a Conferência "Les Formes de la Guerre dans l'Amazonie Portugaise (XVII e XVIII siècles)", na Cidade de Paris, FRANÇA, com ônus limitado.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>