<xml><article id="7203148" name="1 - PORTARIAS DE 22 DE JANEIRO D" idOficio="5146411" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/01/2019" artClass="00018:00018:00035:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria-Executiva/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11405259">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria n° 63, de 24 de fevereiro de 2005, publicada no DOU n° 46, de 9 de março de 2005, e Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 234, de 06 de dezembro de 2018 do Ministério da Segurança Pública, e considerando o Decreto nº 9.662, de 1º de janeiro de 2019, publicada no DOU - Edição Extra nº 1-A, resolve:</p><p>Nº 174 - Designar DIOGO LIMA DA MATA, Matrícula: 1073161, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Divisão de Análise de Inteligência, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Inteligência.</p><p>Nº 177 - Dispensar, a pedido, MARCOS STEFANI ROSA, Matrícula: 1515064, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 11ª Delegacia, em Santana do Livramento, código FG-3, da Superintendência Regional no Rio Grande do Sul.</p><p>Nº 181 - Designar FABIANO MENEZES GARCIA, Matrícula: 1515081, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 11ª Delegacia, em Santana do Livramento, código FG-3, da Superintendência Regional no Rio Grande do Sul.</p><p>Nº 182 - Dispensar, a pedido, LUCAS JOSUE MARTINS, Matrícula: 1990340, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe da 6ª Delegacia, em Bento Gonçalves, código FG-2, da Superintendência Regional no Rio Grande do Sul.</p><p>Nº 183 - Designar ROMULO VIEIRA DE ALMEIDA GOMES, Matrícula: 2196544, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 6ª Delegacia, em Bento Gonçalves, código FG-2, da Superintendência Regional no Rio Grande do Sul.</p><p>Nº 186 - Dispensar, a pedido, com data retroativa a 03/01/2019, MOISÉS ALVES DA SILVA, Matrícula: 1202713, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe da 5ª Delegacia em Jataí, código FG-2, da Superintendência Regional em Goiás.</p><p>Nº 187 - Designar MAYKOL BRITO BARBOSA, Matrícula: 1371261, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 5ª Delegacia em Jataí, código FG-2, da Superintendência Regional em Goiás.</p><p>Nº 188 - Dispensar, a pedido, LUCIANO ALVES DOS SANTOS, Matrícula: 1370979, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 5ª Delegacia em Jataí, código FG-3, da Superintendência Regional em Goiás.</p><p>Nº 189 - Designar JACKSON JOSÉ DA SILVA, Matrícula: 1969541, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 5ª Delegacia em Jataí, código FG-3, da Superintendência Regional em Goiás.</p><p class="assina">JURYON RODRIGO DE VASCONCELOS SALGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>