<xml><article id="7307701" name="PORTARIA 014 DOU DCT" idOficio="5156361" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2019" artClass="00011:00008:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento de Ciência e Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11423252">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 14-DCT, DE 29 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 14-DCT, DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O CHEFE DO DEPARTAMENTO DE CIÊNCIA E TECNOLOGIA, no uso das atribuições que lhe foi conferida pela Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, e dentro da cota estabelecida, conforme prevista na Portaria nº 224-DGP, de 2 de dezembro de 2015, do Departamento-Geral do Pessoal, resolve:</p><p>1. Exonerar</p><p>a. ex-officio, o Coronel da Reserva Remunerada (039767981-2) CARLOS ARI CHAVES BRIDER, PREC CP 96 1462084, do Departamento de Ciência e Tecnologia (AGITEC) - Rio de Janeiro-RJ, a partir de 1º de abril de 2019, de acordo com a alínea a), inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>b. ex-officio, o Coronel da Reserva Remunerada (011655933-7) ANDRÉ LUIZ CATÃO PIOLA, PREC CP 96 1743723, do Centro Tecnológico do Exército (CTEx), Rio de Janeiro-RJ, a partir de 1º de maio de 2019, de acordo com a alínea a), inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>c. ex-officio, o Coronel da Reserva Remunerada (015310001-1) WALLACE VIANNA MARTINS JUNIOR, PREC CP 96 1728096, da Indústria de Material Bélico do Brasil (IMBEL/Sede), a partir de 1º de março de 2019, de acordo com a alínea b), inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>d. ex-officio, o Tenente Coronel da Reserva Remunerada (020104023-5) FABIO HADDAD, PREC CP 96 1554914, do Centro Tecnológico do Exército (CTEx), Rio de Janeiro-RJ, a partir de 1º de maio de 2019, de acordo com a alínea a), inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>e. ex-officio, o Capitão da Reserva Remunerada (010561653-6) PAULO ROBERTO BARBOSA DE SOUZA, PREC CP 96 1640606, da Indústria de Material Bélico do Brasil, Fábrica de Material de Comunicações e Eletrônica (FMCE), Rio de Janeiro-RJ, a partir de 1º de março de 2019, de acordo com a alínea b), inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>f. ex-officio, o 3º Sargento QE da Reserva Remunerada (018972642-5) ANSELMO AFONSO FERNANDES, PREC CP 96 1538453, do Centro Tecnológico do Exército (CTEx), Rio de Janeiro-RJ, a partir de 1º de maio de 2019, de acordo com a alínea h), inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>2. Nomear</p><p>a. O Coronel da Reserva Remunerada (036767981-2) CARLOS ARI CHAVES BRIDER, PREC CP 96 1462084, no Departamento de Ciência e Tecnologia (AGITEC) - Rio de Janeiro-RJ, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de assessor de planejamento, gestão e inovação da Agência de Gestão e Inovação Tecnológica, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de abril de 2019.</p><p>b. Por proposta do Chefe do Centro Tecnológico do Exército, o Coronel da Reserva Remunerada (011655933-7) ANDRÉ LUIZ CATÃO PIOLA, PREC CP 96 1743723, no Centro Tecnológico do Exército (CTEx), Rio de Janeiro-RJ, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de assessoramento no gerenciamento da Prefeitura Militar de Guaratiba (PMG), com os objetivos de zelar pelo correto funcionamento diário e pela manutenção da infraestrutura física do Complexo Tecnológico de Guaratiba, que compreende o CTEx, o IDQBRN, a AGITEC, a Chefia de EPEDI/CDT e a vila residencial (PNR de oficiais, subtenentes e sargentos), gerir o Sistema OPUS do CTEx e realizar o gerenciamento das equipes de manutenção das empresas terceirizadas, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de maio de 2019.</p><p>c. Por proposta do Diretor de Fabricação, o Coronel da Reserva Remunerada (031163893-6) JOÃO ALEXANDRE FONSECA SQUEFF, PREC CP 96 1763663, na Diretoria de Fabricação (DF), Rio de Janeiro-RJ, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de assessor do Diretor de Fabricação na área de Planejamento e Gestão e, quando necessário, também na Gestão e Fiscalização de Contratos da Diretoria de Fabricação, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de fevereiro de 2019.</p><p>d. Por proposta do Chefe do Centro Tecnológico do Exército, o Tenente Coronel da Reserva Remunerada (020104023-5) FABIO HADDAD, PREC CP 96 1554914, no Centro Tecnológico do Exército (CTEx), Rio de Janeiro-RJ, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de assessoramento ao Chefe da Coordenadoria de Orçamento do Centro Tecnológico do Exército, na gestão de atividades de planejamento e controle dos recursos orçamentários e financeiros de programas e projetos estratégicos e de linhas de pesquisa, bem como de coordenação de processos de importação de insumos e equipamentos destinados à manutenção, modernização e/ou expansão da infraestrutura laboratorial de suporte tanto à pequisa e ao desenvolvimento de produtos de defesa quanto à prestação de serviços científico-tecnológicos, pelo prazo de 11 (onze) meses, a partir de 1º de maio de 2019.</p><p>e. Por proposta do Diretor de Fabricação, o Tenente Coronel da Reserva Remunerada (020136673-9) ALFREDO BELCASTRO PEREIRA, PREC CP 96 1556141, na Diretoria de Fabricação (DF), Rio de Janeiro-RJ, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de assessoramento na área de Gestão e/ou Fiscalização de contratos da Diretoria de Fabricação e, quando necessário, atuar como Assessor da Diretoria de Fabricação na área de Planejamento e Gestão, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de fevereiro de 2019.</p><p>f. Por proposta do Chefe do Centro de Avaliações do Exército, o Capitão da Reserva Remunerada (047621533-0) PAULO CESAR ONÓRIO, PREC CP 96 1838226, no Centro de Avaliações do Exército (CAEx), Rio de Janeiro-RJ, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de assessoramento de contabilidade patrimonial e de gestão da Área de proteção Ambiental (APA), pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de fevereiro de 2019.</p><p>g. Por proposta do Diretor de Fabricação, o Capitão da Reserva Remunerada (036094322-9) ACIRAÍ LOPES DE ALMEIDA, PREC CP 96 1698265, na Diretoria de Fabricação (DF), Rio de Janeiro-RJ, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de assessoramento na Gestão e/ou Fiscalização de contratos da Diretoria de Fabricação e, quando necessário, atuar como Assessor da Diretoria de Fabricação na área de Planejamento e Gestão, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de fevereiro de 2019.</p><p>h. Por proposta do Comandante de Defesa Cibernética, o Capitão da Reserva Remunerada (023263403-0) ANTÔNIO CARLOS ALVES CARVALHO JÚNIOR, PREC CP 96 1838218, no Comando de Defesa Cibernética (ComDCiber), Brasília-DF, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de apoio técnico para a administração dos efetivos das Organizações Militares pertencentes ao Setor Cibernético (ComDCiber, CDCiber e EnaDCiber), pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de fevereiro de 2019.</p><p>i. Por proposta do Diretor do Serviço Geográfico, o Capitão da Reserva Remunerada (047624993-3) PAULO ANDREI DOS SANTOS BARCELOS, PREC CP 96 1678234, no 1º Centro de Geoinformação (1º CGEO), Porto Alegre-RS, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de assessoria da Seção Planejamento Integração e Controle, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de março de 2019.</p><p>j. Por proposta do Diretor de Fabricação, o 2º Sargento QE da Reserva Remunerada (019448283-2) ROBERTO VALENTIM PIMENTEL, PREC CP 96 1817584, na Diretoria de Fabricação (DF), Rio de Janeiro-RJ, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Auxiliar da Divisão de Pessoal na execução e fiscalização das atividades de protocolo Geral da OM, além de atuar na organização e controle do acervo histórico da Diretoria de Fabricação, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de fevereiro de 2019.</p><p>3. Determinar que esta portaria entre em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União (DOU).</p><p class="assina">Gen Div GLAUCIO LUCAS ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>