<xml><article id="7210010" name="Comissão Permanente de Licitaçõe" idOficio="5147012" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="23/01/2019" artClass="00043:00058:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 19ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11406140">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 9, DE 16 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 9, DE 16 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA DÉCIMA NONA REGIÃO, usando de suas atribuições legais e regimentais estabelecidas no inciso VII do regimento interno, tendo em vista contido no PROAD n.º 08, de 04.01.2019, resolve,</p><p>Art. 1º. Alterar a composição da Comissão Permanente de Licitação, instituída pelo Ato GP/TRT19ª Nº 67/2018; que passa a ser constituída pelos seguintes membros: Flávia Caroline Fonseca Amorim, Coordenadora de Licitações, que atuará como Presidente da referida Comissão; Neivaldo Tenório de Lima, Técnico Judiciário; e Flávio de Souza Cunha Júnior, Técnico Judiciário do quadro de cargos permanentes do Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região, removido para este Regional, lotados na Coordenadoria de Licitações.</p><p>Parágrafo único: O servidor Neivaldo Tenório de Lima atuará como presidente da Comissão nas férias e demais afastamentos do titular.</p><p>Art. 2º. Designar os servidores Maria Nely Duarte Ribeiro e Valter Melo da Silva, Técnicos Judiciários, lotados na Coordenadoria de Licitações, para atuarem como Membros Suplentes.</p><p>Art. 3º. A referida Comissão deverá apresentar relatório de suas atividades à Presidência deste Regional a cada 04 (quatro) meses).</p><p>Art. 4º. Os efeitos da presente Portaria vigoram a partir da publicação.</p><p class="assina">ANNE HELENA FISCHER INOJOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>