<xml><article id="6958221" name="Portarias SAMF-MG de 04jan2019.p" idOficio="5124948" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/01/2019" artClass="00013:00005:00012:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração/Superintendência de Administração em Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="4" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11368035">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUPERINTENDÊNCIA DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA FAZENDA EM MINAS GERAIS, usando da subdelegação de competência que lhe foi conferida pela Portaria GRA-MF/MG nº 386, de 17/11/2004, publicada no Diário Oficial da União, de 19/11/2004, resolve:</p><p>Nº 10 - Conceder aposentadoria voluntária a CARLOS EUSTÁQUIO CAMARGOS DA SILVA, matrícula SIAPEcad nº 13426 / SIAPE nº 123002, ocupante do cargo de Agente Administrativo, código 489202, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal do Ministério da Fazenda em Minas Gerais, com fundamento no art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais (código do fundamento 047001), tendo em vista o que consta do Processo SEI nº 10680.101201/2018-11.</p><p>Nº 11 - Conceder aposentadoria voluntária a MÁRCIO CÉSAR COSTA SOUZA, matrícula SIAPEcad nº 13269 / SIAPE nº 134429, ocupante do cargo de Agente Administrativo, código 489202, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal do Ministério da Fazenda em Minas Gerais, com fundamento no art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais (código do fundamento 047001), tendo em vista o que consta do Processo SEI nº 10680.000656/2017-21.</p><p>Nº 12 - Conceder aposentadoria voluntária a LÚCIA SARMENTO FAGUNDES NETTO, matrícula SIAPEcad nº 12382 / SIAPE nº 753202, ocupante do cargo de Assistente Social, código 489014, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal do Ministério da Fazenda em Minas Gerais, com fundamento no art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais (código do fundamento 047001), tendo em vista o que consta do Processo SEI nº 10680.000306/2017-64.</p><p class="assina">Valéria Cândida Porto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>