<xml><article id="7299734" name="AFASTAM_EXTERIOR_25 e 28_01 - RE" idOficio="5155419" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2019" artClass="00016:00109:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="83" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=83" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11421853">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 559, DE 25 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 559, DE 25 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112 de 11 de Dezembro de 1990, com o Decreto nº 1.387, de Fevereiro de 1995 e com o Decreto nº 91.800, de 18 de Outubro de 1985, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior JOSEF NOSSEK, SIAPE: 1341562, lotado no Departamento de Engenharia de Teleinformática do Centro de Tecnologia, durante o período de 14/02/2019 a 15/03/2019, a fim de realizar Missão de Trabalho e Visita Técnica na Universidade de Munique, Alemanha, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.074694/2018-80).</p><p class="assina">Henry de Holanda Campos</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 573, DE 28 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112 de 11 de Dezembro de 1990, com o Decreto nº 1.387, de Fevereiro de 1995 e com o Decreto nº 91.800, de 18 de Outubro de 1985, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento da professora do Magistério Superior VIRGINIA BENTES PINTO, SIAPE: 1166147, lotada no Departamento de Ciências da Informação do Centro de Humanidades, durante o período de 11/02/2019 a 14/02/2019, a fim de participar do Grupo de Interesse Especial de Preservação e Arquivos, na Biblioteca Daniel Cosío Villegas, na Cidade do México, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.002634/2019-46).</p><p class="assina">Henry de Holanda Campos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>