<xml><article id="7018283" name="PORTARIAS - 03_04.01.2019-DIS_DE" idOficio="5130580" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/01/2019" artClass="00016:00125:00001:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Pernambuco/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas e Qualidade de Vida" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="7" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11377765">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  3 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS E QUALIDADE DE VIDA, DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso das atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 20 - Dispensar, a partir de 23/11/2018, ADRIANA MARIA ANDRADE DE SANTANA, Matrícula SIAPE n° 1891810, Professor de Magistério Superior, Nível 4, Classe C, denominada Adjunto, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado(a) no(a) Departamento de Comunicação Social, da função de Coordenador do Curso de Graduação em Jornalismo, do Departamento de Comunicação Social, do Centro de Artes e Comunicação, Código FCC, para a(o) qual havia sido designado(a) através da Portaria de Pessoal nº 364/2017, de 26/01/2017. (Processo n° 23076.042961/2018-41).</p><p>Nº 22 - Designar, por 02 (dois) anos, a partir de 23/11/2018,RODRIGO DO ESPIRITO SANTO DA CUNHA, Matrícula SIAPE n° 2247848, Professor de Magistério Superior, Nível 1, Classe C, denominada Adjunto, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado(a) no(a) Departamento de Comunicação Social, para exercer a função de Coordenador do Curso de Graduação em Jornalismo, do Departamento de Comunicação Social, do Centro de Artes e Comunicação, Código FCC. (Processo nº 23076.042961/2018-41).</p><p class="assina">SONIA MARIA MEDEIROS DE MENEZES</p><p>PORTARIAS DE 4 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS E QUALIDADE DE VIDA, DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso das atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 26 - Dispensar, a partir de 28/12/2018, NIEDJE SIQUEIRA DE LIMA, Matrícula SIAPE n° 275525, Professor de Magistério Superior, Nível 1, Classe D, denominada Associado, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado(a) no(a) Departamento de Clínica e Odontologia Preventiva, da função de Chefe do Departamento de Clínica e Odontologia Preventiva, do Centro de Ciências da Saúde, Código FG-01, para a(o) qual havia sido designado(a) através da Portaria de Pessoal nº 5191/2016, de 28/11/2016. (Processo n° 23076.048676/2018-33)</p><p>Nº 28 - Designar, por 02 (dois) anos, a partir de 28/12/2018,CINTIA REGINA TORNISIELLO KATZ, Matrícula SIAPE n° 2069038, Professor de Magistério Superior, Nível 1, Classe C, denominada Adjunto, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado(a) no(a) Departamento de Clínica e Odontologia Preventiva, para exercer a função de Chefe do Departamento de Clínica e Odontologia Preventiva, do Centro de Ciências da Saúde, Código FG-01. (Processo n° 23076.048676/2018-33)</p><p>Nº 30 - Reconduzir, por 02 (dois) anos, a partir de 01/01/2019, GLADSTONE ALVES DA SILVA, Matrícula SIAPE n° 1477510, Professor de Magistério Superior, Nível 2, Classe D, denominada Associado, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado(a) no(a) Departamento de Micologia, na(o) função/cargo de Coordenador do Curso de Pós-Graduação em Biologia de Fungos, do Centro de Biociências, Código FCC. (Processo n° 23076.046370/2018-42)</p><p class="assina">SONIA MARIA MEDEIROS DE MENEZES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>