<xml><article id="7176115" name="Portarias de 18.01" idOficio="5143733" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/01/2019" artClass="00016:00029:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="14" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11400781">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso de suas atribuições legais e considerando o § 3º do art. 4º da Portaria/MEC n.º 446, de 20 de abril de 2011, a Portaria/MEC n.º 404, de 24 de abril de 2009, o art. 96-A da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e o que consta do Processo n.º 23005.013796/2018-53, resolve:</p><p>Nº 65 - Art. 1º Autorizar o afastamento da servidora MÁRCIA YUKARI MIZUSAKI, Matrícula/SIAPE n.º 1144764, CPF Nº 84.287.398-89, Professor Associado, no período de 1º de março de 2019 a 29 de fevereiro de 2020, na modalidade integral, para realizar Pós-Doutorado no Departamento de Filosofia da Universidade de Sevilha, de acordo com o Plano Plurianual de Capacitação Docente da Faculdade de Ciências Humanas - FCH, alterado pela Resolução n.º 331, de 17 de outubro de 2018, do Conselho Diretor da FCH.</p><p>Art. 2º Autorizar, no período de 1º de abril a 02 de dezembro de 2019, o afastamento da servidora para exterior, na cidade de Sevilha/Espanha, com ônus limitado conforme Autorização MEC n.º 388709.20190117.7062, de 17 de janeiro de 2019 (Processo n.º 23005.003301/2017-53).</p><p>A REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, usando de suas atribuições legais e tendo em vista o art. 38, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 66 - Revogar a partir de 18 de janeiro de 2019, a Portaria Nº 60, de 16 de janeiro de 2019, da Reitora da UFGD, publicada no DOU n.º 12, de 17 de janeiro de 2019, seção 2, página 18.</p><p>Nº 67 - Designar a servidora LEONÉ ASTRIDE BARZOTTO, Matrícula/SIAPE n.º 1695617, Professor Associado, como substituta do Diretor da Faculdade de Comunicação, Artes e Letras/FACALE (CD-3), prof. Rogério Silva Pereira, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>A REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso de suas atribuições legais e considerando o art. 35, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 68 - Dispensar a servidora ANGELA WATTE SCHWINGEL, Matrícula/SIAPE nº 1671439, Assistente em Administração, da Função Gratificada (FG-1), de Chefe da Divisão de Ações Culturais/DAC da Coordenadoria de Cultura - COC/PROEX.</p><p>A REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso de suas atribuições legais e nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei n.º 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 69 - Designar a servidora ELIZANGELA RODRIGUES DA SILVA PEGORARE, Matrícula/SIAPE nº 2042127, Assistente em Administração, para exercer a Função Gratificada (FG-1), de Chefe da Divisão de Ações Culturais/DAC, da Coordenadoria de Cultura - COC/PROEX.</p><p>A REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso de suas atribuições legais e considerando o Decreto n.º 9.144, de 22 de agosto de 2017, o disposto na Portaria MEC nº 404, de 23/04/2009, a competência delegada pelo art. 3º da Portaria MEC nº 1.043/2015 de 04/11/2015, e o que consta dos Autos nº 23005.000241/2019-22, resolve:</p><p>Nº 70 - Autorizar a cessão do servidor MICHEL ZANONI CAMARGO, Matrícula/SIAPE n.º 2976005, Auditor, à Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares/EBSERH, para exercer o cargo comissionado de Chefe de Serviço de Gestão Financeira, código GF 0017, junto à Diretoria de Orçamento e Finanças, com ônus conforme art. 8º do Decreto n.º 9.144/2017.</p><p class="assina">Liane Maria Calarge</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>