<xml><article id="6897863" name="port reitoria 4875a4896 2018" idOficio="5118939" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/01/2019" artClass="00011:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="1-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11356583">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE DEZEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 4.875 - Exonerar a servidora SANDRA MARIA DE SOUZA SILVA, Matrícula SIAPE nº 1773616, do cargo Diretora Administrativa do Campus Diadema (CD-04).</p><p>Nº 4.876 - Exonerar o servidor JOÃO CARLOS ALVES DUARTE, Matrícula SIAPE nº 1559311, da função de Chefe da Divisão de Serviços Gerais do Departamento de Administração do Campus Diadema (FG-02).</p><p>Nº 4.877 - Nomear o servidor JOÃO CARLOS ALVES DUARTE, Matrícula SIAPE nº 1559311, para exercer o cargo Diretor Administrativo do Campus Diadema (CD-04).</p><p>Nº 4.878 - Designar o servidor AMERICO BONOTTI NETO, Matrícula SIAPE nº 2316296, para exercer a função de Chefe da Divisão de Serviços Gerais do Departamento de Administração do Campus Diadema (FG-02).</p><p>Nº 4.879 - Exonerar a servidora TELMA CRISTINA DE OLIVEIRA ORUÊ, Matrícula SIAPE nº 1896854, da função de Chefe da Divisão de Recursos Humanos do Departamento de Administração do Campus Diadema (FG-02).</p><p>Nº 4.880 - Designar a servidora SANDRA MARIA DE SOUZA SILVA, Matrícula SIAPE nº 1773616, para exercer a função de Chefe da Divisão de Recursos Humanos do Departamento de Administração do Campus Diadema (FG-02).</p><p>Nº 4.881 - Designar a servidora SILMARA SOUZA DE SIQUEIRA, Matrícula SIAPE nº 2487518, para exercer a função de Assessora III da Diretoria do Campus São Paulo (FG-02).</p><p>Nº 4.882 - Designar a servidora LETICIA DE OLIVEIRA SOUZA, Matrícula SIAPE nº 2418068, para exercer a função de Secretária II da Diretoria do Campus São Paulo (FG-04).</p><p>Nº 4.888 - Exonerar o servidor GALBERTO DE ALCÂNTARA ASSIS, Matrícula SIAPE nº 2320197, da função de Assessor III do Departamento de Administração do Campus São Paulo (FG-02).</p><p>Nº 4.889 - Designar a servidora SEDNA AMALIA FERREIRA SOARES, Matrícula SIAPE nº 1136857, para exercer a função de Assessora III do Departamento de Administração do Campus São Paulo (FG-02).</p><p>Nº 4.890 - Designar a servidora MARLI KIYOMI TETUYA FORTUNATTI, Matrícula SIAPE nº 2332879, para exercer a função de Coordenadora de Gestão com Pessoas do Departamento de Administração do Campus São Paulo (FG-02).</p><p>Nº 4.891 - Designar a servidora BRUNA DIAS DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 2321492, para exercer a função de Chefe da Divisão de Administração de Pessoal da Coordenadoria de Gestão com Pessoas do Departamento de Administração do Campus São Paulo (FG-02).</p><p>Nº 4.892 - Exonerar a servidora LILIANE CRUZ MELO, Matrícula SIAPE nº 2320311, da função de Chefe Pro Tempore da Divisão de Gestão com Pessoas do Departamento de Administração do Campus São Paulo (FG-02)</p><p>Nº 4.893 - Designar a servidora LILIANE CRUZ MELO, Matrícula SIAPE nº 2320311, para exercer a função de Chefe da Divisão de Desenvolvimento de Pessoal da Coordenadoria de Gestão com Pessoas do Departamento de Administração do Campus São Paulo (FG-02).</p><p>Nº 4.894 - Exonerar o servidor PEDRO GOMES LUNA FILHO, Matrícula SIAPE nº 1139453, da função de Chefe da Divisão de Liquidação da Controladoria do Departamento de Administração do Campus São Paulo (FG-02)</p><p>Nº 4.895 - Exonerar a servidora HYANKA THAYNA GONÇALVES RUFFO, Matrícula SIAPE nº 2363417, da função de Chefe da Divisão de Programação Orçamentária da Controladoria do Departamento de Administração do Campus São Paulo (FG-02).</p><p>Nº 4.896 - Designar a servidora HYANKA THAYNA GONÇALVES RUFFO, Matrícula SIAPE nº 2363417, para exercer a função de Chefe da Divisão de Liquidação da Controladoria do Departamento de Administração do Campus São Paulo (FG-02).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>