<xml><article id="7020204" name="Portarias 68 70 71 73 (9 DE JANE" idOficio="5130658" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/01/2019" artClass="00016:00065:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="7" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11378346">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeado por Decreto Presidencial de 04 de outubro de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 05.10.2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>N° 68 - Considerando o que consta no Memorando nº 02/2019/GAB/ VALPARAÍSO, nomear a servidora ELENICE MENDES CÉSAR, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar em Administração, Matrícula SIAPE nº 1941681, para, em substituição, exercer o cargo de Gerente da Gerência de Administração do Câmpus Valparaíso de Goiás do IFG, Código CD-4, UORG-387, no período de 5 de fevereiro a 5 de maio de 2019, em virtude de afastamento do titular.</p><p>N° 70 - Nomear a servidora ONEIDA CRISTINA GOMES BARCELOS IRIGON, ocupante do cargo efetivo de Professor EBTT, Pró-Reitora de Ensino do IFG, Matrícula SIAPE nº 1769015, para em substituição, exercer o cargo de Reitora do IFG, Código CD-1, UORG-2, no período de 7 a 8 de janeiro de 2019, em virtude de férias do titular.</p><p>N° 71 - Considerando o que consta no Memorando nº 001/GAB/IFG/Câmpus Inhumas/IFG, nomear o servidor SAMUEL MACHADO MOREIRA, ocupante do cargo de Contador, Matrícula SIAPE nº 1803776, para, em substituição, exercer o cargo de Gerente da Gerência de Administração do Câmpus Inhumas do IFG, código CD-4, UORG-37, no período de 21 a 25 de janeiro de 2019, em virtude de férias do titular.</p><p>N° 73 - I - Considerando o que consta no Memorando nº 002/2019/GAB/IFG/FOR, dispensar o servidor GERALDO WITEZE JÚNIOR, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE n° 1821443, da função de Coordenador do curso de Licenciatura em Ciências Sociais do Câmpus Formosa do IFG, Código FCC, UORG-535, ficando seu exercício vinculado à UORG-59.</p><p>II - Designar o servidor DANIEL SEJOUR ARAÚJO, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE n° 1022119, para exercer a função de Coordenador do curso de Licenciatura em Ciências Sociais do Câmpus Formosa do IFG, código FCC, UORG-535.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">JERÔNIMO RODRIGUES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>