<xml><article id="7319603" name="2PORT Nº 222 a 231" idOficio="5157212" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2019" artClass="00016:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00011" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11425614">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição, e em observância ao disposto na Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no art. 3º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, bem como o Decreto nº 9.665, de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 222 - Designar SIMONE MEDEIROS, CPF nº 664.205.204-87, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente, código FCPE 102.3, da Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação deste Ministério, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 223 - Nomear IDALENE APARECIDA ANDRÉ, CPF nº 239.715.411-00, para exercer o cargo de Assistente, código DAS 102.1, da Diretoria de Políticas para Modalidades Especializadas de Educação e Tradições Culturais Brasileiras da Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação deste Ministério, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 224 - Designar ENEIDA BUENO BENEVIDES, CPF nº 220.408.031-49, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente, código FCPE 102.1, da Coordenação-Geral de Políticas para Educação Especial da Diretoria de Acessibilidade, Mobilidade, Inclusão e Apoio a Pessoas com Deficiência da Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação deste Ministério, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 225 - Nomear LUCIA ALBERTA ANDRADE DE OLIVEIRA, CPF nº 573.117.062-20, para exercer o cargo de Assistente, código DAS 102.2, da Diretoria de Políticas para Modalidades Especializadas de Educação e Tradições Culturais Brasileiras da Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação deste Ministério, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 226 - Nomear RODOLFO ALLEY DE VASCONCELOS SOUZA, CPF nº 050.241.464-25, para exercer o cargo de Assistente, código DAS 102.2, da Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação deste Ministério, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 227 - Nomear FABIANA TOMAZ NUNES, CPF nº 606.831.201-15, para exercer o cargo de Assistente, código DAS 102.1, da Coordenação-Geral de Educação Indígena, Quilombola e do Campo da Diretoria para Modalidades Especializadas de Educação e Tradições Culturais Brasileiras da Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação deste Ministério, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 228 - Nomear MARLI FRANCISCO GUIRRA DO AMARAL, CPF nº 127.919.541-04, para exercer o cargo de Assistente, código DAS 102.2, da Diretoria de Políticas de Educação Bilíngue de Surdos da Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação deste Ministério, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 229 - Nomear ISMAEL GUIMARAES DA SILVA, CPF nº 740.836.781-00, para exercer o cargo de Assistente, código DAS 102.2, da Diretoria de Acessibilidade, Mobilidade, Inclusão e Apoio a Pessoas com Deficiência da Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação deste Ministério, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 230 - Nomear LEONARDO JUNGES BORGMANN SANT ANA, CPF nº 034.729.441-37, para exercer o cargo de Assistente, código DAS 102.1, da Coordenação-Geral de Políticas para Educação Especial, da Diretoria de Acessibilidade, Mobilidade, Inclusão e Apoio a Pessoas com Deficiência da Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação deste Ministério, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 231 - Nomear ANDRÉ LUÍS MACHADO DOS ANJOS SEGURO, CPF nº 156.148.547-03, para exercer o cargo de Assistente, código DAS 102.1, da Coordenação-Geral de Avaliação e Supervisão de Programas Educacionais Bilíngues da Diretoria de Políticas de Educação Bilíngue de Surdos da Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação deste Ministério, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p class="assina">RICARDO VÉLEZ RODRÍGUEZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>