<xml><article id="7087251" name="pt 14.01" idOficio="5136487" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/01/2019" artClass="00024:00002:00027:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Coordenação-Geral do Núcleo Estadual de Pernambuco/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="10" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11388357">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA COORDENAÇÃO GERAL DE GESTÃO DO NÚCLEO ESTADUAL DE PERNAMBUCO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela PT/SAA/SE/MS nº 1.804/2013, de 1º de outubro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº. 192, de 03 de outubro de 2013, seção 1, página 66, resolve:</p><p>Nº 5 - Conceder pensão civil a VILMARA BEZERRA DE LIRA, na qualidade de companheira do ex-servidor deste Ministério, IVANILDO JOSÉ PEREIRA, Matrícula SIAPE 587703, ocupante do cargo de AGENTE DE VIGILÂNCIA, Nível NI, Classe S, Padrão III, falecido em 26/12/2018 , com base no art. 217, inciso III da Lei 8.112, de 11/12/1990. Benefício concedido de acordo art. 7º da Emenda Constitucional nº 41/2003 e com a Lei nº 10.887/2004 em seu artigo 2º, incisos I e II, com vigência a partir da data de falecimento. (Processo nº 25019.000057/2019-59).</p><p>Nº 8 - Conceder pensão civil a ANA LUCIA MUNIZ LEAL, na qualidade de cônjuge do ex-servidor aposentado deste Ministério, CARLOS CYSNEIROS LEAL, Matrícula SIAPE 585731, ocupante do cargo de Médico, Nível NS, Classe S, Padrão III, falecido em 25/12/2018, com base no art. 217, inciso I da Lei 8.112, de 11/12/1990. Benefício concedido de acordo art. 7º da Emenda Constitucional nº 41/2003 e com a Lei nº 10.887/2004 em seu artigo 2º, incisos I e II, com vigência a partir da data de falecimento. (Processo nº 25019.000068/2019-39).</p><p>Nº 9 - Conceder pensão civil a ELIANE FERRAZ DE CARVALHO, na qualidade de cônjuge do ex-servidor aposentado deste Ministério, LUIZ GONZAGA DE CARVALHO, Matrícula SIAPE 581668, ocupante do cargo de MOTORISTA OFICIAL, Nível NI, Classe S, Padrão III, falecido em 02/01/2019 com base no art. 217, inciso I da Lei 8.112, de 11/12/1990 Benefício concedido de acordo art. 7º da Emenda Constitucional nº 41/2003 e com a Lei nº 10.887/2004 em seu artigo 2º, incisos I e II, com vigência a partir da data de falecimento. (Processo nº 25019.00005/2019-60).</p><p>Nº 10 - Conceder pensão civil a JENILDA MARTINS DE LIMA E SILVA, na qualidade de cônjuge do ex-servidor aposentado deste Ministério, ELIEZER MARTINS DE LIMA, Matrícula SIAPE 584250, ocupante do cargo de MÉDICO, Nível NS, Classe S, Padrão III, falecido em 05/12/2018, com base no art. 217, inciso I da Lei 8.112, de 11/12/1990. Benefício concedido de acordo art. 7º da Emenda Constitucional nº 41/2003 e com a Lei nº 10.887/2004 em seu artigo 2º, incisos I e II, com vigência a partir da data de falecimento. (Processo nº 25019.000054/2019-15).</p><p>Nº 12 - Conceder pensão civil a MARIA ROSALVA BISPO DE OLIVEIRA, na qualidade de cônjuge do ex-servidor deste Ministério, JOSÉ MARCELO SIMÕES DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE 514027, ocupante do cargo de AGENTE DE SAÚDE PÚBLICA, Nível NI, Classe S, Padrão III, falecido em 01/01/2019, com base no art. 217, inciso I da Lei 8.112, de 11/12/1990. Benefício concedido de acordo art. 7º da Emenda Constitucional nº 41/2003 e com a Lei nº 10.887/2004 em seu artigo 2º, incisos I e II, com vigência a partir da data de falecimento. (Processo nº 25019.000056/2019-12).</p><p class="assina">MARCELO PIRES DE SOUSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>