<xml><article id="7155145" name="Portaria 062" idOficio="5141841" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/01/2019" artClass="00016:00029:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="13" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11397372">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 62, DE 17 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 62, DE 17 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no exercício do cargo de Reitor, usando das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 060, de 16 de janeiro de 2019, da Reitora da UFGD, publicada no DOU n.º 12, de 17 de janeiro de 2019, seção 2, página 18 e tendo em vista o art. 38, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor NELSON LUIS DE CAMPOS DOMINGUES, Matrícula/SIAPE n.º 1629135, Professor Associado, para substituir a Pró-Reitora de Ensino de Pós-Graduação e Pesquisa/PROPP (CD-2), Prof.ª Kely de Picoli Souza, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares da titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Designar a servidora PATRÍCIA HATSUE SUEGAMA, Matrícula/SIAPE n.º 1786790, para substituir o Coordenador de Pesquisa - COPQ/PROPP (CD-4), prof. Nelson Luis de Campos Domingues, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 3º Revogar as seguintes portarias:</p><p>I - portaria n.º 001, de 07 de janeiro de 2019, da Reitora da UFGD;</p><p>II - portaria n.º 040, de 11 de janeiro de 2019, da Reitora da UFGD.</p><p class="assina">Caio Luis Chiariello</p><p class="cargo">Em exercício da Reitoria</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>