<xml><article id="7008935" name="EDITAL01" idOficio="5129434" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="10/01/2019" artClass="00099:00024:00002:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00001" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="7" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11376138">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL  Nº  1, de 9 de janeiro de 2019 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 1, de 9 de janeiro de 2019 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>O COORDENADOR-GERAL DA COORDENAÇÃO-GERAL DO NÚCLEO ESTADUAL DO PIAUÍ, no uso das atribuições legais, na forma da Portaria GM/MP nº1.774, de 15 de junho de 2018, publicada no DOU-117, de 20/06/2018 , resolve:</p><p>1 - Tornar pública a relação dos aposentados e/ou pensionistas que terão o pagamento do provento e/ou beneficio de pensão suspenso, por motivo de não atendimento a convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual no mês do aniversário.</p><p></p><table><tr /><tr><td><p><strong>MAT</strong></p></td><td><p><strong>CPF</strong></p></td><td><p><strong>NOME</strong></p></td><td><p><strong>TIPO</strong></p></td></tr><tr><td><p>06226370</p></td><td><p>010.765.353-21</p></td><td><p>RAQUEL SORAIA DA COSTA OLIVEIRA</p></td><td><p>PENSIONISTA</p></td></tr></table><p>(Processo nº 25015.000031/2019-41)</p><p>2 - O restabelecimento do pagamento do provento e/ou da pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal dos interessados ao Serviço de Gestão de Pessoas situado a Rua Magalhães Filho, 519, esquina com Rua Lisandro Nogueira - Teresina/PI, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON SEGEP/MP nº 01, publicada no DOU de 14/01/2013.</p><p>3 - Na hipótese de doença grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista deverá ser solicitada visita técnica, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita.</p><p class="assina">FERDINAND SOARES FEITOSA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>