<xml><article id="7066679" name="PORTARIAS DIREG 11-01-2019" idOficio="5134645" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/01/2019" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="9" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11385204">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862158, resolve:</p><p>Nº 199 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ANTONIO GIL SOUSA GOMES para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSTMOTA - Gabinete do Senador Telmário Mota.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862489, resolve:</p><p>Nº 200 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ARTUR LIBORINHO DOS SANTOS LIMA NETO para exercer o cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSMGOM - Gabinete da Senadora Mailza Gomes.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862551, resolve:</p><p>Nº 201 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, JULIANA MUNIZ FERNANDES DE QUEIROZ para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSJPRAT - Gabinete do Senador Jean Paul Prates.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862621, resolve:</p><p>Nº 202 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, JHON DOUGLAS DA COSTA SILVA para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSMGOM - Gabinete da Senadora Mailza Gomes.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862554, resolve:</p><p>Nº 204 - exonerar JOÃO PAULO MENDES MADRUGA, matrícula no189562, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão COMPER/CAE - Comissão de Assuntos Econômicos, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSJPRAT - Gabinete do Senador Jean Paul Prates.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862657, resolve:</p><p>Nº 205 - exonerar ANGELA MARIA GALVÃO, matrícula no330416, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSSPET - Gabinete do Senador Sérgio Petecão, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862726, resolve:</p><p>Nº 206 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ERIKA MACHADO LETTRY, matrícula Nº 299318, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão GABSEN/GSLCARM - Gabinete do Senador Luiz Carlos do Carmo, a partir de 10/01/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862727, resolve:</p><p>Nº 207 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LUIS CARLOS DA SILVA RATES, matrícula Nº 299331, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSLCARM - Gabinete do Senador Luiz Carlos do Carmo, a partir de 10/01/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862748, resolve:</p><p>Nº 208 - exonerar, a pedido, na forma do disposto no art. 35, inciso II, da Lei no8.112, de 1990, DANIEL ALEX FORTUNATO, matrícula Nº 261443, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSDABEB - Gabinete do Senador Dalirio Beber.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862753, resolve:</p><p>Nº 209 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ADILSON JULIO PEREIRA, matrícula no337289, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABLID/GLDPDT - Gabinete da Liderança do PDT.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862672, resolve:</p><p>Nº 203 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ILIMAR FRANCO DA SILVA para exercer o cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão OUVIDSF - Ouvidoria do Senado Federal.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862552, resolve:</p><p>Nº 215 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ELTON BARBOSA DE PAIVA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSJPRAT - Gabinete do Senador Jean Paul Prates.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862735, resolve:</p><p>Nº 216 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANTÔNIO JACINTO FILHO, matrícula no177079, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão COMDIR/PRSECR - Primeira-Secretaria.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862842, resolve:</p><p>Nº 217 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CICERO MUNIZ DA SILVA NETO, matrícula Nº 298820, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSMGOM - Gabinete da Senadora Mailza Gomes.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>