<xml><article id="7221000" name="PORT95-2019-DPMM" idOficio="5147786" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/01/2019" artClass="00011:00007:00014:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="17" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11408040">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA No 95/DPMM, DE 21 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA No 95/DPMM, DE 21 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da atribuição que lhe confere o contido no inciso I, do art. 19 e o disposto nos incisos I, II e III do § 1º e § 2odo art. 6º, do Decreto no4.034, de 26 de novembro de 2001, inciso V do art. 66, da Portaria nº 18, de 18 de janeiro de 2012, do Comandante da Marinha, combinado com a alínea c, do inciso 3.4.6, incisos 3.5.2 e 3.15.2, do Plano de Carreira de Praças da Marinha (PCPM), aprovado pela Portaria no342, de 17 de dezembro de 2007, e alterado pela Portaria nº 22, de 24 de janeiro de 2017, ambas do Comandante da Marinha, e em cumprimento à sentença que confirmou a liminar deferida na Ação Civil Pública nº 0103646-66.2014.4.02.5101 (2014.51.01.103646-9), ajuizada pelo Ministério Público Federal, resolve:</p><p>Art. 1oNomear, por força de decisão judicial, graduação de Marinheiro (MN) do Quadro de Praças da Armada (QPA) do Corpo de Praças da Armada (CPA) os militares abaixo relacionados, contando antiguidade a partir de 13 de dezembro de 2018, devendo ficar posicionado na escala hierárquica contida na Portaria no4/DPMM, de 7 de janeiro de 2018, publicada no Bol 3/2018 - Tomo II:</p><p>- O GR 18.0155.14 LUCAS GOMES DOS SANTOS, entre o GR 18.0126.21 DENNIS ANNDERSON ELIAS DE SOUSA e o GR 16.0636.35 ANDREY MARQUES DE ALMEIDA;</p><p>- O GR 18.0723.13 LUCAS COSTA DE SOUZA, entre o GR 18.0104.91 RAPHAEL DOS SANTOS FRAGA ZANELLA DIAS e o GR 18.0105.12 RENAN DE SOUZA ASSUMPÇÃO DE ASSIS;</p><p>- O GR 18.0365.54 LUCAS FRANCISCO DA LUZ, entre o GR 18.0128.76 GABRIEL OLIVEIRA BRAVO e o GR 98.0639.87 YURI MACHADO MOREIRA;</p><p>- O GR 18.0428.05 LUIS FELIPE BARBOSA BRAGA, entre o GR 18.0289.77 CARLOS HENRIQUE RADICHE DA CONCEIÇÃO e o GR 18.0068.76 DENYS EDSON ESCRIVANI DE FREITAS ARAUJO; e</p><p>- O GR 18.0132.79 GABRIEL DA SILVA RIBEIRO, entre o GR 18.00074.49 LUCAS DIONE OLIVEIRA PORTUGAL DE SOUZA e o GR 18.0296.80 LEONARDO CARVALHO DA SILVA.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice.Alte RENATO RODRIGUES DE AGUIAR FREIRE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>