<xml><article id="7214302" name="Ato 33-2019" idOficio="5147311" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="23/01/2019" artClass="00043:00047:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 8ª Região/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11407099">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO  Nº 33, DE 22 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 33, DE 22 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA OITAVA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e CONSIDERANDO a indicação do Senhor DANIEL SILVA FAMPA para o exercício do cargo em comissão de Assessor-Chefe de Cerimonial e Eventos, CJ-1, conforme mensagem eletrônica encaminhada pelo Diretor-Geral no dia 21 de janeiro de 2019; CONSIDERANDO o constante no Processo Administrativo Eletrônico TRT8 nº 237/2019 e o interesse do serviço, resolve: I - EXONERAR a servidora LILIAN VERGOLINO DE MOURA CEBOLÃO, Analista Judiciária, Área Judiciária, código Mentorh nº 1596, do cargo em comissão de Assessor-Chefe de Cerimonial e Eventos, CJ-1 (código Mentorh nº 700013), com fulcro no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112/1990; II - NOMEAR, de acordo com o inciso II do art. 9º da Lei nº 8.112/1990 c/c o caput do art. 3º da Resolução CSJT nº 63/2010, o Senhor DANIEL SILVA FAMPA, servidor sem vínculo efetivo, para o exercício do cargo em comissão de Assessor-Chefe de Cerimonial e Eventos, CJ-1 (código Mentorh nº 700013), vago em decorrência da exoneração da servidora Lilian Vergolino de Moura Cebolão; III - Este Ato terá vigência a partir de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">PASTORA DO SOCORRO TEIXEIRA LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>