<xml><article id="6939267" name="PT DIR 01 - Dispensa Diego Ascân" idOficio="5123072" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/01/2019" artClass="00016:00006:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Centro Federal de Educação Tecnológica de Minas Gerais/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="3" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11364903">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1, DE 2 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1, DE 2 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A DIRETORA-GERAL EM EXERCÍCIO DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA DE MINAS GERAIS, nomeada pela Portaria DIR nº 1.438, de 30 de outubro de 2015, D.O.U. de 04 de novembro de 2015, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>I - Dispensar:</p><p>DIEGO ASCÂNIO SANTOS, matrícula SIAPE 2858576, da Função Gratificada de Coordenador do Núcleo de Tecnologia de Informação e Comunicação da Unidade Contagem, FG-04.</p><p>CLAUDINEI ALFREDO DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE 3548361 , da Função Gratificada de Coordenador Oficina de Mecânica do Departamento de Engenharia de Materiais, FG-03.</p><p>ANDREA DE OLIVEIRA BARRA, matrícula SIAPE 1695443, da Função Gratificada de Coordenadora Acadêmica de Cursos da Unidade Nepomuceno, FCC-01.</p><p>II- Designar:</p><p>RENATO STANGHERLIN CASTANHEIRA, matrícula SIAPE 2267659, para a Função Gratificada de Coordenador do Núcleo de Tecnologia de Informação e Comunicação da Unidade Contagem, FG-04</p><p>LUDOFF LEONARDO SANTINI, matrícula SIAPE 2935635, da Função Gratificada de Coordenador Oficina de Mecânica do Departamento de Engenharia de Materiais, FG-03.</p><p>III - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">MARIA CELESTE MONTEIRO DE SOUZA COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>