<xml><article id="7337660" name="ATOS DO DGP N. 758 AO 764 DE 30-" idOficio="5159022" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="31/01/2019" artClass="00016:00024:00001:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria/Decanato de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11428721">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 29 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DECANO DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Ato da Reitoria n. 514, publicado no DOU n. 81, Seção 2, de 28 de abril de 2017, e de acordo com a competência que lhe foi delegada por meio do Ato da Reitoria n. 304, de 23 de março de 2017, publicado no DOU n. 58, Seção 2, de 24 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 758 - Prorrogar até 31 de julho de 2019 o contrato PEDRO MENDES DE OLIVEIRA FILHO como Professor Substituto, lotado na Faculdade de Medicina - FM, Processo Eletrônico nº 23106.100715/2017-35.</p><p>Nº 759 - Prorrogar até 28 de fevereiro de 2019 o contrato SABRINA DA FONSECA BORGES FERNANDES como Professora Substituta, lotada no Instituto de Ciências Sociais, Processo Eletrônico nº 23106.030750/2018-61.</p><p>Nº 760 - Prorrogar até 31 de julho de 2019 o contrato de RONALDO BREDER DE OLIVEIRA como Professor Substituto, lotado no Departamento de Ciências Contábeis e Atuariais, Processo Eletrônico nº 23106.110238/2017-16.</p><p>Nº 761 - Contratar, em caráter temporário, RODOLFO RÊGO DEUSDARÁ RODRIGUES​, na categoria de Professor Substituto, área Medicina de Família e Comunidade, para prestar serviço junto à Faculdade de Medicina, em regime de 20 horas semanais, pelo período de 22 de janeiro de 2019 a 01 de janeiro de 2020, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato 004/2019, Processo nº 23106.151357/2018-18.</p><p>Nº 762 - Contratar, em caráter temporário, BÁRBARA MANUELLA CARDOSO SODRÉ ALVES, na categoria de Professora Substituta, área Assistência Farmacêutica, para prestar serviço junto ao Departamento de Farmácia, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 23 de janeiro de 2019 a 31 de dezembro de 2019, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato 006/2019, Processo nº 23106.001527/2019-97.</p><p>Nº 763 - Contratar, em caráter temporário,MELISSA SOUSA DE ASSIS​, na categoria de Professora Substituta, área Educação Física - Metodologia de ensino e pesquisa em atletismo e esportes coletivos, para prestar serviço junto á Faculdade de Educação Física, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 24 de janeiro de 2019 a 01 de agosto de 2019, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato 008/2019, Processo nº 23106.001590/2019-23.</p><p>Nº 764 - Contratar, em caráter temporário, RAONI MACHADO MORAES , na categoria de Professor Substituto, área Educação - Subáreas: Sociologia da Educação / Fundamentos da Educação, para prestar serviço junto á Faculdade de Educação, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 28 de janeiro de 2019 a 31 de julho de 2019, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato 009/2019, Processo nº 23106.151136/2018-31.</p><p class="assina">CARLOS VIEIRA MOTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>