<xml><article id="7036686" name="0022019__155517" idOficio="5132260" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/01/2019" artClass="00016:00078:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio de Janeiro/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="8" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11380753">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 de janeiro de 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais etendo em vista o disposto no Processo Eletrônico nº. 23270.104960/2018-09, resolve:</p><p>Nº 36 - 1. Dispensar a servidora CRISTINA GOMES DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE nº. 2316025, CPF nº 042.500.387-69, ocupante do cargo de Assistente Social do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, da função de Coordenadora da Coordenação da Rede de Assistência Estudantil, código FG.1, subordinada à Diretoria de Assistência Estudantil e Ações Afirmativas da Pró-Reitoria de Extensão; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 37 - 1. Nomear a servidora CRISTINA GOMES DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE nº. 2316025, CPF nº. 042.500.387-69, ocupante do cargo de Assistente Social do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para o cargo de Diretora da Diretoria de Assistência Estudantil, código CD.4, subordinada à Pró-Reitoria de Extensão; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais etendo em vista o disposto no Processo Eletrônico nº. 23270.104923/2018-92, resolve:</p><p>Nº 39 - 1. Designar o servidor RICARDO OLIVEIRA RUIZ, Matrícula SIAPE nº. 0267742, CPF nº 077.235.122-87, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará, cedido ao Instituto Federal do Rio de Janeiro, conforme Portaria nº 1.098/2018/IFCE, DOU de 28 de dezembro de 2018, para a função de Secretário da Secretaria da Pró-Reitoria de Extensão, código FG.4, subordinada à Pró-Reitoria de Extensão; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais etendo em vista o disposto no Processo Eletrônico nº. 23270.104959/2018-76, resolve:</p><p>Nº 40 - 1. Dispensar o servidor EDY LAWSON SILVA SANTOS, Matrícula SIAPE nº. 1780994, CPF nº 029.733.051-95, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, da função de Coordenador da Coordenação-Geral de Diversidades, código FG.1, subordinada à Diretoria de Assistência Estudantil e Ações Afirmativas da Pró-Reitoria de Extensão; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 41 - 1. Dispensar a servidora PAOLA RODRIGUES MOTA, Matrícula SIAPE nº. 1892780, CPF nº 105.871.327-28, ocupante do cargo de Tradutor e Intérprete de Linguagem de Sinais do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, da função de Coordenadora da Coordenação de Integração Escola-Empresa, código FG.2, subordinada à Diretoria de Apoio Técnico à Educação do Campus Paracambi;</p><p>2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 42 - 1. Designar a servidora PAOLA RODRIGUES MOTA, Matrícula SIAPE nº. 1892780, CPF nº 105.871.327-28, ocupante do cargo de Tradutor e Intérprete de Linguagem de Sinais do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para a função de Coordenadora da Coordenação-Geral de Diversidades, código FG.1, subordinada à Diretoria de Assistência Estudantil e Ações Afirmativas da Pró-Reitoria de Extensão; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais etendo em vista o disposto no Processo Eletrônico nº. 23270.104913/2018-57, resolve:</p><p>Nº 43 - 1. Exonerar a servidora ADRIANA DA SILVA SOUZA, Matrícula SIAPE nº. 1570433, CPF nº. 011.337.887-42, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, do cargo de Diretora da Diretoria de Assistência Estudantil e Ações Afirmativas, código CD.4, subordinada à Pró-Reitoria de Extensão; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 45 - 1. Nomear o servidor EDY LAWSON SILVA SANTOS, Matrícula SIAPE nº. 1780994, CPF nº. 029.733.051-95, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para o cargo de Diretor da Diretoria de Diversidade e Ações Afirmativas, código CD.4, subordinada à Pró-Reitoria de Extensão; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais etendo em vista o disposto no Processo Eletrônico nº. 23275.101176/2018-91, resolve:</p><p>Nº 46 - 1. Dispensar a pedido, o servidor RUDYARD GONÇALVES COUTINHO, Matrícula SIAPE nº. 2295833, CPF nº 053.901.717-56, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, da função de Coordenador da Coordenação-Geral de Educação, código FG.2, subordinada à Diretoria de Ensino do Campus Rio de Janeiro; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 47 - 1. Designar a servidora TELMA ALVES, Matrícula SIAPE nº. 2205026, CPF nº 980.519.117-68, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para a função de Coordenadora da Coordenação-Geral de Educação, código FG.2, subordinada à Diretoria de Ensino do Campus Rio de Janeiro; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais etendo em vista o disposto no Processo Eletrônico nº. 23272.101534/2018-95, resolve:</p><p>Nº 48 - 1. Dispensar a pedido, a servidora GILSIANE VIANA ESCOBAR DA SILVA, Matrícula SIAPE nº. 1104910, CPF nº 025.445.527-19, ocupante do cargo de Assistente em Administração do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, da função de Secretária da Secretaria de Ensino de Graduação, código FG.2, subordinada à Diretoria de Ensino de Graduação e Pós-Graduação do Campus Nilópolis; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 49 - 1. Designar a servidora AURORA PEREIRA CARNEIRO, Matrícula SIAPE nº. 1740428, CPF nº 076.235.747-95, ocupante do cargo de Assistente em Administração do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para a função de Secretária da Secretaria de Ensino de Graduação, código FG.2, subordinada à Diretoria de Ensino de Graduação e Pós-Graduação do Campus Nilópolis; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOÃO GILBERTO DA SILVA CARVALHO</p><p class="cargo">Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>