<xml><article id="7099940" name="Ps_5052_5053_5054_5055_5056_5057" idOficio="5137749" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/01/2019" artClass="00024:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="11" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11390074">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 15 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 15 de janeiro de 2019</p><p>O Vice-Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Decreto de 03 de janeiro de 2017, da Presidência da República e pelo Decreto nº 8.932, de 14 de dezembro de 2016 - Estatuto da Fiocruz, resolve:</p><p>Nº 5.052 - Retificar as Portarias n.ºs 5.046, 5.047, 5.048, 5.049, 5.050, publicadas no Diário Oficial da União n.º 10, Seção 2, página 38, de 15 de janeiro de 2019, onde se lê: "NÍSIA TRINDADE LIMA...", leia-se: "MARCO AURELIO KRIEGER...".</p><p>Nº 5.053 - Designar, JOSE SILVIO DE MORAES PORTES, para o encargo de substituto eventual de chefe do Serviço de Orçamentação, código FCPE 101.1, n.º 45.0071, da COORDENAÇÃO-GERAL DE ADMINISTRAÇÃO, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.054 - Designar, VENICIO DA COSTA RIBEIRO JUNIOR, para o encargo de substituto eventual de chefe do Serviço de Multimeios, código FCPE 101.1, n.º 45.0743, do INSTITUTO DE COMUNICAÇÃO E INFORMAÇÃO CIENTÍFICA E TECNOLÓGICA EM SAÚDE, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.055 - Exonerar, HALISSON CAMPOS GONCALVES, do Cargo em Comissão de Chefe do Serviço de Administração de Compras, código DAS 101.1, n.º 45.0195, do INSTITUTO OSWALDO CRUZ, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.056 - Designar, GISELA CORDEIRO PEREIRA CARDOSO, para a função comissionada de chefe do Laboratório de Estudos de Situações de Saúde, código FCPE 101.1, n.º 45.0459, da ESCOLA NACIONAL DE SAÚDE PÚBLICA SÉRGIO AROUCA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.057 - Dispensar, LUCIANO MAGALHAES LIMA, da Função Gratificada, código FG 2, n.º 45.0196, do INSTITUTO OSWALDO CRUZ, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.058 - Dispensar, LUCIANO MAGALHAES LIMA, do encargo de substituto eventual de chefe do Serviço de Administração de Compras, código DAS 101.1, n.º 45.0195, do INSTITUTO OSWALDO CRUZ, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.059 - Nomear, LUCIANO MAGALHAES LIMA, para o cargo em comissão de Chefe do Serviço de Administração de Compras, código DAS 101.1, n.º 45.0195, do INSTITUTO OSWALDO CRUZ, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.061 - Designar, MARIA FABIANA COUTINHO MARCAL, para o encargo de substituto eventual de chefe do Serviço de Desenvolvimento Institucional, código FCPE 101.1, n.º 45.0311, do INSTITUTO AGGEU MAGALHÃES, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p class="assina">MARCO AURELIO KRIEGER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>