<xml><article id="7281575" name="962 963 964 965 2019 -2" idOficio="5153767" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/01/2019" artClass="00016:00129:00005:00973:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas/Departamento de Administração de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="20" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11418940">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 28 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 28 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Reitor DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 962 - Nomear, em caráter efetivo, CIRO PAZ PORTINHO, em virtude de habilitação em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital Nº 73/2018 de 4 de Dezembro de 2018, homologado em 06 de dezembro de 2018 e de acordo com os artigos 9º, item I e X da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com redação dada pela Lei 12.863, de 24 de setembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União de 25 de setembro de 2013, para o cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do Plano de Carreiras e Cargos do Magistério Federal, na Classe "A" de Professor Adjunto A, Nível I, do Quadro de Pessoal desta Universidade, em regime de trabalho de 40 horas, junto ao Departamento de Cirurgia da Faculdade de Medicina, em vaga decorrente da aposentadoria do Professor Paulo Sandler, código nº 274050, ocorrida em 20 de Dezembro de 2017, conforme Portaria nº. 11274/2017 de 18 de dezembro de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 20 de dezembro de 2017.Processo nº. 23078.501467/2018-10.</p><p>Nº 963 - Nomear, em caráter efetivo, GUILHERME GUARAGNA FILHO, em virtude de habilitação em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital Nº 72/2018 de 16 de Novembro de 2018, homologado em 20 de novembro de 2018 e de acordo com os artigos 9º, item I e X da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com redação dada pela Lei 12.863, de 24 de setembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União de 25 de setembro de 2013, para o cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do Plano de Carreiras e Cargos do Magistério Federal, na Classe "A" de Professor Adjunto A, Nível I, do Quadro de Pessoal desta Universidade, em regime de trabalho de 40 horas, junto ao Departamento de Pediatria da Faculdade de Medicina, em vaga decorrente da aposentadoria do Professor Marco Aurelio de Aguiar Costa, código nº 275774, ocorrida em 10 de Novembro de 2017, conforme Portaria nº. 10334/2017 de 8 de novembro de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 10 de novembro de 2017.Processo nº. 23078.524165/2017-21.</p><p>Nº 964 - Nomear, em caráter efetivo, BETÂNIA BARRETO DE ATHAYDE BOHRER, em virtude de habilitação em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital Nº 72/2018 de 16 de Novembro de 2018, homologado em 20 de novembro de 2018 e de acordo com os artigos 9º, item I e X da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com redação dada pela Lei 12.863, de 24 de setembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União de 25 de setembro de 2013, para o cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do Plano de Carreiras e Cargos do Magistério Federal, na Classe "A" de Professor Adjunto A, Nível I, do Quadro de Pessoal desta Universidade, em regime de trabalho de 40 horas, junto ao Departamento de Pediatria da Faculdade de Medicina, em vaga decorrente da aposentadoria do Professor Vulpius Ferrari Horta, código nº 274634, ocorrida em 8 de Março de 2018, conforme Portaria nº. 1903/2018 de 7 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 8 de março de 2018.Processo nº. 23078.524165/2017-21.</p><p>Nº 965 - Nomear, em caráter efetivo, LÍVIA STREIT, em virtude de habilitação em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital Nº 78/2018 de 10 de Dezembro de 2018 homologado em 11 de dezembro de 2018 e de acordo com os artigos 9º, item I e X da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com redação dada pela Lei 12.863, de 24 de setembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União de 25 de setembro de 2013, para o cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do Plano de Carreiras e Cargos do Magistério Federal, na Classe "A" de Professor Adjunto A, Nível I, do Quadro de Pessoal desta Universidade, em regime de trabalho de DE (Dedicação Exclusiva), junto ao Departamento de Físico-Química do Instituto de Química, em vaga decorrente de Criação de Cargos, código nº 918012, ocorrida em 20/09/2012, conforme Portaria nº. 1181/2012 de 19/09/2012, publicada no Diário Oficial da União de 20/09/2012. Processo nº. 23078.509399/2018-29.</p><p class="assina">RUI VICENTE OPPERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>