<xml><article id="6985260" name="PTM 005 A 125" idOficio="5127449" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/01/2019" artClass="00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="5" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11372973">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 3º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 5 - Exonerar THIAGO DOS SANTOS CARVALHO FERREIRA, do cargo em comissão de Assessor, código DAS 102.4, da Secretaria-Executiva, do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento.</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 3º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, resolve:</p><p>Nº 6 - Dispensar RICARDO DA CUNHA CAVALCANTI JUNIOR, da Função Comissionada do Poder Executivo de Assessor, código FCPE 102.4, da Secretaria-Executiva, do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento.</p><p>Nº 7 - Dispensar RAFAEL OLIVIERI FILIPPUTTI, da Função Comissionada do Poder Executivo de Assessor, código FCPE 102.4, da Secretaria-Executiva, do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento.</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 3º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 8 - Exonerar MAÍRA MENDONÇA DE CASTILHO, do cargo em comissão de Chefe de Divisão, código DAS 101.2, da Coordenação-Geral de Apoio às Superintendências da Secretaria-Executiva.</p><p>Nº 9 - Exonerar HAJNALKA MARIA GABRIELA KOROSSY TOMAZ, do cargo em comissão de Assistente, código DAS 102.2, da Secretaria-Executiva, do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento.</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 3º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, resolve:</p><p>Nº 125 - Dispensar, a pedido, NILSON CÉSAR CASTANHEIRA GUIMARÃES, matrícula SIAPE nº 1574657, da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Laboratórios Agropecuários, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p class="assina">TEREZA CRISTINA CORRÊA DA COSTA DIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>