<xml><article id="6956840" name="Portaria_RUI VICENTE OPPERMANN_0" idOficio="5124632" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/01/2019" artClass="00016:00129:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="4" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11367663">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE JANEIRO DE 2019</p><p>o Reitor DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>N° 83 - Exonerar, a pedido, a partir de 05/01/2019, ANDREA DOS SANTOS BENITES, do cargo de Diretora do Depto. de Programas Acadêmicos da PROGRAD, Código SRH 1036, Código CD-4, da Universidade Federal do Rio Grande do Sul, para o qual foi designada pela Portaria nº 04737/2018 de 03/07/2018, publicada no Diário Oficial da União de 05/07/2018. Processo nº 23078.512699/2018-95.</p><p>Nº 87 - Designar ROBERTA FISCHER CASAGRANDE, Matrícula SIAPE 1395387, ocupante do cargo de Administrador, Código 701001, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a função de Coordenadora do Núcleo de Planejamento e Gestão, vinculado à DIMA do DDGP DA PROGESP, código SRH 369, código FG-2, com vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União. Processo nº 23078.500045/2019-08.</p><p>Nº 88 - Dispensar, a partir de 07/01/2019, a ocupante do cargo de Administrador - 701001, do Nível de Classificação EIII, do Quadro de Pessoal desta Universidade, NINA CERVO PAGNON, matrícula SIAPE 2140040 da função de Coordenadora do Núcleo de Planejamento e Gestão, vinculado à DIMA do DDGP DA PROGESP, Código SRH 369, Código FG-2, para a qual foi designada pela Portaria nº 1556/2016 de 02/03/2016, publicada no Diário Oficial da União de 04/03/2016, por ter sido designada para um cargo de direção. Processo nº 23078.500045/2019-08.</p><p>Nº 91 - Exonerar, a partir da data de publicação no Diário Oficial da União, o ocupante do cargo de Assistente em Administração, 272182, D, IV, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ARAO DA SILVA MORAES, matrícula SIAPE n° 0351279, do cargo de Coordenador de Planejamento e Gestão da PROGRAD, Código SRH 919, para o qual foi nomeado pela Portaria n°1152, de 17/02/2016, publicada no Diário Oficial da União de 18/02/2016, por ter sido nomeado para outro cargo de direção. Processo nº 23078.500095/2019-87.</p><p>Nº 92 - Nomear o ocupante do cargo de Assistente em Administração do Quadro de Pessoal desta Universidade, ARAO DA SILVA MORAES, matrícula SIAPE 0351279, para exercer o cargo de Diretor do Depto. de Programas Acadêmicos da PROGRAD, código SRH 1036, código CD-4, com vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União, sem prejuízo e cumulativamente com o cargo de Vice-Pró-Reitor de Graduação, SRH 1037. Processo nº 23078.500095/2019-87.</p><p>Nº 93 - Nomear a ocupante do cargo de Administrador do Quadro de Pessoal desta Universidade, NINA CERVO PAGNON, matrícula SIAPE 2140040, para exercer o cargo de Coordenadora de Planejamento e Gestão da PROGRAD, código SRH 919, código CD-4, com vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União. Processo nº 23078.500095/2019-87.</p><p class="assina">RUI VICENTE OPPERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>