<xml><article id="6989459" name="DOU_SP_08012019" idOficio="5126567" pubName="DO2E" artType="Portaria" pubDate="08/01/2019" artClass="00042:00001:00002:00008:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Legislativo/Câmara dos Deputados/Diretoria-Geral/Diretoria de Recursos Humanos/Departamento de Pessoal/Coordenação de Secretariado Parlamentar" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/01/2019&amp;jornal=604&amp;pagina=1" editionNumber="5-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11370994">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Diretor em Exercício da Coordenação de Secretariado Parlamentar, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pelo artigo 1º da Portaria nº 53, de 2002, do Senhor Diretor Administrativo, resolve:</p><p>Nº. 8370 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, ROBERTO PESSOA, ponto nº 156079, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FELIPE BORNIER.</p><p>Nº. 8371 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, JACIRA SILVA DE ARAUJO OLIVEIRA, ponto nº 156198, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP21, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FELIPE BORNIER.</p><p>Nº. 8372 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, MARIA CELIA SILVA DE ARAUJO E SILVA, ponto nº 156240, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FELIPE BORNIER.</p><p>Nº. 8373 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, ABILIO HENRIQUES QUINTAL, ponto nº 157577, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP07, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FELIPE BORNIER.</p><p>Nº. 8374 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 04 de janeiro de 2019, MÉRCIA MARIA GRANJA DE ALBUQUERQUE, ponto nº 160863, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) RONALDO FONSECA.</p><p>Nº. 8375 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, SIRLENE MARQUES DA SILVA, ponto nº 175120, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP16, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FELIPE BORNIER.</p><p>Nº. 8376 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, PROTASIO ANTONIO FILHO, ponto nº 176822, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP22, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FELIPE BORNIER.</p><p>Nº. 8377 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, KLEBER DOS SANTOS GONÇALVES, ponto nº 183131, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) OTAVIO LEITE.</p><p>Nº. 8378 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, JORGE LUIS ALVES MENDONÇA, ponto nº 183352, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FELIPE BORNIER.</p><p>Nº. 8379 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, AGNALDO DE FIGUEIREDO GOMES JUNIOR, ponto nº 183419, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP16, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) OTAVIO LEITE.</p><p>Nº. 8380 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, FAUSTO SILVA CALADO, ponto nº 204173, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP22, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) OTAVIO LEITE.</p><p>Nº. 8381 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, ALESSANDRA COUTINHO CATHOUD VENTURA, ponto nº 204341, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP10, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FELIPE BORNIER.</p><p>Nº. 8382 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, GILBERTO RODRIGUES DA SILVA, ponto nº 204348, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP05, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FELIPE BORNIER.</p><p>Nº. 8383 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, NEIDE DE MORAES, ponto nº 216683, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP16, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FELIPE BORNIER.</p><p>Nº. 8384 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, JOCINEI SANTOS DA COSTA, ponto nº 217462, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP17, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FELIPE BORNIER.</p><p>Nº. 8385 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, RAPHAELA COPLE PEREIRA MARCELLO, ponto nº 217939, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP07, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FELIPE BORNIER.</p><p>Nº. 8386 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 04 de janeiro de 2019, MARLENE RIBEIRO DE MATOS, ponto nº 219484, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP04, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LINDOMAR GARCON.</p><p>Nº. 8387 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, IOLANDA DE SOUZA HERMOGENS, ponto nº 219563, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) OTAVIO LEITE.</p><p>Nº. 8388 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, SAULO FERREIRA ROMAY, ponto nº 219564, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) OTAVIO LEITE.</p><p>Nº. 8389 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, PAULO ALBERTO SIMOES, ponto nº 220621, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP12, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) OTAVIO LEITE.</p><p>Nº. 8390 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, IVAN FORTUNA COIMBRA, ponto nº 221411, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) OTAVIO LEITE.</p><p>Nº. 8391 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 04 de janeiro de 2019, PEDRO MARTINS NERES, ponto nº 223925, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ROBERTO SALES.</p><p>Nº. 8392 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, AMARO DA HORA FILHO, ponto nº 225081, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP08, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FELIPE BORNIER.</p><p>Nº. 8393 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 04 de janeiro de 2019, LUCIVANE FONSECA NOVAIS, ponto nº 225143, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP04, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LINDOMAR GARCON.</p><p>Nº. 8394 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 04 de janeiro de 2019, JOSÉ OSVALDO DOS SANTOS, ponto nº 227152, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LINDOMAR GARCON.</p><p>Nº. 8395 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, MONICA CRISTIANE SOARES FERNANDES, ponto nº 229193, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP13, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) OTAVIO LEITE.</p><p>Nº. 8396 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, PAULO ROBERTO DE FARIAS JÚNIOR, ponto nº 231120, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP06, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) OTAVIO LEITE.</p><p>Nº. 8397 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 04 de janeiro de 2019, SIDMAR ANTONIO DE CASTRO, ponto nº 231201, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) IVAN VALENTE.</p><p>Nº. 8398 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, EUNICE MARIA DUTRA COELHO, ponto nº 232926, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FELIPE BORNIER.</p><p>Nº. 8399 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, BIANCA DE SOUZA TORRACA, ponto nº 235310, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP17, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) OTAVIO LEITE.</p><p>Nº. 8400 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 04 de janeiro de 2019, KÁTTIA DANIEL RODRIGUES, ponto nº 238577, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCONDES GADELHA.</p><p>Nº. 8401 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, ROSA HELENA SALVATTI JULIANO, ponto nº 238700, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FELIPE BORNIER.</p><p>Nº. 8402 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 04 de janeiro de 2019, IGOR DORNELAS ALVIM, ponto nº 239646, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP24, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CHICO DANGELO.</p><p>Nº. 8403 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, THIAGO MEDEIROS SANTOS, ponto nº 241873, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP14, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) OTAVIO LEITE.</p><p>Nº. 8404 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, ANTONIA CLOUDINY SILVA DO NASCIMENTO AGUIAR, ponto nº 243847, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP06, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) OTAVIO LEITE.</p><p>Nº. 8405 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, DIANA MARTINS DA ROCHA BRASIL, ponto nº 243848, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP06, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) OTAVIO LEITE.</p><p>Nº. 8406 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 04 de janeiro de 2019, PATRICK AMORIM ALVES, ponto nº 244913, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP06, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) EDIO LOPES.</p><p>Nº. 8407 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, PAULO FERREIRA BRASIL, ponto nº 245547, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP15, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) OTAVIO LEITE.</p><p>Nº. 8408 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 04 de janeiro de 2019, ELZILENE RODRIGUES DA SILVA SOUSA, ponto nº 248545, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP18, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LINDOMAR GARCON.</p><p>Nº. 8409 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 04 de janeiro de 2019, FLORIANO BARBOSA DE AMORIM NETO, ponto nº 248694, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) EDUARDO BOLSONARO.</p><p>Nº. 8410 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, WILMA MARQUES MENDES, ponto nº 249288, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FELIPE BORNIER.</p><p>Nº. 8411 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 04 de janeiro de 2019, IVANILDE DE ARAÚJO LIMA, ponto nº 249592, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP04, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LINDOMAR GARCON.</p><p>Nº. 8412 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, PATTRICIA FERREIRA DE MIRANDA, ponto nº 251308, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP10, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) OTAVIO LEITE.</p><p>Nº. 8413 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 04 de janeiro de 2019, HELOÍ MONTEIRO COUTINHO, ponto nº 251614, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP04, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LINDOMAR GARCON.</p><p>Nº. 8414 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, RAIMUNDO FELICIANO DE OLIVEIRA NETO, ponto nº 252080, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP03, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FELIPE BORNIER.</p><p>Nº. 8415 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 04 de janeiro de 2019, LUÍZA DA SILVA FERRAZ, ponto nº 253263, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP04, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LINDOMAR GARCON.</p><p>Nº. 8416 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, ACACIA EVANGELISTA BARROS, ponto nº 254070, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP04, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FELIPE BORNIER.</p><p>Nº. 8417 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 04 de janeiro de 2019, JOSÉ FRANCISCO ALVES PEREIRA, ponto nº 254080, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP21, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) GIOVANI CHERINI.</p><p>Nº. 8418 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, ANDRE TORRICELLI FERNANDES DA ROSA, ponto nº 254772, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP15, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) OTAVIO LEITE.</p><p>Nº. 8419 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, ELISANGELA RAMOS PEREIRA, ponto nº 254962, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP15, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FELIPE BORNIER.</p><p>Nº. 8420 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, VANDERLEIA DE LIMA, ponto nº 255037, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP01, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) OTAVIO LEITE.</p><p>Nº. 8421 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, ANDRESSA DAFINI DE OLIVEIRA TRINDADE, ponto nº 255256, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP04, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FELIPE BORNIER.</p><p>Nº. 8422 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 04 de janeiro de 2019, JUACY DOS SANTOS LOURA, ponto nº 255442, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP04, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LINDOMAR GARCON.</p><p>Nº. 8423 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 04 de janeiro de 2019, GUTEMBERG PEREIRA DA ROCHA FILHO, ponto nº 256261, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) WALTER ALVES.</p><p>Nº. 8424 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 04 de janeiro de 2019, EUDES RODRIGUES DOS SANTOS, ponto nº 256568, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP12, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LINDOMAR GARCON.</p><p>Nº. 8425 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, RAFAEL ARCENIO DOS SANTOS, ponto nº 256752, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP24, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) OTAVIO LEITE.</p><p>Nº. 8426 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 04 de janeiro de 2019, ALAN PACHECO, ponto nº 256858, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP16, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LINDOMAR GARCON.</p><p>Nº. 8427 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, LETÍCIA DE OLIVEIRA GOMES, ponto nº 257659, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP12, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FELIPE BORNIER.</p><p>Nº. 8428 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, DIONE DE JESUS, ponto nº 257676, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP04, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FELIPE BORNIER.</p><p>Nº. 8429 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, BEATRIZ NAZARETH TREGE, ponto nº 257694, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP23, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) OTAVIO LEITE.</p><p>Nº. 8430 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 04 de janeiro de 2019, LAELSON DA SILVA LIMA, ponto nº 257745, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LINDOMAR GARCON.</p><p>Nº. 8431 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 04 de janeiro de 2019, DAVI ALMEIDA DA HORA, ponto nº 257925, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP11, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LINDOMAR GARCON.</p><p>Nº. 8432 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 04 de janeiro de 2019, ÊMILE ESTÉFANE ROCHA LIMA DE FREITAS, ponto nº 257944, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP11, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LINDOMAR GARCON.</p><p>Nº. 8433 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 04 de janeiro de 2019, SHEILA DE ANDRADE STANQUIERI, ponto nº 258331, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP06, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) IVAN VALENTE.</p><p>Nº. 8434 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, MARCELO JOSÉ GOMES GONÇALVES, ponto nº 258340, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP13, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) OTAVIO LEITE.</p><p>Nº. 8435 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 04 de janeiro de 2019, MÁRCIA MARIA TEIXEIRA SILVA, ponto nº 259272, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP04, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LINDOMAR GARCON.</p><p>Nº. 8436 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, BRUNO GONÇALVES MELLO, ponto nº 259413, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP17, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FELIPE BORNIER.</p><p>Nº. 8437 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, CARLOS EDUARDO ALVES DE ARCANJO, ponto nº 259518, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FELIPE BORNIER.</p><p>Nº. 8438 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, MARCELE REBELLO MACHADO TOFFANO, ponto nº 259666, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP06, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FELIPE BORNIER.</p><p>Nº. 8439 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ALINE KAROLINE MARTINS ALVES para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) MARFIZA GALVÃO, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP23, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº. 8440 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ANA FLÁVIA DA SILVA LIMA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) MARFIZA GALVÃO, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP13, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº. 8441 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ANDRESSA DAFINI DE OLIVEIRA TRINDADE para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) WILSON BESERRA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP04, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº. 8442 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, BRENDHA VIEIRA LIMA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) CARLA STEPHANINI, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP10, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº. 8443 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, CARLOS ALBERTO DE ARAUJO para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) CARLA STEPHANINI, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP22, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº. 8444 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, CARLOS MOHN ROLLER para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) CORONEL BITTENCOURT, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP23, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº. 8445 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, CICERO GOMES DA SILVA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) JUNIOR CORINGA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP10, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº. 8446 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, DAYANE DA SILVA BALBINO para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) JUNIOR CORINGA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP10, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº. 8447 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, DOMINGOS FERREIRA DA SILVA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) CORONEL BITTENCOURT, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP22, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº. 8448 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ELDER MACGAYWER DE SOUZA VIEIRA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) EDIO LOPES, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP04, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº. 8449 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ELISANGELA GERONIMO DE PAULA SILVA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) GUSTAVO MITRE, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP04, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº. 8450 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, HILTON VIEIRA MARTINS para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) CARLA STEPHANINI, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP17, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº. 8451 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, IVANEIDE FRANCISCO FERREIRA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) MARFIZA GALVÃO, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP23, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº. 8452 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, JHOSEFFE BULHÕES DE SOUZA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) JUNIOR CORINGA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP10, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº. 8453 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, JONATHAN CARLOS DE SOUZA WERNECK para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) WILSON BESERRA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº. 8454 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, LILIANE COSTA DOS SANTOS LEAL para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) MARFIZA GALVÃO, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP23, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº. 8455 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, MANOEL FELIPE SOARES VASCONCELOS para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) ANDRE FUFUCA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP23, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº. 8456 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, MARIA CELIA SILVA DE ARAUJO E SILVA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) WILSON BESERRA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº. 8457 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, MARIA LUZEMIRA AGUIAR CARVALHO para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) MARFIZA GALVÃO, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP23, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº. 8458 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, MARICLAUDIA PESSOA DE ARAÚJO para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) MARFIZA GALVÃO, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP23, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº. 8459 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, MARK MARTINS ONOFRE para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) MARFIZA GALVÃO, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP13, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº. 8460 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, MIGUEL DE OLIVEIRA FERREIRA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) MARFIZA GALVÃO, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP13, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº. 8461 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, NILDETE SANTOS DE OLIVEIRA ALVES para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) ALBERTO FILHO, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº. 8462 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ODILENE CARMO DE SOUSA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) WILSON BESERRA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP21, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº. 8463 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, OSVALDO FERREIRA DE ARAUJO para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) JUNIOR CORINGA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP22, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº. 8464 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, PAULO ERNESTO COSTA E SILVA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) ANDRE FUFUCA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP10, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº. 8465 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, PRISCILA DUARTE CESAR DE OLIVEIRA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) WILSON BESERRA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº. 8466 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, RICARDO ALVAREZ para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) IVAN VALENTE, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº. 8467 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, RICARDO DE LIMA COSTA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) MARCELO AGUIAR, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº. 8468 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, RICARDO VINICIOS VIEIRA GOMES para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) WILSON BESERRA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº. 8469 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, SAMUEL RODRIGUES MIRANDA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) MARFIZA GALVÃO, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP23, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº. 8470 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, TARSILA DIAS ACOSTA SALLES MARZOLA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) CARLA STEPHANINI, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº. 8471 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, WATTYLA FELYPECK GABRIEL VICENTE para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) WILSON BESERRA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP24, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº. 8472 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, WILSON OSMAR DE FARIA LIMA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) JUNIOR CORINGA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p class="assina">Carlos Augusto Lima de Azevêdo</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>