<xml><article id="7048197" name="1001PRT3366A351-CC-S2" idOficio="5132977" pubName="DO2E" artType="Portaria" pubDate="10/01/2019" artClass="00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Casa Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/01/2019&amp;jornal=604&amp;pagina=2" editionNumber="7-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11382292">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 10 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo><![CDATA[CASA CIVIL]]></Titulo>
    <SubTitulo><![CDATA[SECRETARIA DE GOVERNO]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="titulo">CASA CIVIL</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE JANEIRO DE 2019</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 336<strong>- NOMEAR</strong></p><p>CARLOS HIGINO RIBEIRO DE ALENCAR, para exercer o cargo de Secretário-Executivo da Comissão de Ética Pública da Casa Civil da Presidência da República, código DAS 101.5.</p><p>Nº 337<strong>- NOMEAR</strong></p><p>JUCENILSON SOARES DE OLIVEIRA, para exercer o cargo de Assessor Especial do Gabinete Pessoal do Presidente da República, código DAS 102.5, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 338<strong>- NOMEAR</strong></p><p>AURO HADANO TANAKA, para exercer o cargo de Assessor Especial da Secretaria-Executiva da Casa Civil da Presidência da República, código DAS 102.5.</p><p>Nº 339<strong>- NOMEAR</strong></p><p>FERNANDO HENRIQUE KOHLMANN SCHWANKE, para exercer o cargo de Secretário Adjunto da Secretaria Especial de Agricultura Familiar e do Desenvolvimento Agrário da Casa Civil da Presidência da República, código DAS 101.6.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">SECRETARIA DE GOVERNO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 340<strong>- NOMEAR</strong></p><p>ALEXANDRE ARAUJO MOTA, para exercer o cargo de Chefe da Assessoria Especial da Secretaria de Governo da Presidência da República, código DAS 101.6.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">ADVOCACIA-GERAL DA UNIÃO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 341<strong>- NOMEAR</strong></p><p>AVIO KALATZIS DE BRITTO, para exercer o cargo de Subprocurador-Geral Federal da Procuradoria-Geral Federal da Advocacia-Geral da União, código DAS 101.5, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 342<strong>- NOMEAR</strong></p><p>VITOR ELISIO GÓES DE OLIVEIRA MENEZES, para exercer o cargo de Secretário de Telecomunicações do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações, código DAS 101.6.</p><p>Nº 343<strong>- NOMEAR</strong></p><p>CARLOS TADEU ASSUMPÇÃO DE PINHO, para exercer o cargo de Diretor de Gestão de Entidades Vinculadas da Secretaria-Executiva do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 344<strong>- NOMEAR</strong></p><p>JULIANA FELÍCIO DOS SANTOS, para exercer o cargo de Assessora Especial da Ministra de Estado da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, código DAS 102.5.</p><p>Nº 345<strong>- NOMEAR</strong></p><p>FABIANO MALUF AMUI, para exercer o cargo de Assessor Especial da Ministra de Estado da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, código DAS 102.5.</p><p>Nº 346<strong>- NOMEAR</strong></p><p>MARA MARLENE MACHADO PAPINI, para exercer o cargo de Assessora Especial da Ministra de Estado da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, código DAS 102.5.</p><p>Nº 347<strong>- NOMEAR</strong></p><p>FERNANDO SILVEIRA CAMARGO, para exercer o cargo de Secretário de Mobilidade Social, do Produtor Rural e do Cooperativismo do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, código DAS 101.6.</p><p>Nº 348<strong>- NOMEAR</strong></p><p>MAXIMILIANO FERREIRA TAMER, para exercer o cargo de Consultor Jurídico do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA SAÚDE</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 349<strong>- NOMEAR</strong></p><p>WANDERSON KLEBER DE OLIVEIRA, para exercer o cargo de Secretário de Vigilância em Saúde do Ministério da Saúde, código DAS 101.6.</p><p>Nº 350<strong>- NOMEAR</strong></p><p>ALBERTO TOMASI DINIZ TIEFENSEE, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Monitoramento e Avaliação do SUS da Secretaria-Executiva do Ministério da Saúde, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">CONTROLADORIA-GERAL DA UNIÃO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 351<strong>- NOMEAR</strong></p><p>FELIPE DANTAS DE ARAÚJO, para exercer o cargo de Consultor Jurídico do Ministério da Transparência e Controladoria-Geral da União, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>