<xml><article id="7341854" name="Portaria - Erivelto" idOficio="5159286" pubName="DO2E" artType="Portaria" pubDate="30/01/2019" artClass="00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00019" artCategory="Ministério da Cidadania/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2019&amp;jornal=604&amp;pagina=3" editionNumber="21-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11429293">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, em conformidade com o art. 3º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, tendo em vista o que dispõe o Decreto nº 9.674, de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 261 - Nomear ERIVELTO SINVAL VELHO, CPF nº 343.230.400-59, para exercer o Cargo em Comissão de Assessor, código DAS 102.4, da Secretaria Nacional de Inclusão Social e Produtiva Rural, deste Ministério.</p><p>Nº 262 - Nomear SORAYA ALVES DE CASTRO, CPF nº 579.923.201-15, para exercer o Cargo em Comissão de Coordenador Geral, código DAS 101.4, da Coordenação Geral de Prestação de Contas, da Secretaria Nacional de Inclusão Social e Produtiva Rural, deste Ministério.</p><p>Nº 263 - Nomear MIRIAM ISABEL ENGEL, CPF nº 017.685.349-93, para exercer o Cargo em Comissão de Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação, da Coordenação Geral de Prestação de Contas, da Secretaria Nacional de Inclusão Social e Produtiva Rural, deste Ministério.</p><p>Nº 264 - Nomear MOISES GONÇALVES BORGES, CPF nº 703.082.501-25, para exercer o Cargo em Comissão de Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação, da Coordenação Geral de Prestação de Contas, da Secretaria Nacional de Inclusão Social e Produtiva Rural, deste Ministério.</p><p>Nº 265 - Nomear RAFAELA DE SÁ GONÇALVES, CPF nº 997.788.231-20, para exercer o Cargo em Comissão de Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação, da Coordenação Geral de Monitoramento das Ações de Desenvolvimento Social e Cidadania, da Secretaria Nacional de Inclusão Social e Produtiva Rural, deste Ministério.</p><p>Nº 266 - Nomear SYLVIA SANTIAGO CARNEIRO DE FILIPPO, CPF nº 067.551.176-33, para exercer o Cargo em Comissão de Coordenador Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Apoio à Estruturação da Produção, do Departamento de Fomento à Inclusão Social e Produtiva Rural, da Secretaria Nacional de Inclusão Social e Produtiva Rural, deste Ministério.</p><p>Nº 267 - Nomear ELCIO DE SOUZA MAGALHÕES, CPF nº 250.804.128-95, para exercer o Cargo em Comissão de Coordenador Geral, código DAS 101.4, da Coordenação Geral de Apoio ao Sistemas Públicos Agroalimentares Locais, do Departamento de Estruturação de Equipamentos Públicos para Promoção da Alimentação Saudável, da Secretaria Nacional de Inclusão Social e Produtiva Rural, deste Ministério.</p><p>Nº 268 - Nomear ANA FLÁVIA ROCHA DE MELLO E SOUZA, CPF nº 579.013.501-30, para exercer o Cargo em Comissão de Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação, da Coordenação Geral de Apoio ao Sistemas Públicos Agroalimentares Locais, do Departamento de Estruturação de Equipamentos Públicos para Promoção da Alimentação Saudável, da Secretaria Nacional de Inclusão Social e Produtiva Rural, deste Ministério.</p><p>Nº 269 - Nomear KELLIANE DA CONSOLAÇÃO FUSCALDI, CPF nº 029.081.576-24, para exercer o Cargo em Comissão de Coordenador Geral, código DAS 101.4, da Coordenação Geral de Apoio à Agricultura Urbana e Periurbana, do Departamento de Estruturação de Equipamentos Públicos para Promoção da Alimentação Saudável, da Secretaria Nacional de Inclusão Social e Produtiva Rural, deste Ministério.</p><p>Nº 270 - Nomear MARCELO HENRIQUE CORREIA BEZZERA, CPF nº 715.420.001-49, para exercer o Cargo em Comissão de Assistente, código DAS 102.2, da Coordenação Geral de Apoio à Agricultura Urbana e Periurbana, do Departamento de Estruturação de Equipamentos Públicos para Promoção da Alimentação Saudável, da Secretaria Nacional de Inclusão Social e Produtiva Rural, deste Ministério.</p><p class="assina">OSMAR GASPARINI TERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>