<xml><article id="7161175" name="1701PRT604A626-CC-S-2-ED-EXTRA" idOficio="5142391" pubName="DO2E" artType="Portaria" pubDate="17/01/2019" artClass="00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Casa Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/01/2019&amp;jornal=604&amp;pagina=1" editionNumber="12-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11398361">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo><![CDATA[CASA CIVIL]]></Titulo>
    <SubTitulo><![CDATA[GABINETE DE INTERVENÇÃO FEDERAL NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="titulo">CASA CIVIL</p><p class="identifica"><strong>PORTARIAS DE 17 DE JANEIRO DE 2019</strong></p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 604 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ANTONIO THOMAZ LESSA GARCIA JÚNIOR, para exercer o cargo de Subchefe Adjunto de Políticas Sociais da Subchefia de Análise e Acompanhamento de Políticas Governamentais da Casa Civil da Presidência da República, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">GABINETE DE INTERVENÇÃO FEDERAL NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 605 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>JULIO CESAR MENESCAL CARNEIRO, para exercer do cargo de Diretor de Gestão e Avaliação de Pessoal da Secretaria de Intervenção Federal do Gabinete de Intervenção Federal no Estado do Rio de Janeiro, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">SECRETARIA DE GOVERNO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 606 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>AUGUSTO CESAR BARBOSA VARÊDA, para exercer o cargo de Chefe de Gabinete do Ministro de Estado Chefe da Secretaria de Governo da Presidência da República, código DAS 101.5.</p><p>Nº 607 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>VERÔNICA SANCHEZ DA CRUZ RIOS, para exercer o cargo de Assessora Especial da Subchefia de Assuntos Federativos da Secretaria de Governo da Presidência da República, código DAS 102.5.</p><p>Nº 608 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>MARCO ANTONIO DE FREITAS COUTINHO, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Relações Político-Sociais da Secretaria Nacional de Articulação Social da Secretaria de Governo da Presidência da República, código DAS 101.5.</p><p>Nº 609 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>RODRIGO DE PAULA CHIARI, para exercer o cargo de Assessor Especial da Assessoria Especial da Secretaria de Governo da Presidência da República, código DAS 102.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p>SECRETARIA-GERAL</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2 <u>o</u> do Decreto n <u>o</u> 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 610 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>FRANCIS DE OLIVEIRA GONÇALVES, para exercer o cargo de Secretário Adjunto da Secretaria de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">CONTROLADORIA-GERAL DA UNIÃO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 611 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>TIAGO LUCAS DE OLIVEIRA AGUIAR, para exercer o cargo de Diretor de Auditoria de Estatais da Secretaria Federal de Controle Interno do Ministério da Transparência e Controladoria-Geral da União, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">VICE-PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 612 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>RICARDO ROESCH MORATO FILHO, para exercer o cargo de Chefe da Assessoria Parlamentar da Vice-Presidência da República, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA ECONOMIA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2 <u>o</u> do Decreto n <u>o</u> 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 613 -<strong>EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>BRUNO FASSHEBER NOVAIS do cargo de Diretor do Departamento de Aquisições e Serviços de Tecnologia da Informação e Comunicação da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação do Ministério do Planejamento, Desenvolvimento e Gestão, código DAS 101.5, a partir de 2 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 614 -<strong>EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>JOSÉ LEVI MELLO DO AMARAL JÚNIOR do cargo de Procurador-Geral Adjunto da Procuradoria-Geral Adjunta de Consultoria Tributária e Previdenciária da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional do Ministério da Fazenda, código DAS 101.5, a partir de 3 de janeiro de 2019.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 615 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>SÉRGIO VINÍCIUS MARQUES DO VAL CÔRTES, para exercer o cargo de Subsecretário de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva do Ministério da Educação, código DAS 101.5.</p><p>Nº 616 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ANDERSON RIBEIRO CORREIA, para exercer o cargo de Presidente da Coordenação de Aperfeiçoamento de Pessoal de Nível Superior - CAPES, código DAS 101.6.</p><p>Nº 617 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>EDUARDO FEDERIZZI SALLENAVE, para exercer o cargo de Assessor Especial do Ministro de Estado da Educação, código DAS 102.5.</p><p>Nº 618 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>FÁBIO DE BARROS CORREIA GOMES FILHO, para exercer o cargo de Diretor de Administração do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação - FNDE, código DAS 101.5.</p><p>Nº 619 -<strong>TORNAR SEM EFEITO</strong></p><p>a Portaria nº 556, de 16 de janeiro de 2019, publicada na Edição Extra do Diário Oficial da União do dia 16 de janeiro de 2019, Seção 2, página 2, referente à nomeação de MURILO RESENDE FERREIRA, para exercer o cargo de Diretor de Avaliação da Educação Básica do Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira - INEP, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p>MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 620 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>FÁBIO LAVOR TEIXEIRA, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Novas Outorgas e Políticas Regulatórias Portuárias da Secretaria Nacional de Portos e Transportes Aquaviários do Ministério da Infraestrutura, código DAS 101.5.</p><p>Nº 621 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>DINO ANTUNES DIAS BATISTA, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Navegação e Hidrovias da Secretaria Nacional de Portos e Transportes Aquaviários do Ministério da Infraestrutura, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA SAÚDE</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 622 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>THAISA GOIS FARIAS DE MOURA SANTOS LIMA, para exercer o cargo de Assessora Especial do Ministro de Estado da Saúde, código DAS 102.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p>MINISTÉRIO DE MINAS E ENERGIA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 623 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>PEDRO HUGO TEIXEIRA DE OLIVEIRA, para exercer o cargo de Assessor Especial do Ministro de Estado de Minas e Energia, código DAS 102.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DO MEIO AMBIENTE</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 624 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ANTÔNIO ROQUE PEDREIRA JÚNIOR, para exercer o cargo de Chefe de Gabinete do Ministro de Estado do Meio Ambiente, código DAS 101.5.</p><p>Nº 625 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>MARCUS NAZARETH PEÇANHA, para exercer o cargo de Assessor Especial do Ministro de Estado do Meio Ambiente, código DAS 102.5.</p><p>Nº 626 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>OSVALDO MATOS DE MELO JÚNIOR, para exercer o cargo de Assessor Especial do Ministro de Estado do Meio Ambiente, código DAS 102.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>