<xml><article id="7048185" name="1001DEP-MD-SEC2-ED-EXTRA" idOficio="5132977" pubName="DO2E" artType="Decreto de Pessoal" pubDate="10/01/2019" artClass="00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00004:00003" artCategory="Atos do Poder Executivo" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/01/2019&amp;jornal=604&amp;pagina=1" editionNumber="7-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11382288">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DECRETOS DE 10 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo><![CDATA[MINISTÉRIO DA DEFESA]]></Titulo>
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="titulo">MINISTÉRIO DA DEFESA</p><p class="identifica">DECRETOS DE 10 DE JANEIRO DE 2019</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve</p><p><strong>TORNAR SEM EFEITO</strong></p><p>o Decreto de 25 de outubro de 2018, publicado no Diário Oficial da União de 26 de outubro de 2018, Seção 2, página 2, referente à nomeação de oficiais-generais do Comando da Aeronáutica, a partir de 25 de novembro de 2018, na parte em que nomeia o Brigadeiro do Ar PAULO RICARDO LAUX para exercer o cargo de Chefe da Sétima Subchefia do Estado-Maior da Aeronáutica.</p><p>Brasília, 10 de janeiro de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve</p><p><strong>TORNAR SEM EFEITO</strong></p><p>o Decreto de 25 de outubro de 2018, publicado no Diário Oficial da União de 26 de outubro de 2018, Seção 2, página 2, referente à nomeação e à exoneração de oficiais-generais do Comando da Aeronáutica, a partir de 25 de novembro de 2018, na parte em que nomeia o Tenente-Brigadeiro do Ar MARCELO KANITZ DAMASCENO para exercer o cargo de Diretor-Geral do Departamento de Ciência e Tecnologia Aeroespacial, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Chefe do Gabinete do Comandante da Aeronáutica , o Major-Brigadeiro do Ar PEDRO LUIS FARCIC para exercer o cargo de Chefe do Estado-Maior do Comando-Geral do Pessoal, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do Cargo de Chefe da Sétima Subchefia do Estado-Maior da Aeronáutica e o Major-Brigadeiro do Ar MAURICIO AUGUSTO SILVEIRA DE MEDEIROS para exercer o cargo de Chefe do Gabinete do Comandante da Aeronáutica, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Chefe da Assessoria Parlamentar do Comandante da Aeronáutica.</p><p>Brasília, 10 de janeiro de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 94,<strong>caput</strong>, inciso I e § 2º, e art. 96,<strong>caput</strong>, inciso II, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, e no art. 3º-A, § 1º, da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, resolve</p><p><strong>TRANSFERIR</strong>,<strong>ex officio</strong>,</p><p>a partir de 15 de janeiro de 2019, para a reserva remunerada, o Tenente-Brigadeiro do Ar RAUL BOTELHO, do Comando da Aeronáutica.</p><p>Brasília, 10 de janeiro de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve</p><p><strong>NOMEAR</strong></p><p>por necessidade do serviço, no âmbito do Ministério da Defesa e do Comando da Aeronáutica, os seguintes oficiais-generais:</p><p>Tenente-Brigadeiro do Ar JOSÉ MAGNO RESENDE DE ARAÚJO para exercer o cargo de Comandante de Operações Aeroespaciais, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Secretário de Economia, Finanças e Administração da Aeronáutica;</p><p>Tenente-Brigadeiro do Ar LUIZ FERNANDO DE AGUIAR para exercer o cargo de Diretor-Geral do Departamento de Ciência e Tecnologia Aeroespacial, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Presidente da Comissão de Coordenação e Implantação de Sistemas Espaciais;</p><p>Tenente-Brigadeiro do Ar MARCELO KANITZ DAMASCENO para exercer o cargo de Secretário de Economia, Finanças e Administração da Aeronáutica, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>,<strong></strong>do cargo de Chefe do Gabinete do Comandante da Aeronáutica;</p><p>Major-Brigadeiro do Ar DILTON JOSÉ SCHUCK para exercer o cargo de Chefe da Sétima Subchefia do Estado-Maior da Aeronáutica;</p><p>Major-Brigadeiro do Ar PEDRO LUIS FARCIC para exercer o cargo de Chefe do Gabinete do Comandante da Aeronáutica, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>,<strong></strong>do cargo de Chefe da Sétima Subchefia do Estado-Maior da Aeronáutica;</p><p>Major-Brigadeiro do Ar MAURICIO AUGUSTO SILVEIRA DE MEDEIROS para exercer o cargo de Chefe do Gabinete do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Chefe da Assessoria Parlamentar do Comandante da Aeronáutica;</p><p>Brigadeiro de Infantaria LUIZ CLAUDIO TOPAN para exercer o cargo de Subchefe de Integração Logística do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Chefe da Primeira Subchefia do Estado-Maior do Comando-Geral do Pessoal;</p><p>Brigadeiro do Ar JAYME FERREIRA JUNIOR para exercer o cargo de Chefe do Estado-Maior do Comando-Geral do Pessoal, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Subdiretor de Pessoal Militar da Diretoria de Administração do Pessoal;</p><p>Brigadeiro do Ar VINCENT DANG para exercer os cargos de Comandante do Sexto Comando Aéreo Regional, interino, e de Comandante da Ala 1, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Subdiretor de Contratos e Convênios da Diretoria de Economia e Finanças da Aeronáutica;</p><p>Brigadeiro do Ar JOSÉ VAGNER VITAL para exercer o cargo de Presidente da Comissão de Coordenação e Implantação de Sistemas Espaciais, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Chefe da Segunda Subchefia do Estado-Maior do Comando-Geral do Pessoal;</p><p>Brigadeiro do Ar FLÁVIO LUIZ DE OLIVEIRA PINTO para exercer o cargo de Chefe da Assessoria Parlamentar do Comandante da Aeronáutica, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, dos cargos de Comandante da Escola de Comando e Estado-Maior da Aeronáutica e de Comandante da Quinta Força Aérea; e</p><p>Brigadeiro Engenheiro LUCIANO VALENTIM RECHIUTI para exercer o cargo de Chefe do Centro de Operações Espaciais do Comando de Operações Aeroespaciais, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Subchefe de Integração Logística do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas.</p><p>Brasília, 10 de janeiro de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve</p><p><strong>NOMEAR</strong>,</p><p>a partir de 15 de janeiro de 2019, por necessidade do serviço, no âmbito do Comando da Aeronáutica, o Tenente-Brigadeiro do Ar CARLOS AUGUSTO AMARAL OLIVEIRA, para exercer o cargo de Chefe do Estado-Maior da Aeronáutica, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Secretário-Geral do Ministério da Defesa.</p><p>Brasília, 10 de janeiro de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve</p><p><strong>EXONERAR</strong>,<strong>ex officio</strong>,</p><p>o Brigadeiro do Ar ARY SOARES MESQUITA, do Comando da Aeronáutica, dos cargos de Comandante do Sexto Comando Aéreo Regional, interino, e de Comandante da Ala 1.</p><p>Brasília, 10 de janeiro de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve</p><p><strong>NOMEAR</strong>,</p><p>por necessidade do serviço, no âmbito do Ministério da Defesa, o Contra-Almirante (FN) CARLOS CHAGAS VIANNA BRAGA, do Comando da Marinha, para exercer o cargo de Assessor Especial Militar do Ministro de Estado da Defesa.</p><p>Brasília, 10 de janeiro de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve</p><p><strong>NOMEAR</strong>,</p><p>a partir de 15 de janeiro de 2019, por necessidade do serviço, no âmbito do Ministério da Defesa, o Tenente-Brigadeiro do Ar RAUL BOTELHO, para exercer o cargo de Chefe do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas do Ministério da Defesa, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Chefe do Estado-Maior da Aeronáutica.</p><p>Brasília, 10 de janeiro de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve</p><p><strong>EXONERAR</strong>,</p><p>a partir de 15 de janeiro de 2019, o Almirante de Esquadra ADEMIR SOBRINHO do cargo de Chefe do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas do Ministério da Defesa.</p><p>Brasília, 10 de janeiro de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA,</strong>no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XXV, da Constituição, resolve</p><p><strong>NOMEAR</strong>,</p><p>a partir de 15 de janeiro de 2019, no âmbito do Ministério da Defesa, o Almirante de Esquadra ALMIR GARNIER SANTOS, do Comando da Marinha, para exercer o cargo de Secretário-Geral do Ministério da Defesa.</p><p>Brasília, 10 de janeiro de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XXV, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 7º da Lei nº 6.715, de 12 de novembro de 1979, resolve</p><p><strong>TORNAR SEM EFEITO</strong></p><p>o Decreto de 17 de dezembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União de 18 de dezembro de 2018, Seção 2, página 1, na parte em que nomeia RONALDO LÁZARO DAS NEVES MORAES para exercer o cargo de Diretor-Executivo da Caixa de Financiamento Imobiliário da Aeronáutica.</p><p>Brasília, 10 de janeiro de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XXV, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 7º da Lei nº 6.715, de 12 de novembro de 1979, resolve</p><p><strong>NOMEAR</strong></p><p>ANTONIO RICARDO PINHEIRO VIEIRA, para exercer o cargo de Diretor-Executivo da Caixa de Financiamento Imobiliário da Aeronáutica.</p><p>Brasília, 10 de janeiro de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>