<xml><article id="7182120" name="1801PRT656A677-CC-S-2-ED-EXTRA" idOficio="5143649" pubName="DO2E" artType="Portaria" pubDate="18/01/2019" artClass="00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Casa Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/01/2019&amp;jornal=604&amp;pagina=1" editionNumber="13-A" highlightType="Destaques Do Diário Oficial da União" highlightPriority="3" highlight="Nomeado o novo Porta-Voz da Presidência da República " idMateria="11400672">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[SECRETARIA-GERAL]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p>Casa Civil</p><p class="identifica"><strong>PORTARIAS DE 18 DE JANEIRO DE 2019</strong></p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 656 -<strong>TORNAR SEM EFEITO</strong></p><p>a Portaria nº 604, de 17 de janeiro de 2019, publicada na Edição Extra do Diário Oficial da União do dia 17 de janeiro de 2019, Seção 2, página 1, referente à nomeação de ANTONIO THOMAZ LESSA GARCIA JÚNIOR, para exercer o cargo de Subchefe Adjunto de Políticas Sociais da Subchefia de Análise e Acompanhamento de Políticas Governamentais da Casa Civil da Presidência da República, código DAS 101.5.</p><p>Nº 657 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>ANTONIO THOMAZ LESSA GARCIA JÚNIOR do cargo de Diretor de Documentação Histórica do Gabinete Pessoal do Presidente da República, código DAS 101.5, a partir de 17 de janeiro de 2019.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">SECRETARIA-GERAL</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 658 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>OTÁVIO SANTANA DO RÊGO BARROS, para exercer o cargo de Porta-Voz da Presidência da República da Secretaria Especial de Comunicação Social da Secretaria-Geral da Presidência da República, código DAS 101.6.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria nº 222, de 8 de janeiro de 2019, de exoneração de DAYVSON FRANKLIN DE SOUZA, publicada no Diário Oficial da União de 9 de janeiro de 2019, Seção 2, página 2,<strong>onde se lê:</strong>"código DAS 101.6, a partir de 2 de janeiro de 2019.",<strong>leia-se:</strong>"código DAS 101.6.".</p><p class="subtitulo">VICE-PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 659 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>JOÃO HENRIQUE NASCIMENTO DE FREITAS, para exercer o cargo de Chefe da Assessoria Militar da Vice-Presidência da República, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 660 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>JUVENAL MAYNART CUNHA do cargo de Diretor do Departamento da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira da Secretaria-Executiva do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA ECONOMIA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, no art. 6º, § 4º, da Lei Complementar nº 159, de 19 de maio de 2017, regulamentada pelo Decreto nº 9.109, de 27 de julho de 2017, e no art. 1º do Decreto nº 9.294, de 28 de fevereiro de 2018, resolve:</p><p>Nº 661 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>ANDREA RIECHERT SENKO do cargo, em caráter transitório, destinado à composição do Conselho de Supervisão do Regime de Recuperação Fiscal do Estado do Rio de Janeiro, código DAS 101.6, a partir de 28 de dezembro de 2018.</p><p>Nº 662 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ELIZABETH DA COSTA MENDES OLIVEIRA DE MENEZES, para exercer o cargo, em caráter transitório, destinado à composição do Conselho de Supervisão do Regime de Recuperação Fiscal do Estado do Rio de Janeiro, código DAS 101.6.</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 663 -<strong>EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>FERNANDO BOARATO MENEGUIN do cargo de Diretor-Geral da Escola de Administração Fazendária - ESAF, código DAS 101.5, a partir de 2 de janeiro de 2019.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 664 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ANNA CRISTINA BARBOSA DIAS DE CARVALHO, para exercer o cargo de Diretora de Apoio às Redes de Educação Básica da Secretaria de Educação Básica do Ministério da Educação, código DAS 101.5.</p><p>Nº 665 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>GILVAN SILVA BATISTA, para exercer o cargo de Diretor de Gestão, Articulação e Projetos Educacionais do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação - FNDE, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 666 -<strong>EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>ANA MARIA ALMEIDA BRITO do cargo de Subsecretária de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva do Ministério dos Transportes, Portos e Aviação Civil, código DAS 101.5, a partir de 1º de janeiro de 2019.</p><p>Nº 667 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>FELIPE LINS DA COSTA CAMPOS, para exercer o cargo de Chefe da Assessoria Especial de Comunicação do Ministério da Infraestrutura, código DAS 101.5.</p><p>Nº 668 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>FLÁVIA MORAIS LOPES TAKAFASHI, para exercer o cargo de Diretora do Departamento de Gestão de Contratos da Secretaria Nacional de Portos e Transportes Aquaviários do Ministério da Infraestrutura, código DAS 101.5.</p><p>Nº 669 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>MARCELLO DA COSTA VIEIRA, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Gestão e Projetos Especiais da Secretaria Nacional de Transportes Terrestres do Ministério da Infraestrutura, código DAS 101.5.</p><p>Nº 670 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>NERYLSON LIMA DA SILVA, para exercer o cargo de Subsecretário de Planejamento, Orçamento e Administração da Secretaria-Executiva do Ministério da Infraestrutura, código DAS 101.5.</p><p>Nº 671 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>RICARDO SAMPAIO DA SILVA FONSECA, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Políticas Regulatórias da Secretaria Nacional de Aviação Civil do Ministério da Infraestrutura, código DAS 101.5.</p><p>Nº 672 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ROGER DA SILVA PÊGAS, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Transporte Rodoviário da Secretaria Nacional de Transportes Terrestres do Ministério da Infraestrutura, código DAS 101.5.</p><p>Nº 673 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>VIVIANE ESSE, para exercer o cargo de Secretária-Executiva Adjunta do Ministério da Infraestrutura, código DAS 101.6.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p>MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 674 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>ALEXANDRE ARAÚJO MOTA do cargo de Secretário Adjunto da Secretaria Nacional de Segurança Pública do Ministério da Justiça e Segurança Pública, código DAS 101.5, a partir de 10 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 675 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>FERNANDO ALMEIDA RIOMAR, para exercer o cargo de Secretário Adjunto da Secretaria Nacional de Segurança Pública do Ministério da Justiça e Segurança Pública, código DAS 101.5, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 676 -<strong>EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>ANDERSON RUBENS DE OLIVEIRA COUTO do cargo de Chefe da Assessoria Especial de Controle Interno do Ministério dos Direitos Humanos, código DAS 101.5, a partir de 17 de dezembro de 2018.</p><p>Nº 677 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>HERBERT BORGES PAES DE BARROS, para exercer o cargo de Diretor de Proteção e Defesa dos Direitos Humanos da Secretaria Nacional de Cidadania do Ministério dos Direitos Humanos, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>