<xml><article id="10310765" name="PORTARIA Nº 3474, DE 01 DE AGOST" idOficio="5444776" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/08/2019" artClass="00017:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="157" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11928141">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.474, DE 1º DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3.474, DE 1º DE AGOSTO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo inciso XI do art. 1º da Portaria GM/MInfra nº 2.787, de 24 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 25 de junho de 2019, Seção 1, fls. 35/36, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, no Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, na Orientação Normativa SEGEP/MP nº 4, de 12 de junho de 2015, e demais informações que constam do processo SEI nº 50000.029453/2019-12, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar, por prazo indeterminado, a cessão do empregado público ROBSON LUIS PERCIANO BEZERRA, matrícula 1108750, pertencente ao Quadro de Pessoal da Empresa Brasileira de Infraestrutura Aeroportuária - INFRAERO, para exercer o cargo em comissão de Gerente-Geral de Governança e Articulação, símbolo - DAS-2, da Secretaria de Desenvolvimento Urbano e Habitação do Estado de Pernambuco.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cessionário.</p><p>Art.3º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência do empregado público, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 4º O empregado público deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente, ao término da cessão, observado o disposto nos arts. 4º e 6º da Orientação Normativa SEGEP/MP nº 4, de 12 de junho de 2015.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO SAMPAIO CUNHA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>