<xml><article id="10259672" name="Portarias 09.08.2019" idOficio="5440095" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/08/2019" artClass="00016:00051:00001:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="154" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11919971">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 9 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 9 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, nomeado pelo Decreto MEC de 17.10.2017, publicado no DOU de 18.10.2017, seção 2, página 1 no uso de suas atribuições legais resolve:</p><p>Nº 1.816 - Art. 1º - Prorrogar, por 60 (sessenta) dias, o prazo de conclusão dos trabalhos da Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, designada pela Portaria nº 1348/2019, alterada pela Portaria nº 1520/2019, referente ao Processo nº 23156.000301/2019-83, ante as razões apresentadas no Ofício CPAD- nº 011/2019, de 08 de agosto de 2019.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.817 - Processo nº 23187.000428/2019-35 - Dispensar, a partir do dia 21.07.2019, THAMIRES BELO DE JESUS, matrícula SIAPE 2106583, da Função de Coordenador de Curso - FCC, do curso Licenciatura em Química, da Estrutura Administrativa do Campus Vila Velha do Ifes, para a qual foi designada pela Portaria nº 973, de 02.05.2017, publicada no DOU em 03.05.2017.</p><p>Nº 1.818 - Processo nº 23187.000427/2019-91 - Art. 1º Designar RAQUEL PELLANDA DARDENGO, matrícula SIAPE 1567363, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC, do curso Licenciatura em Química, da Estrutura Administrativa do Campus Vila Velha do Ifes.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.819 - Processo nº 23158.001411/2019-42 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a MARIA DE LOURDES SIMONELLI DANIEL, matrícula SIAPE 270412, ocupante do cargo de AUXILIAR EM ADMINISTRAÇÃO, Classe C, nível 416, do Quadro de Pessoal do Ifes, Campus Serra, fundamentada no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005.</p><p>Art. 2º declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 1.826 - Processo nº 23147.004055/2019-40 - Exonerar, a partir de 07/08/2019, EDNA DOS REIS, matrícula SIAPE 270612, do Cargo de Direção, código CD-3, de Diretora de Implantação, da Estrutura Administrativa do Campus Avançado Viana do Ifes, para o qual foi nomeada pela Portaria nº 1082, de 09.06.2014, publicada no DOU em 10.06.2014.</p><p>Nº 1.827 - Processo nº 23147.004095/2019-27 - Dispensar, REGIANE TEODORO DO AMARAL, matrícula SIAPE 1547964, da Função Gratificada, código FG-2, de Coordenadora da Coordenadoria Geral de Administração , da Estrutura Administrativa do Campus Avançado Viana do Ifes, para a qual foi designada pela Portaria nº 778, de 30.03.2015, publicada no DOU em 07.04.2015.</p><p>Nº 1.828 - Processo nº 23147.004095/2019-27 - Art. 1º Nomear REGIANE TEODORO DO AMARAL, matrícula SIAPE 1547964, para exercer o Cargo de Direção, código CD-3, de Diretora de Implantação, da Estrutura Administrativa do Campus Avançado Viana do Ifes.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Jadir Jose Pela</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>