<xml><article id="10369732" name="DESPACHOSGRFB LUCIANA COUTO" idOficio="5452198" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="19/08/2019" artClass="00013:00053:00432:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00007" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Subsecretaria-Geral da Receita Federal do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="159" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11938298">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 16 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 16 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO-GERAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, no uso da competência subdelegada pelo inciso I, art. 2º da Portaria nº 224, de 7 de fevereiro de 2019, observado o disposto no art. 328 do Regimento Interno da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017, na Portaria MF n° 160, de 6 de maio de 2016, no art. 9º do Decreto nº 5.707, de 23 de fevereiro de 2006, na Portaria RFB nº 128/2013, autoriza o afastamento do país da servidora LUCIANA RODRIGUES BELO COUTO, Auditora-Fiscal da Receita Federal do Brasil, matrícula Siape nº 1080481, lotada e em exercício na Delegacia Especial de Fiscalização do Comércio Exterior de São Paulo - (Delex- SP), para participar do Programa de Pós-graduação, stricto sensu, Mestrado em Finanças Públicas, ofertado pelo Instituto Nacional de Pós-graduação de Estudo Políticos (Master's Degree Programme in Public Finance at the National Graduate Institute for Policy Studies (GRIPS)), no período de 3 de setembro de 2019 a 30 de setembro de 2020, em Tóquio - Japão, com ônus limitado para a RFB (-e-Processo nº 10168720235/2018-08).</p><p class="assina">JOÃO PAULO RAMOS FACHADA MARTINS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>