<xml><article id="10450609" name="P-517-519 e 522 - David Ricardo," idOficio="5460219" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/08/2019" artClass="00013:00073:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Escola Nacional de Administração Pública" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="163" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11952325">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO ESCOLA NACIONAL DE ADMINISTRAÇÃO PÚBLICA - Enap, conforme Portaria n° 1.821, de 30 de maio de 2019, no uso das atribuições que lhe confere o Estatuto aprovado pelo Decreto n° 9.680, de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 517 - Art. 1º Dispensar o servidor DAVID RICARDO RIBEIRO DE SOUZA BARROS da Função Gratificada, código FG-2, da Presidência desta Fundação, a contar de 12 de agosto de 2019.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 519 - Art. 1º Conceder Gratificação Temporária de Atividade em Escola de Governo - GAEG, nível superior, à servidora IARA DA PAIXÃO CORRÊA TEIXEIRA para exercício na Diretoria de Educação Continuada desta Fundação.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DIOGO G. R. COSTA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 522, DE 21 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO ESCOLA NACIONAL DE ADMINISTRAÇÃO PÚBLICA - Enap, conforme Portaria nº 1.821, de 30 de maio de 2019, no uso das atribuições que lhe confere o Estatuto aprovado pelo Decreto nº 9.680, de 2 de janeiro de 2019, considerando o disposto no artigo 17 do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e demais informações que constam do Processo nº 04600.004953/2019-57, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição do servidor PEDRO JUNQUEIRA VILELA, matrícula SIAPE nº 1479583, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Assuntos Educacionais, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Fundação, para exercer o cargo de Assessor Especial da Subchefia de Ação Governamental da Casa Civil da Presidência da República, código DAS 102.5.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DIOGO G. R. COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>