<xml><article id="10293020" name="ATO PORTARIAS 741 a 750" idOficio="5443282" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/08/2019" artClass="00013:00002:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="156" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11925250">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO CORPORATIVA DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições e considerando a subdelegação de competência contida na Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Decreto nº 9.689, de 23 de janeiro de 2019, e as demais informações que constam no Processo SEI nº 10154.107431/2019-14, resolve:</p><p>Nº 741 Dispensar JOÃO NUNES FILHO, Engenheiro, matrícula SIAPE nº 6024648, da Função Comissionada Técnica, código FCT-5, na Superintendência do Patrimônio da União no Estado do Espírito Santo da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados deste Ministério.</p><p>Nº 742 Designar ANA PAULA DE JESUS, Engenheira, matrícula SIAPE nº 1272893, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-5, na Superintendência do Patrimônio da União no Estado do Espírito Santo da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados deste Ministério.</p><p>Nº 743 Designar ANSELMO DE MAGALHÃES BARBALHO, Técnico de Nível Superior, matrícula SIAPE nº 1555746, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-5, na Superintendência do Patrimônio da União no Estado do Espírito Santo da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados deste Ministério.</p><p>Nº 744 Dispensar MARCOS SIMÕES MARTINS, Engenheiro, matrícula SIAPE nº 6024744, da Função Comissionada Técnica, código FCT-6, na Superintendência do Patrimônio da União no Estado do Espírito Santo da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados deste Ministério.</p><p>Nº 745 Designar ROSILENI NUNES KLEIN NOGUEIRA, Técnica de Nível Superior, matrícula SIAPE nº 1573308, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-6, na Superintendência do Patrimônio da União no Estado do Espírito Santo da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados deste Ministério.</p><p>Nº 746 Designar LÍVIA COELHO GONÇALVES FÉLIX, Técnica de Nível Superior, matrícula SIAPE nº 1554640, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-6, na Superintendência do Patrimônio da União no Estado do Espírito Santo da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados deste Ministério.</p><p>Nº 747 Dispensar RUY RAMOS, Datilógrafo, matrícula SIAPE nº 6121262, da Função Comissionada Técnica, código FCT-8, na Superintendência do Patrimônio da União no Estado do Espírito Santo da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados deste Ministério.</p><p>Nº 748 Designar JOSÉ RENATO VIEIRA LOPES, Desenhista, matrícula SIAPE nº 6130807, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-8, na Superintendência do Patrimônio da União no Estado do Espírito Santo da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados deste Ministério, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 749 Dispensar WALBERT DE SEIXAS SOUSA, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 0045963, da Função Comissionada Técnica, código FCT-9, na Superintendência do Patrimônio da União no Estado do Espírito Santo da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados deste Ministério.</p><p>Nº 750 Designar EDILEUZA MARIA LAIA, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 1838007, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-9, na Superintendência do Patrimônio da União no Estado do Espírito Santo da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados deste Ministério, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p class="assina">DANIELLE SANTOS DE SOUZA CALAZANS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>