<xml><article id="10334521" name="PORTARIA PRESIDENCIA - NOMEAÇÕES" idOficio="5448688" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/08/2019" artClass="00043:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Acre" artSize="12" artNotes="informar as datas  das portarias" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="158" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11932034">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA PRESIDÊNCIA Nº 164/2019 PRESI/GAPRES]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA PRESIDÊNCIA Nº 164/2019 PRESI/GAPRES</p><p>A DESEMBARGADORA DENISE CASTELO BONFIM, PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO ACRE, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelos incisos XI, XII e XIII c/c LV e LVII do artigo 19 do Regimento Interno, resolve:</p><p>Art. 1º Retificar o inciso V do artigo 3º da Portaria n. 162, de 05 de agosto de 2019, publicada no DOU n. 152, Seção 2, página 57, no que se refere ao prenome "SUSY", grafado incorretamente com "S", cuja grafia correta é SUZY, com "Z";</p><p>Art. 2º Os efeitos dessa Portaria retroagem ao dia 05 de agosto de 2019.</p><p>Publique-se e cumpra-se.</p><p class="assina">Desª DENISE CASTELO BONFIM</p><p class="cargo">Presidente</p><p class="identifica">PORTARIA PRESIDÊNCIA Nº 176/2019 PRESI/GAPRES</p><p>A DESEMBARGADORA DENISE CASTELO BONFIM, PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO ACRE, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelos incisos XI, XII e XIII c/c LV e LVII do artigo 19 do Regimento Interno, resolve:</p><p>Art. 1º Revogar o inciso X do artigo 3º e o inciso IX do artigo 4º, ambos da Portaria n. 162, de 05 de agosto de 2019, publicada no DOU n. 152, Seção 2, página 57.</p><p>Art. 2º Lotar o servidor IGOR CHAVES DE MEDEIROS, Analista Judiciário, Área Administrativa, Contabilidade, na Seção de Contabilidade da Coordenadoria de Orçamento e Finanças e designá-lo para exercer a função comissionada de Assistente IV, código FC4.</p><p>Art. 3º Lotar o servidor JEAN CARLOS FREIRE LIMA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, na Coordenadoria de Orçamento e Finanças e designá-lo para exercer o cargo em comissão de Coordenador, código CJ2.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor a partir desta data.</p><p>Publique-se e Cumpra-se</p><p class="assina">Desª DENISE CASTELO BONFIM</p><p class="cargo">Presidente</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>