<xml><article id="10487866" name="DOU2-SGP-PGR-1-PT-646-UNI-PGR-00" idOficio="5466992" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/08/2019" artClass="00039:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00006" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="165" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11963874">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 646, DE 21 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 646, DE 21 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pela Portaria SG/MPF nº 291, de 10 de maio de 2018, e tendo em vista o disposto no artigo 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00161404/2019, resolve:</p><p>1. Dispensar, a partir de 26 de agosto de 2019, AMANDA MAGALHAES MARTINS, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 29493, do encargo de substituta eventual da Assessora-Chefe Nível V, CC-5, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Marcelo Antonio Muscogliati.</p><p>2. Designar RAQUEL COUTO DE OLIVEIRA AUCELIO, Bacharela em Direito, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 6504, para exercer o encargo de substituta eventual da Assessora-Chefe Nível V, CC-5, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Marcelo Antonio Muscogliati.</p><p>3. Designar RAQUEL COUTO DE OLIVEIRA AUCELIO, Bacharela em Direito, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 6504, para substituir, no período de 26 de agosto a 11 de setembro de 2019, a Assessora-Chefe Nível V, CC-5, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Marcelo Antonio Muscogliati, por motivo de férias da titular.</p><p>ELOÁ TODARELLI JUNQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>