<xml><article id="10576185" name="2019-08-29_ PORTARIAS APOSENTADO" idOficio="5475087" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/08/2019" artClass="00016:00063:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia da Paraíba/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11979023">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.527, DE 28 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.527, DE 28 DE JUNHO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DA PARAÍBA, nomeado pelo Decreto Presidencial, de 22-10-18, publicado no Diário Oficial da União em 23-10-18, no uso de suas atribuições legais e considerando o que consta do Processo nº 23000.001587.2019-98, resolve:</p><p>Art. 1º conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais à servidora MARIA DAS DORES SALES BARRETO, matrícula Siape 1180281, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D IV 04, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, Campus Sousa, com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com artigo 40, parágrafo 5º, da Constituição Federal/1998 (Redação dada pela EC 20/98) acrescidos do adicional por tempo de serviço, no percentual de 3% (três por cento) e demais vantagens e gratificações adquiridas;</p><p>Art. 2º declarar vago o referido cargo.</p><p class="assina">CÍCERO NICÁCIO DO NASCIMENTO LOPES</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DA PARAÍBA, nomeado pelo Decreto Presidencial de 22 de outubro de 2018, publicado no Diário Oficial da União do dia 23 subsequente, no uso de suas atribuições legais e considerando o que consta no Processo n° 23381.005065.2019-28, resolve:</p><p>Nº 2.013 - Art. 1º. Dispensar o(a) servidor(a) ANDRÉ LUIZ DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1993675, CPF nº 061.365.114-60, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório-Área, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, da função de Coordenador de Registro e Gerenciamento de Projetos, Reitoria, Código FG-02.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.014 - Art. 1º. Designar o(a) servidor(a) ALEXSANDRO RIBEIRO DE MELO, matrícula SIAPE nº 2611235, CPF nº 033.244.484-84, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, para desempenhar a Função Gratificada de Coordenador de Registro e Gerenciamento de Projetos, Reitoria, Código FG-02.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CÍCERO NICÁCIO DO NASCIMENTO LOPES</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DA PARAÍBA, nomeado pelo Decreto Presidencial de 22-10-2018, publicado no Diário Oficial da União em 23-10-2018, no uso de suas atribuições legais e considerando o que consta do Processo nº 23381.005427.2019-81, resolve:</p><p>Nº 2.020 - Art. 1º conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais à servidora MARIA DE FATIMA DE OLIVEIRA LIRA, matrícula 274029, no cargo de Assistente Social, Classe E, Nível de Classificação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, Reitoria, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescidos do adicional por tempo de serviço, no percentual de 12% (doze por cento) e demais vantagens e gratificações adquiridas;</p><p>Art. 2º declarar vago o referido cargo.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DA PARAÍBA, nomeado pelo Decreto Presidencial de 22-10-2018, publicado no Diário Oficial da União em 23-10-2018, no uso de suas atribuições legais e considerando o que consta do Processo nº 23000.002114.2019-16, resolve:</p><p>Nº 2.021 - Art. 1º conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais à servidora VANDELUCIA DE FATIMA FERREIRA DE SOUSA, matrícula 1100717, no cargo de Psicólogo-Área, Classe E, Nível de Classificação IV, Padrão de Vencimento 15, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, Campus Sousa, com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003, acrescidos do adicional por tempo de serviço, no percentual de 4% (quatro por cento) e demais vantagens e gratificações adquiridas;</p><p>Art. 2º declarar vago o referido cargo.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DA PARAÍBA, nomeado pelo Decreto Presidencial de 22-10-18, publicado no Diário Oficial da União em 23-10-18, no uso de suas atribuições legais e considerando o que consta do Processo nº 23300.002159.2019-82, resolve:</p><p>Nº 2.022 - Art. 1º conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais ao servidor JOSÉ LOURENÇO DO EGITO, matrícula 1178426, no cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D IV Nível 04, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, Campus Sousa, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescidos do adicional por tempo de serviço, no percentual de 03% (três por cento) e demais vantagens e gratificações adquiridas;</p><p>Art. 2º declarar vago o referido cargo.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DA PARAÍBA, nomeado pelo Decreto Presidencial, de 22-10-18, publicado no Diário Oficial da União em 23-10-18, no uso de suas atribuições legais e considerando o que consta do Processo nº 23326.009220.2019-40, resolve:</p><p>Nº 2.023 - Art. 1º conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais à servidora FRANCILDA ARAÚJO INÁCIO, matrícula Siape 1063630, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D V 01, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, Campus João Pessoa, com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com artigo 40, parágrafo 5º, da Constituição Federal/1998 (Redação dada pela EC 20/98) acrescidos do adicional por tempo de serviço, no percentual de 4% (quatro por cento) e demais vantagens e gratificações adquiridas;</p><p>Art. 2º declarar vago o referido cargo.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DA PARAÍBA, nomeado pelo Decreto Presidencial de 22-10-18, publicado no Diário Oficial da União em 23-10-18, no uso de suas atribuições legais e considerando o que consta do Processo nº 23326.009048.2019-24, resolve:</p><p>Nº 2.024 - Art. 1º conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais à servidora SANDRA HELENA FERNANDES NICOLAU matrícula 273718, no cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D V Nível 01, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, Campus João Pessoa, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescidos do adicional por tempo de serviço, no percentual de 16% (dezesseis por cento) e demais vantagens e gratificações adquiridas;</p><p>Art. 2º declarar vago o referido cargo.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DA PARAÍBA, nomeado pelo Decreto Presidencial de 22-10-2018, publicado no Diário Oficial da União em 23-10-2018, no uso de suas atribuições legais e considerando o que consta do Processo nº 23381.005666.2019-31, resolve:</p><p>Nº 2.025 - Art. 1º conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais à servidora IVANILDA MATIAS GENTLE, matrícula 6273707, no cargo de Assistente Social, Classe E, Nível de Classificação II, Padrão de Vencimento 16, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, Reitoria, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescidos do adicional por tempo de serviço, no percentual de 16% (dezesseis por cento) e demais vantagens e gratificações adquiridas;</p><p>Art. 2º declarar vago o referido cargo.</p><p class="assina">CÍCERO NICÁCIO DO NASCIMENTO LOPES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>