<xml><article id="10398925" name="ATO PORTARIAS DE 19 DE AGOSTO DE" idOficio="5454707" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/08/2019" artClass="00016:00106:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Recôncavo da Bahia/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="161" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11942638">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RECÔNCAVO DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 865 - Tornar sem efeito a nomeação de LUCIANA ALVES RODAS VERA para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, código de vaga nº 0853679, efetivada através da Portaria nº 844, de 13 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 19 de agosto de 2019, Seção 2, página 34, em virtude de desistência protocolada na Pró-Reitoria de Gestão de Pessoal desta Universidade.</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RECÔNCAVO DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria MEC nº 1.427, de 06/08/2019, e considerando o que dispõem o inciso I do art. 9º da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, o art. 8º da Lei nº 12.772, de 28/12/2012, o art. 7º do Decreto nº 7.485, de 18/05/2011, e a Portaria Interministerial nº 316, de 09/10/2017, resolve:</p><p>Nº 866 - Nomear, em caráter efetivo, LUIZ CLÁUDIO RIBEIRO MACHADO, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos objeto do Edital nº 02/2019, publicado no DOU de 22/01/2019, e sua retificação, com resultado homologado através da Portaria nº 786, publicada no DOU de 08/08/2019, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, área de conhecimento Comercialização e Marketing com ênfase em Organizações Cooperativas, com lotação no Centro de Ciências Agrárias, Ambientais e Biológicas desta Universidade, na vaga de código nº 0853679.</p><p>A posse do nomeado deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, nos termos do § 1º do art. 13 da Lei nº 8.112/1990.</p><p class="assina">FÁBIO JOSUÉ SOUZA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>