<xml><article id="10361426" name="ATO GP 308_2019_DISP_DESIG_MARCE" idOficio="5451405" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="19/08/2019" artClass="00043:00005:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="159" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11936563">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 308, DE 14 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 308, DE 14 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>considerando o constante do memorando nº 90, de 13/8/2019, do Gabinete da Vice-Presidência, resolve:</p><p>1 - Designar a servidora MARCELA ALVES SOUSA, código 52007, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Vice-Presidente, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 6, Nível FC-6, do Gabinete da Vice-Presidência.</p><p>2 - Designar a servidora CLARISSA ANDRADE PARREIRA, código 62513, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, do Gabinete da Presidência, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Vice-Presidente.</p><p>3 - Designar o servidor NELSON ALVES CARNEIRO, código 41390, Analista Judiciário, Área Judiciária, para exercer a função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Vice-Presidente, ficando dispensado da função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, do Gabinete da Presidência.</p><p>4 - Designar a servidora HELYSJANE ANDRADE RAMOS, código 42145, Analista Judiciária, Área Judiciária, para exercer a função comissionada de Assistente 6, Nível FC-6, do Gabinete da Vice-Presidência.</p><p>5 - Designar a servidora GABRIELA ZAVADINACK, código 63234, Analista Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, do Gabinete da Presidência.</p><p class="assina">Min. JOÃO BATISTA BRITO PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>