<xml><article id="10213863" name="PORTARIA 408 Atender requisição " idOficio="5436225" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/08/2019" artClass="00006:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="152" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11912854">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 408, DE 7 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 408, DE 7 DE AGOSTO DE 2019</p><p><strong>O ADVOGADO-GERAL DA UNIÃO</strong>, no uso das atribuições que lhe confere o art. 4º, incisos I e XVIII, da Lei Complementar nº 73, de 10 de fevereiro de 1993, tendo em vista o disposto no art. 60, inciso IV, da Lei nº 13.844, 18 de junho de 2019, no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e de acordo com o que consta no Processo Administrativo nº 00400.001998/2018-94, resolve:</p><p>Art. 1º Atender a requisição do Ministério da Mulher, da Família e Direitos Humanos, para que o servidor ANDRÉ BRÜGGER DA BOUZA, Analista Técnico Administrativo, matrícula Siape nº 1089275, tenha exercício naquela Pasta, na qual já exerce o cargo comissionado de Chefe de Gabinete, código DAS 101.5.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é da Advocacia-Geral da União.</p><p>Art. 3º Cumpre ao órgão requisitante comunicar a frequência mensal do servidor à Advocacia-Geral da União.</p><p>Art. 4º O servidor deverá apresentar-se imediatamente à Advocacia-Geral da União ao término da requisição.</p><p>Art. 5º Revogar a Portaria nº 397, de 28 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 1-A, de 2 de janeiro de 2019.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ DE ALMEIDA MENDONÇA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>