<xml><article id="10259726" name="PT SAES Nº 918" idOficio="5440099" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/08/2019" artClass="00024:04491:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria de Atenção Especializada à Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="154" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11919976">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 918, DE 1º DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 918, DE 1º DE AGOSTO DE 2019</p><p>O Secretário de Atenção Especializada à Saúde, no uso de suas atribuições,</p><p>Considerando a Portaria nº 2.500/GM/MS, de 28 de setembro de 2017, que dispõe sobre a elaboração, a proposição, a tramitação e a consolidação de atos normativos no âmbito do Ministério da Saúde;</p><p>Considerando a competência prevista no art. 142 da Portaria de Consolidação nº 1/GM/MS, de 28 de setembro de 2017, que consolida as Normas sobre os direitos e deveres dos usuários da saúde, a organização e o funcionamento do Sistema Único de Saúde; e</p><p>Considerando a necessidade de redefinir a composição dos membros do Comitê Consultivo designados pela Portaria nº 296/SAS/MS, de 06 de fevereiro de 2017, com a finalidade de assistir ao Departamento de Certificação de Entidades Beneficentes de Assistência Social em Saúde/SAES/MS no processo de Certificação, resolve:</p><p>Art. 1º Fica redefinida a composição do Comitê Consultivo com a finalidade de assistir ao Departamento de Certificação de Entidades Beneficentes de Assistência Social em Saúde/SAES/MS no processo de Certificação das Entidades Beneficentes de Assistência Social, instituído pelo art. 211 da Portaria de Consolidação nº 1/GM/MS, da seguinte forma:</p><p>I - Ministério da Saúde (MS):</p><p>Titular: Maria Victória Paiva</p><p>Suplente: Adriana Lustosa Eloi Vieira</p><p>II - Conselho Nacional de Secretários de Saúde (CONASS):</p><p>Titular: Vanderlei Soares Moya</p><p>Suplente: Lourdes Lemos Almeida</p><p>III - Conselho Nacional de Secretarias Municipais de Saúde (CONASEMS):</p><p>Titular: Mauro Guimarães Junqueira</p><p>Suplente: Nilo Bretas Junior</p><p>IV - Confederação das Santas Casas de Misericórdia, Hospitais e Entidades Filantrópicas (CMB):</p><p>Titular: José Luiz Spigolon</p><p>Suplente: Monaliza Costa Santos</p><p>V - Confederação Nacional de Saúde, Hospitais, Estabelecimentos e Serviços de Saúde (CNSaúde):</p><p>Titular: Braz Vieira</p><p>Suplente: Marcos Ottoni</p><p>VI - Confederação Nacional de Comunidades Terapêuticas (CONFENACT):</p><p>Titular: Rolf Hartmann</p><p>Suplente: Adalberto Calmon Barbosa</p><p>Art. 2º A participação dos membros no Comitê Consultivo será considerada de relevância pública e não será remunerada.</p><p>Ar. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Art. 4º Fica revogada a Portaria nº 296/SAS/MS, de 06 de fevereiro de 2017, publicada do Diário Oficial da União (DOU) nº 38, 22 de fevereiro de 2017, Seção 2, página 39.</p><p class="assina">FRANCISCO DE ASSIS FIGUEIREDO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>