<xml><article id="10360536" name="ATO DECISÃO ADMINISTRATIVA Nº 11" idOficio="5451278" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="19/08/2019" artClass="00022:00033:00137:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Fundação Nacional do Índio/Diretoria de Administração e Gestão" artSize="12" artNotes="informar a data da decisão" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="159" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11936369">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DECISÃO ADMINISTRATIVA nº 11/2017/DAGES-FUNAI]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DECISÃO ADMINISTRATIVA nº 11/2017/DAGES-FUNAI</p><p>A Fundação Nacional do Índio, neste ato representada pela Diretoria de Administração e Gestão, subsidiada pelo PARECER nº 084/2011/PFE-FUNAI/PGF/AGU, às fl. 427/430 do volume digitalizado III do processo 00679.000547/2016-16 0007887, decide:</p><p>Com fulcro nos itens 31, 32, 33, 34, 35 e 37 do Parecer supracitado; Com fulcro na Portaria nº 79/PRES de 06fev2012, que converteu em destituição de cargo em comissão a exoneração de MANOEL LOPES MUNIZ do cargo em comissão de Administrador Regional, código DAS 101.3, da Administração Executiva Regional de Recife-PE, publicada no Diário Oficial da União Seção II, de 06 de abril de 2004, folha 15, em face das irregularidades comprovadamente praticadas, capituladas no inciso III do artigo 116 e inciso IX do artigo 117, ambos da Lei nº 8.112/90, incompatibilizando nova investidura no prazo de 5 (cinco) anos de acordo com o artigo 137 da Lei nº 8.112/90, à fl. 437 do volume digitalizado III do processo supracitado; Com fulcro na Portaria nº 080/PRES de 06fev2012, que converteu em destituição de cargo em comissão a exoneração de WELLITON JORGE LEANDRO do cargo em comissão de Chefe de Serviço, código DAS 101.1, da Administração Executiva Regional de Recife-PE, publicada no Diário Oficial da União nº 74, Seção II, de 19 de abril de 2004, folha 19, em face das irregularidades comprovadamente praticadas, capituladas no inciso III do artigo 116 e inciso IX do artigo 117, ambos da Lei nº 8.112/90, incompatibilizando nova investidura no prazo de 5 (cinco) anos de acordo com o artigo 137 da Lei nº 8.112/90, à fl. 437v do volume digitalizado III do processo supracitado; Responsabilizar, solidariamente, os ex servidores Manoel Lopes Muniz, CPF: 719.487.594-20, matrícula 1423771, Administrador Regional e ordenador de despesa e Welliton Jorge Leandro, CPF: 236.442.734-72, matrícula 1432589, Chefe do Serviço de Administração e Gestor Financeiro, da antiga Administração Executiva Regional de Recife/PE, pelo dano ao erário, no valor original de R$ 2.057,00 (dois mil, cinquenta e sete reais), causado pela contratação irregular da empresa MCMS Projetos, Ambientações e Instalações Comerciais Maria Moraes, para elaboração de projeto/layout para reforma da Sede da FUNAI em Recife-PE. Conforme conta nos autos do processo epigrafado, a nota fiscal de serviço avulsa nº 20061333 (fl. 324, volume II), no valor acima citado, foi paga por meio das ordens bancárias 2003OB001473, de 18/11/2003 (fls. 324v/325. volume II), no valor de R$ 1.028,50 e 2003OB001783, de 29/12/2003, no valor de R$ 1.028,50. (fls.325v, volume II)</p><p class="assina">Francisco José Nunes Ferreira</p><p class="cargo">Diretor</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>