<xml><article id="10260590" name="PORTARIAS Nº 1.227,1.228,1.229 e" idOficio="5440233" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/08/2019" artClass="00016:00076:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sul de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="154" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11920203">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO SUL DE MINAS GERAIS, nomeado pelo Decreto de 23.07.2018, publicado no DOU de 24.07.2018, seção 2, página 1, em conformidade com a Lei 11.892/08 e, tendo em vista o que constam nos processos eletrônicos Nº 23346.000359.2019-90, Nº 23345.000412.2019-62 e Nº 23343.002809.2019-17, resolve:</p><p>Nº 1.227 - I - Conceder Aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor JURANDIR TOLEDO PEREIRA, matrícula SIAPE nº 0048096, ocupante do cargo de Auxiliar de Veterinária e Zootecnia, Classe "C", Padrão 416, do Quadro de Pessoal deste Instituto, Campus Muzambinho, com os fundamentos legais do Art. 3° da Emenda Constitucional 47/2005.</p><p>II - Declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 1.228 - I - Conceder Aposentadoria voluntária, com proventos integrais, à servidora VANDA MARIA PASSOS FERREIRA, matrícula SIAPE nº 2104706, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Classe "E", Padrão 405, do Quadro de Pessoal deste Instituto, Campus Machado, com os fundamentos legais do Art. 3° da Emenda Constitucional 47/2005.</p><p>II - declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 1.229 - Dispensar a servidora FERNANDA LASNEAUX PEREIRA RIBEIRO, Assistente em Administração, matrícula SIAPE 2126015, da função de COORDENADORA DO SETOR DE COMPRAS, PATRIMÔNIO E ALMOXARIFADO, código FG-02, deste Instituto-Campus Avançado Três Corações, a partir de 12.08.2019.</p><p>Nº 1.230 - Designar a servidora FERNANDA LASNEAUX PEREIRA RIBEIRO, Assistente em Administração, matrícula SIAPE 2126015, para exercer a função de COORDENADORA DE GESTÃO DE PESSOAS, REGISTROS E CADASTROS, código FG-02, deste Instituto-Campus Avançado Três Corações, a partir de 12.08.2019.</p><p class="assina">MARCELO BREGAGNOLI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>