<xml><article id="10390210" name="2 GABMI PORTARIA 3732" idOficio="5454268" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/08/2019" artClass="00010:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="160" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11941799">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.732, DE 12 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.732, DE 12 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 87, parágrafo único, inciso I, da Constituição Federal, tendo em vista as atribuições assumidas no âmbito do Acordo de Cooperação com a Universidade Federal de Goiás - UFG, a Universidade Federal de Minas Gerais - UFMG e a Fundação de Desenvolvimento da Pesquisa - FUNDEP, cujo extrato foi publicado no DOU de 31 de maio de 2016, e considerando o previsto no Manual Operacional do Projeto "Desenvolvimento de Sistemas de Prevenção de Incêndios Florestais e Monitoramento da Cobertura Vegetal no Cerrado Brasileiro", resolve:</p><p>Art. 1º A Portaria MCTIC nº 1.558, de 27 de março de 2017, passa a vigorar com as seguintes alterações:</p><p>"Art. 1º .....................................</p><p>Parágrafo único. A presidência do CCI competirá ao Diretor do Projeto." (NR)</p><p>"Art. 2º Fica designado LUIZ HENRIQUE MOURÃO DO CANTO PEREIRA, Coordenador-Geral de Biomas - CGBI do Departamento de Programas de Desenvolvimento Científico da Secretaria de Políticas para Formação e Ações Estratégicas - SEFAE, deste Ministério, como Diretor do Projeto "Desenvolvimento de sistemas de prevenção de incêndios florestais e monitoramento da cobertura vegetal no cerrado brasileiro" (FIP/MCTIC), em substituição a ANDREA FERREIRA PORTELA NUNES." (NR)</p><p>"Art. 3º Fica designado ALFREDO DA COSTA PEREIRA JÚNIOR, servidor deste Ministério, como Oficial do Projeto FIP/MCTIC, em substituição a LEILA MARIA GARCIA FONSECA."(NR)</p><p>"Art. 3º-A Fica designada LEILA MARIA GARCIA FONSECA, servidora do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais - INPE, unidade de pesquisa vinculada a este Ministério, como Coordenadora Técnica do Projeto FIP/MCTIC." (NR)</p><p>"Art. 4º O exercício das funções dos membros do CCI, do Diretor do Projeto, do Oficial do Projeto e do Coordenador Técnico do Projeto será considerado serviço público relevante, não remunerado." (NR)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS CESAR PONTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>