<xml><article id="10201267" name="PORTARIA Nº 1427, 1421" idOficio="5434782" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/08/2019" artClass="00010:00073:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Presidência/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="152" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11910224">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.421, DE 6 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.421, DE 6 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 46 do Regulamento da Agência, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, CONSIDERANDO a Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; CONSIDERANDO o Decreto nº 91.800, de 18 de outubro de 1985; CONSIDERANDO o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995; CONSIDERANDO o Decreto nº 9.533, de 17 de outubro de 2018; CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 53500.027390/2019-17, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do País da servidora PRISCILA HONÓRIO EVANGELISTA, Especialista em Regulação de Serviços Públicos de Telecomunicações, para participar do Colóquio UIT sobre Políticas e Economia, em Santo Domingo, República Dominicana, com ônus, no período de 25 de agosto a 1º de setembro de 2019, inclusive trânsito.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">EMMANOEL CAMPELO DE SOUZA PEREIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.427, DE 7 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições legais e regulamentares, em especial o disposto no art. 46 do Regulamento da Anatel, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, e no processo nº 53500.030162/2019-16, resolve:</p><p>Nomear AUREO QUEIROZ SEVERO para o cargo comissionado técnico, CCT-III, com a função de de Apoio Técnico-Administrativo, na Gerência de Infraestrutura, Serviços e Segurança Institucional/AFIS.</p><p>Exonerar, a partir de 02/09/2019, TATIANE MARTINS DA SILVA BOHNERT do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Coordenador do Processo de Portal e Publicações/GIIB2, na Gerência de Informações e Biblioteca/GIIB, e nomear MILTON BASSANI JÚNIOR para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p>Exonerar, a partir de 02/09/2019, MILTON BASSANI JÚNIOR do cargo comissionado técnico, CCT-III, com a função de Apoio Técnico-Administrativo, na Gerência de Informações e Biblioteca/GIIB, e nomear TATIANE MARTINS DA SILVA BOHNERT para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p>Nomear ALEXANDRE DE BARROS FREITAS para o cargo comissionado técnico, CCT-III, com a função de Assessor, na Gerência de Tratamento de Solicitações de Consumidores/RCTS.</p><p>Dispensar, a partir de 12/08/2019, RAQUEL LOPES ASSUMPÇÃO do encargo de substituta da função de Coordenadora de Planejamento de Contratações AFCA1, na Gerência de Aquisição e Contratos/AFCA, e designar MARIA EUGÊNIA MARTINS DE MOURA para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p>Dispensar, a partir de 16/08/2019, MARIA EUGENIA MARTINS DE MOURA do encargo de substituto da função de Coordenadora de Planejamento de Contratações AFCA1, na Gerência de Aquisição e Contratos/AFCA, e designar a servidora RAQUEL LOPES ASSUMPÇÃO para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p>Dispensar, a partir de 30/09/2019, ANDREA MAMPRIM GRIPPA do encargo de substituta da função de Chefe da Assessoria Internacional/AIN, CGE II, na Assessoria Internacional/AIN, e designar VICTOR MUNIZ ESTEVAM DIAS para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares da titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p>Dispensar, a partir de 05/10/2019, VICTOR MUNIZ ESTEVAM DIAS do encargo de substituto da função de Chefe da Assessoria Internacional/AIN, CGE II, na Assessoria Internacional/AIN, e designar ANDREA MAMPRIM GRIPPA para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares da titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p>Dispensar, a partir de 02/09/2019, MILTON BASSANI JÚNIOR do encargo de substituto da função de Coordenador do Processo de Portal e Publicações/GIIB2, na Gerência de Informações e Biblioteca/GIIB, e designar TATIANE MARTINS DA SILVA BOHNERT para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p>Dispensar, a pedido, a partir de 05/08/2019, DANIEL EDUARDO CALZA do encargo de substituto da função de Coordenador Regional de Processos, CCT-IV, da Coordenação Regional de Processos de Fiscalização/GR01FI4, e designar ALEXANDRE JUNZO HAMADA para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">EMMANOEL CAMPELO DE SOUZA PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>