<xml><article id="10568766" name="947 a 955 e 958" idOficio="5474306" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/08/2019" artClass="00016:00091:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Espírito Santo/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11977328">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Espírito Santo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 947 - Conceder aposentadoria voluntária a SAVIO SILVEIRA DE QUEIROZ, SIAPE 298142, Professor do Magistério Superior, com doutorado, DE, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos integrais, acrescidos de 07% (sete por cento) de adicional por tempo de serviço.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo digital nº 23068.047478/2019-32)</p><p>Nº 948 - Conceder aposentadoria voluntária a ANA MARIA SALLES DE SA, SIAPE 295923, Assistente em Administração, D-IV, Padrão de Vencimento 16, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos integrais, acrescidos de 17% (dezessete por cento) de adicional por tempo de serviço.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo digital nº 23068.047293/2019-28)</p><p>Nº 949 - Conceder aposentadoria voluntária a HONORILDA PIMENTEL DA SILVA, SIAPE 1456610, Assistente Social, E-IV, Padrão de Vencimento 10, na forma do artigo 40, §1º, inciso III, alínea "a" da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/03, observando-se a média aritmética prevista no artigo 1º, §1º da Lei 10.887/04.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo digital nº 23068.046992/2019-51)</p><p>Nº 950 - Conceder aposentadoria voluntária a LUIZ CLAUDIO LINO SILVA, SIAPE 296774, Técnico de Laboratório Área, D-IV, Padrão de Vencimento 16, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos integrais, acrescidos de 16% (dezesseis por cento) de adicional por tempo de serviço.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo digital nº 23068.044022/2019-11)</p><p>Nº 951 - Conceder aposentadoria voluntária a ROSEMARY DOS SANTOS PEREIRA, SIAPE 1175253, Auxiliar de Laboratório, B-IV, Padrão de Vencimento 16, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos integrais, acrescidos de 05% (cinco por cento) de adicional por tempo de serviço.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.( Processo digital nº 23068.049230/2019-14)</p><p>Nº 952 - Conceder aposentadoria voluntária a VALERIA CHAVES SILVA, SIAPE 1172828, Auxiliar de Cozinha, B-IV, Padrão de Vencimento 16, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos integrais, acrescidos de 05% (cinco por cento) de adicional por tempo de serviço.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.( Processo digital nº 23068.047625/2019-74)</p><p>Nº 953 - Conceder aposentadoria voluntária a MARLENE DE FATIMA CARARO PIRES, SIAPE 1172963, Professor do Magistério Superior, com doutorado, DE, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos integrais acrescidos de 04% (quatro por cento) de adicional por tempo de serviço.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo digital nº 23068.052154/2019-16)</p><p>Nº 954 - declarar vago o cargo de Auxiliar de Laboratório, a partir de 19.08.2019, ocupado por JUSSARA BEZERRA DE MENEZES, SIAPE 1172938, na forma do artigo 33, inciso IX, da Lei nº 8.112/90.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo digital nº 23068.054527/2019-93)</p><p>Nº 955 - Conceder aposentadoria voluntária a JANE CATIA MARTINS DE OLIVEIRA, SIAPE 1172788, Auxiliar de Laboratório, B-IV, Padrão de Vencimento 16, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos integrais, acrescidos de 05% (cinco por cento) de adicional por tempo de serviço.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo digital nº 23068.053232/2019-08)</p><p>Nº 958 - Conceder aposentadoria voluntária a SONIA MARIA DALCOMUNI, SIAPE 297630, Professor do Magistério Superior, com doutorado, DE, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos integrais acrescidos de 13% (treze por cento) de adicional por tempo de serviço.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo digital nº 23068.053088/2019-00)</p><p class="assina">REINALDO CENTODUCATTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>