<xml><article id="10181908" name="Portarias de 05.08.2019" idOficio="5433182" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/08/2019" artClass="00024:00002:00031:00133:00136:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio Grande do Sul/Coordenação de Gestão/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="151" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11907206">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O Chefe Substituto do Serviço de Gestão Administrativa da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio Grande do Sul, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 980 de 18/06/2018, publicado no DOU n.º 117, 20/06/2018, resolve:</p><p>Nº 705 - Conceder pensão mensal a TEREZA IVONE DE ALMEIDA NOETHEN, com fundamento legal nos artigos 215 e 217, inciso I, combinado com o artigo 219 e 222 da Lei n° 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015 e o artigo 40, § 7° e 18, da CF/88, com redação da EC 41/2003, combinado com o artigo 2°, inciso I, da Lei n° 10.887/2004, e Art. 6-A da Emenda Constitucional n.º 41/2003, incluído pela Emenda Constitucional nº 70/2012, cônjuge do ex-servidor ERNANI PERRONE NOETHEN, Matrícula SIAPE nº 0578759, do Quadro Permanente deste Ministério, falecido em 02/07/2019, no valor correspondente ao total da respectiva remuneração decorrente do cargo de Médico, Código 422/069, Classe "S", Referência/Padrão S-III, acrescido das parcelas de 28% da Gratificação de Adicional de Tempo de Serviço artigo 67 da Lei n° 8.112/90 e da Gratificação de Desempenho de Atividades Médicas da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho - GDM-PST, Lei n° 12.702/2012, com vigência a partir de 02/07/2019 (Processo nº 25025.005664/2019-26).</p><p>Nº 706 - Conceder pensão mensal a LUCIA DE CARVALHO E SILVA MASSULO, com fundamento legal nos artigos 215 e 217, inciso I, combinado com o artigo 219 e 222 da Lei n° 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015 e o artigo 40, § 18, da Constituição Federal/88 (redação atual), combinado com o art. 3º, § único, da EC 47/2005, cônjuge do ex-servidor ANTONIO CARLOS MASSULO, Matrícula SIAPE nº 0541392, do Quadro Permanente deste Ministério, falecido em 17/07/2019, no valor correspondente ao total da respectiva remuneração decorrente do cargo de Odontólogo - 30 horas, Código 422/076, Classe "S", Referência/Padrão S-III, acrescido das parcelas de 25% da Gratificação de Adicional de Tempo de Serviço artigo 67 da Lei n° 8.112/90 e da Gratificação de Desempenho da Atividade da Previdência, Saúde e Trabalho - GDPST Lei n° 11.784/2008, com vigência a partir de 17/07/2019 (Processo nº 25025.005845/2019-52).</p><p>Nº 707 - Conceder pensão mensal a OLGA MARIA BARTH BAUERMAN, com fundamento legal nos artigos 215 e 217, inciso I, combinado com o artigo 219 e 222 da Lei n° 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015 e o artigo 40, § 18, da Constituição Federal/88 (redação atual), combinado com o art. 3º, § único, da EC 47/2005, cônjuge do ex-servidor RONALDO MELO BAUERMANN, Matrícula SIAPE nº 0579101, do Quadro Permanente deste Ministério, falecido em 19/07/2019, no valor correspondente ao total da respectiva remuneração decorrente do cargo de Médico, Código 422/069, Classe "S", Referência/Padrão S-III, acrescido das parcelas de 21% da Gratificação de Adicional de Tempo de Serviço artigo 67 da Lei n° 8.112/90 e da Gratificação de Desempenho de Atividades Médicas da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho - GDM-PST, Lei n° 12.702/2012, com vigência a partir de 19/07/2019 (Processo nº 25025.005852/2019-54).</p><p>Nº 708 - Conceder pensão mensal a TANIA MARIA MENEGAZ, com fundamento legal nos artigos 215 e 217, inciso I, combinado com o artigo 219 e 222 da Lei n° 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015 e o artigo 40, § 18, da Constituição Federal/88 (redação atual), combinado com o art. 3º, § único, da EC 47/2005, cônjuge do ex-servidor LUIZ MENEGAZ, Matrícula SIAPE nº 0569041, do Quadro Permanente deste Ministério, falecido em 03/07/2019, no valor correspondente ao total da respectiva remuneração decorrente do cargo de Médico, Código 422/069, Classe "S", Referência/Padrão S-III, acrescido das parcelas de 23% da Gratificação de Adicional de Tempo de Serviço artigo 67 da Lei n° 8.112/90 e da Gratificação de Desempenho de Atividades Médicas da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho - GDM-PST, Lei n° 12.702/2012, com vigência a partir de 03/07/2019 (Processo nº 25025.005853/2019-07).</p><p>Nº 709 - Conceder pensão mensal a CARMEN BILLES SALZANO, com fundamento legal nos artigos 215 e 217, inciso I, combinado com o artigo 219 e 222 da Lei n° 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015 e o artigo 40, §§ 7° e 18 da CF/88, com redação da EC 41/2003, combinado com o artigo 2°, inciso I, da Lei n° 10.887/2004, cônjuge do ex-servidor LUIZ GONZAGA FELIX SALZANO, Matrícula SIAPE nº 6578688, do Quadro Permanente deste Ministério, falecido em 14/07/2019, no valor correspondente ao total da respectiva remuneração decorrente do cargo de Médico, Código 422/069, Classe "S", Referência/Padrão S-III, acrescido das parcelas de 33% da Gratificação de Adicional de Tempo de Serviço artigo 67 da Lei n° 8.112/90 e da Gratificação de Desempenho de Atividades Médicas da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho - GDM-PST, Lei n° 12.702/2012, com vigência a partir de 14/07/2019 (Processo nº 25025.005995/2019-66).</p><p>Nº 710 - Conceder pensão mensal a CARMEN BILLES SALZANO, com fundamento legal nos artigos 215 e 217, inciso I, combinado com o artigo 219 e 222 da Lei n° 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015 e o artigo 40, §§ 7° e 18 da CF/88, com redação da EC 41/2003, combinado com o artigo 2°, inciso I, da Lei n° 10.887/2004, cônjuge do ex-servidor LUIZ GONZAGA FELIX SALZANO, Matrícula SIAPE nº 0578688, do Quadro Permanente deste Ministério, falecido em 14/07/2019, no valor correspondente ao total da respectiva remuneração decorrente do cargo de Médico, Código 422/069, Classe "S", Referência/Padrão S-III, acrescido das parcelas de 31% da Gratificação de Adicional de Tempo de Serviço artigo 67 da Lei n° 8.112/90 e da Gratificação de Desempenho de Atividades Médicas da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho - GDM-PST, Lei n° 12.702/2012, com vigência a partir de 14/07/2019 (Processo nº 25025.005995/2019-66).</p><p class="assina">OSWALDO SILVINO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>