<xml><article id="10319134" name="DOU_PR_20190814" idOficio="5447591" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/08/2019" artClass="00013:00074:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="157" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11929809">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A PRESIDENTE da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>N° 491 - Designar YURI PONTES LOPES DA SILVA, CPF nº 162.842.237-81, para substituto do cargo de Gerente Nivel III, do(a) Gerência de Orçamento e Finanças, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Rio de Janeiro, FCPE - 101.1, desta Fundação, na forma do disposto no art. 38, §1o e §2o, da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527/97.</p><p>N° 494 - Designar LEONARDO FERREIRA MARTINS, CPF nº 107.923.807-70, para substituto do cargo de Gerente Nivel II, do(a) Gerência de Editoração, do(a) Centro de Documentação e Disseminação de Informações, FCPE - 101.2, desta Fundação, na forma do disposto no art. 38, §1o e §2o, da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527/97.</p><p>N° 496 - Nomear ANDREA BORGES PAIM, CPF nº 035.866.877-88, para exercer o cargo em comissão de Gerente Nivel III, do(a) Gerência de Qualidade Estatística, do(a) Coordenação de Métodos e Qualidade, do(a) Diretoria de Pesquisas, FCPE - 101.1, desta Fundação, na forma do disposto na Lei nº 5.645/70 e no artigo 9º, inciso II, combinado com o art. 62 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527/97.</p><p>N° 497 - Designar FERNANDA MACIEL JARDIM, CPF nº 082.529.847-46, para substituto do cargo de Coordenador, do(a) Coordenação de Produção, do(a) Centro de Documentação e Disseminação de Informações, FCPE - 101.3, desta Fundação, na forma do disposto no art. 38, §1o e §2o, da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527/97.</p><p>N° 498 - Dispensar, NOEL CARLOS SERAPHIM RAMOS DA SILVA, CPF nº 839.423.007-53, da função de substituto do cargo de Gerente Nivel II, do(a) Atendimento Administrativo - F.R., do(a) Diretoria-Executiva, FCPE - 101.2, desta Fundação, a partir de 01/07/2019.</p><p>N° 499 - Dispensar, LEONARDO FERREIRA MARTINS, CPF nº 107.923.807-70, da função de substituto do cargo de Gerente Nivel III, do(a) Centro de Documentação e Disseminação de Informações, FCPE - 101.1, desta Fundação.</p><p>N° 500 - declarar vago o cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe B, Padrão V, do Quadro Permanente desta Fundação, por motivo de posse de seu ocupante, ELTON DE SOUZA LEITE, CPF no 052.674.184-80, matrícula no 1550203, no cargo inacumulável de Auxiliar de Serviços Gerais, do Quadro Permanente da Prefeitura Municipal de Araçagi/PB, na forma do disposto no art. 33, inciso VIII, da Lei no 8.112/90, a partir de 31/07/2019.</p><p class="assina">SUSANA CORDEIRO GUERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>