<xml><article id="10203705" name="PRT SE MF 1036 EM 07.08.2019" idOficio="5435100" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/08/2019" artClass="00013:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="152" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11910633">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria  Nº 1.036, DE 6 DE agosto DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria Nº 1.036, DE 6 DE agosto DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelas Cláusulas Quarta e Oitava do Contrato de Gestão firmado, em 9 de agosto de 2017, entre o Ministério da Economia - ME e o Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia - INMETRO, e considerando o constante dos autos dos processos nº 52000.000357/2017-48 e 19687.100649/2019-02, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir a Comissão de Orientação, Acompanhamento e Avaliação - CAA, na qualidade de instância de assessoramento técnico aos processos de orientação, acompanhamento e avaliação do Contrato de Gestão firmado entre o Ministério da Economia - ME e o Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia - INMETRO, com o objetivo de subsidiar os processos relativos à supervisão ministerial do INMETRO.</p><p>Art. 2º A CAA será constituída por um representante titular e um suplente abaixo identificados de cada um dos seguintes órgãos:</p><p>I - Secretaria Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade:</p><p>a) Subsecretaria de Supervisão e Estratégia, que o coordenará:</p><p>1. Titular: Luíza de Amorim Motta Deusdará;</p><p>2. Suplente: Graziele Cristina Silveira Zerbini Costal.</p><p>b) Subsecretaria de Inovação:</p><p>1. Titular: Luciano Cunha de Sousa;</p><p>2. Suplente: Clóvis Luiz Zimmermann.</p><p>II - Secretaria Especial da Fazenda:</p><p>a) Secretaria do Tesouro Nacional:</p><p>1. Titular - Márcia Ribeiro Abreu;</p><p>2. Suplente - Carlos Frederico Rubino Polari de Alverga.</p><p>b) Secretaria de Orçamento Federal:</p><p>1. Titular - Rodrigo Miyazaki Yoshida;</p><p>2. Suplente - Manuella Damasceno Louzada.</p><p>III - Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital:</p><p>a) Secretaria de Gestão:</p><p>1. Titular: Sylvia Helena Figueiredo Prata;</p><p>2. Suplente: Christiano Perez de Resende.</p><p>Art. 3º Compete à CAA:</p><p>I - propor orientações a respeito das ações, projetos e outros instrumentos considerados prioritários para o alinhamento do INMETRO com as políticas de desenvolvimento, particularmente as relativas às áreas industrial, comercial, de serviços e tecnológica;</p><p>II - acompanhar e avaliar o desempenho da instituição, à luz do estabelecido no Contrato; e</p><p>III - recomendar ajustes e ações corretivas decorrentes do acompanhamento e avaliação.</p><p>Parágrafo único. As discussões realizadas na CAA, bem como as manifestações formais por ela emitidas, deverão subsidiar a atuação do Secretário Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade e do Ministro de Estado na supervisão do INMETRO.</p><p>Art. 4º São instrumentos de monitoramento da CAA, sem prejuízo de outros definidos pelo Ministério da Economia, no âmbito de sua supervisão, os seguintes:</p><p>I - reuniões da CAA;</p><p>II - Relatórios de Desempenho apresentados pelo INMETRO;</p><p>III - Relatórios de Monitoramento emitidos pela CAA; e</p><p>IV - Relatório Global de Avaliação apresentado pelo INMETRO.</p><p>Art. 5º As reuniões da CAA serão convocadas pela Presidência ao menos uma vez por semestre, com o objetivo de monitorar a evolução e o desempenho dos objetivos, indicadores e metas, bem como apreciar outras matérias específicas de seu âmbito de atuação, a fim de propor medidas adicionais ou corretivas.</p><p>§ 1º As reuniões poderão ser realizadas por videoconferência ou por outros meios telemáticos.</p><p>§ 2º As reuniões do CAA só poderão ocorrer com a participação da maioria simples dos representantes.</p><p>§ 3º A CAA poderá convidar representantes de outros órgãos para colaborar em temas que julgarem pertinentes.</p><p>§ 4º As deliberações da CAA serão tomadas por maioria simples.</p><p>§ 5º As reuniões extraordinárias serão convocadas com antecedência mínima de 05 (cinco) dias, encaminhando-se pauta com a convocação de seus membros exclusivamente com as matérias que motivaram a reunião.</p><p>Art. 6º É vedada a possibilidade de criação de subgrupos.</p><p>Art. 7º O apoio logístico e de infraestrutura decorrentes das atividades da Comissão são de competência da Secretaria Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade.</p><p>Art. 8º A Secretaria-Executiva da CAA será exercida pela Subsecretaria de Supervisão e Estratégia.</p><p>Art. 9º A participação no CAA será considerada prestação de serviço público relevante, não remunerada.</p><p>Art. 10. A CAA deverá concluir seus trabalhos até o fim da vigência do Contrato de Gestão com o INMETRO.</p><p>Art. 11. Serão elaborados relatórios de monitoramento uma vez por semestre e um relatório de avaliação conclusiva por ocasião do final do Contrato, que serão encaminhados ao Secretário Especial e ao INMETRO.</p><p>Art. 12. Fica revogada a Portaria Nº 364-SEI, de 26 de fevereiro de 2018, publicada no D.O.U de 1º de março de 2018, Seção 2, página 70.</p><p>Art. 13. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO PACHECO DOS GUARANYS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>