<xml><article id="10573905" name="Port. 7469 DIR4 - Designações Es" idOficio="5474911" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/08/2019" artClass="00013:00060:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Economia/Superintendência de Seguros Privados" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11978634">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 7.469, de 29 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 7.469, de 29 de agosto de 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE DA SUPERINTENDÊNCIA DE SEGUROS PRIVADOS - SUSEP, no uso das atribuições que lhe confere o inciso VI do art. 25 da Resolução CNSP nº 374, de 28 de agosto de 2019, e conforme o art. 11 da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor ROBERTO SUAREZ SEABRA, matrícula 1819748, CPF nº 072.688.817-62, para exercer a Função Comissionada de Coordenador-Geral substituto da Coordenação Geral de Monitoramento Prudencial - CGMOP, código FCPE 101.4, nos eventuais impedimentos do titular.</p><p>Art. 2º Designar a servidora CAROLINA DE ALMEIDA PEREIRA BRAGA, matrícula 1857445, CPF nº 127.826.517-14, para exercer a Função Comissionada de Coordenador substituto da Coordenação de Monitoramento de Provisões Técnicas - COPRA, da Coordenação Geral de Monitoramento Prudencial - CGMOP, código FCPE 101.3, nos eventuais impedimentos do titular.</p><p>Art. 3º Designar a servidora PALOMA HABIB PEREIRA GOMES, matrícula 1818391, CPF nº 092.724.687-28, para exercer a Função Comissionada de Coordenador substituto da Coordenação de Monitoramento de Riscos - CORIS, da Coordenação Geral de Monitoramento Prudencial - CGMOP, código FCPE 101.3, nos eventuais impedimentos do titular.</p><p>Art. 4º Designar a servidora CAROLINA LINS E MELLO PEREIRA, matrícula 1959288, CPF nº 054.225.497-24, para exercer a Função Comissionada de Coordenador substituto da Coordenação de Monitoramento de Solvência e Contabilidade - COMOC, da Coordenação Geral de Monitoramento Prudencial - CGMOP, código FCPE 101.3, nos eventuais impedimentos do titular.</p><p>Art. 5º Designar o servidor DENIS BARREIRA BATISTA, matrícula 1784663, CPF nº 086.499.847-38, para exercer a Função Comissionada de Coordenador substituto da Coordenação de Monitoramento Macroprudencial - COMAP, da Coordenação Geral de Monitoramento Prudencial - CGMOP, código FCPE 101.3, nos eventuais impedimentos do titular.</p><p>Art. 6º Designar o servidor MARCOS GONCALVES VISGUEIRO, matrícula 1349956, CPF nº 076.961.197-45, para exercer a Função Comissionada de Coordenador substituto da Coordenação de Fiscalização Prudencial 1 - CFIP1, da Coordenação Geral de Fiscalização Prudencial - CGFIP, código FCPE 101.3, nos eventuais impedimentos do titular.</p><p>Art. 7º Designar o servidor JOSÉ ALBERTO RODRIGUES PEREIRA, matrícula 1350000, CPF nº 860.769.227-53, para exercer a Função Comissionada de Coordenador substituto da Coordenação de Fiscalização Prudencial 2 - CFIP2, da Coordenação Geral de Fiscalização Prudencial - CGFIP, código FCPE 101.3, nos eventuais impedimentos do titular.</p><p>Art. 8º Designar a servidora JULIANA CARVALHEDA DE ARAÚJO, matrícula 1818380, CPF nº 101.793.207-77, para exercer a Função Comissionada de Coordenador substituto da Coordenação de Fiscalização Prudencial 3 - CFIP3, da Coordenação Geral de Fiscalização Prudencial - CGFIP, código FCPE 101.3, nos eventuais impedimentos do titular.</p><p>Art. 9º Designar o servidor JOSÉ INÁCIO RIBEIRO LIMA DE OLIVEIRA, matrícula 1206175, CPF nº 154.851.568-00, para exercer a Função Comissionada de Coordenador substituto da Coordenação de Fiscalização Prudencial 4 - CFIP4, da Coordenação Geral de Fiscalização Prudencial - CGFIP, código FCPE 101.3, nos eventuais impedimentos do titular.</p><p>Art. 10. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SOLANGE PAIVA VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>