<xml><article id="10303463" name="P731119" idOficio="5444402" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/08/2019" artClass="00016:00108:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="156" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11927528">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 7.311 - Conceder aposentadoria, nos termos do artigo 3º, incisos I, II, III, da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, publicada no Diário Oficial da União do dia 6 subsequente, a VERNER NUNES, matrícula SIAPE nº 0356415, no cargo de Assistente em Administração, nível de classificação D, nível de capacitação I, padrão 16, do Quadro desta Universidade, no regime de quarenta horas semanais de trabalho, com exercício no Núcleo Administrativo da Procuradoria Geral, com proventos integrais. Processo 23078.518301/2019-13.</p><p>Nº 7.313 - Conceder aposentadoria, nos termos do artigo 6º, incisos I, II, III e IV, da Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, publicada no Diário Oficial da União do dia 31 subsequente, a CINARA LERRER ROSENFIELD, matrícula SIAPE nº 1305053, no cargo de Professor Titular da Carreira do Magistério Superior, do Quadro desta Universidade, no regime de dedicação exclusiva, com exercício no Departamento de Sociologia do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, com proventos integrais. Processo 23078.517413/2019-49.</p><p>Nº 7.314 - Conceder aposentadoria, nos termos do artigo 3º, incisos I, II, III, da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, publicada no Diário Oficial da União do dia 6 subsequente, a JULIO DA SILVA MOREIRA, matrícula SIAPE nº 0355347, no cargo de Eletricista, nível de classificação C, nível de capacitação III, padrão 16, do Quadro desta Universidade, no regime de quarenta horas semanais de trabalho, com exercício no Setor de Infraestrutura do Colégio de Aplicação, com proventos integrais. Processo 23078.516743/2019-17.</p><p>Nº 7.317 - Conceder aposentadoria, nos termos do artigo 6º, incisos I, II, III e IV, da Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, publicada no Diário Oficial da União do dia 31 subsequente, a JOAO LUIZ ALEXANDRE, matrícula SIAPE nº 1223449, no cargo de Professor da Carreira do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D, nível 4, do Quadro desta Universidade, no regime de dedicação exclusiva, com exercício no Departamento de Ciências Exatas e da Natureza do Colégio de Aplicação, com proventos integrais. Processo 23078.516625/2019-17.</p><p class="assina">RUI VICENTE OPPERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>