<xml><article id="10410422" name="Portarias de 19.08__180345" idOficio="5456066" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/08/2019" artClass="00016:00134:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="161" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11945225">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27 e considerando o § 3º do art. 4º da Portaria/MEC n.º 446, de 20 de abril de 2011 e a Portaria/MEC n.º 404 de 24 de abril de 2009, resolve:</p><p>Nº 864 - Autorizar o afastamento do país da servidora VALGUIMA VICTORIA VIANA AGUIAR ODAKURA, Matrícula/SIAPE nº 1582673, Professor Associado, no período de 20 de agosto de 2019, para proferir palestra no I Fórum Binacional de Educação - Educación, puente al futuro em los territorios de la frontera 4.0, na cidade de Pedro Juan Caballero/Paraguai, com ônus limitado. Processo n.º 23005.010095/2019-43.</p><p>Nº 869 - Art.1º Autorizar o afastamento do país da servidora HERINTHA COETO NEITZKE ABREU, Matrícula/SIAPE nº 2089595, Professor Adjunto, no período de 13 a 21 de julho de 2019, para participar do evento "10th Internacional Symposium on Phlebotomine Sandflies (10th ISOPS), na cidade de Galápagos/Equador, com ônus, conforme Autorização MEC n.º 20190816.8589, de 16 de agosto de 2019. Processo n.º 23005.002162/2016-11.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria n.º 745 de 12 de julho de 2019, da Reitora Pro Tempore da UFGD.</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27 e tendo em vista o art. 38, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 868 - Art. 1º Designar, a partir de 19 de agosto de 2019, a servidora PATRÍCIA HATSUE SUEGAMA, Matrícula/SIAPE n.º 1786790, Professor Associado, para substituir a Pró-Reitora de Ensino de Pós-Graduação e Pesquisa/PROPP (CD-2), Prof.ª Kely de Picoli Souza, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares da titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria n.º 767, de 23 de julho de 2019, da Reitora Pro Tempore da UFGD.</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27 e considerando o disposto no art. 87 da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, na Resolução n.º 168, de 19 de junho de 2019 do Conselho Diretor da FCH e o que consta do Processo n.º 23005.007900/2019-51, resolve:</p><p>Nº 870 - Conceder, com fulcro no art. 10 do Decreto n.º 5.707, de 23 de fevereiro de 2006, Licença para Capacitação no exterior ao servidor JONES DARI GOETTERT, Matrícula/SIAPE n.º 1299737, Professor Associado, lotado na Faculdade de Ciências Humanas - FCH/UFGD, no período de 01 de setembro a 30 de novembro de 2019 (31 de agosto a 01 de dezembro de 2019 - incluso trânsito), para desenvolver a atividade "Metodologias Qualitativas em Pesquisas em Geografia", na Cardiff University, na cidade de Cardiff/País de Gales - Reino Unido, com ônus limitado conforme Autorização MEC n.º 20190816.8694, de 16 de agosto de 2019. Processo n.º 23005.010223/2019-59, de afastamento do país.</p><p class="assina">Mirlene Ferreira Macedo Damázio</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>