<xml><article id="10235206" name="AGO 09 port DOU" idOficio="5437832" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/08/2019" artClass="00016:00093:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="153" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11915795">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 4.464,  de 6 de Agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 4.464, de 6 de Agosto de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto na Orientação Normativa nº 05/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009, resolve:</p><p>Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Agueda Santini De Oliveira, como Professor Substituto, aprovada conforme Edital nº 94, publicado no D.O.U. de 22/07/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Assistente, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Faculdade de Artes Visuais, Área: Arquitetura e Urbanismo, Projeto de Arquitetura, Construção Sustentável e Tecnologia Amigáveis, Representação Gráfica e Desenho Técnico, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019. (23070.008274/2019-37)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p class="identifica">Portaria Nº 4.480, de 7 de Agosto de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto na Orientação Normativa nº 05/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009, resolve:</p><p>Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Camila Aline Romano, como Professor Substituto, aprovada conforme Edital nº 92, publicado no D.O.U. de 22/07/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Assistente, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços no Instituto de Patologia Tropical e Saúde Pública, Área/Disciplina: Parasitologia, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019. (23070.016859/2019-21)</p><p class="identifica">Portarias de 7 de Agosto de 2019</p><p>A VICE-REITORA DA UFG, no exercício da Reitoria, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 4.482 - Autorizar o afastamento do País a Ana Luiza Lima Sousa, Matrícula nº 0299993/SIAPE, Professor Titular, lotada na Faculdade de Enfermagem, para participar do "XXXVII Encontro Científico da SEE - XIV Congresso da APE - XVIII Congresso SESPAS", com apresentação de trabalho, na cidade de Oviedo/Espanha, no período de 02 a 07/09/2019, com ônus para a UFG, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (23070.024519/2019-73)</p><p>Nº 4.487 - Autorizar o afastamento do País a Silzia Alves Carvalho, Matrícula nº 2413736/SIAPE, Professor Adjunto, lotada na Faculdade de Direito, para participar do "X Encontro Internacional do CONPEDI", com apresentação de trabalho, na cidade de Valência/Espanha, representando a UFG como Coordenadora Geral de Especialização, no período de 02 a 09/09/2019, com ônus para a Universidade Federal de</p><p>Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (23070.023485/2019-08)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>