<xml><article id="10199224" name="Port. DGC nºs 214, 215 e 216 de " idOficio="5434506" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/08/2019" artClass="00013:00043:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional/Departamento de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="152" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11909888">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 6 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A DIRETORA DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO CORPORATIVA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo § 4º do artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 17558.100189/2019-54, resolve:</p><p>Nº 214 - Dispensar, a pedido, DOUGLAS SANTOS ANTONIASSI, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 2206513, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço de Representação Judicial da Fazenda Nacional e Contratos, código FCPE-101.1, da Procuradoria-Seccional da Fazenda Nacional em Sinop, no Estado do Mato Grosso.</p><p>Nº 215 - Designar ABIQUEILA ASSINI, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 2202754, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço de Representação Judicial da Fazenda Nacional e Contratos, código FCPE-101.1, da Procuradoria-Seccional da Fazenda Nacional em Sinop, no Estado do Mato Grosso, ficando, em consequência dispensada do encargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 216 - Designar DOUGLAS SANTOS ANTONIASSI, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 2206513, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Chefe de Serviço de Representação Judicial da Fazenda Nacional e Contratos, código FCPE-101.1, da Procuradoria-Seccional da Fazenda Nacional em Sinop, no Estado do Mato Grosso.</p><p class="assina">IÊDA APARECIDA DE MOURA CAGNI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>