<xml><article id="10094193" name="DESIGNAR_PARA_EXERCER_29_30_07 -" idOficio="5425270" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/08/2019" artClass="00016:00088:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11893338">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4.082, DE 29 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 4.082, DE 29 DE JULHO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, e tendo em vista o que consta do Processo n.° 23067.046011/2019-85, resolve:</p><p>Art. 1º Designar BARTOLOMEU WARLENE SILVA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 2518474, para exercer a função de COORDENADOR, código: FUC-01, do PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM ENGENHARIA DE PESCA do DEPARTAMENTO DE ENGENHARIA DE PESCA do CENTRO DE CIÊNCIAS AGRÁRIAS desta Universidade, no período de 01/08/2019 a 31/07/2021.</p><p>Art. 2º Designar OSCARINA VIANA DE SOUSA, matrícula SIAPE nº 1738955, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p class="assina">Henry de Holanda Campos</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JULHO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Nº 4.085 - Designar pro tempore, ELISABETH MARY CUNHA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1319159, para exercer a função/cargo de CHEFE, código: FG-01, do DEPARTAMENTO DE ENGENHARIA DE ALIMENTOS do CENTRO DE CIÊNCIAS AGRÁRIAS desta Universidade a partir de 01/08/2019, até que haja nova eleição (Processo n.° 23067.046382/2019-67).</p><p>Nº 4.090 - Designar pro tempore LUIZ ROBERTO DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 293141, para exercer a função/cargo de COORDENADOR, código: FG-04, do NÚCLEO DE TECNOLOGIAS E EDUCAÇÃO A DISTÂNCIA EM SAÚDE da FACULDADE DE MEDICINA desta Universidade, a partir de 17/04/2019 (Processo n.° 23067.017030/2017-32).</p><p class="assina">Henry de Holanda Campos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>