<xml><article id="10236154" name="PTS2142A2152INSS" idOficio="5437968" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/08/2019" artClass="00013:00058:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="153" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11916028">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 8 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 10/GM/ME, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 13, de 18 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.142 - Dispensar, a pedido, a contar de 30 de julho de 2019, CARINA SCHNEIDER, matrícula nº 1.727.114, CPF nº 003.727.640-96, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Esteio código FCPE-101.1, vinculada à Gerência-Executiva Canoas/RS.</p><p>Nº 2.143 - Dispensar, a pedido, SERGIO LEANDRO VIEGAS MEDEIROS, matrícula nº 1.992.262, CPF nº 676.118.850-49, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Encantado, código FCPE-101.1, vinculada à Gerência-Executiva Novo Hamburgo/RS.</p><p>Nº 2.144 - Dispensar, a pedido, DANIEL SANTOS OLIVEIRA, matrícula nº 2.019.475, CPF nº 058.237.275-50, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Oliveira dos Brejinhos, código FCPE-101.1, vinculada à Gerência-Executiva Barreiras/BA.</p><p>Nº 2.145 - Dispensar, a pedido, DAYANNE BEZERRA DA SILVA, matrícula nº 1.989.031, CPF nº 914.290.053-00, do encargo de substituta eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Jaguaribe, código FCPE-101.1, vinculada à Gerência-Executiva Fortaleza/CE.</p><p>Nº 2.146 - Dispensar, a pedido, RAFAEL GUSMÃO ZAMPOLO, matrícula nº 1.949.101, CPF nº 352.227.318-47 do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Pitangueiras, código FCPE-101.1, vinculada à Gerência-Executiva Araraquara/SP.</p><p>Nº 2.147 - Dispensar, a pedido, RENATA GALUPO MAGALHAES, matrícula nº 1.375.446, CPF nº 776.217.511-34, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social São Paulo-Vital Brasil, código FCPE-101.1, vinculada à Gerência-Executiva São Paulo-Sul.</p><p>Nº 2.148 - Dispensar, a contar de 1º de julho de 2019, HELIA NAOMI AZEKA INDIG, matrícula nº 0.935.217, CPF nº 023.360.768-45, do encargo de substituta eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Cotia, código FCPE-101.2, vinculada à Gerência-Executiva Osasco/SP, em virtude de aposentadoria.</p><p>Nº 2.149 - Dispensar, a pedido, JOAO LUIS DOS SANTOS, matrícula nº 1.987.443, CPF nº 284.430.978-09, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Boituva, código FCPE-101.1, vinculada à Gerência-Executiva Sorocaba/SP.</p><p>Nº 2.150 - Dispensar, a pedido, ANGELA MARIA CAMARGO DE CASTRO DE ALMEIDA QUEIROZ, matrícula nº 0.935.065, CPF nº 016.192.198-16, do encargo de substituta eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Pirassununga, código FCPE-101.1, vinculada à Gerência-Executiva São João da Boa Vista /SP</p><p>Nº 2.151 - Dispensar, a pedido, CLAUDIA DIAS TOAIARI RODRIGUES ALVES, matrícula nº 0.941.143, CPF nº 057.835.568-07, do encargo de substituta eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Mogi das Cruzes, código FCPE-101.2, vinculada à Gerência-Executiva Guarulhos/SP.</p><p>Nº 2.152 - Dispensar, a pedido, MARCOS FRANCISCO VOLPE VIEIRA, matrícula nº 2.355.685, CPF nº 333.724.988-44, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Tambaú, código FCPE-101.1, vinculada à Gerência-Executiva São João da Boa Vista/SP.</p><p class="assina">RENATO RODRIGUES VIEIR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>