<xml><article id="10378850" name="CORREIO ELETRONICO GR - 19.08.19" idOficio="5452883" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/08/2019" artClass="00016:00082:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alagoas/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="160" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11939345">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 751, DE 18 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 751, DE 18 DE JUNHO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º do art. 15 do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4.067/MEC, de 29/12/03, e tendo em vista o que consta no proc. nº 23065.010984/19-04, resolve:</p><p>Art. 1º Revogar a Port. nº 281 do Gabinete da Reitoria, de 15/03/19, publicada no BP nº 52 de 21/03/19, em cumprimento à decisão judicial proferida nos autos do processo nº 0810600-34.2017.4.05.8000 da Justiça Federal, em 31/03/19, e em atendimento ao Parecer de Força Executória n. 00027/2019/MA-PRIOR/PRF5R/PGF/AGU, de 04/04/19.</p><p>Art. 2º Revogar a Port. nº 282 do Gabinete da Reitoria, de 15/03/19, publicada no BP nº 51 de 20/03/19 e na seção 2, pág. 41, do DOU de 20/03/19, em cumprimento à decisão judicial proferida nos autos do processo nº 0810600-34.2017.4.05.8000 da Justiça Federal, em 31/03/19, e em atendimento ao Parecer de Força Executória n. 00027/2019/MA-PRIOR/PRF5R/PGF/AGU, de 04/04/19.</p><p>Art. 3º Revogar a Port. nº 283 do Gabinete da Reitoria, de 15/03/19, publicada no BP nº 52 de 21/03/19 e na seção 2, pág. 41, do DOU de 20/03/19, em cumprimento à decisão judicial proferida nos autos do processo nº 0810600-34.2017.4.05.8000 da Justiça Federal, em 31/03/19, e em atendimento ao Parecer de Força Executória n. 00027/2019/MA-PRIOR/PRF5R/PGF/AGU, de 04/04/19.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARIA VALÉRIA COSTA CORREIA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 956, DE 30 DE JULHO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º, art. 15, do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4067/MEC, de 29.12.03, tendo em vista o que consta no Proc. nº 23065.020341/19-61, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país de ALEJANDRO CESAR FRERY ORGAMBIDE, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Mat./SIAPE nº 1224108, para participar do XV Congresso Dr. Antônio Monteiro, em Bahia Blanca/Argentina, no período de 06.06.19 a 08.06.19, homologando todo o período, com ônus limitado, de acordo com o Inciso V do art. 1º do Dec. nº 1.387/95, c/c art. 1º da Port. nº 404/09-MEC.</p><p class="assina">MARIA VALÉRIA COSTA CORREIA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 958, DE 31 DE JULHO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º, art. 15, do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4067/MEC, de 29.12.03, tendo em vista o que consta no Proc. nº 23065.023099/19-87, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país de IG IBERT BITTENCOURT SANTANA PINTO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Mat./SIAPE nº 2554913, para participar do 20th International Conference on Artificial Intelligence in Education - AIED 2019, em Chicago/EUA, no período de 23.06.19 a 02.07.19, homologando todo o período, com ônus limitado pela UFAL, de acordo com o Inciso V do art. 1º do Dec. nº 1.387/95, c/c art. 1º da Port. nº 404/09-MEC.</p><p class="assina">MARIA VALÉRIA COSTA CORREIA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 970, DE 5 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º, art. 15, do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4067/MEC, de 29.12.03, tendo em vista o que consta no Proc. nº 23065.023998/19-80, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país de MARIA VIVIANE LISBOA DE VASCONCELOS, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Mat./SIAPE nº 1120983, para participar do 8º Congresso Ibero-Americano em Investigação Qualitativa, em Lisboa/Portugal, no período de 14.07.19 a 25.07.19, homologando todo o período, com ônus limitado, de acordo com o Inciso V do art. 1º do Dec. nº 1.387/95, c/c art. 1º da Port. nº 404/09-MEC.</p><p class="assina">MARIA VALÉRIA COSTA CORREIA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o §1º do art. 15, do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4.067/MEC, de 29/12/03, resolve:</p><p>Nº 972-Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor JOÃO ALBERTO LEÃO DE MELO, mat./SIAPE nº 1120824, ocupante do cargo de Engenheiro Civil, Classe E, Nível IV, Padrão 16, do Quadro de Pessoal da UFAL, com fundamento no art. 3 da EC nº 47/05. (Proc. nº 23065.020732/19-85).</p><p>Nº 973-Autorizar o afastamento do país de MARIA DOLORES FORTES ALVES, ocupante do cargo de Professor EBTT, Mat./SIAPE nº 2163805, para participar do VII Congreso Internacional de Creatividad, em Barcelona/Espanha, no período de 01.07.19 a 06.07.19, homologando todo o período, com ônus pela UFAL, de acordo com o Inciso V do art. 1º do Dec. nº 1.387/95, c/c art. 1º da Port. nº 404/09-MEC. (Proc. nº 23065.019053/19-63).</p><p>Nº 985-Autorizar o afastamento de DÉBORA DE BARROS CAVALCANTI FONSECA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, mat./SIAPE nº 2332875, para realizar Pós-Doutorado na Faculdade de Arquitetura da Universidade de Lisboa, em Lisboa/Portugal, no período de 26.08.19 a 25.08.20, com ônus limitado pela UFAL, de acordo com o art. 96-A da Lei nº 8.112/90 e o art. 30 da Lei nº 12.772/12. (Proc. nº 23065.018179/19-11).</p><p class="assina">MARIA VALÉRIA COSTA CORREIA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 988, DE 8 DE AGOSTODE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º, art. 15, do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4067/MEC, de 29.12.03, e tendo em vista o que consta no Proc. nº 23065.024364/19-44, resolve:</p><p>Prorrogar o afastamento de LENEIDE AUSTRILINO PETTA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, mat./SIAPE nº 1121036, para cursar Doutorado na Universidad Autónoma de Assunción - UAA, em Assunção/Paraguai, no período de 01.07.19 a 30.06.20, com ônus limitado pela UFAL, homologando o período de 01.07.19 a 07.08.19, de acordo com o art. 96-A da Lei nº 8.112/90 e o art. 30 da Lei nº 12.772/12.</p><p class="assina">MARIA VALÉRIA COSTA CORREIA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º, artigo 15, do Estatuto da UFAL, aprovado pela Portaria nº 4067/MEC, de 29.12.2003, resolve:</p><p>Nº 990-Autorizar o afastamento do país de SHEILLA KARYNNA MACEDO DE ALMEIDA, ocupante do cargo de Técnico em Laboratório, Mat./SIAPE nº 1524724, para cursar Doutorado na Universidad de Ciencias Empresariales y sociales, em Buenos Aires/Argentina, no período de 15.07.19 a 30.07.19, homologando-se todo o período, com ônus limitado pela UFAL, de acordo com o art. 9º do Dec. nº 5.707/06, o Inciso V do art. 1º do Dec. nº 1.387/95 c/c o art. 1º da Port. nº 404/09-MEC e a Resolução nº 11/95-CEPE/UFAL. (Proc. nº 23065.020337/19-01).</p><p>Nº 991-Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, à servidora VERÔNICA MARIA DE OLIVEIRA LEITE OMENA, mat./SIAPE nº 2119560, ocupante do cargo de Médico, Classe E, Nível IV, Padrão 16, do Quadro de Pessoal da UFAL, com fundamento no art. 3º da EC nº 47/05. (Proc. nº 23065.024593/19-69).</p><p class="assina">MARIA VALÉRIA COSTA CORREIA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 998, DE 14 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º, art. 15, do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4067/MEC, de 29.12.03, e tendo em vista o que consta no Proc. nº 23065.023311/19-14, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento de ERIVALDO FARIAS GOMES, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, mat./SIAPE nº 2029832, para cursar Mestrado na Universidade do Porto, em Porto/Portugal, no período de 05.08.19 a 05.08.21, com ônus limitado pela UFAL, homologando o período de 05.08.19 a 13.08.19, de acordo com o art. 96-A da Lei nº 8.112/90 e o art. 9º do Dec. nº 5.707/06.</p><p class="assina">MARIA VALÉRIA COSTA CORREIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>