<xml><article id="10352953" name="NOMEAÇÕES AGOSTO" idOficio="5449418" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/08/2019" artClass="00016:00117:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="159" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11933056">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO COM PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO PAULO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria n° 3.474/2017, publicada no D.O.U. de 12/09/2017, usando das atribuições legais e estatutárias e nos termos do Artigo 9º, Inciso I, combinado com o Artigo 10, da Lei 8.112, de 11/12/90, em conformidade com a Lei nº 11.091, de 12/01/2005 e, Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, resolve:</p><p>Nº 3.216 - Interromper o prazo para a posse da portaria de nomeação n° 3.073 de 30/07/2019, publicada no D.O.U. em 31/07/2019, de GEISA COLEBRUSCO DE SOUZA GONÇALVES, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, de acordo com a Lei n° 8.112 de 11/12/1990, artigo 13, §2°. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir de 06/12/2019.</p><p>Nº 3.217 - Tornar sem efeito a portaria de nomeação nº 3.028 de ROLF MATIAS PANINKA publicada no D.O.U. de 31/07/2019, seção 2, página nº 63, em virtude de não aceitação do cargo público.</p><p>Nº 3.218 - Nomear MARCUS VINICIUS BURI, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 446, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TÉCNICO DE LABORATÓRIO / ÁREA BIOQUÍMICA de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0676017. Origem da vaga: Falecimento de Magaly Theodoro de Souza, D.O.U. de 19/06/2018. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p class="assina">MURCHED OMAR TAHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>