<xml><article id="10302371" name="PORT13082019__170919" idOficio="5444273" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/08/2019" artClass="00044:00279:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Farmácia do Estado de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="156" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11927263">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 21, DE 12 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 21, DE 12 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A Diretoria do Conselho Regional de Farmácia do Estado de São Paulo, Autarquia criada pela Lei nº 3.820, de 11 de novembro de 1960, no uso de suas atribuições legais e regimentais, decide:</p><p>Art. 1º. Conforme item 4.49 de ata da 3ª Reunião de Diretoria Extraordinária, realizada no dia 13 de fevereiro de 2019, aprova-se a nomeação de membro de Comissão de Ética - Região D - Seccional de Caraguatatuba: Jorge Luis Inglese Romero (CRF-SP nº 70.576).</p><p>Art. 2º. Conforme item 3.70 de ata da 7ª Reunião de Diretoria Extraordinária, realizada no dia 08 de maio de 2019, aprova-se a nomeação de membro de Comissão de Ética da Sede: Halika Groke (CRF-SP nº 15.902).</p><p>Art. 3º. Conforme item 4.58 de ata da 9ª Reunião de Diretoria Extraordinária, realizada no dia 05 de junho de 2019, aprova-se a nomeação de membro da Comissão de Ética - Região B: Marise Conceição Bastos Stevanato (CRF-SP 14.356).</p><p>Art. 4º. Conforme item 4.59 de ata da 9ª Reunião de Diretoria Extraordinária, realizada no dia 05 de junho de 2019, aprova-se a nomeação de membro da Comissão de Ética - Região E: Debora Pontes Santos (CRF-SP 82.865).</p><p>Art. 5º. Conforme item 3.28 de ata da 10ª Reunião de Diretoria Extraordinária, realizada no dia 19 de junho de 2019, aprova-se o desligamento de membro de Comissão de Ética: Humberto Valvassori - CRF-SP nº 11.461.</p><p>Art. 6º. Conforme item 3.29 de ata da 10ª Reunião de Diretoria Extraordinária, realizada no dia 19 de junho de 2019, aprova-se o desligamento de membro de Comissão de Ética: Caio Ricco Alves Reis (CRF-SP nº 48.205).</p><p>Art. 7º. Conforme item 3.30 de ata da 10ª Reunião de Diretoria Extraordinária, realizada no dia 19 de junho de 2019, aprova-se a nomeação de membros de Comissão de Ética: Keila Pereira da Silva de Azevedo (CRF-SP nº 50.855); e Rodolfo Ribeiro Neto (CRF-SP 27.647).</p><p>Art. 8º. Conforme item 3.31 de ata da 10ª Reunião de Diretoria Extraordinária, realizada no dia 19 de junho de 2019, aprova-se a nomeação de membro de Comissão de Ética da Sede: Priscilla Mondadori da Silva (CRF-SP nº 65.643); e Simone Pereira Lima (CRF-SP nº 81.236).</p><p>Art. 9º. Conforme item 5.66 de ata da 24ª Reunião de Diretoria Ordinária, realizada no dia 08 de julho de 2019, aprova-se o desligamento de membro de Comissão de Ética - Região D: Paulo Ângelo Lorandi (CRF-SP nº 8.986).</p><p>Art. 10. Conforme item 5.67 de ata da 24ª Reunião de Diretoria Ordinária, realizada no dia 08 de julho de 2019, aprova-se o desligamento de membro de Comissão de Ética - Região D: Viviane Bergamo Morgero (CRF-SP nº 69.712).</p><p>Art. 11. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, retroagindo seus efeitos para as respectivas datas das decisões proferidas pela Diretoria.</p><p class="assina">Marcos Machado Ferreira</p><p class="cargo">Presidente do Conselho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>