<xml><article id="10424125" name="22.08.2019 Despacho Decisório nº" idOficio="5457491" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="22/08/2019" artClass="00008:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Cidadania/Instituto Brasileiro de Museus" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="162" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11947171">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despacho Decisório nº 7/2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Despacho Decisório nº 7/2019</p><p>O Presidente do Instituto Brasileiro de Museus - IBRAM, em conformidade com o disposto na Portaria nº 32, de 4 de junho de 2009, no uso da atribuição que lhe confere o art. 20, inciso IV, anexo I, do Decreto nº 6.845 de 7 de maio de 2009, ADOTA, como fundamento deste ato, as conclusões contidas no Relatório Final da Comissão de Processo Administrativo Disciplinar nº 01415.006171/2013-66, designada pela Portaria nº 379, de 9 de setembro de 2015, publicada no Boletim Administrativo Eletrônico nº 355, Edição Semanal, de 14 de setembro de 2015 e, as recomendações da Procuradoria Federal junto ao IBRAM contidas no Parecer nº 24/2019/PROFER-IBRAM/PGF/AGU, para DECIDIR por:</p><p>1. Quanto à acusação proferida pela Comissão Processante, deixo de aplicar a penalidade de suspensão ao Sr. Filipe Nogueira Coimbra, brasileiro, estado civil casado, sem vínculo com a administração pública federal, CPF 007.914.701-13, tendo em vista a ocorrência de prescrição, nos termos do art. 142, inciso III, da Lei 8.112/1990.</p><p>2. Pela violação do Artigo 11, Inciso I da Lei 8.429/1992, aplico a penalidade de destituição de cargo em comissão ao Sr. Filipe Nogueira Coimbra, brasileiro, estado civil casado, sem vínculo com a administração pública federal, CPF 007.914.701-13, conforme previsto no Artigo 135, Inciso IV da Lei 8.112/1990.</p><p class="assina">Paulo César Brasil do Amara</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>