<xml><article id="10417132" name="Portaria 21 de agosto - modelo B" idOficio="5456299" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/08/2019" artClass="00016:00047:00001:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano/Reitoria/Gabinete" artSize="24" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="162" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11945636">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA BAIANO, nomeado pelo Decreto de 25/04/2018, publicado no DOU de 26/04/2018, Seção 2, página 01, e de acordo com as disposições contidas na Lei nº 11.892, de 29/12/2008, e na Lei nº 8.112, de 11/12/1990, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 1.518 - Retificar a Portaria nº 1.425 de 31 de Julho de 2019, publicado no DOU de 01/08/2019, seção 2, página 49, que trata da designação do servidor RONALDO SIMÃO DE OLIVEIRA. ONDE SE LÊ: "Designar o servidor Ronaldo Simão de Oliveira, Professora EBTT, matrícula siape nº 1121778, para função de Coordenadora do Curso Técnico Subsequente em Meio Ambiente, FCC, Campus Xique-Xique"; LEIA-SE: "Designar o servidor Ronaldo Simão de Oliveira, Professor EBTT, matrícula siape nº 1998633, para função de Coordenador de Ensino, FG-02, Campus Xique-Xique".</p><p>Nº 1.519 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano, nos termos dos Artigos 9º e 10º da Lei nº 8.112/90, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe "D" I, Nível 01, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em tempo integral, com Dedicação Exclusiva, tendo em vista o inciso I, art. 20, lei 12.772/2012, em conformidade com o Edital de Abertura n.º 70 de 31/08/2016, publicado no DOU 01/09/2016, retificado pelo D.O.U nº 170, de 02/09/2016 e pelo Edital nº 108 de 20/12/2016, publicado no D.O.U de 21/12/2016, em virtude de classificação em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme resultado homologado pelo Edital nº 161 de 29/12/2017, publicado no D.O.U. de 02/01/2018, os candidatos listados no quadro abaixo:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Ord</p></td><td><p>Nome</p></td><td><p>Área</p></td><td><p>Campus</p></td><td><p>Vaga</p></td><td><p>Processo</p></td></tr><tr><td><p>1</p></td><td><p>Débora Simões da Souza Mendel</p></td><td><p>História</p></td><td><p>Guanambi</p></td><td><p>0948598</p></td><td><p>23327.001381/2019-85</p></td></tr><tr><td><p>2</p></td><td><p>Arionaldo Peixoto da Silva Hora</p></td><td><p>Matemática</p></td><td><p>Bom Jesus da Lapa</p></td><td><p>0948599</p></td><td><p>23327.001381/2019-85</p></td></tr></table><p>Art. 2º O prazo para posse será de até 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União.</p><p>AECIO JOSE ARAUJO PASSOS DUARTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>