<xml><article id="10087876" name="AFASTAMENTO DO PAÍS (5) EM 31.07" idOficio="5424711" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="01/08/2019" artClass="00016:00129:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00004" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="74" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=74" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11891971">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO  de  31 DE JULHO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 31 DE JULHO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n° 404/2009, publicada no DOU de 07/05/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza o afastamento a seguir:</p><p>ANTONIO AUGUSTO SOUZA MELLO, Professor Magistério Superior- na Universidade de Brasília- no período de 19/08/2019 a 16/11/2019 (incluindo trânsito), para realizar: "Curso de Bahasa Indonésio Básico", em Ubud/Indonésia, com ônus limitado. Conforme processo SEI n. 23106.065651/2019-81, correspondente à licença capacitação no exterior.</p><p>IVO PIVATO, Professor Magistério Superior- na Universidade de Brasília- para realizar Pós-Doutorado no período de 29/09/2019 a 28/07/2020 (incluindo trânsito), na Università Degli Studi Di Sassari, em Sardenha / Itália, com ônus FAPDF. Conforme processo SEI n. 23106.062348/2019-26.</p><p>ANA TEREZA REIS DA SILVA, Professor Magistério Superior- na Universidade de Brasília- no período de 09/09/2019 a 08/12/2019 (incluindo trânsito), para participar de grupos formais de estudos e realizar intercâmbios, na Universidade Veracruzana do México (UV), em Veracruz/México, com ônus limitado. Conforme processo SEI n. 23106.052050/2019-16, correspondente a licença capacitação no exterior.</p><p>BERNARD HERMAN HESS, Professor Magistério Superior- na Universidade de Brasília- para realizar Pós-Doutorado no período de 15/08/2019 a 31/07/2020 (incluindo trânsito). Sendo de 15/08/2019 a 31/12/2019, na Universidade de Buenos Aires, em Buenos Aires/Argentina e de 01/01/2020 a 31/07/2020, Universität Duisburg-Essen, em Rheinland Pfalz/Alemanha,com ônus limitado. Conforme processo SEI n. 23106.037584/2019-12.</p><p>FERNANDO LUIZ ARAUJO SOBRINHO, Professor Magistério Superior- na Universidade de Brasília- para realizar Pós-Doutorado no período de 18/08/2019 a 18/08/2020 (incluindo trânsito), em Lisboa/Portugal, com ônus FAPDF. Conforme processo SEI n. 23106.009492/2019-34.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>