<xml><article id="10545985" name="Port974-2019-DPCvM-DispensaFG-AD" idOficio="5472767" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/08/2019" artClass="00011:00045:00027:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00974" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="167" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11974967">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 974/DPCvM, DE 23 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 974/DPCvM, DE 23 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL CIVIL DA MARINHA, tendo em vista a subdelegação de competência prevista na alínea e, inciso V, art. 1o, do anexo D, da Portaria no 24/2017, da Diretoria-Geral do Pessoal da Marinha, e considerando o disposto nos Decretos no 4.790/2003; 5.417/2005, alterado pelo Decreto no 8.900/2016; e 5.990/2006, e nas Msg R101753Z/JUL/2019 do Com5oDN; R-171921Z/JUL/2019 da DPHDM; R-191421Z/JUL/2019 do IPqM; R-192035Z/JUL/2019 da CPBA; e R-240931Z/JUL/2019 da CFAOC, resolve:</p><p>Art. 1o Dispensar os Servidores Civis da Função Gratificada ou Função Comissionada Técnica, conforme abaixo especificado:</p><p>I - a partir de 15 de julho de 2019, o Agente Administrativo, 85.8834.25, Matrícula SIAPE 0968188, ADALBERTO ALVES COELHO, CPF 479.990.987-87, da Função Comissionada Técnica, código FCT-6, da Diretoria do Patrimônio Histórico e Documentação da Marinha, por motivo de sua aposentadoria, publicada no DOU de 15 de julho de 2019;</p><p>II - a partir de 10 de julho de 2019, a Agente Administrativo, 87.2984.81, Matrícula SIAPE 1045547, CENI TEREZINHA DE SOUZA CHAVES, CPF 442.140.570-15, da Função Gratificada, código FGR-1, do Comando do 5o Distrito Naval, por motivo de sua aposentadoria, publicada no DOU de 10 de julho de 2019;</p><p>III - a partir de 11 de julho de 2019, o Técnico em Comunicação Social, 75.1000.53, Matrícula SIAPE 0958480, DONATO BARBOSA DO AMARAL, CPF 417.277.207-25, da Função Gratificada, código FGR-2, da Diretoria do Patrimônio Histórico e Documentação da Marinha, por motivo de sua aposentadoria, publicada no DOU de 11 de julho de 2019;</p><p>IV - a partir de 1o de agosto de 2019, o Pesquisador, 08.1258.30, Matrícula SIAPE 0973819, EDSON DOS SANTOS NEMER, CPF 714.510.057-68, da Função Gratificada, código FGR-3, do Instituto de Pesquisas da Marinha;</p><p>V - a partir de 17 de junho de 2019, o Agente de Transporte Marítimo e Fluvial, 85.3495.42, Matrícula SIAPE 0972390, EDUARDO BONFIM DOS SANTOS, CPF 325.802.665-34, da Função Gratificada, código FGR-2, da Capitania dos Portos da Bahia, por motivo de sua aposentadoria, publicada no DOU de 17 de junho de 2019;</p><p>VI - a partir de 1o de julho de 2019, a Agente de Portaria, 86.0505.67, Matrícula SIAPE 0956892, JUCILEIDE OLIVEIRA GUIMARÃES, CPF 200.601.652-00, da Função Gratificada, código FGR-3, da Capitania Fluvial da Amazonia Ocidental, por motivo de sua aposentadoria, publicada no DOU de 1o de julho de 2019; e</p><p>VII - a partir de 1o de agosto de 2019, a Assistente em Ciência e Tecnologia, 86.3980.32, Matrícula SIAPE 0972758, MARIA TERESA MACHADO DE ARAÚJO, CPF 987.148.647-20, da Função Gratificada, código FGR-1, do Instituto de Pesquisas da Marinha.</p><p>Art. 2o Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CA SERGIO LUCAS DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>