<xml><article id="10528337" name="Port_1823_P" idOficio="5470432" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/08/2019" artClass="00007:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="166" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11970872">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.823, DE 23 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.823, DE 23 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 137, de 15 julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 16 seguinte, tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 54000.118357/2019-91, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar CARLOS SHIGEAKY WEKY SILVA, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, matrícula SIAPE nº 1528272, CPF nº 883.115.201-78, dos encargos de Substituto de Coordenador-Geral, código FCPE-101.4, da Coordenação Geral de Obtenção de Terras, da Diretoria de Obtenção de Terras e Implantação de Projetos de Assentamento, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 2º Designar JORGE ALVES DE OLIVEIRA JUNIOR, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, matrícula SIAPE nº 1617370, CPF nº 925.771.131-53, para exercer os encargos de Substituto de Coordenador-Geral, código FCPE-101.4, da Coordenação Geral de Obtenção de Terras, da Diretoria de Obtenção de Terras e Implantação de Projetos de Assentamento, do Quadro de Pessoal deste Instituto, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOÃO CARLOS DE JESUS CORRÊA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>