<xml><article id="10380951" name="DOU 19-08-3" idOficio="5453186" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/08/2019" artClass="00016:00052:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="160" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11939842">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FARROUPILHA - RS, nomeada pelo Decreto Presidencial de 29 de outubro de 2012, publicado no Diário Oficial da União de 30 de outubro de 2012, e reconduzida pelo Decreto Presidencial de 28 de novembro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 29 de novembro de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.251 - Exonerar o(a) servidor(a) BIANCA BUENO AMBROSINI, Matrícula no SIAPE nº 1436835, ocupante do cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Técnico em Assuntos Educacionais, do cargo de Diretor(a) de Ensino, Código da Função CD - 0003, do Instituto Federal Farroupilha - Campus São Borja.</p><p>Nº 1.252 - Exonerar o(a) servidor(a) BIANCA BUENO AMBROSINI, Matrícula no SIAPE nº 1436835, ocupante do Cargo de Técnico Administrativo em Educação - Técnico em Assuntos Educacionais, do cargo de Diretor(a) Geral Substituto(a), Código da Função CD - 0002, do Campus São Borja do Instituto Federal Farroupilha.</p><p>Nº 1.253 - Dispensar o(a) servidor(a) GUILHERME PIVOTTO BORTOLOTTO, Matrícula no SIAPE nº 1892568, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador(a) Geral de Ensino, Código da Função FG - 0001, do Instituto Federal Farroupilha - Campus São Borja.</p><p>Nº 1.254 - Exonerar o(a) servidor(a) GUILHERME PIVOTTO BORTOLOTTO, Matrícula no SIAPE nº 1892568, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do cargo de Diretor(a) de Ensino Substituto(a), Código da Função CD - 0003, do Instituto Federal Farroupilha - Campus São Borja.</p><p>Nº 1.255 - Nomear o(a) servidor(a) GUILHERME PIVOTTO BORTOLOTTO, Matrícula no SIAPE nº 1892568, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer o cargo de Diretor(a) de Ensino, Código da Função CD - 0003, do Instituto Federal Farroupilha - Campus São Borja.</p><p>Nº 1.256 - Nomear o(a) servidor(a) GUILHERME PIVOTTO BORTOLOTTO, Matrícula no SIAPE nº 1892568, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer o cargo de Diretor(a) Geral Substituto(a), Código da Função CD - 0002, do Campus São Borja do Instituto Federal Farroupilha.</p><p>Nº 1.257 - Nomear o(a) servidor(a) CAROLINE CORTES LACERDA, Matrícula no SIAPE nº 1765811, ocupante do Cargo de Técnico Administrativo em Educação - Pedagoga, para exercer o cargo de Diretor(a) de Ensino Substituto(a), Código da Função CD - 0003, do Instituto Federal Farroupilha - Campus São Borja.</p><p>Nº 1.258 - Designar o(a) servidor(a) CAROLINE CORTES LACERDA, Matrícula no SIAPE nº 1765811, ocupante do Cargo de Técnico Administrativo em Educação - Pedagoga, para exercer a função de Coordenador(a) Geral de Ensino, Código da Função FG - 0001, do Instituto Federal Farroupilha - Campus São Borja.</p><p>Nº 1.259 - Dispensar o(a) servidor(a) ALEX EDER DA ROCHA MAZZUCO, Matrícula no SIAPE nº 1758651, ocupante do cargo Técnico Administrativo em Educação - Analista de Tecnologia da Informação, da função de Coordenador de Educação a Distância, Código da Função FG - 0002, do Instituto Federal Farroupilha - Campus São Borja.</p><p class="assina">CARLA COMERLATO JARDIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>