<xml><article id="10076647" name="PTS89A92JUIZDEFORA" idOficio="5400206" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/08/2019" artClass="00013:00058:00240:00015:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Sudeste II em Belo Horizonte/Gerência Executiva - B - Juiz de Fora/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11849998">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE JULHO DE 2019</p><p>O CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA DO INSS EM JUIZ DE FORA/MG, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 235, do Regimento Interno do INSS, aprovado pela PT/MDS Nº 414, de 28/09/2017, publicada no DOU nº 188-A de 29/09/2017, resolve:</p><p>Nº 89 - Conceder Aposentadoria Voluntária a servidora ANA LÚCIA TASSE DE MATTOS, matrícula SIAPE - 6886916, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da EC nº 47/2005, declarando, em consequência, o cargo vago. Conforme o processo 35131.000170/2019-00.</p><p>Nº 90 - Conceder Aposentadoria Voluntária a servidora JUCELI FERREIRA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE - 0894475, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da EC nº 47/2005, declarando, em consequência, o cargo vago. Conforme o processo 36175.000146/2019-19.</p><p>Nº 91 - Conceder Aposentadoria Voluntária ao servidor JORGE CARLOS ALHADAS, matrícula SIAPE - 0894080, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da EC nº 47/2005, declarando, em consequência, o cargo vago. Conforme o processo 35131.000192/2019-61.</p><p>Nº 92 - Conceder Aposentadoria Voluntária a servidora ELIZETE CERQUEIRA, matrícula SIAPE - 1527259, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe C, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 40, Inc. III alínea "a" na redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003, declarando, em consequência, o cargo vago. Conforme o processo 35131.000211/2019-50.</p><p class="assina">Mônica Aparecida Ferreira Braga Almico</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>