<xml><article id="10451680" name="Portarias de 22.08 - 2" idOficio="5460349" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/08/2019" artClass="00016:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="163" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11952589">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no exercício do cargo de Reitor, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 602 de 13 de junho de 2019, publicada no DOU n.º 114, de 14 de junho de 2019, seção 2, página 47 e pelo § 3º do art. 25 do Estatuto da UFGD, tendo em vista as disposições do Artigo 37, inciso II, da Constituição Federal, do Decreto nº 6.944, de 21 de agosto de 2009, do Decreto nº 7.232 de 19 de julho de 2010, do Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011, do Decreto nº 8.259, de 29 de maio de 2014, da Portaria Interministerial MPOG/MEC n.º 111, de 02 de abril de 2014, Portaria MEC n.º 321, de 09 de abril de 2014 e Portaria MEC n.º 313, de 04 de agosto de 2015, resolve:</p><p>Nº 885 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei n.º 8.112/90, o candidato FLAVIO DE PAULA MORAES aprovado em Concurso Público, Conforme Edital de Abertura n.º 24, de 19 de dezembro de 2018, publicado no DOU n.º 244, DE 20 de dezembro de 2018, seção 03, p. 46-51 e Edital de Homologação n.º 05, de 13 de maio de 2019, publicado no DOU n.º 92, de 15 de maio de 2019, seção 3, p. 134-135, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Auxiliar-A, Nível 1, em regime de 20 (vinte) horas semanais, Área: Anatomia Cirúrgica/Cirurgia, com lotação na Faculdade de Ciências da Saúde, código da vaga n.º 0806144.</p><p>O VICE-REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no exercício do cargo de Reitor, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 602 de 13 de junho de 2019, publicada no DOU n.º 114, de 14 de junho de 2019, seção 2, página 47 e pelo § 3º do art. 25 do Estatuto da UFGD, tendo em vista as disposições do Artigo 37, inciso II, da Constituição Federal, do Decreto n.º 6.944, de 21 de agosto de 2009, do Decreto n.º 7.232 de 19 de julho de 2010, da Portaria Interministerial MPOG/MEC n.º 111, de 02 de abril de 2014 e Portaria Interministerial MPOG/MEC n.º 558, de 30 de junho de 2016, resolve:</p><p>Nº 886 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei n.º 8.112/90, a candidata RENATA CAMILA FEITOSA CORADINI, aprovada em Concurso Público, conforme Edital de Abertura n.º 23, de 19 de dezembro de 2018, publicado no DOU n.º 244, de 20 de dezembro de 2018, seção 3, p. 51 e Edital de Homologação n.º 03, de 16 de abril de 2019, publicado no DOU n.º 74, de 17 de abril de 2019, seção 3, p. 90, p. 76, para o cargo de Assistente em Administração, código de vaga n.º 0215362.</p><p>Nº 887 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei n.º 8.112/90, a candidata JESSICA MAURINO DOS SANTOS, aprovada em Concurso Público, conforme Edital de Abertura n.º 06, de 10 de agosto de 2016, publicado no DOU n.º 154, de 11 de agosto de 2016, seção 3, p. 28 e Edital de Homologação n.º 01, de 16 de dezembro de 2016, publicado no DOU n.º 244, de 21 de dezembro de 2016, seção 3, p. 41, prorrogado pelo Edital n.º 01, de 13 de novembro de 2018, publicado no DOU n.º 219, de 14 de novembro de 2018, seção 3, p. 43 para o cargo de Nutricionista, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 1, Padrão de Vencimento 01, 40 horas semanais, código de vaga n.º 0864300.</p><p class="assina">Luciano Oliveira Geisenhoff</p><p class="cargo">Reitor Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>