<xml><article id="10563866" name="Portaria voluntarias -AGOSTO de " idOficio="5473385" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/08/2019" artClass="00007:00003:00076:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11975990">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs De 29 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs De 29 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE FEDERAL DE AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO NO ESTADO DE SÃO PAULO, no uso de suas atribuições, que lhe confere o artigo 292, da Portaria Ministerial nº 561, de 11/04/2018, publicada no DOU de 13/04/2018, pagina 7 a 39, e Portaria 1393 de 21/08/2018, publicada no D.O.U DE 23/08/2018, resolve:</p><p>Nº 421 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor DOMINGOS THOMAZ DONDA, matricula SIAPE nº 17118,ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II (Processo nº 21052.016451/2019-41).</p><p>Nº 422 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor GILMAR APARECIDO COSTA, matricula SIAPE nº 17124, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II (Processo nº 21052.017314/2019-24).</p><p>Nº 423 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor ISRAEL DE OLIVEIRA FALEIROS, matricula SIAPE nº 17158, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I, II e III (Processo nº 21052.018127/2019-68).</p><p>Nº 424 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor LAURALICE VALERA, matricula SIAPE nº 17815, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Federal Agropecuária, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II (Processo nº 21052.016226/2019-13).</p><p>Nº 425 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor NELSON ANTONIO FERREIRA, matricula SIAPE nº 17361, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Federal Agropecuário, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I, II e III (Processo nº 21052.016684/2019-44).</p><p>Nº 426 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, a servidora NEUSA GOMES DE AGUIAR, matricula SIAPE nº 1085941, ocupante do cargo de Agente Administrativo, classe "S", padrão III, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II (Processo nº 21052.017305/2019-33).</p><p>Nº 427 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor PAULO AFONSO DE SOUZA, matricula SIAPE nº 17761, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II (Processo nº 21052.017314/2019-24).</p><p>Nº 428 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor ROBINSON ANTONIO TRIPICHO DE ALMEIDA, matricula SIAPE nº 17337, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II (Processo nº 21052.016993/2019-14).</p><p>Nº 429 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos Integrais, ao servidor VALDAIR MARQUES DE ARAUJO, matricula SIAPE nº 17229, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, classe "S", padrão IV, do quadro de pessoal deste Ministério, com fundamento na Emenda Constitucional nº 47/2005, artigo 3º, itens I e II (Processo nº 21052.17310/2019-46).</p><p class="assina">ANDRÉA FIGUEIREDO PROCÓPIO DE MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>