<xml><article id="10329427" name="1408PRT152-GSI-SE-S2" idOficio="5448273" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/08/2019" artClass="00006:00011:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Gabinete de Segurança Institucional/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="157" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11931484">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 152, DE 14 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 152, DE 14 DE AGOSTO DE 2019</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, tendo em vista o disposto no parágrafo 2º do art. 2º do Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no inciso III do art. 58 e no art. 67 da Lei nº 8.666, de 21 de junho de 1993, e no uso da subdelegação de competência que lhe foi conferida na Portaria nº 75, de 6 de agosto de 2019, do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores abaixo indicados para, com observância da legislação vigente, atuar no planejamento da contratação que visa ampliação da capacidade de entrega dos serviços de Tecnologia da Informação e Comunicação (TIC) e modernização da infraestrutura tecnológica para atender as demandas do Departamento de Segurança da Informação do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República:</p><p>I - Integrante Requisitante: MARCUS VINICIUS LACERDA FAGUNDES, matrícula SIAPE nº 2354874;</p><p>II - Integrante Técnico: CRISTIAN ANDRES ESCALANTE SAAVEDRA, matrícula SIAPE nº 1952994; e</p><p>III - Integrante Administrativo: ARTHUR PEREIRA SABBAT, matrícula SIAPE nº 1075299.</p><p>Art. 2º Os integrantes da equipe designada deverão observar, no âmbito de sua atuação, os dispositivos e as diretrizes contidas na Instrução Normativa nº 3, de 16 de dezembro de 2011, da então Secretaria de Logística e Tecnologia da Informação do Ministério do Planejamento, Orçamento e Gestão.</p><p>Art. 3º A equipe será automaticamente destituída quando da assinatura do contrato, conforme previsto no § 8º do art. 29 da Instrução Normativa nº 1, de 4 de abril de 2019, da Secretaria de Governo Digital do Ministério da Economia.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DOUGLAS BASSOLI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>