<xml><article id="10135686" name="APOSENTADORIA 2019 SERGIO LUIZ Q" idOficio="5428859" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/08/2019" artClass="00013:00002:00072:00002:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística/Superintendência de Administração no Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="149" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11899730">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  2 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A SUPERINTENDÊNCIA DA DIRETORIA DE ADMINISTRAÇÃO E LOGÍSTICA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 5º, Inciso II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31.01.2019, publicada no Diário Oficial da União de 01.02.2019, face termos da Portaria/SRF nº 1.671, de 16.06.2005, publicada no Diário Oficial da União de 20.06.2005, resolve:</p><p>Nº 534 - Aposentar voluntariamente o servidor SERGIO LUIZ QUEIROGA BRITO, matrícula SIAPE nº 2180218 SIAPECAD nº 880306, ocupante do cargo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal da Secretaria da Receita Federal do Brasil, com fundamento no Art. 6º, Incisos I, II, III e IV da Emenda Constitucional nº 41/2003 e Art. 7º da mesma Emenda c/c Art. 2º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo 10768.102134/2019-64).</p><p>A SUPERINTENDÊNCIA DA DIRETORIA DE ADMINISTRAÇÃO E LOGÍSTICA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 5º, Inciso II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31.01.2019, publicada no Diário Oficial da União de 01.02.2019, resolve:</p><p>Nº 536 - Aposentar voluntariamente o servidor HILTON DE SOUZA GÓES NETO, matrícula SIAPE nº 911240 SIAPECAD nº 844795, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.102133/2019-10).</p><p>Nº 537 - Aposentar voluntariamente a servidora MARIA SALETE MATIAS BOAVISTA, matrícula SIAPE nº 945643 SIAPECAD nº 874015, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005, com as vantagens do Art. 3º da Lei nº 8911/94. (Processo 10768.102129/2019-51 ).</p><p>Nº 538 - Aposentar voluntariamente a servidora LEILA MARIA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 652307 SIAPECAD nº 115149, ocupante do cargo de Datilógrafo, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.102128/2019-15).</p><p class="assina">MARIA ANGELA MOREIRA CARNAVAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>