<xml><article id="10115801" name="Port_18_2019-4-19" idOficio="5427312" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/08/2019" artClass="00016:00115:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="148" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11897020">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.741 - Dispensar, a pedido, a partir de 31 de Julho de 2019, ISABELA OMELCZUK, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 200209, SIAPE nº 1878536, do exercício das funções de Chefe do Serviço de Expediente - SE/CFS/CCB, código FG4, para o qual foi designada pela Portaria 1097/2015/GR, DE 29 DE JUNHO DE 2015.(Ref. Sol. 51852/2019)</p><p>Nº 1.742 - Dispensar, a pedido, a partir de 01 de Agosto de 2019, Mariela Passarin, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 212150, SIAPE nº 1984949, do exercício das funções de Coordenador(a) Financeiro(a) - CF/CCB, código FG1, para o qual foi designada pela Portaria 1185/2019/GR, DE 29 DE MAIO DE 2019 .(Ref. Sol. 51852/2019)</p><p>Nº 1.743 - Dispensar, a pedido, a partir de 01 de Agosto de 2019, BÁRBARA ZARDO DE NARDI, ADMINISTRADOR DE EDIFÍCIOS, MASIS nº 206462, SIAPE nº 2349939, do exercício das funções de Coordenador(a) de Apoio Administrativo - CAA/CCB, código FG1, para o qual foi designada pela Portaria 1641/2018/GR, DE 25 DE JULHO DE 2018. (Ref. Sol. 51852/2019)</p><p>Nº 1.744 - Art. 1º Designar ISABELA OMELCZUK, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 200209, SIAPE nº 1878536, para exercer a função de Coordenador(a) de Apoio Administrativo - CAA/CCB.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a função gratificada FG1, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 51852/2019)</p><p>Nº 1.745 - Art. 1º Designar BÁRBARA ZARDO DE NARDI, ADMINISTRADOR DE EDIFÍCIOS, MASIS nº 206462, SIAPE nº 2349939, para exercer a função de Coordenador(a) Financeiro(a) - CF/CCB.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a função gratificada FG1, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 51852/2019)</p><p>Nº 1.746 - Art. 1º Designar LUISA PAMPLONA DEGGAU, ADMINISTRADOR, MASIS nº 209552, SIAPE nº 2409117, para exercer a função de Chefe da Divisão de Apoio Administrativo - DAA/CoAEs/PRAE.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a função gratificada FG3, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 51012/2019)</p><p>Nº 1.748 - Art. 1º Designar EDGAR JAIR DE MELO, auxiliar em administração, MASIS nº 200950, SIAPE nº 2240328, para exercer a função de chefe da Divisão de Administração da Moradia Estudantil da Coordenadoria Administrativa da Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG-1, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Solicitação 52177/2019).</p><p>Nº 1.749 - Dispensar, a partir de 28 de Julho de 2019, ANA MARIA NUNES DE FARIA STAMM, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe E, MASIS nº 75803, SIAPE nº 2157061, do exercício das funções de Coordenador(a) do Mestrado Profissional em Cuidados Intensivos e Paliativos - CMPCIP/CCS, código FCC, para o qual foi designada pela Portaria 703/2018/GR, DE 29 DE MARÇO DE 2018, tendo em vista sua aposentadoria.(Ref. Sol. 51823/2019)</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>