<xml><article id="10134415" name="DOU2-CORREG-PGR-1-PT-51-UNI-PGR-" idOficio="5428684" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/08/2019" artClass="00039:00007:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Corregedoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="149" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11899468">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 51, de 1º de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 51, de 1º de agosto de 2019</p><p></p><p>O CORREGEDOR-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e pelo art. 3º, V, do Regimento da Corregedoria do Ministério Público Federal (Resolução CSMPF nº 100, de 3 de novembro de 2009), resolve:</p><p>Art. 1º Designar os Procuradores Regionais da República Uairandyr Tenório de Oliveira e Francisco Chaves dos Anjos Neto para, sob a presidência do Corregedor-Geral, Oswaldo José Barbosa Silva, compor a Comissão de Correição Ordinária na Procuradoria da República no estado do Ceará/Itapipoca e nas Procuradorias da República nos municípios de Crateús/Tauá, Juazeiro do Norte/Iguatu, Limoeiro do Norte/Quixadá e Sobral a realizar-se no período de 23 a 27 de setembro de 2019, cujo fim é verificar a regularidade do serviço, a eficiência e a pontualidade do Membro do Ministério Público Federal no exercício de suas funções, o cumprimento das obrigações legais (art. 236 da LC 75/93), bem como levantar as dificuldades e necessidades da unidade, com objetivo de apresentar sugestões a serem encaminhadas aos Órgãos Superiores do Ministério Público Federal.</p><p>Art. 2º No procedimento da correição ordinária será observado o Ato Ordinatório CMPF nº 1, de 7 de fevereiro de 2013.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data da sua assinatura.</p><p>Publique-se no Diário do Ministério Público Federal Eletrônico e no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">OSWALDO JOSE BARBOSA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>