<xml><article id="10459386" name="Portaria nº 231 - Designa servid" idOficio="5461104" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/08/2019" artClass="00008:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Cidadania/Fundação Nacional de Artes" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="164" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11953846">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 231, DE 21 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 231, DE 21 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O Diretor Executivo da Fundação Nacional de Artes - Funarte, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 15 do Estatuto aprovado pelo Decreto n° 5.037 de 07/04/2004, publicado no DOU de 08/04/2004, em conformidade com a Portaria 207, de 26/07/2019, publicada no DOU de 29/07/2019,</p><p>CONSIDERANDO:</p><p>- o disposto no Decreto nº 9.492, de 5 de Setembro de 2018, que regulamenta os procedimentos para a participação, a proteção e a defesa dos direitos do usuário de serviços públicos da administração pública federal, direta e indireta, de que trata a Lei nº 13.460, de 26 de junho de 2017 , e institui o Sistema de Ouvidoria do Poder Executivo federal.</p><p>- principalmente o Artigo 16 do Decreto nº 9.492, de 5 de Setembro de 2018, que tornou obrigatório uso do Sistema Informatizado de Ouvidorias do Poder Executivo Federal - e-Ouv, pelos órgãos da Administração pública federal direta.</p><p>- a Instrução Normativa CGU/OGU nº18 que, Estabelece a adoção do Sistema Informatizado de Ouvidorias do Poder Executivo Federal e-Ouv, como plataforma única de recebimento de manifestações de ouvidoria, nos termos do art. 16 do Decreto nº 9.492, de 2018.</p><p>- a Instrução Normativa CGU/OGU nº 19, de 03 de Dezembro de 2018, Estabelece regra para recebimento exclusivo de manifestações de ouvidoria por meio das unidades do Sistema de Ouvidoria do Poder Executivo Federal.</p><p>- a Portaria CGU nº 50.252, de 15 de Dezembro de 2015, que Institui no âmbito da Controladoria-Geral da União, o Sistema Informatizado de Ouvidorias do Poder Executivo Federal - e-Ouv e a Sala de Monitoramento das Ouvidorias, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o Servidor Paulo Cesar Pereira Soares Matrícula: 1096339, Gestor do Sic, para atuar como Administrador local do sistema informatizado de Ouvidorias do Poder Executivo Federal(e-Ouv) no âmbito da Fundação Nacional de Artes - FUNARTE.</p><p>Art. 2º Designar a Servidora Maura Torres de Carvalho, Matrícula: 222536, como substituta do Administrador local do sistema Informatizado de Ouvidorias do Poder Executivo Federal(e-Ouv) no âmbito da Fundação Nacional de Artes - FUNARTE , nos impedimentos legais do servidor designado no artigo 1º desta portaria.</p><p>Art. 3º O Servidor designado como administrador local do sistema Informatizado de Ouvidorias do Poder Executivo Federal (e-Ouv), bem como seu substituto, serão subordinados diretamente ao Presidente da Fundação, quando do exercício das atividades do referido sistema.</p><p>Art. 4º A Fundação Nacional de Artes adotará o sistema Informatizado de Ouvidorias do poder Executivo federal (e-Ouv) como plataforma única de recebimento de manifestações de usuários dos serviços públicos.</p><p>Art. 5º Para fins desta portaria, Consideram - se:</p><p>I - Usuário: pessoa física ou jurídica que se beneficia ou utiliza, efetiva ou potencialmente, de serviço público;</p><p>II - Agente público - quem exerce cargo, emprego ou função pública, de natureza civil ou militar, ainda que transitoriamente ou sem remuneração;</p><p>III - Manifestações - reclamações, denúncias, sugestões, elogios e demais pronunciamentos de usuários que tenham como objeto a prestação de serviços públicos e a conduta de agentes públicos na prestação e fiscalização de tais serviços, ainda que de forma indireta;</p><p>IV - Reclamação: demonstração de insatisfação relativa à prestação de serviço público;</p><p>V - denúncia: comunicação de prática de ato ilícito cuja solução dependa da atuação dos órgãos apuratórios competentes;</p><p>VI - elogio: demonstração, reconhecimento ou satisfação sobre a política ou o serviço público oferecido ou atendimento recebido;</p><p>VII - sugestão: proposição de ideia ou formulação de proposta de aprimoramento de políticas e serviços públicos prestados por órgão e entidades da Administração Pública Federal;</p><p>VI - solicitação: requerimento de adoção de providência por parte da Administração;</p><p>VII - identificação do manifestante: qualquer elemento de informação que permita a individualização de pessoa física ou jurídica, através de documento válido, ou se por meio eletrônico, através do assentamento constante de cadastro público federal, respeitando o que se dispõe na legislação sobre sigilo e proteção de dados e informações pessoais;</p><p>Art. 6º ao Servidor designado para atuar como administrador local do e-Ouv no âmbito da FUNARTE, compete as seguintes atribuições:</p><p>I - promover e atuar diretamente na defesa dos direitos dos usuários de serviços púbicos, nos termos da Lei 13.460, de 2017, resguardando o sigilo da identidade dos cidadãos interessados e demais informações sigilosas;</p><p>II - receber, analisar e responder às manifestações encaminhadas por usuários ou reencaminhadas por outras ouvidorias;</p><p>III - exclusivamente, receber, analisar e responder, denúncias e comunicações, recebidas por qualquer canal de comunicação com o usuário de serviços público;</p><p>IV - processar informações obtidas por meio das manifestações recebidas e das pesquisas de satisfação realizadas com a finalidade de subsidiar a avaliação dos serviços prestados, em especial para o cumprimento dos compromissos e dos padrões de qualidade de atendimento da Carta de Serviços ao Usuário, de que trata o art. 7º da Lei 13.460, de 2017;</p><p>V - monitorar e avaliar periodicamente a Carta de Serviços ao Usuário do órgão ou entidade a que esteja vinculada;</p><p>VI - exercer a articulação permanente com outras instâncias e mecanismos de participação e controle social;</p><p>VII - produzir e analisar dados e informações sobre as atividades de ouvidoria realizadas, bem como propor e monitorar a adoção de medidas para a correção e a prevenção de falhas e omissões na prestação de serviços públicos;</p><p>VIII - exercer ações de mediação e conciliação, bem como outras ações para a solução pacífica de conflitos entre usuários de serviços e órgãos a fim de melhorar a efetividade na prestação dos serviços públicos.</p><p>IX - Manter entendimentos com as diversas áreas da Funarte, levantando as informações necessárias à elaboração de respostas adequadas e tempestivas;</p><p>X - Criar e Administrar o perfil dos servidores cadastrados no e-Ouv, responsabilizando-se por sua atualização; e</p><p>XI - Seguir as orientações do Ministério da Transparência e Controladoria-Geral da União, por meio da Ouvidoria - Geral da União, quanto aos procedimentos referentes à utilização do e-Ouv;</p><p>XII - Criar e manter atualizada a página do e-Ouv, no sítio eletrônico da Funarte, com as informações pra os usuários;</p><p>XIII - Enviar relatórios, extraídos do e-Ouv, com relação às manifestações recebidas, tratadas e respondidas ao Presidente , Diretor Executivo e ao Auditor Interno da Funarte.</p><p>XIV - Elaborar e manter atualizados os fluxos internos de tratamento das reclamações, solicitações, sugestões e elogios. Especificamente quanto ao fluxo interno para tratamento de denúncias, deverá ser ouvido o Núcleo de gestão de Integridade (NGI), conforme portaria CGU nº 57, de 04 de Janeiro de 2019.</p><p>Art. 7º O servidor designado para atuar como administrador local do e-Ouv no âmbito da Funarte, quando do recebimento, da análise e da resposta de manifestações, observará os seguintes procedimentos:</p><p>I - Em nenhuma hipótese será recusado o recebimento de manifestações formuladas nos termos do disposto neste Decreto, sob pena de responsabilidade do agente público.</p><p>II - Os procedimentos de que trata este Decreto 9.492/18 são gratuitos, vedada a cobrança de importâncias ao usuário de serviços públicos.</p><p>III - São vedadas as exigências relativas aos motivos que determinaram a apresentação de manifestações perante a unidade setorial do Sistema de Ouvidoria do Poder Executivo federal.</p><p>IV - A certificação da identidade do usuário de serviços públicos somente será exigida quando a resposta à manifestação implicar o acesso a informação pessoal própria ou de terceiros.</p><p>V - As manifestações serão apresentadas preferencialmente em meio eletrônico, por meio do Sistema Informatizado de Ouvidorias do Poder Executivo federal - e-Ouv, de uso obrigatório pelos órgãos e pelas entidades da administração pública federal.</p><p>VI - Os órgãos e as entidades da administração pública federal disponibilizarão o acesso ao e-Ouv em seus sítios eletrônicos, em local de destaque.</p><p>VII - Na hipótese de a manifestação ser recebida em meio físico, a unidade setorial do Sistema de Ouvidoria do Poder Executivo federal promoverá a sua digitalização e a sua inserção imediata no e-Ouv.</p><p>VIII - A unidade do Sistema de Ouvidoria do Poder Executivo federal que receber manifestação sobre matéria alheia à sua competência encaminhará à unidade do Sistema de Ouvidoria responsável pelas providências requeridas.</p><p>IX - As unidades que compõem o Sistema de Ouvidoria do Poder Executivo federal responderão às manifestações em linguagem clara, objetiva, simples e compreensível.</p><p>X - A elaborarão e apresentação das respostas conclusiva às manifestações recebidas serão atendidas no prazo de trinta dias, contado da data de seu recebimento, prorrogável por igual período mediante justificativa expressa, e notificarão o usuário de serviço público sobre a decisão administrativa.</p><p>XI - Recebida a manifestação, o Administrador local do e-Ouv procederá à análise prévia e ,se necessário, a encaminhará às áreas responsáveis pela adoção das providências necessárias.</p><p>XII - Sempre que as informações apresentadas pelo usuário de serviços públicos forem insuficientes para a análise da manifestação, as unidades setoriais do Sistema de Ouvidoria do Poder Executivo federal solicitarão ao usuário a complementação de informações, que deverá ser atendida no prazo de trinta dias, contado da data de seu recebimento.</p><p>XIII - Não serão admitidos pedidos de complementação sucessivos, exceto se referentes a situação surgida com a nova documentação ou com as informações apresentadas.</p><p>XIV - A solicitação de complementação de informações suspenderá o prazo previsto no item X deste artigo, que será retomado a partir da data de resposta do usuário.</p><p>XV - A falta de complementação da informação pelo usuário de serviços públicos no prazo estabelecido no item X deste artigo acarretará o arquivamento da manifestação, sem a produção de resposta conclusiva.</p><p>XVI - As unidades que compõem o Sistema de Ouvidoria do Poder Executivo federal poderão solicitar informações às áreas dos órgãos e das entidades da administração pública federal responsáveis pela tomada de providências, as quais deverão responder no prazo de vinte dias, contado da data de recebimento do pedido na área competente, prorrogável uma vez por igual período mediante justificativa expressa.</p><p>XVII - O elogio recebido pela unidade setorial do Sistema de Ouvidoria do Poder Executivo federal será encaminhado ao agente público que prestou o atendimento ou ao responsável pela prestação do serviço público e à sua chefia imediata.</p><p>XVIII - A reclamação recebida pela unidade setorial do Sistema de Ouvidoria do Poder Executivo federal será encaminhada à autoridade responsável pela prestação do atendimento ou do serviço público.</p><p>XIX - A resposta conclusiva da reclamação conterá informação objetiva acerca do fato apontado.</p><p>XX - A sugestão recebida pela unidade setorial do Sistema de Ouvidoria do Poder Executivo federal será encaminhada à autoridade responsável pela prestação do atendimento ou do serviço público, à qual caberá manifestar-se acerca da possiblidade de adoção da providência sugerida.</p><p>XXI - A denúncia recebida pela unidade setorial do Sistema de Ouvidoria do Poder Executivo federal será conhecida na hipótese de conter elementos mínimos descritivos de irregularidade ou indícios que permitam a administração pública federal a chegar a tais elementos.</p><p>XXII - A resposta conclusiva da denúncia conterá informação sobre o seu encaminhamento aos órgãos apuratórios competentes e sobre os procedimentos a serem adotados, ou sobre o seu arquivamento, na hipótese de a denúncia não ser conhecida, exceto o previsto no Inciso XV deste artigo.</p><p>XXIII - As unidades que compõem o Sistema de Ouvidoria do Poder Executivo federal poderão coletar informações junto aos usuários de serviços públicos com a finalidade de avaliar a prestação desses serviços e de auxiliar na detecção e na correção de irregularidades.</p><p>XXIV- As informações a que se refere o caput do Decreto quando não contiverem a identificação do usuário, não configurarão manifestações nos termos do disposto e não obrigarão resposta conclusiva.</p><p>XXV - As informações que constituírem comunicações de irregularidade, ainda que de origem anônima, serão enviadas ao órgão ou à entidade da administração pública federal competente para a sua apuração, observada a existência de indícios mínimos de relevância, autoria e materialidade.</p><p>XXVI - As unidades que compõem o Sistema de Ouvidoria do Poder Executivo federal assegurarão a proteção da identidade e dos elementos que permitam a identificação do usuário de serviços públicos ou do autor da manifestação, nos termos do disposto no art. 31 da Lei nº 12.527, de 18 de novembro de 2011 .</p><p>XXVII. A inobservância ao disposto no caput sujeitará o agente público às penalidades legais pelo seu uso indevido.</p><p>Art. 8º Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura, convalidada quando da sua publicação em diário oficial ou boletim interno da Funarte.</p><p class="assina">LEÔNIDAS JOSÉ DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>