<xml><article id="10492989" name="PORTARIAS GR - GVR - 2019 II - D" idOficio="5467855" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/08/2019" artClass="00016:00118:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria/Centro de Ciências Rurais" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="165" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11965900">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO CENTRO DE CIÊNCIAS RURAIS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 95.537-NOMEAR Jaqueline Quincozes da Silva Kegler, Matrícula SIAPE 2623768, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer o Cargo de Direção de Coordenadora da Coordenadoria de Planejamento e Avaliação Institucional da Pró-Reitoria de Planejamento, Código CD4.56.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 95.538-NOMEAR Fernando Pires Barbosa, Matrícula SIAPE 1737060, ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informação, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer o Cargo de Direção de Assessor de Gabinete do Reitor, Código CD4.01.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 95.539-EXONERAR Fernando Pires Barbosa, Matricula SIAPE 1737060, ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informação, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, do Cargo de Direção de Coordenador da Coordenadoria de Planejamento e Avaliação Institucional da Pró-Reitoria de Planejamento, Código CD-4.56, para o qual foi nomeado pela Portaria n. 88.525, de 06/04/2018.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 95.540-DISPENSAR Jaqueline Quincozes da Silva Kegler, Matrícula SIAPE 2623768, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Chefe da Unidade de Comunicação Integrada da Coordenadoria de Planejamento Informacional da Pró-Reitoria de Planejamento, Código FG-1.191, para a qual foi designada pela Portaria N. 89.983/2018, de 19/07/2018.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 95.544-NOMEAR Vanesa Bischoff Medina, Matrícula SIAPE 2036946, ocupante do cargo de Nutricionista-Habilitação, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer o Cargo de Direção de Diretora do Restaurante Universitário, Código CD-4.18.</p><p>II - Permanece inalterada a lotação de origem.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 95.545-DISPENSAR Vanessa Bischoff Medina, Matrícula SIAPE 2036946, ocupante do cargo de Nutricionista-Habilitação, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Nutrição-Campus do Restaurante Universitário, Código FG-4.056, para a qual foi designada pela Portaria N. 88.535, de 06/04/2018.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SANDRO LUIS P. MEDEIROS</p><p></p><p class="identifica">Retificação</p><p>Na Portaria Nº 95.427, de 14 de agosto de 2019, publicada no DOU de 19.08.2019, Seção 2, Página 36, onde se lê: " Dispensar a partir de 13 de agosto de 2019", leia-se: "Dispensar a partir de 06 de agosto de 2019".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>