<xml><article id="10410238" name="P752919" idOficio="5456030" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/08/2019" artClass="00016:00108:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="161" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11945184">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 7.529 - Autorizar o afastamento do País de PAULA SANDRINE MACHADO, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Psicologia Social e Institucional do Instituto de Psicologia, com a finalidade de atuar como Professor Visitante junto à Université du Québec à Montréal, em Montreal, Canadá, no período compreendido entre 01/09/2019 e 29/12/2019, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Processo nº 23078.517650/2019-18.</p><p>Nº 7.530 - Autorizar o afastamento do País de MÔNICA REGINA GARCEZ, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento Interdisciplinar do Campus Litoral Norte, com a finalidade de atuar como Professor Visitante junto ao Royal Melbourne Institute of Technology, em Melbourne, Austrália, no período compreendido entre 01/09/2019 e 31/08/2020, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Processo nº 23078.516964/2019-95.</p><p>Nº 7.534 - Autorizar o afastamento do País de SEBASTIAN GONCALVES, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Física do Instituto de Física, com a finalidade de atuar como Professor Visitante junto à University of Zurich, em Zurique, Suíça, no período compreendido entre 01/09/2019 e 31/08/2020, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Processo nº 23078.515494/2019-42.</p><p>Nº 7.535 - Autorizar o afastamento do País de ALEXSANDRO PEREIRA DE PEREIRA, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Física do Instituto de Física, com a finalidade de atuar como Professor Visitante junto à Universitat de València, em Valência, Espanha, no período compreendido entre 01/09/2019 e 31/01/2020, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Processo nº 23078.517189/2019-95.</p><p class="assina">RUI VICENTE OPPERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>