<xml><article id="10106903" name="PORT 802 A 804" idOficio="5426069" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/08/2019" artClass="00024:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="148" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11894690">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JULHO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 802 -Dispensar SANDRA REGINA DA CUNHA TRIGO do encargo de substituto eventual de Chefe do Serviço de Administração de Pessoas, FCPE-101.1, código nº 25.0088, da Coordenação de Administração, do Hospital Federal do Andaraí, do Departamento de Atenção Hospitalar Domiciliar e de Urgência, da Secretaria de Atenção Especializada à Saúde.</p><p>Nº 803 - Designar MILAIDE VERAS DE SA para exercer o encargo de substituto eventual da Chefe do Serviço de Apoio Administrativo, FCPE-101.1, código nº 25.0035, do Departamento de Atenção Hospitalar Domiciliar e de Urgência, da Secretaria de Atenção Especializada à Saúde.</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no art. 2º, parágrafo único, inciso V, da Lei 9.784, de 29 de janeiro de 1999, e art. 15, art. 16 e art. 16B da Lei 11.356, de 19 de outubro de 2006, resolve:</p><p>Nº 804 - I - Revogar, a contar de 15/07/2019, a concessão de Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal, do Sistema de Serviços Gerais, Nível Superior - GSISTE-SISG, feita ao servidor abaixo relacionado, na forma da PT/SAA Nº 219-II/SAA, publicada no Diário Oficial da União de 08/02/2017, em virtude de Remoção a pedido:</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>MATRÍCULA</p></td><td><p>NÍVEL</p></td></tr><tr><td><p>DANIEL SIMÕES COELHO</p></td><td><p>1819117</p></td><td><p>NS</p></td></tr></table><p>II - Conceder a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal, do Sistema de Serviços Gerais, Nível Superior - GSISTE-SISG, ao servidor abaixo indicado:</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>MATRÍCULA</p></td><td><p>NÍVEL</p></td></tr><tr><td><p>IGOR SIMÕES FERREIRA DA SILVA</p></td><td><p>1727630</p></td><td><p>NS</p></td></tr></table><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>