<xml><article id="10255377" name="PORT. AFP - 5492 A 5501" idOficio="5439761" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/08/2019" artClass="00016:00099:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="154" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11919039">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 9 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Minas Gerais no uso de atribuição que lhe confere a Portaria nº 102, de 21/03/2019, do Ministro de Estado da Economia, e considerando as disposições regimentais e a legislação pertinente, resolve:</p><p>Nº 5.492 - Autorizar o afastamento do país do servidor FRANCISCO DE PAULA ANTUNES LIMA, Professor Titular, no período de 13/09/2019 a 28/09/2019, para realização de Cooperação Institucional na ATEMIS - Analyse du Travail et des Mutations dans l'Industrie et les Services, em Paris e Toulouse; e para participação no 54º Congrès de la SELF - Sociéte d"Ergonomie de Langue Française, em Tours/França, com ônus, conforme autorização nº 201905287903 do Ministro da Educação para concessão de diárias pela UFMG. Processo nº 23072.081826/2019-31.</p><p>Nº 5.494 - Autorizar o afastamento do país do servidor BERNARDO NUNES BORGES DE LIMA, Professor Titular, no período de 17/09/2019 a 03/10/2019, para apresentar seminário na Delft University of Technology, em Delft; e visita técnica na University of Groningen, em Delft e Groningen/Holanda, com ônus limitado. Processo nº 23072.082969/2019-61.</p><p>Nº 5.495 - Autorizar o afastamento do país do servidor AROLDO LEAL DE ANDRADE, Professor Adjunto, no período de 22/11/2019 a 23/12/2019, para visita técnica na Universität Zu Köln, em Colônia/Alemanha, com ônus limitado. Processo nº 23072.082775/2019-65.</p><p>Nº 5.498 - Autorizar o afastamento do país da servidora ANIURA MILANES BARRIENTOS, Professor Associado, no período de 23/11/2019 a 02/12/2019, para participar da "II Conferência Internacional do Espaço Matemático em Língua Portuguesa - II CIEMeLP", em Maputo/Moçambique, com ônus limitado. Processo nº 23072.082801/2019-55.</p><p>Nº 5.499 - Autorizar o afastamento do país do servidor HELDER FERREIRA ISAYAMA, Professor Titular, no período de 06/11/2019 a 14/11/2019, para participar do "Congresso Internacional de Ciências do Esporte" e da "XIII reunião científica da Rede Otium", em San Agustín Tlaxiaca/México, com ônus, mediante concessão de auxílio pela FAPEMIG. Processo nº 23072.082925/2019-31.</p><p>Nº 5.500 - Autorizar o afastamento do país da servidora MARINA HORTA FREIRE, Professor Assistente, no período de 09/11/2019 a 15/11/2019, para participar de treinamento na APEM ARGENTINA, em Buenos Aires/Argentina, com ônus limitado. Processo nº 23072.082819/2019-57.</p><p>Nº 5.501 - Autorizar o afastamento do país da servidora WANESSA TRINDADE CLEMENTE, Professor Adjunto, no período de 11/11/2019 a 18/11/2019, para participar do congresso "International Society for Organ Donation and Procurement", em Dubai/Emiratos Árabes Unidos, com ônus limitado. Processo nº 23072.082890/2019-30.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>