<xml><article id="10376621" name="InCom - Portaria nº 61.2019" idOficio="5452451" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/08/2019" artClass="00025:00002:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Turismo/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="160" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11938787">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 61, DE 16 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 61, DE 16 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE PLANEJAMENTO, ORÇAMENTO E ADMINISTRAÇÃO, no uso das atribuições que lhe foram subdelegadas pela Portaria nº 84, de 07 de outubro de 2015, do Secretário-Executivo do Ministério do Turismo, publicada no D.O.U de 09 de outubro de 2015, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora FERNANDA LOMBARDI TÔRRES, matrícula SIAPE nº 1642159, para exercer as atividades de Pregoeira nos certames licitatórios a serem realizados no âmbito do MTur, na modalidade Pregão, pelo prazo de 12 (doze) meses, devendo proceder ao recebimento de propostas e lances, análise da aceitabilidade, classificação, habilitação e adjudicação, e como membros da Equipe de Apoio os servidores: JANAÍNA EULÁLIO FERNANDES, matrícula SIAPE nº 1642089; MARINA BITTENCOURT DE OLIVEIRA ANGARTEN, matrícula SIAPE nº 1989630; HUMBERTO AZEVEDO DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1544320; JEAN RIBAS DE ARAÚJO, matrícula SIAPE nº 1544123; LEANDRO MEDEIROS DA SILVA LIMA, matrícula SIAPE nº 2272358; LUCIANA GONDIM DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1921005; MARIA APARECIDA GOMES, matrícula SIAPE nº 1820425; MARIANA MESSIAS PREZZOTO, matrícula SIAPE nº 1649702; MÁRIO RUDÁ PONTES DE ANDRADE, matrícula SIAPE nº 1544289; ROGÉRIO ARAÚJO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1659445; ROMÁRIO CÉSAR DE ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 1270199; SUMAID ANDRADE DE ALBUQUERQUE, matrícula SIAPE nº 1550939.</p><p>Art. 2º A Pregoeira designada no art. 1º será substituída em seus impedimentos eventuais pela servidora MARINA BITTENCOURT DE OLIVEIRA ANGARTEN, matrícula SIAPE nº 1989630.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGER ALVES VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>