<xml><article id="10266924" name="Leorne Oliveira de Vilhena e Out" idOficio="5440473" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/08/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="155" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11920739">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP, de 19 de maio de 2015, publicada no DOU nº 94, de 20 de maio de 2015 e 13.530/DECIP, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>N° 140 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor LEORNE OLIVEIRA DE VILHENA, CPF. n° 129.406.312-04, SIAPE n° 1012421, ocupante do cargo de Guarda de Presidio Civil Especial, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no art. 1°, inciso II, alínea a, da Lei Complementar nº 51, de 1985, alterada pela Lei n° 144, de 2014, 017026, declarando extinto o cargo código n° 435266, Processo n° 17167.102776/2019-81.</p><p>N° 141 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARLENE SANTOS DE OLIVEIRA, CPF. n° 094.035.312-15, SIAPE n° 1013311, ocupante do cargo de Datilografo, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 436107, Processo n° 17167.102779/2019-15.</p><p>N° 142 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora CLEMENTINA PEREIRA BRABO DE SOUZA, CPF. n° 094.909.062-04, SIAPE n° 1012434, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 435278, Processo n° 17167.102775/2019-37.</p><p>N° 143 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor GILMAR CASTELO TOURINHO, CPF. n° 144.992.662-20, SIAPE n° 1016345, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico do Ex-Território - NS, Classe D, Nível 302 , oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no art. 6º, incisos I, II, III e IV, §5º do art. 40º da Constituição Federal, com redação dada pela EC. 41, de 2003, 041051, declarando extinto o cargo código vaga n° 439059, Processo nº 17167.101834/2019-50.</p><p>N° 144 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor CÉLIO VIDAL BRITO, CPF. n° 163.758.312-53, SIAPE n° 1014790, ocupante do cargo de Agente de Policia Civil Especial, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no art. 1°, inciso II, alínea a, da Lei Complementar nº 51, de 1985, alterada pela Lei n° 144, de 2014, 017026, declarando extinto o cargo código n°437534, Processo n° 17167.102774/2019-92.</p><p>Art. 2 Estas Portarias entram em vigor na data de suas publicações.</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>