<xml><article id="10258898" name="DESIGNAR_PARA_EXERCER_08_08 - RE" idOficio="5439994" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/08/2019" artClass="00016:00088:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="154" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11919840">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Nº 4.234 - Designar FRANCISCO PACELI LUNA GOMES, matrícula SIAPE 292722, para exercer a função/cargo de GERENTE, código: FG-01, da CENTRAL DE SERVIÇOS AO SERVIDOR da PRÓ-REITORIA DE GESTÃO DE PESSOAS desta Universidade, ficando, em consequência, dispensado da função/cargo de GERENTE, código: FG-02, da CENTRAL DE SERVIÇOS AO SERVIDOR da mesma unidade (Processo n.° 23067.048676/2019-23).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 4.235 - Designar THAIS HELENA CAVALCANTE LIMA, matrícula SIAPE 1986963, para exercer a função/cargo de DIRETOR, código: FG-01, da DIVISÃO DE ATENDIMENTO E CONTROLE EXTERNO DA COORDENADORIA DE ADMINISTRAÇÃO DE PESSOAL DA PRÓ-REITORIA DE GESTÃO DE PESSOAS desta Universidade, ficando, em consequência, dispensado da função/cargo de DIRETOR, código: FG-02, da DIVISÃO DE ATENDIMENTO E CONTROLE EXTERNO DA COORDENADORIA DE ADMINISTRAÇÃO DE PESSOAL da mesma unidade (Processo n.° 23067.048691/2019-71).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 4.236 - Designar PEDRO PAULO BARBOSA FEITOSA, matrícula SIAPE 1249064, para exercer a função/cargo de ASSESSOR, código: FG-02, da ASSESSORIA TÉCNICA da PRÓ-REITORIA DE GESTÃO DE PESSOAS desta Universidade, ficando, em consequência, dispensado da função/cargo de ASSESSOR, código: FG-04, da ASSESSORIA TÉCNICA da mesma unidade (Processo n.° 23067.048693/2019-61).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 4.237 - Designar ANA CRISTINA TEIXEIRA DE BRITO, matrícula SIAPE 1954437, para exercer a função/cargo de ASSISTENTE TÉCNICO, código: FG-02, da ASSESSORIA TÉCNICA DA PRÓ-REITORIA DE GESTÃO DE PESSOAS desta Universidade, ficando, em consequência, dispensado da função/cargo de ASSISTENTE TÉCNICO, código: FG-04, da ASSESSORIA TÉCNICA da mesma unidade (Processo n.° 23067.048679/2019-67).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Henry de Holanda Campos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>