<xml><article id="10487899" name="PORTARIA 2134.2019 RTR" idOficio="5467135" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/08/2019" artClass="00016:00058:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:02134" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="165" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11964117">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.134, DE 26 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.134, DE 26 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto Presidencial de 11.04.2017, publicado no D.O.U nº 71, de 12.04.2017; e considerando os Ofícios nº 218/2019 - CNP-GAB/CCNP/RTR/IFMT, de 20/08/2019, e nº 220/2019 - CNP-GAB/CCNP/RTR/IFMT, de 22/08/2019, resolve:</p><p>I - Dispensar, a servidora JEZISBEL DOS SANTOS SOUZA, matrícula SIAPE nº 2084995, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste IFMT Campus Campo Novo do Parecis, da função de Confiança de Coordenadora de Registro Acadêmico, código FG-01;</p><p>II - Designar o servidor RODRIGO TENÓRIO RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 2088469, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste IFMT Campus Campo Novo do Parecis, para exercer a função de confiança de Coordenador de Registro Acadêmico, código FG-01;</p><p>III - Designar a servidora SARAH DA SILVA SOARES, matrícula SIAPE nº 2277557, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste IFMT Campus Campo Novo do Parecis, para exercer a função de confiança de Chefe de Gabinete da Direção-Geral, código FG-01.</p><p>IV - Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p>V - Cientifiquem-se e cumpram-se.</p><p class="assina">Willian Silva de Paula</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>