<xml><article id="10380288" name="Portaria PRT12 253.2019_Altera s" idOficio="5453116" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/08/2019" artClass="00039:00008:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria Regional do Trabalho da 12ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="160" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11939652">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria n° 253, de 12 de agosto 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria n° 253, de 12 de agosto 2019</p><p>(PGEA 20.02.1200.0000002/2019-15)</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA REGIONAL DO TRABALHO DA 12ª REGIÃO, no exercício de suas atribuições institucionais, CONSIDERANDO que a Portaria PGT nº 1728, de 2 de outubro de 2017, delega competência aos Procuradores-Chefes das Procuradorias Regionais do Trabalho para a designação dos Coordenadores da Procuradorias do Trabalho nos Municípios (Art.1º, §2º, I), CONSIDERANDO o resultado do último concurso de remoção de Membros do MPT e a consequente relocação dos Envolvidos, resolve:</p><p>Art.1º Dispensar o Procurador do Trabalho, Rafael Foresti Pego, do encargo de substituto do Coordenador da PTM de Criciúma, para o qual havia sido designado pela Portaria PRT12 nº 59, de 22 de fevereiro de 2019.</p><p>Art. 2º Dispensar a Procuradora do Trabalho, Ana Roberta Tenorio Lins Haag, do encargo de substituta do Coordenador da PTM de Joaçaba, para o qual havia sido designada pela Portaria PRT12 nº 159, de 28 de junho de 2018.</p><p>Art. 3º Dispensar a Procuradora do Trabalho, Quezia de Araújo Duarte Nieves Gonzalez, do encargo de substituta do Coordenador da PTM de Lages, para o qual havia sido designada pela Portaria PRT12 nº 159, de 28 de junho de 2018.</p><p>Art. 4º Designar, para exercer o encargo de substituta do Coordenador da Procuradoria do Trabalho no Município de Criciúma, a Procuradora do Trabalho Ana Roberta Tenório Lins Haag.</p><p>Art. 5º Designar, para exercer o encargo de substituto do Coordenador da Procuradoria do Trabalho no Município de Joaçaba, o Procurador do Trabalho, Edson Beas Rodrigues Junior.</p><p>Art. 6º Designar, para exercer o encargo de substituto do Coordenador da Procuradoria do Trabalho no Município de Lages, o Membro que estiver exercendo o encargo de Procurador-Chefe, uma vez que referida PTM possui apenas um Membro lá lotado.</p><p>Art. 7º Publique-se no Diário Oficial da União e comunique-se o Procurador-Geral do Trabalho, ambos na forma do art. 5º da Portaria PGT nº 1.728, de 2 de outubro de 2017.</p><p class="assina">Alexandre Medeiros da Fontoura Freitas</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>