<xml><article id="10251608" name="20190808 - Portarias" idOficio="5439277" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/08/2019" artClass="00016:00063:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="154" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11918233">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS DE 8 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas do Instituto Federal do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria nº 889, de 18 de julho de 2016, resolve:</p><p>N° 2.432 Contratar LUIS SCHUARTZ, como Professor Substituto, conforme código do titular n° 939078, com salário correspondente à Classe DI, nível 1, de Professor da Carreira do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, acrescido de Retribuição pelo Mestrado em Engenharia Elétrica, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12 no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais. Área: Eletrotécnica, para prestar serviço junto ao Campus Campo Largo, até 02/02/2020 e a partir da data da assinatura do contrato. (Processo: 23411.010379/2019-48)</p><p>N° 2.433 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 15/08/2019 até 28/02/2020, a prorrogação do contrato de DESIREE FRANCINE DOS SANTOS, contrato 92/2018, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pelo Mestrado em Letras, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Paranaguá. (Processo: 23399.000404/2018-18)</p><p>N° 2.442 Contratar CAROLINA HAIDEÉ BAIL AFONSO ROSENMANN, como Professora Substituta, conforme código do titular n° 842864, com salário correspondente à Classe DI, nível 1, de Professor da Carreira do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, acrescido de Retribuição pelo Mestrado em Design, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12 no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais. Área: Cerâmica, para prestar serviço junto ao Campus Campo Largo, por 12 meses a partir da data da assinatura do contrato. (Processo: 23411.010268/2019-31)</p><p>N° 2.443 Contratar LUCIMAR SUZETE ZICK NEUBAUER, como Professora Substituta, conforme código do titular n° 945178, com salário correspondente à Classe DI, nível 1, de Professor da Carreira do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, acrescido de Retribuição pela Especialização em Artes Visuais: Cultura e Criação, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12 no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais. Área: Artes, para prestar serviço junto ao Campus União da Vitória, até 27/01/2020 e a partir da data da assinatura do contrato. (Processo: 23411.010345/2019-53)</p><p class="assina">Eliane Aparecida Mesquita</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>