<xml><article id="10290800" name="Portaria nº 070-Agregação-09AGO1" idOficio="5442964" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/08/2019" artClass="00011:00044:00029:06903:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="156" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11924826">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 70-DCEM, de 9 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria nº 70-DCEM, de 9 de agosto de 2019</p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>Agregar</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Assistente do Presidente do Conselho de Delegados da Junta Interamericana de Defesa (JID), nos Estados Unidos da América, o Cel Inf (0187809231) JULIO CESAR BELAGUARDA NAGY DE OLIVEIRA, a contar de 21 de junho de 2019.</p><p>b. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão Deputy Chief of staff - Personnel, Evaluation and Training (DCOS - PET) na Missão das Nações Unidas no Sudão do Sul (UNMISS), o Cel Cav (0254527237) TAYLOR DE CARVALHO NETO, a contar de 17 de junho de 2019.</p><p>c. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para frequentar o Curso de Segurança Nacional e Estratégia de Recursos - Eisenhower School for National Security and Resource Strategy (Atv PCENA V19/003), nos Estados Unidos da América, o Cel Art (0203930243) RAFAEL DELLANE DE AMORIM PIRES, a contar de 29 de junho de 2019.</p><p>d. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado Oficial de Ligação na Área Cultural e Doutrina, Portugal, o Cel Inf (0202903449) EMILIO VANDERLEI RIBEIRO, a contar de 30 de junho de 2019.</p><p>e. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado Subchefe da Comissão da Exército Brasileiro em Washington (CEBW), nos Estados Unidos da América, o Cel Art (0309205441) DEOCLECIANO JOSÉ DE SANTANA NETTO, a contar de 27 de junho de 2019.</p><p>f. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado Adido de Defesa, Naval, do Exército e Aeronáutico junto à Representação Diplomática do Brasil nos Estados Unido Mexicanos, México, o Cel Inf (0200235745) MARCOS VIEIRA SANTANA, a contar de 20 de junho de 2019.</p><p>g. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para frequentar o Curso de Comando e Estado-Maior (Atv PCENA V19/181), nos Estados Unidos da América, o Ten Cel Inf (0113964340) FÁBIO STEVEN DE MELO PIO, a contar de 24 de junho de 2019.</p><p>h. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para exercer função de natureza militar na Missão das Nações Unidas no Sudão do Sul (UNMISS), o Ten Cel Art (0113971444) ANDERSON EUFRÁSIO DE OLIVEIRA, a contar de 10 de junho de 2019.</p><p>i. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado Assessor Militar Brasileiro junto à Academia Militar de West Point, nos Estados Unidos da América, o Ten Cel Inf (0858607831) ANDRÉ LUIZ DE MELO FRANCO, a contar de 21 de junho de 2019.</p><p>j. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem sido designados para a missão de Segurança da Embaixada do Brasil no Congo, a contar de 29 de junho de 2019:</p><p>1) o Maj Inf (0130882640) FILIPO LINHARES MARTINS;</p><p>2) o Cap Inf (0131728842) PAULO CÉSAR DE CASTRO PEREIRA;</p><p>3) o Cap Inf (0100145051) VINICIUS MELQUÍADES CUNHA; e</p><p>4) o Cap Cav (0100124155) LEONARDO SANTOS HERCULANO.</p><p>l. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para missão Staff Officer - Training na Missão das Nações Unidas no Sudão do Sul (UNMISS), o Cap Inf (0333353142) RAFAEL JOSÉ MUNIZ SANTOS REIS, a contar de 27 de junho de 2019.</p><p>m. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para exercer função de natureza militar na Missão das Nações Unidas no Sudão do Sul (UNMISS), o Cap Inf (0100354257) BRUNO ANGRIZANI GONZAGA, a contar de 24 de junho de 2019.</p><p>n. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Ajudante-Secretário do Presidente do Conselho de Delegados da Junta Interamericana de Defesa (JID), nos Estados Unidos da América, o 2º Ten QAO (0309656544) EDISON PRESTES DA SILVA, a contar de 21 de junho de 2019.</p><p>2. Praças</p><p>a. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem sido designados para a missão de Segurança da Embaixada do Brasil no Congo, a contar de 29 de junho de 2019:</p><p>1) o S Ten Inf (0434425542) RÔMULO CLEBTON BANDEIRA RESPLANDE;</p><p>2) o S Ten Inf (0434551941) LENINE DE SOUZA LIMA;</p><p>3) o 1º Sgt Cav (0114960347) RICARDO APARECIDO JACINTO;</p><p>4) o 1º Sgt Inf (1028942942) PAULO SÉRGIO SILVA OLIVEIRA;</p><p>5) o 1º Sgt Art (0435376942) MARCOS VINICIUS AUGUSTO; e</p><p>6) o 1º Sgt Inf (0435444641) RUALD LUIZ DO NASCIMENTO SILVA.</p><p>b. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Auxiliar do Presidente do Conselho de Delegados da Junta Interamericana de Defesa (JID), nos Estados Unidos da América, o 1º Sgt Com (0736982349) RUBEM JOSUÉ DA SILVA FILHO, a contar de 21 de junho de 2019.</p><p>c. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado Instrutor do Western Hemisphere Institute for Security Cooperation (WHINSEC), nos Estados Unidos da América, o 1º Sgt Eng (0434735940) DIEGO BITENCOURT PENHA, a contar de 5 de junho de 2019.</p><p>d. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado Auxiliar da Aditância do Exército nos Estados Unidos da América, o 1º Sgt Com (0434745741) LUCIANO FERREIRA BATISTA, a contar de 1º de junho de 2019.</p><p class="assina">Gen Div HEBER GARCIA PORTELLA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>