<xml><article id="10572390" name="Port. 7470 DEAFI - Designações E" idOficio="5474788" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/08/2019" artClass="00013:00060:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Economia/Superintendência de Seguros Privados" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11978519">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 7.470, de 29 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 7.470, de 29 de agosto de 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE DA SUPERINTENDÊNCIA DE SEGUROS PRIVADOS - SUSEP, no uso das atribuições que lhe confere o inciso VI do art. 25 da Resolução CNSP nº 374, de 28 de agosto de 2019, e conforme o inciso I do art. 9º e art. 11 da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear o servidor LUCIANO MARINHO DA COSTA, matrícula 1461145, CPF nº 088.912.857-06, para o Cargo em Comissão de Chefe do Serviço de Apoio Documental - SEDOC, do Departamento de Administração e Finanças - DEAFI , código DAS 101.1.</p><p>Art. 2º Designar a servidora SANDRA MOSS DE SÁ, matrícula 1825978, CPF nº 795.780.987-15, para exercer a Função Comissionada de Coordenador substituto da Coordenação de Planejamento e Gestão Estratégica - COGET, do Departamento de Administração e Finanças - DEAFI , código FCPE 101.3.</p><p>Art. 3º Nomear o servidor RODRIGO LIRA DA SILVA, matrícula 1324250, CPF nº 095.237.807-86, para o Cargo em Comissão de Chefe da Divisão de Contabilidade - DICON, do Departamento de Administração e Finanças - DEAFI , código DAS 101.2.</p><p>Art. 4º Nomear o servidor ANSELMO ALVES DE SOUSA, matrícula 1541253, CPF nº 055.111.067-80, para o Cargo em Comissão de Chefe da Divisão de Execução Financeira - DIFIN, do Departamento de Administração e Finanças - DEAFI , código DAS 101.2.</p><p>Art. 5º Dispensar, a pedido, o servidor EDUARDO LASARO DA SILVA, matrícula 1091717, CPF nº 891.186.777-20, da Função Comissionada de Chefe da Divisão de Execução Financeira - DIFIN, do Departamento de Administração e Finanças - DEAFI , código FCPE 101.2, para o qual foi nomeado pela Portaria Susep nº 6.502, publicada no DOU em 19 de maio de 2016, seção 2, página 32</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SOLANGE PAIVA VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>