<xml><article id="10489111" name="PORTARIAS Nº 1.312,1.313, 1.314," idOficio="5467410" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/08/2019" artClass="00016:00077:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sul de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="165" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11965133">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO SUL DE MINAS GERAIS, nomeado pelo Decreto de 23.07.2018, publicado no DOU de 24.07.2018, seção 2, página 1, em conformidade com a Lei 11.892/08 e, tendo em vista o que constam nos processos eletrônicos Nº 23343.002974.2019-61 e Nº 23346.000442.2019-69, resolve:</p><p>Nº 1.312 - Exonerar o servidor EVERALDO RODRIGUES FERREIRA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 2280101, do cargo de CHEFE DE GABINETE, código CD-04, deste Instituto - Reitoria.</p><p>Nº 1.313 - Exonerar a servidora PALOMA OLIVEIRA MILAGRES, Secretária Executiva, matrícula SIAPE 2344914, do cargo de CHEFE DE GABINETE SUBSTITUTA, código CD-04, deste Instituto - Reitoria.</p><p>Nº 1.314 - Nomear o servidor EVERALDO RODRIGUES FERREIRA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 2280101, para exercer o cargo de CHEFE DE GABINETE, código CD-03, deste Instituto - Reitoria.</p><p>Nº 1.315 - Nomear a servidora PALOMA OLIVEIRA MILAGRES, Secretária Executiva, matrícula SIAPE 2344914, para exercer o cargo de CHEFE DE GABINETE SUBSTITUTA, código CD-03, deste Instituto - Reitoria, nos impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Nº 1.316 - Exonerar o servidor HUGO BALDAN JÚNIOR, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 1668749, do cargo de COORDENADOR GERAL DE ENSINO, código CD-03, deste Instituto - Campus Muzambinho.</p><p>Nº 1.317 - Nomear o servidor HUGO BALDAN JÚNIOR, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 1668749, para exercer o cargo de COORDENADOR GERAL DE ENSINO, código CD-04, deste Instituto - Campus Muzambinho.</p><p class="assina">MARCELO BREGAGNOLI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>