<xml><article id="10143458" name="106-PR-2019" idOficio="5429619" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/08/2019" artClass="00016:00104:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="149" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11901384">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.155,  de 30 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3.155, de 30 DE JULHO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Retificar a Portaria nº 435/PROGEPE, de 04 de fevereiro de 2013, publicada no DOU de 08.02.2013, Seção 2, pág. 31, que concedeu aposentadoria voluntária por tempo de contribuição ao servidor MARINALDO CARDOSO - 1170067: Onde se Lê: ... gratificação adicional por tempo de serviço, prevista no Art. 67 da Lei nº 8.112/90, no índice de 5% (cinco por cento)... . Leia-se: ... gratificação adicional por tempo de serviço, prevista no Art. 67 da Lei nº 8.112/90, no índice de 4% (quatro por cento)... .</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p><p class="identifica">PORTARIAS de 31 DE JULHO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 3.158 - Conceder benefício de pensão, a partir de 16 de julho de 2019, data do falecimento de ERASTO CICHON - 339801, nos termos dos Artigos 215 e 217, inciso I da Lei nº 8.112/1990, com redação da Lei nº 13.135/2015, à cônjuge TERESINHA EUMENIA DE SANTA RITTA CICHON, calculado com base nos proventos percebidos pelo ex-servidor, na categoria funcional de Professor do Magistério Superior, em regime de 20 (vinte) horas semanais, classe 6, nível 603, na forma preceituada no § 7º e § 18 do Art. 40 da E. C. nº 41/2003, c/c Art. 2º da Lei nº 10.887/2004.</p><p>Nº 3.165 - Autorizar, a partir de 01 de agosto de 2019 a 18 de novembro de 2019, a prorrogação do contrato de PAULO DE OLIVEIRA WEINHARDT - 3066866, como Professor Substituto, para o Departamento de Matemática/ET.</p><p>Nº 3.167 - Autorizar, a partir de 01 de agosto de 2019 a 31 de dezembro de 2019, a prorrogação do contrato de ANA MARILZA BITTENCOURT - 6379549, como Professora Substituta, para o Departamento de Letras Estrangeiras e Modernas/CH.</p><p>Nº 3.168 - Autorizar, a partir de 01 de agosto de 2019 a 31 de dezembro de 2019, a prorrogação do contrato de FABIANA CRISTINA RAMOS PATROCINIO - 3017421, como Professora Substituta, para o Departamento de Letras Estrangeiras e Modernas/CH.</p><p>Nº 3.169 - Autorizar, de acordo com as Leis 8.745/93 e 9.849/99 e a Resolução nº 92/2006-CEPE, a contratação de EDUARDO KAZUMI YAMAKAWA, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe A, Adjunto A, nível I, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Departamento de Engenharia Elétrica do Setor de Tecnologia, a partir da assinatura do contrato, até 31 de dezembro de 2019.</p><p>Nº 3.170 - Autorizar, de acordo com as Leis 8.745/93 e 9.849/99 e a Resolução nº 92/2006-CEPE, a contratação de ALVARO HENRIQUE CANDIDO DE SOUZA, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe A, Adjunto A, nível I, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para a Coordenação do Curso de Engenharia Agrícola do Campus Jandaia do Sul, a partir da assinatura do contrato, até 31 de dezembro de 2019.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>