<xml><article id="10394865" name="1908PRT592A605-SE-SG" idOficio="5454387" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/08/2019" artClass="00006:00006:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="160" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11942181">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica"><strong>PORTARIAS DE 19 DE AGOSTO DE 2019</strong></p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1 <u>o</u> da Portaria n <u>o</u> 58, de 26 de outubro de 2018, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 592 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>MACIEL DE MELO MACHADO, 2º Sgt EB, da função de Assistente, código GR-IV, da Coordenação de Apoio Logístico às Residências Oficiais da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 12 de agosto de 2019.</p><p>Nº 593 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>HENRIQUE ANTUNES FIGUEIREDO da função de Assistente, código GR-IV, da Coordenação-Geral de Avaliação da Secretaria de Controle Interno da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 594 -<strong>DISPENSAR,</strong>a pedido,</p><p>PAULO JOAQUIM TOMÉ da função de Especialista, código GR-II, da Coordenação de Locomoção da Coordenação-Geral de Transporte da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 1º de agosto de 2019.</p><p>Nº 595 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>JAITON CARDOSO DOS SANTOS do cargo de Assistente Técnico de ex-Presidente da República da Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, código DAS 102.1.</p><p>Nº 596 -<strong>DISPENSAR,</strong>a pedido,</p><p>MARILIA DA SILVA NASCIMENTO da função de Supervisor, código GR-V, da Coordenação-Geral de Relações Públicas da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 19 de agosto de 2019.</p><p>Nº 597 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>MARISTELA GARCIA DA SILVA para a função de Assistente, código GR-IV, da Divisão de Apoio à Capacitação da Coordenação de Capacitação da Coordenação-Geral de Desenvolvimento de Pessoas da Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 598 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>FÁBIO RICARDO CIAVOLIH MOTA para exercer o Cargo Temporário, código DAS 102.4, na Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando exonerada do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 599 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ADNA LUANA DA COSTA SOUZA para exercer o cargo de Assessora Técnica, código DAS 102.3, na Coordenação-Geral de Assuntos de Defesa da Diretoria de Assuntos de Defesa e Segurança da Secretaria de Ações Estratégicas da Secretaria Especial de Assuntos Estratégicos da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 600 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>LAERCIO SANTOS SUBRINHO para exercer o cargo de Assistente Técnico de ex-Presidente da República da Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, código DAS 102.1.</p><p>Nº 601 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>ADOAN DA SILVA FERREIRA, Cb EB, para a função de Especialista, código GR-II, na Coordenação de Apoio Logístico às Residências Oficiais da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 602 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>ALEXANDRE LEITE PEREIRA PINTO, Cb EB<strong>,</strong>para a função de Especialista, código GR-II, na Coordenação de Saúde da Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 603 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>ADRIANA RODRIGUES DE MATOS para a função de Assistente, código GR-IV, na Coordenação-Geral de Avaliação da Secretaria de Controle Interno da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 604 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>THALISSON RODRIGUES MENEZES para a função de Assistente, código GR-IV, na Coordenação de Subsistência da Coordenação-Geral de Administração-Geral da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 605 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>MARCIO DA SILVA GAMA para exercer o cargo de Chefe, código DAS 101.2, da Divisão de Apoio à Capacitação da Coordenação de Capacitação da Coordenação-Geral de Desenvolvimento de Pessoas da Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p class="assina">ANTONIO CARLOS PAIVA FUTURO</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria nº 577, de 30 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 31 subsequente, Seção 2,<strong>onde se lê</strong>: ... Corregedoria...<strong>leia-se</strong>: ...Secretaria de Controle Interno...</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>