<xml><article id="10397374" name="PORTARIA N° 3351-DIPRES-DEPENS-S" idOficio="5454486" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/08/2019" artClass="00011:00040:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria de Pessoal, Ensino, Saúde e Desporto" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="161" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11942320">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.351/DIPRES/DEPENS/SEPESD/SG-MD, DE 7 DE AGOSTO DE 2019   ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[DEPARTAMENTO DE ENSINO]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="subtitulo">DEPARTAMENTO DE ENSINO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3.351/DIPRES/DEPENS/SEPESD/SG-MD, DE 7 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE ENSINO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo inciso XII e pelo parágrafo único do art. 45, do Anexo I, do Decreto nº 9.570, de 20 de novembro de 2018, pelo inciso XIII do art. 14 e incisos I e VI do art. 31, do Anexo X, da Portaria Normativa nº 12/MD, de 14 de fevereiro de 2019, e considerando o que consta do Processo nº 60340.000358/2019-21, resolve:</p><p>Art. 1º Fica constituída a Comissão Geral de Organização do IV Congresso Nacional do Projeto Rondon, a ser realizado na Universidade Estadual de Santa Cruz (UESC), no período de 25 a 28 de setembro de 2019.</p><p>Art. 2º A Comissão Geral de Organização do IV Congresso Nacional do Projeto Rondon será composta pelos seguintes membros:</p><p>I - Comissão Executiva:</p><p>a) pelo Ministério da Defesa: Coronel ERNESTO PRIMO ARAGÃO BARROS - Presidente; e</p><p>b) pela Universidade Estadual de Santa Cruz: GUILHARDES DE JESUS JUNIOR - Diretor Executivo;</p><p>II - Comissão Científica:</p><p>a) pelo Ministério da Defesa: Coronel MARCELO MARTINS SOARES - Coordenador; e</p><p>b) pela Universidade Estadual de Santa Cruz: MIGUEL ARTURO CHAMORRO VERGARA - Coordenador;</p><p>III - Comissão Administrativa:</p><p>a) pelo Ministério da Defesa:</p><p>1. Capitão de Fragata JOSÉ ANTONIO GOMES DA SILVA - Coordenador; e</p><p>2. ADRIANA NÁSSIA TALITA DE SOUSA - Coordenadora; e</p><p>b) pela Universidade Estadual de Santa Cruz: GUILHARDES DE JESUS JUNIOR - Coordenador;</p><p>IV - Comissão Financeira:</p><p>a) pelo Ministério da Defesa: Coronel ANTONIO SILANO DE PAULA FILHO - Coordenador; e</p><p>b) pela Universidade Estadual de Santa Cruz: AMARILDO JOSÉ MORETT - Coordenador;</p><p>V - Comissão de Comunicação Social:</p><p>a) pelo Ministério da Defesa:</p><p>1. Tenente-Coronel ALEXANDRE SCHOLTZ - Coordenador; e</p><p>2. LEDIANE APARECIDA ALVES DE QUEIROZ - Coordenadora; e</p><p>b) pela Universidade Estadual de Santa Cruz: ANTONIO NORBERTO DE OLIVEIRA XAVIER - Coordenador; e</p><p>VI - Comissão de Relações Públicas:</p><p>a) pelo Ministério da Defesa: WANDERLAINE ARAÚJO DE ASSIS SIQUEIRA - Coordenadora; e</p><p>b) pela Universidade Estadual de Santa Cruz: VALÉRIA AMIM - Coordenadora;</p><p>Art. 3º A participação na Comissão Geral de Organização do IV Congresso Nacional do Projeto Rondon não enseja qualquer remuneração para os seus membros e os trabalhos nela desenvolvidos são considerados prestação relevante de serviço público.</p><p>Art. 4º A Comissão Geral de Organização do IV Congresso Nacional do Projeto Rondon será extinta trinta dias após a realização do evento.</p><p>Art. 5º Ficam revogadas:</p><p>I - a Portaria nº 1.886/DIPRES/MD, de 5 de maio de 2017; e</p><p>II - a Portaria nº 2.770/DIPRES/MD, de 17 de julho de 2017.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Vice-Almirante LUIZ OCTÁVIO BARROS COUTINHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>