<xml><article id="10094626" name="PORTARIA Nº 25 - CONSTITUIR COMI" idOficio="5425350" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/08/2019" artClass="00008:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Cidadania/Fundação Biblioteca Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11893456">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 25, DE 31 DE JULHO DE  2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 25, DE 31 DE JULHO DE 2019</p><p>A PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO BIBLIOTECA NACIONAL, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto da Entidade, aprovado pelo Decreto nº 8.297, de 15 de agosto de 2014, publicado no Diário Oficial da União de 18 de agosto de 2014, e tendo em vista o disposto no § 1º do art. 29 do Decreto nº 84.869, de 29 de abril de 1990, e item 7 da Instrução Normativa nº 120, de 07 de abril de 1981, do extinto Departamento Administrativo do Serviço Público - DASP, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir Comissão Especial de Avaliação de Desempenho para fins de observância dos critérios estabelecidos no instituto da progressão funcional a que se refere à Lei nº 5.645, de 10 de dezembro de 1970 e o Decreto-Lei nº 1.445, de 13 de fevereiro de 1976.</p><p>Art. 2º A Comissão será composta da seguinte forma:</p><p>2.1 Dirigente de Recursos Humanos;</p><p>2.2 Membros:</p><p>2.2.1 Otávio Alexandre Jeremias de Oliveira, matrícula Siape n° 1551702;</p><p>Suplente: Sônia Noventa Martins, matricula nº Siape 1204440;</p><p>2.2.2 Flávia Maria Cézar da Cunha, matricula Siape nº 1643809; e</p><p>Suplente: Rosemere Fernandes Saito, matricula Siape nº 2116051.</p><p>Parágrafo único: A comissão será presidida pelo Dirigente de Recursos Humanos e será substituído pelo seu substituto legal.</p><p>Art. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">HELENA SEVERO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>