<xml><article id="10440815" name="22 08 19 Portaria gabdepen n 364" idOficio="5458890" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/08/2019" artClass="00018:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Departamento Penitenciário Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="163" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11949993">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[          PORTARIA Nº 364, DE 14 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 364, DE 14 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO PENITENCIÁRIO NACIONAL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 6º do Decreto nº 5.151, de 22 de julho de 2004 combinado com o art. 17 da Portaria nº 8, de 4 de janeiro de 2017, do Ministério de Relações Exteriores, resolve:</p><p>Art. 1º Designar CINTIA DE SOUSA RANGEL ASSUMPÇÃO para exercer a função de Diretor Nacional de Projeto de Cooperação Técnica Internacional "Inovação da Gestão no Ministério da Justiça" (OEI/BRA-14/002), firmado entre Organização de Estados Ibero-Americanos para a Educação, a Ciência e a Cultura (OEI) e o Ministério da Justiça e Segurança Pública.</p><p>Art. 2º Designar JUCIANE PRADO LOURENÇO DA SILVA para exercer as funções de Coordenador e de Diretor-Substituto do referido Projeto de Cooperação Internacional.</p><p>Art. 3º A função de Diretor-Substituto será exercida somente nos casos de afastamentos e/ou impedimentos legais do Diretor Nacional, em caráter indelegável, para ordenar despesas e operar os recursos destinados ao Projetos de Cooperação Técnica Internacional OEI/BRA14/002.</p><p>Art. 4º Designar os servidores ANA HELENA DE OLIVEIRA PESSOA e SARA MARIA BAPTISTA REIS, para compor a equipe de Gestão do Projeto em questão, na qualidade de Assistentes Técnicos.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data sua publicação.</p><p class="assina">FABIANO BORDIGNON</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>