<xml><article id="10290794" name="Portaria nº 071-Reversão-09AGO19" idOficio="5442964" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/08/2019" artClass="00011:00044:00029:06903:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="156" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11924827">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 71-DCEM, de 9 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria nº 71-DCEM, de 9 de agosto de 2019</p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>Reverter</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. Por término de passagem à disposição do Ministério da Justiça e Segurança Pública e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso XII do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel Inf (1051458238) FRANCISCO NIXON LOPES FROTA, a contar de 30 de julho de 2019.</p><p>b. Por término da missão de Oficial de Ligação junto ao Exército Argentino, na República Argentina, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel Inf (0111563243) GEORGINGTOWN HAULLINSON FARIAS, a contar de 4 de fevereiro de 2019.</p><p>c. Por ter sido dispensado de comissão fora da Força pertencente a Aviação do Exército (HELIBRÁS/IJA) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel QEM (0203902044) CARLOS EDUARDO DE OLIVEIRA, a contar de 31 de janeiro de 2019.</p><p>d. Por término de nomeação em cargo de natureza civil na Advocacia-Geral da União (AGU-Porto Alegre/RS) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso XIII do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel Int (0203901541) CARLO GUSTAVO MORAIS DE MELLO, a contar de 14 de julho de 2019.</p><p>e. Por ter sido dispensado do Ministério da Defesa (MD) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Maj Int (0113973549) ERNANE FERREIRA BASTOS, a contar de 15 de março de 2019.</p><p>f. Por terem sido dispensados do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR) e, em consequência, terem deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980:</p><p>1) o Maj Inf (0130891344) ANDRÉ LUIS CRUZ CORREIA, a contar de 24 de dezembro de 2018; e</p><p>2) o 1º Ten QAO (0193693736) SAMUEL DE AZEVEDO SANTOS, a contar de 9 de janeiro de 2019.</p><p>g. Por término de afastamento para realizar fase complementar de concurso público (curso de formação) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso XII do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, combinado com a Portaria nº 1347-Cmt Ex, de 23 de setembro de 2015, o Cap QEM (0131789042) EDUARDO ZUCARATO PERES, a contar de 4 de junho de 2017.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>a. Por ter sido dispensado do Ministério da Defesa (MD) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o S Ten MB/Mec Op (0112876040) MARCOS PAULO DE MORAIS OLIVEIRA, a contar de 12 de dezembro de 2018.</p><p>b. Por ter sido dispensado do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 1º Sgt Cav (0434964946) MARCELO MACHADO DAMASCENO, a contar de 14 de maio de 2019.</p><p>c. Por término de afastamento para realizar fase complementar de concurso público (curso de formação) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso XII do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, combinado com a Portaria nº 1347-Cmt Ex, de 23 de setembro de 2015, o 2º Sgt Int (0303729453) SILVIO LUÍS SARQUIS ESCALANTE, a contar de 22 de junho de 2019.</p><p class="assina">Gen Div HEBER GARCIA PORTELLA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>