<xml><article id="10279657" name="ATO GDGSET 309_2019_DISP_DESIG_L" idOficio="5442030" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="13/08/2019" artClass="00043:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="155" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11923313">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 309, DE 12 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 309, DE 12 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante do memorando nº 38, de 9/8/2019, da Secretaria de Controle Interno, resolve:</p><p>1 - Designar a servidora LUCIANE MANUELA PASSOS BITTAR, código 37940, Analista Judiciário, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, da Coordenadoria de Auditoria de Gestão de Pessoal e Benefícios, ficando dispensada da função comissionada de Supervisor da Seção de Auditoria de Gestão de Pessoal, Nível FC-5, da referida Coordenadoria.</p><p>2 - Designar a servidora THAIS SILVA OLIVEIRA LIMA, código 57139, Analista Judiciário, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Supervisor da Seção de Auditoria de Gestão de Pessoal, Nível FC-5, da Coordenadoria de Auditoria de Gestão de Pessoal e Benefícios, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da referida Coordenadoria.</p><p>3 - Dispensar a servidora THAIS SILVA OLIVEIRA LIMA, código 57139, Analista Judiciário, Área Administrativa, do encargo de substituta legal e eventual do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Auditoria de Benefícios, Nível FC-5, da Coordenadoria de Auditoria de Gestão de Pessoal e Benefícios.</p><p>4 - Designar a servidora RENATA GALVÃO BELO ARAUJO, código 60420, Técnico Judiciário, Área Administrativa, para exercer o encargo de substituta do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Auditoria de Benefícios, Nível FC-5, da Coordenadoria de Auditoria de Gestão de Pessoal e Benefícios, em seus afastamentos e impedimentos legais e/ou eventuais.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>