<xml><article id="10138385" name="trt234579" idOficio="5429256" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="05/08/2019" artClass="00043:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 23ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="149" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11900280">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO nº 62, de 2 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATO nº 62, de 2 de agosto de 2019</p><p>O DESEMBARGADOR VICE-PRESIDENTE ROBERTO BENATAR, NO EXERCÍCIO DA PRESIDÊNCIA DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 23ª REGIÃO, no uso de suas atribuições contidas no Regimento Interno, Considerando as razões expendidas na Resolução Administrativa n. 153/2019 - MA TRT DG GP n. 022/2019 - PROAD n. 7114/2019, resolve Retificar o Ato TRT/DG/GP - 061/2019, que concedeu aposentadoria voluntária à servidora ELOISA HELENA DE OLIVEIRA VICENTE DE CAMPOS, no tocante ao Adicional de Qualificação, para onde se lê 5% sobre o vencimento básico, leia-se 7,5% sobre o vencimento básico, ficando consolidado nos seguintes termos: "I - Conceder aposentadoria voluntária à servidora ELOISA HELENA DE OLIVEIRA VICENTE DE CAMPOS, com proventos integrais no cargo de Analista Judiciário, Área Jurídica, Sem Especialidade, classe "C", padrão 13, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional n. 47/2005, garantida a paridade de proventos, na forma do parágrafo único do art. 3º da EC n. 47/2005 c/c art. 7º da EC n. 41/2003, devendo compor os proventos de aposentadoria as seguintes parcelas: a) vencimento do cargo efetivo, classe "C", padrão 13; b) Gratificação Judiciária - GAJ no percentual de 140% c) Gratificação adicional por tempo de serviço na fração de 10% do vencimento do cargo efetivo d) Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI à razão de 3/5 de FC-06 e 2/5 de FC-05 e e) Adicional de Qualificação de 7,5%, sobre o vencimento básico(...)".</p><p class="assina">ROBERTO BENATAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>