<xml><article id="10205574" name="PORTARIAS Nº 856 a 864 GR UFFS 2" idOficio="5435335" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/08/2019" artClass="00016:00092:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Fronteira Sul" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="152" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11910979">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA FRONTEIRA SUL (UFFS), no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 856 - Art. 1º Exonerar a servidora JANETE STOFFEL, Professora do Magistério Superior, SIAPE nº 2065726, do cargo de Diretora do Campus Laranjeiras do Sul, código CD-3, integrante do Quadro Distributivo de Cargos e Funções Gratificadas desta Universidade, Cargo para qual havia sido nomeada pela PORTARIA Nº 796/GR/UFFS/2015, de 24 de julho de 2015, publicada no DOU subsequente.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 857 - Art. 1º Exonerar a servidora KATIA APARECIDA SEGANFREDO, Professora do Magistério Superior, SIAPE nº 2133080, do cargo de Coordenadora Acadêmica do Campus Laranjeiras do Sul, código CD-4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos e Funções Gratificadas desta Universidade, Cargo para qual havia sido nomeada pela PORTARIA Nº 798/GR/UFFS/2015, de 24 de julho de 2015, publicada no DOU subsequente.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 858 - Art. 1º Exonerar o servidor SANDRO NECKEL DA SILVA, Assistente em Administração, SIAPE nº 1906728, do cargo de Coordenador Administrativo do Campus Laranjeiras do Sul, código CD-4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos e Funções Gratificadas desta Universidade, Cargo para qual havia sido nomeado pela PORTARIA Nº 800/GR/UFFS/2015, de 24 de julho de 2015, publicada no DOU subsequente.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 859 - Art. 1º Dispensar o servidor MARTINHO MACHADO JUNIOR, Professor do Magistério Superior, SIAPE nº 1039216, da função de Coordenador do Curso de Graduação em Ciências Econômicas, do Campus Laranjeiras do Sul, Código FCC, integrante do Quadro Distributivo de Cargos e Funções Gratificadas desta Universidade, função para qual havia sido designado pela PORTARIA Nº 1334/GR/UFFS/2017, de 16 de novembro de 2017, publicada no DOU subsequente.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 860 - Art. 1º Nomear o servidor MARTINHO MACHADO JUNIOR, Professor do Magistério Superior, SIAPE nº 1039216, para exercer o cargo de Diretor do Campus Laranjeiras do Sul, código CD-3, integrante do Quadro Distributivo de Cargos e Funções Gratificadas desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 861 - Art. 1º Nomear o servidor THIAGO BERGLER BITENCOURT, Professor do Magistério Superior, SIAPE nº 1768806, para exercer o cargo de Coordenador Acadêmico do Campus Laranjeiras do Sul, código CD-4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos e Funções Gratificadas desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 862 - Art. 1º Designar como substituta do servidor THIAGO BERGLER BITENCOURT, SIAPE nº 1768806, ocupante do cargo de Coordenador Acadêmico do Campus Laranjeiras do Sul, código CD-4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos e Funções Gratificadas desta Universidade, a servidora VIVIAN MACHADO DE MENEZES, SIAPE nº 2144383, para que assuma as respectivas funções nos afastamentos e impedimentos legais e regulamentares do titular.</p><p>Art. 2º Fica revogada a PORTARIA Nº 1203/GR/UFFS/2016, de 19 de dezembro de 2016, publicada no DOU subsequente.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 863 - Art. 1º Nomear o servidor RONALDO JOSE SERAMIM, Administrador, SIAPE nº 1303289, para exercer o cargo de Coordenador Administrativo do Campus Laranjeiras do Sul, código CD-4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos e Funções Gratificadas desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 864 - Art. 1º Designar como substituto do servidor RONALDO JOSE SERAMIM, SIAPE nº 1303289, ocupante do cargo de Coordenador Administrativo do Campus Laranjeiras do Sul, código CD-4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos e Funções Gratificadas desta Universidade, o servidor ELEAZER FELIPE DO PRADO, SIAPE nº 1142393, para que assuma as respectivas funções nos afastamentos e impedimentos legais e regulamentares do titular.</p><p>Art. 2º Fica revogada a PORTARIA Nº 627/GR/UFFS/2017, de 04 de maio de 2017, publicada no DOU subsequente.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JAIME GIOLO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>