<xml><article id="10346093" name="PORTARIA REITOR 1030 - Cessão Ag" idOficio="5449987" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/08/2019" artClass="00016:00152:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="158" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11934429">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA REITO Nº 1.030, DE 15 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA REITO Nº 1.030, DE 15 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE UBERLANDIA, no uso das atribuições que lhe confere o art. 26 do Estatuto, tendo em vista o que dispõe o art. 7 da Lei n. 12.550, de 15 de dezembro de 2011, e considerando que a Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares - EBSERH solicitou o envio de lista tríplice para a escolha e nomeação do Superintendente do Hospital de Clinicas de Uberlândia da Universidade - HCU/UFU, resolve;</p><p>Art. 1. Ceder a servidora, Dra. Aglai Arantes, matricula Siape n. 1123475, ocupante do cargo efetivo de Medica do Quadro de Pessoal da Universidade, para a Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares para exercer o Cargo de Confiança de Superintendente do Hospital de Clinicas da UFU, a partir desta data, conforme autoriza o ar. 7. da Lei n. 12.550, de 2011,combinado com o que estabelecem as Clausulas Quarta, Paragrafo Primeiro, item VII, Quinta, Parágrafo Segundo e Oitava, Parágrafo Terceiro do Contrato de Gestão Especial celebrado em 3 de maio de 2018.</p><p>Parágrafo Único. A presente cessão garante a servidora cedida todos os direitos do Regime Jurídico Único, na forma do art. 93 da Lei n. 8.112, de 1990, do Decreto n. 9.144, de 2017 e da Portaria MEC n. 404, de2009, cabendo a Universidade o ônus da remuneração e direitos oriundos do cargo efetivo ocupado, e a EBSERH acompanhar a frequência da servidora durante o período da cessão e informar a Pro-Reitoria de Gestão de Pessoas da UFU.</p><p>Art. 2. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">VALDER STEFFEN JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>