<xml><article id="10094602" name="PORTARIA FBN Nº 19 - CONSTITUIR " idOficio="5425350" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/08/2019" artClass="00008:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Cidadania/Fundação Biblioteca Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11893450">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 19, DE 31 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 19, DE 31 DE JULHO DE 2019</p><p>A PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO BIBLIOTECA NACIONAL, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto da Entidade, aprovado pelo Decreto nº 8.297, de 15 de agosto de 2014, publicado no Diário Oficial da União de 18 de agosto de 2014,resolve:</p><p>Art. 1º Constituir Comissão Permanente de Avaliação de Desempenho, para participar de todas as etapas do Ciclo de Avaliação de Desempenho.</p><p>Art. 2º A Comissão será composta pelos seguintes servidores:</p><p>2.1 - Representantes do Orgão:</p><p>2.1.1 JACQUELINE ASSEMANY, matricula Siape nº 1644929;</p><p>Suplente: MONIQUE MATIAS RAMOS DE OLIVEIRA, matrícula Siape nº 1645870;</p><p>2.1.2 DAYSE DO NASCIMENTO PACHÊCO FERREIRA DA CONCEIÇÃO, matricula Siape n° 0224683;</p><p>Suplente: MÔNICA CARNEIRO ALVES, matricula nº Siape 0224815;</p><p>2.1.3 CÉLIA REGINA BENVINDA DA SILVA, matricula Siape nº 0224668; e</p><p>Suplente. VERA LÚCIA GARCIA MENEZES DOS ANJOS, matricula Siape nº 0224888.</p><p>2.2 - Representantes dos Servidores:</p><p>2.2.1 LUCIANA DE FÁTIMA MUNIZ SOUSA, matricula Siape nº 1643853;</p><p>Suplente: CHRISTIANNE THEODORO DE JESUS, matrÍcula Siape nº 1553923;</p><p>2.2.2 JOÃO MAURO AMARAL DOS SANTOS, matricula Siape nº 1647355; e</p><p>Suplente: ALEX DA SILVEIRA, matrÍicula Siape nº 1552305.</p><p>Parágrafo único: A comissão será presidida pela servidora JACQUELINE ASSEMANY, matrÍcula Siape nº 1644929.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria N° 011, de 30 de janeiro de 2018, publicada no D.O.U. Nº 24, Seção 2, pág. 5, do dia 02 de fevereiro de 2018.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">HELENA SEVERO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>