<xml><article id="10258268" name="Portarias 2415-2424 de 07.08.201" idOficio="5439913" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/08/2019" artClass="00016:00073:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="154" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11919671">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, resolve:</p><p>Nº 2.415 - Art. 1º Dispensar o servidor Marcos Alves de Carvalho, matrícula SIAPE 2413672, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenador de Licitações- código FG-02, Campus Itabaiana.</p><p>Nº 2.417 - Art. 1º Dispensar o servidor Rômulo Santana do Amaral, matrícula SIAPE 2733638, ocupante do cargo de Administrador, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenador de Contratos - código FG-04, Campus Itabaiana.</p><p>Art. 2º Estas portarias entram em vigor nesta data.</p><p>Nº 2.418 - Art. 1º Dispensar a servidora Hortência Maria Santos Moura, matrícula SIAPE 1110737, ocupante do cargo de Administrador, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenadora de Licitações - código FG-01, Campus Aracaju.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor em 01/08/2019.</p><p>Nº 2.419 - Art. 1º Designar o servidor Rômulo Santana do Amaral, matrícula SIAPE 2733638, ocupante do cargo de Administrador, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador de Licitações, Campus Itabaiana, código FG-02.</p><p>Nº 2.420 - Art. 1º Designar o servidor Marcos Alves de Carvalho, matrícula SIAPE 2413672, ocupante do cargo de Assistente Administrativo, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador de Contratos, Campus Itabaiana, código FG-04.</p><p>Art. 2º Estas portarias entram em vigor nesta data.</p><p>Nº 2.421 - Art. 1º Designar o servidor Fabiano Ferraz Araújo e Araújo, matrícula SIAPE 1668199, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador de Licitações, Campus Aracaju, código FG-01.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor em 01/08/2019.</p><p>Nº 2.424 - Art. 1º Designar o servidor Rodrigo Fontes Cruz, matrícula SIAPE 2894266, ocupante do cargo de Técnico em TI, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador de Sistemas da Informação (CSI), Reitoria, código FG-02.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data, com efeitos a partir do dia 07/08/2019.</p><p class="assina">Ruth Sales Gama de Andrade</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>