<xml><article id="10427983" name="PTDP N 1426 A 1431 GEFIC" idOficio="5457793" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/08/2019" artClass="00024:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="162" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11948205">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O Diretor-Presidente da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 54, III, § 3º, aliado aos arts. 7°, XII e 53, I, §§ 1º e 3º do Regimento Interno aprovado nos termos do Anexo I da Resolução da Diretoria Colegiada RDC n° 255, de 10 de dezembro de 2018, resolve autorizar o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 1.426 PEDRO DA SILVA NETO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1491468, para inspecionar a empresa Medevice 3s Joint Venture CO. LTD, em Chonthahn Town, Vietnã, no período de 20/9/19 a 27/9/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 288/2019. (Processo nº 25351.924350/2019-22).</p><p>Nº 1.427 LETICIA BAREL FILIER, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 2114212, para participar da 3ª Conferência Symbioteq de Biocompatibilidade de Dispositivos Médicos, em Gotemburgo, Suécia, no período de 29/9/19 a 4/10/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 329/2019. (Processo nº 25351.925786/2019-39).</p><p>Nº 1.428 DANIELA BEATRIZ DE CASTRO GOMES, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1491461, para inspecionar a empresa Bonimplamt Medikal, em Istambul, Turquia, no período de 1/9/19 a 8/9/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 341/2019. (Processo nº 25351.924350/2019-22).</p><p>Nº 1.429 NERITON RIBEIRO DE SOUZA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1492975, para inspecionar a empresa Bonimplamt Medikal, em Istambul, Turquia, no período de 1/9/19 a 8/9/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 341/2019. (Processo nº 25351.924350/2019-22).</p><p>Nº 1.430 FRANCISCO ALEXANDRE SHAMMASS DE MANCILHA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 2439567, para inspecionar a empresa Bentley Innomed Gmbh, em Hechingen, Alemanha, no período de 21/9/19 a 28/9/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 288/2019. (Processo nº 25351.924350/2019-22).</p><p>Nº 1.431 JORGE TAVEIRA SAMAHA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1489247, para inspecionar a empresa Ceramtec Gmbh, em Marktredwitz, Alemanha, no período de 8/9/19 a 15/9/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 288/2019. (Processo nº 25351.924350/2019-22).</p><p class="assina">WILLIAM DIB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>