<xml><article id="10422842" name="PORTARIAS N 558 E 559 DE 20 DE A" idOficio="5457267" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/08/2019" artClass="00016:00094:00188:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Integração Latino-Americana/Reitoria/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="162" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11946931">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 20 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 20 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com o Inciso I do Art. 9º da Lei 8.112/1990, a Portaria Interministerial nº 111/2014, o Edital nº 169/2017/PROGEPE/UNILA, de homologação do concurso público para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Nível 1, da Carreira do Magistério Superior, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com Dedicação Exclusiva; e o que consta no processo 23422.010837/2019-86, resolve:</p><p>Nº 558 - Art. 1º Nomear ELMIDES MARIA ARALDI na vaga de código nº 930363.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com o Art. 93 da Lei 8.112/90; Lei 9.007/95, o Decreto 9.144/17; o Art. 47 da Lei Complementar nº 73/1993; a Orientação Normativa SEGEP/MP nº 4/2015; a Portaria MPOG nº 342/2017; Ofício nº 00015/2019/NAPGPSFCAC/PSFCAC/PGF/AGU; Edital nº. 01/2019/PROGEPE/GABINETE DA REITORIA; e o que conta no processo nº 23422.007099/2019-35, resolve:</p><p>Nº 559 - Art. 1º Ceder a servidora CAROLINE BITENCOURT LAZEREIS PORTO, Assistente em Administração, SIAPE 1825724, pertencente ao Quadro de Pessoal da Universidade Federal da Integração Latino-Americana, para exercício junto ao Escritório Avançado da Procuradoria-Geral Federal em Foz do Iguaçu.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto nos arts. 4º e 6º da Orientação Normativa SEGEP/MP nº 04/2015.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>