<xml><article id="10325730" name="Portaria nº 1570, 1571, 1574, 15" idOficio="5448223" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/08/2019" artClass="00016:00132:00011:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Amapá/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas/Departamento de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="157" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11931308">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.570, DE 13 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.570, DE 13 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral da Universidade Federal do Amapá e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 148/2019 - PROGEP, de 09.08.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar o servidor JOÃO RICARDO BRITO PINHEIRO, matrícula SIAPE 1937279, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro-Área, da função de Chefe da Divisão de Manutenção - DIMANUT, FG-02.</p><p>Art. 2º - Designar o servidor JADER LOIOLA PEREIRA, matrícula SIAPE 2352968, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro-Área, para exercer a função de Chefe da Divisão de Manutenção - DIMANUT, FG-02.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.571, DE 13 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral da Universidade Federal do Amapá e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 89/2019 - COEG, de 09.08.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Designar o servidor NARITON ALBERTO FERREIRA SOARES, matrícula SIAPE 2070039, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Assuntos Educacionais, para exercer a função de Chefe da Divisão de Legislação Educacional - DLE, FG-02.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.574, DE 13 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, e nos termos do Art. 47 da Lei Complementar nº 73, de 10 de fevereiro de 1993, c/c o art. 3º, § 1º, do Decreto nº 9.144, de 22/08/2017, e tendo em vista o que consta nos autos do Processo nº 23125.020153/2019-81, de 23.07.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Autorizar a requisição da servidora HAILLA KATHUCIA FREITAS TEIXEIRA, matrícula SIAPE 2117329, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, classe - D, Padrão 404, pertencente ao quadro de pessoal permanente da Universidade Federal do Amapá, para Advocacia-Geral da União, com exercício na Procuradoria Federal no Estado de Minas Gerais, sem prejuízo de sua remuneração e demais vantagens a que faz jus.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.575, DE 13 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral da Universidade Federal do Amapá e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 87/2019 - COEG, de 09.08.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar, a contar de 01/08/2019, o servidor DEIZON DA SILVA ROCHA, matrícula SIAPE 2126551, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Assuntos Educacionais, da função de Chefe da Divisão de Acompanhamento das Atividades Docentes, DAD, FG-02.</p><p>Art. 2º - Designar, a contar de 01/08/2019, o servidor ALDO DO SOCORRO ALMEIDA NATIVIDADE, Matrícula SIAPE 2118670, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Assuntos Educacionais, para exercer a função de Chefe da Divisão de companhamento das Atividades Docentes, - DAD, FG-02.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.576, DE 13 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o disposto no inciso XIII, do Art. 17, do Regimento Geral da UNIFAP, combinado com o inciso II, do Art. 9, da Lei nº 8.112/90 e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 154/2019 - CCDCBIN , de 15 de Julho de 2019, Protocolo nº 23125.019877/2019-81. resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar, a contar 01/08/2019, a servidora ROSA MARIA VILHENA FARIAS, Matrícula SIAPE nº 3072798, ocupante do cargo efetivo de Técnica em Assuntos Educacionais, da função gratificada de Coordenadora do Curso de Direito, FUC-01, do Campus Binacional do Oiapoque, desta Universidade.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação .</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>