<xml><article id="10116572" name="ERENE 01-08-19" idOficio="5427331" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/08/2019" artClass="00023:00260:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Escritório de Representação na Região Nordeste" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="148" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11897052">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº  5, DE 1º  DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 5, DE 1º DE AGOSTO DE 2019</p><p>A CHEFE DO ESCRITÓRIO DE REPRESENTAÇÃO DO MINISTÉRIO DAS RELAÇÕES EXTERIORES NO NORDESTE (ERENE), no uso de suas atribuições, tendo em vista o disposto na Instrução Normativa nº 63, de 1º de setembro de 2010, do Tribunal de Contas da União (TCU), no que se refere à composição do Rol de Responsáveis do Posto como Unidade Gestora do SIAFI, resolve:</p><p>Confirmar KATIA GODINHO GILABERTE, ministra de primeira classe do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 149.964.211-34, como Ordenador de Despesas, titular.</p><p>Confirmar CARLOS ALBERTO LOPES ASFORA, ministro de segunda classe do Quadro Especial do Ministério das Relações Exteriores, CPF 062.645.814-53, como Ordenador de Despesas, substituto.</p><p>Dispensar MARCUS ANDRÉ ROUANET MACHADO DE MELLO, conselheiro do Quadro Especial do Ministério das Relações Exteriores, CPF 424.963.067-68, da função de Gestor Orçamentário e Financeiro, titular;</p><p>Designar FERNANDA MOREIRA DE ACIOLI CONRADO, oficial de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 266.129.348-59, como Gestor Orçamentário e Financeiro, titular;</p><p>Dispensar FERNANDA MOREIRA DE ACIOLI CONRADO, oficial de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 266.129.348-59, da função de Gestor Orçamentário e Financeiro, substituto.</p><p>Designar GUILHERME MOURA ROCHA DE SOUZA PINTO, oficial de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 001.550.721-10, como Gestor Orçamentário e Financeiro, substituto.</p><p>Confirmar HUGO LORENZETTI NETO, primeiro secretário do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 276.442.288-10, como Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão, titular;</p><p>Confirmar CARLOS ALBERTO LOPES ASFORA, ministro de segunda classe do Quadro Especial do Ministério das Relações Exteriores, CPF 062.645.814-53, como Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão, substituto.</p><p>Confirmar HUGO LORENZETTI NETO, primeiro secretário do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 276.442.288-10, como Responsável pelo Patrimônio, titular.</p><p>Confirmar FERNANDA MOREIRA DE ACIOLI CONRADO, oficial de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 266.129.348-59, como Responsável pelo Patrimônio, substituta.</p><p class="assina">KATIA GODINHO GILABERTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>