<xml><article id="10275522" name="Portarias 12.08.19 rtf" idOficio="5441724" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/08/2019" artClass="00013:00074:00011:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística/Diretoria Executiva/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="155" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11922438">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 2.550 Conceder Pensão a ADRIANA REGINA DA SILVA (vitalícia) e BARTHIMEU VAZ DE ALMEIDA NETO, respectivamente companheira e filho do ex-servidor, ABIATHAR VAZ DE ALMEIDA, matrícula nº 773881, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cada um a cota parte de 1/2 da remuneração do servidor, ocupante do cargo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 16/07/2019, com fundamento no Art. 40, § 7º da Constituição Federal de 1988, com redação dada pelo Art. 3º, Parágrafo Único, da Emenda Constitucional nº 47/05, combinado com o Art. 215, Art. 217 inciso III e IV, alínea "a", Art. 217 e Art. 218 e Art. 222, inciso IV e inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135 de 17 de Junho de 2015. (Processo nº 0021309.00001438/2019-23 e 0021309.00001439/2019-93).</p><p>Nº 2.551 Conceder Pensão a AMERICO JOSE DE CASTRO ROCHA (vitalícia), companheiro do ex-servidor, ANTONIO DE PONTE JARDIM, matrícula nº 775446, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota parte de 1/1 da remuneração do cargo de Pesquisador em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 17/07/2019, com fundamento no Art. 40, § 7º da Constituição Federal de 1988, com redação dada pelo Art. 3º, Parágrafo Único, da Emenda Constitucional nº 47/05, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso III, Art. 218 e Art. 222, inciso VII alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135 de 17 de Junho de 2015. (Processo n° 0045142.00001425/2019-68).</p><p>Nº 2.552 Conceder Pensão a ANA MARIA OLIVEIRA RODRIGUES (vitalícia), esposa do ex-servidor, JOSE RODRIGUES ALVES, matrícula nº 767314, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota parte de 1/1 da remuneração do cargo de Técnico de Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 18/06/2019, com fundamento no Art. 40, § 7º da Constituição Federal de 1988, com redação dada pelo Art. 3º, Parágrafo Único, da Emenda Constitucional nº 47/05, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015. (Processo n° 0020881.00000653/2019-58).</p><p>Nº 2.553 Conceder Pensão a CELSO LUIZ THOALDO, filho maior inválido da ex-servidora HELENA KOGA THOALDO, matrícula nº 771897, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota parte de 1/1 da remuneração do cargo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão II e demais vantagens, a partir de 25/02/2012, com fundamento no Art. 40, § 7º, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pelo Art. 1º da Emenda Constitucional n º 41/03, combinado com os Arts. 215 e 217, Inciso II, Alínea "a", da Lei nº 8.112/90. (Processo n°0021097.00000691/2018-03).</p><p>Nº 2.554 Conceder Pensão a ELEUZA MARIA DA COSTA (vitalícia), esposa do ex-servidor, JOAO JOSE DA COSTA , matrícula nº 767644, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota parte de 1/1 da remuneração do cargo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 11/07/2019, com fundamento no Art. 40, § 7º da Constituição Federal de 1988, com redação dada pelo Art. 1º da Emenda Constitucional nº 41/03, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015. (Processo n°0045142.00001401/2019-37).</p><p>Nº 2.555 Conceder Pensão a IOLANDA FERREIRA ZACARELLI (vitalícia), esposa do ex-servidor, ARISTEU ZACARELLI, matrícula nº 773745, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota parte de 1/1 da remuneração do cargo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 13/07/2019, com fundamento no Art. 40, § 7º da Constituição Federal de 1988, com redação dada pelo Art. 1º da Emenda Constitucional nº 41/03, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015. (Processo n°0021309.00001411/2019-73).</p><p>Nº 2.556 Conceder Pensão a JOELMA FRANCA DA CUNHA (vitalícia), esposa do ex-servidor, DAMIAO JORGE DA CUNHA, matrícula nº 765651, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota parte de 1/1 da remuneração do cargo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 21/06/2019, com fundamento no Art. 40, § 7º da Constituição Federal de 1988, com redação dada pelo Art. 1º da Emenda Constitucional nº 41/03, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015. (Processo n° 0045142.00001262/2019-07).</p><p>Nº 2.557 Conceder Pensão a LEA TEIXEIRA DIAS (vitalícia), companheira do ex-servidor, JOSE ALVARO PINHEIRO, matrícula nº 767723, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota parte de 1/1 da remuneração do cargo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe A, Padrão IV, e demais vantagens, a partir de 13/06/2019, com fundamento no Art. 40, § 7º da Constituição Federal de 1988, com redação dada pelo Art. 1º da Emenda Constitucional nº 41/03, combinado com o Art. 215, Art. 217 inciso III, Art. 218 e Art. 222, inciso VII alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135 de 17 de Junho de 2015. (Processo n° 0045142.00001278/2019-60).</p><p>Nº 2.558 Conceder Pensão a MARIA APARECIDA DA SILVA BEZERRA (vitalícia), esposa do ex-servidor, ERASMO FREIRE BEZERRA, matrícula nº 772750, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota parte de 1/1 da remuneração do cargo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 02/06/2019, com fundamento no Art. 40, § 7º da Constituição Federal de 1988, com redação dada pelo Art. 3º, Parágrafo Único, da Emenda Constitucional nº 47/05, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015. (Processo n°0023817.00000097/2019-15).</p><p>Nº 2.559 Conceder Pensão a MARILDES PEREIRA BRITO (vitalícia), esposa do ex-servidor, FRANCISCO ROCHA BRITO, matrícula nº 774795, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota parte de 1/1 da remuneração do cargo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 16/06/2019, com fundamento no Art. 40, § 7º da Constituição Federal de 1988, com redação dada pelo Art. 1º da Emenda Constitucional nº 41/03, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015. (Processo n°0023881.00000758/2019-36).</p><p>Nº 2.560 Conceder Pensão a NOEMIA VIEIRA BORGES FONSECA (vitalícia), esposa do ex-servidor, ANTONIO FONSECA, matrícula nº 769428, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota parte de 1/1 da remuneração do cargo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 17/07/2019, com fundamento no Art. 40, § 7º da Constituição Federal de 1988, com redação dada pelo Art. 3º, Parágrafo Único, da Emenda Constitucional nº 47/05, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015. (Processo n° 0023116.00000253/2019-73)</p><p>Nº 2.561 Conceder Pensão a RENATA PERES LEAL ESCOBAR, filha maior inválida do ex-servidor, ANTONIO CARLOS GONCALVES ESCOBAR, matrícula n° 772431, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota parte de 1/2 da remuneração do cargo de Técnico em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão II, e demais vantagens, a partir da data de publicação desta portaria, e alterar a cota da Pensão Vitalícia da beneficiária ROSANGELA PERES LEAL ESCOBAR, esposa do ex-servidor, para 1/2 da remuneração do mesmo, com fundamento no Art. 40, § 7º, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pelo Art. 1º da Emenda Constitucional n º 41/03, combinado com os Arts. 215 e 217, Inciso II, Alínea "a", da Lei nº 8.112/90. (Processo nº 0045142.00001243/2019-35).</p><p>Nº 2.562 Conceder Pensão a SONIA BELO ALVES (pelo prazo de 04 meses), esposa da ex-servidora, SONIA CRISTINA VALERIO FEITOSA, matrícula nº 765820, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota parte de 1/1 da remuneração do cargo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe A, Padrão IV, e demais vantagens, a partir de 06/12/2018, com fundamento no Art. 40, § 7º da Constituição Federal de 1988, com redação dada pelo Art. 1º da Emenda Constitucional nº 41/03, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "a", da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015. (Processo n° 0045142.00000554/2019-14).</p><p>Nº 2.563 Conceder Pensão a TELMA LUCIA DE OLIVEIRA FRAGOSO (vitalícia), ex-esposa pensionada do ex-servidor, ELCIO RUBEM IGREJAS FRAGOSO, matrícula nº 765935, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota parte de 1/1 da remuneração do cargo de Tecnologista em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 24/06/2019, com fundamento no Art. 40, § 7º da Constituição Federal de 1988, com redação dada pelo Art. 1º da Emenda Constitucional nº 41/03, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso II, Art. 217 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015. (Processo n° 0045142.00001299/2019-75).</p><p>Nº 2.564 Conceder Pensão a VERA LUCIA GOMES FERREIRA (vitalícia), esposa do ex-servidor, ANTONIO LUIZ SABINO FERREIRA, matrícula nº 765928, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota parte de 1/1 da remuneração do cargo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe B, Padrão VI, e demais vantagens, a partir de 16/06/2019, com fundamento no Art. 40, § 7º da Constituição Federal de 1988, com redação dada pelo Art. 3º, Parágrafo Único, da Emenda Constitucional nº 47/05, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015. (Processo n° 0045142.00001316/2019-04).</p><p>Nº 2.565 Alterar os termos da Portaria CRH nº 812 de 27/04/2018, publicada no D.O.U nº 82, de 30/04/2018, Seção 2, página 70, que concedeu aposentadoria por invalidez ao ex-servidor DANIEL DA SILVA NETO, matrícula nº 1788052, com percepção de proventos proporcionais a 7/35 (sete trinta e cinco avos), de acordo com o Art. 40, § 1°, Inciso I, da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 186, Inciso I e 188 da Lei nº 8.112/90, para aposentadoria por invalidez, com percepção de proventos proporcionais a 15/35 (quinze trinta e cinco avos), de acordo com o Art. 40, § 1°, Inciso I, da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 186, Inciso I e 188 da Lei nº 8.112/90. (Processo nº 0020870.00000542/2019-49).</p><p class="assina">BRUNO TARANTO MALHEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>