<xml><article id="10220836" name="gabarito DOU atual" idOficio="5436222" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="09/08/2019" artClass="00043:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="153" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11912848">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 6 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 6 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE MINAS GERAIS, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 38 - Tornar sem efeito a nomeação, publicada no "DOU" n.º 120, Seção 2, fl. 57, de 25/6/2019, do candidato THALES BRANT FERREIRA, classificado em 4º lugar em Concurso Público de Provas, destinada ao provimento da vaga criada pela Lei nº 11.202/2005, para ocupar o cargo de Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado - Especialidade Programação de Sistemas, Classe A, Padrão 01, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, em razão do decurso do prazo legal para a posse.</p><p>Nº 39 - Nomear o candidato RAFAEL DUARTE VILELA, classificado em 5º lugar em Concurso Público de Provas, destinado ao provimento das vagas na Secretaria deste Tribunal, para ocupar o cargo de Técnico Judiciário - Área Apoio Especializado - Especialidade Programação de Sistemas, Classe A, Padrão 01, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, decorrente de cargo vago criado pela Lei nº 11.202/2005, recebido do Tribunal Regional Eleitoral do Espírito Santo, por redistribuição, Ato nº 61, publicado DOU nº 97, em 22/05/2019. A vacância do cargo vago recebido é decorrente de posse em cargo inacumulável do servidor Bruno Carreira Coutinho Silva, publicada no Ato nº 554, DOU nº 175, em 05/09/2018.</p><p class="assina">Des. ROGÉRIO MEDEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>