<xml><article id="10289261" name="PT 58 SAO JOSE DOS CAMPOS-SP" idOficio="5442675" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/08/2019" artClass="00013:00058:00239:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência-Regional Sudeste I em São Paulo/Gerência Executiva - B - São José dos Campos" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="156" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11924509">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 58, DE 13 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 58, DE 13 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA DO INSS EM SÃO JOSÉ DOS CAMPOS/SP, designada pela Portaria 17/2017/INSS/GEXSJC/SP, de 15 de março de 2017, publicada no Diário Oficial de União - DOU nº 52, de 16 de março de 2017, no uso das atribuições conferidas pelo artigo 235, inciso I, alínea "b" do Regimento Interno do INSS, aprovado pela Portaria MDS nº 414, de 28 de setembro de 2017, publicada no DOU nº 188-A, de 29 de setembro de 2017, resolve:</p><p>Conceder Pensão Civil à Sra. MIRIAM CÉLIA ANGELO MONASTÉRIO, na qualidade de cônjuge, cota parte correspondente a 100% (cem por cento) da remuneração do instituidor JULIO LUIS MONASTERIO VIRUEZ, matrícula 1501074, Perito Médico Previdenciário, Classe S, Padrão I, do quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, em decorrência do óbito ocorrido, em 25 de abril de 2018, tendo em vista Tutela Provisória de Urgência, prolatada no processo Judicial nº 5003826-21.2018.4.03.6103, Sentença emitida pela 3ª Vara Federal de São José dos Campos/SP, a contar de 11 de fevereiro de 2019, conforme o que consta no Parecer de Força Executória nº 00010/2019/SMA/SJC/PSFSJC/PGF/AGU, emitido pela Procuradoria Seccional Federal São José dos Campos/SP. Processo nº 35437.000299/2019-75.</p><p class="assina">JAMILA PASTORI SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>