<xml><article id="10127590" name="port propessoas 3098a100 2019" idOficio="5427973" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/08/2019" artClass="00016:00117:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="149" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11898421">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.098, DE 31 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3.098, DE 31 DE JULHO DE 2019</p><p>O Pró-Reitor Adjunto de Gestão com Pessoas da Universidade Federal de São Paulo, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 1.695/18, publicada no D.O.U. de 05/06/2018, resolve:</p><p>Exonerar, a pedido, o servidor SUSUME IKEDA, Matrícula SIAPE nº 1151282, Médico/Área, Classe E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 15, a partir de 31/07/2019.</p><p>Declarar vago o cargo acima citado (Processo nº 23089.000996/2019-44).</p><p class="assina">NORBERTO SILVA LOBO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE AGOSTO DE 2019</p><p>O Pró-Reitor Adjunto de Gestão com Pessoas da Universidade Federal de São Paulo, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 1.695/18, publicada no D.O.U. de 05/06/2018, resolve:</p><p>Nº 3.099 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor AGNALDO PEREIRA CEDENHO, Matrícula SIAPE nº 1145917, ocupante do cargo de Professor Titular, Regime de Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais. (Processo nº 23089.000925/2019-41).</p><p>Nº 3.100 - Conceder Pensão instituída pela morte da ex-servidora CALISTA NONATA DE SOUZA NEVES, Matrícula SIAPE nº 1138599, ocupante do cargo de Auxiliar de Saúde, Classe C, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 15, ocorrida na inatividade, a favor de seu filho menor tutelado ROGER ALEXANDRE DE OLIVEIRA, que perceberá pensão até o implemento da idade de 21(vinte e um) anos, com base na alínea "a", do inciso IV e § 3º do art. 217; e inciso IV do art. 222 da Lei nº 8.112/90, alterados pela Lei 13.135/2015, c.c. § 7º, do art. 40 da Constituição Federal, com a redação dada pela EC nº 41/2003, a contar da data do óbito, visto que foi requerida em até 90(noventa) dias do óbito (inciso I do art. 219 da Lei 8.112/90, incluído pela Medida Provisória nº 871/2019), ou seja, 04/05/2019, aplicando-lhe no que couber a Lei nº 10.887/2004 (Processo nº 23089.001023/2019-22).</p><p class="assina">NORBERTO SILVA LOBO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>