<xml><article id="10207141" name="PORTARIA CIVIL MARIA DE LOURDES" idOficio="5435505" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/08/2019" artClass="00013:00002:00072:00002:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística/Superintendência de Administração no Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="152" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11911237">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE DA DIRETORIA DE ADMINISTRAÇÃO E LOGÍSTICA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 5º, Inciso II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 01 de fevereiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 535 - Conceder pensão a MARIA DE LOURDES ROSA DOS SANTOS, CPF: 027.115.187-01, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de viúva, do ex-servidor aposentado EUCY ROSA DOS SANTOS, Matrícula SIAPE Nº 0958610, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de TÉCNICO FEDERAL DE FINANÇAS E CONTROLE, Classe Especial, Padrão IV, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da Lei 13.327/2016, com efeitos financeiros a partir do óbito 13.06.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 41/2003. (Proc. SEI nº 10768.101566/2019-58).</p><p>Nº 546 - Conceder pensão a GENY BLAJCHMAN, CPF: 290.892.207-04, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de viúva, do ex-servidor aposentado JACK BLAJCHMAN, Matrícula SIAPE Nº 156610, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de PROCURADOR, Classe Especial, Padrão CAT, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da Lei 13327/2016, com efeitos financeiros a partir do óbito 29.06.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 41/2003. (Proc. SEI nº 10768.101383/2019-11).</p><p>Nº 547 - Conceder pensão a MINALDA DAS NEVES MARTINS, CPF: 102.591.107-52, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de viúva, do ex-servidor aposentado ALMIR DA COSTA MARTINS, Matrícula SIAPE Nº 120345, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de ANALISTA TRIBUTÁRIO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, Classe Especial, Padrão III, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da MP. 765/2016, com efeitos financeiros a partir do óbito 31.05.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 41/2003. (Proc. SEI nº 10768.101682/2019-77).</p><p class="assina">MARIA ANGELA MOREIRA CARNAVAL</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria 475, publicado no Diário Oficial da União Nº 131, do dia 10 de julho de 2019, Seção 2, pág.11, que pensionou ISABELLA AFFONSO VELHO, Matrícula SIAPE nº 6233279, onde se lê: "... com efeitos financeiros a partir de 23.04.2019, ...", leia-se: "com efeitos financeiros a partir de 14.05.2019".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>