<xml><article id="10118424" name="portarias-R DOU 30.07.19 envio" idOficio="5427269" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/08/2019" artClass="00016:00107:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="148" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11897283">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 30 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 48, parágrafos 1° e 2º, do mesmo Estatuto, considerando Portaria nº 1.373 - MEC, de 18/07/2019; CONSIDERANDO o disposto no artigo 7º, da Lei n.º 12.677/2012, publicada no Diário Oficial da União de 26.06.12, e considerando, ainda, o que consta do processo n. º 23077.046755/2019-81, resolve:</p><p>Nº 1.154 - Reconduzir ADRIANO HENRIQUE DO NASCIMENTO RANGEL, matrícula nº 2313454, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Programa de Pós-Graduação em Produção Animal - Mestrado Acadêmico, da Escola Agrícola de Jundiaí, Unidade Acadêmica Especializada em Ciências Agrárias (EAJ/UAECA), para um mandato de 02 (dois) anos, a contar de 06 de junho de 2019.</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, considerando Portaria nº 1.373 - MEC, de 18/07/2019, resolve:</p><p>Nº 1.156 - Designar DANIEL HENRIQUE DE OLIVEIRA SILVA, matrícula nº 3087695, Técnico em Contabilidade, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Assessor Administrativo, FG-01, do Centro de Ciências da Saúde (CCS). (Processo n.º 23077.048381/2019-38)</p><p>Nº 1.163 - Designar CELSO DONIZETE LOCATEL, matrícula nº 1486670, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Coordenador, FG-02, da Coordenadoria de Desenvolvimento e Empreendedorismo, da Pró-Reitoria de Extensão (PROEX). (Processo n.º 23077.055333/2019-04)</p><p>Nº 1.164 - Designar DANY GERALDO KRAMER CAVALCANTI E SILVA, matrícula nº 1458261, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Coordenador, FG-02, da Coordenadoria de Ações Educacionais, da Pró-Reitoria de Extensão (PROEX). (Processo n.º 23077.055333/2019-04)</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, e considerando o que consta do processo nº. 23077.055333/2019-04, resolve:</p><p>Nº 1.161 - Exonerar, a pedido, a contar de 22 de julho de 2019, da função de Chefe do Setor de Cultura e de Atividades Museológicas, FG-02, da Pró-Reitoria de Extensão (PROEX), o(a) servidor(a) ANA KAMILA SILVA AZEVEDO, matrícula nº 2398573, Produtor Cultural, do Quadro de Pessoal da Universidade.</p><p>Nº 1.162 - Exonerar, a pedido, da função de Diretor, FG-02, da Diretoria de Ações Educacionais, da Pró-Reitoria de Extensão (PROEX), o(a) servidor(a) CELSO DONIZETE LOCATEL, matrícula nº 1486670, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade.</p><p class="assina">JOSÉ DANIEL DINIZ MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>