<xml><article id="10235965" name="P8ALFSANTOS164" idOficio="5437957" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/08/2019" artClass="00013:00053:00100:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 8ª Região Fiscal/Alfândega da Receita Federal do Brasil no Porto de Santos" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="153" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11915991">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 164, DE 7 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 164, DE 7 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O DELEGADO DA ALFÂNDEGA DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL DO PORTO DE SANTOS, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 09 de outubro de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 11 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência ao servidor DIMAS MONTEIRO DE BARROS, Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, matrícula Siapecad nº 00056897, para, nos dias 12 a 15 de agosto de 2019, praticar os atos de que trata o artigo 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 09 de outubro de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 11 de outubro de 2017, e outras atribuições delegadas ao Delegado, em virtude da ausência simultânea do titular e do substituto eventual.</p><p>Art. 2º Ficam convalidados os atos praticados pelo servidor no uso das atribuições acima delegadas, até a publicação da presente Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">CLEITON ALVES DOS SANTOS JOÃO SIMÕES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>