<xml><article id="10230931" name="Portaria - vários atos na mesma " idOficio="5437571" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/08/2019" artClass="00012:00024:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Ministério do Desenvolvimento Regional/Superintendência de Desenvolvimento da Amazônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="153" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11914816">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTENDÊNCIA DO DESENVOLVIMENTO DA AMAZÔNIA - SUDAM, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto nº 8.275, de 27/06/2014, publicado no DOU de 30/06/2014 e alterações, bem como o Decreto Presidencial de 17/08/2015, publicado no DOU de 18/08/2015, resolve:</p><p>Nº 259 - Art. 1º Designar o servidor JOSÉ ROOSEVELT ARAUJO CORREA JUNIOR, matrícula SIAPE 2204400, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação de Gestão e Análise de Fundos de Desenvolvimento e Financiamento, da Coordenação-Geral de Fundos de Desenvolvimento e Financiamento, da Diretoria de Gestão de Fundos, de Incentivos e de Atração de Investimentos, desta Autarquia, nas ausências e eventuais impedimentos do titular do cargo, sem prejuízo de suas atribuições, no período de 05 a 14/08/2019.</p><p>Nº 263 - Art. 1º Designar a servidora IEDA DO SOCORRO ALMEIDA JENNINGS, matrícula SIAPE 1205186, para exercer o encargo de substituto do Chefe de Divisão, DAS 101.2, da Divisão de Acompanhamento e Avaliação de Programas-DAAP, da Auditoria-Geral desta Autarquia, nas ausências e eventuais impedimentos do titular do cargo, sem prejuízo de suas atribuições.</p><p class="assina">PAULO ROBERTO CORREIA DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>