<xml><article id="10280988" name="PORTARIA SUINF 264 2019" idOficio="5442244" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/08/2019" artClass="00017:00031:00016:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Transportes Terrestres/Superintendência de Exploração de Infraestrutura Rodoviária" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="155" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11923671">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 264, DE 7 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 264, DE 7 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O Superintendente de Exploração da Infraestrutura Rodoviária, da Agência Nacional de Transportes Terrestres - ANTT, no uso de suas atribuições, atendendo ao item 17.2.2 do Contrato de Concessão nº 01/2019, celebrado entre a ANTT e a Concessionária das Rodovias Integradas do Sul S.A resolve:</p><p>Art. 1º - Constituir Comissão para elaboração do Termo de Vistoria de avaliação sobre a conclusão dos Trabalhos Iniciais previstos no PER - Programa de Exploração das Rodovias da BR-101/290/386/448/RS, no trecho da BR-101/RS, entre a divisa SC/RS até o entrocamento com a BR-290 (Osório); da BR-290/RS, no entrocamento com a BR-101 (Osório) até o km 98,1; da BR-386, no entrocamento com a BR-285/377( para Passo Fundo) até o entrocamento com a BR-470/116 (Canoas); e da BR-448, no entrocamento com a BR-116/RS-118 até o entrocamento com a BR-290/116(Porto Alegre), composta pelos servidores abaixo relacionados, sob a coordenação do primeiro, em consonância com o respectivo Contrato de Concessão:</p><p>I- Breno Correa da Silva Neto;</p><p>II- Marcelo Caetano de Freitas;</p><p>III- Maria Luiza Cordeiro de Oliveira;</p><p>IV- Anderson Santos Bellas; e</p><p>V- Henrique de Sá Vasconcelos.</p><p>Art. 2º - Determinar que, nos impedimentos eventuais, o coordenador da Comissão deverá ser substituído por outro membro integrante, obedecendo à ordem definida no Artigo 1º.</p><p>Art. 3º - Caberá à Comissão expedir comunicações junto a Concessionária responsável pelo trecho em questão com respeito aos trabalhos iniciais.</p><p>Ar. 4º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p class="assina">Marcelo Alcides dos Santos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>