<xml><article id="10208780" name="07 de agosto portarias 2497 a 25" idOficio="5435689" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/08/2019" artClass="00016:00128:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="152" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11912000">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16 de junho de 2017, resolve:</p><p>Nº 2.497 - Art. 1º - Nomear o servidor ESRON SOARES CARVALHO ROCHA, matrícula SIAPE n.º 1718090, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer o Cargo Comissionado CD-03, de Diretor da Escola de Enfermagem de Manaus - EEM, para o mandato de 04 (quatro) anos referente ao período de 14/09/2019 a 13/09/2023.</p><p>Art. 2º - Designar a servidora PRISCILLA MENDES CORDEIRO, matrícula SIAPE n.º 3610768, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Gratificada FG-01, de Coordenadora Acadêmica da Escola de Enfermagem de Manaus - EEM, para o mandato de 04 (quatro) anos referente ao período de 14/09/2019 a 13/09/2023.</p><p>Art. 3º - Designar o servidor DANIEL BEZERRA LIMA JÚNIOR, matrícula SIAPE n.º 2417149, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para exercer a Função Gratificada FG-01, de Coordenador Administrativo da Escola de Enfermagem de Manaus - EEM, para o mandato de 04 (quatro) anos referente ao período de 14/09/2019 a 13/09/2023.</p><p>Nº 2.498 - Art. 1º - Designar a servidora ANNA PAULA DE CARVALHO, matrícula SIAPE n.º 1288313, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenadora do Curso de Enfermagem da Escola de Enfermagem de Manaus - EEM/UFAM, para o mandato de 02 (dois) anos referente ao período de 29/08/2019 a 28/08/2021.</p><p>Art. 2º - Designar o servidor JOSÉ RICARDO FERREIRA DA FONSECA, matrícula SIAPE n.º 2540153, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para a atribuição de Vice-Coordenador do Curso de Enfermagem da Escola de Enfermagem de Manaus - EEM/UFAM, para o mandato de 02 (dois) anos referente ao período de 29/08/2019 a 28/08/2021.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16 de junho de 2017, resolve:</p><p>Nº 2.504 - Art. 1º - Designar o servidor DOMINGOS ANSELMO MOURA DA SILVA, matrícula SIAPE n.º 2177569, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador do Curso de Licenciatura em Matemática, do turno diurno, junto ao Instituto de Ciências Exatas - ICE/UFAM, para mandato de 02 (dois) anos.</p><p>Art. 2º - Designar o servidor CLAUDENIR FREIRE RODRIGUES, matrícula SIAPE n.º 2177656, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para a atribuição de Vice-Coordenador da Licenciatura em Matemática, do turno diurno, junto ao Instituto de Ciências Exatas - ICE/UFAM, para mandato de 02 (dois) anos.</p><p>N° 2.515 - Art. 1º - Dispensar o servidor DALTON CHAVES VILELA JÚNIOR, matrícula SIAPE n.º 2246671, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, da Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador do Curso de Administração Diurno - FES/UFAM, a partir de 11/08/2019.</p><p>Art. 2º - Designar a servidora MARIA DA GLÓRIA VITÓRIO GUIMARÃES, matrícula SIAPE n.º 6401632, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer pro tempore a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenadora do Curso de Administração Diurno - FES/UFAM, a partir de 12/08/2019.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>