<xml><article id="10293374" name="AGOSTO DUO (1) PENSÃO CIVIL_1308" idOficio="5443337" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/08/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="156" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11925325">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 13 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs de 13 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A SUBSTITUTA EVENTUAL DA CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA no uso das competências que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP, de 19 de maio de 2015 publicado no DOU nº 94 de 20 de maio de 2015 e 7.674/DEPEX, de 06 de agosto de 2018 publicada no Diário Oficial da União nº 151 de 07 de agosto de 2018, resolve:</p><p>Nº 10 - Art. 1° - Conceder pensão civil à CARLOS ALBERTO DO CARMO SILVA na condição de companheiro com vigência a partir de 31 de maio de 2016 data do óbito da servidora Rosa Nilvia da Silva Coelho, ocupante do cargo de Agente Administrativo do Quadro de Pessoal ativo do Extinto Território Federal do Amapá com fundamento dos artigos 215 e 217 inciso III da Lei n. º 8.112/90 artigo 222 inciso VII alínea b do item 6 da Lei Nº 13.135 de 18/06/2015 assegurado pelo artigo 40 § 7º inciso I da Constituição Federal e demais alterações dada pela Emenda Constitucional n. º 41/2003 e pelo artigo 2º inciso I da Lei 10.887/2004(19975.114409/2019-31).</p><p>Nº 11 - Art. 1º - Conceder pensão civil à EDUARDO RAMOS DA COSTA, na condição de filho com vigência a partir 04 de maio de 2009 data do óbito do servidor José Carlos da Silva Ramos, matrícula 1010639 ativo no cargo de Motorista Oficial Classe S Padrão III oriundo do Quadro do Ex-Território Federal do Amapá com o fundamento nos arts. 215/217 da Lei 8.112/90 inciso IV alínea a da Lei nº 13.135, de 18/06/2015, assegurado pelo inciso II do § 7º, do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/2003 e pelo inciso II do art. 2º da Lei 10.887 de 18/06/2004 (Processo nº 17167.101863/2019-11).</p><p>Nº 12 - Art. 1º - Conceder pensão civil à LORRANDRA MARIE DA SILVA DOS SANTOS na condição de filha com vigência a partir 16 de junho de 2019 data do óbito do servidor José David Anjos dos Santos, matrícula 1010076 aposentado no cargo de Agente de Atividades Agropecuárias, Classe S, Padrão III do Quadro do Ex-Território Federal do Amapá, nos arts. 215 e 217 da Lei 8.112/90 inciso IV alínea a da Lei nº 13135 de 18/06/2015 assegurado pelo inciso I do § 7º, do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41 de 19/12/2003 e pelo inciso I do art. 2º da Lei 10.887 de 18/06/2004 (Processo nº 17167.102404/2019-55).</p><p>Nº 13 - Art. 1º - Conceder pensão civil à RAIMUNDA NAZÁRIO RIGOR na condição de cônjuge com vigência a partir 17 de junho de 2019 data do óbito do servidor Margarido Rigor, matrícula/Siape 1012751, aposentado no cargo de Agente de Serviços Engenharia, Classe S Padrão I oriundo do Quadro do Ex-Território Federal do Amapá com fundamento nos arts. 215 e 217 inciso I da Lei 8.112/90 e artigo 222 inciso VII alínea b item 6 da Lei nº 13.135 de 17/06/2015 assegurado pelo inciso I do § 7º, do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41 de 19/12/2003 e pelo inciso I do art. 2º da Lei 10.887 de 18/06/2004(17167.102123/2019-01).</p><p>Nº 14 - Art. 1º - Conceder pensão civil à CLODES DE OLIVEIRA GONÇALVES na condição de cônjuge separada judicialmente com percepção de pensão alimentícia com vigência a partir 19 de maio de 2019 data do óbito do servidor Dinomar Leal Monteiro, matrícula/Siape 1009740 no cargo de Agente de Portaria oriundo do Quadro de Aposentado do Ex-TerritórioFederal do Amapá com fundamento nos arts. 215 e 217 da Lei 8.112/90, art. 3º inciso II, artigo 222, inciso VII, alínea b item 6 da Lei nº 13.135 de 17/06/2015 assegurado pelo inciso I do § 7º, do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41 de 19/12/2003 e pelo inciso I do art. 2º da Lei 10.887 de 18/06/2004(17167.102058/2019-13).</p><p>Nº 15 - Art. 1º - Conceder pensão civil à MARIA IRENE DA SILVA PICANÇO na condição de cônjuge com vigência a partir 18 de junho de 2019 data do óbito do servidor José de Souza Pereira Picanço, matrícula/Siape 1009802, aposentado no cargo de Agente de Polícia Civil Especial oriundo do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal do Amapá com fundamento nos arts. 215 e 217, inciso I da Lei 8.112/90 e artigo 222, inciso VII, alínea b item 6 da Lei nº 13.135 de 17/06/2015 assegurado pelo inciso I do § 7º, do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41 de 19/12/2003 e pelo inciso I do art. 2º da Lei 10.887 de 18/06/2004. (17167.101455/2019-60)</p><p>Nº 16 - Art. 1º - Conceder pensão civil à LEONOR CAVALCANTE LOBATO na condição de cônjuge com vigência a partir 25 de junho de 2019 data do óbito do servidor Paulo Ayres Lobato, matrícula/Siape 1013442 aposentado no cargo de Artífice oriundo do Quadro Inativo do Ex-Território Federal do Amapá com fundamento nos arts. 215 e 217 inciso I da Lei 8.112/90 e artigo 222, inciso VII, alínea b item 6 da Lei nº 13.135 de 17/06/2015 assegurado pelo inciso I do § 7º, do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41 de 19/12/2003 e pelo inciso I do art. 2º da Lei 10.887 de 18/06/2004(17167.101946/2019-19).</p><p>Art. 2° - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCILENE MIDONES BASTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>