<xml><article id="10273061" name="PORT 687 SNJ SEÇÃO 2" idOficio="5441327" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/08/2019" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="155" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11921953">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 687, DE 12 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 687, DE 12 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso das atribuições que lhe conferem o inciso IV do parágrafo único do art. 87 da Constituição, os arts. 37 e 38 da Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019, e o § 2º do art. 3º do Decreto nº 9.873, de 27 de junho de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar para compor o Conselho Nacional de Imigração - CNIg os seguintes representantes:</p><p>I - Ministério da Justiça e Segurança Pública:</p><p>MARIA HILDA MARSIAJ PINTO, na qualidade de membro titular e Presidente; e</p><p>ANDRÉ ZACA FURQUIM, na qualidade de membro suplente;</p><p>II - Ministério das Relações Exteriores:</p><p>ANDRÉ VERAS GUIMARÃES, na qualidade de membro titular; e</p><p>ERWIN BAPTISTA BICALHO EPIPHANIO, na qualidade de membro suplente;</p><p>III - Ministério da Economia:</p><p>GLENDA CRISTINE CRUZ CORREA, na qualidade de membro titular; e</p><p>CRISTIANE MARIA SIMÃO MUNHOZ, na qualidade de membro suplente;</p><p>IV - Ministério da Educação:</p><p>FILIPE ROCCHETTI GIRARDI, na qualidade de membro titular; e</p><p>LAIANE TAVARES DE REZENDE, na qualidade de membro suplente;</p><p>V - Ministério da Cidadania:</p><p>NIUSARETE MARGARIDA DE LIMA, na qualidade de membro titular; e</p><p>MÔNICA ALVES SILVA, na qualidade de membro suplente;</p><p>VI - Polícia Federal:</p><p>LIGIA NEVES AZIZ LUCINDO, na qualidade de membro titular; e</p><p>INDIRA LIMA CROSHERE, na qualidade de membro suplente;</p><p>VII - Central Única dos Trabalhadores:</p><p>ISMAEL JOSÉ CÉSAR, na qualidade de membro titular; e</p><p>CLAIR SIOBHAN RUPPERT, na qualidade de membro suplente ;</p><p>VIII - Força Sindical:</p><p>ELIAS FERREIRA, na qualidade de membro titular; e</p><p>ARNALDO GONÇALVES, na qualidade de membro suplente;</p><p>IX - União Geral dos Trabalhadores:</p><p>VALDIR VICENTE DE BARROS, na qualidade de membro titular; e</p><p>JOSINEIDE DE CAMARGO SOUZA, na qualidade de membro suplente;</p><p>X - Confederação Nacional da Indústria:</p><p>CHRISTINA AIRES CORRÊA LIMA, na qualidade de membro titular; e</p><p>EDUARDO ALBUQUERQUE SANT'ANNA, na qualidade de membro suplente;</p><p>XI - Confederação Nacional do Comércio de Bens, Serviços e Turismo:</p><p>FRANCISCO VALDECI DE SOUSA CAVALCANTE, na qualidade de membro titular; e</p><p>ROBERTO VELLOSO, na qualidade de membro suplente;</p><p>XII - Confederação Nacional das Instituições Financeiras:</p><p>ROBERTA JACARANDÁ MOREIRA AZEVEDO, na qualidade de membro titular; e</p><p>GUILHERME DE FRANÇA TEIXEIRA, na qualidade de membro suplente;</p><p>XIII - Sociedade Brasileira para o Progresso da Ciência:</p><p>BELA FELDMAN-BIANCO, na qualidade de membro titular; e</p><p>LÚCIA MARIA DE ASSUNÇÃO BARBOSA, na qualidade de membro suplente.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>