<xml><article id="10210650" name="Port_39-2019_Titulares e Suplent" idOficio="5435754" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/08/2019" artClass="00024:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria de Vigilância em Saúde" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="152" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11912083">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 39, DE 5 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 39, DE 5 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE VIGILÂNCIA EM SAÚDE, no uso das atribuições que lhe confere o art. 51, do Anexo I, do Decreto nº 9.795, de 17 de maio de 2019 e, considerando o disposto na Portaria nº 2.053/GM/MS, de 30 de agosto de 2011, que dispõe sobre a gestão de Projetos de Cooperação Técnica com Organismos Internacionais, no âmbito do Ministério da Saúde e entidades a ele vinculadas, resolve:</p><p>Designar os titulares e suplentes para exercer as atribuições de Coordenador Nacional de Projetos de Cooperação Técnica Internacional dos seguintes acordos:</p><p>I - TC nº 62 - Prevenção e Controle da Dengue no Contexto da Gestão Integrada:</p><p>a) Titular: Julio Henrique Rosa Croda; e</p><p>b) Suplente: Rodrigo Fabiano do Carmo Said.</p><p>II - TC nº 66 - Ações de Implementação das Políticas Públicas de Controle de DST/HIV/Aids e Hepatites Virais fortalecidas no contexto dos princípios e diretrizes do Sistema Único de Saúde -SUS e da Cooperação Sul-Sul:</p><p>a) Titular: Gerson Fernando Mendes Pereira; e</p><p>b) Suplente: Manoel Carlos Alves Braga.</p><p>III - TC nº 69 - Fortalecimento da Vigilância em Saúde Ambiental e Saúde do Trabalhador do SUS.</p><p>a) Titular: Daniela Buosi Rohlfs; e</p><p>b) Suplente: Francisco José Ribeiro Facchinetti.</p><p>IV - TC nº 71 - Desenvolvimento das Atividades de Aperfeiçoamento e de Fortalecimento das Políticas Públicas em Vigilância em Saúde, Prevenção e Controle da Malária, Vigilância e Prevenção da Hanseníase e Outras Doenças em Eliminação Preconizada pelo Sistema Único de Saúde (SUS):</p><p>a) Titular: Gerson Fernando Mendes Pereira; e</p><p>b) Suplente: Julio Henrique Rosa Croda.</p><p>V - TC nº 72 - Fortalecimento dos Processos de Vigilância em Saúde Aprimorando a Capacidade de Gestão do Sistema Único de Saúde para a Redução da Morbimortalidades das Zoonoses, Doenças de Transmissão Vetorial Hídrica e Alimentar:</p><p>a) Titular: Julio Henrique Rosa Croda; e</p><p>b) Suplente: Marcelo Yoshito Wada.</p><p>VI - TC nº 73 - Fortalecimento dos Processos de Vigilância em Saúde no Nível Federal Contribuindo para a Redução da Morbimortalidade por Doenças Imunopreveníveis ao âmbito do SUS:</p><p>a) Titular: Julio Henrique Rosa Croda; e</p><p>b) Suplente: Francieli Fontana Sutile Tardetti Fantinato.</p><p>VII - TC nº 74 - Fortalecimento do Sistema Nacional de Laboratórios de Saúde Pública (SISLAB) e da Rede Nacional de Alerta e Resposta às Emergências em Saúde Pública:</p><p>a) Titular: Sônia Maria Feitosa Brito; e</p><p>b) Suplente: Daniela Buosi.</p><p>VIII - TC nº 75 - Fortalecimento da Gestão do Sistema Nacional de Vigilância em Saúde:</p><p>a) Titular: Sônia Maria Feitosa Brito; e</p><p>b) Suplente: Elisete Duarte.</p><p>IX - TC nº 78 - Fortalecimento da Vigilância em Tuberculose:</p><p>a) Titular: Gerson Fernando Mendes Pereira; e</p><p>b) Suplente: Denise Arakaki-Sanchez.</p><p>X - TC nº 81 - Fortalecimento da Vigilância em Doenças Crônicas Não Transmissíveis:</p><p>a) Titular: Eduardo Marques Macário; e</p><p>b) Suplente: Luciana Monteiro Vasconcelos Sardinha.</p><p>XI - TC nº 85 - Aquisição de Imunobiológicos e seringas por meio do Fundo Rotatório da Organização para apoiar o Sistema Único de Saúde - SUS:</p><p>a) Titular: Julio Henrique Rosa Croda; e</p><p>b) Suplente: Thiago Augusto Knop Motta.</p><p>XII - TC nº 101 - Fortalecimento da Vigilância e Prevenção das Violências de dos Acidentes, da Promoção da Saúde e da Análise de Situação de Saúde:</p><p>a) Titular: Eduardo Marques Macário; e</p><p>b) Suplente: Luciana Monteiro Vasconcelos Sardinha.</p><p>XIII - PRODOC 914/BRZ/1138 UNESCO - Contribuir para a Implementação da Gestão por Resultados e da Governança da Resposta Nacional às DST/AIDS/HV nas Populações Vulneráveis com foco no Acesso e Qualidade da Educação e Saúde:</p><p>a) Titular: Gerson Fernando Mendes Pereira;</p><p>b) Suplente: Manoel Carlos Alves Braga; e</p><p>c) Ordenador de Despesas Suplente: Iêda Maria Oliveira Fornazier.</p><p>XIV - PRODOC BRA/15/004 PNUD - Projeto de ampliação do acesso aos serviços de prevenção, diagnóstico, e tratamento às IST, HIV/aids e hepatites virais para as populações chave e demais populações prioritárias:</p><p>a) Titular: Gerson Fernando Mendes Pereira;</p><p>b) Suplente: Manoel Carlos Alves Braga; e</p><p>c) Ordenador de Despesas Suplente: Iêda Maria Oliveira Fornazier.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria SVS nº. 54, de 31 de outubro de 2017, publicada no Diário Oficial da União nº. 219, de 16 de novembro de 2017, Seção 2, pág. 44.</p><p class="assina">WANDERSON KLEBER DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>