<xml><article id="10225530" name="08-08-19 NOMEAR DANIEL VALADAO V" idOficio="5436790" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/08/2019" artClass="00018:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Departamento Penitenciário Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="153" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11913666">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 355, DE 6 DE agosto DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[ANEXO I à Portaria Nº 355, de 06 de agosto de 2019]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 355, DE 6 DE agosto DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO PENITENCIÁRIO NACIONAL, em cumprimento à decisão judicial proferida nos autos do Processo nº 0073917-47.2015.4.01.3400 e Parecer nº 00175/2019/GECOAFI/PRU1R/PGU/AGU, que conferiu força executória à referida decisão, no uso das atribuições subdelegadas pelo art. 22, inciso XXVIII da Portaria SE nº 1.008, de 25 de abril de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear DANIEL VALADÃO VASCONCELOS, candidato sub judice do concurso público regido pelo Edital nº 01/2015 - DEPEN, de 17 de abril de 2015, para ocupar o cargo de Agente Federal de Execução Penal.</p><p>Parágrafo único. O candidato terá o prazo de trinta dias, contados a partir da data de publicação deste ato, para tomar posse no respectivo cargo, em conformidade com o § 1o do art. 13 da Lei no 8.112, de 1990.</p><p>Art. 2º Os exames admissionais relacionados no Anexo VI da Portaria GAB DEPEN nº 15, de 24 de janeiro de 2017, devem ser apresentados para fins de inspeção médica oficial, no local relacionado no Anexo desta portaria.</p><p>Art. 3º O ato de posse fica condicionado à apresentação dos documentos relacionados no anexo VIII da Portaria GAB DEPEN nº 185, publicada no DOU de 6 de maio de 2019.</p><p>Art.4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FABIANO BORDIGNON</p><p class="subtitulo">ANEXO I à Portaria Nº 355, de 06 de agosto de 2019</p><p class="subtitulo">LOTAÇÃO E LOCAL DE INSPEÇÃO MÉDICA</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>SEDE Setor Comercial Norte Q 3 Edifício Victória - Asa Norte, Brasília - DF, 70713-020</p></td><td><p>CONTROLADORIA-GERAL DA UNIÃO-Setor Autarquias Sul, Qd 01, Bloco A, Térreo (sala perícia médica) Edifício Darcy Ribeiro - Brasília-DF (61) 2020-7382 (disponível a partir do dia 06/05/19 às 12h). Mediante agendamento com a unidade (levar todos os exames em mãos))prévio)</p></td></tr></table>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>