<xml><article id="10548408" name="PORTARIA 2620" idOficio="5472881" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/08/2019" artClass="00026:00002:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Controladoria-Geral da União/Secretaria Executiva/Controladoria Regional da União no Estado da Paraíba" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="167" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11975187">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 2.620, DE 15 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 2.620, DE 15 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DA CONTROLADORIA REGIONAL DA UNIÃO NO ESTADO DA PARAÍBA - CGU-R/PB, no uso das atribuições delegadas pela Portaria nº 1.755, de 04 de julho de 2018, publicada no Boletim Interno nº 27, e em consonância com o Regimento Interno da CGU, aprovado pela Portaria nº 677, de 10 de março de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores LUIZ CLAUDIO PEREIRA SANTOS, cargo Agente Administrativo, Mat. SIAPE nº 1161626 e EVELINE LUCENA SOUZA MEDEIROS, cargo Administrador, Matrícula SIAPE nº 1176904, respectivamente Titular e Substituta, como responsáveis pelo registro da Conformidade dos Registros de Gestão relativos aos atos e fatos de execução orçamentária, financeira e patrimonial incluídos no Sistema Integrado de Administração Financeira e Patrimonial e da existência de documentos hábeis que comprovem as operações da Unidade Gestora 370022 - Controladoria - Regional da União no Estado da Paraíba.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria nº 1.870, de 13 de julho de 2018 (1212313).</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p class="assina">GABRIEL ARAGAO WRIGHT</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>