<xml><article id="10267059" name="Portarias 1712-1713-1724-1725 de" idOficio="5440483" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/08/2019" artClass="00016:00055:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="155" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11920792">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeado por Decreto Presidencial de 4 de outubro de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 5/10/2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 1.712 - Considerando o que consta no Memorando-CPAD nº 17/2019, prorrogar, na forma da Lei nº 8.112/1990, por 30 (trinta) dias, o prazo para conclusão dos trabalhos da Comissão de Sindicância Contraditória, responsável por apurar os fatos constantes no Processo nº 23744.000758/2016-15, originariamente designada pela Portaria nº 2.252, de 20 de setembro de 2018, publicada no DOU de 24/9/2019, Seção 2, página 21, e com última recondução pela Portaria nº 1.408, de 8 de julho de 2019, publicada no DOU de 10/7/2019, Seção 2, página 24.</p><p>Nº 1.713 - I - Considerando o que consta no Memorando nº 314/2019 - CP-GOIÂNIA/IFG, dispensar a servidora MARILENA MENEZES BANDEIRA NEIVA, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 54546, da função de Coordenadora Acadêmica do Departamento de Áreas Acadêmicas I do Câmpus Goiânia do IFG, Código FG-1, UORG-125, ficando seu exercício vinculado à UORG-19.</p><p>II - Designar o servidor RAFAEL GONÇALVES BORGES, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1716111, para exercer a função de Coordenador Acadêmico do Departamento de Áreas Acadêmicas I do Câmpus Goiânia do IFG, Código FG-1, UORG-125.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>Nº 1.724 - I - Designar os servidores MARCELO PIMENTEL OLIVEIRA, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1439793, FRANCIMAR ALVES XIMENES, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 47578, e RODOLFO CARVALHO, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Matrícula SIAPE nº 1816639, para, sob a presidência do primeiro, comporem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar destinada a promover a apuração dos fatos descritos no Processo nº 23744.000436/2018-38, bem como proceder ao exame dos atos e fatos conexos que emergirem no curso dos trabalhos.</p><p>II - Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para que a referida Comissão conclua os trabalhos de investigação, podendo esse prazo ser prorrogado, na forma da Lei nº 8.112/1990, por igual período, se as circunstâncias assim o exigirem, e, desde que, a necessidade seja devidamente justificada.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.725 - I - Considerando o que consta no Processo nº 23372.000629/2019-45, declarar vacância ao cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, ocupado pela servidora ANDRÉIA FARINA DE FARIA, Matrícula SIAPE nº 1795904, lotada na Reitoria do IFG, a partir de 6/8/2019, conforme previsão legal constante no Artigo 33, Inciso VIII, da Lei nº 8.112/1990.</p><p>II - declarar vago o cargo.</p><p class="assina">JERÔNIMO RODRIGUES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>