<xml><article id="10236908" name="EDITAL Nº 44, DE 08 DE AGOSTO DE" idOficio="5438075" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="09/08/2019" artClass="00099:00039:00008:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00001" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="153" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11916196">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 44, DE 8 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EDITAL Nº 44, DE 8 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO SUPERIOR DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO TRABALHO, no uso de suas atribuições, e tendo em vista a decisão prolatada pelo Conselho Superior do Ministério Público do Trabalho em sua 200ª Sessão Extraordinária, realizada em 05 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar sem efeito o Edital CSMPT nº 43, de 1º/08/2019, publicado no Diário Oficial da União, Seção 2, de 02 de agosto de 2019, que abriu Concurso de Promoção para o preenchimento de 3 (três) cargos vagos de Procurador Regional do Trabalho decorrentes das aposentadorias dos Procuradores Regionais do Trabalho Jaime José Bilek Iantas - (Portaria PGT 898/2019), Cinara Sales Graeff - (Portaria PGT 1001/2019) e Lídia Mendes Gonçalves - (Portaria PGT 1003/2019).</p><p>Art. 2º Suspender o andamento dos procedimentos de promoção, PGEAs nºs 20.02.0001.0007367/2019-50, 20.02.0001.0007887/2019-75 e 20.02.0001.0007990/2019-10, até que efetivamente ocorra a promoção do Procurador do Trabalho DIMAS MOREIRA DA SILVA a Procurador Regional do Trabalho, indicado, na 200ª Sessão Extraordinária, de 05/08/2018, nos autos do PGEA nº 20.02.0001.0006951/2019-30.</p><p>Art. 3º Determinar, tão logo ocorra a promoção de que trata o art. 2º, a realização de novo concurso de remoção entre os integrantes da classe de Procurador Regional do Trabalho e, em seguida, a publicação de novo edital de abertura de concurso de promoção para os três cargos vagos de Procurador Regional do Trabalho, com o regular prosseguimento dos feitos.</p><p class="assina">RONALDO CURADO FLEURY</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>