<xml><article id="10283016" name="Edital 45" idOficio="5442428" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="13/08/2019" artClass="00099:00039:00008:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00001" artCategory="Editais e Avisos" artSize="24" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="155" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11924213">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 45, DE 12 DE AGOSTO DE 2019CONCURSO DE PROMOÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EDITAL Nº 45, DE 12 DE AGOSTO DE 2019CONCURSO DE PROMOÇÃO</p><p>O Presidente do Conselho Superior do Ministério Público do Trabalho, no uso de suas atribuições, FAZ SABER aos Senhore(a)s Procuradores do Trabalho:</p><p>I - A abertura de Concurso de Promoção para o preenchimento de 3 (três) cargos vagos de Procurador Regional do Trabalho a serem providos, alternadamente, pelos critérios de merecimento e antiguidade.</p><p>II - Faz saber, ainda, que, de acordo com a Portaria PGT nº 434/2016, que fixou ofícios de Procurador Regional do Trabalho nas sedes das Procuradorias Regionais do Trabalho e a decisão do Egrégio Conselho Superior do MPT, tomada em sua 200ª Sessão Extraordinária, realizada no dia 05 de agosto de 2019, que tornou sem efeito o Edital CSMPT 43/2019, e ainda diante do resultado do novo Concurso de Remoção de Procurador Regional do Trabalho, objeto do Edital PGT nº 73, de 09/08/2019, publicado no Boletim de Serviço do MPT 08-C 2019, de 09/08/2019, constante do PGEA nº 20.02.0001.0008766/2019-10, os Ofícios vagos de Procurador Regional do Trabalho deverão ser providos, conforme quadro abaixo:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>PROCESSO</p></td><td><p>VAGA decorrente</p></td><td><p>CRITÉRIO</p></td><td><p>LOCAL/Provimento</p></td></tr><tr><td><p>PGEA nº 20.02.0001.0007367/2019-50</p></td><td><p>Aposentadoria do Procurador Regional do Trabalho JAIME JOSÉ BILEK IANTAS - (Port. PGT 898/2019)</p></td><td><p>Merecimento</p></td><td><p>Sede/PRT da 14ª Região</p></td></tr><tr><td><p>PGEA nº 20.02.0001.0007887/2019-75</p></td><td><p>Aposentadoria da Procuradora Regional do Trabalho CINARA SALES GRAEFF - (Port. PGT 1001/2019)</p></td><td><p>Antiguidade</p></td><td><p>Sede/PRT da 15ª Região</p></td></tr><tr><td><p>PGEA nº 20.02.0001.0007990/2019-10</p></td><td><p>Aposentadoria da Procuradora Regional do Trabalho LÍDIA MENDES GONÇALVES - (Port. PGT 1003/2019)</p></td><td><p>Merecimento</p></td><td><p>Sede/PRT da 11ª Região</p></td></tr></table><p>III - Concorrerão à promoção o(a)s Procuradore(a)s do Trabalho que preencham os requisitos do artigo 129, § 4º da Constituição Federal de 1988 e que integrem a primeira quinta parte da lista de antiguidade, salvo se não houver com tais requisitos quem aceite concorrer ao(s) Ofício(s) vago(s).</p><p>Parágrafo único. Em caso de recusa, completar-se-á a fração incluindo-se outros integrantes da categoria, na sequência da ordem de antiguidade.</p><p>IV - O(A)s Procuradore(a)s do Trabalho que não desejarem concorrer à promoção deverão, nos termos do disposto no art. 199, § 3º da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993 e dentro do prazo de 15 (quinze) dias, contados da publicação deste Edital, manifestar recusa (parcial ou total), em relação às vagas ora ofertadas, exclusivamente por meio de peticionamento eletrônico, acessível pelo link: https://protocoloadministrativo.mpt.mp.br/login, de modo individualizado, diretamente no(s) PGEA nº 20.02.0001.0007367/2019-50, PGEA nº 20.02.0001.0007887/2019-75 e PGEA nº 20.02.0001.0007990/2019-10, correspondente a vaga e respectiva lotação, de que trata o item II deste Edital.</p><p>V - Faz saber, igualmente, nos termos do § 1º do art. 200 da LC nº 75/93 e do art. 11 da Resolução CSMPT nº 90, de 14 de dezembro de 2009, que o(a)s Procuradore(a)s do Trabalho o(a)s quais passem a integrar a quinta parte da lista de antiguidade, poderão encaminhar à Corregedoria do MPT a documentação comprobatória referente aos critérios de produtividade e presteza, de aperfeiçoamento profissional e de contribuições para o desenvolvimento da instituição, visando à apuração e aferição do merecimento, exclusivamente por meio de peticionamento eletrônico, acessível pelo link: https://protocoloadministrativo.mpt.mp.br/login, diretamente no PGEA nº 20.02.0004.0000501/2019-20, no prazo de 15 (quinze) dias, contados a partir da publicação deste Edital.</p><p>VI - Em observância ao princípio da isonomia, não serão mais considerados os arquivos (documentação comprobatória referente aos critérios de produtividade e presteza, de aperfeiçoamento profissional e de contribuições para o desenvolvimento da instituição) encaminhados anteriormente à Corregedoria em promoções pretéritas, de modo que todo(a)s o(a)s candidato(a)s deverão, doravante, fazê-lo via peticionamento no PGEA indicado no item V e ali anexar o(s) arquivo(s) que desejarem.</p><p>VII - O(A)s Procurador(a)(es) do Trabalho que não manifestar(em) recusa e integrar(em) o quinto, caso seja(m) promovido(a)(s), deverá(ão) necessariamente residir na sede da respectiva Procuradoria Regional do Trabalho, assim como será(ão) designado(a)(s) para oficiar junto ao respectivo Tribunal Regional do Trabalho.</p><p>RONALDO CURADO FLEURY</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>