<xml><article id="10207318" name="Portaria 07 de Agosto" idOficio="5435628" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/08/2019" artClass="00016:00047:00001:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="152" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11911379">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA BAIANO, no uso das suas atribuições delegadas pelo Decreto de 25/04/2018, publicado no D.O.U. de 26/04/2018, Seção 2, página 1, tendo em vista o disposto no inciso I do art. 33 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 1.466 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor SEBASTIÃO EDSON MOURA, matrícula SIAPE nº 2216404, ocupante do cargo Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D, Nível NS, Padrão 404, do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano, lotado no Campus Catu, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicada no Diário Oficial da União de 05 de julho de 2005 (Processo nº 23327.000751/2019-88).</p><p>Art. 2º - Declarar vago o referido cargo.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.467 - Art. 1º Conceder, nos termos do processo 23329.000571/2019-65, Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor Euro Oliveira Araújo, Matrícula Siape nº 51760, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D, Nível NS, Padrão 404, do Quadro de Pessoal do Instituto Federal Baiano, com exercício no Campus Catu, com fundamento no Art. 6º e § 5º do artigo 40 da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, publicada no Diário Oficial da União de 31/12/2003.</p><p>Art. 2º - Declarar vago o referido cargo.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">AECIO JOSE ARAUJO PASSOS DUARTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>