<xml><article id="10570032" name="PORT 827 e 831-2019" idOficio="5474508" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/08/2019" artClass="00016:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11977642">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o constante dos autos do Processo nº 23262.002586/2019-80, resolve:</p><p>Nº 827 - Art. 1º - Dispensar, a pedido, ÉRIKA COSTA DE MOURA, Auxiliar em Administração, Matrícula Siape nº 1954349, pertencente ao quadro Permanente deste Instituto, da função gratificada, como titular da Coordenadoria de Controle Acadêmico, do campus Cedro, Código FG-01, para a qual fora designada mediante a Portaria nº 78/GDG, de 25 de Setembro de 2017. (DOU de 26/09/2017).</p><p>Art. 2º - Designar PAULO RÔMULO AQUINO DE SOUZA, Assistente em Administração, Matrícula Siape nº 1890976, pertencente ao Quadro Permanente deste Instituto, para exercer a função gratificada, como titular da Coordenadoria de Controle Acadêmico, do campus Cedro, Código FG-01.</p><p>Art. 3º - Estabelecer que a presente Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o constante dos autos do Processo nº 23255.007097/2019-11, CONSIDERANDO o teor da Apostila nº 7/GABR/REITORIA, de 22/08/2019(B.S. nº 371, de 22/08/2019). resolve:</p><p>Nº 831 - Art.1º - Designar JOSÉ SOLON SALES E SILVA, Matrícula Siape nº 1178429, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro permanente deste Instituto, lotado no campus Fortaleza, para exercer a função gratificada, como titular da Coordenadoria do Memorial da Reitoria, Código FG - 01.</p><p>Art. 2º - Estabelecer que a presente Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Virgílio Augusto Sales Araripe</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>