<xml><article id="10096084" name="Pt aposent. AGOSTO" idOficio="5425554" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/08/2019" artClass="00024:00002:00027:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Pernambuco/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="106" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=106" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11893839">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JULHO DE 2019</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM PERNAMBUCO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela PT/SAA/SE/MS nº 1.804/2013, de 1º de outubro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº. 192, de 03 de outubro de 2013, seção 1, página 66, resolve:</p><p>Nº 531 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor MARCÍLIO DE QUEIROZ MARTINS matrícula SIAPE nº 0515758, ocupante do cargo de Guarda de Endemias, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.001488/2019-32)</p><p>Nº 532 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora MARIA BERNADETE ARAÚJO DE SOUZA matrícula SIAPE nº 0586493, ocupante do cargo de Nutricionista, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.001377/2019-26)</p><p>Nº 533 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora MARIA LUSINETE DE QUEIROZ matrícula SIAPE nº 0515357, ocupante do cargo de Laboratorista, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.001250/2019-15)</p><p>Nº 535 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor ERNANDES RIBEIRO DA SILVA matrícula SIAPE nº 0513936, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.001949/2019-77)</p><p>Nº 537 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor JOSÉ FERNANDO SIMÕES DA SILVA matrícula SIAPE nº 0514024, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.001825/2019-91)</p><p>Nº 538 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor GABRIEL LÚCIO DE ALMEIDA matrícula SIAPE nº 0513878, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.000944/2019-27)</p><p>Nº 539 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora FRANCISCA MAIA DA COSTA, matrícula SIAPE nº 0515236, ocupante do cargo de Auxiliar de Laboratório, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.001592/2019-27)</p><p>Nº 540 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor FRANCISCO ANTONIO LIMA, matrícula SIAPE nº 0586611, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.002323/2019-88)</p><p>Nº 541 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor JOÃO BOSCO VENÂNCIO, matrícula SIAPE nº 0513968, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.001529/2019-91)</p><p class="assina">MARCELO PIRES DE SOUSA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JULHO DE 2019</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM PERNAMBUCO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela PT/SAA/SE/MS nº 1.804/2013, de 1º de outubro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº. 192, de 03 de outubro de 2013, seção 1, página 66, resolve:</p><p>Nº 542 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor JOSÉ DA SILVA VASCONCELOS FILHO, matrícula SIAPE nº 0513560, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.001903/2019-58)</p><p>Nº 543 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora ELVIA TENÓRIO DE ARAÚJO MELO matrícula SIAPE nº 6583103, ocupante do cargo de Médico, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.001617/2019-92)</p><p>Nº 544 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor LAÉRCIO RODRIGUES DE MORAIS, matrícula SIAPE nº 0514041, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.001811/2019-78)</p><p>Nº 545 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor ELIACI ILÁRIO DO AMARAL matrícula SIAPE nº 0514086, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.001881/2019-26)</p><p>Nº 546 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor FRANCISCO DE ASSIS RODRIGUES matrícula SIAPE nº 0514018, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.001922/2019-84)</p><p>Nº 547 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora IRIS CIOMAR GOMES DE MELO, matrícula SIAPE nº 0587790, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 40, §1º inciso III, alínea "a" da Constituição Federal com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003. Os proventos serão calculados com base no Art. 1º da Lei nº 10.887/04. (Processo nº 25019.001852/2019-64)</p><p>Nº 548 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora ELIESETE PEREIRA MIRANDA matrícula SIAPE nº 0514470, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.002030/2019-09)</p><p>Nº 549 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora EDNEIDE MARIA BEZERRA DE OLIVEIRA matrícula SIAPE nº 0479960, ocupante do cargo de Auxiliar de Administração, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 40 §1º inciso III, alínea "A" da Constituição Federal com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003. Os proventos serão calculados com base no Art. 1º da Lei n° 10.887/04.(Processo nº 25019.002616/2019-65).</p><p>Nº 550 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor EDVALD ALVES LEANDRO matrícula SIAPE nº 0514133, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.001281/2019-68)</p><p>Nº 551 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora ELIANE MARIA MARINHO SIQUEIRA matrícula SIAPE nº 0475740, ocupante do cargo de Laboratorista, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.001283/2019-57)</p><p>Nº 552 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ESDRAS SOARES DE MORAIS matrícula SIAPE nº 0583946, ocupante do cargo de AUXILIAR OPERACIONAL SERVICOS DIVERSOS, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 40, §1º inciso III, alínea "a" da Constituição Federal com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003. Os proventos serão calculados com base no Art. 1º da Lei nº 10.887/04. (Processo nº 25019.001999/2019-54)</p><p>Nº 553 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor GLAUCIA MARIA DOS SANTOS matrícula SIAPE nº 0587297, ocupante do cargo de AUXILIAR OPERACIONAL SERVICOS DIVERSOS, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 40, §1º inciso III, alínea "a" da Constituição Federal com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003. Os proventos serão calculados com base no Art. 1º da Lei nº 10.887/04. (Processo nº 25019.002122/2019-81)</p><p>Nº 554 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor AMILTON ANGELO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0513899, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.001920/2019-95)</p><p>Nº 555 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor JOSÉ ROBERTO ALVES PEREIRA matrícula SIAPE nº 0514078, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.001242/2019-61)</p><p>Nº 556 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA JOSÉ ANDRADE DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0588134, ocupante do cargo de AUXILIAR OPERACIONAL SERVIÇOS DIVERSOS, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 40, §1º inciso III, alínea "a" da Constituição Federal com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003. Os proventos serão calculados com base no Art. 1º da Lei nº 10.887/04. (Processo nº 25019.002403/2019-33)</p><p>Nº 557 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora EDILAZIR MIRANDA VILELA ALEXANDRE, matrícula SIAPE nº 0588149, ocupante do cargo de AUXILIAR OPERACIONAL SERVICOS DIVERSOS, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 40, §1º inciso III, alínea "a" da Constituição Federal com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003. Os proventos serão calculados com base no Art. 1º da Lei nº 10.887/04. (Processo nº 25019.001964/2019-15)</p><p>Nº 558 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ANAMÉSIO FIDÉLES DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 0587365, ocupante do cargo de AUX OPERAC SERVICOS DIVERSOS, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 40, §1º inciso III, alínea "a" da Constituição Federal com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003. Os proventos serão calculados com base no Art. 1º da Lei nº 10.887/04. (Processo nº 25019.001997/2019-65)</p><p>Nº 559 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSÉ GALDINO LOPES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0583978, ocupante do cargo de Artífice de Eletricidade de Comunicações, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 40, §1º inciso III, alínea "a" da Constituição Federal com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003. Os proventos serão calculados com base no Art. 1º da Lei nº 10.887/04. (Processo nº 25019.001809/2019-07)</p><p>Nº 560 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor ALBERTO ALAX GONDIM MONTEIRO, matrícula SIAPE nº 0583275, ocupante do cargo de Médico, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.001968/2019-01)</p><p>Nº 561 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor SEVERINO MARQUES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1000800, ocupante do cargo de Médico, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.001853/2019-17)</p><p class="assina">MARCELO PIRES DE SOUSA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JULHO DE 2019</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM PERNAMBUCO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela PT/SAA/SE/MS nº 1.804/2013, de 1º de outubro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº. 192, de 03 de outubro de 2013, seção 1, página 66, resolve:</p><p>Nº 562 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor MÁRIO DOMINGOS DORNELAS, matrícula SIAPE nº 0513961, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 40 §1º inciso III, alínea "A" da Constituição Federal com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003. Os proventos serão calculados com base no Art. 1º da Lei nº 10.887/04. (Processo nº 25019.001373/2019-48).</p><p>Nº 563 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora ROSA MARIA SEABRA DA SILVA matrícula SIAPE nº 0587320, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.002435/2019-39)</p><p>Nº 564 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor JOSÉ MAURÍCIO LUIZ DE SOUZA matrícula SIAPE nº 0583716, ocupante do cargo de Artífice de Mecânica, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.002154/2019-86)</p><p>Nº 565 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora MARIA CLARA LEITE CHAVES, matrícula SIAPE nº 0582515, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.002006/2019-61)</p><p>Nº 566 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor MANOEL RODRIGUES DE SENA, matrícula SIAPE nº 0513569, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.002068/2019-73)</p><p>Nº 567 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor BALTAZAR HENRIQUE DE SÁ matrícula SIAPE nº 0514207, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.005483/2018-06)</p><p>Nº 568 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora DULCINEA CÉLIA COSTA DE OLIVEIRA matrícula SIAPE nº 0583701, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 40, §1º inciso III, alínea "a" da Constituição Federal com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003. Os proventos serão calculados com base no Art. 1º da Lei nº 10.887/04. (Processo nº 25019.001982/2019-05)</p><p>Nº 569 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor ADELMO NUNES DE MELO, matrícula SIAPE nº 0515415, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.001866/2019-88)</p><p>Nº 570 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora LÚCIA DE FÁTIMA GUIMARÃES DE AGUIAR, matrícula SIAPE nº 0584058, ocupante do cargo de AUXILIAR OPERACIONAL SERVIÇOS DIVERSOS, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 40 §1º inciso III, alínea "A" da Constituição Federal com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003. Os proventos serão calculados com base no Art.1º da Lei nº 10.887/04. (Processo nº 25019.001172/2019-41)</p><p>Nº 571 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIZA DE BRITO LÔBO NOVAIS matrícula SIAPE nº 0585886, ocupante do cargo de Odontólogo, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 40 §1º inciso III, alínea "A" da Constituição Federal com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003. Os proventos serão calculados com base no Art.1º da Lei nº 10.887/04. (Processo nº 25019.001380/2019-40)</p><p>Nº 572 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora MARIA DAS NEVES BEZERRA, matrícula SIAPE nº 0582889, ocupante do cargo de Assistente Social, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.002161/2019-88)</p><p>Nº 573 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor JOSÉ ROBERTO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0513445, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.000203/2019-46)</p><p>Nº 574 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor JOSENALDO PEREIRA DE SIQUEIRA, matrícula SIAPE nº 0514087, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.001795/2019-13)</p><p>Nº 575 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora TERESA CRISTINA FERREIRA DE SOUZA COSTA, matrícula SIAPE nº 0582420, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 40, §1º inciso III, alínea "a" da Constituição Federal com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003. Os proventos serão calculados com base no Art. 1º da Lei nº 10.887/04. (Processo nº 25019.002265/2019-92)</p><p class="assina">MARCELO PIRES DE SOUSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>