<xml><article id="10190307" name="P704619" idOficio="5434043" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/08/2019" artClass="00016:00108:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="151" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11909169">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>N° 7.046 - Autorizar o afastamento do País de MARCIA MARIA A NACHENVENG P MARGIS, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Genética do Instituto de Biociências, com a finalidade de participar de encontro junto à Academia Colombiana de Ciencias Exactas Fisicas y Naturales, em Bogotá, Colômbia, no período compreendido entre 12/08/2019 e 15/08/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 85988.</p><p>N° 7.047 - Autorizar o afastamento do País de ANGELA TEREZINHA DE SOUZA WYSE, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Bioquímica do Instituto de Ciências Básicas da Saúde, com a finalidade de realizar visita à University of Stockholm, em Estocolmo, Suécia e participar do "SSIEM 2019 Annual Symposium", em Rotterdam, Holanda, no período compreendido entre 21/08/2019 e 09/09/2019, incluído trânsito, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Solicitação nº 85882.</p><p>N° 7.048 - Autorizar o afastamento do País de JOAO LUIZ DIHL COMBA, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Informática Aplicada do Instituto de Informática, com a finalidade de participar da "45th International Conference on Very Large Data Bases", em Los Angeles, Estados Unidos, no período compreendido entre 24/08/2019 e 31/08/2019, incluído trânsito, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Solicitação nº 85874.</p><p>N° 7.049 - Autorizar o afastamento do País de RENAN DE QUEIROZ MAFFEI, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Informática Aplicada do Instituto de Informática, com a finalidade de participar da "2019 IEEE 15th International Conference on Automation Science and Engineering (CASE)", em Vancouver, Canadá, no período compreendido entre 21/08/2019 e 27/08/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 85914.</p><p>N° 7.050 - Autorizar o afastamento do País de ANA GABRIELA CLIPES FERREIRA, Bibliotecário-documentalista, lotada na Faculdade de Educação e com exercício na Biblioteca da Faculdade de Educação, com a finalidade de participar do "1er Simposio Latinoamericano sobre Estudios Métricos en Ciencia y Tecnología", na Cidade do México, México, no período compreendido entre 27/08/2019 e 31/08/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 85205.</p><p>N° 7.051 - Autorizar o afastamento do País de PAULO PUREUR NETO, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Física do Instituto de Física, com a finalidade de participar do workshop "Foundations of future Brazilian-Danish research in applied superconductivity" junto à Technical University of Denmark, em Copenhague, Dinamarca e realizar visita ao European XFEL GmbH, em Schenefeld, Alemanha, no período compreendido entre 27/08/2019 e 04/09/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 84982.</p><p>N° 7.052 - Autorizar o afastamento do País de REJANE MARIA CANDIOTA TUBINO, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Metalurgia da Escola de Engenharia, com a finalidade de participar do "X Congreso Nacional del Capítulo Uruguayo de la Asociación Interamericana de Ingeniería Sanitaria y Ambiental (AIDIS)", em Montevidéu, Uruguai, no período compreendido entre 27/08/2019 e 30/08/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 85908.</p><p>N° 7.053 - Autorizar o afastamento do País de ALEJANDRA DANIELA ROMERO, Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Astronomia do Instituto de Física e com exercício na Comissão de Extensão em Física, com a finalidade de realizar visita à Universität Potsdam, em Potsdam, Alemanha, no período compreendido entre 30/08/2019 e 13/09/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 85358.</p><p>N° 7.054 - Autorizar o afastamento do País de GUSTAVO GIL DA SILVEIRA, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Física do Instituto de Física, com a finalidade de realizar visita e participar de reunião junto ao European Laboratory for Particle Physics, em Genebra, Suíça, no período compreendido entre 31/08/2019 e 19/09/2019, incluído trânsito, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Solicitação nº 85273.</p><p>N° 7.055 - Autorizar o afastamento do País de NEUSA CHAVES BATISTA, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Estudos Básicos da Faculdade de Educação, com a finalidade de participar do "XXXII Congreso Internacional ALAS Perú 2019: Hacia un nuevo horizonte de sentido histórico de una civilización de vida", em Lima, Peru, no período compreendido entre 01/12/2019 e 07/12/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 85169.</p><p class="assina">RUI VICENTE OPPERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>