<xml><article id="10358083" name="Portaria nº 074-Reversão-16 AGO " idOficio="5450940" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/08/2019" artClass="00011:00044:00029:06903:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="159" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11935804">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 74-DCEM, de 16 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 74-DCEM, de 16 de agosto de 2019</p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>REVERTER</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. Por término do XVII Curso de Altos Estudos Estratégicos para Oficiais Superiores Iberoamericanos e Instrutor na Escola Superior das Forças Armadas (Atv PCENA V18/011), na Espanha, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Inf (0149935736) ORLANDO GIUVENDUTO JUNIOR, a contar de 27 de junho de 2019.</p><p>b. Por término da missão de Subchefe da Comissão do Exército Brasileiro em Washington (CEBW), EUA, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Com (0195257738) MAURÍCIO VIEIRA GAMA, a contar de 27 de junho de 2019.</p><p>c. Por término da missão de Assessor Militar Brasileiro junto à Academia Militar de West Point, EUA, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel Inf (0187546635) RICARDO DE ANDRADE SERRAZES, a contar de 21 de junho de 2019.</p><p>d. Por término do Curso de Comando e Estado-Maior (V18/153), no Paquistão, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel Inf (0204741441) FABIO GOMES BARBOSA, a contar de 1º de junho de 2019.</p><p>e. Por término da missão de Assessor Administrativo da Representação do Brasil na Junta Interamericana de Defesa (RBJID), EUA, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel Int (0111016242) BENEDITO GLAUCO BATISTA DA SILVA, a contar de 30 de junho de 2019.</p><p>f. Por ter sido dispensado do Hospital das Forças Armadas (HFA) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel Int (0111040648) MARCO PAULO DOS SANTOS ASSIS, a contar de 24 de maio de 2019.</p><p>g. Por terem sido dispensados do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR) e, em consequência, terem deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980:</p><p>1) a contar de 24 de dezembro de 2018</p><p>a) o Maj Inf (0937316446) ROBERTO NUNES RIBEIRO FILHO;</p><p>b) o Maj Inf (0130895048) WAGNER BISPO DE OLIVEIRA NASCIMENTO; e</p><p>c) o Maj Inf (1010669743) WAGNER PERES LEITE.</p><p>2) a contar de 25 de fevereiro de 2019</p><p>- o Maj Art (0216453548) ADRIANO MURAROLI BERNARDES.</p><p>3) a contar de 13 de dezembro de 2018</p><p>- o Cap Int (0131745747) ROBERTO BENEVIDES DE OLIVEIRA.</p><p>h. Por término do Estágio de idioma Alemão e, em prosseguimento, do Curso de Comandante de Unidade de Artilharia (V18/065), na Alemanha, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap Art (0131794141) EDUARDO CALDEIRA DE FARIA RODRIGUES, a contar de 29 de junho de 2019.</p><p>i. Por término da missão de Staff do Force Commander na Missão das Nações Unidas para a Estabilização da República Democrática do Congo (MONUSCO), e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap Inf (0131778847) WASHINGTON LUIS DE CASTRO AMADOR, a contar de 3 de junho de 2019.</p><p>j. Por término da missão das Nações Unidas no Sudão do Sul (UNMISS) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap Inf (0131789547) LUIMAR JOSÉ DA SILVA JÚNIOR, a contar de 23 de junho de 2019.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>a. Por ter deixado de incidir no inciso II do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, em Sessão nº 16/2019, do MPGu IV/Juiz de Fora (HGeJF), conforme cópia de Ata de Inspeção de Saúde nº 19868/2019, o S Ten Art (0420425647) ROBSON MANOEL DE MIRANDA, a contar de 5 de julho de 2019.</p><p>b. Por término da missão de Auxiliar da Aditância do Exército nos Estados Unidos da América e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 1º Sgt Cav (0434758447) MÁVERSON CELIO ELEOTERIO, a contar de 1° de junho de 2019.</p><p>c. Por término do Curso de Sargento Maior (V18/055), EUA, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 1º Sgt MB/Mnt Vtr Auto (0130686843) CLEBER RIBEIRO DA COSTA, a contar de 22 de junho de 2019.</p><p>d. Por término da missão de Staff do Force Commander na Missão das Nações Unidas para a Estabilização da República Democrática do Congo (MONUSCO) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 2º Sgt Inf (0400436358) MARCELO FRANCO PATANÉ JÚNIOR, a contar de 3 de junho de 2019.</p><p class="assina">Gen Div HEBER GARCIA PORTELLA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>