<xml><article id="10469599" name="DECISÃO ADMINISTRATIVA nº 3 2019" idOficio="5462348" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="26/08/2019" artClass="00018:00033:00137:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio/Diretoria de Administração e Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="164" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11955647">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DECISÃO nº 3/2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DECISÃO nº 3/2019</p><p>A FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO, Fundação Pública, instituída pela Lei nº. 5.371, de 05 de dezembro de 1967, inscrita no CNPJ sob o nº. 00.059.311/0001-26, com sede no Setor Comercial Sul, Quadra 09, Ed. Parque Cidade Corporate, Bloco B, Brasília/DF, CEP nº 70.308-200, neste ato representada pelo Diretor de Administração e Gestão, Rogério Guimarães, nomeado pela Portaria PRESIDÊNCIA Nº 1.416, de 14/03/2019, publicada no dia 15 de Março de 2019, decide:</p><p>RATIFICAR A IMPUTAÇÃO DO DÉBITO, solidariamente, aos ex-servidores Manoel Lopes Muniz, CPF: 719.487.594-20, matrícula 1423771, a época, Administrador Regional e ordenador de despesa e Welliton Jorge Leandro, CPF: 236.442.734-72, matrícula 1432589, que ocupava a função de Chefe do Serviço de Administração e Gestor Financeiro, da antiga Administração Executiva Regional de Recife/PE, pelo dano ao erário, no valor original de R$ 2.057,00 (dois mil, cinquenta e sete reais), causado pela contratação irregular da empresa MCMS Projetos, Ambientações e Instalações Comerciais Maria Moraes, para elaboração de projeto/layout para reforma da Sede da FUNAI em Recife-PE.</p><p>Comunica-se que o valor atualizado do débito é de R$ 9.901,45 (nove mil novecentos e um reais e quarenta e cinco centavos) e que o não recolhimento aos cofres públicos no prazo de 30 (trinta) dias, acarretará a adoção das medidas administrativas e judiciais visando à inscrição do débito em Dívida Ativa, protesto extrajudicial, ajuizamento de execução fiscal, bem como a inclusão dos devedores no CADIN após 75 (setenta e cinco) dias a comprovação do recebimento da presente Decisão, consoante o § 2º da Lei nº 10.522, de 19/07/2002, ipsis litteris:</p><p>§ 2o A inclusão no Cadin far-se-á 75 (setenta e cinco) dias após a comunicação ao devedor da existência do débito passível de inscrição naquele Cadastro, fornecendo-se todas as informações pertinentes ao débito.</p><p class="assina">Francisco José Nunes Ferreira</p><p class="cargo">Diretor de Administração e Gestão</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>