<xml><article id="10339601" name="2019 - SE - 1419-1420-1421 - 15." idOficio="5449444" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/08/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="24" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="158" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11933133">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo inciso XXVI do art. 1º da Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019; do Ministério da Justiça e Segurança Pública, e considerando o disposto no Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017; no inciso I do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; e na Orientação Normativa SEGEP/MPOG nº 4, de 12 de junho de 2015, republicada no Diário Oficial da União, de 13 de agosto de 2015, Seção 1, pág. 75, e demais informações que constam do Processo nº 08000.030982/2019-94, resolve:</p><p>Nº 1.419 - Art. 1º Autorizar, por prazo indeterminado, a cessão de RAYSSA DA SILVA PASSOS, matrícula SIAPE n° 2094297, Administrador do Quadro de Pessoal desta Pasta, na forma indicada:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Para:</p></td><td><p>Ministério da Economia</p></td></tr><tr><td><p>Cargo/função:</p></td><td><p>Assistente do Coordenador-Geral de Programação e Logística da Subsecretaria de Assuntos Corporativos da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho, código FCPE 102.2, e Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, nível superior.</p></td></tr></table><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão.</p><p>Art. 4º Cumpre ao cessionário comunicar mensalmente a frequência ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso IV do art. 2º da Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 1.420 - Exonerar, a pedido, ZIANA SOUZA SANTOS do cargo de Coordenador-Geral de Transparência e Controle da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.4, a partir de 12 de agosto de 2019.</p><p class="assina">LUIZ PONTEL DE SOUZA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.421, DE 15 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo inciso XXVI do art. 1º da Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019; do Ministério da Justiça e Segurança Pública, e considerando o disposto no Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017; no inciso II do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; na Lei nº 10.682, de 28 de maio de 2003; e na Orientação Normativa SEGEP/MPOG nº 4, de 12 de junho de 2015, republicada no Diário Oficial da União, de 13 de agosto de 2015, Seção 1, pág. 75, e demais informações que constam do Processo nº 08224.000205/2019-91, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar, por prazo indeterminado, a requisição de JEAN WALLACE DOS SANTOS GONZAGA, matrícula SIAPE nº 1405268, Agente de Polícia Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Federal, na forma indicada:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Para:</p></td><td><p>Ministério da Justiça e Segurança Pública</p></td></tr><tr><td><p>Cargo/Função:</p></td><td><p>Chefe da Divisão de Estudos Estratégicos da Coordenação de Operações Especiais da Coordenação-Geral de Operações Especiais da Diretoria de Inteligência Financeira do Conselho de Controle de Atividades Financeiras, código DAS 101.2.</p></td></tr></table><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da requisição.</p><p>Art. 4º Cumpre ao cessionário comunicar mensalmente a frequência ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">LUIZ PONTEL DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>