<xml><article id="10315992" name="PTDP N 1397 A 1403 GEFIC" idOficio="5447030" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/08/2019" artClass="00024:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="157" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11929066">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O Diretor-Presidente da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 54, III, § 3º, aliado aos arts. 7°, XII e 53, I, §§ 1º e 3º do Regimento Interno aprovado nos termos do Anexo I da Resolução da Diretoria Colegiada - RDC n° 255, de 10 de dezembro de 2018, resolve autorizar o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 1.397 MARIA ANGELA DA PAZ, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1491434, para inspecionar as empresas Weinmann Emergency Medical Technology GmbH + CO. KG, e Tutogen Medical GMBH, em Henstedt-Ulzburg e Neunkirchen am Brand, Alemanha, no período de 15/9/19 a 28/9/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 288/2019. (Processo nº 25351.924350/2019-22).</p><p>Nº 1.398 ANDRE PAES DE ALMEIDA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 2338647, para inspecionar as empresas Weinmann Emergency Medical Technology GmbH + CO. KG, e Tutogen Medical GMBH, em Henstedt-Ulzburg e Neunkirchen am Brand, Alemanha, no período de 15/9/19 a 28/9/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 288/2019. (Processo nº 25351.924350/2019-22).</p><p>Nº 1.399 CARLOS ROBERTO DOS SANTOS, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1050191, para inspecionar a empresa JMS Singapore Pte Ltd., em Ang Mo Kio, Singapura, no período de 14/9/19 a 21/9/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 288/2019. (Processo nº 25351.924350/2019-22).</p><p>Nº 1.400 JANGLEY BAHIA COSTA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1568677, para inspecionar a empresa JMS Singapore Pte Ltd, em Ang Mo Kio, Singapura e Medevice 3s Joint Venture CO. Ltd., em Chonthanh Town, Vietnã, no período de 14/9/19 a 27/9/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 288/2019. (Processo nº 25351.924350/2019-22).</p><p>Nº 1.401 PATRICIA OLIVEIRA PEREIRA TAGLIARI, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1518435, para participar das reuniões do Programa de Auditoria Única de Dispositivos Médicos - MDSAP RAC e do Comitê Gerenciador do Fórum Internacional de Reguladores de Dispositivos Médicos - IMDRF, em Yekaterimburgo, Rússia, no período de 13/9/19 a 21/9/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 301/2019. (Processo nº 25351.924335/2019-84).</p><p>Nº 1.402 YANE DE CARVALHO VIRGOLINO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1491075, para participar das reuniões do Programa de Auditoria Única de Dispositivos Médicos - MDSAP RAC e do Comitê Gerenciador do Fórum Internacional de Reguladores de Dispositivos Médicos - IMDRF, em Yekaterimburgo, Rússia, no período de 13/9/19 a 21/9/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 301/2019. (Processo nº 25351.924335/2019-84).</p><p>Nº 1.403 MARIA GLORIA VICENTE, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1493499, para Participar na ISPOR Latin America 2019, em Bogotá, Colômbia, no período de 11/9/19 a 16/9/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 314/2019. (Processo nº 25351.919095/2019-04).</p><p class="assina">WILLIAM DIB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>