<xml><article id="10290947" name="Portarias de 12.08.2019" idOficio="5443000" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/08/2019" artClass="00016:00086:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Cariri" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="156" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11924865">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO CARIRI, Ricardo Luiz Lange Ness, no uso da atribuição que lhe confere o Decreto Presidencial de 31 de maio de 2019, publicado no Diário oficial da União no dia 3 de junho de 2019, seção 2, página 1, resolve:</p><p>Nº 299 - Art. 1° Dispensar o servidor SÉRGIO HENRIQUE DE OLIVEIRA LIMA, SIAPE n° 3031925, da função de Gerente, código FG-02, da Divisão de Planejamento, da Coordenadoria de Planejamento e Gestão Estratégica, da Pró-Reitoria de Planejamento e Orçamento (Processo n° 23507.003105/2019-27).</p><p>Nº 300 - Art. 1° Dispensar o servidor WILLIAN FERNANDO DOMINGUES VILELA, SIAPE n° 2413676, da função de Gerente, código FG-03, da Divisão de Gestão Estratégica, da Coordenadoria de Planejamento e Gestão Estratégica, da Pró-Reitoria de Planejamento e Orçamento (Processo n° 23507.003326/2019-74).</p><p>Nº 301 - Art. 1° Dispensar o servidor DIEGO COELHO DO NASCIMENTO, SIAPE n° 1019549, da função de Vice-coordenador, S-COD, do curso de Administração Pública (Processo n° 23507.003289/2019-06).</p><p>Nº 302 - Art. 1° Designar o servidor ANTÔNIO ALBERTO TEIXEIRA, SIAPE n° 6261137, para exercer a função de Vice-coordenador, S-COD, do curso de Administração Pública (Processo n° 23507.003290/2019-76).</p><p>Nº 303 - Art. 1° Designar a servidora POLLIANA DE LUNA NUNES BARRETO, SIAPE n° 2656451, para exercer a função de Gerente, S-COD, da Divisão de Regulamentação, Acompanhamento e Avaliação de Política de Extensão, da Coordenadoria de Políticas Extensionistas, da Pró-Reitoria de Extensão (Processo n° 23507.003267/2019-18).</p><p>Nº 304 - Art. 1° Exonerar o servidor LEANDRO SARAIVA DANTAS DE OLIVEIRA, SIAPE n° 1055913, do cargo de Coordenador, código CD-04, da Coordenadoria de Políticas Extensionistas, da Pró-Reitoria de Extensão, com efeitos a partir de 31/07/2019 (Processo n° 23507.003054/2019-46).</p><p>Nº 305 - Art. 1° Nomear o servidor VICTOR HUGO DE HOLANDA TAVARES, SIAPE n° 1016637, para exercer o cargo de Secretário, código CD-04, da Secretaria dos Órgãos Deliberativos Superiores, ficando em consequência dispensado da função de Chefe, código FG-01, do Departamento de Gestão de Espaços, da Diretoria de Logística e Apoio Operacional (Processo n° 23507.003269/2019-61).</p><p>Nº 306 - Art. 1° Nomear a servidora VALDEREZ OLIVEIRA FILGUEIRA, SIAPE n° 1810849, para exercer o cargo de Coordenadora, CD-04, da Coordenadoria de Planejamento e Controle Orçamentário, da Pró-Reitoria-Reitoria de Planejamento e Orçamento, ficando em consequência dispensada da função de Chefe, código FG-01, do Núcleo de Gestão da Pró-Reitoria de Administração (Processo n° 23507.003274/2019-23).</p><p>Nº 307 - Art. 1° Nomear o servidor DIEGO DÁRIO ALMEIDA QUIRINO, SIAPE n° 1200193, para exercer o cargo de Coordenador, código CD-04, da Coordenadoria de Acompanhamento e Relações Institucionais, da Diretoria de Articulação e Relações Institucionais, ficando em consequência dispensado da função de Gerente, código FG-01, da Divisão de Apoio Administrativo, da Coordenadoria de Acompanhamento de Serviços Terceirizados, da Pró-Reitoria de Administração (Processo n° 23507.003367/2019-34).</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RICARDO LUIZ LANGE NESS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>