<xml><article id="10336738" name="Ps_5997_6000_2019" idOficio="5449010" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/08/2019" artClass="00024:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="158" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11932525">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 14 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 14 de agosto de 2019</p><p>A Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, ÓRGÃO VINCULADO AO MINISTÉRIO DA SAÚDE /MS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n° 1.339, publicada no Diário Oficial da União n° 125, de 29 de junho de 2012, Seção 1, página 60, e na forma do disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve:</p><p>Nº 5.997 - Autorizar afastamento do país de LUCIA ROTENBERG, Pesquisadora em Saúde Pública do Instituto Oswaldo Cruz, SIAPE nº 0463276, com a finalidade de participar e apresentar trabalho no 24º Simpósio Internacional sobre o trabalho por turnos e o tempo de trabalho (Shiftwork2019), em Idaho, Estados Unidos, no período de 07/09/2019 a 15/09/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo nº 25030.000148/2019-36).</p><p>Nº 6.000 - Autorizar afastamento do país de XIMENA ILLARRAMENDI ROJAS, Especialista em Ciência e Tecnologia do Centro de Desenvolvimento Tecnológico em Saúde da Presidência desta Fundação, SIAPE nº 2243180, com a finalidade de participar de Reunião do Comitê Cientifico do Programa PEP++, assim como, participar do Congresso Internacional de Hanseníase, em Manilla, Filipinas, no período de 07/09/2019 a 15/09/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25380.000249/2019-37).</p><p class="assina">NÍSIA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>