<xml><article id="10388630" name="Despacho - 19-08-2019" idOficio="5454006" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/08/2019" artClass="00016:00051:00001:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="160" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11941415">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOs de 19 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOs de 19 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria MEC nº 404, de 23.04.2009, publicada no Diário Oficial de 24.04.2009 e republicada no Diário Oficial de 07.05.2009, tendo em vista o contido no Decreto nº 91.800, de 18.10.1985, no Decreto nº 7.689, de 02.03.2012, na Portaria MEC nº 362, de 10.04.2012, na Portaria MPOG nº 75, de 08.03.2012, e na Portaria MEC nº 441, 25.04.2012, AUTORIZA o afastamento do País de:</p><p>Nº 39 - FREDERICO PIFANO DE REZENDE, matrícula SIAPE 1807962, ocupante do cargo de PROFESSOR DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO, para no período de 30.08.2019 a 09.09.2019, participar de uma missão internacional pela empresa ASML Wilton. O afastamento dar-se-á com ônus limitado para o Campus Cariacica. (Proc. nº 23152.000183/2019-43).</p><p>Nº 40 - MARIA ALICE VEIGA FERREIRA DE SOUZA, matrícula SIAPE 1649493, ocupante do cargo de PROFESSOR DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO, para no período de 23.09.2019 a 04.10.2019, realizar visita técnica-científica à Rutgers University- Newark para dar continuidade ao projeto de pesquisa aprovado pela Rutgers Global. O afastamento dar-se-á com ônus limitado para Reitoria. (Proc. nº 23147.003953/2019-78).</p><p>Nº 41 - TATIANA APARECIDA MOREIRA, matrícula SIAPE 2410791, ocupante do cargo de PROFESSOR DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO, para no período de 19.10.2019 a 27.10.2019, participar como membro da Comissão Organizadora e palestrante do '' I Whorkshop Paisagens: olhares interdisciplinares''. O afastamento dar-se-á com ônus limitado para o Campus Venda Nova do Imigrante. (Proc. nº 23186.001347/2019-62).</p><p>Nº 42 - RAFAEL SILVA GUIMARAES, matrícula SIAPE 1919203, ocupante do cargo de PROFESSOR DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO, para no período de 01.08.2019 a 29.01.2020, atuar como pesquisador na área de redes de alto desempenho, redes de baixa latência a alto grau de sobrevivência, com o intercâmbio tecnológico entre as Universidade de Bristol, na Inglaterra/Bristol, e a Universidade Federal do Espírito Santo (UFES). O afastamento dar-se-á com ônus limitado para o Campus Cachoeiro de Itapemirim. (Proc. nº 23147.002780/2018-09).</p><p>Nº 43 - SANDRA MARA MENDES DA SILVA BASSANI, matrícula SIAPE 2694893, ocupante do cargo de PROFESSOR DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO, para no período de 20.11.2019 a 24.11.2019, participar e apresentar trabalho no Colóquio Internacional Sena Hoje em Braga/Portugal. O afastamento dar-se-á com ônus para o Campus Linhares. (Proc. nº 23155.000631/2019-89).</p><p class="assina">Jadir Jose Pela</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>