<xml><article id="10358828" name="ATO 257.2019 nomeia AJAJ e AJAA" idOficio="5451033" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="19/08/2019" artClass="00043:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 6ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="159" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11935966">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO nº  257, de 16 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO nº 257, de 16 de agosto de 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA SEXTA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, de acordo com o art. 96, alínea "e", da Constituição Federal, combinado com os artigos 6º, 8º, inciso I, 9º, inciso I e 10º da Lei nº. 8.112/90, CONSIDERANDO o teor do OFÍCIO CIRCULAR CSJT.GP.SG.SEOFI Nº 2/2019, que informa a possibilidade de provimento de cargos que não impliquem aumento de despesas, resolve: NOMEAR os candidatos abaixo relacionados, aprovados no concurso público promovido por este Tribunal em 2018, para exercer o cargo efetivo que menciona integrante do Quadro de Pessoal Permanente deste Regional, observando-se a ordem de classificação: ANALISTA JUDICIÁRIO, ÁREA JUDICIÁRIA (sem especialidade), CLASSE "A", PADRÃO 1, NÍVEL SUPERIOR. HELOISA MOURA MELANINHO, classificada em 5º lugar, para o cargo criado pela Lei nº 8219/91, redistribuído do TRT da 19ª Região para este Tribunal, por meio do ATO TRT19 nº 114/98, publicado no DOE/AL de 01/07/1998, e vago em decorrência da posse em outro cargo inacumulável da servidora LIGIA MARIA DUARTE LIMA (Código 1353), nos termos da Portaria TRT6-SGEP nº 184/2019, publicada no DOU de 07.08.2019, ficando lotada na Secretaria de Gestão de Pessoas aguardando lotação definitiva. ANALISTA JUDICIÁRIO, ÁREA ADMINISTRATIVA (sem especialidade), CLASSE "A", PADRÃO 1, NÍVEL SUPERIOR. LUIS AUGUSTO SOUZA GUEDES, classificado em 1º lugar, para o cargo criado pela Lei nº 6097/74, vago em decorrência da posse em outro cargo inacumulável da servidora Talita Ferreira de Souza Dourado (Código 2074), nos termos do ATO TRT GP 5ª Nº 140/2019, publicado no DOU de 03.06.2019, e redistribuído do TRT da 5ª Região para este Tribunal, em reciprocidade com o cargo ocupado pelo servidor Rafael Fernandes Chaves, conforme ATOS TRT5 nº 207/2019 e TRT6 n° 226/2019, ambos publicados no DOU de 09/08/2019, ficando lotado na Secretaria de Gestão de Pessoas aguardando lotação definitiva. Este ato produzirá efeitos a partir da data de sua publicação. Publique-se no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Des. VALDIR JOSÉ SILVA DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>