<xml><article id="10363724" name="Port. DGC nºs 217, 218 e 219 de " idOficio="5451689" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/08/2019" artClass="00013:00043:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional/Departamento de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="159" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11937456">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A DIRETORA DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO CORPORATIVA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo § 4º do artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 10951.103403/2019-32, resolve:</p><p>Nº 217 - Designar SARA RIBEIRO DE OLIVEIRA, Analista Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 2125496, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Chefe de Divisão, Código DAS-101.2, da Coordenação de Gestão de Pessoas do Departamento de Gestão Corporativa desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>A DIRETORA DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO CORPORATIVA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo § 4º do artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo SEI Nº 10297.101651/2019-18 resolve:</p><p>Nº 218 - Dispensar MARIA SILVIA CARVALHO FEIJÓ LINS, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 0677461, do encargo de substituto eventual do Chefe de Serviço de Representação Judicial da Fazenda Nacional e Contratos, código FCPE-101.1, da Procuradoria da Fazenda Nacional no Estado do Pará, em razão de sua aposentadoria, a partir de 25 de março de 2019.</p><p>Nº 219 - Designar IVANEIDE DO ROSÁRIO FARIAS, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 0024724, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Chefe de Serviço de Representação Judicial da Fazenda Nacional e Contratos, código FCPE-101.1, da Procuradoria da Fazenda Nacional no Estado do Pará.</p><p class="assina">IÊDA APARECIDA DE MOURA CAGNI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>