<xml><article id="10466107" name="Portaria 3 CGPRE" idOficio="5462001" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/08/2019" artClass="00013:00047:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="164" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11954976">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CGPRE Nº 3, DE 22 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA CGPRE Nº 3, DE 22 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL SUBSTITUTO DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe confere os incisos I e XII do art. 138 do Anexo I ao Decreto nº 9.745, de 8 de abril de 2019, e tendo em vista o constante dos autos do processo SEI/ME nº 19975.101317/2019-91,</p><p>Art. 1º Designar os servidores abaixo relacionados para atuarem como integrantes da Comissão Especial de Análise e Julgamento de que trata o Edital de Chamamento Público nº 03, de 22 de agosto de 2019, destinada a receber, avaliar e aprovar as propostas das entidades privadas participantes que atenderem aos requisitos e critérios definidos no Edital.</p><p>I - Alice Lima Silva Motta/Matrícula SIAPE 2412669;</p><p>II - Teomair Correia de Oliveira/Matrícula SIAPE 1295812;</p><p>III - Hermes Engelmann Rodrigues/Matrícula SIAPE 1745007;</p><p>IV - Renata Freitas Paulino/Matrícula SIAPE 1534722;</p><p>V - Jesse Rodrigues Ferreira/Matrícula SIAPE 1467304.</p><p>Parágrafo único. A comissão será presidida pelo membro designado no inciso I do caput.</p><p>Art. 2º Compete à Comissão:</p><p>I - coordenar e organizar o processo de análise das propostas apresentadas;</p><p>II - avaliar as propostas quanto ao mérito, mediante o julgamento dos critérios apresentados no Edital de Chamamento Público;</p><p>III - analisar os documentos apresentados que comprovem o atendimento aos critérios estabelecidos no Edital de Chamamento Público;</p><p>IV - deliberar sobre as propostas e respectivos documentos apresentados;</p><p>V - divulgar o resultado preliminar do chamamento;</p><p>VI - receber os recursos que versem sobre o resultado preliminar, interpostos pelas entidades proponentes;</p><p>VII - deliberar sobre os recursos que versem sobre o resultado preliminar, bem como encaminhá-los à Autoridade Superior, nos termos do Edital;</p><p>VIII - divulgar o resultado do julgamento dos recursos;</p><p>IX - deliberar sobre os casos omissos referentes ao Edital de Chamamento Público.</p><p>Art. 3º O membro da Comissão que se declarar impedido deverá solicitar sua substituição.</p><p>Art. 4º A presente Comissão estará automaticamente extinta após a publicação no DOU do resultado final do Chamamento Público de que trata o art. 1º desta Portaria.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FÁBIO TEIZO BELO DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>