<xml><article id="10429591" name="Portarias de 21.08" idOficio="5457973" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/08/2019" artClass="00016:00134:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="162" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11948513">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 20 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 20 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no exercício do cargo de Reitor, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 602 de 13 de junho de 2019, publicada no DOU n.º 114, de 14 de junho de 2019, seção 2, página 47 e pelo § 3º do art. 25 do Estatuto da UFGD, e tendo em vista o art. 38, da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 875 - Art. 1º Designar a partir de 20 de agosto de 2019, o servidor CÉSAR AUGUSTO JACQUES BARRERA, Matrícula/SIAPE n.º 1567581, Economista, para substituir a Pró-Reitora de Avaliação Institucional e Planejamento/PROAP (CD-2), Cristiane Stolte, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares da titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria n.º 809, de 05 de agosto de 2019, da Reitora Pro Tempore da UFGD.</p><p>O VICE-REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no exercício do cargo de Reitor, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 602 de 13 de junho de 2019, publicada no DOU n.º 114, de 14 de junho de 2019, seção 2, página 47 e pelo § 3º do art. 25 do Estatuto da UFGD, e tendo em vista o § 6º do artigo 13 da Lei nº 8112/90, resolve:</p><p>Nº 876 - Tornar sem efeito, por desistência da vaga, a nomeação constante da Portaria n.º 727, Art.2º, de 11 de julho de 2019, publicada no DOU n.º 133, de 12 de julho de 2019, Seção 2, página 51, de EVANIA CATARINA FERNANDEZ DE ARRUDA, aprovada em Concurso Público homologado através do Edital CCS n.º 01, de 16 de dezembro de 2016, publicado no DOU n.º 244, de 21 de dezembro de 2016, Seção 03, p. 41, para o cargo de Nutricionista, código de vaga: 0864300.</p><p>Nº 877 - Tornar sem efeito, por não ter se apresentado, com a documentação necessária, dentro do prazo, a nomeação constante da Portaria n.º 735, Art.1º, item I, de 11 de julho de 2019, publicada no DOU n.º 133, de 12 de julho de 2019, Seção 2, página 51, de ALEXSANDRO DE SOUZA, aprovado em Concurso Público homologado através do Edital CCS n.º 05, de 13 de maio de 2019, publicado no DOU n.º 92, de 15 de maio de 2019, Seção 03, p. 134-135, para o cargo de Professor do Magistério Superior, código de vaga: 0806144.</p><p class="assina">Luciano Oliveira Geisenhoff</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>