<xml><article id="10228172" name="PTS 2135 A 2140 INSS" idOficio="5437171" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/08/2019" artClass="00013:00058:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="153" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11914247">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 10/GM/ME, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 13, de 18 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.135 - Designar NATÁLIA MANTOVANI CONTE DIAS, matrícula nº 1.450.010, CPF nº 223.359.588-28, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Atendimento, código FG 1, da Gerência-Executiva Sorocaba, convalidando os atos por ela praticados a contar de 11 de março de 2019.</p><p>Nº 2.136 - Nomear MARIA ISABEL GABRIELE BROCHADO COSTA, matrícula n° 3.218.682, CPF n° 126.138.478-40, para o cargo em comissão de Chefe do Serviço de Consultoria e Assessoramento em Matéria Administrativa, código DAS 101.1, da Procuradoria Regional São Paulo/SP.</p><p>Nº 2.137 - Dispensar, a pedido, a contar de 1º de julho de 2019, FELIPE MOREIRA PEDROSO, matrícula nº 1.490.629, CPF n º 004.382.040-93, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Benefícios, código FG 2, da Agência da Previdência Social Cruz Alta, vinculada à Gerência-Executiva de Ijuí/RS.</p><p>Nº 2.138 - Designar ROSANE ALVES DE AZEVEDO, matrícula nº 1.376.155, CPF n° 626.918.560-20, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Setor de Benefícios, código FG 2, da Agência da Previdência Social Cruz Alta, vinculada à Gerência-Executiva Ijuí/RS.</p><p>Nº 2.139 - Dispensar, a pedido, a contar de 16 de julho de 2019, ZOARA CRISTINA OLIVEIRA BARCELOS, matrícula nº 1.785.716, CPF nº 926.952.480-91, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Benefícios, código FG 2, da Agência da Previdência Social São Luiz Gonzaga, vinculada à Gerência-Executiva Ijuí/RS.</p><p>Nº 2.140 - Designar FERNANDO MARQUES, matrícula n° 2.026.900, CPF n° 276.914.578-98, para exercer a Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios, código FG 3, da Agência da Previdência Social Bauru, vinculada à Gerência-Executiva Bauru/SP.</p><p class="assina">RENATO RODRIGUES VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>