<xml><article id="10325871" name="Despachos Secre 2019 - 15.8.2019" idOficio="5448239" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="15/08/2019" artClass="00013:00054:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Economia/Banco Central do Brasil/Área de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="157" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11931338">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 12 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO De 12 de agosto de 2019</p><p>A DIRETORA DE ADMINISTRAÇÃO DO BANCO CENTRAL DO BRASIL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo Presidente do Banco Central do Brasil pela Portaria 96.916, de 1º de fevereiro de 2018, em consonância com o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, na forma do disposto no art. 1º, inciso IV, do citado Decreto, autoriza o afastamento do País dos seguintes servidores:</p><p>ALLAN RODRIGUES DE CARVALHO, a fim de participar de curso de espanhol, promovido pela Academia Latinoamericana de Español, em Cusco, Peru, no período de 2 a 30 de outubro de 2019, com ônus limitado, cabendo ao servidor as despesas com o curso, passagens aéreas e estada;</p><p>ROBERTA BLASS STAUB, a fim de participar de curso de inglês, promovido pelo Barbados Language Centre, em Bridgetown, Barbados, no período de 21 de outubro a 6 de dezembro de 2019; e de curso de espanhol, promovido pelo Education First Language Center, em Tamarindo, Costa Rica, no período de 9 de dezembro a 20 de dezembro de 2019, com ônus limitado, cabendo à servidora as despesas com os cursos, passagens aéreas e estada.</p><p class="assina">CAROLINA DE ASSIS BARROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>