<xml><article id="10477165" name="Edital 014-2019-Suspensão Pagame" idOficio="5462987" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="26/08/2019" artClass="00099:00016:00138:00001:00015:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="164" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11957265">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 14, DE 23 DE AGOSTO DE 2019 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 14, DE 23 DE AGOSTO DE 2019 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>O SECRETARIO DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO, em conformidade com as disposições estabelecidas pelo Decreto nº 7.862/2012, de 08 de dezembro de 2012, Portaria nº 08 - GM/MP, de 07 de janeiro de 2013, e pela Orientação Normativa nº 1 - SEGEP/MP, de 10 de janeiro de 2013, resolve,</p><p>1. Torna pública a relação dos aposentados e pensionistas, aniversariantes do mês de MAIO/2019 que não atenderam à convocação e notificação para realizar o recadastramento anual/2019, conforme estabelecido no inciso "a" do artigo 11 da Orientação Normativa nº 01 - SEGEP/MP, de 10 de janeiro de 2013.</p><p>2. A suspensão dos pagamentos dos proventos aposentadoria e/ou benefícios de pensão foram efetivadas na folha de pagamento do mês de AGOSTO/2019.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>CPF</p></td><td><p>Matricula/Upag</p></td><td><p>Tipo/Benefício</p></td></tr><tr><td><p>ALZIRA DE OLIVEIRA</p></td><td><p>109.494.371 -15</p></td><td><p>0415941</p></td><td><p>APOSENTADO</p></td></tr><tr><td><p>ANTONIO ROGERIO PANTAROTTO</p></td><td><p>048.067.601 -10</p></td><td><p>0415797</p></td><td><p>APOSENTADO</p></td></tr><tr><td><p>PEDRO CELESTINO DE JESUS</p></td><td><p>249.910.667 -00</p></td><td><p>0994973</p></td><td><p>APOSENTADO</p></td></tr></table><p>3. O restabelecimento do pagamento do provento e/ou da pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal dos interessados na Unidade de Recursos Humanos, sito à Av. Fernando Correa da Costa, 2367, Boa Esperança, Cuiabá - MT, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON nº 1/2013-SEGEP/MP.</p><p>3.1. O crédito do(s) pagamento(s) restabelecido(s) será (ao) efetivado(s) na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>4. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista deverá ser solicitado o agendamento de visita técnica, por meio do telefone (065) 3313-7247, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita técnica, observado o disposto no item 3.1 do presente Edital.</p><p class="assina">DOMINGOS SÁLVIO SANTANA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>