<xml><article id="10407549" name="BsAs SIAFI 20-08-19" idOficio="5455668" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/08/2019" artClass="00023:00131:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Embaixada do Brasil em Buenos Aires" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="161" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11944615">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 7, DE 14 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 7, DE 14 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O EMBAIXADOR DO BRASIL EM BUENOS AIRES, no uso de suas atribuições e de acordo com o disposto nos Artigos 10 e 11 da Instrução Normativa Nº 63, de 1º de setembro de 2010, do Tribunal de Contas da União, no que se refere à composição do Rol de Responsáveis da Unidade Gestora 240037 no Sistema Integrado da Administração Financeira do Governo Federal (SIAFI), resolve:</p><p>Art. 1 - Confirmar RUI ANTONIO JUCÁ PINHEIRO DE VASCONCELLOS, ministro de segunda classe do quadro permanente do Ministério de Relações Exteriores, CPF Nº 975.690.627-87, como Ordenador de Despesas, titular;</p><p>Art. 2 - Dispensar JOÃO LUCAS IJINO SANTANA, terceiro-secretário do quadro permanente do Ministério das Relações Exteriores, CPF Nº 5.976.445-78, como Ordenador de Despesas substituto;</p><p>Art. 3 - Designar RODRIGO PRÍNCIPE RIBEIRO E RIBEIRO, terceiro-secretário do quadro permanente do Ministério das Relações Exteriores, CPF Nº 52.740.759-32, como Ordenador de Despesas substituto;</p><p>Art. 4 - Dispensar ELISA CERIOLI DEL'OLMO KÄMPF, oficial de chancelaria do quadro permanente do Ministério das Relações Exteriores, CPF Nº 6.303.710-67, como Responsável, titular, pelos Atos de Gestão Orçamentária e Financeira;</p><p>Art. 5 - Designar JOSÉ AUGUSTO MACIAS JUNIOR, oficial de chancelaria do quadro permanente do Ministério das Relações Exteriores, CPF Nº 606.614.531-20, como Responsável, titular, pelos Atos de Gestão Orçamentária e Financeira;</p><p>Art. 6 - Confirmar JOSÉ AMÉRICO TEIXEIRA, assistente de chancelaria do quadro permanente do Ministério de Relações Exteriores, CPF Nº 76.295.831-68, como Responsável, substituto, pelos Atos de Gestão Orçamentária e Financeira;</p><p>Art. 7 - Dispensar JOSÉ AUGUSTO MACIAS JUNIOR, oficial de chancelaria do quadro permanente do Ministério das Relações Exteriores, CPF Nº 606.614.531-20, como Responsável, titular, pelos Atos de Conformidade de Registros de Gestão;</p><p>Art. 8 - Designar PAULA RODRIGUES VALLE, oficial de chancelaria do quadro permanente do Ministério das Relações Exteriores, CPF Nº 933.847.267-15, como Responsável, titular, pelos Atos de Conformidade de Registros de Gestão;</p><p>Art. 9 - Dispensar PAULA RODRIGUES VALLE, oficial de chancelaria do quadro permanente do Ministério das Relações Exteriores, CPF Nº 933.847.267-15, como Responsável, substituta, pelos Atos de Conformidade de Registros de Gestão; e</p><p>Art. 10 - Designar ELISA CERIOLI DEL'OLMO KÄMPF, oficial de chancelaria do quadro permanente do Ministério das Relações Exteriores, CPF Nº 6.303.710-67, como Responsável, substituta, pelos Atos de Conformidade de Registros de Gestão.</p><p>Art. 11 - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SÉRGIO FRANÇA DANESE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>