<xml><article id="10207492" name="DEPEC_1_2019_08_07_PORTARIA.rt" idOficio="5435634" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/08/2019" artClass="00013:00054:00015:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Banco Central do Brasil/Área de Política Econômica/Departamento Econômico" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="152" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11911545">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 104.191, DE 7 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 104.191, DE 7 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O Chefe do Departamento Econômico do Banco Central do Brasil, substituto, no uso da competência que lhe confere o art. 23, inciso IV, do Regimento Interno do Banco Central do Brasil, anexo à Portaria nº 84.287, de 27 de fevereiro de 2015, resolve:</p><p>Art. 1º Fica designada a servidora LAURA SOLEDAD CUTRUFFO COMPARINI, matr. 6.148.783-X, para exercer a função comissionada de Chefe de Subunidade, sigla FDT-1, na Consultoria de Análises e Estudos Econômicos Aplicados do Departamento Econômico (Depec/Conap), ficando dispensada da função comissionada que atualmente exerce a partir do exercício da nova função.</p><p>Art. 2º Fica designado o servidor BRUNO VINICIUS SANCHES PERDIGÃO, matr. 1.700.053-X, para exercer a função comissionada de Assessor Sênior, sigla FCA-3, no Departamento Econômico (Depec/Conap), ficando dispensado da função comissionada que atualmente exerce a partir do exercício da nova função.</p><p>Art. 3º Fica designado o servidor JACKSON GOMES ABRAHAO, matr. 4.556.443-4, para exercer a função comissionada de Assessor Pleno, sigla FCA-4, no Departamento Econômico (Depec/Copof/Coamg).</p><p>Art. 4º Fica dispensado o servidor MARCOS VALLI JORGE, matr. 6.816.312-6, da função comissionada de Chefe de Subunidade, sigla FDT-1, no Departamento Econômico (Depec/Conap). Art. 5º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ ALOISIO COSTA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>