<xml><article id="10399924" name="PORTARIAS GABINETE_SUBSTITUIÇÕES" idOficio="5454941" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/08/2019" artClass="00016:00106:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Recôncavo da Bahia/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="161" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11942927">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 19 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 19 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RECÔNCAVO DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, e de acordo com o Art. 38 da Lei 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 857 - Designar a servidora STEPHANIE SOUSA LUZ, SIAPE nº 2304666, para exercer em substituição, o cargo de Coordenadora de Ensino de Pós-Graduação da PPGCI, CD-0004, no período de 12 a 18/08/2019, por motivo de férias da titular do cargo.</p><p>Nº 861 - Designar o servidor ADERSON ALVES RIBEIRO, SIAPE nº 2399163, para exercer em substituição, cargo de Coordenador de Serviços Operacionais da PROAD, CD-0004, no período de 07 a 16/08/2019, por motivo de férias do(a) titular.</p><p>Nº 862 - Designar a servidora RENATA CONCEIÇÃO DOS SANTOS, SIAPE nº 1754498, para exercer em substituição, o cargo de Superintendente de Assuntos Internacionais, CD-0004, no período de 04 a 18 de agosto de 2019, por motivo de férias do(a) titular.</p><p>Nº 863 - Designar a servidora SABRINA CARVALHO MACHADO, SIAPE nº 1753693, para exercer em substituição, o cargo de Superintendente em Educação Aberta e a Distência - SEAD, CD-0004, no período de 01 a 15/08/2019, por motivo de férias do(a) titular.</p><p>Nº 864 - Designar o servidor WEINER GUSTAVO SILVA COSTA, SIAPE nº 1528192, para exercer em substituição, o cargo de Coordenador de Pesquisa da PPGCI, CD-0004, no período de 06/08 a 16/08/2019, em virtude de afastamento do(a) titular.</p><p class="assina">FÁBIO JOSUÉ SOUZA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>