<xml><article id="10238312" name="port" idOficio="5438184" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/08/2019" artClass="00016:00137:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="153" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11916504">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  nº 1.177, de 1º de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 1.177, de 1º de agosto de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 1.373, de 18 de julho 2019, do Ministro de Estado da Educação, e considerando o contido no Processo nº 23448.003346/2019-24, resolve:</p><p>1. Dispensar, a pedido, DIEGO GILBERTO FERBER PINEYRUA, matrícula Siape n° 4281287, da Função de Coordenador de Curso (FCC) do Curso de Engenharia de Produção do Câmpus de Três Lagoas, a contar desta data.</p><p>2. Designar ELIDA DE PAULA MORAES CORVELONI, matrícula Siape nº 1727962, para exercer, pró-tempore, a Função de Coordenadora de Curso (FCC) do Curso de Engenharia de Produção do Câmpus de Três Lagoas, pelo período de trinta dias, a contar desta data.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p class="identifica">PORTARIAs de 8 de agosto de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, nos termos da Resolução nº 99, CD, de 4 de setembro de 2018, e considerando o que consta do Processo nº 23104.027064/2019-11, resolve:</p><p>Nº 1.216 - Autorizar o afastamento do Servidor GUILHERME RODRIGUES PASSAMANI, matrícula Siape nº 1646956, lotado na Faculdade de Ciências Humanas, para participar e apresentar trabalho no "XXII Congresso Internacional da Associação Latino-Americana de Sociologia", em Lima, Peru, no período de 28 de novembro a 7 de dezembro de 2019, com trânsito incluso e ônus limitado para a UFMS, sem prejuízo de suas atribuições didáticas.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, nos termos da Resolução nº 99, CD, de 4 de setembro de 2018, e considerando o que consta do Processo nº 23104.026327/2019-67, resolve:</p><p>Nº 1.217 - Autorizar o afastamento do Servidor MARCEL ARAKAKI ASATO, matrícula Siape nº 1087412, lotado na Faculdade de Medicina, para participar e apresentar trabalho no "XL Symposium of the International Society of Dermatopathology", em Lisboa, Portugal, no período de 18 a 24 de setembro de 2019, com trânsito incluso e ônus limitado para a UFMS, sem prejuízo de suas atividades didáticas, conforme Plano de Redistribuição de Atividades Didáticas aprovado pela Unidade.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, nos termos da Resolução nº 99, CD, de 4 de setembro de 2018, e considerando o que consta do Processo nº 23448.003779/2019-80, resolve:</p><p>Nº 1.218 - Autorizar o afastamento do Servidor THIAGO BOSCH VIANA, matrícula Siape nº 3040229, lotado no Câmpus de Três Lagoas, para participar do evento "Latin American Forum 2019 - Bariatric", em Orlando, Estados Unidos da América, no período de 9 a 14 de setembro de 2019, com trânsito incluso e ônus limitado para a UFMS, sem prejuízo de suas atividades didáticas, conforme Plano de Redistribuição de Atividades Didáticas aprovado pela Unidade.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 1.373, de 18 de julho 2019, do Ministro de Estado da Educação, e considerando o contido no Processo nº 23448.003815/2019-13, resolve:</p><p>Nº 1.219 - 1. Dispensar, a pedido, CARLOS EDUARDO PEREIRA FURLANI, matrícula Siape n° 2573900, da Função de Coordenador de Curso (FCC) do Curso de Direito do Câmpus de Três Lagoas, a contar desta data.</p><p>2. Designar ELTON FOGAÇA DA COSTA, matrícula Siape nº 2415366, para exercer, pró-tempore, a Função de Coordenador de Curso (FCC) do Curso de Direito do Câmpus de Três Lagoas, pelo período de trinta dias, a contar desta data.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, nos termos da Resolução nº 99, CD, de 4 de setembro de 2018, e considerando o que consta do Processo nº 23454.001949/2019-11, resolve:</p><p>Nº 1.221 - Autorizar o afastamento da Servidora YORAH BOSSE, matrícula Siape nº 1812686, lotada no Câmpus de Ponta Porã, para participar do evento "Frontier in Education - FIE", em Cincinnati, Estados Unidos da América, no período de 14 a 20 de outubro de 2019, com trânsito incluso e ônus limitado para a UFMS, sem prejuízo de suas atividades didáticas, conforme Plano de Redistribuição de Atividades Didáticas aprovado pela Unidade.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, nos termos da Resolução nº 99, CD, de 4 de setembro de 2018, e considerando o que consta do Processo nº 23104.026801/2019-51, resolve:</p><p>Nº 1.228 - Autorizar o afastamento da Servidora CRISTINA DE SOUZA AGOSTINI, matrícula Siape nº 313827, lotada na Faculdade de Ciências Humanas, para participar do "IV Simposio Nacional de Filosofía Antigua", em La Plata, Argentina, no período de 27 a 31 de agosto de 2019, com trânsito incluso e ônus limitado para a UFMS, sem prejuízo de suas atividades didáticas, conforme Plano de Redistribuição de Atividades Didáticas aprovado pela Unidade.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>