<xml><article id="10389174" name="PORT19082019" idOficio="5454158" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/08/2019" artClass="00044:00279:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Farmácia do Estado de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="160" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11941626">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 22, DE 12 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 22, DE 12 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A Diretoria do Conselho Regional de Farmácia do Estado de São Paulo, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Lei nº 3.820, de 11 de novembro de 1960, e pelo Regimento Interno da Entidade, resolve:</p><p>Considerando a simplificação do processo de formalização do acesso ao Sistema Integrado de Administração de Serviços Gerais - SIASG pelos Órgãos dos Estados, Municípios, Distrito Federal e Entidades Privadas sem fins lucrativos, bem como Órgãos Federais os quais não se encontram abrangidos pelo Decreto nº 1.094, de 23 de março de 1994, resolve:</p><p>Artigo 1º. Designar a seguinte funcionária do Conselho Regional de Farmácia do Estado de São Paulo para ser responsável pela gestão dos usuários do Sistema de Gestão de Acesso ao SIASG:</p><p>I - Elizabeth Adaniya, portadora da Cédula de Identidade RG nº 24.215.937-0 e inscrita no CPF/MG sob o nº 186.108.598-27.</p><p>Artigo 2º. A responsável pelo Sistema de Gestão de Acesso ao SIASG terá as seguintes atribuições:</p><p>I - Gestão dos usuários SIASG (novos usuários e usuários cadastrados);</p><p>II - Gestão do Termo de Acesso;</p><p>III - Solicitação de acesso ao SIASG;</p><p>IV - Troca de senhas;</p><p>V - Inclusão de novos responsáveis;</p><p>VI - Vinculação de perfis específicos de acesso e utilização do SIASG;</p><p>VII - Alteração de perfil;</p><p>VIII - Demais funções inerentes ao perfil no sistema.</p><p>Artigo 4º - A presente Portaria entre em vigor na data de sua disponibilização.</p><p class="assina">MARCOS MACHADO FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>