<xml><article id="10076692" name="2720 dispensa e designação" idOficio="5405602" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="01/08/2019" artClass="00043:00006:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="125" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=125" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11858979">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 2.720,   DE 17 DE JULHO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 2.720, DE 17 DE JULHO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 012481/19-00.01 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>Art 1º DISPENSAR o militar CÉSAR AUGUSTO WOJCIECKOWSKI, matrícula 8498, da função comissionada de OFICIAL DE GABINETE, código STM-FC-05, que exerce junto ao Gabinete da Presidência.</p><p>Art. 2º DESIGNAR o militar DAVID ANDRÉ NASCIMENTO DE ARAÚJO, matrícula 8585, para exercer, em decorrência da dispensa de César Augusto Wojcieckowski, a função comissionada de OFICIAL DE GABINETE, código STM-FC-05, junto ao Gabinete da Presidência. Em consequência, fica dispensado da função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO III, código STM-FC-04 que exerce junto ao Núcleo de Apoio ao Presidente.</p><p>Art. 3 º DESIGNAR o militar CÉSAR AUGUSTO WOJCIECKOWSKI, matrícula 8498, para exercer, em decorrência da dispensa de David André Nascimento de Araújo, a função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO III, código STM-FC-04, junto ao Núcleo de Apoio ao Presidente.</p><p>Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>