<xml><article id="10543917" name="Despacho afastDOpais_28082019-1" idOficio="5471770" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="29/08/2019" artClass="00016:00111:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="167" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11972853">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de  28 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 28 de agosto de 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC de 23 de abril de 2009, resolve autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>ROMULO DANTE ORRICO FILHO, Matrícula SIAPE nº 0361141, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 17/09/2019 a 24/09/2019, para participar de conferência internacional, em Henan, China - com ônus PROAP (Processo 23079.208630/2019-31).</p><p>RENATA LIBONATI DOS SANTOS, Matrícula SIAPE nº 2194672, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Geociências, no período de 27/09/2019 a 06/10/2019, para participar de conferência internacional, em Boston, Estados Unidos - com ônus limitado (Processo 23079.208687/2019-30).</p><p>MARIA TERESA MENEZES DE SZÉCHY, Matrícula SIAPE nº 0360695, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Biologia, no período de 18/09/2019 a 22/09/2019, para encontro de trabalho de especialistas, em Cidade do México, México - com ônus limitado (Processo 23079.208833/2019-27).</p><p>MARTA LIMA DE QUEIROS MATTOSO, Matrícula SIAPE nº 6360922, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 23/09/2019 a 28/09/2019, para participar de congresso internacional, em California, Estados Unidos - com ônus limitado (Processo 23079.208800/2019-87).</p><p>ALVARO LUIZ GAYOSO DE AZEREDO COUTINHO, Matrícula SIAPE nº 7361591, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 23/09/2019 a 28/09/2019, para participar de congresso internacional, em California, Estados Unidos - com ônus limitado (Processo 23079.208811/2019-67).</p><p>LUCIANA DA SILVA ANDRADE, Matrícula SIAPE nº 2174818, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Arquitetura e Urbanismo, no período de 23/09/2019 a 28/09/2019, para participar conferência internacional, em Estocolmo, Suécia - com ônus limitado (Processo 23079.208691/2019-06).</p><p>RAMON ROMANKEVICIUS COSTA, Matrícula SIAPE nº 6365741, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 24/09/2019 a 30/04/2020, para realizar pesquisa colaborativa no âmbito de pós-doutorado junto à Universidade da California, em Santa Bárbara, Estados Unidos - com ônus limitado (Processo 23079.208734/2019-45).</p><p>ANDREA FERREIRA JOÃO, Matrícula SIAPE nº 1505324, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola de Educação Física e Desportos, no período de 25/09/2019 a 03/10/2019, para participar do curso internacional FIG Academy, em Guadalajara, México - com ônus limitado (Processo 23079.208924/2019-62).</p><p>JULIANA FERNANDES DA SILVA PIMENTEL, Matrícula SIAPE nº 1269033, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Matemática, no período de 25/09/2019 a 23/11/2019, para realizar visita científica, em L'Aquila e Roma, Itália - com ônus limitado (Processo 23079.208738/2019-23).</p><p>MARCIO DE ALMEIDA D'AGOSTO, Matrícula SIAPE nº 1302945, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 28/09/2019 a 05/10/2019, para realizar visita técnica à GIZ, em Düsseldorf, Alemanha - com ônus limitado (Processo 23079.208696/2019-21).</p><p>LEONARDO DE BONA BECKER, Matrícula SIAPE nº 1568385, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola Politécnica, no período de 30/09/2019 a 07/10/2019, para participar de conferência internacional, em Davos, Suíça - com ônus limitado (Processo 23079.208928/2019-41).</p><p>DANIELA MAEDA TAKIYA, Matrícula SIAPE nº 1654008, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Biologia, no período de 03/10/2019 a 16/10/2019, para realizar colaboração em projeto de pesquisa, em Yangling, China - com ônus limitado (Processo 23079.208836/2019-61).</p><p>FERNANDA BARROS DOS SANTOS, Matrícula SIAPE nº 1194161, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Núcleo de Estudos de Políticas Públicas e Direitos Humanos, no período de 04/10/2019 a 10/10/2019, para participar de conferência internacional, em Miami, Estados Unidos - com ônus limitado (Processo 23079.208744/2019-81).</p><p>KRISTINE SUE STENZEL, Matrícula SIAPE nº 1681740, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Letras, no período de 07/10/2019 a 13/10/2019, para participar de conferência internacional, em Austin, Estados Unidos - com ônus limitado (Processo 23079.208715/2019-19).</p><p>MARCIO DE ALMEIDA D'AGOSTO, Matrícula SIAPE nº 1302945, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 12/10/2019 a 19/10/2019, para participar de reunião de projeto, em Paris, França - com ônus limitado (Processo 23079.208706/2019-28).</p><p>LUCIANA SPINELLI FERREIRA, Matrícula SIAPE nº 1840168, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Macromoléculas, no período de 12/10/2019 a 19/10/2019, para participar de fórum internacional, em Nápoles, Itália - com ônus limitado (Processo 23079.208703/2019-94).</p><p class="assina">DENISE PIRES DE CARVALHO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>