<xml><article id="10118091" name="01-8" idOficio="5427370" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="02/08/2019" artClass="00016:00152:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="148" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11897173">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO  de 1º  de Agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 1º de Agosto de 2019</p><p>O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE UBERLÂNDIA, no uso das atribuições que lhe confere o art. 22 do Estatuto, e da subdelegação de competência que lhe foi conferida pela Portaria nº 314, de 30 de janeiro de 2017, autoriza o afastamento do país aos seguintes servidores:</p><p>Aldemir Aparecido Cavalini Júnior, Professor do Magistério Superior, no período de 16/08/2019 a 07/09/2019, trânsito incluso, para participação no evento - International Design Engineering Technical Conferences &amp; Computers and Information in Engineering Conference e visita técnica à Villanova University e University of Central Florida, Cidades de Anaheim, Villanova e Orlando, Estados Unidos da América, ônus de diárias e passagens para Petrobras/FAU e CAPES PrInt. Processo 23117.065507/2019-15.</p><p>Elaine Gomes Assis, Professora do Magistério Superior, no período de 04/10/2019 a 18/10/2019, trânsito incluso, para realizar Missão Brafitec, Cidades de Besançon, Bourdeaux, Potier e Paris, França, ônus de diárias e passagens para CAPES. Processo 23117.062870/2019-89.</p><p>George Balster Martins, Professor do Magistério Superior, no período de 31/08/2019 a 07/09/2019, trânsito incluso, para apresentação de trabalho no Congresso Spins in a Quantum 1D Multi‐particle Environment: from Exotic Phases and Non‐trivial Topology to Protected Transport na Ludwig-Maximilian University of Munich, Cidades Munique, Alemanha, ônus de passagens para PROPP e CPGINFIS. Processo 23117.067044/2019-26.</p><p>Márcia Freire de Oliveira, Professora do Magistério Superior, no período de 07/09/2019 a 15/09/2019, trânsito incluso, para realização de visita às universidades francesas membros do Instituto Franco Brasileiro de Administração de Empresas, Cidades de Rennes, Poitiers e Grenoble, França, ônus limitado. Processo 23117.067050/2019-83.</p><p>Vera Lúcia Donizete de Souza Franco, Professora do Magistério Superior, no período de 04/10/2019 a 18/10/2019, trânsito incluso, para realizar Missão Brafitec, Cidades de Besançon, Bourdeaux, Potier e Paris, França, ônus de diárias e passagens para CAPES. Processo 23117.062870/2019-89.</p><p class="assina">ORLANDO CÉSAR MANTESE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>