<xml><article id="10159019" name="PORTARIA_n 2 2019 LEONITA PINHO " idOficio="5431087" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/08/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="150" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11903569">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 2, de 5 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 2, de 5 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A SUBSTITUTA EVENTUAL DA CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ, DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 663/COGEP/MP, de 19 de maio de 2015, publicada no DOU nº 94, de 20 de maio de 2015 e 13.530/DECIP, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 249, de 28 de dezembro de 2018, tendo em vista a decisão judicial proferida nos autos do Processo nº 1002580-66.2019.4.01.3100, em trâmite no 6ª Vara Federal Cível da Seção Judiciária do Estado do Amapá, resolve:</p><p>Conceder pensão judicial a senhora LEONITA PINHO SANTANA, na condição de Companheira, com fundamento no art. 217, inciso III da Lei 8.112/90 e inciso VII alínea b item 6 da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015 assegurado pelo inciso I do § 7º do art 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41 de 19/12/2003 e pelo inciso I do art. 2º da Lei nº 10.887 de 18/06/2004, beneficiária do ex-servidor Pedro Ayres da Silva Filho, Matrícula SIAPE nº 1020996, Inativo no Cargo de Agente Administrativo, S, III, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, com vigência a partir de 20/07/2017, data do óbito do ex-servidor, conforme Parecer Nº 00027/2019-PROAFT/PUAP/PGU/AGU do processo SEI nº 17167.101465/2019-03.</p><p class="assina">MARCILENE MIDONES BASTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>