<xml><article id="10465710" name="23 de agosto portarias 2623, 263" idOficio="5461953" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/08/2019" artClass="00016:00130:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="164" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11954905">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16 de junho de 2017, resolve:</p><p>Nº 2.623 - I - Exonerar, a pedido, a partir de 22/08/2019, o servidor ANTONIO EDUARDO MARTINEZ PALHARES, matrícula SIAPE n.º 2678124, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado na Faculdade de Medicina - FM da Universidade Federal do Amazonas, nos termos do Artigo 34 da Lei nº 8.112/90.</p><p>II - declaraR vago, para fins de direito, o cargo acima referido, código de vaga n.º 0873725, revogadas as disposições em contrário.</p><p>Nº 2.636 - Autorizar o afastamento do país da servidora ARIANE MENDONÇA KLUCZKOVSKI, lotada na Faculdade de Ciências Farmacêuticas, para participar da conferência International Conference on Food Contaminants, a ser realizado na cidade de Aveiro/Portugal, no período de 23 a 27/09/2019, com ônus limitado à Administração Pública Federal.</p><p>Nº 2.641 - Autorizar o afastamento do país do servidor LUIZ ANTONIO SANTANA DA SILVA, lotado na Faculdade de Informação e Comunicação, para participar do XIII Congresso de Arquivologia do MERCOSUL, com apresentação de trabalho intitulo Fundamentos Históricos da Arquivística no Brasil, bem como dos demais eventos/palestras programados no evento, a ser realizado na cidade de Montevideo/Uruguai, no período de 20 a 26/10/2019, com ônus limitado à Administração Pública Federal.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>