<xml><article id="10369747" name="PORTARIA, DE 16 DE AGOSTO DE 201" idOficio="5452199" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/08/2019" artClass="00017:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/VALEC - Engenharia, Construções e Ferrovias S.A." artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="159" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11938323">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O Diretor-Presidente da VALEC - ENGENHARIA, CONSTRUÇÕES e FERROVIAS S.A., no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 52 do Estatuto Social vigente, considerando o Plano de Cargos Comissionados - PCC de 2012 da VALEC, aprovado por meio do Ofício nº 1265/2012/DEST-MP, de 20 de dezembro de 2012, pela Portaria nº 29, de 20 de dezembro 2012, e Resolução da Diretoria Executiva - DIREX nº 001/2013, de 17 de janeiro de 2013, resolve:</p><p>Nº 489 - Exonerar RICARDO PAZOS QUINTANS, matrícula SIAPE nº 1224160, do cargo comissionado de SUPERINTENDENTE DE PLANEJAMENTO, ORÇAMENTO E FINANÇAS, vinculado à Diretoria de Administração e Finanças, para o qual foi nomeado conforme a Portaria nº 264 de 31 de maio de 2019.</p><p>Nº 490 - Nomear GILSON OLIVEIRA MOURAO, matrícula SIAPE nº 2005833, para exercer o cargo comissionado de SUPERINTENDENTE DE PLANEJAMENTO, ORÇAMENTO E FINANÇAS INTERINO, vinculado à Diretoria de Administração e Finanças, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa, para o qual foi nomeado conforme portaria nº 265, de 31 de maio de 2019.</p><p>Nº 491 - Nomear MARCO AURELIO BEZERRA DINIZ, matrícula SIAPE nº 2294509, para exercer o cargo comissionado de GERENTE DE PLANEJAMENTO E ORÇAMENTO, vinculado à Superintendência de Planejamento, Orçamento e Finanças da Diretoria de Administração e Finanças.</p><p>Nº 492 - Designar DIEGO DE CAMPOS, matrícula SIAPE nº 2039546, para substituir o GERENTE TÉCNICO, vinculado à Assessoria de Relações Institucionais da Presidência, em suas férias, faltas e/ou impedimentos legais.</p><p>Estas portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ LUIS VIANNA FERREIRA</p><p class="cargo">Interino</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>