<xml><article id="10559395" name="PTS Nº 194-197 SOGP JÕAO PESSOA-" idOficio="5472258" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/08/2019" artClass="00013:00058:00237:00022:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Nordeste em Recife/Gerência Executiva - B - em João Pessoa/Seção Operacional  de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11973577">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA DO INSS EM JOÃO PESSOA-PB, no uso das atribuições conferidas no art. 235, do Regimento Interno do INSS, aprovado pela PT/MDS/GM/Nº 414, de 28.09.2017, publicada no DOU/Nº 188, de 29.09.2017, resolve:</p><p>Nº 194 - Conceder aposentadoria voluntária integral a servidora ROSA DE LIMA MEIRA DA NÓBREGA, mat. SIAPE nº 0898.545, ocupante do cargo de Agente de Serviços Diversos, Classe "S", Padrão "IV", do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da EC nº 47/2005, com proventos integrais e demais vantagens inerentes ao cargo, observado o contido no Proc. nº 35172.000509/2019-83, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 195 - Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor MAURINÉSIO PEDRO FERREIRA, mat. SIAPE nº 0898.487, ocupante do cargo de Agente de Vigilância, Classe "S", Padrão "IV", do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da EC nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais, observando o contido no processo Proc. nº 35172.000560/2019-95, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 196 - Conceder aposentadoria voluntária integral a servidora SANDRA MARIA DE LACERDA MARTINS, mat. SIAPE nº 0899.480, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe "S", Padrão "IV", do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da EC nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais, observando o contido no processo Proc. nº 35172.000450/2019-23, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 197 - Conceder aposentadoria voluntária integral a servidora MARIA DE LOURDES ARAÚJO LIMA DA SILVA, mat. SIAPE nº 0898.395, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe "S", Padrão "IV", do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da EC nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo, observando o contido no processo Proc. nº 35172.000678/2019-13, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p class="assina">GILBERTO FIRMINO DE SOUZA JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>