<xml><article id="10221978" name="PORTARIA JOEL E OUTROS 08082019" idOficio="5436667" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/08/2019" artClass="00016:00084:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Bahia/Coordenação de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="153" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11913504">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 8 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs de 8 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O COORDENADOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº. 10/2011, e tendo em vista o que consta do Processo nº 23066.040184/2019-08, resolve:</p><p>Nº 1.758 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a JOEL DIAS DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 0282916, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Classificação C, Nível de Capacitação 01, Padrão de Vencimento 16, lotado na Coordenação de Seleção e Orientação desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005.</p><p>declarar vago o respectivo cargo.</p><p>O COORDENADOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº 10/2011, e, tendo em vista o que consta do Processo n.º 23066.037254/2019-32, resolve:</p><p>Nº 1.759 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a PEDRO AFONSO DE PAULA PEREIRA, matrícula SIAPE n.º 1143276, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, Classe E, Denominação Titular, Nível 01, Titulação Doutorado, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotada no Departamento de Química Geral Inorgânica do Instituto de Química desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005.</p><p>declarar vago o respectivo cargo.</p><p>O COORDENADOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº 10/2011, e, tendo em vista o que consta do Processo n.º 23066.039890/2019-07, resolve:</p><p>Nº 1.760 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a RAIMUNDO MATOS DE LEÃO, matrícula SIAPE n.º 2332013 ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Associado, Nível 01, Titulação Doutorado, em regime de Dedicação Exclusiva, lotado no Departamento de Fundamentos do Teatro, da Escola de Teatro desta Universidade, com fundamento no artigo 40, ₴ 1º, inciso III, alínea "A" da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, declara:</p><p>vago o respectivo cargo.</p><p class="assina">JEILSON BARRETO ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>