<xml><article id="10273004" name="Publicação DOU - Portaria nº 141" idOficio="5441323" pubName="DO2" artType="Ato Concessório" pubDate="13/08/2019" artClass="00011:00044:00009:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Leste/1ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="155" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11921949">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 141-SSIM/SAP/1-Nit/SSIP/1ª RM, de 5 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 141-SSIM/SAP/1-Nit/SSIP/1ª RM, de 5 de agosto de 2019</p><p>O COMANDANTE DA 1ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe conferem os nº 1. e 2. letra d) do inciso IX, do artigo 2º, da Portaria nº 192-DGP, de 1º OUT 15, que teve sua nova redação dada no artigo 1º, da Portaria nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 DEZ 18, resolve:</p><p>1 - Reformar o Cadete THOMAS LOUIS RODRIGUES MONTEIRO, Prec/CP 14/6107395, Idt 010874187-7/MD, CPF 148.097.097-28, por incapacidade definitiva para o serviço ativo das Forças Armadas, na mesma graduação, com os proventos de Asp, e o Adicional Militar de 19% (dezenove por cento), com fulcro no inciso II, dos artigos 104 e 106; inciso III, do artigo 108, artigo 109, e inciso II, do artigo 114 da Lei nº 6.680, de 9 DEZ 1980, e os artigos 9º e 10 da Medida Provisória nº 2.215-10, de 31 AGO 01; e</p><p>2 - Conceder o benefício da Isenção do Imposto de Renda (IIR), previsto no inciso XIV, do artigo 6º, da Lei nº 7.713, de 22 DEZ 1988, e suas alterações, em face do enquadramento da invalidez do inspecionado ter sido motivado por acidente em serviço, tudo a contar de 1º OUT 19, conforme o Parecer Técnico nº 879/18, de 3 OUT 18, do Adj Seç Sau Rg/1, homologado pela D Sau em 24 OUT 18. ("Incapaz definitivamente para o serviço do Exército. Não é inválido. Há relação de causa e efeito entre a doença adquirida em serviço e as condições mórbidas atuais").</p><p>Torno insubsistente a Portaria nº 67-SSIM/SAP/1-Nit/SSIP/1ª RM, de 10 MAIO 19, publicada no DOU nº 127, de 4 JUL 19, com fulcro no artigo 53, da Lei nº 9.784, de 29 JAN 1999.</p><p class="assina">Gen Div FERNANDO JOSÉ SANT'ANA SOARES E SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>