<xml><article id="10318686" name="DG 5560 - 2019" idOficio="5447524" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/08/2019" artClass="00017:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="157" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11929727">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5.560, DE 13 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 5.560, DE 13 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 178 do Regimento Interno aprovado pela Resolução/CA nº 26, de 05/05/2016, publicada no DOU de 12/05/2016, e considerando o disposto no artigo 17 do Decreto nº 9.144, de 22/08/2017, o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, na Lei nº 11.171, de 02/09/2005, com a redação dada pela Lei nº 11.941/2009, Lei nº 9.007, de 1995 e Decreto nº 9.144/2017, e demais informações que constam do Processo SEI nº 50600.025214/2019-16 , resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar, por tempo indeterminado, a requisição da servidora JANIRA FREITAS DA SILVA NÓBREGA, matrícula SIAPE nº 1548290, CPF nº 381.064.501-04, ocupante do cargo de Técnica Administrativa, pertencente ao quadro de pessoal deste Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes, para exercer suas atribuições junto à Secretaria de Administração da Secretaria-Geral, da Presidência da República.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência da servidora, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 4º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente, quando do seu retorno, observado o disposto nos arts. 4 e 6º da Orientação Normativa SEGEP/MP nº 4, de 12 de junho de 2015.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO LEITE DOS SANTOS FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>