<xml><article id="10485251" name="portarias presi - 22.08" idOficio="5463926" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/08/2019" artClass="00020:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="165" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11958499">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE, no uso das competências atribuídas pelo artigo 24 do Decreto nº 8.974, de 24 de janeiro de 2017, e pela Portaria nº 1.690/Casa Civil, publicada no Diário Oficial da União Extra de 30 de abril de 2019, resolve:</p><p>Nº 411 Designar CRISTHOPHE SALDANHA BALMANT, CPF 037.824.637-22, para exercer a Função Gratificada de Assistente I de Unidade de Conservação II, Código FG-1, no Parque Nacional de Caparaó, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 412 Nomear ELIEL FONTENELE SILVA, CPF 048.957.403-31, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Divisão, Código DAS-101.2, da Divisão de Gestão Estratégica e Modernização/GABIN, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 413 Dispensar, a pedido, ELIANE BARROS DE CARVALHO, CPF 007.397.221-58, do encargo de substituto do Chefe de Serviço, Código DAS-101.1, do Serviço de Administração de Pessoal/CGGP, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 414 Designar, no período de 02 de setembro a 22 de setembro de 2019, CAMILA FERRAZ CALONGE, CPF 011.921.476-85, Chefe de Serviço, Código DAS-101.1, do Serviço de Administração de Pessoal/CGGP, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 415 Designar CARINA TOSTES ABREU, CPF 212.852.048-75, para exercer os encargos de substituto do Coordenador, Código DAS-101.3, da Coordenação de Elaboração e Revisão do Plano de Manejo/CGCAP, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">HOMERO DE GIORGE CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 420, DE 23 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE, no uso das competências atribuídas pelo artigo 24 do Decreto nº 8.974, de 24 de janeiro de 2017, e pela Portaria nº 1.690/Casa Civil, publicada no Diário Oficial da União Extra de 30 de abril de 2019, resolve:</p><p>Designar RODRIGO DE SOUZA LOPES, CPF 003.959.051-84, para exercer os encargos de substituto do Coordenador, Código DAS-101.3, da Coordenação de Tecnologia da Informação/CGATI, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">HOMERO DE GIORGE CERQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>