<xml><article id="10422833" name="PORT795AGO19 FALECIMENTO ADIRROG" idOficio="5454997" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/08/2019" artClass="00011:00044:00029:06902:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00023" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Civis, Inativos, Pensionistas e Assistência Social" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="162" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11942969">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[retificação ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">retificação</p><p>Na Portaria nº 795-DCIPAS/SPC, de 19 de agosto de 2019, publicada no DOU nº 161, de 21/8/2019, Seção 2, pág. 9,</p><p>onde se lê: O DIRETOR DE CIVIS, INATIVOS, PENSIONISTAS E ASSISTÊNCIA SOCIAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo Chefe do Departamento-Geral do Pessoal, por meio da Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, com base no artigo 33, inciso IX, da Lei nO DIRETOR DE CIVIS, INATIVOS, PENSIONISTAS E ASSISTÊNCIA SOCIAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo Chefe do Departamento-Geral do Pessoal, por meio da Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, com base no artigo 33, inciso IX, da Lei noO DIRETOR DE CIVIS, INATIVOS, PENSIONISTAS E ASSISTÊNCIA SOCIAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo Chefe do Departamento-Geral do Pessoal, por meio da Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, com base no artigo 33, inciso IX, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve, declara,</p><p>leia-se: O DIRETOR DE CIVIS, INATIVOS, PENSIONISTAS E ASSISTÊNCIA SOCIAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo Chefe do Departamento-Geral do Pessoal, por meio da Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, com base no artigo 33, inciso IX, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>