<xml><article id="10273361" name="Portaria DG 397" idOficio="5441411" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/08/2019" artClass="00039:00009:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Militar/Procuradoria-Geral de Justiça Militar/Secretaria da Procuradoria-Geral de Justiça Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="155" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11922016">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 397, de 7 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria nº 397, de 7 de agosto de 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DA PROCURADORIA-GERAL DE JUSTIÇA MILITAR, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 290/PGJM, de 5/12/2013, combinada com a Portaria nº 114/PGJM, de 31/8/2016, considerando o contido no Processo SEI nº 19.03.0000.0000549/2019-06, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder aposentadoria por invalidez, com proventos integrais, decorrente de doença especificada em lei, à Servidora MÍRIAM DE FRANÇA MOREIRA, inscrita no CPF nº 444.037.041-15 e RG nº 1009549 - SSP/DF, nascida em 2/3/1968, matrícula nº 300-0, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, código TC020101, Classe C, Padrão TMPU-C13, com fundamento no Art. 40, § 1º, inciso I, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional n° 41, de 19 de dezembro de 2003, e combinado com o Art. 186, inciso I, §§ 1º e 3º, da Lei nº 8.112/1990, com proventos calculados de acordo com o art. 6º-A da Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 70, de 29 de março de 2012, e acrescidos da vantagem pessoal nominalmente identificada (VPNI) equivalente a 10/10 (dez décimos) de FC-2, nos termos do Art. 62-A da Lei nº 8.112/1990, acrescentado pela Medida Provisória nº 2.225-45, de 4 de setembro de 2001, e adicional por tempo de serviço (ATS) no percentual de 11% (onze por cento), com fulcro no inciso II, do Art. 7º, da Medida Provisória nº 2.088-40, de 24/5/2001.</p><p>Art. 2º Os proventos de aposentadoria de que trata esta Portaria serão revistos na forma prevista no Art. 7º da Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003.</p><p class="assina">GILBERTO BARROS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>