<xml><article id="10260263" name="ports" idOficio="5440138" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/08/2019" artClass="00016:00137:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="154" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11920125">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  1.140, DE 29 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.140, DE 29 de julho de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e considerando o contido no Processo nº 23104.024157/2019-86, resolve:</p><p>Exonerar, a pedido, o Servidor PEDRO AUGUSTO CELESTINO DE OLIVEIRA, matrícula Siape nº 3037154, código da vaga nº 0932434, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Auxiliar, Nível 1, com Especialização, em regime de 20 Horas Semanais, a contar de 25 de março de 2019.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.198, DE 6 de agosto de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I, II e III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, e considerando o contido no Processo nº 23104.019636/2019-81, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária a AUREA MIYUKI KATUYAMA, matrícula Siape nº 1145238, código de vaga nº 715929, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório Área, Classe D, Nível de Capacitação 4, Padrão 15, com proventos integrais e quatro por cento de anuênio.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p>PORTARIA nº 1.224, de 8 de agosto de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, nos termos da Resolução nº 99, CD, de 4 de setembro de 2018, e considerando o que consta do Processo nº 23104.025372/2019-02, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do Servidor PIETER RAHMEIER, matrícula Siape nº 2223171, lotado na Faculdade de Artes, Letras e Comunicação, para participar da "Octava Edición del Ciclo de Conciertos 2019", em Assunção, Paraguai, no período de 14 a 16 de agosto de 2019, com trânsito incluso e ônus limitado para a UFMS, sem prejuízo de suas atribuições didáticas, conforme Plano de Redistribuição de Atividades Didáticas aprovado pela Unidade.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>