<xml><article id="10367535" name="DOU_PR_20190816" idOficio="5451902" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/08/2019" artClass="00013:00074:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="159" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11937788">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A PRESIDENTE da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>N° 507 - Exonerar PAULO TREZENA CHRISTINO, CPF nº 311.089.467-04, do cargo em comissão de Gerente Nivel III, do(a) Coordenação de Cartografia, do(a) Diretoria de Geociências, FCPE - 101.1, desta Fundação, na forma do disposto no artigo 35, inciso I, da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527/97.</p><p>N° 508 - Nomear FERNANDO BEZERRA BARROSO, CPF nº 026.266.807-61, para exercer o cargo em comissão de Gerente Nivel III, do(a) Coordenação de Cartografia, do(a) Diretoria de Geociências, FCPE - 101.1, desta Fundação, na forma do disposto na Lei nº 5.645/70 e no artigo 9º, inciso II, combinado com o art. 62 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527/97.</p><p>N° 509 - Dispensar, ELTON MENDES FIOR, CPF nº 729.587.741-04, da função de substituto do cargo de Gerente Nivel III, do(a) Gerência de Planejamento e Gestão, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Distrito Federal, FCPE - 101.1, desta Fundação.</p><p>N° 510 - Designar MARCELO ALESSANDRO NUNES, CPF nº 246.194.928-09, para substituto do cargo de Gerente Nivel III, do(a) Gerência de Planejamento e Gestão, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Distrito Federal, FCPE - 101.1, desta Fundação, na forma do disposto no art. 38, §1o e §2o, da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527/97.</p><p>N° 511 - Designar JOAO FERREIRA DE LIMA, CPF nº 372.108.407-10, para substituto do cargo de Gerente Nivel II, do(a) Gerência de Planejamento e Organização, do(a) Centro de Documentação e Disseminação de Informações, FCPE - 101.2, desta Fundação, na forma do disposto no art. 38, §1o e §2o, da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527/97.</p><p>N° 513 - Dispensar, JOSE MAURO ALVES VILARINHO, CPF nº 018.446.707-16, da função de substituto do cargo de Gerente Nivel II, do(a) Gerência de Planejamento e Organização, do(a) Centro de Documentação e Disseminação de Informações, FCPE - 101.2, desta Fundação.</p><p class="assina">SUSANA CORDEIRO GUERRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>