<xml><article id="10211792" name="PortGR3896-19CanCes" idOficio="5435909" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/08/2019" artClass="00016:00145:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São Carlos/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="152" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11912315">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 3.896, de 7 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria Nº 3.896, de 7 de agosto de 2019</p><p>O Reitor em exercício da Universidade Federal de São Carlos, no uso das atribuições legais e estatutárias que lhe foram conferidas pelo art. 4º do Estatuto da FUFSCar, aprovado pela Portaria MEC nº 1161, de 04/07/1991, publicada no DOU de 05/07/1991 e pelo art. 27 do Estatuto da UFSCar, aprovado pela Portaria SESu/MEC nº 984, de 29/11/2007, publicada no DOU de 30/11/2007, CONSIDERANDO os termos do artigo 93 da Lei 8.112/90, com nova redação dada pela Lei 8.270/91, regulamentado pelo Decreto nº 4.050/2001, Portaria MEC nº 404, de 23 de abril de 2009 e, CONSIDERANDO a Portaria-SEI da EBSERH n° 954, de 29 de julho de 2019, e os documentos constantes no Processo: 23112.001046/2015-79, resolve:</p><p>Art. 1º - Cancelar, a pedido, a cessão da servidora TÂNIA DE FÁTIMA SALVINI, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Titular, matrícula SIAPE nº 424814, lotada no Departamento de Fisioterapia, do Centro de Ciências Biológicas e da Saúde, desta Universidade, para a Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares, para exercer o Cargo Comissionado de Chefe do Setor de Pesquisa e Inovação Tecnológica, junto à Gerência de Ensino e Pesquisa do Hospital Universitário Prof. Dr. Horácio Carlos Panepucci, concedida pela Portaria GR nº 1255/15, de 05/05/2015, publicada no D.O.U. de 07/05/2015.</p><p>Art. 2º - O presente cancelamento entra em vigor a partir de 15/08/2019.</p><p class="assina">Walter Libardi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>