<xml><article id="10304631" name="030. Portarias" idOficio="5444536" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/08/2019" artClass="00044:00231:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Engenharia e Agronomia do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="156" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11927781">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 1º de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 1º de julho de 2019</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Engenharia e Agronomia de Mato Grosso do Sul no uso das atribuições que lhe são conferidas pelos incisos III e XXX do artigo 94 do Regimento Interno e, Com fundamento no artigo 37, inciso II, da Constituição Federal, resolve:</p><p>Nº 25 - 1º Exonerar LUIS ANTONIO RODRIGUES SILVA da função de Gerente do Departamento de Fiscalização em cargo em Comissão a partir de 1º de julho de 2019.</p><p>2º A presente Portaria entra em vigor nesta data, revogando a de n.037/2016 e demais disposições em contrário.</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Engenharia e Agronomia de Mato Grosso do Sul no uso das atribuições que lhe são conferidas pelos incisos III e XXX do artigo 94 do Regimento Interno e, Considerando o disposto na Portaria n. 018/2018, resolve:</p><p>Nº 26 - 1º Designar ALTAMIRO NOGUEIRA BARBOSA para exercer a função de Gerente do Departamento de Fiscalização em cargo em Comissão, com remuneração de R$ 10.316,20 (dez mil trezentos e dezesseis reais e vinte centavos).</p><p>2º A presente Portaria entra em vigor nesta data revogando a de n. 013/2018 e demais disposições em contrário.</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Engenharia e Agronomia de Mato Grosso do Sul no uso das atribuições que lhe são conferidas pelos incisos III e XXX do artigo 94 do Regimento Interno e, Considerando o disposto na Portaria n. 018/2018, resolve:</p><p>Nº 27 - 1º Designar SANDRA RIBEIRO DA SILVA RODRIGUES, empregada de carreira, para exercer a função de Superintendente com remuneração de R$ 13.204,72 (treze mil duzentos e quatro reais e setenta e dois centavos).</p><p>2º A presente Portaria entra em vigor nesta data revogando a de n. 075/2015 e demais disposições em contrário.</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Engenharia e Agronomia de Mato Grosso do Sul no uso das atribuições que lhe são conferidas pelos incisos III e XXX do artigo 94 do Regimento Interno e, Considerando o disposto na Portaria n. 018/2018, resolve:</p><p>Nº 28 - 1º Designar DAYANE LUCAS DA SILVA, empregada de carreira, para exercer a função de Gerente do Departamento Administrativo com remuneração de R$ 10.316,20 (dez mil trezentos e dezesseis reais e vinte centavos).</p><p>2º A presente Portaria entra em vigor nesta data revogando a de n. 045/2016 e demais disposições em contrário.</p><p class="assina">DIRSON ARTUR FREITAG</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 30, de 17 de julho de 2019</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Engenharia e Agronomia de Mato Grosso do Sul, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelos Incisos III e XXX do artigo 94 do Regimento Interno, resolve:</p><p>1º Destituir, ELIANE PEREIRA DE SOUZA, da função de Secretária Executiva da Presidência, a partir de 18 de julho de 2019, transferindo-a para o Departamento de Atendimento e Registro - DAR.</p><p>2º A presente Portaria entra em vigor nesta data, revogando a de n. 026/2018 e demais disposições em contrário.</p><p class="assina">DIRSON ARTUR FREITAG</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 31, de 19 de julho de 2019</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Engenharia e Agronomia de Mato Grosso do Sul no uso das atribuições que lhe são conferidas pelos incisos III e XXX do artigo 94 do Regimento Interno e, resolve:</p><p>1º Designar JAIMEÍNA ARAUJO RIBEIRO, empregada de carreira, para exercer a função de Secretária Executiva da Presidência com remuneração de R$ 4.126,47 (quatro mil cento e vinte e seis reais e quarenta e sete centavos).</p><p>2º A presente Portaria entra em vigor nesta data, revogando disposições em contrário.</p><p class="assina">DIRSON ARTUR FREITAG</p><p>PORTARIA Nº 32, de 22 de julho de 2019</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Engenharia e Agronomia de Mato Grosso do Sul, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelos Incisos III e XXX do artigo 94 do Regimento Interno, resolve:</p><p>1º Destituir, HENRIQUE VILALVA DA SILVA, da função de Líder de Área de Atendimento, junto ao Departamento de Atendimento e Registro - DAR, a partir de 22 de julho de 2019, transferindo-o para o Departamento Administrativo - DAD.</p><p>2º A presente Portaria entra em vigor nesta data, revogando a de n. 003/2017 e demais disposições em contrário.</p><p class="assina">DIRSON ARTUR FREITAG</p><p>PORTARIAS DE 1º DE AGOSTO DE 2019</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Engenharia e Agronomia de Mato Grosso do Sul, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelos Incisos III e XXX do artigo 94 do Regimento Interno, resolve:</p><p>Nº 34 - 1º Destituir, VANESSA CÁCERES DA SILVA, empregada de carreira, da função de Ouvidora, a partir de 1º de agosto de 2019.</p><p>2º A presente Portaria entra em vigor nesta data, revogando a de n.060/2016 e demais disposições em contrário.</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Engenharia e Agronomia de Mato Grosso do Sul, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelos Incisos III e XXX do artigo 94 do Regimento Interno, resolve:</p><p>Nº 35 - 1º Designar, DELMA DA SILVA RAMOS, empregada de carreira, para exercer a função de Ouvidora, cumulativamente com a de Analista Técnica junto à Controladoria, a partir de 1º de agosto de 2019.</p><p>2º A presente Portaria entra em vigor nesta data, revogando disposições em contrário.</p><p class="assina">DIRSON ARTUR FREITAG</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>