<xml><article id="10269868" name="Despacho para Afastamento do Paí" idOficio="5440842" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="13/08/2019" artClass="00021:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Companhia de Pesquisa de Recursos Minerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="155" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11921208">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO</p><p>O Diretor-Presidente da Companhia de Pesquisa de Recursos Minerais - CPRM, no uso de suas atribuições legais, resolve autorizar o afastamento do país do Senhor MARCELL LEONAR BESSER, Pesquisador em Geociências, do Serviço Geológico do Brasil - CPRM, para viajar a Reykjavik, Islândia, no período de 16/08/2019 a 30/08/2019, com objetivo de participar da expedição científica à Islândia, sob a orientação do Prof. Dr. Birgir V. Óskarsson do "The Icelandic Institute of Natural History, Reykjavik, Islândia", organizada pela Sociedade Brasileira de Geologia Núcleo Paraná, para reconhecimento geológico dos terrenos vulcânicos recentes em LIPs (Large Igneous Provinces) e de margem tectônica do tipo construtiva.</p><p>O Diretor-Presidente da Companhia de Pesquisa de Recursos Minerais - CPRM, no uso de suas atribuições legais, resolve autorizar o afastamento do país do Senhor MARCOS NÓBREGA II, Pesquisador em Geociências, do Serviço Geológico do Brasil - CPRM, para viajar a Reykjavik, Islândia, no período de 16/08/2019 a 30/08/2019, com objetivo de participar da expedição científica à Islândia, sob a orientação do Prof. Dr. Birgir V. Óskarsson do "The Icelandic Institute of Natural History, Reykjavik, Islândia", organizada pela Sociedade Brasileira de Geologia Núcleo Paraná, para reconhecimento geológico dos terrenos vulcânicos recentes em LIPs (Large Igneous Provinces) e de margem tectônica do tipo construtiva.</p><p>O Diretor-Presidente da Companhia de Pesquisa de Recursos Minerais - CPRM, no uso de suas atribuições legais, resolve autorizar o afastamento do país do Senhor MATHEUS SILVA SIMÕES, Pesquisador em Geociências, do Serviço Geológico do Brasil - CPRM, para viajar a Reykjavik, Islândia, no período de 16/08/2019 a 30/08/2019, com objetivo de participar da expedição científica à Islândia, sob a orientação do Prof. Dr. Birgir V. Óskarsson do "The Icelandic Institute of Natural History, Reykjavik, Islândia", organizada pela Sociedade Brasileira de Geologia Núcleo Paraná, para reconhecimento geológico dos terrenos vulcânicos recentes em LIPs (Large Igneous Provinces) e de margem tectônica do tipo construtiva.</p><p class="assina">ESTEVES PEDRO CONALGO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>