<xml><article id="10097356" name="07_Jul_Port_2665_a_2694" idOficio="5425694" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/08/2019" artClass="00016:00072:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de São Paulo/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11894080">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DO IFSP, no uso de suas atribuições legais, conferidas pela Portaria n° 2638, de 29/07/2019, resolve:</p><p>Nº 2.665 -Dispensar , a pedido,MARCELA PAVAN BAGAGLIda função de Coordenadora de Curso Bacharelado em Engenharia de Biossistemas (FCC) do Câmpus Avaré.</p><p>Nº 2.666 -Designar VANDA DOS SANTOS SILVA como Coordenadora de Curso de Bacharelado em Engenharia de Biossistemas (FCC) do Câmpus Avaré.</p><p>Nº 2.667 -Dispensar WELLINGTON AIRES PINTO da função de Coordenador de Curso Técnico em Automação Industrial (FCC) do Câmpus Boituva.</p><p>Nº 2.668 -Designar ANDRE LUIZ DE MELLO TEIXEIRA como Coordenador de Curso Técnico em Automação Industrial (FCC) do Câmpus Boituva.</p><p>Nº 2.669 -Dispensar FABIANNE ROBERTA DE ARAUJO da função de Coordenadora de Curso Técnico em Logística (FCC) do Câmpus Boituva.</p><p>Nº 2.670 -Designar JAIR MANOEL CASQUEL JUNIOR como Coordenador de Curso Técnico em Logística (FCC) do Câmpus Boituva.</p><p>Nº 2.671 -Dispensar , a pedido,ORLANDO LEONARDO BERENGUELda função de Coordenador de Apoio ao Ensino (FG-2) do Câmpus Bragança Paulista.</p><p>Nº 2.672 -Designar ROSALVO SOARES CAVALCANTE FILHO como Coordenador de Apoio ao Ensino (FG-2) do Câmpus Bragança Paulista.</p><p>Nº 2.673 -Dispensar , a pedido,LILIAN KARAM PARENTE CURY SPILLERda função de Coordenadora de Curso Superior de Licenciatura em Matemática (FCC) do Câmpus Bragança Paulista.</p><p>Nº 2.674 -Designar MARINA MITIE GISHIFU OSIO como Coordenadora de Curso de Licenciatura em Matemática (FCC) do Câmpus Bragança Paulista.</p><p>Nº 2.675 -Dispensar , a pedido,GLAUBER DA ROCHA BALTHAZARda função de Coordenador de Extensão (FG-2) do Câmpus Campinas.</p><p>Nº 2.676 -Designar LEANDRO ATAIDE BARBOSA DE OLIVEIRA como Coordenador de Extensão (FG-2) do Câmpus Campinas.</p><p>Nº 2.677 -Dispensar DANILO CODECO CARVALHO da função de Coordenador de Curso Técnico em Informática Integrado (FCC) do Câmpus Campos do Jordão.</p><p>Nº 2.678 -Designar LEANDRO MARCOS TESSARI como Coordenador de Curso Técnico em Informática Integrado (FCC) do Câmpus Campos do Jordão.</p><p>Nº 2.679 -Dispensar , a pedido,LUIS EDUARDO PAIS DOS SANTOSda função de Coordenador de Curso Área - Química (FCC) do Câmpus Capivari.</p><p>Nº 2.680 -Designar MARIA ELISA DE CASTRO ALMEIDA como Coordenadora de Curso Técnico em Química (FCC) do Câmpus Capivari.</p><p>Nº 2.681 -Dispensar CLAUDIA CRISTINA SOARES DE CARVALHO da função de Coordenadora de Curso de Licenciatura em Matemática (FCC) do Câmpus Cubatão.</p><p>Nº 2.682 -Designar WANDA SILVA RODRIGUES como Coordenadora de Curso de Licenciatura em Matemática (FCC) do Câmpus Cubatão, ficando dispensada da função de Coordenadora do Curso de Educação de Jovens e Adultos (FCC) do mesmo Câmpus.</p><p>Nº 2.683 -Dispensar eliana aparecida lubianco da função de Coordenadora de Desenvolvimento de Pessoal (FG-1) da Pró-Reitoria de Desenvolvimento Institucional.</p><p>Nº 2.684 -Designar LAYSE NASCIMENTO FREIRE como Coordenadora de Desenvolvimento de Pessoal (FG-1) da Pró-Reitoria de Desenvolvimento Institucional.</p><p>Nº 2.685 -Dispensar CLAUDIO LUIS DOS SANTOS da função de Coordenador de Curso Técnico Eletrotécnica (FCC) do Câmpus São José dos Campos.</p><p>Nº 2.686 -Designar LEONARDO SOUZA DOS SANTOS como Coordenador de Curso Técnico em Eletrotécnica (FCC) do Câmpus São José dos Campos.</p><p>Nº 2.687 -Dispensar , a pedido,luiz gustavo de oliveirada função de Coordenador de Curso de Engenharia Mecânica (FCC) do Câmpus São José dos Campos.</p><p>Nº 2.688 -Designar CRISTINA SAYURI FUKUGAUCHI como Coordenadora de Curso de Engenharia Mecânica (FCC) do Câmpus São José dos Campos.</p><p>Nº 2.689 -Dispensar , a pedido,WAGNER DE PAULA GOMESda função de Coordenador de Curso de Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas (FCC) do Câmpus São Paulo.</p><p>Nº 2.690 -Designar ALEXANDRE BELETTI FERREIRA como Coordenador de Curso de Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas (FCC) do Câmpus São Paulo.</p><p>Nº 2.691 -Dispensar , a pedido,CLAUDIA MIYUKI WERHMULLERda função de Coordenadora de Curso Técnico de Informática Integrado (FCC) do Câmpus São Paulo.</p><p>Nº 2.692 -Designar PAULO ROBERTO DE ABREU como Coordenador de Curso Técnico de Informática Integrado (FCC) do Câmpus São Paulo.</p><p>Nº 2693 - RETIFICAR a portaria nº 2385 de 11/07/2019, publicada no D.O.U. de 12/07/2019, Seção 2, pág. 39. Onde se lê: "a partir de 01/07/2019", leia-se: "a partir de 01/08/2019".</p><p>Nº 2.694 -Designar ALEXANDRE GALDINO SOBRINHO como Coordenador de Projetos de Extensão (FG-2) do Câmpus São Paulo.</p><p class="assina">CROUNEL MARINS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>