<xml><article id="10145206" name="Portarias 02.08.2019 - Yamamoto" idOficio="5429857" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/08/2019" artClass="00016:00063:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="149" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11901759">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS DE  2 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O Reitor em exercício do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria nº 909 de 27 de junho de 2018, publicada no Diário Oficial da União no dia 29 de junho de 2018, seção 2, página 27, resolve:</p><p>Nº 1.174 - Art. 1º Declarar culpado o servidor temporário MARCO TULIO CORREA DE SIQUEIRA, Professor Substituto, Matrícula SIAPE nº 3092695, lotado no Campus Campo Largo, pela infração ao Art. 116, incisos I, III e IX e XI e ao Art. 132, inciso V, todos da lei 8.112/90. Art.2º Aplicar, ao mencionado servidor a penalidade de DEMISSÃO, a partir de 02 de agosto de 2019, nos termos do Art. 127, inciso III c/c o Art. 132, inciso V, todos da lei 8.112/90.</p><p>Nº 1.175 - Art 1º Autorizar o afastamento para prestar colaboração técnica junto ao Instituto Federal de Santa Catarina, o servidor FILIPE MARCHIORO PFUTZENREUTER, SIAPE nº 2256843, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado no Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, com remuneração, no período de 12 (doze) meses a contar da publicação desta portaria. Art 2º Fica sob a responsabilidade do Instituto Federal de Santa Catarina, o encaminhamento da frequência, do citado servidor, até o 5º (quinto) dia útil de cada mês, junto a este IFPR - Campus Curitiba.</p><p>Nº 1.176 - Exonerar, a pedido, MARIO VICTOR VILAS BOAS, SIAPE nº 2196642, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do cargo de Diretor Adjunto, CD-04, do Campus Avançado de Barracão, a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 1.177 - Dispensar VANESSA BACELAR DE SOUZA VERDOLIN, SIAPE nº 2806433, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenadora do Curso Técnico em Saúde Bucal, FCC, do Campus Curitiba, a partir de 05 de agosto de 2019.</p><p>Nº 1.178 - Art 1º Nomear JONATAN WILLIAN DANIEL, SIAPE nº 2996898, Assistente de Aluno, para exercer o cargo de Diretor Adjunto, CD-04, do Campus Avançado de Barracão, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 949 de 10 de novembro de 2014, publicada no DOU de 11 de novembro de 2014, seção I, página 13. Art 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 1.179 - Art 1º Designar FABRICIO ANTONIO DA SILVA, SIAPE nº 2256766, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador do Curso Bacharelado em Direito, FCC, do Campus Palmas, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 831 de 09 de setembro de 2013, publicada no DOU de 10 de setembro de 2013, seção I, página 07. Art 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p class="assina">PAULO TETUO YAMAMOTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>