<xml><article id="10338303" name="Portarias de 12.08.2019 P 16.08." idOficio="5449250" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/08/2019" artClass="00016:00151:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="158" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11932862">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições legais e estatutárias, da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Nº 404/MEC, de 23.04.2009, resolve:</p><p>Nº 946 - Interromper, a pedido, a contar de 04 de junho de 2018, o afastamento com ônus limitado, concedido através da Portaria nº 163, de 26 de fevereiro de 2018, à servidora ROSALINA CORRÊA DE ARAÚJO, ocupante do cargo de Professor Titular, matrícula SIAPE nº 1618131, CPF 323.345.596-87, para cursar Pós-Doutorado, na Universidade de Lisboa, em Lisboa, Portugal. (Processo nº 23102.007594/2017-93).</p><p>Nº 947 - Autorizar o afastamento do país com ônus limitado, do servidor OMAR LUPI DA ROSA SANTOS, ocupante do cargo de Professor Associado, matrícula SIAPE nº 2275252, CPF Nº 946.290.137-68, no período de 07 a 13 de outubro de 2019, incluindo trânsito, para participar do Congress European Academy of Dermatology na Venereology, em Madri, Espanha. (Processo nº 23102.004527/2019-89).</p><p>Nº 948 - Conceder Licença para Capacitação pelo período de 01 de setembro a 30 de novembro de 2019 (91 dias), referente ao quinquênio de 11/08/2014 a 09/08/2017, ao servidor CARLOS AUGUSTO ASSUMPÇÃO DE FIGUEIREDO, matrícula SIAPE n° 1717979, CPF 990.371.657-53, ocupante do cargo de Professor Associado, lotado no Departamento de Ciências do Ambiente, para realizar atividades relacionadas ao pós-doutorado sobre "Fatores Cientométricos do Ecoturismo em Áreas Protegidas" no Brasil e em Portugal, em Coimbra, Portugal, de acordo com o estabelecido no art. 87, da lei 8.112/90. (Processo nº 23102.003988/2019-34).</p><p>Nº 949 - Retificar em parte a Portaria nº 759, de 05 de julho de 2019, que trata sobre o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora ANA CRISTINA PRADO DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Professor Adjunto, matrícula SIAPE nº 1296870, CPF nº 006.569.966-17, no período de 01 a 07 de setembro de 2019, incluindo trânsito, para participar do ECER - the European Conference on Educational Research, em Hamburgo, Alemanha, onde se lê "ônus limitado", leia-se "ônus PROAP". (Processo nº 23102.003737/2019-50).</p><p class="assina">RICARDO SILVA CARDOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>