<xml><article id="10304937" name="AFASTAMENTOS 12-08" idOficio="5444557" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="14/08/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="156" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11927813">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 12 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS DE 12 DE AGOSTO DE 2019</p><p>Nº 280 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, o servidor ALEXANDRE CARNEIRO PEREIRA, Coordenador de Articulação e Relações Institucionais da Secretaria Nacional do Consumidor, para, na qualidade de palestrante, participar da Conferência Internacional do G20 sobre Políticas ao Consumidor, em Tokushima, Japão, no período de 1º a 8 de setembro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08012.002100/2019-61).</p><p>Nº 282 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, o Delegado de Polícia Federal OSVALDO SCALEZI JÚNIOR, Chefe do Serviço de Análise de Dados de Inteligência Policial da Coordenação-Geral de Polícia de Repressão a Drogas e Facções Criminosas da Diretoria de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Polícia Federal, para participar de intercâmbio na Polícia Federal da Bélgica, a realizar-se na cidade de Antuérpia, Bélgica, no período de 8 de setembro a 8 de outubro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08211.002645/2019-21).</p><p class="assina">LUIZ PONTEL DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>