<xml><article id="10453085" name="CGGP 5805 - 2019" idOficio="5460582" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/08/2019" artClass="00017:00032:00028:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Diretoria de Administração e Finanças/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="163" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11952935">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5.805, DE 22 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 5.805, DE 22 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das suas atribuições regimentais e da competência delegada pelo art. 1°, inciso VI, da Portaria nº 5.859, de 12 de novembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União em 13 de novembro de 2018, e tendo em vista o que consta do Processo nº 50600.025495/2019-15, resolve:</p><p>Declarar que a servidora MERCIA RAMOS GOMES, matrículas DNIT n° 1306 e SIAPE nº 08441921, ex-ocupante do cargo de Telefonista, Classe "Especial", Padrão III, Nível Intermediário, pertencente ao Quadro de Pessoal Específico desta Autarquia, lotada anteriormente na Sede do DNIT em Brasília, especificamente na Diretoria Executiva, aposentada por intermédio da Portaria CGGP/DAF n. 523, de 29 de maio de 2013, com efeito a contar de 31 de maio de 2013, faz jus à Isenção de Imposto de Renda, com fundamento no artigo 6º, inciso XIV, da Lei nº 7.713/88, com a redação dada pelo artigo 1º, da Lei nº 11.052/2004, em conformidade com o laudo médico pericial n. 0.139.231/2019 emitido pelo Subsistema Integrado de Atenção à Saúde do Servidor, a partir de 24 de junho de 2019.</p><p class="assina">DANYELLE DE SIQUEIRA CAMPOS GIL LEMOS BARRETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>