<xml><article id="10150719" name="DOU-SECAO 02-06.08.2019 - DISPEN" idOficio="5429173" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/08/2019" artClass="00016:00119:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="150" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11900185">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Nº 1.177 - Dispensar da função gratificada de DIRETORA DA FACULDADE DE ENGENHARIA CIVIL e COORDENADORA DO CURSO DE GRADUAÇÃO EM ENGENHARIA CIVIL(BACHARELADO), FG-01, DO(A) INSTITUTO DE GEOCIÊNCIAS E ENGENHARIAS desta Universidade, o(a) servidor(a) LYGIA MARIA POLICARPIO FERREIRA matrícula SIAPE nº 2401597 ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.178 - Designar o(a) servidor(a) ALAN MONTEIRO BORGES matrícula SIAPE nº 1834661 ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função gratificada de DIRETOR DA FACULDADE DE ENGENHARIA CIVIL e COORDENADOR DO CURSO DE GRADUAÇÃO EM ENGENHARIA CIVIL (BACHARELADO), FG-01, DO(A) INSTITUTO DE GEOCIÊNCIAS E ENGENHARIAS desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, com mandato para o biênio de 2019-2021, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Maurílio de Abreu Monteiro</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.200, DE 29 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país do (a) servidor (a) EUDES ANDRE LEOPOLDO DE SOUZA matrícula SIAPE: 3061656, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior do quadro de pessoal desta Universidade, lotado (a) no (a)Instituto de Estudos do Trópico Úmido no período de 30 de julho a 09 de agosto de 2019, para participar do Evento científico "III Congresso Latinoamericano de Teoria Social" e realização de pesquisas sobre o mercado imobiliário de Buenos Aires, na instituição Universidade de Buenos Aires, na cidade de Buenos Aires/Argentina, com ônus limitado, sem prejuízo da sua remuneração mensal.</p><p class="assina">Maurílio de Abreu Monteiro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>