<xml><article id="10524376" name="DESPACHOS GAB.VICE-REITOR 2019__" idOficio="5470006" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="28/08/2019" artClass="00016:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="166" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11970119">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de  27 DE AGOSTO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO de 27 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, pela Portaria MEC n. 188, de 06/03/1995, publicada no Diário Oficial de 08/03/1995, AUTORIZA o Afastamento do País do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>ANA ALZIRA FENALTE STREHER, Médico-Área do UNIDADE DE ATENÇÃO À SAÚDE DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE, de 04 de Setembro de 2019 à 09 de Setembro de 2019, para participar de 5th 360 LATAM, GROWTH HORMONE DISEASES em CIDADE DO MÉXICO/México Com ônus limitado (Processo Nº 23081.044954/2019-95).</p><p>GLAUBERT GLEIZES FABER NUSKE, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE MÚSICA, de 04 de Setembro de 2019 à 09 de Setembro de 2019, para realizar Afastamento Eventual/ministrar curso, palestras e similares na instituição Instituto Superior de Bellas Artes, em Santa Cruz de la Sierra/Bolívia com ônus para UFSM (Diárias) 05/09/2019 - 05/09/2019 ; (Processo Nº 23081.037962/2019-85).</p><p>PATRICIA MARCUZZO, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE LETRAS ESTRANGEIRAS MODERNAS, de 15 de Setembro de 2019 à 19 de Setembro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de Testes de proficiência em língua inglesa como língua adicional na perspectiva da análise crítica de gêneros em Córdoba/Argentina com ônus para UFSM (Taxa de Inscrição) 16/09/2019 - 18/09/2019 ; (Processo Nº 23081.047317/2019-71).</p><p>NARA CRISTINA SANTOS, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE ARTES VISUAIS, de 23 de Setembro de 2019 à 27 de Setembro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de Arte Contemporáneo-Ciencia-Tecnología: estrategias expositivas para una historia del arte emergente em Buenos Aires/Argentina Com ônus limitado (Processo Nº 23081.048939/2019-16).</p><p>GUSTAVO TRINDADE MICHEL, Médico-Área do UNIDADE DE CLÍNICA MÉDICA, de 26 de Setembro de 2019 à 04 de Outubro de 2019, para participar de ERS INTERNATIONAL CONGRESS 2019 em MADRI/Espanha Com ônus limitado (Processo Nº 23081.045958/2019-91).</p><p>MARIANA NOGUEIRA HENRIQUES, Assistente em Administração do SECRETARIA ADMINISTRATIVA - PRE, de 25 de Novembro de 2019 à 01 de Dezembro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de GÊNERO COMO CATEGORIA ANALÍTICA EM PESQUISAS DE COMUNICAÇÃO: intersecções entre o termo histórico e a contemporaneidade em Bogotá/Colômbia Com ônus limitado (Processo Nº 23081.046509/2019-60).</p><p>ARIOVALDO LEAL FAGUNDES, Médico-Área do UNIDADE DE CLÍNICA MÉDICA, de 26 de Setembro de 2019 à 03 de Outubro de 2019, para participar de Congresso Internacional da European Respiratory Society (ERS) em MADRI/Espanha Com ônus limitado (Processo Nº 23081.045939/2019-64).</p><p>LUIS ALVARO DE LIMA SILVA, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do CURSO-PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM CIÊNCIA DA COMPUTAÇÃO, de 02 de Novembro de 2019 à 08 de Novembro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de Flooding-driven Modifications of a Hierarchical and Irregular Navigation Grid Structure for Large Virtual Terrains; Cases and Clusters in Reuse Policies for Decision-Making in Card Games em Portland/Estados Unidos com ônus para Projeto SIS-ASTROS - FATEC/UFSM (Diárias) 03/11/2019 - 07/11/2019; com ônus para UFSM (Taxa de Inscrição) 04/11/2019 - 06/11/2019; (Processo Nº 23081.049300/2019-58).</p><p>ROBERTO AIZIK TENENBAUM, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR - VISITANTE do CURSO-PROGRAMA PG ENGENHARIA CIVIL, de 06 de Setembro de 2019 à 15 de Setembro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de Room acoustic modeling using a hybrid method with fast auralization with artificial neural network techniques em Aachen/Alemanha com ônus para CNPq (Diárias) 08/09/2019 - 14/09/2019; (Processo Nº 23081.049372/2019-03).</p><p class="assina">LUCIANO SCHUCH.</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>