<xml><article id="10475844" name="PORTARIA CONPORTOS Nº10, auditor" idOficio="5462874" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/08/2019" artClass="00018:00032:00526:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Nacional de Segurança Pública/Comissão Nacional de Segurança Pública nos Portos, Terminais e Vias Navegáveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="164" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11957011">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 10, DE 23 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 10, DE 23 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O Presidente da COMISSÃO NACIONAL DE SEGURANÇA PÚBLICA NOS PORTOS, TERMINAIS E VIAS NAVEGÁVEIS - CONPORTOS, no uso de suas atribuições e conforme o disposto no Decreto nº 9.861, de 25 de junho de 2019, e no Regimento Interno da Comissão Nacional de Segurança Pública nos Portos, Terminais e Vias Navegáveis - CONPORTOS, aprovado pela Portaria nº 388, de 15 de maio de 1998, alterada pela Portaria nº 344, de 29 de fevereiro de 2016, do Ministro de Estado da Justiça e Segurança Pública, e considerando o disposto na Resolução nº 52 - CONPORTOS, de 20 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 248, Seção 1, de 27 de dezembro de 2018, bem como o calendário de auditorias fixado pela Deliberação nº 795, de 1º de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 43, Seção 1, página 41, de 1º de março de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Elencar as Instalações Portuárias que serão auditadas no período de 09 a 20 de setembro de 2019, no Estado da Bahia, conforme descrito a seguir:</p><p>I - TERMINAL QUÍMICO ARATU S.A. - TEQUIMAR;</p><p>II - GERDAU AÇOS LONGOS S.A. - TERMINAL MARITÍMO GERDAU;</p><p>III - DOW BRASIL S.A.;</p><p>IV - PARANAPANEMA S.A.;</p><p>V - TECON SALVADOR S.A.;</p><p>VI - VOPAK BRASIL S.A..</p><p>Art. 2º Designar a equipe de auditores, conforme descrito a seguir:</p><p>I - Pela Comissão Estadual de Segurança Pública nos Portos, Terminais e Vias Navegáveis no Estado da Bahia - CESPORTOS/BA:</p><p>a) Tiago da Silva Palma - Polícia Federal - Ministério da Justiça e Segurança Pública;</p><p>b) Carlos Eduardo Daltro Panão - Polícia Federal - Ministério da Justiça e Segurança Pública;</p><p>c) Roberto Neri Reis - Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil - Ministério da Economia;</p><p>d) Anderson Amaral de Souza - Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil - Ministério da Economia;</p><p>e) Alexsandre Teixeira de Vasconcelos - Marinha do Brasil - Ministério da Defesa;</p><p>f) Herbert Bruno da Cunha França - Marinha do Brasil - Ministério da Defesa;</p><p>g) Charles Pereira Gonçalves - Autoridade Portuária do Estado da Bahia;</p><p>h) Amarildo Conceição Pinto Santos - Autoridade Portuária do Estado da Bahia;</p><p>i) Alfeu Pedereira Luedy - Agência Nacional de Transportes Aquaviários - ANTAQ;</p><p>j) Fábio Henrique Bicalho Leal - Agência Nacional de Transportes Aquaviários - ANTAQ;</p><p>Art. 3º A Coordenação e a Supervisão Técnica serão exercidas cumulativamente pelo servidor Tiago da Silva Palma, conforme disciplinado na Resolução nº 52 - Conportos, de 20 de dezembro de 2018.</p><p>Art. 4º A Relatoria será exercida pelo servidor Amarilio Conceição Pinto Santos.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO JOÃO DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>