<xml><article id="10445635" name="DESPACHO DE JULGAMENTO - ALECSAN" idOficio="5459736" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="23/08/2019" artClass="00012:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="163" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11951146">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO</p><p>Ref.: PROCESSO n. 59140.6000006/2015-97. INTERESSADO: MINISTÉRIO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL. ASSUNTO: Processo Administrativo Disciplinar, com a finalidade de "apurar os fatos noticiados no Processo MI n. 59140.6000006/2015-97, bem como proceder ao exame de outros fatos, ações e omissões que porventura venham a ser identificados no curso de seus trabalhos que guardem conexão com objeto presente".</p><p>VISTOS e EXAMINADOS os autos do Processo em apreço, considerando o contido na NOTA TÉCNICA n. 28/2019/CORREGEDORIA/GM-MDR, de 3 de julho de 2019, no Parecer n. 294/2019/CONJUR-MDR/CGU/AGU, de 7 de agosto de 2019; e com fulcro nos artigos 168, 127, V e 135, todos da Lei n. 8.112/90, e artigo 1º do Decreto n. 3.035, de 27/04/1999. DECIDO: ACATO o Relatório Final da Comissão de Processo Administrativo Disciplinar; e DETERMINO a aplicação da penalidade de DESTITUIÇÃO DO CARGO EM COMISSÃO, mediante conversão da exoneração da servidora ALECSANDRA DE OLIVEIRA BRASIL, por violação aos deveres funcionais descritos no artigo 116, inciso XI e artigo 117, inciso V, com agravante embasada no artigo 128 c/c artigo 135, todos da Lei n. 8.112/1990. Determino, ainda, à Corregedoria desta Pasta, o envio de cópia integral do presente processo ao juízo da 14ª Vara Federal da Seção Judiciária do Distrito Federal, para providências pertinentes em relação ao Processo n. 41382-31.2016.4.01.3400.</p><p class="assina">GUSTAVO H. RIGODANZO CANUTO</p><p class="cargo">Ministro de Estado do Desenvolvimento Regional</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>