<xml><article id="10213416" name="Publicação Portaria 028-2019" idOficio="5436178" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/08/2019" artClass="00044:00422:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Psicologia da 18ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="152" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11912730">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 28, DE 6 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 28, DE 6 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O Conselho Regional de Psicologia da 18ª Região - MT, no uso de suas atribuições, legais e regimentais, que lhe são conferidas pela Lei nº 5.766, de 20 de dezembro de 1971, regulamentado pelo Decreto nº 79.822 de 17 de junho de 1971, e</p><p>CONSIDERANDO as disposições da Resolução nº 016/2018 do CFP, que Aprova o Regimento Eleitoral para escolha de conselheiros federais e regionais dos Conselhos de Psicologia;</p><p>CONSIDERANDO a deliberação em Assembleia Geral Extraordinária realizada no dia 17 de janeiro de 2019;</p><p>CONSIDERANDO as disposições da portaria nº 03, de 17 de janeiro de 2019 (publicada no DOU de 14/02/2019, Seção 2, Pg. 75), que aprova a constituição da Comissão Regional Eleitoral do CRP/18ª Região;</p><p>CONSIDERANDO as disposições da portaria nº 026, de 28 de junho de 2019 (publicada no DOU de 02/07/2019, Seção 2, Pg. 50), que nomeia novos membros da Comissão Regional Eleitoral do CRP/18ª Região;</p><p>CONSIDERANDO as disposições da portaria nº 027, de 08 de julho de 2019 (publicada no DOU de 12/07/2019, Seção 2, Pg. 70), que nomeia novos membros da Comissão Regional Eleitoral do CRP/18ª Região;</p><p>CONSIDERANDO o requerimento de afastamento da Comissão Regional Eleitoral apresentado pelas psicólogas MARINA MENDES FIORENZA e LEIDIANE JUVENAL DA SILVA;</p><p>CONSIDERANDO que o Regimento Eleitoral é omisso em relação a procedimentos em virtude do afastamento voluntário de membros da Comissão Regional Eleitoral, bem como a previsão de que os casos omissos serão tratados por orientação da Comissão Regular Eleitoral;</p><p>CONSIDERANDO orientação da Comissão Regular Eleitoral, no sentido de que é de competência do Plenário do Conselho Regional, dirimir as questões específicas sobre o pedido de afastamento voluntário dos membros da Comissão Regional Eleitoral; , resolve:</p><p>Art. 1º - Aprovar a reformulação da Comissão Regional Eleitoral do CRP/18ª Região, em virtude do pedido de dispensa voluntário das psicólogas MARINA MENDES FIORENZA, inscrita no CRP/MT nº -18/00983, e LEIDIANE JUVENAL DA SILVA, inscrita no CRP/MT nº 18/04043. Art. 2º - Assim, a atual Comissão Regional Eleitoral do CRP/18ª Região fica assim definida, nome/nº CRP/cargo: SANDRA CAROLINO SEVERO RIBEIRO, CRP-18/00221, presidente; JANE TERESINHA DOMINGUES COTRIN, CRP-18/01676, membro titular; ADRIANA MARTINS DE OLIVEIRA, CRP-18/2299, membro titular; LUDMILA CHARBEL NOVAIS, CRP-18/00870, membro titular e, LEIHGE ROSELLE RONDON PEREIRA, CRP-18/02367, membro titular. Art. 3º - Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação, revogando-se todas as disposições em contrário.</p><p class="assina">MORGANA MOREIRA MOURA</p><p class="cargo">Presidente do Conselho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>