<xml><article id="10459338" name="V.S.Costa e C.M.Dias" idOficio="5459099" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/08/2019" artClass="00013:00055:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Comissão de Valores Mobiliários/Colegiado" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="164" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11950215">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA COMISSÃO DE VALORES MOBILIÁRIOS, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 1º, inciso VIII, da Portaria MF n° 393, de 14 de julho de 2009, publicada no Diário Oficial da União de 16 subsequente, e com base no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 147 - Dispensar, a partir de 26 de agosto de 2019, VERÔNICA SILVA DA COSTA, CPF nº 130.311.487-97, da função gratificada de Encarregado, FG-2, exercida na Superintendência de Desenvolvimento de Mercado (SDM), na sede desta autarquia, retornando a servidora ao seu cargo efetivo de Agente Executivo.</p><p>O PRESIDENTE DA COMISSÃO DE VALORES MOBILIÁRIOS, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 1º, inciso X, da Portaria MF n° 393, de 14 de julho de 2009, publicada no Diário Oficial da União de 16 subsequente, e com base no art. 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com nova redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 148 - Designar CLAUDIO MARTINS DIAS, CPF nº 092.514.987-09, ocupante do cargo efetivo de Agente Executivo, matrícula SIAPE nº 1609248, para exercer a Função Gratificada de Encarregado, FG-2, na Superintendência de Desenvolvimento de Mercado (SDM), na sede desta autarquia, no Rio de Janeiro.</p><p class="assina">MARCELO BARBOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>