<xml><article id="10477714" name="P764319" idOficio="5463045" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/08/2019" artClass="00016:00110:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="164" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11957378">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 7.643 - Autorizar o afastamento do País de RAPHAEL ZILLIG, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Filosofia do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas e com exercício na Comissão de Graduação de Filosofia, com a finalidade de participar conferências e ministrar aulas junto à Universidad Nacional Del Litoral, em Santa Fé, Argentina, no período compreendido entre 02/09/2019 e 07/09/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 85163.</p><p>Nº 7.644 - Autorizar o afastamento do País de ANA LUCIA CETERTICH BAZZAN, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Informática Teórica do Instituto de Informática, com a finalidade de participar da "2019 IEEE 15th International Conference on Intelligent Computer Communication and Processing(ICCP 2019) e realizar visita à Universitatea Babes Bolyai, em Cluj-Napoca, Romênia, no período compreendido entre 03/09/2019 e 13/09/2019, incluído trânsito, com ônus para a Fundação de Amparo à Pesquisa do Estado de São Paulo. Solicitação nº 86438.</p><p>Nº 7.651 - Autorizar o afastamento do País de LAVINIA SCHULER FACCINI, Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Genética do Instituto de Biociências e com exercício na Comissão de Pesquisa do Instituto de Biociências, com a finalidade de participar da "30th Annual ENTIS Conference" e do "PharmaTox INTPART symposium", em Oslo, Noruega, no período compreendido entre 02/09/2019 e 12/09/2019, incluído trânsito, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Solicitação nº 86173.</p><p>Nº 7.653 - Autorizar o afastamento do País de GILBERTO ICLE, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Ensino e Currículo da Faculdade de Educação, com a finalidade de realizar visita à Universidad Nacional de Tucuman, em Tucumán, Argentina, no período compreendido entre 08/09/2019 e 20/09/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Secretaria de Relações Internacionais: passagens). Solicitação nº 84620.</p><p>Nº 7.654 - Autorizar o afastamento do País de TIAGO FALCADE, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Físico-Química do Instituto de Química, com a finalidade de participar do "The annual event of the European Federation of Corrosion (EUROCORR 2019)", em Sevilla, Espanha, no período compreendido entre 08/09/2019 e 14/09/2019, incluído trânsito, com ônus para a Fundação de Apoio da Universidade Federal do Rio Grande do Sul. Solicitação nº 86253.</p><p>Nº 7.655 - Autorizar o afastamento do País de ANTONIO MARCOS VIEIRA SANSEVERINO, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Letras Clássicas e Vernáculas do Instituto de Letras e com exercício no Programa de Pós-Graduação em Letras, com a finalidade de participar de congresso junto à University of Augsburge de seminário, oficina e curso junto à Ruhr Universität Bochum, em Augsburgo e Bochum, Alemanha, no período compreendido entre 09/09/2019 e 28/09/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 86100.</p><p>Nº 7.670 - Autorizar o afastamento do País de GERALDO LUIZ GONÇALVES SOARES, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Botânica do Instituto de Biociências, com a finalidade de participar do "IMAE Farewell Congress", em Paris, França, no período compreendido entre 09/09/2019 e 17/09/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 86492.</p><p>Nº 7.671 - Autorizar o afastamento do País de LAURO JOSE GREGIANIN, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Pediatria da Faculdade de Medicina, com a finalidade de participar do "COG Atlanta Fall Meeting 2019", em Atlanta, Estados Unidos, no período compreendido entre 09/09/2019 e 13/09/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 85811.</p><p>Nº 7.672 - Autorizar o afastamento do País de REGINA ZILBERMAN, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Letras Clássicas e Vernáculas do Instituto de Letras, com a finalidade de participar de congresso junto à University of Augsburg e de seminário, oficina e curso junto à Ruhr Universität Bochum, em Augsburgo e Bochum, Alemanha, no período compreendido entre 09/09/2019 e 30/09/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 86045.</p><p class="assina">RUI VICENTE OPPERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>