<xml><article id="10258265" name="Portarias 2436 -2449 de 08.08.20" idOficio="5439913" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/08/2019" artClass="00016:00073:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="154" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11919672">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, resolve:</p><p>Nº 2436 - Art. 1º Dispensar a servidora Angela Caroline da Costa Santos Souza, matrícula SIAPE 1419303, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenadora do Núcleo de Apoio ao Estágio- códigoFG-04, Campus Itabaiana.</p><p>Nº 2.448 - Art. 1º Dispensar a servidora Ana Cléssia Souza da Conceição, matrícula SIAPE 2267726, ocupante do cargo de Técnico em Secretariado, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenadora de Registro Escolar - CRE, FG-02, Campus Socorro.</p><p>Nº 2.449 - Art. 1º Designar a servidora Claúdia Maria do Nascimento, matrícula SIAPE 2156384, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenadora de Registro Escolar, Campus Socorro, código FG-02.</p><p>Art. 2º Estas portarias entram em vigor nesta data, com efeitos retroativos à 01/08/2019.</p><p class="assina">Ruth Sales Gama de Andrade</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>