<xml><article id="10128865" name="Portaria-223-2019-EMA-DOU__09034" idOficio="5428035" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/08/2019" artClass="00011:00045:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Estado-Maior da Armada" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="149" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11898471">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 223, de  31 de julho de 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 223, de 31 de julho de 2019</p><p>O CHEFE DO ESTADO-MAIOR DA ARMADA, no uso de suas atribuições e de acordo com o art. 20, § 3º, da Lei nº 7.542/1986, modificada pela Lei nº 10.166/2000, no exercício da delegação de competência que lhe confere a Portaria nº 156/MB/2004 e em conformidade com o disposto na Portaria Interministerial nº 69/1989, dos Ministros de Estado da Marinha e da Cultura, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir a Comissão de Peritos para decidir sobre o valor artístico, o interesse cultural ou arqueológico e atribuir os valores dos bens submersos, sob domínio da União, constituídos por objetos resgatados por pescadores, sem autorização da Autoridade Marítima, do casco soçobrado, localizado nas proximidades da praia de Barra Grande, município de Icapuí - CE, sob a custódia da Agência da Capitania dos Portos em Aracati.</p><p>Parágrafo único - A Comissão de Peritos, caso constate tratar-se de bens de valor artístico, de interesse cultural ou arqueológico, indicará entidades públicas ou privadas capacitadas a salvaguardar e receber a guarda desses materiais.</p><p>Art. 2º Designar os membros, a seguir relacionados, para compor a referida Comissão de Peritos:</p><p>I - pela Marinha do Brasil:</p><p>Capitão de Fragata PIERRE PAULO DA CUNHA CASTRO (Presidente);</p><p>Capitão de Corveta (T) RICARDO DOS SANTOS GUIMARÃES; e</p><p>Primeiro-Tenente (T) CAIO CEZAR PEREIRA DEMILIO.</p><p>II - pelo Ministério da Cidadania:</p><p>ADEMIR RIBEIRO JÚNIOR (Servidor da Superintendência do Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional em Sergipe);</p><p>CARLOS CELESTINO RIOS E SOUZA (Professor no Programa de Pós- Graduação em Arqueologia da Universidade Federal de Pernambuco); e</p><p>GILSON RAMBELLI (Professor no Programa de Pós-Graduação em Arqueologia da Universidade Federal de Sergipe).</p><p>Art. 3º As despesas decorrentes da participação dos membros na Comissão de Peritos serão custeadas pelos respectivos órgãos.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra CELSO LUIZ NAZARETH.</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>