<xml><article id="10447334" name="Portaria 1048, 1049, 1050, 1053," idOficio="5459994" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/08/2019" artClass="00016:00114:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="163" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11951552">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 22 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 22 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.048 - Autorizar, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) CERES DUARTE GUEDES CABRAL DE ALMEIDA, Matrícula SIAPE nº 1312288, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, com ônus parcial para esta Universidade, por 12 (doze) meses a partir de 01/12/2019, para realizar Pós-doutorado em Palermo, Itália, na Universitá Degli Studi di Palermo, conforme Decisão nº 370/2019, da Comissão Permanente de Pessoal Docente - CPPD, de 16/08/2019, bem como autorização da Administração Superior desta Universidade. (Processo UFRPE nº 23082.011892/2019-25).</p><p>Nº 1.049 - Autorizar, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) RODRIGO GABRIEL FERREIRA SOARES, Matrícula SIAPE nº 2120669, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, com ônus parcial para esta Universidade, por 06 (seis) meses a partir de 02/09/2019, para realizar Pós-doutorado na University of Birmingham, em Birmingham, UK, conforme Decisão nº 377/2019, da Comissão Permanente de Pessoal Docente - CPPD, de 16/08/2019, bem como autorização da Administração Superior desta Universidade. (Processo UFRPE nº 23082.014020/2019-19).</p><p>Nº 1.050 - Autorizar, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) CLEIDE OLIVEIRA RODRIGUES, Matrícula SIAPE nº 3328196, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, com ônus parcial para esta Universidade, por 36 (trinta e seis) meses a partir de 10/09/2019, para realizar Curso de Pós-graduação em Educação - nível de Doutorado, na Universidade de Lisboa (Instituto de Educação), em Lisboa, Portugal, conforme Decisão nº 378/2019, da Comissão Permanente de Pessoal Docente - CPPD, de 16/08/2019, bem como autorização da Administração Superior desta Universidade. (Processo UFRPE nº 23082.014056/2019-01).</p><p>Nº 1.053 - Art. 1º - Conceder Pensão por morte, em favor de SERGIO LUIZ LYRA SALGUEIRO, viúvo e beneficiário do citado benefício, deixado pela ex-servidora aposentada desta Universidade SUELY COSTA SALGUEIRO, Matrícula SIAPE nº 0676037, falecido em 31/07/2019. De acordo com o inciso I do § 7º do art. 40 da Constituição Federal, com a redação dada pela E.C. nº 41/2003, c/c os art. 215, caput, 217, I e 222, b, da Lei nº. 8.112, de 11/12/1990, com a nova redação dada pelo art. 3º da Lei nº 13.135, de 17/06/2015, DOU de 18/06/2015, e o art. 54, I, da ON nº 3/04-SPS-MPS. Art. 2º - A referida pensão, de natureza vitalícia, deverá ser paga a partir de 31/07/2019, na forma definida no inciso I do art. 2º da Lei nº 10.887/04. (Processo UFRPE nº 23082.017580/2019-25).</p><p>Nº 1.054 - Autorizar, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) BRIVALDO GOMES DE ALMEIDA, Matrícula SIAPE nº 6383037, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, com ônus parcial para esta Universidade, por 12 (doze) meses a partir de 02/12/2019, para realizar Pós-doutorado, em Palermo, Itália, na Universitá Degli Studi di Palermo, conforme Decisão nº 383/2019, da Comissão Permanente de Pessoal Docente - CPPD, de 16/08/2019, bem como autorização da Administração Superior desta Universidade. (Processo UFRPE nº 23082.011925/2019-37).</p><p class="assina">MARIA JOSÉ DE SENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>