<xml><article id="10516234" name="Despacho afastDOpais_27082019" idOficio="5469321" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="28/08/2019" artClass="00016:00111:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="166" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11968198">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS  de  27 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS de 27 de agosto de 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC de 23 de abril de 2009, resolve autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>ROBERTO DOS SANTOS BARTHOLO JUNIOR, Matrícula SIAPE nº 0360497, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 03/10/2019 a 23/10/2019, para realizar atividades de pesquisa, encontros doutorais e participar de seminários, em Lyon, França - com ônus CAPES-PrInt (Processo 23079.207605/2019-30).</p><p>FERNANDA FERREIRA CRUZ, Matrícula SIAPE nº 3062359, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Biofísica, no período de 23/10/2019 a 30/10/2019, para participar de evento internacional, em Berlim, Alemanha - com ônus limitado (Processo 23079.208113/2019-61).</p><p>MARIZE MALTA TEIXEIRA, Matrícula SIAPE nº 1124194, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola de Belas Artes, no período de 01/11/2019 a 18/11/2019, para participar de colóquios internacionais, em Liège e Lisboa, Bélgica e Portugal - com ônus limitado (Processo 23079.208647/2019-98).</p><p>MARIA DE FÁTIMA LIMA SANTOS, Matrícula SIAPE nº 1333024, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Campus Macaé, no período de 04/11/2019 a 10/11/2019, para participar de congresso internacional, em Virginia, Estados Unidos - com ônus limitado (Processo 23079.208349/2019-06).</p><p>OCTAVIO DOMONT DE SERPA JR., Matrícula SIAPE nº 1361444, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Psiquiatria, no período de 17/11/2019 a 24/11/2019, para participar de conferência anual, em Oxford, Inglaterra - com ônus limitado (Processo 23079.206924/2019-28).</p><p>GUILHERME TUCHER, Matrícula SIAPE nº 1292140, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola de Educação Física e Desportos, no período de 26/11/2019 a 01/12/2019, para participar de conferência internacional, em San Pedro, Costa Rica - com ônus limitado (Processo 23079.208569/2019-21).</p><p>ANTONIO JOSE BARBOSA DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE nº 2124782, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Administração e Ciências Contábeis, no período de 29/11/2019 a 08/12/2019, para participar de congresso internacional, em Lima, Peru - com ônus limitado (Processo 23079.205741/2019-95).</p><p>ANDREA DAMAS TEDESCO, Matrícula SIAPE nº 1735496, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Odontologia, no período de 06/12/2019 a 17/12/2019, para participar de evento internacional, em Orlando, Estados Unidos - com ônus limitado (Processo 23079.208584/2019-70).</p><p>SU JIAN, Matrícula SIAPE nº 1278640, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 13/12/2019 a 16/02/2020, para realizar visita técnica junto à Universidade de Pequim, em Pequim, China - com ônus CNPq. (Processo 23079.206091/2019-03).</p><p>FLAVIA TROCOLI XAVIER DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 2711100, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Letras, no período de 01/01/2020 a 31/03/2020, para atuar como professor visitante sênior junto à Universidade Paris 8, em Paris, França - com ônus CAPES-PrInt. (Processo 23079.208204/2019-05).</p><p>ROSANA RODRIGUES HERINGER, Matrícula SIAPE nº 1085581, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Educação, no período de 01/01/2020 a 10/06/2020, para realizar pós-doutorado junto à Universidade do Texas, em Austin, Estados Unidos - com ônus limitado. (Processo 23079.206355/2019-11).</p><p>MANOEL LUIS PEREIRA DA SILVA COSTA, Matrícula SIAPE nº 1124227, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Ciências Biomédicas, no período de 20/01/2020 a 09/02/2020, para realizar missão no exterior, junto à Fundação Champalimaud, em Lisboa, Portugal - com ônus CAPES-PrInt. (Processo 23079.207815/2019-28).</p><p>GUSTAVO JAVIER REPETTI, Matrícula SIAPE nº 1904053, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola de Serviço Social, no período de 01/03/2020 a 28/02/2021, para realizar pós-doutorado junto à Universidade de Essex, em Essex, Inglaterra - com ônus limitado. (Processo 23079.205959/2019-40).</p><p>CLAUDIO AKIO MASUDA, Matrícula SIAPE nº 1530572, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Bioquímica Médica, no período de 01/02/2020 a 31/07/2020, para realizar missão de intercâmbio científico, junto à Clínica Mayo, em Rochester, Estados Unidos - com ônus CAPES-PrInt. (Processo 23079.208326/2019-93).</p><p>PATRÍCIA DE CARVALHO PADILHA, Matrícula SIAPE nº 2449722, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Nutrição, no período de 28/02/2020 a 01/06/2020, para atuar como professor visitante júnior no exterior, junto à Fundación IMDEA Alimentación, em Madrid, Espanha - com ônus CAPES-PrInt. (Processo 23079.208319/2019-91).</p><p>MARINA ISABEL VELASCO, Matrícula SIAPE nº 1275266, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Filosofia e Ciências Sociais, no período de 01/03/2020 a 28/02/2021, para realizar pós-doutorado junto ao Centro de Investigaciones Filosóficas, em Buenos Aires, Argentina - com ônus limitado. (Processo 23079.208273/2019-19).</p><p class="assina">DENISE PIRES DE CARVALHO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>