<xml><article id="10205457" name="3747,3749,3768,3771,3772,3775,37" idOficio="5435293" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/08/2019" artClass="00016:00102:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="152" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11910760">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 7 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 7 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 3.747 - Autorizar o afastamento do servidor LUIS OTAVIO DO CANTO LOPES, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado na Escola de Aplicação, no período de 05 de novembro de 2019 a 03 de novembro de 2020, para realizar Pós-Doutorado na Universidade Paul Valéry, Montpellier 3, na França, em regime de Tempo Integral, com ônus para CAPES.</p><p>Nº 3.749 - Autorizar o afastamento do servidor LUCAS DE MELO SILVA, ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informação, lotado na Pró-Reitoria de Desenvolvimento e Gestão de Pessoal, no período de 04 de novembro de 2019 a 02 de novembro de 2023, para realizar Doutorado em Informática, na Universidade da Califórnia, nos EUA, em regime de Tempo Integral, com ônus limitado.</p><p>Nº 3.768 - Autorizar o afastamento do país da servidora EULÁLIA SOARES VIEIRA matrícula SIAPE-2476469, ocupante do cargo efetivo de PEDADOGA - ÁREA do quadro de pessoal desta Universidade, lotada na ESCOLA DE APLICAÇÃO, no período de 01 de setembro de 2019 a 30 de agosto de 2020 para realizar Estágio Científico Avançado de Pós-Doutoramento em CIÊNCIAS DA EDUCAÇÃO - Especialidade em DESENVOLVIMENTO CURRICULAR na Universidade do Minho, na Cidade de Braga, PORTUGAL, com ônus limitado.</p><p>Nº 3.771 - Autorizar o afastamento da servidora MAYARA RIBEIRO GUIMARAES, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Instituto de Letras e Comunicação, no período de 06 a 20 de outubro de 2019, para participar de Intercâmbio com o Departamento di Lingue e Letterature Straniere, no Instituto de Iberística, da Universitá degli Studi di Milano, a ser realizado em Milão, na Itália, com ônus para UFPA.</p><p>Nº 3.772 - Autorizar o afastamento da servidora CLAUDIA DE BARROS E AZEVEDO RAMOS, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Núcleo de Altos Estudos Amazônicos, no período de 29 de agosto a 01 de setembro de 2019, para participar como palestrante convidada no evento "Generando las condiciones para que el manejo florestal comunitário sea mas efectivo em America Latina: las claves para la practica", a ser realizado na cidade de Montevideo, no Uruguai, com ônus limitado.</p><p>Nº 3.775 - Autorizar o afastamento so servidor SILVIO JOSE DE LIMA FIGUEIREDO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Núcleo de Altos Estudos Amazônicos, no período de 28 de novembro a 12 de dezembro de 2019, para participação no Colóquio "Performances, écologies et actins de sauvegarde", de reunião do projeto "Eur Artec Créons ensemble au musée" e para participar na banca de defesa da aluna Monique Sobral, a serem realizados na cidade de Sait-Denis, na França. Por fim, para participar no douotoramento de Estudos Culturais, na cidade de Aveiro, em Portugal, com ônus limitado.</p><p>Nº 3.782 - Dispensar da função de Diretora da Biblioteca FG-4, do Instituto de Geociências, a servidora CLEIDE FURTADO NASCIMENTO DANTAS, ocupante do cargo de Bibliotecário-Documentalista, do quadro de pessoal desta Universidade, com vigência a partir de 01 de agosto de 2019, tendo em vista sua Remoção para o Campus Universitário de Ananindeua, conforme Portaria nº 3781/2019.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>