<xml><article id="10558251" name="Portarias de 27 de agosto de 201" idOficio="5470548" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/08/2019" artClass="00024:00002:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Ceará" artSize="12" artNotes="" numberPage="87" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=87" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11971228">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE AGOSTO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE NO CEARÁ, no uso de suas competências subdelegadas pela Portaria SE/SAA/MS nº. 1.804, de 01/10/2013, publicada no DOU nº. 192, de 03/10/2013 e tendo em vista o que consta dos processos abaixo citados, resolve:</p><p>Nº 501 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a MARIA NICOLAU DOS SANTOS CAVALCANTE, matrícula SIAPE 468.641, cargo Laboratorista, código 243450, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 15% (quinze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e a Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigos 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.007986/2018-38).</p><p>Nº 502 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a LUIZ GONZAGA ALVES COSTA, matrícula SIAPE 469.469, cargo Laboratorista, código 243450, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 21% (vinte e um por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e a Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigos 88 e 93 da Lei 13.324/2016, da Diferença de Remuneração do art. 2º MP 386/2007.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.007945/2018-41).</p><p>Nº 503 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a JOSÉ ALTANISIO MESQUITA, matrícula SIAPE nº 473.815, cargo Guarda de Endemias, código 276359, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 11% (onze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e a Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigos 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.008242/2018-31).</p><p>Nº 504 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária integral a FRANCISCA CHAVES ROSSAS, matrícula SIAPE nº 231.115, cargo Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, código 292150, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 13% (treze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho - GDPST - conforme art. 88 da Lei nº 13.324/2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.008172/2018-11).</p><p>Nº 505 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a MARIA DA CONCEIÇÃO COSTA BEZERRA , matrícula SIAPE nº 541.837, cargo Médico, código 309010, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 21% (vinte e um por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho de Atividades Médicas da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDM-PST), conforme Lei nº 13.324, de 29.07.2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.008065/2018-92).</p><p>Nº 506 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a JOSÉ ARTEIRO DA SILVEIRA, matrícula SIAPE nº 482.016, cargo Guarda de Endemias, código 276359, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 13% (treze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e a Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigos 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.007906/2018-44).</p><p>Nº 507 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a ANTÔNIO HAMILTON DE SOUSA, matrícula SIAPE nº 482.237, cargo Guarda de Endemias, código 276359, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 11% (onze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e a Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigos 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.001271/2019-52).</p><p>Nº 508 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a GILVANIA FERREIRA CASTRO GRANGEIRO, matrícula SIAPE nº 539.341, cargo Enfermeiro, código 309044, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 18% (dezoito por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho - GDPST - conforme art. 88 da Lei nº 13.324/2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.007591/2018-35).</p><p>Nº 509 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a LINA PEREIRA DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 542.266, cargo Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, código 292150, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 14% (quatorze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho - GDPST - conforme art. 88 da Lei nº 13.324/2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.008079/2018-14).</p><p>Nº 510 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a FRANCISCA INÁCIA DE LIMA GUIMARÃES, matrícula SIAPE 471.344, cargo Atendente, código 243248, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 19% (dezenove por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST), artigo 88 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.008005/2018-70).</p><p>Nº 511 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a MARIA LOURDES CRUZ FERNANDES, matrícula SIAPE nº 470.613, cargo Atendente, código 243248, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 19% (dezenove por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho - GDPST - conforme art. 88 da Lei nº 13.324/2016 e decisão judicial não transitado em julgado.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.003475/2019-28).</p><p>Nº 512 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a MARÍLIA HOLANDA PONTES, matrícula SIAPE nº 542.192, cargo Nutricionista, código 309052, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 14% (catorze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho - GDPST - conforme art. 88 da Lei nº 13.324/2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.001732/2019-97).</p><p>Nº 513 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a JOÃO CHAGAS DE LIMA, matrícula SIAPE nº 511.441, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 17% (dezessete por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST), conforme artigo 88 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.000886/2019-61).</p><p>Nº 514 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a ANA ANGÉLICA FARIAS, matrícula SIAPE nº 542.231, cargo Enfermeiro, código 309044, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 14% (quatorze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho - GDPST - conforme art. 88 da Lei nº 13.324/2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.004871/2018-91).</p><p>Nº 515 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a MARIA ÂNGELA DAS CHAGAS, matrícula SIAPE nº 542.274, cargo Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, código 292150, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 14% (catorze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho - GDPST - conforme art. 88 da Lei nº 13.324/2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.007013/2018-07).</p><p class="assina">SELMA CELINA MOTA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>