<xml><article id="10291235" name="PORT 829 E 830 E 832 A 841" idOficio="5443025" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/08/2019" artClass="00024:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="156" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11924895">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[ANEXO]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no inciso II do artigo 93 da Lei 8.112 de 12 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS nº. 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, resolve:</p><p>Nº 829 - Artigo 1º - Colocar à disposição da Secretaria Municipal de Saúde de São Luís, no Estado do Maranhão, com ônus para a origem, o servidor do Quadro de Pessoal deste Ministério, constante do anexo, em conformidade com o Convênio -SUS nº 914/2017, com extrato publicado no Diário Oficial da União, nº 05 de 06 de janeiro de 2017, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de São Luís, no Estado do Maranhão, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Maranhão e à Secretaria Municipal de Saúde de São Luís, no Estado do Maranhão, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde, (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25014.001349/2019-59).</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="subtitulo">ANEXO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>SIAPE</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>CARGO</p></td></tr><tr><td><p>0551140</p></td><td><p>Silas Roberto Coutinho Castro</p></td><td><p>Agente de Vigilância</p></td></tr></table><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no inciso II do artigo 93 da Lei nº 8.112 de 12 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, resolve:</p><p>Nº 830 - Artigo 1º - Colocar à disposição da Secretaria Municipal de Saúde do Rio de Janeiro, no Estado do Rio de Janeiro, com ônus para a origem, a servidora do Quadro de Pessoal deste Ministério, constante do anexo, em conformidade com o Convênio SUS nº 733/2016, cujo Extrato foi publicado no Diário Oficial da União, nº 173, de 8 de setembro de 2016, celebrado entre este Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal do Rio de Janeiro, no Estado do Rio de Janeiro, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde, excepcionalmente, de acordo com o artigo 20 da Portaria GM/MS nº 243/2015.</p><p>Artigo 2º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro e à Secretaria Municipal de Saúde do Rio de Janeiro, no Estado do Rio de Janeiro, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde, (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.(NUP 33367.063177/2019-35).</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="subtitulo">ANEXO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>SIAPE</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>CARGO</p></td></tr><tr><td><p>1747292</p></td><td><p>TATIANA MADEIRA ALVES DE OLIVEIRA</p></td><td><p>Agente Administrativo</p></td></tr></table><p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 832 - Designar ISRAEL PINHEIRO ROCHA COSTA, para exercer o encargo de substituto eventual da Superintendente Estadual do Ministério da Saúde no Maranhão, DAS-101.4, código 05.0349, da Secretaria-Executiva, ficando dispensada MARY JANE MENDES PINTO.</p><p>Nº 833 - Designar JOSÉ MARIA SOARES VIANA FILHO, para exercer o encargo de substituto eventual da Chefe do Serviço de Gestão Administrativa, FCPE-101.1, código 05.0352, da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Maranhão, da Secretaria-Executiva, ficando dispensado ISRAEL PINHEIRO ROCHA COSTA.</p><p>Nº 834 - Designar CARLA COELHO PEREIRA DA COSTA, para exercer o encargo de substituta eventual do Chefe da Divisão de Gestão e Expedição de Documentos de Certificação, FCPE-101.2, código nº 25.0180, do Departamento de Certificação de Entidades Beneficentes de Assistência Social em Saúde, da Secretaria de Atenção Especializada à Saúde.</p><p>Nº 835 - Designar LEONARDO DOS SANTOS REIS, para exercer o encargo de substituto eventual da Coordenadora-Geral do Sistema Nacional de Transplantes, DAS-101.4, código nº 25.0195, do Departamento de Atenção Especializada e Temática, da Secretaria de Atenção Especializada à Saúde.</p><p>Nº 836 - Designar KEILA FERNANDA MAZIERO DOS SANTOS, para exercer o encargo de substituta eventual do Superintendente Estadual do Ministério da Saúde no Acre, DAS-101.4, código 05.0309, da Secretaria-Executiva, ficando dispensado EDEN CARLOS BARROS DE MIRANDA, a contar de 18/07/2019, por ter sido nomeado titular do cargo.</p><p>Nº 837 - Designar EUGÊNIO ANDRADE VILELA DOS SANTOS, para exercer o encargo de substituto eventual do Gerente de Projeto, DAS-101.4, código 05.0160, da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento, da Secretaria-Executiva.</p><p>Nº 838 - Designar JULIANA DE OLIVEIRA MORAES, para exercer o encargo de substituta eventual do Chefe da Divisão de Cargos Comissionados, FCPE-101.2, código 05.0114, da Coordenação de Administração de Pessoal, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos , da Secretaria-Executiva.</p><p>Nº 839 - Designar JORGE ALBERTO ESPÍNDOLA MENDONÇA, para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe do Serviço de Gestão Administrativa, FCPE-101.1, código 05.0362, da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Mato Grosso do Sul, da Secretaria-Executiva, ficando dispensada, a contar de 1º/08/2019, MARY LUCIA DE OLIVEIRA TEIXEIRA DOMINGUES, em virtude de aposentadoria.</p><p>Nº 840 - Designar FRANCISCO AILDO XAVIER DE MELO, para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe de Serviço de Recursos Logísticos, FCPE-101.1, código 35.0033, no Distrito Sanitário Especial Indígena - Alto Rio Purus, da Secretaria Especial de Saúde Indígena, ficando dispensado, a contar de 15/07/2019 DIEGO MIGUEL BORECKI, por ter sido designado titular do cargo.</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no inciso II do artigo 93 da Lei nº 8.112 de 12 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS nº. 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, resolve:</p><p>Nº 841 - Artigo 1º - Colocar à disposição da Secretaria Municipal de Saúde de Queimados, no Estado do Rio de Janeiro, com ônus para a origem, a servidora do Quadro de Pessoal deste Ministério, constante do anexo, em conformidade com o Convênio SUS nº 0493, publicado no Diário Oficial da União nº 40, de 1º de março de 2016, celebrado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Queimados, no Estado do Rio de Janeiro, representado pela sua Secretaria Municipal Saúde.</p><p>Artigo 2º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro e à Secretaria Municipal de Saúde de Queimados, no Estado do Rio de Janeiro, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde, (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25001.013299/2019-00).</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="subtitulo">ANEXO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>SIAPE</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>CARGO</p></td></tr><tr><td><p>1428817</p></td><td><p>Claudia Bispo do Carmo</p></td><td><p>Agente de Combate às Endemias</p></td></tr></table>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>