<xml><article id="10563623" name="PORTARIA N° 3434-EMCFA-MD" idOficio="5473314" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/08/2019" artClass="00011:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11975856">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA N° 3.434/EMCFA-MD, DE 13 DE AGOSTO DE 2019   ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 3.434/EMCFA-MD, DE 13 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O CHEFE DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORÇAS ARMADAS, no uso das atribuições de Gestor de Segurança e Credenciamento do Ministério da Defesa, de acordo com os art. 2º e 6º da Portaria Normativa nº 1.147/MD, de 8 de maio de 2014, o art. 3º da Portaria nº 1.059/GSC/EMCFA-MD, de 12 de maio de 2015, a Portaria nº 48/GSI/PR, de 11 de dezembro de 2014, e considerando o Processo nº 67002.011102/2018-49, resolve:</p><p>Art. 1º Homologar os credenciamentos de ALEXANDRE YAMAUCHI, CPF nº 107.679.338-00, Gerente de Segurança da Informação, para exercer a função de Gestor de Segurança e Credenciamento da Empresa AVIBRÁS DIVISÃO AÉREA E NAVAL S.A., e da sua respectiva suplente, ELIANE GONZAGA PRADO, CPF nº 267.757.168-42, Analista de Segurança da Informação Sênior, ambos credenciados no grau de sigilo SECRETO, visando ao tratamento de informações classificadas, por um período de 2 (dois) anos, de acordo com os subitens 5.2, 5.3 e 9.11 da Norma Complementar nº 01/GSI/PR, de 27 de junho de 2013, à Instrução Normativa GSI/PR nº 02, de 5 de fevereiro de 2013.</p><p>Art. 2º Homologar os descredenciamentos de RODRIGO GONÇALVES DOS SANTOS, CPF nº 333.477.538-01, da função de Gestor de Segurança e Credenciamento da Empresa AVIBRÁS DIVISÃO AÉREA E NAVAL S.A., e do seu respectivo suplente, LAURO REGINALDO RODRIGUES ESSIAS, CPF nº 071.738.538-85, ambos no grau de sigilo SECRETO, de acordo com o subitem 10.1 da Norma Complementar nº 01/GSI/PR, de 27 de junho de 2013, à Instrução Normativa GSI/PR nº 02, de 5 de fevereiro de 2013 e Portaria nº 3.053/EMCFA-MD, de 14 de agosto de 2018.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RAUL BOTELHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>