<xml><article id="10310353" name="PORT1670-2019-DPMM" idOficio="5444712" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/08/2019" artClass="00011:00045:00027:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="157" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11928063">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA No 1.670/DPMM, DE 12 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA No 1.670/DPMM, DE 12 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea g e w, do inciso V, do art. 1o, do Anexo B, da Portaria no24, de 9 de março de 2017, do Diretor-Geral do Pessoal da Marinha, e em conformidade com o Acórdão prolatado pela Sexta Turma Especializada do Tribunal Regional Federal da 2ª Região, transitado em julgado, nos autos do Processo no0015833-11.2008.4.02.5101 (2008.51.01.015833-6), em trâmite no Juízo da 28aVara Federal do Rio de Janeiro, encaminhado para cumprimento por meio do Ofício nº 13965/2019/ - PRU/RJ, da Procuradoria Regional da União no Estado do Rio de Janeiro, resolve:</p><p>Art.1oReintegrar e Reformar, por força de decisão judicial, o ex-CB-AF 81.0276.72 PEDRO LEOPOLDINO FILHO, na graduação que ocupava quando da ativa, com proventos calculados com base no soldo de Terceiro-Sargento, a partir de 26 de fevereiro de 1992, data do seu desligamento, nos termos do disposto nos arts. 104, inciso II; 106, inciso II; 108, inciso V, 109 e 110, §§ 1oe 2o, alínea c, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980.</p><p>Art. 2oOs atrasados devidos ao autor, e todos os demais direitos pecuniários decorrentes da decisão judicial serão pagos na forma do contido no art. 100 da Constituição da República Federativa do Brasil, respeitada a prescrição quinquenal.</p><p>Art. 3oEsta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V. Alte. SERGIO FERNANDO DE AMARAL CHAVES JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>