<xml><article id="10086712" name="Portarias 644 - 646 - 647" idOficio="5424573" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/08/2019" artClass="00024:00002:00023:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Minas Gerais/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="103" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=103" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11891687">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JULHO DE 2019</p><p>O CHEFE SUBSTITUTO DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM MINAS GERAIS, face competência subdelegada pela PT/SAA/MS nº 1.804, de 01 de outubro de 2013, publicada no DOU nº 192, de 03 de outubro de 2013, resolve:</p><p>Nº 644-I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor CARLOS HUMBERTO FERREIRA SOARES, matrícula SIAPE nº 468448, Auxiliar de Saneamento, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n°25003.000271/2019-84.</p><p>Nº 646-I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor JOSÉ GOMES DA SILVA, matrícula SIAPE nº481970, Agente de Saúde Pública, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n°25003.000584/2019-32.</p><p>Nº 647-I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor JULIO CESAR RODRIGUES, matrícula SIAPE nº560655, Agente de Vigilância, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n°25003.007944/2018-46.</p><p class="assina">NARCÍSIO MACHADO DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>