<xml><article id="10544445" name="port_483_afastamento_Janaina Cri" idOficio="5472396" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/08/2019" artClass="00016:00126:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Educação/Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="167" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11974344">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA-SEI Nº 483, DE 27 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA-SEI Nº 483, DE 27 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA EMPRESA BRASILEIRA DE SERVIÇOS HOSPITALARES - EBSERH, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 58 do Estatuto Social da Ebserh, aprovado por Assembleia Geral Extraordinária, em 29 de junho de 2018, e pelo art. 33 do Regimento Interno vigente, e, considerando a delegação de competência estabelecida nas Portarias nº 461, de 26 de maio de 2014, e nº 1.578, de 22 de dezembro de 2017, publicadas no Diário Oficial da União, respectivamente, em 27 de maio de 2014 e 26 de dezembro de 2017, do Ministro de Estado da Educação, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado para a Ebserh, de JANAINA CRISTIANA DE OLIVEIRA CRISPIM FREITAS, matrícula Siape nº 1313589, servidora pública ocupante do cargo de Chefe do Setor de Gestão de Pesquisa e Inovação Tecnológica, da Maternidade Escola Januário Cicco, da Universidade Federal do Rio Grande do Norte (MEJC-UFRN), da Rede Ebserh, no período de 17 a 27 de setembro de 2019, incluindo o trânsito, para participar do 2nd World Congress on Gynecology &amp; Obstetrics (WCGO-2019), e realizar visita técnica no Laboratório do Departamento de Microbiologia e Imunologia da Universidade de Columbia - Irvig Medical Center, em Miami e Nova Iorque, Estados Unidos. (Processo nº 23528.008683/2019-18)</p><p>Art. 2º Esta Portaria-SEI entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">OSWALDO DE JESUS FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>