<xml><article id="10106138" name="PORTARIAS DE 31 DE JULHO DE 2019" idOficio="5425945" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/08/2019" artClass="00016:00076:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sul de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="148" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11894534">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO SUL DE MINAS GERAIS, nomeado pela Portaria nº 1.426, publicado no DOU de 14/08/2014, seção 2, página 25, em conformidade com a Lei 11.892/08 e, tendo em vista o que consta nos processos eletrônicos Nº 23346.000379.2019-61, Nº 23343.002679.2019-12, Nº 23345.000424.2019-97 e Nº 23343.002678.2019-60, resolve:</p><p>Nº 1.152 - EXONERAR o servidor HUGO BALDAN JÚNIOR, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 1668749, do cargo de COORDENADOR GERAL DE ENSINO, código CD-04, deste Instituto, Campus Muzambinho.</p><p>Nº 1.153- NOMEAR o servidor HUGO BALDAN JÚNIOR, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 1668749, para exercer o cargo de COORDENADOR GERAL DE ENSINO, código CD-03, deste Instituto, Campus Muzambinho.</p><p>Nº 1.154 - EXONERAR o servidor BRÁULIO LUCIANO ALVES REZENDE, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 1804943, do cargo de COORDENADOR GERAL DE DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL, código CD-04, deste Instituto, Campus Muzambinho.</p><p>Nº 1.155 - NOMEAR o servidor BRÁULIO LUCIANO ALVES REZENDE, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 1804943, para exercer o cargo de COORDENADOR GERAL DE PRODUÇÃO, código CD-04, deste Instituto, Campus Muzambinho.</p><p>Nº 1.162 - DISPENSAR o servidor DÊNIS BUENO DA SILVA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 53430, da função de CHEFE DO SETOR COOPERATIVA-ESCOLA, código FG-02, deste Instituto, Campus Muzambinho.</p><p>Nº 1.159 - NOMEAR o servidor DÊNIS BUENO DA SILVA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 53430, para exercer o cargo de COORDENADOR GERAL DE DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL, código CD-04, deste Instituto, Campus Muzambinho.</p><p>Nº 1.167 - DESIGNAR o servidor SÉRGIO PEDINI, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 1296953, para exercer a função de COORDENADOR DE SUSTENTABILIDADE, código FG-01, deste Instituto, Reitoria.</p><p>Nº 1.169 - DISPENSAR o servidor SÉRGIO PEDINI, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 1296953, da função de COORDENADOR ESPECIAL DE PROJETOS, código FG-01, deste Instituto, Reitoria.</p><p>Nº 1.166 - EXONERAR o servidor PEDRO LUIZ COSTA CARVALHO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 1803698, do cargo de COORDENADOR GERAL DE PESQUISA E PÓS-GRADUAÇÃO, código CD-04, deste Instituto - Campus Machado.</p><p>Nº 1.168 - NOMEAR o servidor PEDRO LUIZ COSTA CARVALHO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 1803698, para exercer o cargo de COORDENADOR GERAL DE PESQUISA, PÓS-GRADUAÇÃO E INOVAÇÃO, código CD-03, deste Instituto - Campus Machado.</p><p>Nº 1.170 - DESIGNAR, a partir de 05/08/2019, a servidora CRECILIA DOMINGUES DA SILVA, Assistente em Administração, matrícula SIAPE 1795700, para exercer a função de COORDENADORA DO SETOR DE COMPRAS, código FG-02, deste Instituto - Campus Machado.</p><p>Nº 1.171 - DISPENSAR, a pedido e a partir de 05/08/2019, o servidor MATHEUS BORGES DE PAIVA, Assistente em Administração, SIAPE 1932991, da função de COORDENADOR DO SETOR DE LICITAÇÃO, Código FG-02, deste Instituto - Campus Machado.</p><p>Nº 1.151 - EXONERAR o servidor EVERALDO RODRIGUES FERREIRA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 2280101, do cargo de CHEFE DE GABINETE, código CD-03, deste Instituto - Reitoria.</p><p>Nº 1.164 - NOMEAR o servidor EVERALDO RODRIGUES FERREIRA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 2280101, para exercer o cargo de CHEFE DE GABINETE, código CD-04, deste Instituto - Reitoria.</p><p>Nº 1.157 - EXONERAR a servidora PALOMA OLIVEIRA MILAGRES, Secretária Executiva, matrícula SIAPE 2344914, do cargo de CHEFE DE GABINETE SUBSTITUTA, código CD-03, deste Instituto - Reitoria.</p><p>Nº 1.163 - NOMEAR a servidora PALOMA OLIVEIRA MILAGRES, Secretária Executiva, matrícula SIAPE 2344914, para exercer o cargo de CHEFE DE GABINETE SUBSTITUTA, código CD-04, deste Instituto - Reitoria, nos impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Nº 1.160 - EXONERAR o servidor PAULO ROBERTO DE OLIVEIRA, Engenheiro-Área, matrícula SIAPE 2056557, do cargo de COORDENADOR GERAL DE OBRAS E INFRAESTRUTURA, código CD-03, deste Instituto - Reitoria.</p><p>Nº 1.165 - NOMEAR o servidor PAULO ROBERTO DE OLIVEIRA, Engenheiro-Área, matrícula SIAPE 2056557, para exercer o cargo de COORDENADOR GERAL DE OBRAS E INFRAESTRUTURA, código CD-04, deste Instituto - Reitoria.</p><p>Nº 1.158 - EXONERAR o servidor PEDRO HENRIQUE MENDONÇA DOS SANTOS, Engenheiro-Área, matrícula SIAPE 1994208, do cargo de COORDENADOR GERAL DE OBRAS E INFRAESTRUTURA SUBSTITUTO, código CD-03, deste Instituto - Reitoria.</p><p>Nº 1.161 - NOMEAR o servidor PEDRO HENRIQUE MENDONÇA DOS SANTOS, Engenheiro-Área, matrícula SIAPE 1994208, para exercer o cargo de COORDENADOR GERAL DE OBRAS E INFRAESTRUTURA SUBSTITUTO, código CD-04, deste Instituto - Reitoria, nos impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p class="assina">CLEBER ÁVILA BARBOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>