<xml><article id="10254339" name="ATO 318_07.08.2019_Róbia Ribeiro" idOficio="5439605" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="12/08/2019" artClass="00043:00011:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Federal da 5ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="154" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11918837">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 318, DE 7 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATO Nº 318, DE 7 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 5ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o decidido pelo E. Conselho de Administração deste Tribunal, em Sessão de 03/07/2019, nos autos do PA nº 0001732-25.2019.4.05.7000, resolve:</p><p>I. Redistribuir, com fundamento no art. 37 da Lei nº 8.112/1990, com a redação dada pela Lei nº 9.527/1997, e observadas as disposições da Resolução nº 146/2012, do Conselho Nacional de Justiça, o cargo efetivo de Técnico Judiciário - Área Administrativa, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente da Justiça Federal de 1º Grau da 5ª Região - Seção Judiciária do Estado de Sergipe, ocupado pela servidora RÓBIA GONTYJO RIBEIRO, para o Quadro de Pessoal Permanente do Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios, em reciprocidade com a redistribuição do cargo efetivo de mesma denominação, pertencente ao Quadro de Pessoal daquele Tribunal de Justiça, ocupado pelo servidor GETÚLIO VARANDA NETO;</p><p>II. Conceder 30 (trinta) dias de trânsito ao servidor GETÚLIO VARANDA NETO para a retomada do efetivo desempenho das atribuições do seu cargo na Seção Judiciária do Estado de Sergipe, nos termos do art. 18 da Lei nº 8.112/1990, com a redação dada pela Lei nº 9.527/1997, e dos artigos 44 a 46 da Resolução nº 3/2008, do Conselho da Justiça Federal e, ainda, com fundamento no art. 7º, parágrafo único, da Resolução nº 146/2012, do Conselho Nacional de Justiça.</p><p class="assina">VLADIMIR SOUZA CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>