<xml><article id="10083859" name="810 a 821 e 850" idOficio="5424129" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/08/2019" artClass="00016:00090:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Espírito Santo/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11891090">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JULHO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Espírito Santo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 810 - Conceder aposentadoria voluntária a LUCIENNE BESSONI OLIVEIRA, SIAPE 295355, Técnico de Laboratório Área, D-IV, Padrão de Vencimento 16, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos integrais, acrescidos de 16% (dezesseis por cento) de adicional por tempo de serviço.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo digital nº 23068.041081/2019-37)</p><p>Nº 811 - Conceder aposentadoria voluntária a MARCOS ANTONIO BELMIRO, SIAPE 296011, Assistente em Administração, D-IV, Padrão de Vencimento 16, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos integrais, acrescidos de 17% (dezessete por cento) de adicional por tempo de serviço.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo digital nº 23068.042851/2019-69)</p><p>Nº 812 - Conceder aposentadoria voluntária a KARLA SIZINIO OLINDINO, SIAPE 297631, Auxiliar de Enfermagem, C-IV, Padrão de Vencimento 16, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos integrais, acrescidos de 13% (treze por cento) de adicional por tempo de serviço.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo digital nº 23068.042383/2019-22)</p><p>Nº 813 - Conceder aposentadoria voluntária a FRANCISCO LISANDRO ARAGAO ALBERNAZ, SIAPE 298220, Professor do Magistério Superior, com mestrado, DE, na forma do artigo 40,§1º, inciso III, alínea "a" da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/03, com proventos proporcionais a 27/35 (vinte e sete trinta cinco avos) observando-se a média artimética prevista no artigo 1º, §1º da Lei 10.887/04.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo digital nº 23068.039481/2019-82)</p><p>Nº 814 - Conceder aposentadoria voluntária a ANTONIO BENTO FILHO, SIAPE 297521, Professor do Magistério Superior, com doutorado, DE, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº. 47/05, com proventos integrais, acrescidos de 21% (vinte e um por cento) de adicional por tempo de serviço.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo digital nº 23068.042062/2019-28)</p><p>Nº 815 - Conceder aposentadoria voluntária a ANDREA LUBE ANTUNES DE S THIAGO PEREIRA, SIAPE 1173334, Médico-Área, E-IV, Padrão de Vencimento 15, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos integrais, acrescidos de 03% (três por cento) de adicional por tempo de serviço.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo digital nº 23068.042402/2019-11)</p><p>Nº 816 - Conceder aposentadoria voluntária a FERNANDA LUBE MODENESI, SIAPE 297680, Assistente em Administração, D-IV, Padrão de Vencimento 16, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos integrais, acrescidos de 15% (quinze por cento) de adicional por tempo de serviço.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo digital nº 23068.043910/2019-16)</p><p>Nº 817 - Conceder aposentadoria voluntária a MARIA REGINA BARCELLOS SOARES CRULHE, SIAPE 1172794, Auxiliar de Laboratório, B-IV, Padrão de Vencimento 15, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos integrais, acrescidos de 05% (cinco por cento) de adicional por tempo de serviço.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo digital nº 23068.041747/2019-57)</p><p>Nº 818 - Conceder aposentadoria voluntária a MARCO ANTONIO CYPRESTE ROMANELLI, SIAPE 297640, Professor do Magistério Superior, com doutorado, DE, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº. 47/05, com proventos integrais, acrescidos de 13% (treze por cento) de adicional por tempo de serviço e da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI de 4/5 (quatro quintos) de FG-01 de acordo com a Lei nº 8.911/94.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo digital nº 23068.041679/2019-26)</p><p>Nº 819 - Conceder aposentadoria voluntária a LUIZ GUILHERME COLNAGO SOARES, SIAPE 295832, Técnico Desportivo, E-IV, Padrão de Vencimento 16, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos integrais, acrescidos de 17% (dezessete por cento) de adicional por tempo de serviço.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo digital nº 23068.043379/2019-81)</p><p>Nº 820 - Conceder aposentadoria voluntária a CLOVIS EDUARDO NUNES HEGEDUS, SIAPE 1651941, Professor do Magistério Superior, com doutorado, DE, na forma do artigo 40,§1º, inciso III, alínea "a" da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/03, com proventos proporcionais a 11/35 (onze trinta cinco avos) observando-se a média artimética prevista no artigo 1º, §1º da Lei 10.887/04.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo digital nº 23068.041846/2019-39)</p><p>Nº 821 - Conceder aposentadoria voluntária a JUSSARA ALVES DA SILVA, SIAPE 297262, Auxiliar de Enfermagem, C-IV, Padrão de Vencimento 16, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos integrais, acrescidos de 15% (quinze por cento) de adicional por tempo de serviço.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo digital nº 23068.041728/2019-21)</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Espírito Santo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o disposto na Portaria Interministerial MP/MEC nº 22/2007, retificada pela Portaria nº 224/2007, na Nota Técnica nº 01/2007-DEDES/SESU/MEC, de 03/08/2007 e na Lei nº 12.772, de 28/12/2012, resolve:</p><p>Nº 850 - Nomear, em caráter efetivo em virtude de habilitação em concurso público de provas e títulos, homologado pelo Edital nº 70/2019-R, publicado no DOU de 29/07/2019, TRICIA NAVARRO XAVIER CABRAL, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Adjunto-A, Nível 01, do Quadro Permanente desta Instituição Federal de Ensino, com lotação no Departamento de Direito - CCJE, em regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº: 0745521.</p><p>A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no DOU. (Processo digital nº 23068.046401/2019-45)</p><p class="assina">REINALDO CENTODUCATTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>