<xml><article id="10567308" name="portarias-R DOU 27 e 29.08.19 en" idOficio="5474094" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/08/2019" artClass="00016:00109:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11976947">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.435, DE 27 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.435, DE 27 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, e considerando o que consta do processo nº. 23077.062852/2019-11, resolve:</p><p>Exonerar, a pedido, da função de Chefe do Departamento de Antropologia, FG-01, do Centro de Ciências Humanas, Letras e Artes (CCHLA), o(a) servidor(a) ROZELI MARIA PORTO, matrícula nº 1691014, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade.</p><p class="assina">JOSÉ DANIEL DINIZ MELO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, resolve:</p><p>Nº 1.454 - Autorizar pelo período de 01 (um) ano e 05 (cinco) meses, o afastamento do(a) servidor(a) MARCIO ZIKAN CARDOSO, matrícula n. º 1451741, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal do Rio Grande do Norte, para prestar Colaboração Técnica junto à Universidade Federal do Rio de Janeiro (UFRJ), de acordo com o artigo 30, inciso II, da Lei nº 12.772/12. (Processo n.º 23077.037747/2019-43)</p><p>Nº 1.455 - Autorizar no período de 16 de setembro de 2019 a 03 de novembro de 2020, o afastamento do(a) servidor(a) LUCIANA MELO DE LACERDA, matrícula nº 1757163, Programador Visual, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal do Rio Grande do Norte, para prestar Colaboração Técnica junto à Universidade Federal do Sul da Bahia (UFSB), de acordo com a Lei nº 11.091/05 no artigo 26-A, incluído por força da Lei 11.233/05 no artigo 20. (Processo n.º 23077.040091/2019-46)</p><p class="assina">JOSÉ DANIEL DINIZ MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>