<xml><article id="10212924" name="Dou047-19in" idOficio="5436097" pubName="DO2" artType="Autorização" pubDate="08/08/2019" artClass="00016:00104:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00011:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Gabinete do Reitor/Divisão de Expediente" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="152" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11912610">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOs de 7 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOs de 7 de agosto de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, AUTORIZA o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>ANDRE MARTINS VAZ DOS SANTOS, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Biodiversidade, Setor Palotina, no período de 31/08/2019 a 16/09/2019, para participar e apresentar trabalho no XVI European Congress of Ichthyology e realizar atividades na Universidade do Porto, em Lausanne/Suiça e Porto/Portugal, com ônus PROAP/CAPES. (Processo nº 23075.036517/2019-87).</p><p>DANIEL HAUER QUEIROZ TELLES, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Centro de Estudos do Mar, no período de 02/09/2019 a 08/09/2019, para participar e apresentar trabalho no International Conference Local and Urban Governance: Trends, Challenges and Innovations in a Globalizing World, em Cidade da Praia/Cabo Verde, com ônus limitado. (Processo nº 23075.051996/2019-61).</p><p>JAMIL FAISSAL SONI, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Cirurgia, Setor de Ciências da Saúde e ocupante do cargo de médico, lotado no Serviço Traumatologia e Ortopedia do Hospital de Clínicas, no período de 17/09/2019 a 22/09/2019, para participar do AO Trauma Course, em Bogotá/Colômbia, com ônus limitado. (Processo nº 23075.022664/2019-70 e 23075.703317/2019-41).</p><p>JOSE LANNES DE MELO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado na Coordenação da Câmara Curso de Gestão e Empreendedorismo, Setor Litoral, no período de 30/09/2019 a 20/12/2019, para usufruto de licença capacitação, para realizar o curso de italiano , na Academya Lingue, em Bolonha/Itália, com ônus limitado.(Processo nº 23075.038106/2019-26).</p><p>MARCOS LUCIO CORAZZA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Engenharia Química, Setor de Tecnologia, no período de 16/09/2019 a 07/10/2019, para participar e apresentar trabalho na Missão de trabalho na Southern of Denmark University, em Odense/Dinamarca, com ônus limitado. (Processo nº 23075.039571/2019-84).</p><p>MONICA MARIA GOMES DA SILVA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Assistente, lotada no Departamento de Saúde Comunitária, Setor de Ciências da Saúde e ocupante do cargo de médica, lotada no Serviço Infectologia Adulto do Hospital de Clínicas, no período de 04/11/2019 a 11/11/2019, para participar da European AIDS Conference, em Basilea/Suiça, com ônus limitado.(Processo nº 23075.040932/2019-35 e 23075.704685/2019-15).</p><p>RONILSON VASCONCELOS BARBOSA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Química, Setor de Ciências Exatas, no período de 18/09/2019 a 24/09/2019, para participar no International Trade Fair For Tabacco and Smoke Acessories, em Dortmund/Alemanhã, com ônus limitado. (Processo nº 23075.049180/2019-78).</p><p>SHEILA MARIA BROCHADO WINNISCHOFER, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Bioquímica e Biologia Molecular, Setor de Ciências Biológicas,no período de 13/09/2019 a 23/09/2019, para participar de Missão científica na Queensland University of Technology (QUT) em Brisbane na Austrália com ônus CAPES PRINT. (Processo nº 23075.049783/2019-70).</p><p>VANIA APARECIDA VICENTE, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Patologia Básica, Setor de Ciências Biológicas, no período de 13/08/2019 a 24/08/2019, para realizar visita técnica referente ao Projeto Print-UFPR no "Westerdijk institute Centro de Biodiversidade fúngica CBS-KNAW (Centraalbureau voor Schimmelcultures Fungal Biodiversity) e Radboud University Medical Center", em Utrecht e Nijmegen/Holanda, com ônus CAPES/PRINT.(Processo nº 23075.049331/2019-98).</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, CANCELA o afastamento do país da seguinte servidora:</p><p>LILIANA DE MENDONCA PORTO cuja autorização foi publicada no Diário Oficial da União do dia 19/06/2019, Seção II, pág. 40. (Processo nº 23075.024404/2019-39).</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, ALTERA o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>AMERICO FROES GARCEZ NETO, cuja autorização foi publicada no Diário Oficial da União do dia 25/07/2019, Seção II, pág. 31, onde se lê: ônus CNPq; leia-se : ônus PROAP/CAPES e CNPq (Processo nº 23075.046400/2019-10).</p><p>ESTELA IRACI RABITO, cuja autorização foi publicada no Diário Oficial da União do dia 09/07/2019, Seção II, pág. 42, onde se lê: ônus limitado; leia-se com ônus PROAP/CAPES (Processo nº 23075.031375/2019-61).</p><p class="assina">Ricardo Marcelo Fonseca</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>