<xml><article id="10476368" name="1246 - ELIANA DOS SANTOS LIMA" idOficio="5462971" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/08/2019" artClass="00039:00008:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:01246" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria-Geral/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="164" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11957132">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.246, DE 23 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.246, DE 23 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A DIRETORA-GERAL ADJUNTA DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO TRABALHO, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria MPT-DG nº 49, de 22 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U em 28 de janeiro, e tendo em vista o que consta do PGEA/MPT nº 20.02.1300.0000728/2019-59, resolve:</p><p>Art. 1º Aposentar por invalidez permanente, com proventos integrais, a Senhora ELIANA DOS SANTOS LIMA, matrícula nº 6001542-X, ocupante do cargo de ANALISTA DO MPU/DIREITO, Código AN-030101, Classe C, Padrão 13, da Carreira de Analista do Ministério Público da União, do Quadro Permanente do Ministério Público do Trabalho, com fundamento no artigo 40, § 1°, inciso I, da Constituição Federal, com a redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o art. 6º-A da mesma Emenda, com a redação dada pela Emenda Constitucional nº 70/2012 e com o artigo 186, I, § 1º, da Lei n° 8.112/90; bem como a isenção do desconto, na fonte, de imposto sobre a renda, com fulcro na Lei nº 7.713/1988, artigo 6º, inciso XIV, com redação dada pelas Leis nºs 8.541/1992 e 11.052/2004 e, a isenção da contribuição previdenciária até o dobro do limite estabelecido para os benefícios do regime geral de previdência social, nos termos do artigo 40, §21, da Constituição Federal, na redação dada pela Emenda Constitucional nº 47/2005.</p><p class="assina">SANDRA CRISTINA DE ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>