<xml><article id="10380522" name="AGO 20 port DOU" idOficio="5453157" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/08/2019" artClass="00016:00093:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="160" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11939729">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 4.619, de 15 de Agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 4.619, de 15 de Agosto de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da reitoria, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do País a MARGARETH DE LOURDES OLIVEIRA NUNES, Matrícula nº 1127259/SIAPE, Professor Assistente, lotada na Faculdade de Letras, para participar de "Missão de Estudo", com apresentação de trabalho, nas cidades de Pescara, Lecce e San Severino/Itália, respectivamente, no período de 28/08 a 03/12/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. ( Processo nº 23070.023720/2019-33)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p class="identifica">Portarias de 16 de Agosto de 2019</p><p>o Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do regimento geral, considerando o disposto na orientação normativa nº 05/mp, publicada no d.o.u. de 29/09/2009, resolve:</p><p>Nº 4.625 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, ERNANDES DA SILVA FILHO, como Professor Substituto, aprovado conforme Edital nº 95, publicado no D.O.U. de 29/07/2019,</p><p>em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Assistente, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços no Instituto de Patologia Tropical e Saúde Pública,</p><p>Área/Disciplina: Imunologia, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019. ( Processo nº 23070.016860/2019-55)</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 4.629 - Autorizar o afastamento do País a MARIA JOSE RODRIGUES, Matrícula nº 1615943/SIAPE, Professor Adjunto, para participar do "III Congresso Internacional de Geografia Urbana", representando a UFG como Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Geografia da UAE/Estudos Geográficos da Regional Jataí, com apresentação de trabalho, na cidade de Buenos Aires/Argentina, no período de 10 a</p><p>15/09/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. ( Processo nº 23070.028227/2019-18)</p><p>Nº 4.630 - Autorizar o afastamento do País a BONIEK GONTIJO VAZ, Matrícula nº 1979370/SIAPE, Professor Adjunto, lotado no Instituto de Química, para participar do "29th International Meeting on Organic Geochemistry (IMOG 2019)", com apresentação de trabalho, na cidade de Gothenburg/Suécia, no período de 30/08 a 08/09/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. ( Processo nº 23070.028173/2019-82)</p><p>o Reitor da UFG, no uso da atribuição que lhe confere o disposto no art. 56 do regimento geral, resolve:</p><p>Nº 4.636 - Conceder pensão vitalícia a NILDES FERREIRA BORGES, portador do CPF nº 124.992.501-00, viúvo da ex-servidora ENI MENDONÇA BORGES, Matrícula nº 1127513/SIAPE, Médico, aposentada, falecida em 02/08/2019, conforme Certidão de Óbito do 1º Registro Civil e Tabelionato de Notas, Município e Comarca de Goiânia/GO, a contar da data do óbito, com amparo legal no art. 217, inciso I e alterações, c/c o art. 219, inciso I e o art. 222, incisos I e VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112/90 e art. 40, § 7º, inciso I, da CF, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/03, c/c o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18/06/2004. ( Processo nº 23070.027540/2019-21)</p><p>Nº 4.641 - Conceder aposentadoria voluntária a DELCIDES FERREIRA DE PAULA JUNIOR, Matrícula nº 0301817/SIAPE, Técnico de Laboratório, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação IV, Padrão 416, lotado na Faculdade de Odontologia, nos termos do Art. 40, §1º da Constituição Federal, c/c o Art. 2º, incisos I, II e III, § 1º, inciso II da Emenda Constitucional nº 41/03, sendo os proventos calculados pela média dos salários de contribuição, sem paridade, com cálculo de redutor de 5% para cada ano antecipado em relação aos limites de idade estabelecidos pelo Art. 40, §1º, inciso III, alínea "a" da Constituição Federal. ( Processo nº 23070.005970/2019-91)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>