<xml><article id="10291067" name="099- Portaria Nº 1453,1456,1457," idOficio="5442990" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/08/2019" artClass="00016:00070:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Roraima/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="156" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11924855">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº  1.453, de 9 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 1.453, de 9 de agosto de 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pelo Decreto Presidencial de 18 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 19 de outubro de 2016, Seção 2, resolve:</p><p>Art. 1.º Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do servidor LEANDRO BRITO DE MATTOS, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula no SIAPE n.º 2120637, no período de 26/8 a 10/9/2019, para participar como palestrante no evento "Sèminaire international d'été de museologie (SIEM)" com o tema "Lutte contre le trafic illicite de biens culturels" urgence d'um défi patrimonial", na École du Louvre, em Paris/França, de acordo com o art. 6.º, §1 e §4 da Resolução n.º 104/2012 - CONSELHO SUPERIOR, com a Resolução n.º 298/2017-CONSELHO SUPERIOR, com o art. 1.º, inciso II, do Decreto n.º 91.800/1985, e em conformidade com o Processo n.º 23229.000683.2019-44.</p><p>Art. 2.º Determinar que a Diretoria de Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação da presente portaria.</p><p>Art. 3.º Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">Sandra Mara de Paula Dias Botelho</p><p>PORTARIA nº 1.456, de 9 de agosto de 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pelo Decreto Presidencial de 18 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 19 de outubro de 2016, Seção 2, e OFÍCIO 915/2019 - DG/CAMPUS-BV/REITORIA/IFRR, resolve:</p><p>Art. 1.º Dispensar o servidor LEANDRO PEREIRA LOPES, ocupante do cargo de Técnico em Enfermagem, Matrícula SIAPE n.º 1908610, da função de Coordenador de Assistência ao Estudante (CAES), FG-02, subordinado ao Departamento de Apoio Pedagógico (DAPE) do Campus Boa Vista.</p><p>Art. 2.º Designar a servidora MICHELE FABRÍCIO DE SOUZA, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE n.º 1792685, para exercer a função de Coordenadora de Assistência ao Estudante (CAES), FG-02, subordinada ao Departamento de Apoio Pedagógico (DAPE) do Campus Boa Vista.</p><p>Art. 3.º Determinar que a Diretoria de Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação da presente portaria.</p><p>Art. 4.º Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">Sandra Mara de Paula Dias Botelho</p><p class="identifica">PORTARIA nº 1.457, de 09 de agosto de 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pelo Decreto Presidencial de 18 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 19 de outubro de 2016, Seção 2, e OFÍCIO 451/2019 - GAB/CAMPUS-CNP/REITORIA/IFRR, resolve:</p><p>Art. 1.º Dispensar a servidora ADA RAQUEL DA FONSECA VASCONCELOS, ocupante do cargo de Pedagogo, Matrícula SIAPE N.º 2108638, da função de Coordenadora Pedagógica, FG-01, subordinada ao Departamento de Ensino do Campus Novo Paraíso, a contar de 12/8/2019.</p><p>Art. 2.º Designar a servidora JULIANA KAROLINE DANTAS ROCHA, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Matrícula SIAPE N.º 3059471, para exercer a função de Coordenadora Pedagógica, FG-01, subordinada ao Departamento de Ensino do Campus Novo Paraíso, a contar de 12/8/2019.</p><p>Art. 3.º Determinar que a Diretoria de Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação da presente portaria.</p><p>Art. 4.º Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">Sandra Mara de Paula Dias Botelho</p><p class="identifica">PORTARIA nº 1.458, de 9 de agosto de 2019</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pela Portaria n.º 1149/2019 - GAB/REITORIA/IFRR, de 7 de julho de 2019, e considerando o OFÍCIO 446/2019 - GAB/CAMPUS-NP/REITORIA/IFRR, resolve:</p><p>Art. 1.º Dispensar a servidora EDILEUSA DE JESUS DOS SANTOS, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE n.º 1262709, da função de Coordenadora de Assistência ao Estudante, FG-02, subordinada ao Departamento de Ensino do Campus Novo Paraíso.</p><p>Art. 2.º Designar o servidor ELIAQUIM TIMOTEO DA CUNHA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE n.º 1310276, para exercer a função de Coordenador de Assistência ao Estudante, FG-02, subordinado ao Departamento de Ensino do Campus Novo Paraíso.</p><p>Art. 3.º Determinar que a Diretoria de Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação da presente portaria.</p><p>Art. 4.º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Sandra Mara de Paula Dias Botelho</p><p class="identifica">PORTARIA nº 1.461, de de 9 de agosto de 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pelo Decreto Presidencial de 18 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 19 de outubro de 2016, Seção 2, e considerando o OFÍCIO 74/2019 - PROPESQ/REITORIA/IFRR, resolve:</p><p>Art. 1.º Dispensar a servidora LEILA DE SENA CAVALCANTE, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE n.º 1601622, da função de Coordenadora de Editoração e Divulgação Científica, FG-01, subordinada à Pró-Reitoria de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação Tecnológica, a partir de 26 de agosto de 2019.</p><p>Art. 2.º Designar a servidora LEILA MARCIA GHEDIN, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE n.º 711584, para exercer a função de Coordenadora de Editoração e Divulgação Científica, FG-01, subordinada à Pró-Reitoria de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação Tecnológica, a partir de 26 de agosto de 2019.</p><p>Art. 3.º Determinar que a Diretoria de Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação da presente portaria.</p><p>Art. 4.º Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">Sandra Mara de Paula Dias Botelho</p><p class="identifica">PORTARIA nº 1.462, de 9 de agosto de 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pelo Decreto Presidencial de 18 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 19 de outubro de 2016, Seção 2, e considerando o OFÍCIO 12/2019/DEPEX/CAB/IFRR, resolve:</p><p>Art. 1.º Designar o servidor RENATO FONSECA DE ASSIS CUNHA, ocupante do cargo de Bibliotecário/Documentalista, Matrícula SIAPE n.º 2386410, para exercer a função de Coordenador de Registros Escolares, FG-02, subordinado à Diretoria de Ensino, Pesquisa, Inovação Tecnológica e Extensão do Campus Avançado Bonfim.</p><p>Art. 2.º Determinar que a Diretoria de Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação da presente portaria.</p><p>Art. 3.º Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">Sandra Mara de Paula Dias Botelho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>