<xml><article id="10164321" name="Portarias de 05.08" idOficio="5431422" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/08/2019" artClass="00016:00148:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="150" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11904728">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A VICE-REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, no exercício da Reitoria, designada pela Portaria nº 1906, de 25 de setembro de 2017, publicada no DOU nº 185, de 26/09/2017, seção 02, pág. 20, resolve:</p><p>Nº 1.137 - Art. 1º - Autorizar a prorrogação do contrato da senhora DEODETE MARIA DAS NEVES SCHMITT até 05/08/2020, como professora substituta, lotada no Curso de Pedagogia no Campus de Miracema, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.0000895/2019-68).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p>Nº 1.139 - Art. 1º - Autorizar a contratação de ALISSON ALMEIDA DOS SANTOS, para exercer a função de Professor Substituto, Mestre, em regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, a ser lotado no Câmpus de Araguaína, no curso de Geografia, conforme o Edital N° 12/2019, Resultado Final e Homologação do Resultado Final, de 01/07/2019, publicado no DOU de 02/07/2019, objeto do Edital de Abertura N° 09/2019, de 24/05/2019, publicado no DOU de 27/05/2019, em substituição ao titular do cargo Elias da Silva que se encontra afastado para qualificação, constante no Processo de Seleção N° 23.101.003679/2019-74.</p><p>Art. 2º - O candidato terá 30 (trinta) dias improrrogáveis para efetivar sua contratação, contados a partir da data de publicação desta Portaria no DOU.</p><p>Nº 1.140 - Art. 1º - Autorizar a contratação de AICHELY RODRIGUES DA SILVA, para exercer a função de Professora Substituta, Mestre, em regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, a ser lotada no Câmpus de Araguaína, no curso de Geografia, conforme o Edital N° 12/2019, Resultado Final e Homologação do Resultado Final, de 01/07/2019, publicado no DOU de 02/07/2019, objeto do Edital de Abertura N° 09/2019, de 24/05/2019, publicado no DOU de 27/05/2019, em substituição ao titular do cargo Luciano da Silva Guedes, que se encontra afastado para qualificação, constante no Processo de Seleção N° 23.101.003679/2019-74.</p><p>Art. 2º - A candidata terá 30 (trinta) dias improrrogáveis para efetivar sua contratação, contados a partir da data de publicação desta Portaria no DOU.</p><p>Nº 1.141 - Art. 1º - Autorizar a contratação de KIARA LUBICK SILVA MALDANER, para exercer a função de Professora Substituta, Mestre, em regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, a ser lotada no Câmpus de Palmas, no curso de Jornalismo, conforme o Edital N° 12/2019, Resultado Final e Homologação do Resultado Final, de 01/07/2019, publicado no DOU de 02/07/2019, objeto do Edital de Abertura N° 09/2019, de 24/05/2019, publicado no DOU de 27/05/2019, em substituição a titular do cargo Cynthia Mara Miranda, que se encontra afastada para qualificação, constante no Processo de Seleção N° 23.101.003679/2019-74.</p><p>Art. 2º - A candidata terá 30 (trinta) dias improrrogáveis para efetivar sua contratação, contados a partir da data de publicação desta Portaria no DOU.</p><p>Nº 1.142 - Art. 1º - Autorizar a contratação de OMÉRIO HAUCK DA SILVEIRA, para exercer a função de Professor Substituto, Especialista, em regime de 20 (vinte) horas semanais de trabalho, a ser lotado no Câmpus de Palmas, no curso de Medicina, conforme o Edital N° 12/2019, Resultado Final e Homologação do Resultado Final, de 01/07/2019, publicado no DOU de 02/07/2019, objeto do Edital de Abertura N° 09/2019, de 24/05/2019, publicado no DOU de 27/05/2019, em substituição ao titular do cargo Welma Rezende Fuso de Assis, que se encontra afastada para qualificação, constante no Processo de Seleção N° 23.101.003679/2019-74.</p><p>Art. 2º - O candidato terá 30 (trinta) dias improrrogáveis para efetivar sua contratação, contados a partir da data de publicação desta Portaria no DOU.</p><p>Nº 1.143 - Art. 1º - Designar os servidores abaixo como membros da Equipe de Planejamento de Estudos Preliminares para Contratação de Serviços de Agenciamento de Viagens:</p><p>Mirlene Alves da Silva - Matrícula SIAPE nº 2162059;</p><p>Soraya Rodrigues da Silva - Matrícula SIAPE nº 2180202;</p><p>Iracy Martins de Amorim - Matrícula SIAPE nº 1526707;</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p>Nº 1.145 - Art. 1º - Autorizar afastamento do país a servidora ELAINE JESUS ALVES, pedagoga, matrícula SIAPE nº 1525826, pelo período de 17/09/2019 a 01/10/2019, a fim de realizar uma visita técnica na Universidade do Minho e University of Bohemia, em Braga - Portugal e Pilsen - República Tcheca. Dados no processo nº 23101.005405/2019-10.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 17 de setembro de 2019.</p><p>Nº 1.146 - Art. 1º - Autorizar afastamento do país a servidora FLAMYS LENA DO NASCIMENTO SILVA, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2108346, pelo período de 01/09/2019 a 31/08/2020, para realização de Pós-Doutorado na Universidade Purdue, em West Lafayette - Estados Unidos da América. Dados no processo nº 23101.004997/2019 -52.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 01 de setembro de 2019.</p><p>Nº 1.147 - Art. 1º - Autorizar afastamento do país ao servidor FELIPE DE ALMEIDA COURA, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2316706, pelo período de 06/08/2019 a 30/12/2019, para realização estágio doutoral na Universidade de Toronto - Canadá. Dados no processo nº 23101.005193/2019-71.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.148 - Art. 1º - Autorizar a prorrogação do contrato do senhor LUCAS ALCIDES JUSTINO até 07/02/2020, como professor substituto, lotado no Curso de Teatro no Campus de Palmas, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.001719/2018-62).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p class="assina">ANA LÚCIA DE MEDEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>