<xml><article id="10278823" name="Ps_5971_5972_5978_2019" idOficio="5441926" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/08/2019" artClass="00024:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="155" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11923137">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 9 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 9 de agosto de 2019</p><p>A Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, ÓRGÃO VINCULADO AO MINISTÉRIO DA SAÚDE /MS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n° 1.339, publicada no Diário Oficial da União n° 125, de 29 de junho de 2012, Seção 1, página 60, e na forma do disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve:</p><p>Nº 5.971 - Autorizar afastamento do país de LÍCIA DE OLIVEIRA, Analista de Gestão em Saúde Pública desta Fundação, SIAPE nº 15547991, com a finalidade de participar da segunda etapa da 77º Missão Técnica de Farmanguinhos, no âmbito do projeto de instalação da fábrica de antirretrovirais e outros medicamentos, com o objetivo de executar o planejamento de atividades e de produção junto à Sociedade Moçambicana de Medicamentos, em Maputo, Moçambique, no período de 15/08/2019 a 05/10/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo nº 25380.000258/2019-28).</p><p>Nº 5.972 - Autorizar afastamento do país de LÉO HELLER, Especialista do Instituto René Rachou, SIAPE nº 6320550, com a finalidade de participar como relator especial da ONU sobre o Direito à Água em dois eventos: BEEX 2019 "Trocas de Bergen sobre Direito e Transformação Social", em Bergen, Noruega, em seguida irá participar da 31º Reunião da ONU-Água, em Estocolmo, Suécia, no período de 19/08/2019 a 30/08/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25381.000048/2019-20).</p><p>Nº 5.978 - Autorizar afastamento do país de BARTOLOMEU ACIOLI DOS SANTOS, Pesquisador em Saúde Pública do Instituto Aggeu Magalhães, SIAPE nº 1985131, com a finalidade de participar de visita à Universidade do Texas, com o objetivo de discutir o desenvolvimento de um programa colaborativo de pesquisa que envolva os respectivos departamentos, no Texas, Estados Unidos, no período de 25/08/2019 a 31/08/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25382.000028/2019-49).</p><p class="assina">NÍSIA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>