<xml><article id="10483534" name="AFASTAMENTO DO PAÍS (5) EM 26.8." idOficio="5463836" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="27/08/2019" artClass="00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="165" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11958397">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 23 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 23 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n. 404/2009, publicada no DOU de 7/5/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza o afastamento a seguir:</p><p>ALEX FABIANO CORTEZ CAMPOS, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar 2019 Annual Nanotechnology Conference (NANOMAT2019), no período de 10/9/2019 a 14/9/2019 (incluindo trânsito), na República Tcheca, com ônus Finatec. Proc.Eletrônico 23106.099824/2019-64.</p><p>LUCIANA HAGSTROM BEX, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar da 2019 World Rowing Masters Regatta (Campeonato Mundial de Remo Master), no período de 9/9/2019 a 17/9/2019 (incluindo trânsito), na Hungria, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.099043/2019-70.</p><p>CATIA PICCOLO VIERO DEVECHI, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do Congresso Internacional Profissionalidade Docente, no período de 21/9/2019 a 26/9/2019 (incluindo trânsito), em Portugal, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.095570/2019-13.</p><p>EVERALDO BATISTA DA COSTA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do Coloquio Turismo, Território y Cine e da atividade de campo em Michoacan, no período de 5/9/2019 a 17/9/2019 (incluindo trânsito), no México, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.093817/2019-59.</p><p>ROGÉRIO ALESSANDRO DE MELLO BASALI, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar VII Jornadas Binacionais de Educação, no período de 2/9/2019 a 7/9/2019 (incluindo trânsito), no Uruguai, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.093784/2019-47.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>