<xml><article id="10119869" name="emcfp0104(PORTARIA CFP N 16-2019" idOficio="5427612" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/08/2019" artClass="00044:00031:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Federal de Psicologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="148" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11897579">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 16, DE 30 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 16, DE 30 DE JULHO DE 2019</p><p>O Presidente do Conselho Federal de Psicologia, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>CONSIDERANDO as Cláusulas 25ª, parágrafo único, e 38ª, parágrafo 3º do Acordo Coletivo de Trabalho 2018/2020, devidamente registrado no Ministério Público do Trabalho sob o nº DF000264/2018;</p><p>CONSIDERANDO, a necessidade de composição das Comissões de Avaliação de Desempenho e Projeto Piloto da Redução de Carga Horária (35h) no Conselho Federal de Psicologia;</p><p>CONSIDERANDO o teor da Portaria nº 23, de 13 de Julho de 2018, que estabelece a composição dos membros da Comissão de Avaliação de Desempenho e Projeto Piloto da Redução de Carga Horária (35h) no Conselho Federal de Psicologia;</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 576600020.001567/2018-73, resolve:</p><p>Art. 1º - Alterar o art. 1º, inciso II, alínea 'b', bem como o art. 2º, inciso II, alínea 'b', ambos da Portaria nº 23/2018, para nomear como membro titular na Comissão de Avaliação de Desempenho no Conselho Federal de Psicologia e Comissão Projeto Piloto da Redução de Carga Horária (35h) no Conselho Federal de Psicologia, representando a Diretoria do CFP, a funcionária Aline Cristina Romanini Cruvinel, em substituição à funcionária Camila Dias de Lima Alves.</p><p>Art. 2º - Inserir a alínea 'e' no art. 1º, inciso II, bem como inserir a alínea 'e' no art. 2º, inciso II, ambos da Portaria nº 23/2018, para nomear como membro suplente na Comissão de Avaliação de Desempenho no Conselho Federal de Psicologia e Comissão Projeto Piloto da Redução de Carga Horária (35h) no Conselho Federal de Psicologia, representando a Diretoria do CFP, a funcionária Camila Dias de Lima Alves.</p><p>Art. 3º - Esta portaria retroage à data de 25 de julho de 2019.</p><p class="assina">Rogério Giannini</p><p class="cargo">Conselheiro-Presidente</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>