<xml><article id="10120827" name="DG 5.229, 5.230, 5.231 e 5.234 -" idOficio="5427794" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/08/2019" artClass="00017:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="148" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11897826">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JULHO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL SUBSTITUTO DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem os arts. 178 e 179 do Regimento Interno aprovado pela Resolução/CA nº 26, de 05/05/2016, publicada no DOU de 12/05/2016, e o constante no art. 13, da Portaria/MINFRA nº 399, de 12/03/2019, publicada no DOU de 13/03/2019, e tendo em vista o constante do processo nº 50606.004106/2019-50, resolve:</p><p>Nº 5.229 - Art. 1º DISPENSAR o servidor FABIANO DE OLIVEIRA LEITE, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 1546843, da função de Chefe do Serviço da Unidade Local, código FCPE 101.1, da Superintendência Regional do DNIT no Estado de Minas Gerais.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 5.230 - Art. 1º DESIGNAR o servidor FABIANO MARTINS CUNHA, Analista de Infraestrutura, matrícula SIAPE nº 2800450, para exercer a função de Chefe do Serviço da Unidade Local, código FCPE 101.1, da Superintendência Regional do DNIT no Estado de Minas Gerais.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 5.231 - Art. 1º DISPENSAR o servidor ERASMO LEMOS DE AZEVEDO, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 1571187, dos encargos de substituto eventual do Chefe do Serviço da Unidade Local, código FCPE 101.1, da Superintendência Regional do DNIT no Estado de Minas Gerais.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 5.234 - Art. 1º DESIGNAR o servidor FABIANO DE OLIVEIRA LEITE, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 1546843, para substituir o Chefe do Serviço da Unidade Local, código FCPE 101.1, da Superintendência Regional do DNIT no Estado de Minas Gerais, nos afastamentos e impedimentos legais ou eventuais.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRE KUHN</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>