<xml><article id="10346375" name="João Henrique e Ires - Subst. Su" idOficio="5450005" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/08/2019" artClass="00013:00049:00058:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Fazenda/Secretaria de Política Econômica" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="158" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11934415">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A CHEFE DE GABINETE DA SECRETARIA DE POLÍTICA ECONÔMICA DA SECRETARIA ESPECIAL DE FAZENDA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º, da Portaria nº 6, de 23 de julho de 2019, do Secretário de Política Econômica, e tendo em vista o constante do Processo SEI nº 12177.100339/2019-91, resolve:</p><p>Nº 61 - Designar o servidor JOÃO HENRIQUE DE MELO, Matrícula SIAPE nº 2099521, para exercer o encargo de Substituto Eventual do Coordenador-Geral de Seguros e Previdência Complementar desta Secretaria de Política Econômica, da Secretaria Especial de Fazenda, código DAS 101.4, em seus afastamentos e impedimentos legais ou eventuais e na vacância do cargo.</p><p>Nº 62 - Designar o servidor IRES PIMENTA GONTIJO, Matrícula SIAPE nº 1914150, para exercer o encargo de Substituto Eventual do Coordenador da Coordenação-Geral de Seguros e Previdência Complementar desta Secretaria de Política Econômica, da Secretaria Especial de Fazenda, código DAS 101.3, em seus afastamentos e impedimentos legais ou eventuais e na vacância do cargo.</p><p class="assina">ALINE DE MEDEIROS DANTAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>