<xml><article id="10578960" name="PORTARIA Nº 145 Ceder JOÃO MARCE" idOficio="5475423" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/08/2019" artClass="00006:00009:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União/Secretaria-Geral de Consultoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11979692">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 145, DE 28 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 145, DE 28 DE AGOSTO DE 2019</p><p><strong>O SECRETÁRIO-GERAL DE CONSULTORIA DA ADVOCACIA-GERAL DA UNIÃO,</strong>no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria SEGEP/MP nº 32, de 25 de fevereiro de 2015, publicada no Diário Oficial da União, de 26 de fevereiro de 2015, com base no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e, ainda, pelas Leis nº 10.480, de 2 de julho de 2002, e nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008, e demais informações que constam do Processo nº 00400.001128/2019-04, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o Procurador Federal JOÃO MARCELO TORRES CHINELATO, matrícula Siape nº 1480307, pertencente ao Quadro de Pessoal da Procuradoria-Geral Federal da Advocacia-Geral da União, para o Superior Tribunal de Justiça, com a finalidade de ser nomeado para o cargo de Assessor de Ministro, código CJ-3, no Gabinete do Ministro Herman Benjamin.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O Procurador Federal deverá apresentar-se ao órgão cedente quando encerrada a cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">RENATO DE LIMA FRANÇA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>