<xml><article id="10290167" name="PORT1669-2019-DPMM" idOficio="5442827" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/08/2019" artClass="00011:00045:00027:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="156" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11924681">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA No 1.669/DPMM, DE  9 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA No 1.669/DPMM, DE 9 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe confere o contido no inciso I, art. 19, do Decreto no4.034, de 26 de novembro de 2001, combinado com os artigos 59 e 60 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980 (Estatuto dos Militares), e em conformidade com o Acórdão, prolatado pela Oitava Turma Especializada do Tribunal Regional Federal da 2ª Região, transitado em julgado, referente ao Processo no0125613-24.2015.4.02.5105 (2015.51.05.125613-8) em trâmite no Juízo da 1ª Vara Federal de Nova Friburgo, encaminhado para cumprimento por intermédio do Ofício nº 14577/50/2019 - PRU/RJ, da Procuradoria Regional da União no Estado do Rio de Janeiro, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar sem efeito a Portaria no2622/DPMM, de 12 de dezembro de 2016, publicada no Bol 01/2017 - Tomo II, p/214, que promoveu, por força decisão judicial, à graduação de Terceiro-Sargento, do Quadro de Praças da Armada (QPA), do Corpo de Praças da Armada (CPA), contando antiguidade a partir de 11 de junho de 2010, o CB-DT 98.1096.77 MARCO ANTONIO MEDEIROS, restabelecendo os termos da Portaria no1116/DPMM, de 3 de junho de 2014, publicada no Bol 13/2014 - Tomo II, p/163, que promoveu o referido militar à graduação de Terceiro-Sargento, contando antiguidade a partir de 11 de junho de 2014.</p><p>Art. 2º Tornar sem efeito a promoção à graduação de Segundo-Sargento, do Quadro de Praças da Armada (QPA), do Corpo de Praças da Armada (CPA), em relação ao 3ºSG-DT 98.1096.77 MARCO ANTONIO MEDEIROS, concretizada por intermédio da Portaria no2485/DPMM, de 7 de dezembro de 2017, publicada no Bol 01/2018 - Tomo II, p/181.</p><p>Art. 3º Promover, por força de decisão judicial, à graduação de Segundo-Sargento, do Quadro de Praças da Armada (QPA), do Corpo de Praças da Armada (CPA), o 3ºSG-DT 98.1096.77 MARCOS ANTONIO MEDEIROS de forma a contar antiguidade a partir de 11 de junho 2019, devendo ficar posicionado na escala hierárquica contida na Portaria no1253/DPMM, de 05 de junho de 2019, publicada no Bol 13/2019 - Tomo II, p/165, entre o 3ºSG-AM 01.0374.55 WELLINGTON BARBOSA DE ARAÚJO e o 3ºSG-CN 02.1437.80 VITTO DOS SANTOS PEREIRA.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice.Alte. SERGIO FERNANDO DE AMARAL CHAVES JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>