<xml><article id="10091671" name="Port343a346-2019" idOficio="5425146" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/08/2019" artClass="00021:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="94" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=94" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11893094">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 31 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JULHO DE 2019</p><p>O CHEFE DE GABINETE DA AGÊNCIA NACIONAL DO PETRÓLEO, GÁS NATURAL E BIOCOMBUSTÍVEIS - ANP, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria ANP nº 109, de 16 de março de 2018, resolve:</p><p>Nº 343 Art. 1º Dispensar a servidora URSULA IGNACIO BARCELLOS, CPF nº ***.466.047-**, do encargo de substituta do Corregedor, código CGE - II, designada pela Portaria nº 498, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 28 de dezembro de 2018.</p><p>Art. 2º Designar o servidor ALEXSANDER DE VASCONCELLOS PIZZOLOTTO, CPF nº ***.364.497-**, para substituir o Corregedor, código CGE - II, em seus afastamentos e impedimentos legais e regulamentares.</p><p>Nº 344 I - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSE ESTEVES FILHO, CPF nº 091.812.886-20, matrícula SIAPE nº 1459649, ocupante do cargo de Analista Administrativo, Classe B, Padrão V, código da vaga nº 786762, do Quadro de Pessoal desta Agência, com Fundamento Legal no artigo 40, parágrafo 1º, inciso III, alínea "b", da Constituição Federal de 1988, combinado com os §§ 3º e 18 do referido artigo, com proventos calculados na forma do artigo 1º da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004. (Processo SEI nº 48610.213096/2019-31)</p><p>II - Declarar a vacância do referido cargo.</p><p>Nº 345 Conceder pensão vitalícia a MARIA LUCIA MESQUITA DOS SANTOS, CPF nº 443.122.963-91, na qualidade de ex-cônjuge divorciada, com percepção de pensão alimentícia estabelecida judicialmente, do ex-servidor do Quadro de Pessoal desta Agência, ALDEMIR SIDNEY DOS SANTOS, aposentado no cargo de Fiscal de Derivados de Petróleo e Outros Combustíveis, Classe S, Padrão III, falecido em 3 de junho de 2019, correspondente a cota-parte de 50% (cinquenta por cento) dos proventos do instituidor, em razão da existência de outra beneficiária habilitada à pensão, conforme Processo SEI nº 48610.211801/2019-65, com fundamento legal nos artigos 215 e 217, inciso II, da Lei nº 8.112/1990, alterada pela Lei nº 13.135/2015, artigo 40, § 7º, inciso I, da CF/1988, com redação dada pela EC nº 41/2003, artigo 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/2004, combinado com o art. 3º, parágrafo único, da EC nº 47/2005, com vigência a partir da data de falecimento. (Processo SEI nº 48610.213583/2019-65)</p><p>Nº 346 Alterar a Portaria ANP nº 278 de 28 de junho de 2019, publicada no D.O.U. Nº 124, de 1 de julho de 2019, de concessão de pensão vitalícia a SANDRA MARIA GOMES, CPF nº 504.056.671-91, para considerar a cota-parte de integral para 50% (cinquenta por cento), na qualidade de companheira do ex-servidor do Quadro de Pessoal desta Agência, ALDEMIR SIDNEY DOS SANTOS, aposentado no cargo de Fiscal de Derivados de Petróleo e Outros Combustíveis, Classe S, Padrão III, com fundamento legal nos artigos 215 e 217, inciso III, da Lei nº 8.112/1990, alterada pela Lei nº 13.135/2015, artigo 40, § 7º, inciso I, da CF/1988, com redação dada pela EC nº 41/2003, artigo 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/2004, combinado com o art. 3º, parágrafo único, da EC nº 47/2005, com vigência a partir de 3 de junho de 2019, data do falecimento do instituidor, tendo em vista a existência de outra beneficiária habilitada à pensão, conforme consta do Processo SEI nº 48610.213583/2019-65.</p><p class="assina">JEFFERSON PARANHOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>