<xml><article id="10453664" name="Port_1805_P" idOficio="5460675" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/08/2019" artClass="00007:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00008" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="163" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11953048">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.805, DE 22 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.805, DE 22 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 137, de 15 julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 16 seguinte, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 54000.122117/2019-91, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar WILSON RODRIGUES CHAVES, ocupante do cargo efetivo de Economista, matrícula SIAPE nº 0725541, CPF nº. 040.273.024-00, da Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente, código FCPE-102.2, da Superintendência Regional da Paraíba - SR-18, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 2º Dispensar ALBERTO KELLY CAMPOS GUIMARÃES, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Reforma e Desenvolvimento Agrário, matrícula SIAPE nº. 2049457, CPF nº.046.556.894-71, da Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente Técnico (Planejamento e Controle) , código FCPE-102.1, da Superintendência Regional da Paraíba - SR-18, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 3º Designar MARIA DE FÁTIMA BATISTA DE SOUSA, ocupante do cargo efetivo de Assistente de Administração, matrícula SIAPE nº. 0725940, para a Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente Técnico (Planejamento e Controle) , código FCPE-102.1, da Superintendência Regional da Paraíba - SR-18, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 4º Exonerar LEOMAX DA COSTA BANDEIRA, CPF nº. 931.203.464-20, do cargo em comissão de Chefe de Divisão, código DAS-101.2, da Divisão de Obtenção de Terras, da Superintendência Regional da Paraíba - SR-18, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 5º Nomear IVAN SÉRGIO CAMPOS FONTINELLI, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, matrícula Siape nº 1526046, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Divisão, código DAS-101.2, da Divisão de Obtenção de Terras, da Superintendência Regional da Paraíba - SR-18, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 6º Dispensar DURVAL GÓLZIO DE JESUS FILHO, ocupante do cargo efetivo de Fiscal de Cadastro e Tributação Rural, matrícula SIAPE nº. 0105080, CPF nº. 132.207.484-49, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE-101.2, da Divisão de Ordenamento da Estrutura Fundiária, da Superintendência Regional da Paraíba - SR-18, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 7º Designar PAULO COELHO DOS SANTOS, ocupante do cargo efetivo de Orientador de Projetos, matrícula SIAPE n° 2467202, para a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE-101.2, da Divisão de Ordenamento da Estrutura Fundiária, da Superintendência Regional da Paraíba - SR-18, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 8º Dispensar MARCOS FARO ELOY DUNDA, ocupante do cargo efetivo de Fiscal de Cadastro e Publicação Rural, matrícula SIAPE nº. 1480330, CPF nº. 840.974.184-91, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE-101.2, da Divisão de Desenvolvimento, da Superintendência Regional da Paraíba - SR-18, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 9º Designar MANOEL MARIANO NEVES, ocupante do cargo efetivo de Analista em Reforma, matrícula SIAPE nº. 1550905, para a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE-101.2, da Divisão de Desenvolvimento, da Superintendência Regional da Paraíba - SR-18, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 10º Dispensar GILBERTO FERREIRA DOS SANTOS, ocupante do cargo efetivo de Técnico Agrícola, matrícula SIAPE nº 0724450, CPF nº 181.536.154-91, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, código FCPE-101.1, do Serviço de Desenvolvimento de Assentamentos, da Divisão de Desenvolvimento, da Superintendência Regional da Paraíba - SR-18, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 11º Designar AILTON DE QUEIROZ COUTINHO FILHO, ocupante do cargo efetivo de Analista em Reforma, matrícula SIAPE nº 1553293, para a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, código FCPE-101.1, do Serviço de Desenvolvimento de Assentamentos, da Divisão de Desenvolvimento, da Superintendência Regional da Paraíba - SR-18, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 12º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOÃO CARLOS DE JESUS CORRÊA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>