<xml><article id="10085797" name="DOU-SECAO 02-01.08.2019 - DISPEN" idOficio="5424436" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/08/2019" artClass="00016:00119:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="73" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=73" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11891507">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS DE 25 DE JULHO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Nº 1.189 - Dispensar da função gratificada de COORDENADOR DE ARQUIVAMENTO E DIGITALIZAÇÃO, FG-01, DO(A) CENTRO DE REGISTRO E CONTROLE ACADÊMICO desta Universidade, o(a) servidor(a) VICTOR MATHEUS SILVA FIALHO matrícula SIAPE nº 2384118 ocupante do cargo de Assistente em Administração, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.190 - Designar o(a) servidor(a) VICTOR MATHEUS SILVA FIALHO, matrícula SIAPE nº 2384118, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para exercer a função gratificada de ASSESSOR DE ARQUIVAMENTO E DIGITALIZAÇÃO, FG-02, DO(A) CENTRO DE REGISTRO E CONTROLE ACADÊMICO desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Idelma Santiago da Silva</p><p class="cargo">Em exercício</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Nº 1.192 - Dispensar da função gratificada de COORDENADOR DO CURSO DE GRADUAÇÃO EM HISTÓRIA (LICENCIATURA), FG-01, DO(A) INSTITUTO DE ESTUDOS DO TRÓPICO ÚMIDO desta Universidade, o(a) servidor(a) BRUNO DA SILVA matrícula SIAPE nº 2395806 ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.193 - Dispensar da função gratificada de COORDENADOR DO CURSO DE GEOGRAFIA, FG-01, DO(A) INSTITUTO DE ESTUDOS DO TROPICO ÚMIDO desta Universidade, o(a) servidor(a) VICTOR DA SILVA OLIVEIRA matrícula SIAPE nº 1408034 ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.194 - Designar o(a) servidor(a) ANNA CAROLINA DE ABREU COELHO matrícula SIAPE nº 1624422 ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função gratificada de DIRETORA DA FACULDADE DE CIÊNCIAS HUMANAS e COORDENADORA DO CURSO DE GRADUAÇÃO EM HISTÓRIA (LICENCIATURA), FG-01, DO(A) INSTITUTO DE ESTUDOS DO TRÓPICO ÚMIDO desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, com mandato para o biênio de 2019-2021, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.195 - Designar o(a) servidor(a) EUDES ANDRE LEOPOLDO DE SOUZA matrícula SIAPE nº 3061656 ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função gratificada de VICE-DIRETOR DA FACULDADE DE CIÊNCIAS HUMANAS e COORDENADOR DO CURSO DE GRADUAÇÃO DE GEOGRAFIA (LICENCIATURA), FG-01, DO(A) INSTITUTO DE ESTUDOS DO TROPICO ÚMIDO desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, com mandato para o biênio de 2019-2021, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Maurílio de Abreu Monteiro</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.206, DE 30 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Designar o(a) servidor(a) RAFAELA RIBEIRO DE SOUSA, matrícula SIAPE nº 3058068, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para exercer a função gratificada de ASSESSORA DE REGISTRO E CONTROLE DE PÓS-GRADUAÇÃO, FG-01, DO(A) CENTRO DE REGISTRO E CONTROLE ACADÊMICO desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Maurílio de Abreu Monteiro</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>