<xml><article id="10427959" name="Retificação_Portaria-217-SAP.2_C" idOficio="5457744" pubName="DO2" artType="Ato Concessório" pubDate="22/08/2019" artClass="00011:00044:00015:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00003:00009" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Sul/3ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="162" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11948184">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 217-SAP.2/SSIP/3ª RM, DE 4 DE JUNHO DE 2019(*)]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 217-SAP.2/SSIP/3ª RM, DE 4 DE JUNHO DE 2019(*)</p><p>O COMANDANTE DA 3ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, pela Portaria nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018 e, ainda, conforme o inciso V do art. 108 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolvE: CONCEDER ao Primeiro-Sargento Reformado MANOEL BENTO MARTINS DA SILVA (Idt 031084191-1, Prec/CP 96/1051556, CPF 059.437.010-87), vinculado ao OP/7º R C Mec, a contar de 7 de junho de 2018, o benefício de Remuneração com Base no Soldo do Grau Hierárquico Imediato, previsto no §1º e na alínea b) do §2º do art. 110 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, e o benefício de Auxílio-Invalidez, previsto no inciso XV do art. 3º da Medida Provisória nº 2.215-10, de 31 de agosto de 2001, combinado com o art. 55 da Lei nº 12.702, de 7 de agosto de 2012, conforme a sessão nº 47, de 7 de junho de 2018, do MPGu II/Santana do Livramento (7º R C Mec), homologada pela JISR/3ª RM (H Mil A P Alegre) na sessão nº 19, de 28 de maio de 2019 e Parecer Técnico 269/2019, de 28 de maio de 2019, homologado pelo Inspetor de Saúde da 3ª RM em 29 de maio de 2019. Não necessita ser submetido a nova inspeção de saúde para revisão do Auxílio-Invalidez.</p><p class="assina">VALMOR DORNELLES JÚNIOR - Cel</p><p class="cargo">Em exercício</p><p class="nota">Republicado por conter erro no DOU nº 110 de 10 de junho de 2019.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>