<xml><article id="10332764" name="Portaria 8394 Licitação PR6" idOficio="5448437" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/08/2019" artClass="00016:00109:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Gestão e Governança" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="158" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11931651">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 8.394, de 14 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 8.394, de 14 de agosto de 2019</p><p>O Pró-Reitor de Gestão e Governança, no uso de suas atribuições delegadas pelo Reitor da Universidade Federal do Rio de Janeiro por meio da portaria nº 4.925 de 12 de junho de 2017, publicada no D.O.U. nº 112 de 13 de junho de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor Alexandre Augusto Prado da Silva, Administrador, SIAPE nº 1898568, Presidente, Ana Caroline Barbosa da Silva, Técnico em Contabilidade, SIAPE nº 3062138, Membro, Bruna Salvador Guaranho, Assistente em Administração, SIAPE nº 2340821, Membro, Daniele Mendonça Delgado, Administradora, SIAPE nº 2021108, Membro e Douglas de Souza Bastos, Contra Mestre de Ofício, SIAPE Nº 2415427, Membro, para constituírem a Comissão Especial de Licitação, com atribuições de receber, examinar e julgar todos os documentos e procedimentos relativos à licitação realizada pela Pró-Reitoria de Gestão e Governança, objetivando a contratação de empresa para elaboração de projeto executivo e execução de obra de engenharia para reforma do alojamento estudantil - Bloco Masculino - Cidade Universitária - Ilha do Fundão - Rio de Janeiro - R.J.</p><p>Art. 2º O Presidente da Comissão, em seus impedimentos, será substituído pelo Membro Daniele Mendonça Delgado.</p><p class="assina">André Esteves da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>