<xml><article id="10323208" name="Materia do dia 14.08.2019" idOficio="5447935" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/08/2019" artClass="00016:00103:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="157" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11930696">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 1.245 - Autorizar afastamento do País a ALISSON VASCONCELOS DE BRITO, Matrícula SIAPE 25795372, PROFESSOR ASSOCIADO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE SISTEMAS DE COMPUTAÇÃO, do CENTRO DE INFORMÁTICA, para, no período de 01/09/2019 a 15/09/2019, participar de missão acadêmica de trabalho em Munique, Alemanha, relacionada ao projeto de colaboração financeira pelo programa CAPES/DAAD/PROBRAL, com ônus limitado. (Processo nº 23074.047931/2019-21).</p><p>Nº 1.246 - Autorizar afastamento do País a ALEXANDRE MAGNO TAVARES DA SILVA, Matrícula SIAPE 15551004, PROFESSOR ASSOCIADO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE METODOLOGIA DA EDUCAÇÃO, do CENTRO DE EDUCAÇÃO, para, no período de 10/07/2019 a 08/10/2019, realizar atividades acadêmicas na Alemanha, com objetivo de concluir pesquisa de Estágio Pós-Doutoral, junto ao Programa de Pós-Graduação em Educação da Universidade Federal de Pernambuco, com ônus limitado. (Processo nº 23074.039158/2019-20).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.254, DE 14 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Tornar sem efeito a Portaria/R/PROGEP/Nº. 1202, de 25.07.2019, publicada no DOU nº 146 de 31.07.2019, seção 2, página 56, que concedeu aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) GEOVANI SOARES DE ASSIS, matrícula SIAPE nº. 6336900, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Doutorado, Classe D - Associado Nível 1, Dedicação Exclusiva, com o adicional de tempo de serviço de 00%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Departamento de Psicopedagogia, do Centro de Educação, em virtude do não preenchimento dos requisitos para aposentadoria de acordo com o artigo 40, parágrafo 1º, inciso III, alínea "b" da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº. 41/2003, combinado com o art. 1º da Lei nº. 10.887/2004. (Processo nº 23074.042303/19-50).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>