<xml><article id="10259273" name="portarias-R DOU 07 e 08.08.19 en" idOficio="5440038" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/08/2019" artClass="00016:00107:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="154" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11919897">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 48, parágrafos 1° e 2º, do mesmo Estatuto; CONSIDERANDO o disposto no artigo 7º, da Lei n.º 12.677/2012, publicada no Diário Oficial da União de 26.06.12, e considerando, ainda, o que consta do processo n. º 23077.051157/2019-23, resolve:</p><p>Nº 1.239 - Reconduzir PATRICIA BORBA VILAR GUIMARÃES, matrícula nº 1753603, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Programa de Pós-Graduação em Gestão de Processos Institucionais, do Centro de Ciências Humanas, Letras e Artes (CCHLA), para um mandato de 02 (dois) anos, a partir de 09 de agosto de 2019.</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, e considerando o que consta do processo nº. 23077.058380/2019-00, resolve:</p><p>Nº 1.243 - Exonerar, a pedido, da função de Coordenador de Acompanhamento e Avaliação, FG-02, da Diretoria de Desenvolvimento de Pessoas (DDP), o(a) servidor(a) ADRIANA PAULA DA SILVA ELEUTERIO, matrícula nº 2364458, Assistente Social, do Quadro de Pessoal da Universidade.</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, considerando Portaria nº 1.373 - MEC, de 18/07/2019, e considerando, ainda, o que consta do processo n.º 23077.058380/2019-00, resolve:</p><p>Nº 1.245 - Designar DERISCLEIA RODRIGUES RAMOS NOBREGA, matrícula nº 1459314, Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Coordenador de Acompanhamento e Avaliação, FG-02, da Diretoria de Desenvolvimento de Pessoas (DDP).</p><p class="assina">HENIO FERREIRA DE MIRANDA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, resolve:</p><p>Nº 1.250 - Exonerar, a pedido, a contar de 17 de julho de 2019, da função de Assessor de Comunicação, FG-02, da Escola de Ciências e Tecnologia (ECT), o(a) servidor(a) THIAGO ISAIAS NÓBREGA DE LUCENA, matrícula nº 1051570, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade. (Processo nº. 23077.056173/2019-11)</p><p>Nº 1.252 - Exonerar, a pedido, da função de Chefe do Setor de Administração de Convênios, FG-02, da Diretoria de Contabilidade e Finanças (DCF), o(a) servidor(a) GISELLE SOUZA DO NASCIMENTO, matrícula nº 1828823, Contador, do Quadro de Pessoal da Universidade. (Processo nº. 23077.055913/2019-93)</p><p>Nº 1.254 - Exonerar, a pedido, a contar de 25 de julho de 2019, da função de Chefe do Setor de Produção, FG-05, da Agência de Comunicação (AGECOM), o(a) servidor(a) ENOLEIDE FARIAS, matrícula nº 0349344, Jornalista, do Quadro de Pessoal da Universidade. (Processo nº. 23077.055875/2019-79)</p><p>Nº 1.266 - Exonerar, a pedido, da função de Vice-Diretor, FG-02, da Escola de Saúde da UFRN, o(a) servidor(a) ANA FLAVIA DE SOUZA TIMOTEO, matrícula nº 3488263, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal da Universidade. (Processo nº. 23077.044524/2019-32)</p><p>Nº 1.267 - Exonerar, a pedido, da função de Diretor de Ensino, FG-01, da Escola de Saúde da UFRN, o(a) servidor(a) IZAURA LUZIA SILVERIO FREIRE, matrícula nº 2474945, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal da Universidade. (Processo nº. 23077.044524/2019-32)</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, considerando Portaria nº 1.373 - MEC, de 18/07/2019, resolve:</p><p>Nº 1.251 - Designar CARLA GIOVANA CABRAL, matrícula nº 1753033, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Assessor de Comunicação, FG-02, da Escola de Ciências e Tecnologia (ECT). (Processo n.º 23077.056173/2019-11)</p><p>Nº 1.253 - Designar GISELLE SOUZA DO NASCIMENTO, matrícula nº 1828823, Contador, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Assessor, FG-02, da Pró-Reitoria de Administração (PROAD). (Processo n.º 23077.055913/2019-93)</p><p>Nº 1.268 - Designar ANA FLAVIA DE SOUZA TIMOTEO, matrícula nº 3488263, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Vice-Diretor, FG-01, da Escola de Saúde da UFRN. (Processo n.º 23077.044524/2019-32)</p><p>Nº 1.269 - Designar IZAURA LUZIA SILVERIO FREIRE, matrícula nº 2474945, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Diretor de Ensino, FG-02, da Escola da Saúde da UFRN. (Processo n.º 23077.044524/2019-32)</p><p class="assina">HENIO FERREIRA DE MIRANDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>