<xml><article id="10180182" name="868 a 872, 875 e 883" idOficio="5432995" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/08/2019" artClass="00016:00090:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Espírito Santo/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="151" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11906891">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Espírito Santo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 868 - Conceder aposentadoria voluntária a MARIA CHRISTINA SCHEIDEGGER COSTA LOUREIRO, SIAPE 297230, Auxiliar em Administração, C-III, Padrão de Vencimento 16, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos integrais, acrescidos de 15% (quinze por cento) de adicional por tempo de serviço.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo digital nº 23068.045453/2019-02)</p><p>Nº 869 - Conceder aposentadoria voluntária a JOSE GILVAN DE OLIVEIRA, SIAPE 294780, Professor do Magistério Superior, com doutorado, DE, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos integrais, acrescidos de 16% (dezesseis por cento) de adicional por tempo de serviço.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo digital nº 23068.039244/2019-11)</p><p>Nº 870 - Conceder aposentadoria voluntária a MARIA JOSE CAMPOS RODRIGUES, SIAPE 294328, Professor do Magistério Superior, com mestrado, DE, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº. 47/05, com proventos integrais, acrescidos de 22% (vinte e dois por cento) de adicional por tempo de serviço e da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI de 1/5 (um quinto) de CD-03 e 4/5 (quatro quintos) de FG-01 de acordo com a Lei nº 8.911/94.(Processo digital nº 23068.043583/2019-01)</p><p>Nº 871 - Conceder aposentadoria voluntária a JAIMAR ANTONIO MARTINS CARDOSO, SIAPE 1173165, Técnico de Laboratório Área, D-IV, Padrão de Vencimento 15, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos integrais, acrescidos de 04% (quatro por cento) de adicional por tempo de serviço.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo digital nº 23068.041758/2019-37)</p><p>Nº 875 - Nomear CASSIA GISELE DE MORAIS RIZZO, matrícula SIAPE nº 1674616, para exercer o cargo de Diretor de Documentação Institucional, CD-04, da estrutura do(a) Pró-Reitoria de Administração, a partir da data da publicação.</p><p>Exonerar do cargo atual.(Processo nº 23068.046863/2019-62)</p><p>Nº 883- Nomear WILLIAM GONCALVES, matrícula SIAPE nº 1653809, para exercer o cargo de Diretor de Suporte Administrativo - Setorial Norte, CD-04, da estrutura do(a) Pró-Reitoria de Administração, a partir da data da publicação.(Processo nº 23068.047329/2019-73)</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Espírito Santo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o disposto na Portaria Interministerial MP/MEC nº 22/2007, retificada pela Portaria nº 224/2007, na Nota Técnica nº 01/2007-DEDES/SESU/MEC, de 03/08/2007 e na Lei nº 12.772, de 28/12/2012, resolve:</p><p>Nº 872 - Nomear, em caráter efetivo em virtude de habilitação em concurso público de provas e títulos, homologado pelo Edital nº 67/2019-R, publicado no DOU em 18/07/2019, ISABELA NASCIMENTO FRADE, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Adjunto-A, Nível 01, do Quadro Permanente desta Instituição Federal de Ensino, com lotação no Departamento de Artes Visuais/CAR, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, código de vaga nº: 0745501.</p><p>A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no DOU. (Processo digital nº 23068.046929/2019-14)</p><p class="assina">REINALDO CENTODUCATTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>