<xml><article id="10355899" name="Rosangela Bastos Alves Lima e Ou" idOficio="5450529" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/08/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="159" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11935216">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A SUBSTITUTA EVENTUAL DA CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETÁRIA DE GESTÃO DE DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das competências que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP, de 19 de maio de 2015, publicado no DOU nº 94, de 20 de maio de 2015 e 13.530/DECIP, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>N° 148 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora ROSANGELA BASTOS ALVES LIMA, CPF. n° 220.979.102-20, SIAPE n° 2394911, ocupante do cargo de Professor - NM - Ex-Território - NS, Classe D, Nível 404 , oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no art. 6º, incisos I, II, III e IV, §5º do art. 40º da Constituição Federal, com redação dada pela EC. 41, de 2003, 041051, declarando extinto o cargo código vaga n° 1017158, Processo nº 17167.102989/2019-11.</p><p>Nº 149 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARIA MARGARETH RODRIGUES DOS ANJOS, CPF. n° 182.243.932-91, SIAPE n° 1018374, ocupante do cargo de Agente de Limpeza e Conservação, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 200</p><p>Nº 150 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARIA ALZENIR MARTINS DE LIMA, CPF. n° 779.483.434-15, SIAPE n° 2367289, ocupante do cargo de Professor - NM - Ex-Território - NS, Classe D, Nível 404 , oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no art. 6º, incisos I, II, III e IV, §5º do art. 40º da Constituição Federal, com redação dada pela EC. 41, de 2003, 041051, declarando extinto o cargo código vaga n° 1016296, Processo nº 17167.102990/2019-38.</p><p>Nº 151 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARLIZE DE MARIA ALVES LIMA, CPF. n° 573.539.212-34, SIAPE n° 1016653, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico - NS, Classe D, Nível 302, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 439361, Processo n° 17167.102992/2019-27.</p><p>Nº 152 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora FRANCISCA OLIVEIRA DE LIMA, CPF. n° 151.367.872-87, SIAPE n° 1013866, ocupante do cargo de Agente de Limpeza e Conservação, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 748823, Processo n° 17167.102993/2019-71.</p><p>Nº 153 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARIA RAIMUNDA NUNES DA COSTA GUIMARÃES, CPF. n° 080.539.282-34, SIAPE n° 1015934, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 438654, Processo n° 17167.102994/2019-16.</p><p>Nº 154 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora LUCIMAR FERNANDES CAMBRAIA, CPF. n° 067.426.612-91, SIAPE n° 1011431, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico do Ex-Território, Classe D, Nível 402, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 434319, Processo n° 17167.102995/2019-61.</p><p>Art. 2 Estas Portarias entram em vigor na data de suas publicações.</p><p class="assina">MARCILENE MIDONES BASTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>