<xml><article id="10459500" name="Port_238_2019-9-53" idOficio="5461148" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/08/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="164" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11953867">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE Agosto DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE Agosto DE 2019</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.910 - Art. 1º Dispensar ALECIO CARMINATTI JUNIOR, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 91841, SIAPE nº 1159157, do exercício da função de DIRETOR(A) ADMINISTRACAO/HU, código CD4, para a qual foi designado pela Portaria 94/2019/GR, DE 11 DE JANEIRO DE 2019 .</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 57548/2019)</p><p>Nº 1.912 - Art. 1º Designar ALECIO CARMINATTI JUNIOR, assistente em administração, MASIS nº 91841, SIAPE nº 1159157, para exercer a função de diretor do Departamento de Transição da Gestão do Hospital Universitário da Direção-Geral do Gabinete da Reitoria.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor o cargo de direção, código CD4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 57548/2019).</p><p>Nº 1.913 - Art. 1º Dispensar Vanessa Beduschi, CONTADOR, MASIS nº 173856, SIAPE nº 1771951, do exercício da função de Coordenador(a) Financeiro/DA/HU, código FG1, para a qual foi designada pela Portaria 147/2019/GR, DE 16 DE JANEIRO DE 2019 .</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 57554/2019)</p><p>Nº 1.914 - Art. 1º Designar Vanessa Beduschi, contadora, MASIS nº 173856, SIAPE nº 1771951, para exercer a função de Coordenadora Financeira do Departamento de Transição da Gestão do Hospital Universitário da Direção-Geral do Gabinete da Reitoria.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a função gratificada FG1, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Ref. Sol. 57554/2019)</p><p class="assina">ALACOQUE LORENZINI ERDMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>