<xml><article id="10324298" name="CONCEDER - DAMIÃO ALVES DE OLIVE" idOficio="5448098" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/08/2019" artClass="00012:00033:00025:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Departamento Nacional de Obras Contra as Secas/Diretoria Administrativa/Divisão de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="157" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11930967">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS de 14 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 14 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A CHEFE SUBSTITUTA DA DIVISÃO DE GESTÃO DE PESSOAS DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE OBRAS CONTRA AS SECAS, usando da competência que lhe foi delegada por meio da Portaria nº 408/DG/CRH, de 01 de novembro de 2016, publicada no Boletim Administrativo nº 143, do dia 30 seguinte, resolve:</p><p>Nº 124 - Conceder Pensão a Francisca Antunes de Oliveira, cônjuge do ex-servidor Damião Alves de Oliveira, aposentado no cargo de Artífice de Mecânica, Código 007002, Classe S, Padrão NI-I, SIAPE 738487, do Quadro de Pessoal do DNOCS, pertencente a Lotação da Administração Central, com fundamento nos artigos 215 e 217, inciso I, e 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, alterada pela Lei nº 13.135/2015, c/c art. 40, § 7º, inciso I da Constituição Federal de 1988, com a redação dada pela Emenda Constitucional 41/2003, regulamentada pelo artigo 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/2004, com vigência a partir de 10 de agosto de 2019, data do falecimento do ex-servidor. (Processo Eletrônico SEI nº 59400.005303/2019-77).</p><p>Nº 125 - Alterar a Portaria de nº 328/DPE, de 28 de abril de 1993, publicada no Boletim Administrativo nº 34, de 29 de abril de 1993, para incluir como beneficiário de pensão, por habilitação tardia, João Batista Monteiro, filho maior inválido do ex-servidor Cícero Monteiro Filho, aposentado no cargo de Auxiliar Operacional em Agripecuária, Classe S, Padrão NA-I, SIAPE 0730845, falecido em 04 de março de 1993, do Quadro de Pessoal do DNOCS, pertencente a Coordenadoria Estadual do DNOCS no Ceará, com fundamento nos artigos 215 e 217, inciso II, alínea "a", da Lei nº 8.112/1990, em sua redação original, c/c o artigo 40, § 7º, inciso I da Constituição Federal de 1988, com vigência a partir da data de publicação desta portaria. (Processo Eletrônico SEI nº 00785.000841/2017-93).</p><p class="assina">Maria Rocicler Cabral de Aragão</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>