<xml><article id="10179356" name="Port. DGC nºs 211, 212 e 213 de " idOficio="5432879" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/08/2019" artClass="00013:00043:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional/Departamento de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="151" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11906654">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A DIRETORA DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO CORPORATIVA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo § 4º do artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo SEI Nº 11309.100837/2019-28, resolve:</p><p>Nº 211 - Dispensar RENATA MAIA SILVA, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 1914183, do encargo de substituta eventual do Chefe de Serviço de Representação Judicial da Fazenda Nacional e Contratos, código FCPE-101.1, da Procuradoria-Seccional da Fazenda Nacional em Uberlândia, no Estado de Minas Gerais.</p><p>Nº 212 - Designar MAURICIO DE FARIA, Auditor Federal de Finanças e Controle, Matrícula SIAPE nº 1451126, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Chefe de Serviço de Representação Judicial da Fazenda Nacional e Contratos, código FCPE 101.1, da Procuradoria-Seccional da Fazenda Nacional em Uberlândia, no Estado de Minas Gerais, ficando, em consequência, dispensado do encargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 213 - Designar CARLOS ABADIO RODOVALHO, Técnico Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1282459, para substituir, nos afastamentos e impedimentos simultâneos, o Chefe de Serviço de Representação Judicial da Fazenda Nacional e Contratos, código FCPE 101.1, da Procuradoria-Seccional da Fazenda Nacional em Uberlândia, no Estado de Minas Gerais, e seu substituto eventual.</p><p class="assina">IÊDA APARECIDA DE MOURA CAGNI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>