<xml><article id="10579190" name="PORTARIA Nº 1654 nomeaçoes" idOficio="5475443" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/08/2019" artClass="00010:00073:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Presidência/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11979717">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.654, DE 29 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.654, DE 29 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições legais e regulamentares, em especial o disposto no art. 46 do Regulamento da Anatel, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, e no processo nº 53500.032971/2019-62, resolve:</p><p>Exonerar PATRICIA SILVEIRA ARTUR do cargo comissionado técnico, CCT-V, com a função de Assessora na Superintendência de Fiscalização/SFI, e nomear MARIA AUGUSTA BRETAS LIMA para o referido cargo.</p><p>Exonerar MARIA AUGUSTA BRETAS LIMA do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Assessora na Superintendência de Fiscalização/SFI, e nomear RODRIGO MATOS DA COSTA para o referido cargo.</p><p>Nomear PATRICIA SILVEIRA ARTUR para o cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Coordenadora de Processo/CPOE1, na Gerência de Acompanhamento Societário e da Ordem Econômica/CPOE.</p><p>Exonerar, a partir de 02/09/2019, MARIDELIA MOURA DE ARRUDA MOREIRA do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Coordenador do Processo de Controle de Informações/CODI3, na Gerência de Controle de Obrigações de Direitos dos Consumidores/CODI, e nomear RONALDO SERNA QUINTO para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p>Exonerar, a partir de 07/10/2019, CAROLINE SANTANA DE JESUS DE SOUZA do cargo comissionado técnico, CCT-III, com a função de Pregoeiro, na Gerência de Aquisições e Contratos/AFCA, e nomear ISRAEL DIAS SOBRINHO para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p>Exonerar, a partir de 27/10/2019, ISRAEL DIAS SOBRINHO do cargo comissionado técnico, CCT-III, com a função de Pregoeiro na Gerência de Aquisições e Contratos/AFCA, e nomear CAROLINE SANTANA DE JESUS DE SOUZA para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p>Designar JOSÉ ANSELMO DOS REIS MELO para o encargo de substituto do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Coordenador do Processo de Universalização/COUN5, na Gerencia de Controle de Obrigações de Universalização e de Ampliação do Acesso/COUN, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar JOSÉ MARCELO MESQUITA DE SOUSA do encargo de substituto do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Coordenador do Processo de Outorga e Recursos à Prestação/GR09OR, na Gerência Regional nos Estados do Ceará, Rio Grande do Norte e Piauí/GR09, e designar ANNA LOURDES PEREIRA para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar, a pedido, CÉLIO ALVES ARAÚJO do encargo de substituto da função de Gerente, CCT-V, na Unidade Operacional no Estado do Piauí/UO092, e designar LUIZ CARLOS DE ARAÚJO para o referido encargo, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar, a partir de 15/08/2019, VANESSA RUBIO TEIXEIRA PINTO MAIA do encargo de substituta do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Coordenador do Processo de Cadastro/AFPE1, na Gerência de Administração e Desenvolvimento de Pessoas/AFPE.</p><p>Designar VICTOR SANTOS CANDEIRA para o encargo de substituto do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Coordenador do Processo de Análise de Dados de Pessoal/AFPE1, na Gerência de Administração e Desenvolvimento de Pessoas/AFPE.</p><p>Dispensar MARIA EUGÊNIA MARTINS DE MOURA do encargo de substituta do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função Coordenadora do Processo de Licitações, Dispensas e Inexigibilidades/AFCA3, na Gerência de Aquisições e Contratos/AFCA, e designar WANDERSON GONÇALVES DOS REIS para o referido encargo.</p><p>Dispensar, a partir de 09/09/2019, ANDREA MAMPRIM GRIPPA do encargo de substituta do cargo gerencial, CGE-II, com a função de Chefe da Assessoria Internacional, na Assessoria Internacional/AIN, e designar VICTOR MUNIZ ESTEVAM DIAS, para o referido encargo, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p>Dispensar, a partir de 14/09/2019, VICTOR MUNIZ ESTEVAM DIAS do encargo de substituto do cargo gerencial, CGE-II, com a função de Chefe da Assessoria Internacional, na Assessoria Internacional/AIN, e designar ANDREA MAMPRIM GRIPPA, para o referido encargo, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p>Designar, a partir de 02/09/2019, WILLIAM STANLEY ALVES DA SILVA para o encargo de substituto do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Coordenador do Processo de Reversibilidade e Seguro da Concessão /COUN1, na Gerência de Controle de Obrigações de Universalização e de Ampliação do Acesso/COUN.</p><p>Dispensar, a partir de 01/10/2019, WILLIAM STANLEY ALVES DA SILVA para o encargo de substituto do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Coordenador do Processo de Reversibilidade e Seguro da Concessão /COUN1, na Gerência de Controle de Obrigações de Universalização e de Ampliação do Acesso/COUN.</p><p class="assina">LEONARDO EULER DE MORAIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>