<xml><article id="10466998" name="presatja2608a" idOficio="5462081" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="26/08/2019" artClass="00043:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:02155" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Federal da 3ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="164" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11955177">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 2.155, DE 16 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATO Nº 2.155, DE 16 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 3.ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais, a teor do decidido em r. sentença datada de 13 de dezembro de 2018, com trânsito em julgado em 13 de fevereiro de 2019, no Processo nº 1006204-02.2013.8.26.0127 da Ação de Reconhecimento e Dissolução de União Estável proferida pela MMª. Juíza de Direito da 4.ª Vara de Família e Sucessões da Comarca de São Paulo - Foro Regional I - Santana, e tendo em vista o que consta do Processo Administrativo nº 0006210-50.2013.4.03.8000 - SEI, resolve:</p><p>Conceder pensão estatutária vitalícia a IVONE BARBOSA DE SOUZA, companheira do servidor inativo falecido IZILDO CAVALCANTE DE MIRANDA, cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Classe "C", Padrão 15, do Quadro de Pessoal da Justiça Federal de 1º Grau - Seção Judiciária do Estado de São Paulo, em cota correspondente a 100% (cem por cento), nos termos do art. 40, § 7.º, inciso I, da Constituição da República, com redação da Emenda Constitucional n.º 41/2003, regulamentado pelo art. 2.º, inciso I, da Lei nº 10.887/2004, e dos arts. 217, inciso I, alínea "c", e 218 da Lei nº 8.112/90, ambos em suas redações originais, e o parágrafo único do art. 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com efeitos financeiros a partir de 15 de março de 2014, observada a prescrição quinquenal, prevista no art. 110, inciso I, da Lei nº 8.112/90, contada a partir de 15 de março de 2019, data do protocolo do pedido.</p><p class="assina">Desª THEREZINHA ASTOLPHI CAZERTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>