<xml><article id="10304441" name="pt 962" idOficio="5444487" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/08/2019" artClass="00013:00050:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Secretaria de Previdência" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="156" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11927658">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 962, DE 13 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 962, DE 13 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL ADJUNTO DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência subdelegada pela Portaria SEPRT nº 954, de 8 de agosto de 2019, publicada no DOU de 12 de agosto de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 12 do Decreto nº 9.944, de 30 de julho de 2019, resolve:</p><p>Designar os seguintes membros da Comissão Tripartite Paritária Permanente:</p><p>I - BRUNO SILVA DALCOLMO e ROMULO MACHADO E SILVA, titular e suplente, respectivamente, representantes da Secretaria de Trabalho.</p><p>II - MARCELO NAEGELE e GUILHERME SCHUCK CANDEMIL, titular e suplente, respectivamente, representantes da Secretaria de Trabalho.</p><p>III - JEFERSON SEIDLER e VIVIANE DE JESUS FORTE, titular e suplente, respectivamente, representantes da Secretaria de Trabalho.</p><p>IV - PAULO CÉSAR ANDRADE ALMEIDA e AMARILES SOUZA LIMA NOBRE DE QUEIROZ, titular e suplente, respectivamente, representantes da Secretaria de Previdência.</p><p>V - FELIPE MÊMOLO PORTELA e MARINA BRITO BATTILANI, titular e suplente, respectivamente, representantes da Fundação Jorge Duprat Figueiredo, de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO.</p><p>VI - DANIELA BUOSI ROHLFS e KARLA FREIRE BAETA, titular e suplente, respectivamente, representantes do Ministério da Saúde.</p><p>VII - RODRIGO HUGUENEY DO AMARAL MELLO e ELIMARA ASSAD SALLUM, titular e suplente, respectivamente, representantes da Confederação da Agricultura e Pecuária do Brasil (CNA).</p><p>VIII - EDGAR SEGATO NETO e BERNADETH MACEDO VIEIRA, titular e suplente, respectivamente, representantes da Confederação Nacional do Comércio de Bens, Serviços e Turismo (CNC).</p><p>IX - RAFAEL ERNESTO KIECKBUSCH e ANA CRISTINA FECHINE PIMENTEL, titular e suplente, respectivamente, representantes da Confederação Nacional da Indústria (CNI).</p><p>X - CLOVIS QUEIROZ e JOICY DAMARES PEREIRA, titular e suplente, respectivamente, representantes da Confederação Nacional de Saúde, Hospitais, Estabelecimentos e Serviços (CNSaúde).</p><p>XI - DANIELLE SILVA BERNARDES e GUILHERME THEO RODRIGUES DA ROCHA SAMPAIO, titular e suplente, respectivamente, representantes da Confederação Nacional do Transporte (CNT).</p><p>XII - HENRIQUE EDUARDO FERREIRA HARGREAVES e JOSÉ OSÓRIO NAVES, titular e suplente, respectivamente, representantes da Confederação Nacional do Turismo (CNTUR).</p><p>XIII - FRANCISCO ERIVAN PEREIRA e CLÁUDIO FERREIRA DOS SANTOS, titular e suplente, respectivamente, representantes da Central dos Sindicatos Brasileiros (CSB).</p><p>XIV - RANCISCO DE ASSIS PAIXÃO E SILVA e TIAGO MAESTRO DE SOUZA, titular e suplente, respectivamente, representantes da Central dos Trabalhadores e Trabalhadoras do Brasil (CTB).</p><p>XV - LORICARDO DE OLIVEIRA e ITAMAR JOSÉ SANCHES, titular e suplente, respectivamente, representantes da Central Única dos Trabalhadores (CUT).</p><p>XVI - LUIS CARLOS OLIVEIRA e ARNALDO GONÇALVES, titular e suplente, respectivamente, representantes da Força Sindical (FS).</p><p>XVII - JOSÉ REGINALDO INÁCIO e WILSON PEREIRA, titular e suplente, respectivamente, representantes da Nova Central Sindical de Trabalhadores (NCST).</p><p>XVIII - ADIR DE SOUZA e WASHINGTON APARECIDO DOS SANTOS, titular e suplente, respectivamente, representantes da União Geral dos Trabalhadores (UGT).</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>