<xml><article id="10255494" name="PT119CARUARU" idOficio="5439778" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/08/2019" artClass="00013:00058:00237:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Nordeste em Recife/Gerência Executiva - B - em Caruaru" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="154" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11919089">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 119, DE 9 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 119, DE 9 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O GERENTE EXECUTIVO DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL EM CARUARU, NO ESTADO DE PERNAMBUCO, no uso das atribuições fixadas no Art. 230, XXII, da Portaria MDS nº 414, de 28 de setembro de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 28/09/2017, seção I e da Portaria MDSA nº 679 de 26/06/2017, publicada no Diário Oficial da União nº 122, de 28/06/2017, seção II, página 48, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a JOSUÉ LUIZ DOS SANTOS, inscrito no Cadastro Nacional de Pessoas Físicas sob o número 539.150.384-15, na qualidade de companheira, com fundamento legal no art. 40, § 7º, inciso II da Constituição Federal, cuja redação foi dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de Dezembro de 2003, regulamentado pelo art. 2º, inciso II, combinado com o art. 15 da Lei nº 10.887, de 18 de Junho de 2004, e art. 217, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11 de Dezembro de 1990, em virtude de ser cônjuge da servidora MARIA SOLANGE DE FREITAS SANTOS, Técnico do Seguro Social, SIAPE 0902568, e cujo óbito se deu aos 28.07.2019, com cota parte integral e com efeitos financeiros a partir de 28.07.2019, em conformidade com o Processo Administrativo número 35208.000397/2019-14.</p><p class="assina">Jurandir Bezerra da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>