<xml><article id="10367628" name="PORTARIA GPR 1510" idOficio="5451946" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/08/2019" artClass="00043:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="159" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11937862">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº  1.510, DE 14 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 1.510, DE 14 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA Nº 1043785/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar TULIO VIEIRA LINS PARCA, matrícula N. 312.261, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal do Cargo em Comissão, CJ-02, de Coordenador do Núcleo Permanente de Sistemas da Primeira Instância.</p><p>Art. 2º Nomear WEBERSON GABRIEL, matrícula N. 315.218, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Análise de Sistemas, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-02, de Coordenador do Núcleo Permanente de Sistemas da Primeira Instância, ficando dispensado da Função Comissionada, FC-04, da Coordenadoria de Sistemas e Estatísticas da Primeira Instância.</p><p>Art. 3º Nomear TULIO VIEIRA LINS PARCA, matrícula N. 312.261, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-03, de Coordenador da Coordenadoria de Sistemas e Estatísticas da Primeira Instância.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. ROMÃO C. OLIVEIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>