<xml><article id="10122574" name="PORTARIA Nº 728, DE 30 DE JULHO " idOficio="5427883" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/08/2019" artClass="00022:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="148" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11898059">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 728, DE 30 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 728, DE 30 DE JULHO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso da competência que lhe confere o art. 231, inc. V, do Anexo I, da Portaria nº 306, de 18 de setembro de 2018, publicada no DOU de 21.09.2018, Seção 1, pags. 129/155, e tendo em vista o disposto no artigo 143 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Designar Sandro Lúcio Dezan, Coordenador-Geral do Disque 100, matrícula funcional nº 1070855, Wendel Benevides Matos, Coordenador-Geral da Ouvidoria Nacional de Direitos Humanos, matricula funcional nº 1076080 e Luciano Ângelo Seffin Bragagnolo, Coordenador-Geral de Orçamento e Finanças, matrícula funcional nº 1094498, todos do quadro de pessoal do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos, para, sob a presidência do primeiro, constituírem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar visando à apuração de eventuais responsabilidades administrativas descritas no Processo nº 00135.205076/2019-12, bem como proceder ao exame dos atos e fatos conexos que emergirem no curso dos trabalhos.</p><p>Art. 2º - Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para a conclusão dos trabalhos da referida comissão.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO LUIZ CURY CARAZZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>