<xml><article id="10357936" name="270 A 313" idOficio="5450887" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="19/08/2019" artClass="00043:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00004" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="159" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11935768">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO  Nº 313, DE 06 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 313, DE 06 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A Desembargadora Presidente do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o disposto no artigo 37, da Lei nº 8.112/1990, com a redação dada pela Lei nº 9.527/1997; de acordo com a Resolução nº 146/2012, do C. Conselho Nacional da Justiça, e conforme o que consta no Processo de Redistribuição PROAD nº 8045/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Cessar os efeitos da Portaria PR/SPE nº 05 de 11 de janeiro de 2010, publicada no Diário Oficial da União, Seção 02, Poder Judiciário, que cedeu a servidora LUCIANA AZEVEDO SANTANA BARBOSA, matrícula nº 96415, ao Egrégio Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região.</p><p>Art. 2º Redistribuir o cargo de Analista Judiciário - Área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, ocupado pela servidora LUCIANA AZEVEDO SANTANA BARBOSA, matrícula nº 96415, para o Quadro Permanente do Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região, em reciprocidade com o cargo de Analista Judiciário - Área Judiciária, ocupado por Ana Maria Gonçalves.</p><p>Art. 3º Conceder Licença Trânsito de 10 (dez) dias à servidora ANA MARIA GONÇALVES, Analista Judiciário - Área Judiciária, nos termos do art. 18, da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 4º Este Ato PR entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RILMA APARECIDA HEMETÉRIO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>