<xml><article id="10402831" name="PORTARIAS GR - GVR - 2019 III -D" idOficio="5455312" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/08/2019" artClass="00016:00116:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="161" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11943477">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 95.341- Conceder Pensão Civil Vitalícia a Ligia Maria Felkl Cassiminho, viúva do servidor Walmir Correa Cassiminho, falecido no dia 08 de junho de 2019, conforme Certidão de Óbito Matrícula 098996 01 55 2019 4 00160 082 0068318 19, do Registro Civil das Pessoas Naturais da 2aZona, Cidade e Comarca de Santa Maria-RS, com fundamento nos Artigos 215, 217, inciso I, e 222, inciso I, V e VII, alínea "b", "6", da Lei n. 8.112/1990, com alteração dada pela Lei n. 13.135/2015, combinado com Artigo 40, §7o, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional n. 41/2003 e combinado com o Artigo 2oda Lei n. 10.887/2004. (Processo n. 032365/2019-64)</p><p>Nº 95.342 - Incluir na Portaria N. 42.621, de 05.11.2001, publicada no Diário Oficial da União de 12.11.2001, Página 14, Seção 2, de concessão de aposentadoria da servidora Sonia Maria Nascimento, Matrícula SIAPE 381155, aposentada no cargo de Vestiarista, Nível de Classificação A, Nível de Capacitação III, Padrão de Vencimento 12, a vantagem do Artigo 192, da Lei n. 8.112, de 11.12.1990, em conformidade com o disposto no Acórdão TCU n. 278/2007-Plenário e na Nota Técnica n. 276/2011/CGNOR/DENOP/SRH/MP. (Processo n. 033275/2019-91)</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 95.454, DE 16 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o que consta do Decreto N. 7.485, de 18 de maio de 2011, publicado no DOU de 19 de maio de 2011, resolve:</p><p>Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, CLARISSA TOCHETTO DE OLIVEIRA, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, classificada em 2º lugar, pela ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Psicologia/Centro de Ciências Sociais e Humanas, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 295155, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo n. 047620/2019-73)</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>