<xml><article id="10405482" name="PORTARIA CIVIL MARIA DE LOURDES" idOficio="5455550" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/08/2019" artClass="00013:00002:00072:00002:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística/Superintendência de Administração no Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="161" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11944525">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 5º, Inciso II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 01 de fevereiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 574 - Conceder pensão a MARIA DE LOURDES SOUZA DE OLIVEIRA, CPF: 036.326.787-58, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de viúva, do ex-servidor aposentado DARCY DE PAULO, data do óbito 25.03.2019 Matrícula SIAPE Nº 57206, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de Técnico Federal de Finanças e Controle, Classe Especial, Padrão IV, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da Lei 13.327/2016, com efeitos financeiros a partir de 15.05.2019(data da renúncia no INSS), com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 41/2003. (Proc. SEI nº 10768.100854/2019-95).</p><p>Nº 575 - Conceder pensão a MARIA HELENA FARIA FERREIRA, CPF: 080.752.797-19, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de viúva, do ex-servidor aposentado LYSANIAS FERREIRA, Matrícula SIAPE Nº 908358, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de AUDITOR FISCAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, Classe Especial, Padrão III, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da MP. 765/2016, com efeitos financeiros a partir do óbito 12.04.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 70/2012. (Proc. SEI nº 10768.101109/2019-63).</p><p>Nº 576 - Conceder pensão a JUÇARA JUREMA CUNHA GUARILHA, CPF: 031.218.649-55, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de viúva, do ex-servidor aposentado JOCELYN GUARILHA, Matrícula SIAPE Nº 57206, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil Classe Especial, Padrão III, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da MP 765/2016, com efeitos financeiros a partir data do óbito 01.04.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 41/2003. (Proc. SEI nº 10768.000006/2019-25).</p><p>Nº 577 - Conceder pensão a LEILA ALVES BRAGA, CPF: 076.769.187-31, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de viúva, do ex-servidor aposentado GUILHERME DOS PASSOS BRAGA, Matrícula SIAPE Nº 138143, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de TECNOLOGISTA, Classe Especial, Padrão III, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da Lei 13.324/2016, com efeitos financeiros a partir do óbito 31.05.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 41/2003. (Proc. SEI nº 10768.101448/2019-40).</p><p class="assina">MARIA ANGELA MOREIRA CARNAVAL</p><p class="identifica">RETIFICAÇÕES</p><p>Na Portaria nº 94, publicada no DOU nº 38 do dia 22.02.2006, que concedeu pensão a MARGARIDA DE CARVALHO, CPF: 402.496.387-20, Mat. SIAPE nº 4743539, onde se lê: com fundamento legal nos Art. 217, inciso I, alíneas "A", leia-se: com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I, alínea "C", (Proc. SEI nº 10768.000059/2006-83).</p><p>Na Portaria nº 1.249, publicada no DOU nº 236 do dia 07.12.2012, que concedeu pensão Judicial a ROSA MARIA TORQUATO DE SOUZA, CPF: 672.122.477-15, Mat. SIAPE nº 5647479, onde se lê: com efeitos financeiros a partir de 06.12.2005, leia-se: com efeitos financeiros a partir de 06.12.2006; onde se lê: (Proc. nº 10768.004242/2006-58)., leia-se: (Proc. nº 10768.000059/2006-83).</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>