<xml><article id="10477186" name="Port_1814_P" idOficio="5463005" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/08/2019" artClass="00007:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00003" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="164" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11957288">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.814, DE 23 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.814, DE 23 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 137, de 15 julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 16 seguinte, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 54000.122117/2019-91, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar EDVALDO PEREIRA DA SILVA, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, matrícula SIAPE nº. 0735296, CPF nº. 131.612.294-87, do cargo em comissão de Chefe de Serviço, código DAS-101.1, do Serviço de Implantação de Projetos de Assentamentos, da Divisão de Obtenção de Terras, da Superintendência Regional da Paraíba - SR-18, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 2º Nomear GUSTAVO HENRIQUE FREIRE DE SOUSA, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, matrícula SIAPE nº. 1550395, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Serviço, código DAS-101.1, do Serviço de Implantação de Projetos de Assentamentos, da Divisão de Obtenção de Terras, da Superintendência Regional da Paraíba - SR-18, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 3º Exonerar ALEXANDRE DIAS JERÔNIMO, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, matrícula SIAPE nº 0447302, CPF nº. 477.989.804-82, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Divisão, código DAS-101.2, da Divisão de Administração, da Superintendência Regional da Paraíba - SR-18, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 4º Exonerar AVANIR PONCE BRAGA, CPF nº 309.319.404-00, do cargo em comissão de Chefe de Serviço, código DAS-101.1, do Serviço de Administração e Serviços Gerais, da Divisão de Administração, da Superintendência Regional da Paraíba - SR-18, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 5º Nomear JORGE LUIZ DE SOUSA LIMA, ocupante do cargo efetivo de Técnico de Contabilidade, matrícula SIAPE nº 0725589 para exercer o cargo em comissão de Chefe de Serviço, código DAS-101.1, do Serviço de Administração e Serviços Gerais, da Divisão de Administração, da Superintendência Regional da Paraíba - SR-18, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOÃO CARLOS DE JESUS CORRÊA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>