<xml><article id="10220590" name="2019-36 EDITAL NOTIFICAÇÃO SUSPE" idOficio="5436338" pubName="DO2" artType="Edital de Notificação" pubDate="09/08/2019" artClass="00099:00016:00120:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00009:00001" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="153" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11913075">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 36, DE 6 DE AGOSTO DE 2019 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EDITAL Nº 36, DE 6 DE AGOSTO DE 2019 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRIÂNGULO MINEIRO, nomeado pelo Presidente da República, por meio do Decreto de 17 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 18 de junho de 2019, no uso de suas atribuições regimentais e considerando o contido no Decreto nº 7862/2012 e o disposto no art. 11, alínea "a", da Orientação Normativa nº 1, de 02 de janeiro de 2017/SGP/Ministério do Planejamento, Desenvolvimento e Gestão, tornar público que após transcorrido o prazo para a atualização cadastral nos bancos, no mês de aniversário, das servidoras aposentadas abaixo mencionada, e considerando também não atendidas as convocações posteriores, conforme comprovantes dos AR's - Avisos de Recebimentos, que será suspenso na Folha de Pagamento de Pessoal o pagamento de seus proventos a partir do mês de AGOSTO/2019.</p><p>O respectivo pagamento ficará suspenso até que seja efetivada a atualização cadastral junto à unidade de recursos humanos de vinculação da mesma, para restabelecimento do pagamento na folha, com efeitos retroativos, a partir da primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>MÊS DE ANIVERSÁRIO - MAIO/2019</p><p>NOME: CARMEM OLIVEIRA GOMES DE PAULA</p><p>SIAPE: 0389034</p><p>NOME: CREUSA CLAUDINO DE FREITAS</p><p>SIAPE: 0556191</p><p>NOME: MARIA DIVINA ROSA CASSIANO</p><p>SIAPE: 0389526</p><p class="assina">LUIZ FERNANDO RESENDE DOS SANTOS ANJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>