<xml><article id="10542757" name="ATO PORTARIA Nº 100 DAGES, DE 27" idOficio="5471598" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="29/08/2019" artClass="00018:00033:00137:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio/Diretoria de Administração e Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="167" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11972554">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 100, DE 27 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 100, DE 27 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO E GESTÃO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 262/PRES, de 28 de março de 2014, publicada no Diário Oficial da União nº 61, Seção 1, de 31 de março de 2014, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor para o exercício de pregoeiro das licitações na modalidade Pregão, no âmbito da Coordenação Regional de Alto Purus:</p><p>- Vanderlei Leite da Silva - SIAPE nº 1919180;</p><p>Art. 2º Designar os servidores para o exercício na equipe de apoio das licitações na modalidade Pregão, no âmbito da Coordenação Regional de Alto Purus:</p><p>- Odilce Bortolini Somera - SIAPE nº 1817370;</p><p>- Samyr Alexssander Farias Leite - SIAPE nº 1821892;</p><p>- Manoel de Nazaré Ribeiro da Cruz Junior - SIAPE nº 1821363;</p><p>- Thiago Mota Meirelles - SIAPE nº 1821899;</p><p>- Rodorfo Acácio Nobre Fontes - SIAPE nº 1919023;</p><p>- Marcus Vinicius Boni - SIAPE nº 1661985 e</p><p>- Renan Augusto da Silva Sampaio - SIAPE nº 1821900.</p><p>Art. 3º Fica Revogada a Portaria nº 10/PRES, de 30 de janeiro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 32 de 14 de fevereiro de 2019.</p><p>Art. 4º Estabelecer que o pregoeiro, a seu critério, poderá requisitar servidor lotado na unidade interessada na requisição do material ou do serviço a ser contratado, por indicação da chefia imediata, para acompanhar a elaboração de editais e julgamento de propostas, prestar assessoramento à Comissão, no que lhe couber, através de pareceres técnicos sobre o material ou serviço objeto da licitação.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO GUIMARÃES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>