<xml><article id="10422063" name="AGO 22 port DOU" idOficio="5457104" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/08/2019" artClass="00016:00093:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="162" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11946736">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 20 de Agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 20 de Agosto de 2019</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela portaria mec nº 404 de 23/04/2009, publicada no d.o.u. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 4.684 - Autorizar o afastamento do País a JULIANO RIBEIRO DE MORAES, Matrícula nº 2688623/SIAPE, Professor Adjunto, lotado na Faculdade de Artes Visuais, para realizar Pós-Graduação, em nível de Doutorado, em Artes Plásticas, na Faculdade de Belas Artes, na cidade de Porto/Portugal, no período de 16/09/2019 a 01/09/2022, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, inciso II, do Decreto 91.800/1985 e art. 1º inciso VI do Decreto 1387/1995. (Processo nº 23070.020565/2019-01)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do regimento geral, considerando o disposto na orientação normativa nº 05/mp, publicada no d.o.u. de 29/09/2009, resolve:</p><p>Nº 4.685 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, ALINE SILVA MUNIZ, como Professor Substituto, aprovado conforme Edital nº 23, publicado no D.O.U. de 11/03/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Assistente A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços no Instituto de Química, Área/Disciplina: Química Orgânica e Química Geral, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019. (Processo nº 23070.023100/2018-13)</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela portaria mec nº 404 de 23/04/2009, publicada no d.o.u. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 4.701 - Autorizar o afastamento do País a ROGERIO DE ARAUJO ALMEIDA, Matrícula nº 1127080/SIAPE, Professor Associado, lotado na Escola de Agronomia, para participar de "Missão de Trabalho", com apresentação de trabalho, na cidade de Quito/Equador, no período de 21 a 27/10/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.028375/2019-24)</p><p>Nº 4.702 - Autorizar o afastamento do País a EDLAINE FARIA DE MOURA VILLELA, Matrícula nº 1028336/SIAPE, Professor Adjunto, lotada na UAE/Ciências da Saúde - Regional Jataí, para participar de "Missão de Estudo", nas cidades de Filadélfia/EUA e Madrid/Espanha, no período de 20/09 a 20/12/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.014398/2019-51)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do regimento geral, resolve:</p><p>Nº 4.703 - I - Dispensar, a pedido, EMERSON GERVASIO DE ALMEIDA, Matrícula nº 1725121/SIAPE, Professor Adjunto, lotado na UAE/Engenharia, da função de Coordenador da Editora Letras do Cerrado da Regional Catalão, FG-1. II - Designar ISMAEL FERREIRA ROSA, Matrícula nº 1621916/SIAPE, Secretário Executivo, lotado na Coordenação de Pesquisa e Pós-Graduação, para exercer a função de Coordenador da Editora Letras do Cerrado da Regional Catalão, FG-1, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.029115/2019-76)</p><p>Nº 4.704 - I - Dispensar, a pedido, LAURITA DE QUEIROZ BOMDESPACHO, Matrícula nº 1984523/SIAPE, Assistente Social, da função de Coordenadora de Assuntos da Comunidade Universitária da Regional Catalão, FG-1. II - Designar EMERSON GERVASIO DE ALMEIDA, Matrícula nº 1725121/SIAPE, Professor Adjunto, lotado na UAE/Engenharia, para exercer a função de Coordenador de Assuntos da Comunidade Universitária da Regional Catalão, FG-1, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.029120/2019-89)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>