<xml><article id="10296567" name="DESPACHORFB JOAO LUIS" idOficio="5443768" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="14/08/2019" artClass="00013:00053:00432:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Subsecretaria-Geral da Receita Federal do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="156" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11926040">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de  12 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 12 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO-GERAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, no uso da competência transferida pelo art. 2º, inciso I, da Portaria nº 224, de 7 de fevereiro de 2019, observado o disposto no art. 328 do Regimento Interno da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017, na Portaria MF nº 160, de 6 de maio de 2016, no art. 9º do Decreto nº 5.707, de 23 de fevereiro de 2006, na Portaria RFB nº 128, de 4 de fevereiro de 2013, autoriza o afastamento do País do Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil JOÃO LUIS BRASIL GONDIM, matrícula Siapecad no 00065016, lotado na Superintendência Regional da Receita Federal - 3ª Região Fiscal e em exercício na Divisão de Fiscalização - Difis, para participar de Programa de Pós-Graduação, stricto sensu, denominado Mestrado Aplicado em Ciência de Dados e Inteligência Artificial (Applied MSc in Data Science &amp; AI), promovido pela Data ScienceTech Institute, Campus Sophia-Antipolis, em Biot - França, previsto para o período de 27 de setembro de 2019 a 30 de junho de 2020, com ônus limitado para a Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil - RFB, considerando a relevância do curso para esta Secretaria (e-Processo nº 10380.723421/2019-57).</p><p class="assina">JOÃO PAULO RAMOS FACHADA MARTINS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>