<xml><article id="10259879" name="592-SOJ AGOSTO 2019 - ESTRUTURA" idOficio="5440062" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/08/2019" artClass="00043:00004:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Presidência/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="154" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11919954">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 592, DE 9 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 592, DE 9 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTIÇA, com base no item 16.2, XI, b, do Manual de Organização e no disposto no art. 35, I, da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar de função de confiança:</p><p>GABINETE DA PRESIDÊNCIA</p><p>NÚCLEO DE ADMISSIBILIDADE E RECURSOS REPETITIVOS</p><p>ELI OSMAR LEITE SOUSA, matrícula S019911, Assistente II, código FC-2;</p><p>SECRETARIA DO TRIBUNAL</p><p>SECRETARIA DOS ÓRGÃOS JULGADORES</p><p>ALDINÉIA DE OLIVEIRA SILVA, matrícula S026489, Assistente IV, código FC-4;</p><p>JOÃO PAULO DA SILVA, matrícula S064143, Assistente IV, código FC-4;</p><p>ZILDA CAROLINA VÉRAS RIBEIRO DE SOUZA, matrícula S032578, Assistente IV, código FC-4;</p><p>COORDENADORIA DE EXECUÇÃO JUDICIAL</p><p>CHIRLEIDE DE MELO SANTANA FREITAS, matrícula S030818, Chefe da Seção de Processamento, código FC-6;</p><p>TATIANA LAZAR MEYER SOARES, matrícula S045424, Chefe da Seção de Precatórios e RPV, código FC-6;</p><p>DÉBORA PEREIRA DA CRUZ RIBEIRO, matrícula S069056, Assistente II, código FC-2;</p><p>COORDENADORIA DA CORTE ESPECIAL</p><p>PAULO HENRIQUE LEITE DE ANDRADE, matrícula S019989, Chefe da Seção de Análise e Baixa, código FC-6.</p><p>ADEMIR DE ARAÚJO MENDONÇA, matrícula S042018, Assistente IV, código FC-4.</p><p>Art. 2º Designar para função de confiança:</p><p>GABINETE DA PRESIDÊNCIA</p><p>NÚCLEO DE ADMISSIBILIDADE E RECURSOS REPETITIVOS</p><p>ZILDA CAROLINA VÉRAS RIBEIRO DE SOUZA, matrícula S032578, Assistente IV, código FC-4, em vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 17 de 7 de agosto de 2019;</p><p>SECRETARIA DO TRIBUNAL</p><p>SECRETARIA DOS ÓRGÃOS JULGADORES</p><p>ELI OSMAR LEITE SOUSA, matrícula S019911, Assistente II, código FC-2, em vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 17 de 7 de agosto de 2019;</p><p>COORDENADORIA DE EXECUÇÃO JUDICIAL</p><p>TATIANA LAZAR MEYER SOARES, matrícula S045424, Chefe da Seção de Apoio às Execuções, código FC-6, em vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 17 de 7 de agosto de 2019;</p><p>DÉBORA PEREIRA DA CRUZ RIBEIRO, matrícula S069056, Chefe da Seção de Precatórios e RPV, código FC-6, na vaga decorrente da dispensa de Tatiana Lazar Meyer Soares;</p><p>CHIRLEIDE DE MELO SANTANA FREITAS, matrícula S030818, Assistente IV, código FC-4, em vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 17 de 7 de agosto de 2019;</p><p>ALDINÉIA DE OLIVEIRA SILVA, matrícula S026489, Assistente IV, código FC-4, em vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 17 de 7 de agosto de 2019;</p><p>COORDENADORIA DE REGISTRO E TRANSCRIÇÃO</p><p>JOÃO PAULO DA SILVA, matrícula S064143, Assistente IV, código FC-4 em vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 17 de 7 de agosto de 2019.</p><p>COORDENADORIA DA CORTE ESPECIAL</p><p>PAULO HENRIQUE LEITE DE ANDRADE, matrícula S019989, Assistente IV, código FC-4 na vaga decorrente da dispensa de Ademir de Araújo Mendonça;</p><p>ADEMIR DE ARAÚJO MENDONÇA, matrícula S042018, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da sua dispensa.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Lúcio Guimarães Marques</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>