<xml><article id="10303928" name="PORTARIA N 387 DISPENSA DESIGNAÇ" idOficio="5444346" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/08/2019" artClass="00043:00004:00005:00002:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Conselho da Justiça Federal/Presidência/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="156" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11927576">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 387, DE 12 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 387, DE 12 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL DO CONSELHO DA JUSTIÇA FEDERAL, no uso da atribuição conferida pelo art. 1º, inciso XXV, da Portaria n. 93-CJF, de 19 de fevereiro de 2019, e tendo em vista o que consta no Processo n. 0004878-24.2019.4.90.8000, resolve:</p><p>Art. 1º Efetuar as seguintes alterações na Secretaria de Gestão de Pessoas da Diretoria Executiva de Administração e de Gestão de Pessoas da Secretaria-Geral:</p><p>I - Dispensar de função comissionada:</p><p>LEUMAISE APARECIDA DOS SANTOS, matrícula n. 689, Chefe de Seção, código FC-6, da Seção de Alocação de Pessoas e Gestão de Desempenho, da Subsecretaria de Provimento e Alocação de Pessoas;</p><p>MARIA PATRICIA RIBEIRO DE SOUZA, matrícula n. 922, Assistente IV, código FC-4;</p><p>II - Designar MARIA PATRICIA RIBEIRO DE SOUZA, matrícula n. 922, para exercer a função comissionada de Chefe de Seção, código FC-6, da Seção de Alocação de Pessoas e Gestão de Desempenho, da Subsecretaria de Provimento e Alocação de Pessoas, na vaga decorrente da dispensa de Leumaise Aparecida dos Santos.</p><p>Art. 2º Designar LEUMAISE APARECIDA DOS SANTOS, matrícula n. 689, para exercer a função comissionada de Assistente III, código FC-3, da Secretaria de Administração da Diretoria Executiva de Administração e de Gestão de Pessoas da Secretaria-Geral, na vaga decorrente da dispensa de Gabriela Cosmo Nascimento.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Juíza Federal SIMONE DOS SANTOS LEMOS FERNANDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>