<xml><article id="10553703" name="PORTARIA Nº 1636 e 1644" idOficio="5473033" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/08/2019" artClass="00010:00073:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Presidência/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="167" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11975469">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso de suas atribuições legais e regulamentares, em especial a disposta no art. 47 do Regulamento da Agência, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, CONSIDERANDO a Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, CONSIDERANDO o Decreto nº 5.707, de 23 de fevereiro de 2006, CONSIDERANDO os autos do Processo nº 53500.032630/2019-97, resolve:</p><p>Nº 1.636 Art. 1º Deferir a licença para capacitação e autorizar o afastamento do País de HANNIERE HEIM FALCÃO, SIAPE nº 1727219, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Regulação de Serviços Públicos de Telecomunicações, lotado na Gerência de Monitoramento das Relações entre Prestadoras - CPRP, com ônus limitado, para participar do "Curso Intensivo de Espanhol e conversação", promovido pela instituição Ideal Education Group S.L. (ENFOREX), em Sevilha, na Espanha, no período de 16 de setembro a 16 de novembro de 2019, num total de 2 (dois) meses, inclusive trânsito, mantida sua remuneração e todas as demais vantagens do cargo que atualmente exerce, e condicionada à apresentação do certificado de conclusão do curso à Gerência de Administração e Desenvolvimento de Pessoas - AFPE.</p><p>Art. 2º Notifique-se o servidor de que o curso deve ser realizado dentro do período de licença para capacitação concedido.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 46 do Regulamento da Agência, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, CONSIDERANDO a Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; CONSIDERANDO o Decreto nº 91.800, de 18 de outubro de 1985; CONSIDERANDO o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995; CONSIDERANDO o Decreto nº 9.533, de 17 de outubro de 2018; CONSIDERANDO o constante dos autos do processo 53500.032480/2019-11; resolve:</p><p>Nº 1.644 Art. 1º Autorizar o afastamento do País dos servidores:</p><p>- THIAGO BARÇANTE TEIXEIRA, Especialista em Regulação de Serviços Públicos de Telecomunicações, para participar da Reunião da Comissão de Estudos 5 (CE 5) do Setor de Normalização da União Internacional de Telecomunicações, em Genebra, Suíça, com ônus, no período de 14 a 22 de setembro de 2019, inclusive trânsito.</p><p>- STEVAN GRUBISIC, Especialista em Regulação de Serviços Públicos de Telecomunicações, para participar da Reunião da Comissão de Estudos 5 (CE 5) do Setor de Normalização da União Internacional de Telecomunicações, em Genebra, Suíça, com ônus, no período de 15 a 22 de setembro de 2019, inclusive trânsito.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">EMMANOEL CAMPELO DE SOUZA PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>