<xml><article id="10269241" name="CORREIO ELETRONICO GR - 12.08.19" idOficio="5440703" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/08/2019" artClass="00016:00082:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alagoas/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="155" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11921083">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 888, DE 18 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 888, DE 18 DE JULHO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o §1º do art. 15, do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4.067/MEC, de 29/12/03, e tendo em vista o que consta no Proc. nº 23065.022460/19-58, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária por idade, com proventos proporcionais, à servidora MARIA BERNADETE PEDROSA PEREIRA, mat./SIAPE nº 1121192, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Classe D, Nível IV, Padrão 16, do Quadro de Pessoal da UFAL, com fundamento no art. 40, Inciso III, Alínea "b" da CF, com redação dada pela EC nº 41/03. Os proventos serão calculados com base no art. 1º da lei nº 10.887/04.</p><p class="assina">MARIA VALÉRIA COSTA CORREIA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 941, DE 29 DE JULHO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o §1º do art. 15, do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4.067/MEC, de 29/12/03, e tendo em vista o que consta no Proc. nº 23065.020098/19-81, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, à servidora VILMA LÚCIA DE MELLO LIMA, mat./SIAPE nº 465551, ocupante do cargo de Médica, Classe E, Nível I, Padrão 16, do Quadro de Pessoal da UFAL, com fundamento no art.3° da EC nº 47/05.</p><p class="assina">MARIA VALÉRIA COSTA CORREIA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 961 DE 31 DE JULHO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º, art. 15, do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4067/MEC, de 29.12.03, tendo em vista o que consta no Proc. nº 23065.010705/19-02, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país de MIGUEL JOSÉ ALVES DE OLIVEIRA JUNIOR, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Mat./SIAPE nº 1784155, para participar do International Congress of Phonetic Sciences ICPhS 2019, em Melbourne/Austrália, no período de 03.08.19 a 10.08.19, com ônus limitado pela UFAL, de acordo com o Inciso V do art. 1º do Dec. nº 1.387/95, c/c art. 1º da Port. nº 404/09-MEC.</p><p class="assina">MARIA VALÉRIA COSTA CORREIA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 969, DE 5 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º do art. 15 do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4.067/MEC, de 29/12/03, e tendo em vista o que consta no proc. nº 23065.025816/19-13, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar MARIA EDNA BEZERRA DA SILVA, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, mat./Siape nº 2303257, do cargo (cód. CD-04) de Coordenador da Coordenação de Ações Acadêmicas da PROEST.</p><p>Art. 2º Nomear EVERTON FABRICIO CALADO, ocupante do cargo efetivo de Psicólogo-Área, mat./Siape nº 3922185, para exercer o cargo acima mencionado.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARIA VALÉRIA COSTA CORREIA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º, art. 15, do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4067/MEC, de 29.12.03, resolve:</p><p>Nº 971 - Autorizar o afastamento do país de TALVANES EUGENIO MACENO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Mat./SIAPE nº 2534407, para participar da Jornada de Investigacion de la Escuela de Trabajo Social, em Universidad de Costa/Costa Rica, no período de 17.05.19 a 26.05.19, homologando todo o período, com ônus limitado, de acordo com o Inciso V do art. 1º do Dec. nº 1.387/95, c/c art. 1º da Port. nº 404/09-MEC. (Proc. nº 23065.016111/19-05).</p><p>Nº 974 - Autorizar o afastamento do país de RANILSON OSCAR ARAÚJO PAIVA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Mat./SIAPE nº 3221659, para participar da International Conference on Artificial Intelligence in Education, em Chicago/EUA, no período de 23.06.19 a 02.07.19, homologando todo o período, com ônus limitado, de acordo com o Inciso V do art. 1º do Dec. nº 1.387/95, c/c art. 1º da Port. nº 404/09-MEC. (Proc. nº 23065.021717/19-54).</p><p>Nº 975 - Autorizar o afastamento do país de JOÃO XAVIER DE ARAÚJO JÚNIOR, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Mat./SIAPE nº 1369387, para realizar intercâmbio científico com a Universidade de Strasbourg, em Strasbourg/França, no período de 21.08.19 a 11.09.19, com ônus pela UFAL, de acordo com o Inciso V do art. 1º do Dec. nº 1.387/95, c/c art. 1º da Port. nº 404/09-MEC. (Proc. nº 23065.022653/19-17).</p><p>Nº 976 - Autorizar o afastamento do país de VINICIUS DEL COLLE, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Mat./SIAPE nº 1609640, para participar do 70th Annual Meeting of International Society of Eletrochemistry, em Durban/África do Sul, no período de 03.08.19 a 10.08.19, homologando o período de 03.08.19 a 06.08.19, com ônus limitado pela UFAL, de acordo com o Inciso V do art. 1º do Dec. nº 1.387/95, c/c art. 1º da Port. nº 404/09-MEC. (Proc. nº 23065.023169/19-05).</p><p class="assina">MARIA VALÉRIA COSTA CORREIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>