<xml><article id="10145821" name="PORTARIAS DGER 02-08-2019" idOficio="5429926" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/08/2019" artClass="00042:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="149" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11901916">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 7.438, DE 1º  DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 7.438, DE 1º DE AGOSTO DE 2019</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 884039, resolve:</p><p>Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CRISTIANE DE CÁSSIA MOREIRA SALES, matrícula no186640, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSADIA - Gabinete do Senador Alvaro Dias, a partir de 05/08/2019.</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 883659, resolve:</p><p>Nº 7.434 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, WILLIAMES PIMENTEL DE OLIVEIRA para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSCMOURA - Gabinete do Senador Confúcio Moura.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 883762, resolve:</p><p>Nº 7.435 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, SILVIA VALÉRIA TORRES DIAS para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão COMPER/CRE - Comissão de Relações Exteriores e Defesa Nacional.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 883907, resolve:</p><p>Nº 7.436 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, PEDRO FELIPE DE OLIVEIRA RIBEIRO para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 27, de 2017.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 883939, resolve:</p><p>Nº 7.437 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, SAMUEL GOMES DOS SANTOS para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/BLPRD - Bloco Parlamentar da Resistência Democrática.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 884085, resolve:</p><p>Nº 7.439 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RAFAEL DA COSTA WIETHORN, matrícula no345092, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSJMELLO - Gabinete do Senador Jorginho Mello.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>