<xml><article id="10096290" name="2019-07-31_ Portaria aPOSENTADOR" idOficio="5425568" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/08/2019" artClass="00016:00062:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia da Paraíba/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="147" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11893866">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.760, DE 30 DE JULHO 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.760, DE 30 DE JULHO 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DA PARAÍBA, nomeado pelo Decreto Presidencial de 22-10-2018, publicado no Diário Oficial da União em 23-10-2018, no uso de suas atribuições legais e considerando o que consta do Processo nº 23000.001797.2019-86, resolve:</p><p>Art. 1°. conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais ao servidor ALDENIR MARTINS DE MELO, matrícula 48560, no cargo de Assistente em Administração, Classe D, Nível de Classificação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, Campus Sousa, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescidos do adicional por tempo de serviço, no percentual de 14% (quatorze por cento) e demais vantagens e gratificações adquiridas;</p><p>Art. 2º declarar vago o referido cargo.</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JULHO 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DA PARAÍBA, nomeado pelo Decreto Presidencial, de 22-10-18, publicado no Diário Oficial da União em 23-10-18, no uso de suas atribuições legais e considerando o que consta do Processo nº 23000.001832.2019-67, resolve:</p><p>Nº 1.763 - Art. 1°. conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais à servidora HELOIZA CARNEIRO BARRETO, matrícula Siape 1081195, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D IV 04, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, Campus Sousa com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com artigo 40, parágrafo 5º, da Constituição Federal/1998 (Redação dada pela EC 20/98) acrescidos do adicional por tempo de serviço, no percentual de 3% (três por cento) e demais vantagens e gratificações adquiridas;</p><p>Art. 2º declarar vago o referido cargo.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DA PARAÍBA, nomeado pelo Decreto Presidencial, de 22-10-18, publicado no Diário Oficial da União em 23-10-18, no uso de suas atribuições legais e considerando o que consta do Processo nº 23326.008391.2019-51, resolve:</p><p>Nº 1.764 - Art. 1°. conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais ao servidor ARNALDO GOMES GADELHA, matrícula Siape 1196525, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D IV 04, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, Campus João Pessoa, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescidos do adicional por tempo de serviço, no percentual de 2% (dois por cento) e demais vantagens e gratificações adquiridas;</p><p>Art. 2º declarar vago o referido cargo.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DA PARAÍBA, nomeado pelo Decreto Presidencial de 22.10.2018, publicado no D.O.U. de 23.10.2018, no uso de suas atribuições legais e o contido no Processo nº 23381.004941.2019-07, resolve:</p><p>Nº 1.767 - Art. 1°. Designar, o servidor RICARDO BATISTA PEREIRA, Matrícula nº 2033001, ocupante do cargo de Analista Técnico Administrativo, do Quadro Permanente de Pessoal do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, Cedido a este Instituto, para desempenhar a Função Gratificada de Coordenador do Controle Acadêmico, do Campus Itaporanga, Cód. FG-02, ficando dispensado da função que ocupa atualmente;</p><p>Art. 2°. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>Nº 1.768 - Art. 1º. Dispensar, a pedido, o servidor ALYSON CEZAR DANTAS, matrícula SIAPE nº 2394837, CPF nº 086.447.224-25, ocupante do cargo efetivo de Assistente de Aluno, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, da Função de Coordenador de Gestão de Pessoas, Campus Itaporanga, Cód. FG-02;</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir da sua publicação.</p><p class="assina">CÍCERO NICÁCIO DO NASCIMENTO LOPES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>