<xml><article id="10528232" name="DOU MAPA - Flávio Campestrini e " idOficio="5470388" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="28/08/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="166" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11970863">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO  de 27 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 27 de agosto de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, SUBSTITUTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 717, de 16 de agosto de 2013, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995, autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário ANDRE LUIZ BISPO OLIVEIRA, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da 21ª Sessão do Comitê do Codex Alimentarius de Frutas e Hortaliças Frescas, para elaborar Normas para produtos de origem vegetal, em Monterrey, Estados Unidos Mexicanos, no período de 5 a 13.10.2019, com ônus para INSPACLASS. (Processo n° 21000.052698/2019-37)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário SUZANA BRESSLAU, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar como palestrante da Reunião da OIE sobre base de dados de uso de antimicrobianos em animais, em Montego Bay, Jamaica , no período de 24 a 28.9.2019, com ônus para PI FISCMED. (Processo n° 21000.060441/2019-59)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário ANDRÉ DE OLIVEIRA MENDONÇA, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado no Laboratório Federal de Defesa Agropecuária - LFDA-SP, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da reunião do Grupo ad hoc sobre Laboratórios Sustentáveis, em Paris, República Francesa, no período de 6 a 12.10.2019, com ônus para OIE. (Processo n° 21053.000795/2019-29)</p><p>Autoriza GLAUCO BERTOLDO, Diretor do Departamento de Inspeção de Produtos de Origem Vegetal - DIPOV, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de reuniões da OIV e da Assembleia Geral Extraordinária, em Tours, República Francesa, no período de 12 a 20.10.2019, com ônus para INSPLACLASS. (Processo n° 21000.059795/2019-51)</p><p>Altera o período de afastamento do país do Chefe de Divisão FRANCISCO OSVALDO ALVES BARBOSA, de 5 a 12.9.2019, para 5 a 13.9.2019; retifica o país de destino, onde se lê: "República da Coréia", leia-se: Malásia, publicado no D.O.U de 26.8.2019. (Processo nº 21000.054146/2019-63)</p><p>Torna sem efeito a autorização que trata do afastamento do país do Secretário de Comércio e Relações Internacionais, substituto, FLÁVIO CAMPESTRIN BETTARELLO, no período de 25 a 30.8.2019, publicado no D.O.U de 21.8.2019. (Processo nº 21000.053315/2019-48)</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>