<xml><article id="10507723" name="DESPACHOS GAB.VICE-REITOR 2019__" idOficio="5468139" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="28/08/2019" artClass="00016:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="166" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11966506">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de  26 DE AGOSTO DE 2019.]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO de 26 DE AGOSTO DE 2019.</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, pela Portaria MEC n. 188, de 06/03/1995, publicada no Diário Oficial de 08/03/1995, AUTORIZA o Afastamento do País do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>ERICO MARLON DE MORAES FLORES, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do SECRETARIA DE APOIO INTERNACIONAL, de 17 de Setembro de 2019 à 22 de Setembro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de Ultrasound-assisted Extraction of Chromium from Residual Tanned Leather: An Innovative Strategy to Waste Reuse in Tannery Industry em Nanjing/China com ônus para FATEC (Passagens) 17/09/2019 - 22/09/2019; (Processo Nº 23081.048763/2019-01).</p><p>CEZAR AUGUSTO BIZZI, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do CURSO SUPERIOR DE TECNOLOGIA EM PROCESSOS QUÍMICOS, de 18 de Setembro de 2019 à 23 de Setembro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de Ultrasound-assisted Extraction of Chromium from Residual Tanned Leather: An Innovative Strategy to Waste Reuse in Tannery Industry em Nanjing/China Com ônus limitado (Processo Nº 23081.048887/2019-88).</p><p>ERICO MARLON DE MORAES FLORES, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do SECRETARIA DE APOIO INTERNACIONAL, de 05 de Outubro de 2019 à 12 de Outubro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de How Simple can be the Sample Preparation for further Determination of Halogens in Organic Matrices? em Mendoza/Argentina Com ônus limitado (Processo Nº 23081.048778/2019-61).</p><p>LUISE MEDINA CUNHA CASTELLANELLI, Auxiliar em Administração do COORDENADORIA PLANEJAMENTO E AVALIAÇÃO INSTITUCIONAL, de 16 de Setembro de 2019 à 15 de Setembro de 2023, para realizar Afastamento para curso De Doutorado em Programa Doutoral em Políticas Públicas na instituição Universidade de Aveiro, em Aveiro/Portugal, Com ônus limitado (Processo Nº 23081.046863/2019-94).</p><p>ADRIANO PERES DE MORAIS, PROFESSOR ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO do DEPARTAMENTO DE ENSINO, de 01 de Outubro de 2019 à 31 de Dezembro de 2019, para realizar Afastamento para curso de Pós-Doutorado em Professor Visitante Júnior na instituição Otto-von-Guericke-Universität Magdeburg, em Magdeburg/Alemanha, com ônus para CAPES (Bolsa) 01/10/2019 - 31/12/2019; com ônus para CAPES (Passagens) 01/10/2019 - 31/12/2019; (Processo Nº 23081.041926/2019-16).</p><p>VANIA MEDIANEIRA FLORES COSTA, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE CIÊNCIAS ADMINISTRATIVAS, de 01 de Setembro de 2019 à 08 de Setembro de 2019, para realizar Afastamento Eventual para participar de atividades de pesquisa na instituição Universidad Nacional de Entre Rios, em Paraná/Argentina com ônus para CAPES (Diárias) 01/09/2019 - 08/09/2019; (Processo Nº 23081.048729/2019-28).</p><p>VANIA DE FATIMA BARROS ESTIVALETE, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE CIÊNCIAS ADMINISTRATIVAS, de 01 de Setembro de 2019 à 08 de Setembro de 2019, para realizar Afastamento Eventual para participar de atividades de pesquisa na instituição Universidad Nacional de Entre Rios, em Paraná/Argentina com ônus para CAPES (Diárias) 01/09/2019 - 08/09/2019; (Processo Nº 23081.048728/2019-83).</p><p>CARLISE PORTO SCHNEIDER RUDNICKI, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE CIÊNCIAS DA COMUNICAÇÃO, de 07 de Outubro de 2019 à 13 de Outubro de 2019, para realizar Afastamento Eventual/ministrar curso, palestras e similares na instituição Organização das Nações Unidas para a Alimentação e Agricultura (FAO), em Assunção/Paraguai com ônus para FAO (Diárias) 07/10/2019 - 13/10/2019 ; com ônus para FAO (Passagens) 07/10/2019 - 13/10/2019 ; (Processo Nº 23081.045119/2019-72).</p><p>ERICO MARLON DE MORAES FLORES, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do SECRETARIA DE APOIO INTERNACIONAL, de 09 de Setembro de 2019 à 16 de Setembro de 2019, para realizar Afastamento Eventual para viagem a trabalho na instituição Peking University, em Beijing/China com ônus para FATEC (Passagens) 09/09/2019 - 16/09/2019; (Processo Nº 23081.048935/2019-38).</p><p>CEZAR AUGUSTO BIZZI, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do CURSO SUPERIOR DE TECNOLOGIA EM PROCESSOS QUÍMICOS, de 09 de Setembro de 2019 à 17 de Setembro de 2019, para realizar Afastamento Eventual para viagem a trabalho na instituição Universidade de Peking, em Pequim/China Com ônus limitado (Processo Nº 23081.049225/2019-25).</p><p class="assina">LUCIANO SCHUCH.</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>