<xml><article id="10266074" name="PORT 820 A 828" idOficio="5440412" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/08/2019" artClass="00024:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="155" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11920660">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 6 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[ANEXO]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 6 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no inciso II do artigo 93 da Lei 8.112 de 12 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei n.º 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei n.º 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS n.º. 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS n.º 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, resolve:</p><p>Nº 820 - Artigo 1º - Colocar à disposição da Secretaria Municipal de Saúde de Rio Largo no Estado de Alagoas, com ônus para a origem, o servidor do Quadro de Pessoal deste Ministério, constante do anexo, em conformidade com o Convênio-SUS nº 689/2016, publicado no Diário Oficial da União nº 151, de 8 de agosto de 2016, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Rio Largo no Estado de Alagoas, representada pela Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Alagoas e à Secretaria Municipal de Saúde de Rio Largo no Estado de Alagoas, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS n.º 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25020.001571/2019-72).</p><p class="subtitulo">ANEXO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>SIAPE</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>CARGO</p></td></tr><tr><td><p>0529515</p></td><td><p>José Aloisio Vasconcelos Falcão</p></td><td><p>Agente de Portaria</p></td></tr></table><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no inciso II do artigo 93 da Lei n.º 8.112 de 12 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei n.º 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei n.º 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS n.º. 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS n.º 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, resolve:</p><p>Nº 821 - Artigo 1º - Colocar à disposição da Secretaria Municipal de Saúde de Manaus, no Estado do Amazonas, com ônus para a origem, o servidor do Quadro de Pessoal deste Ministério, constante do anexo, em conformidade com o Convênio SUS n.º 000052/2015, celebrado entre este Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Manaus, no Estado do Amazonas, publicado no Diário Oficial da União nº 107, de 09 de junho de 2015, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Amazonas e à Secretaria Municipal de Saúde de Manaus, no Estado do Amazonas, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde, (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS n.º 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União n.º 47, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25009.001097/2019-37).</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="subtitulo">ANEXO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>SIAPE</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>CARGO</p></td></tr><tr><td><p>0504359</p></td><td><p>Francisco Laurindo Pereira</p></td><td><p>Guarda de Endemias</p></td></tr></table><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 822 - Designar SHIRLEI RODRIGUES DE SOUSA DA SILVA, para exercer o encargo de substituta eventual de Chefe do Serviço de Pacientes Externos, FCPE-101.1, código nº 25.0100, da Coordenação Assistencial, do Hospital Federal Cardoso Fontes, do Departamento de Atenção Hospitalar Domiciliar e de Urgência, da Secretaria de Atenção Especializada à Saúde.</p><p>Nº 823 - Designar VALDILEIA CARVALHO RODRIGUES PINTO, para exercer o encargo de substituta eventual de Chefe da Divisão de Fiscalização de Contratos com Mão de Obra Exclusiva, FCPE-101.2, código 05.0135, da Coordenação-Geral de Acompanhamento e Execução de Contratos Administrativos, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva, ficando dispensado FRANCISCO JUVENILDO MARTINS DE SOUSA.</p><p>Nº 824 - Designar VITOR VALADAR MIRANDA, para exercer o encargo de substituto eventual de Chefe do Serviço de Orçamento e Finanças, FCPE-101.1, código 35.0137, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Maranhão, da Secretaria Especial de Saúde Indígena, ficando dispensado JOSÉ DOS REIS PIMENTEL DA SILVA.</p><p>Nº 825 - Designar LEILANE DAAMECHE ROCHA, para exercer o encargo de substituta eventual da Coordenador-Geral de Certificação de Entidades Beneficentes de Assistência Social em Saúde, DAS-101.4, código nº 25.0183, do Departamento de Certificação de Entidades Beneficentes de Assistência Social em Saúde, da Secretaria de Atenção Especializada à Saúde, ficando dispensado BRUNNO FERREIRA CARRIJO.</p><p>Nº 826 - Designar ADRIANO DE ALMEIDA CORINTHI, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador Distrital de Saúde Indígena, DAS-101.4, código 35.0293, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Leste de Roraima, da Secretaria Especial de Saúde Indígena, ficando dispensado MARCOS HERBERT FÉLIX.</p><p>Nº 827 - Dispensar, a pedido, a contar de 04/06/2019, CLAUDIA ABRANTES CUNHA KOHN do encargo de substituta eventual da Coordenação Assistencial, DAS-101.3, código nº 25.0140, do Hospital Federal de Bonsucesso, do Departamento de Atenção Hospitalar Domiciliar e de Urgência, da Secretaria de Atenção Especializada à Saúde.</p><p>Nº 828 - Designar ADRIANA FORTALEZA ROCHA DA SILVA, para exercer o encargo de substituta eventual da Coordenadora-Geral de Ações Estratégicas, Inovação e Avaliação da Educação em Saúde, FCPE-101.4, Código nº 37.0019, do Departamento de Gestão da Educação na Saúde, da Secretaria de Gestão do Trabalho e da Educação na Saúde, ficando dispensado MARCOS PÉLICO FERREIRA ALVES.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>