<xml><article id="10211488" name="DOU_CRH_20190807" idOficio="5435873" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/08/2019" artClass="00013:00074:00011:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística/Diretoria Executiva/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="152" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11912250">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>N° 2.508 - Tornar sem efeito a P.CRH-2500, de 06 de Agosto de 2019,publicada no Diário Oficial da União, em 07 de Agosto de 2019, seção 2, página 25, de Designar ADRIEL SANTOS DE CARVALHO, CPF nº 146.711.137-67, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Agencia III, do(a) Agência do IBGE em Grajaú, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Maranhão, FG - 3, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>N° 2.510 - Dispensar da Função Gratificada de Supervisor III, do(a) Diretoria de Geociências, FG - 3, desta Fundação, por motivo da aposentadoria de seu ocupante, JOSE CARLOS SANTOS ESTEVES, CPF nº 566.820.777-34, na forma do disposto no art. 35, Inciso I, da Lei nº 8.112/90, a partir de 01/08/2019.</p><p>N° 2.511 - Dispensar da Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Diretoria-Executiva, FG - 2, desta Fundação, por motivo da aposentadoria de seu ocupante, RENATO RIBAS COSTA, CPF nº 593.994.497-34, na forma do disposto no art. 35, Inciso I, da Lei nº 8.112/90, a partir de 01/08/2019.</p><p>N° 2.512 - Dispensar da Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Coordenação de Contas Nacionais, do(a) Diretoria de Pesquisas, FG - 2, desta Fundação, por motivo da aposentadoria de seu ocupante, ARTHUR FERREIRA CEPEDA, CPF nº 508.560.817-87, na forma do disposto no art. 35, Inciso I, da Lei nº 8.112/90, a partir de 01/08/2019.</p><p>N° 2.513 - Dispensar da Função Gratificada de Chefe de Agencia I, do(a) Agência do IBGE na Barra da Tijuca, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Rio de Janeiro, FG - 1, desta Fundação, por motivo da aposentadoria de seu ocupante, ANTONIO WILSON LEITAO, CPF nº 720.143.007-63, na forma do disposto no art. 35, Inciso I, da Lei nº 8.112/90, a partir de 01/08/2019.</p><p>N° 2.514 - Designar MARIO AUGUSTO DE PAULA, CPF nº 910.457.707-87, para exercer a Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Coordenação de Contas Nacionais, do(a) Diretoria de Pesquisas, FG - 2, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>N° 2.515 - Dispensar, RAIMUNDO REJANE DE CARVALHO, CPF nº 336.435.044-20, da Função Gratificada de Chefe de Agencia III, do(a) Agência do IBGE em Santa Cruz, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Rio Grande do Norte, FG - 3, desta Fundação, a partir de 01/08/2019.</p><p class="assina">BRUNO TARANTO MALHEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>