<xml><article id="10165292" name="107-R-2019" idOficio="5431558" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/08/2019" artClass="00016:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="150" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11904875">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 581,  26 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 581, 26 DE JULHO DE 2019</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITORA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>I. Prorrogar por 45 (quarenta e cinco) dias, a contar de 29 de julho de 2019, o prazo para conclusão dos trabalhos apuratórios da Comissão de Tomada de Contas Especial, designada pela Portaria nº 465/REITORIA, de 12 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 14.06.2019. II. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">GRACIELA INES BOLZON DE MUNIZ</p><p class="identifica">PORTARIAS 5 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 609 - Designar, a partir de 01 de agosto de 2019, o servidor BERNARDO DE ALMEIDA VILLANUEVA - 1886077, como substituto eventual do servidor MARCO ANTÔNIO RIBAS CAVALIERI - 1788541, no cargo de Pró-Reitor de Administração, CD-02, desta Universidade.</p><p>Nº 610 - Exonerar, a pedido, a partir de 01 de agosto de 2019, o servidor MARCIRIO DA SILVA - 343099, da função gratificada de Chefe da Secretaria Administrativa do Gabinete, FG-01, do Setor de Ciências Exatas.</p><p>Nº 611 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.373/MEC, de 18 de julho de 2019; o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; Decreto nº 7.485, de 18.05.2011, publicado no DOU de 19.05.2011, atualizado pelo Decreto nº 8.259, de 20.05.2014, publicado no DOU de 30.05.2014; Lei nº 12.772/2012 e suas alterações, ALEX PAULO FRANCISCO, habilitado em concurso público de provas e títulos, homologado em 10.07.2019, para o cargo de Professor na carreira de Magistério Superior, classe A, Adjunto A, nível I, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, na área de Matemática (O docente poderá também atuar em quaisquer outras áreas e sub-áreas afins, de acordo com a necessidade do departamento), para o Centro de Estudos do Mar - Cursos de Graduação do Campus Pontal do Paraná, na vaga de código nº 927652.</p><p>Nº 612 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.373/MEC, de 18 de julho de 2019; o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; Decreto nº 7.485, de 18.05.2011, publicado no DOU de 19.05.2011, atualizado pelo Decreto nº 8.259, de 20.05.2014, publicado no DOU de 30.05.2014; Lei nº 12.772/2012 e suas alterações, TOMAZ LONGHI SANTOS, habilitado em concurso público de provas e títulos, homologado em 02.07.2019, para o cargo de Professor na carreira de Magistério Superior, classe A, Adjunto A, nível I, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, na área de Zootecnia - Apicultura e Ciências do Ambiente, para o Departamento de Zootecnia do Setor de Ciências Agrárias, na vaga de código nº 264072.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>