<xml><article id="10361881" name="Portaria SG 908, 910 e 912" idOficio="5451493" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/08/2019" artClass="00039:00010:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="159" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11936650">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 908, DE 15 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 908, DE 15 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, nomeado pela Portaria nº 75/PGJ, de 19/1/2015, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, e considerando o teor do Tabularium nº 08191.086732/2019-17, resolve:</p><p>Designar, a contar de 21/08/2019, a servidora ANA PAULA RODRIGUES DOS SANTOS, matrícula 5204-3, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente Técnico I das Assessorias Especiais da Procuradoria-Geral de Justiça, código FC-02 (50010009), dispensando, em consequência, a servidora LUCIANA MARANHÃO DE OLIVEIRA E LIMA, matrícula 5535-2.</p><p class="assina">WAGNER DE CASTRO ARAÚJO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, nomeado pela Portaria nº 75/PGJ, de 19/1/2015, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, resolve:</p><p>Nº 910 - Designar WESLEY SARAIVA GUEDES JÚNIOR, matrícula 5460-7, sem vínculo com a Administração Pública, para substituir, no período de 22/08/2019 a 30/08/2019, o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria II da 4ª Promotoria de Justiça Criminal e do Tribunal do Júri da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Águas Claras, código CC-02 (96001025) (Tabularium nº 08191.085868/2019-00).</p><p>Nº 912 - Art. 1º Apostilar a designação do servidor MARCOS LECIVANIO NUNES DOS SANTOS, matrícula 4258-7, 1º Sargento QPPMC do quadro da Polícia Militar do Distrito Federal, da função de confiança de Assistente Técnico II da Seção de Avaliação de Segurança da Secretaria de Segurança Institucional, código FC-03 (50006050), para a função de confiança de Assistente Policial das Assessorias Especiais da Procuradoria-Geral de Justiça, código FC-03 (50002103).</p><p>Art. 2º Apostilar a nomeação do servidor RAMON ARAÚJO DE OLIVEIRA ASSUNÇÃO, matrícula 2838-0, Praça/ Soldado do quadro da Polícia Militar do Distrito Federal, do cargo em comissão de Chefe da Seção de Segurança Aproximada da Secretaria de Segurança Institucional, código CC-01 (50006051), para a função de confiança de Assistente Policial das Assessorias Especiais da Procuradoria-Geral de Justiça, código FC-03 (50002104).</p><p>Art. 3º Apostilar a designação do servidor THIAGO WYCLEF CAVALCANTI LISBOA, matrícula 3912-8, Técnico do MPU/Apoio Técnico Administrativo/Segurança Institucional e Transporte da carreira do Ministério Público da União, da função de confiança de Assistente Técnico I da Seção de Avaliação de Segurança da Secretaria de Segurança Institucional, código FC-02 (50006028), para a função de confiança de Assistente Técnico II da Seção de Avaliação de Segurança da Secretaria de Segurança Institucional, código FC-03 (50006050).</p><p>Art. 4º Nomear o servidor JEISSON ANTONIO DA SILVA, matrícula 5608-1, 2º Tenente QOPMA do quadro da Polícia Militar do Distrito Federal, para exercer o cargo em comissão de Chefe da Seção de Segurança Aproximada da Secretaria de Segurança Institucional, código CC-01 (50006051).</p><p>Art. 5º Designar a servidora JACKELINE SOARES FEITOSA NAPOLEAO, matrícula 5609-0, 3º Sargento QPPMC do quadro da Polícia Militar do Distrito Federal para exercer a função de confiança de Assistente Técnico I da Seção de Avaliação de Segurança da Secretaria de Segurança Institucional, código FC-02 (50006028) (Tabularium nº 08191.086874/2019-76).</p><p class="assina">WAGNER DE CASTRO ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>