<xml><article id="10451205" name="Portaria 5036, 5037, 5043, 5044," idOficio="5460285" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/08/2019" artClass="00016:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Maranhão" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="163" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11952415">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5.036, DE 15 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 5.036, DE 15 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 4.327 de 24 de julho de 2019; e,</p><p>considerando a solicitação constante no Processo nº 23249.084592/2019-15, resolve:</p><p>Dispensar a servidora Sandra Maria Cruz Nascimento, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Campus São Luís - Maracanã, da Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC) Superior de Bacharelado em Agronomia do referido Campus, a partir da data da publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Agenor Almeida Filho</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 5.037, DE 15 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 4.327 de 24 de julho de 2019; e,</p><p>Considerando o disposto no Art. 62 da Lei 8.112/90, e a solicitação constante no Processo nº 23249.084592/2019-15, resolve:</p><p>Designar o servidor José da Conceição Barbosa Silva, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Campus São Luís - Maracanã, para desempenhar a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC) Superior de Bacharelado em Agronomia do referido Campus, a partir da data da publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Agenor Almeida Filho</p><p>PORTARIA Nº 5.043, DE 15 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 4.327 de 24 de julho de 2019; e,</p><p>considerando a solicitação constante no Processo nº 23249.083938/2019-68, resolve:</p><p>Exonerar a servidora Eliana Kiara Viana Lima, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Campus Imperatriz, do cargo de Chefe do Departamento de Ensino Profissional (Código CD-04) do referido Campus, a partir da data da publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Agenor Almeida Filho</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 5.044, DE 15 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 4.327 de 24 de julho de 2019; e,</p><p>Considerando o disposto no Art. 62 da Lei 8.112/90, e a solicitação constante no Processo nº 23249.084026/2019-11, resolve:</p><p>Nomear o servidor Damião Marques da Silva, Assistente de Alunos, Campus Imperatriz, para exercer o cargo de Chefe do Departamento de Ensino Profissional (Código CD-04) do referido Campus, a partir da data da publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Agenor Almeida Filho</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 5.046, DE 15 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 4.327 de 24 de julho de 2019; e,</p><p>considerando a solicitação constante no Processo nº 23249.083158/2019-18, resolve:</p><p>Designar o servidor Janílson Silva dos Santos, Diretor de Administração e Planejamento, Campus Santa Inês, para desempenhar a função de Gestor Financeiro para gerir os recursos deste Campus bem como os processos de compras, a partir de 24.07.2019.</p><p class="assina">Agenor Almeida Filho</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 5.071, DE 19 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 4.328 de 24 de julho de 2019; e,</p><p>considerando a solicitação constante no Processo nº 23249.084071/2019-68, resolve:</p><p>a) Retificar a Portaria de nº 4.448 de 30.07.2019, publicada no DOU do dia 31.07.2019, Seção 02, página 44, que trata da dispensa em nome do servidor Ruan Anderson da Rocha Moraes, Campus Imperatriz, onde se lê: Assistente em Administração, leia-se: Administrador; e,</p><p>b) Retificar a Portaria de nº 4.449 de 30.07.2019, publicada no DOU do dia 31.07.2019, Seção 02, página 44, que trata da designação de chefia em nome do servidor Ruan Anderson da Rocha Moraes, Campus Imperatriz, onde se lê: Assistente em Administração, leia-se: Administrador.</p><p class="assina">Agenor Almeida Filho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>