<xml><article id="10204527" name="PTS2098A2123INSS" idOficio="5435167" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/08/2019" artClass="00013:00058:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="152" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11910753">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  7  DE AGOSTO  DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 10/GM/ME, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 13, de 18 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.098 - Dispensar EMERSON JORGE DA CRUZ PIRES, matrícula n° 1.491.809, CPF n° 100.146.367-60, da Função Gratificada, código FG 1, vinculada à Coordenação-Geral de Modelagem do Atendimento da Diretoria de Atendimento.</p><p>Nº 2.099 - Designar EMERSON JORGE DA CRUZ PIRES, matrícula n° 1.491.809, CPF n° 100.146.367-60, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão de Inovação em Atendimento, código FCPE 101.2, da Coordenação de Modelagem do Atendimento da Coordenação-Geral de Modelagem do Atendimento da Diretoria de Atendimento.</p><p>Nº 2.100 - Designar EMERSON JORGE DA CRUZ PIRES, matrícula n° 1.491.809, CPF n° 100.146.367-60, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador de Modelagem do Atendimento, código FCPE 101.3, vinculada à Coordenação-Geral de Modelagem do Atendimento da Diretoria de Atendimento, nos afastamentos, impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 2.101 - Designar KEILA VIEIRA RABELO, matrícula n° 1.094.281, CPF n° 524.190.291-00, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Divisão de Acompanhamento Contábil da Despesa, código FCPE 101.2, da Coordenação de Contabilidade da Coordenação-Geral de Orçamento, Finanças e Contabilidade da Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração.</p><p>Nº 2.102 - Designar ARUANA ESPINDOLA MARCONDES DE SALLES, matrícula nº 1.443.436, CPF nº 280.880.208-08, para encargo de substituta eventual de Coordenador de Avaliação e Ferramentas, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Modelagem do Atendimento da Diretoria de Atendimento, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 2.103 - Designar DEBORA GISLAYNNE LOPES DE LUCENA, matrícula nº 1.949.115, CPF nº 020.056.641-54, para o encargo de substituta eventual de Chefe da Divisão de Gestão dos Acordos de Cooperação, código FCPE 101.2, da Diretoria de Atendimento, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, convalidando os atos por ela praticados a contar de 15 de julho de 2019.</p><p>Nº 2.104 - Designar MANUELA DE SANTANA CABADAS, matrícula nº 1.491.277, CPF nº 014.657.145-29, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social Salvador - Comércio, vinculada à Gerência-Executiva Salvador/BA.</p><p>Nº 2.105 - Dispensar, a contar de 9 de abril de 2019, GILBERTO NOSTRANI, matrícula nº 0.930.299, CPF n° 443.304.809-72, do encargo de substituto eventual de Chefe da Divisão de Auditoria em Gestão Interna, código DAS 101.2, da Auditoria Regional Florianópolis/SC, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 2.106 - Dispensar, a contar de 1º de julho de 2019, DANIELA BOSQUEOLLI PRESTES, matrícula Nº 2.132.974, CPF nº 001.904.610-39, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social Florianópolis - Centro, vinculada à Gerência-Executiva Florianópolis/SC, face sua nomeação para outra função.</p><p>Nº 2.107 - Dispensar RONALDO ALVES DE ARAÚJO, matrícula n° 0.891.969, CPF n° 497.333.976-87, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social Belo Horizonte - Floresta, vinculada à Gerência-Executiva Belo Horizonte/MG.</p><p>Nº 2.108 - Dispensar ODIELSON DA SILVA XISTO, matrícula nº 1.957.093, CPF nº 839.148.542-00, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Manutenção, código FG 1, da Gerência-Executiva Macapá/AP.</p><p>Nº 2.109 - Designar SILMARA DOS SANTOS DA SILVA, matrícula nº 2.832.823, CPF nº 980.179.422-49, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Manutenção, código FG 1, da Gerência-Executiva Macapá/AP.</p><p>Nº 2.110 - Exonerar, a pedido, SILMARA DOS SANTOS DA SILVA, matrícula nº 2.832.823, CPF nº 980.179.422-49, do cargo em comissão de Chefe do Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Macapá/AP.</p><p>Nº 2.111 - Nomear ODIELSON DA SILVA XISTO, matrícula nº 1.957.093, CPF nº 839.148.542-00, para exercer o cargo em comissão de Chefe do Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Macapá/AP.</p><p>Nº 2.112 - Designar PAMELA IAFURI COSTA BARROS, matrícula Nº 2.073.519, CPF nº 728.707.532-68, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social Rio Branco - Centro, vinculada a Gerência-Executiva Rio Branco/AC.</p><p>Nº 2.113 - Designar DAVID ALVES SOARES, matrícula Nº 2.120.356, CPF nº 074.003.244-54, para exercer a Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios, código FG 3, da Agência da Previdência Social Aracaju - Siqueira Campos, vinculada à Gerência-Executiva Aracaju/SE.</p><p>Nº 2.114 - Dispensar, a pedido, SANDRO SANTANA DE ARAUJO, matrícula nº 1.378.381, CPF nº 518.750.045-72, do encargo de substituto eventual de Chefe do Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Aracaju/SE.</p><p>Nº 2.115 - Designar THULIO CAETANO FEITOSA DA SILVA, matrícula nº 2.410.789, CPF nº 043.878.455-38, para o encargo de substituto eventual de Chefe do Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Aracaju/SE, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 2.116 - Dispensar GEANDRO LUIS COMPOLT, matrícula n° 1.163.974, CPF n° 944.451.929-53, da Função Gratificada, código FG 2, da Coordenação-Geral de Tecnologia da Informação e Comunicações da Diretoria de Tecnologia da Informação e Inovação.</p><p>Nº 2.117 - Dispensar, a contar de 20 de maio de 2019, WALDEMIR GONCALO CINTRA, matrícula nº 0.552.569, CPF nº 111.623.761-04, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Mirassol do Oeste, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Cuiabá/MT, em virtude de aposentadoria.</p><p>Nº 2.118 - Designar ALLINE ROSANA VIOTTO CUNHA, matrícula nº 1.380.482, CPF nº 980.841.511-34, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Mirassol do Oeste, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Cuiabá/MT.</p><p>Nº 2.119 - Dispensar NOE COSTA DA SILVA, matrícula nº 0.886.478, CPF nº 104.102.281-68, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente-Executivo Dourados/MS, código FCPE 101.3.</p><p>Nº 2.120 - Designar RACHEL APARECIDA SOARES SANCHES DIAS, matrícula nº 1.535.289, CPF nº 923.530.531-49, para o encargo de substituta eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente-Executivo Dourados/MS, código FCPE 101.3, nos afastamentos e impedimentos legais do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 2.121 - Dispensar SIMAO TADEU RIBEIRO BAIA, matrícula nº 0.897.215, CPF nº 086.834.412-53, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Belém-Marco, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Belém/PA.</p><p>Nº 2.122 - Designar ARLETE DO NASCIMENTO LOURENCO, matrícula nº 1.069.311, CPF nº 236.796.542-00, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Belém-Marco, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Belém/PA.</p><p>Nº 2.123 - Designar SIMAO TADEU RIBEIRO BAIA, matrícula nº 0.897.215, CPF nº 086.834.412-53, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Castanhal, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Belém/PA.</p><p class="assina">RENATO RODRIGUES VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>