<xml><article id="10564334" name="srh298088" idOficio="5473651" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/08/2019" artClass="00016:00086:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Campina Grande" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="168" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11976292">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE CAMPINA GRANDE, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto de 08 de fevereiro de 2017 da Presidente da República (D.O.U 09/02/2017), e tendo em vista o disposto na Lei 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 2.980 - Excluir o nome de ADRIANO MARQUES DA SILVA da Portaria/R/SRH/Nº 2.869, de 9.8.2019, publicada no Diário oficial da União de 12.8.2019, em razão do não atendimento ao disposto no inciso III do art.9º da Lei Nº 8.745/93 concomitante com a ratificação do Pleno do Supremo Tribunal Federal prolatada nos autos do Recurso Extraordinário 645648.</p><p>Nº 2.981 - Contratar, com fundamento na Lei 8.745/93, como Professor Substituto de Magistério Superior, com salário correspondente a Classe de Professor Adjunto A, nível 1, T - 40, pelo período de 15.08.2019 a 31.12.2019, MÁRCIA MARIA DE SOUZA GONDIM DIAS para prestar serviço junto a Unidade Acadêmica de Tecnologia do Desenvolvimento do Centro de Desenvolvimento Sustentável do Semiárido. Processo n° 23096.010578/19-98.</p><p>Nº 2.982 - Contratar, com fundamento na Lei 8.745/93, como Professor Substituto de Magistério Superior, com salário correspondente a Classe de Professor Assistente A, nível 1, T - 40, pelo período de 08.08.2019 a 1º.08.2020, JANAÍNE CHIARA OLIVEIRA MORAES para prestar serviço junto a Unidade Acadêmica de Ciências da Vida do Centro de Formação de Professores. Processo n° 23096.002736/19-54.</p><p>Nº 2.983 - Contratar, com fundamento na Lei 8.745/93, como Professor Substituto de Magistério Superior, com salário correspondente a Classe de Professor Assistente A, nível 1, T - 40, pelo período de 12.08.2019 a 1º.08.2020, AUCELIA CRISTINA SOARES DE BELCHIOR para prestar serviço junto a Unidade Acadêmica de Ciências da Vida do Centro de Formação de Professores. Processo n° 23096.002756/19-87.</p><p>Nº 2.984 - Contratar, com fundamento na Lei 8.745/93, como Professor Substituto de Magistério Superior, com salário correspondente a Classe de Professor Auxiliar A (Graduação), nível 1, T - 40, pelo período de 16.08.2019 a 10.08.2020, RAPHAEL BORGES DA NÓBREGA para prestar serviço junto a Unidade Acadêmica de Ciências e Tecnologia Ambiental do Centro de Ciências e Tecnologia Agroalimentar. Processo n° 23096.008570/19-32.</p><p>Nº 2.986 - Contratar, com fundamento na Lei 8.745/93, como Professor Substituto de Magistério Superior, com salário correspondente a Classe de Professor Auxiliar A (Graduação), nível 1, T - 40, pelo período de 19.08.2019 a 10.08.2020, EZIO LUIZ MARTINS SIMÕES para prestar serviço junto a Unidade Acadêmica de Ciências e Tecnologia Ambiental do Centro de Ciências e Tecnologia Agroalimentar. Processo n° 23096.008778/19-21.</p><p>Nº 2.988 - Rescindir o termo de contrato de prestação de serviço de Nº 16/2018, celebrado entre esta Universidade e a Sra. Arydyjany Gonçalves Nascimento, com prestação de serviço junto a Unidade Acadêmica de Enfermagem do Centro de Formação de Professores, com vigência a partir de 13 de março de 2019. Processo n° 23096.013148/19-10</p><p class="assina">VICEMÁRIO SIMÕES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>