<xml><article id="10536579" name="DG 5880 - 2019 subst__090828" idOficio="5470676" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/08/2019" artClass="00017:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="167" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11971338">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE Nº 5.880, DE 26 AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE Nº 5.880, DE 26 AGOSTO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL SUBSTITUTO DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem o artigo 178 e 179, do Regimento Interno, aprovado pela Resolução/CA nº 26, de 05/05/2016 e publicada no DOU, de 12/05/2016, e tendo em vista o constante no processo nº 50611.001874/2018-00, resolve:</p><p>Art. 1º DESIGNAR os integrantes da 27ª Junta Administrativa de Recursos de Infrações - JARI, para funcionamento junto ao DNIT, conforme disposto na Resolução nº 357 de 02 de agosto de 2010, na Resolução nº 26/2016 - RI/DNIT e na Portaria nº 66/2015, que dispõe sobre o Regimento Interno das Juntas Administrativas de Recursos de Infrações no âmbito do DNIT.</p><p>JARI 27:</p><p>I - Representante do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes - DNIT</p><p>Presidente: MARCOS GONÇALVES GUIMARÃES CORREIA LIMA</p><p>Suplente: MARGARETH GUGELMIN OKADA</p><p>II - Representante do Sistema Nacional de Trânsito - SNT</p><p>Membro: KENYA DA SILVA SOUZA</p><p>III - Representante do Sistema Nacional de Trânsito - SNT</p><p>Membro: JARDES TONES PACHECO</p><p>Art. 2º O Presidente da JARI 27 e seu suplente serão, respectivamente, MARCOS GONÇALVES GUIMARÃES CORREIA LIMA e MARGARETH GUGELMIN OKADA.</p><p>Art. 3º O mandato dos membros da JARI 27 está fixado em dois anos contados a partir da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 4º Fica revogada a Portaria nº 2.101, de 13 e novembro de 2017, publicada no Diário Oficial da União, de 14 de novembro de 2017, Seção 2, página 48.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da publicação.</p><p class="assina">ANDRE KUHN</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>