<xml><article id="10362563" name="PORTARIAS GR - GVR - 2019 III -D" idOficio="5451561" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/08/2019" artClass="00016:00116:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="159" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11936761">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 95.382 - Declarar, de acordo com o inciso VIII, do Artigo 33, da Lei n. 8.112, de 11/12/1990, a existência de uma vaga a partir de 12 de agosto de 2019, no cargo de Professor do Magistério Superior, no lugar de MATEUS ROSADA, Matrícula SIAPE 2338326, lotado na Coordenação Acadêmica - Campus Cachoeira do Sul. (Processo n. 037630/2019-09)</p><p>Nº 95.383 - Declarar, de acordo com o inciso VIII, do Artigo 33, da Lei n. 8.112, de 11.12.1990, a existência de uma vaga a partir de 08 de agosto de 2019, no cargo de Técnico de Laboratório, no lugar de RICARDO BIZOGNE SOUTO, Matrícula SIAPE 1331849, lotado no Departamento de Farmácia Industrial/CCS. (Processo n. 040573/2019-37)</p><p>Nº 95.387 - Declarar, de acordo com o inciso VIII, do Artigo 33, da Lei n. 8.112, de 11/12/1990, a existência de uma vaga a partir de 13 de agosto de 2019, no cargo de Professor do Magistério Superior, no lugar de DANIEL REIS SILVA, Matrícula SIAPE 3057348, lotado no Departamento de Ciências da Comunicação - Campus Frederico Westphalen. (Processo n. 044120/2019-80)</p><p>Nº 95.427 - DISPENSAR a partir de 13 de agosto de 2019, Valéria Garlet, Matrícula SIAPE 2024876, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Secretária Administrativa da Secretaria do Curso de Educação Física - Bacharelado do Centro de Educação Física e Desportos, Código FG4.107, para a qual foi designada pela Portaria N. 82.962, de 24/02/2017.</p><p class="assina">LUCIANO SCHUCH</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o que consta do Decreto N. 7.485, de 18 de maio de 2011, publicado no DOU de 19 de maio de 2011, resolve:</p><p>Nº 95.437- Nomear , em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, Daniela Richter, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, classificada em 2º lugar, pela ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Direito/Centro de Ciências Sociais e Humanas, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 295351, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo n. 047145/2019-35)</p><p>Nº 95.438- Nomear , em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, Karen Andresa Teixeira Santorum, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, classificada em 2º lugar, pela ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Letras Estrangeiras Modernas/Centro de Artes e Letras, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 295529, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo n. 047147/2019-24)</p><p class="assina">LUCIANO SCHUCH</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>