<xml><article id="10454360" name="DOU CONSOLIDADO - Maurício de So" idOficio="5460734" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="23/08/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="163" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11953204">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de  20 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO de 20 de agosto de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 717, de 16 de agosto de 2013, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995:</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário MAURÍCIO DE SOUZA FEIJÓ DA SILVA, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA/SFA-SP, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da Reunião Regional para a América Latina da Convenção Internacional de Proteção dos Vegetais (CIPV) promovida pela CIPV/FAO, em Medellín, República da Colômbia, no período de 2 a 7.9.2019, com ônus para o(a) PI VEGETAIS. (Processo n° 21052.016419/2019-66)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário ANDRÉ FELIPE CARRAPATOSO PERALTA DA SILVA, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar do workshop Regional da Convenção Internacional para a Proteção dos Vegetais, em Medellin, República Da Colômbia, no período de 2 a 8.9.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.053089/2019-03)</p><p>Autoriza o Engenheiro Agrônomo VALDIR COLATTO, ocupante de cargo comissionado de Diretor-Geral do Serviço Florestal Brasileiro, lotado SFB, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da 31ª Sessão da Comissão Florestal para a América Latina e o Caribe, em Montevidéu, República Oriental do Uruguai, no período de 1 a 6.9.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.059027/2019-05)</p><p>Autoriza o Especialista em Políticas Pública e Gestão Governamental RAFAEL GUIMARÃES REQUIÃO, Servidor do Ministério da Economia, em exercício descentralizado no Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, exercendo a função de Coordenador-Geral de Articulação e Apoio Logístico, lotado na Secretaria de Comércio e Relações Internacionais - SCRI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de encontro da Rede de Coordenação de Políticas Agrícolas (REDPA) e da X Reunião Extraordinária do CAS (Conselho Agropecuário do Sul), em Montevidéu, República Oriental do Uruguai, no período de 25 a 28.8.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.059026/2019-52)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário KARINA PERES GRAMACHO, lotada na Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira - CEPLAC, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de acompanhar, discuitir e avaliar as atividades de pesquisa sobre viabilidade de esporos de Moniliopthora roreri, visando medidas de mitigação à Moniliase, no contexto de projeto em parceria CEPLAC/INIAP, em Guayaquil, República do Equador, no período de 25.8 a 7.9.2019, com ônus para o Ministério Público da Bahia. (Processo n° 21000.050561/2019-48)</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>