<xml><article id="10325979" name="P8CAMPINAS78" idOficio="5448243" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/08/2019" artClass="00013:00053:00100:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 8ª Região Fiscal/Delegacia da Receita Federal do Brasil em Campinas" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="157" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11931378">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 78, DE 12 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 78, DE 12 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A DELEGADA SUBSTITUTA DA DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM CAMPINAS/SP, no uso das atribuições que lhe confere o art. 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017, publicada no DOU de 11 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º - Delegar competência à servidora LUCINÉIA YOSHIE HANGAI OKUBO, Técnico do Seguro Social, matrícula Siapecad 934906, para praticar os atos previstos nos artigos 308 e 342 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil e demais competências delegadas ao Chefe do Centro de Atendimento ao Contribuinte - CAC desta Delegacia, no dia 08 de julho de 2019, tendo em vista a ausência simultânea do Titular e de seu Substituto.</p><p>Art. 2º - Em todos os atos praticados em função das competências aqui delegadas deverão ser mencionados, após a assinatura, o número e a data desta Portaria.</p><p>Art. 3º - Ficam convalidados os atos praticados pelo servidor no uso das atribuições acima delegadas até a publicação da presente portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ANGELUCIA DAMASCENO VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>