<xml><article id="10324051" name="2752" idOficio="5448048" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="15/08/2019" artClass="00043:00006:00010:00005:00004:00001:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Secretaria/Diretoria de Pessoal/Coordenadoria de Provimento e Informações Funcionais/Seção de Provimento e Vacância" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/08/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="157" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11930897">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 2.752, DE 14 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 2.752, DE 14 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e</p><p>Considerando que, pelo Ato nº 2751/2019 (1530919), a Juíza Federal da Auditoria da 4ª CJM, Dra. Maria do Socorro Leal, foi removida para a Auditoria da 7ª CJM, sediada em Recife/PE;</p><p>Considerando a solicitação da citada Magistrada contida no Ofício 1533877;</p><p>Considerando a oferta do claro de lotação existente na Auditoria da 4ª CJM para fins de remoção, em obediência à regra de precedência à remoção estabelecida no art. 38 da Lei nº 8457/92, pelo Ofício nº 1532925;</p><p>Considerando a redução do prazo para manifestação do interesse nas remoções prévias à convocação de candidatos aprovados no concurso, consoante a Resolução nº 266, de 1º de agosto de 2019, devido à proximidade do vencimento do prazo de validade do Concurso Público para o provimento de cargos de Juiz Federal Substituto da Justiça Militar da União;</p><p>Considerando o trânsito de 5 (cinco) dias concedido à Drª Flávia Ximenes Aguiar de Sousa, a partir de 18 de setembro de 2019, para se apresentar na 1ª Auditoria da 11ª CJM, novo Juízo onde desempenhará suas atividades judicantes, por força do Ato nº 2741/2019 (1524008);</p><p>Considerando a previsão de férias para o Dr. André Lázaro Ferreira Augusto, Juiz Federal Substituto da Auditoria da 4ª CJM, no período de 14/10 a 12/11/2019;</p><p>Considerando que o atendimento da demanda não acarretará prejuízos aos serviços judiciários e administrativos prestados pela Auditoria da 7ª CJM, uma vez que o Dr. Rodolfo Rosa Telles Menezes, Juiz Federal Substituto do citado Juízo, convocado pelo Ato nº 2736/2019 (1517673) para assumir a titularidade da Auditoria da 12ª CJM, no período de 20 de agosto a 18 de setembro de 2019, já terá retornado à sede do Juízo de origem;</p><p>Considerando as inspeções carcerárias já autorizadas no Processo nº 000627/18-04.01;</p><p>Considerando a primazia do interesse público na postergação do início das atividades da referida Magistrada na nova sede, reforçado pela necessidade de observância dos princípios da eficiência e da economicidade em prol da continuidade dos serviços judiciários prestados pelas Auditorias cujos Titulares obtiveram êxito nos concursos de remoção, resolve:</p><p>Conceder à Drª MARIA DO SOCORRO LEAL, na forma do artigo 45, § 1º, da Lei nº 8.457/92, o período de 30 (trinta) dias para apresentação na nova sede, a contar de 13 de novembro de 2019, data do retorno das férias do Juiz Federal Substituto, ou, a contar da apresentação do novo Titular da Auditoria da 4ª CJM.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>