<xml><article id="10464389" name="2308PRT619E622-SE-SG-S-2" idOficio="5461737" pubName="DO2E" artType="Portaria" pubDate="23/08/2019" artClass="00006:00006:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/08/2019&amp;jornal=604&amp;pagina=1" editionNumber="163-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11954590">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 23 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE AGOSTO DE 2019</p><p><strong>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1 <u>o</u> da Portaria n <u>o</u> 58, de 26 de outubro de 2018, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 619 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>BRUNO ANDRADE COSTA para exercer o cargo de Assessor Técnico, código DAS 102.3, na Subchefia Adjunta de Assuntos Legislativos da Subchefia para Assuntos Jurídicos da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 620 -<strong>NOMEAR</strong></p><p></p><p>EDMAR ALVES DE JESUS para exercer o cargo de Assessor Técnico, código DAS 102.3, na Subchefia Adjunta de Assuntos Legislativos da Subchefia para Assuntos Jurídicos da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p></p><p>Nº 621 -<strong>NOMEAR</strong></p><p></p><p>RUIMAR DE OLIVEIRA RODRIGUES para exercer o cargo de Assistente Técnico, código DAS 102.1, na Subchefia Adjunta de Assuntos Legislativos da Subchefia para Assuntos Jurídicos da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p></p><p>Nº 622 -<strong>NOMEAR</strong></p><p></p><p>BARBARA ALIZIA ALVES SALES para exercer o cargo de Assistente, código DAS 102.2, na Subchefia Adjunta de Assuntos Legislativos da Subchefia para Assuntos Jurídicos da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p class="assina">ANTONIO CARLOS PAIVA FUTURO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>