<xml><article id="10019014" name="PORT62A64SRTbRS2019" idOficio="5418199" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/07/2019" artClass="00013:00050:00003:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Secretaria de Trabalho/Superintendência Regional no Rio Grande do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="144" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11880869">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 62, de 26 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 62, de 26 DE JULHO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO TRABALHO NO ESTADO DO RIO GRANDE DO SUL, tendo em vista a competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 284 de 31 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 01 de fevereiro de 2019,resolve:</p><p>Art. 1º. Conceder Aposentadoria Voluntária por tempo de contribuição ao servidor JORGE LUIZ LOPES, matrícula SIAPE nº. 0257777, Auditor Fiscal do Trabalho, Classe S, Padrão III do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3°, incisos I, II, e III da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo SEI n. º 47512.000117/2017-33.</p><p>Art. 2°. Declaro a vacância da vaga n. º 199734 do referido cargo.</p><p class="assina">GETULIO DE FIGUEIREDO SILVA JUNIOR</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 63, de 26 DE JULHO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO TRABALHO NO ESTADO DO RIO GRANDE DO SUL, tendo em vista a competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 284 de 31 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 01 de fevereiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º. Conceder Aposentadoria Voluntária por tempo de contribuição ao servidor JORGE HENRIQUE MERLIN, matrícula SIAPE nº. 6102496, Auditor Fiscal do Trabalho, Classe S, Padrão III do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3°, incisos I, II, e III da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo SEI n. º 46272.00119/2019-19.</p><p>Art. 2°. Declaro a vacância da vaga n. º 195644 do referido cargo.</p><p class="assina">GETULIO DE FIGUEIREDO SILVA JUNIOR</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 64, de 26 DE JULHO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO TRABALHO NO ESTADO DO RIO GRANDE DO SUL, tendo em vista a competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 284 de 31 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 01 de fevereiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º. Conceder Aposentadoria Voluntária por tempo de contribuição ao servidor SERGIO DOS REIS PINHO, matrícula SIAPE nº. 0258252, Agente de Higiene e Segurança do Trabalho, Classe S, Padrão III do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3°, incisos I, II, e III da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo SEI n.º 10264.100112/2019-31).</p><p>Art. 2°. Declaro a vacância da vaga n. º 200025 do referido cargo.</p><p class="assina">GETULIO DE FIGUEIREDO SILVA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>