<xml><article id="10058775" name="POR 1254 a 1257" idOficio="5422049" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/07/2019" artClass="00016:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11887442">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JULHO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto nº 9.665, de 2 de janeiro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria MEC nº 1.373, de 18 de julho de 2019, resolve:</p><p>Nº 1.254 - Dispensar SILENIR LIMA AGUIAR, Matrícula SIAPE nº 1088000, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Corregedor-Adjunto, Código FCPE-101.3, ocupado por Olavo Irineu de Araújo Neto, da Corregedoria deste Ministério.</p><p>Nº 1.255 - Designar LUCIANO LUCAS TELES, Matrícula SIAPE nº 1896781, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Corregedor-Adjunto, Código FCPE-101.3, ocupado por Olavo Irineu de Araújo Neto, da Corregedoria deste Ministério, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 1.256 - Dispensar SUELY AUGUSTA SANTOS COSTA GEHRE, Matrícula SIAPE nº 1087729, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE-101.2, ocupado por Silenir Lima Aguiar, do Gabinete da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC.</p><p>Nº 1.257 - Designar MARISA CRISTINA DE FIGUEIREDO, Matrícula SIAPE nº 1771766, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE-101.2, ocupado por Silenir Lima Aguiar, do Gabinete da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p class="assina">ANTONIO PAULO VOGEL DE MEDEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>