<xml><article id="9756003" name="Maria Marlene A. Medeiros e Outr" idOficio="5390163" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="132" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11836438">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE JULHO DE 2019</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP, de 19 de maio de 2015, publicada no DOU nº 94, de 20 de maio de 2015 e 13.530/DECIP, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>N° 74 - Art. 1° Retificar a Portaria Retificadora n° 804, de 07.10.15, publicada no Diário Oficial da União n° 194, Seção 2, sexta-feira, 09.10.15, que aposentou o servidor FRANCISCO MELO NOGUEIRA, que onde se lê 42/35 (quarenta e dois e trinta e cinco) avos, leia-se 35/35 (trinta e cinco e trinta e cinco) avos, ficando ratificado os demais termos do Processo n° 16439.000477/2015-70.</p><p>N° 75 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARIA MARLENE ALMEIDA MEDEIROS, CPF. n° 060.873.102-15, SIAPE n° 1012867, ocupante do cargo de Médico - NS, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 435680, Processo n° 17167.101701/2019-83.</p><p>N° 76 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARIA MARLENE ALMEIDA MEDEIROS, CPF. n° 060.873.102-15, SIAPE n° 2012867, ocupante do cargo de Médico - NS, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 757334, Processo n° 17167.101699/2019-42.</p><p>N° 77 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora WALDELICE DA SILVA CARNEIRO, CPF. n° 160.751.962-34, SIAPE n° 2352676, ocupante do cargo de Delegado de Policia Civil Especial, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no art. 1°, inciso II, alínea b, da Lei Complementar nº 51, de 1985, alterada pela Lei Complementar nº 144, de 2014, 017026, declarando extinto o cargo código vaga n° 1015600, Processo n° 17167.101671/2019-13.</p><p>N° 78 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARIA GILCIEIDE NUNES LUDOGERIO, CPF. n° 303.578.962-20, SIAPE n° 1017040, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico do Ex-Território - NS, Classe D, Nível 301, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no art. 6º, incisos I, II, III e IV, §5º do art. 40º da Constituição Federal, com redação dada pela EC. 41, de 2003, 041051, declarando extinto o cargo código vaga n° 439732, Processo nº 17167.101704/2019-17.</p><p>Art. 2 Estas Portarias entram em vigor na data de suas publicações.</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>