<xml><article id="9946071" name="DOU 22-07-19 Portarias" idOficio="5410784" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/07/2019" artClass="00016:00052:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="141" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11868607">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE JULHO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FARROUPILHA - RS, nomeada pelo Decreto Presidencial de 29 de outubro de 2012, publicado no Diário Oficial da União de 30 de outubro de 2012, e reconduzida pelo Decreto Presidencial de 28 de novembro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 29 de novembro de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.079: DISPENSAR o(a) servidor(a) ALEX MARIN, Matrícula SIAPE Nº 1680514, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador(a) do Curso Superior de Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas do Campus São Vicente do Sul, código da função FCC, do Instituto Federal Farroupilha.</p><p>Nº 1.081: DESIGNAR o(a) servidor(a) GLEIZER BIERHALZ VOSS, Matrícula SIAPE Nº 2140710, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador(a) do Curso Superior de Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas do Campus São Vicente do Sul, código da função FCC, do Instituto Federal Farroupilha.</p><p>Nº 1.084: DISPENSAR o(a) servidor(a) JOHN SOLDERA, Matrícula SIAPE nº 1198909, ocupante do Cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador(a) do Curso Superior de Tecnologia em Sistemas para Internet, Código da Função FCC, Instituto Federal Farroupilha - Campus Santo Ângelo.</p><p>Nº 1.085: DESIGNAR o(a) servidor(a) MARTA BREUNIG LOOSE, Matrícula SIAPE nº 1939954, ocupante do Cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador(a) do Curso Superior de Tecnologia em Sistemas para Internet, Código da Função FCC, Instituto Federal Farroupilha - Campus Santo Ângelo.</p><p>Nº 1.090: DISPENSAR o(a) servidor(a) MARCELO DA SILVA ANDREAZZA, Matrícula SIAPE Nº 1875398, ocupante do Cargo de Técnico Administrativo em Educação - Administrador, da função de Coordenador(a) de Licitações e Contratos, código da função FG-0002, do Instituto Federal Farroupilha - Campus Santo Ângelo.</p><p>Nº 1.091: DESIGNAR o(a) servidor(a) ADRIANA CLARICE HENNING, Matrícula SIAPE Nº 2140549, ocupante do Cargo de Técnico Administrativo em Educação - Auxiliar em Administração, para exercer a função de Coordenador(a) de Licitações e Contratos, código da função FG-0002, do Instituto Federal Farroupilha - Campus Santo Ângelo.</p><p class="assina">CARLA COMERLATO JARDIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>