<xml><article id="9654316" name="DESPACHO DE 3 DE JULHO DE 2019" idOficio="5381512" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="04/07/2019" artClass="00017:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Aviação Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="127" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11820911">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE AVIAÇÃO CIVIL - ANAC, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 16 da Lei nº 11.182, de 27 de setembro de 2005, e o art. 35, inciso VI, do Anexo I do Decreto nº 5.731, de 20 de março de 2006, resolve</p><p>Autorizar o afastamento do país dos servidores GIOVANO PALMA, matrícula SIAPE nº 1649993, e MARCOS ROBERTO EURICH, matrícula SIAPE nº 1767310, ambos ocupantes de cargo comissionado código CGE III e Especialistas em Regulação de Aviação Civil, a fim participarem do 4º Encontro do Painel de Projeto e Operações de Aeródromos/Grupo de Trabalho - ADOP/WG/4, da Organização da Aviação Civil Internacional - OACI, em Montreal - Canadá, no período de 13 a 20 de julho de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00065.032841/2019-40.</p><p>Retificar a autorização para afastamento do país do servidor NELSON JOSE WILMERS JUNIOR, matrícula SIAPE nº 1349085, publicada no Diário Oficial da União nº 38, de 22 de fevereiro deste ano, Seção 2, página 44, processo nº 00066.003008/2019-81, nos seguintes termos: onde se lê "no período de 27 de abril a 5 de maio de 2019", leia-se "no período de 27 de abril a 4 de maio de 2019", mantidas as demais informações.</p><p>Autorizar o afastamento do país do servidor MARCOS DUARTE LINS, matrícula SIAPE n° 2550554, Especialista em Regulação de Aviação Civil, a fim de realizar Inspeção de Vigilância de Programa de Treinamento de Voo e de Examinador Credenciado na empresa Azul Linhas Aéreas Brasileiras S/A, em Miami - EUA, no período de 9 a 15 de julho de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00066.013336/2019-96.</p><p class="assina">JOSÉ RICARDO PATARO BOTELHO DE QUEIROZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>