<xml><article id="9678016" name="PORTARIAS PUBLICACAO 05-07-2019" idOficio="5383868" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="05/07/2019" artClass="00013:00044:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="128" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11824932">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE JUNHO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE COORDENAÇÃO E GOVERNANÇA DO PATRIMÔNIO DA UNIÃO, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESESTATIZAÇÃO, DESINVESTIMENTO E MERCADOS, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 75, de 13 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 14 de março de 2019, resolve:</p><p>Nº 105 - Dispensar a servidora ALBERTINA ALENY MORAES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1535467, da Função Gratificada, código FG-1, da Superintendência no Estado do Rio Grande do Norte, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados, do Ministério da Economia.</p><p>Nº 106 - Designar a servidora MARIA TECLA NOGUEIRA KRUGER, matrícula SIAPE nº 746971, para exercer a Função Gratificada, código FG-1, da Superintendência no Estado do Rio Grande do Norte, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados, do Ministério da Economia.</p><p>Nº 107 - Dispensar o servidor MARCELO FERREIRA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1747784, da Função Gratificada, código FG-1, da Superintendência no Estado do Rio Grande do Norte, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados, do Ministério da Economia.</p><p>Nº 108 - Designar a servidora MARIA DA GLORIA DE BRITO CHAVES GARCIA MAIA, matrícula SIAPE nº 6103224, para exercer a Função Gratificada, código FG-1, da Superintendência no Estado do Rio Grande do Norte, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados, do Ministério da Economia.</p><p>Nº 109 - Dispensar o servidor VALDERI FERNANDES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 467004, da Função Gratificada, código FG-2, da Superintendência no Estado do Rio Grande do Norte, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados, do Ministério da Economia.</p><p>Nº 110 - Designar a servidora ALBERTINA ALENY MORAES DE OLIVEIRA , matrícula SIAPE nº 1535467, para exercer a Função Gratificada, código FG-2, da Superintendência no Estado do Rio Grande do Norte, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados, do Ministério da Economia.</p><p>Nº 111 - Designar o servidor STEFANO BABINSKI NETO, CPF: ***.354.611-**, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Coordenador Geral, código DAS 101.4, na Coordenação Geral de Contabilidade e Avaliação do Patrimônio, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados, do Ministério da Economia, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, ficando dispensado o atual ocupante do encargo.</p><p>Nº 112 - Designar a servidora DENISE RODARTE, CPF: ***.312.046-**, para exercer o encargo de substituta eventual do cargo em comissão de Coordenador Geral, código FCPE 101.4, na Coordenação Geral de Cobrança, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados, do Ministério da Economia, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, ficando dispensado o atual ocupante do encargo.</p><p class="assina">FERNANDO ANTON BASUS BISPO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE JUNHO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE COORDENAÇÃO E GOVERNANÇA DO PATRIMÔNIO DA UNIÃO, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESESTATIZAÇÃO, DESINVESTIMENTO E MERCADOS, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das competências que lhes foram subdelegadas pela Portaria nº 75, de 13 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 14 de março de 2019, resolve:</p><p>Nº 113 - Designar a servidora KILENE AMANAJAS TOBELEM, CPF: ***.824.152-**, para exercer o encargo de substituta eventual do cargo em comissão de Superintendente, Código DAS 101.4, no âmbito da Superintendência do Patrimônio da União no Amapá - SPU/AP, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados, do Ministério da Economia, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, ficando dispensado o atual ocupante do encargo.</p><p>Nº 114 - Designar a servidora IRENILDA BATISTA DOS SANTOS URSULINO, CPF: ***.011.913-**, para exercer o encargo de substituta eventual do cargo em comissão de Coordenador, Código DAS 101.3, no âmbito da Superintendência do Patrimônio da União no Amapá - SPU/AP, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados, do Ministério da Economia, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, ficando dispensado o atual ocupante do encargo.</p><p>Nº 115 - Designar o servidor LUIZ EDNALDO LINS MACIEL, matrícula SIAPE nº 2323663, para exercer a Função Gratificada, código FG-2, da Superintendência do Patrimônio da União na Paraíba - SPU/PB, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados, do Ministério da Economia.</p><p>Nº 116 - Dispensar a servidora MARIA SALETE DE MEDEIROS VIEIRA DANTAS, matrícula SIAPE nº 1036468, da Função Gratificada, código FG-2, da Superintendência do Patrimônio da União na Paraíba - SPU/PB, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados, do Ministério da Economia.</p><p>Nº 117 - Designar a servidora DAYANA KARINA CÓCOLO REZENDA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1794107, para exercer a Função Gratificada, código FG-3, da Superintendência do Patrimônio da União na Paraíba - SPU/PB, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados, do Ministério da Economia.</p><p>Nº 118 - Dispensar o servidor LUIZ EDNALDO LINS MACIEL, matrícula SIAPE nº 2323663, da Função Gratificada, código FG-3, da Superintendência do Patrimônio da União na Paraíba - SPU/PB, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados, do Ministério da Economia.</p><p>Nº 119 - Dispensar a servidora DENISE ROSELI ELBERT MOREIRA, matrícula SIAPE nº 1086713, da Função Gratificada, código FG-2, da Superintendência do Patrimônio da União no Paraná - SPU/PR, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados, do Ministério da Economia.</p><p>Nº 120 - Designar a servidora LUCIE MARA PYDD WINTER, matrícula SIAPE nº 1667079, para exercer a Função Gratificada, código FG-2, da Superintendência do Patrimônio da União no Paraná - SPU/PR, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados, do Ministério da Economia.</p><p>Nº 121 - Dispensar o servidor LEONI LORENZETTI, matrícula SIAPE nº 1554572, da Função Gratificada, código FG-1, da Superintendência do Patrimônio da União no Paraná - SPU/PR, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados, do Ministério da Economia.</p><p>Nº 122 - Designar a servidora JOSIANE ALINE DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1692187, para exercer a Função Gratificada, código FG-1, da Superintendência do Patrimônio da União no Paraná - SPU/PR, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados, do Ministério da Economia.</p><p class="assina">FERNANDO ANTON BASUS BISPO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE JULHO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE COORDENAÇÃO E GOVERNANÇA DO PATRIMÔNIO DA UNIÃO, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESESTATIZAÇÃO, DESINVESTIMENTO E MERCADOS, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das competências que lhes foram subdelegadas pela Portaria nº 75, de 13 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 14 de março de 2019, resolve:</p><p>Nº 124 - Designar a servidora GELZENISIA ANDRADE DE OLIVEIRA, CPF: ***.174.271-**, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Superintendente, código DAS 101.4, na Superintendência no Distrito Federal, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados, do Ministério da Economia, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, ficando dispensado o atual ocupante do encargo.</p><p>Nº 125 - Designar a servidora CLAUDIA SANTA RITA DE QUEIROZ, CPF: ***.247.031-**, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Coordenador, código DAS 101.3, na Superintendência no Distrito Federal, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados, do Ministério da Economia, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, ficando dispensado o atual ocupante do encargo.</p><p class="assina">FERNANDO ANTON BASUS BISPO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>