<xml><article id="9735784" name="AFASTAM_EXTERIOR_03_05_07 - REIT" idOficio="5388489" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/07/2019" artClass="00016:00088:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="131" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11833378">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.620, DE 3 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.620, DE 3 DE JULHO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112 de 11 de Dezembro de 1990, com o Decreto nº 1.387, de Fevereiro de 1995 e com o Decreto no 91.800, de 18 de Outubro de 1985, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior CLÁUDIO LUCAS NUNES DE OLIVEIRA, SIAPE: 2740137, lotado no(a) Coordenadoria de Intercâmbio e Convênios Internacionais da Pró-reitoria de Relações Internacionais, durante o período de 26/07/2019 a 05/08/2019, a fim de participar com apresentação de trabalho do "SECOND INTERNATIONAL SUMMER INSTITUTE ON NETWORK PHYSIOLOGY (ISNP)", em Lago de Como, Itália, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.039008/2019-13).</p><p class="assina">Henry de Holanda Campos</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE JULHO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112 de 11 de Dezembro de 1990, com o Decreto nº 1.387, de Fevereiro de 1995 e com o Decreto no 91.800, de 18 de Outubro de 1985, resolve:</p><p>Nº 3.698 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior MÁRCIO VERAS CORRÊA SIAPE: SIAPE: 2548678, lotado no Departamento de Teoria Econômica da Faculdade de Economia, Administração, Atuária e Contabilidade, durante o período de 01/09/2019 a 31/05/2020, a fim de realizar Pós-Doutorado na Modalidade de Professor Visitante na Universidade de Cambridge, Reino Unido, com ônus limitado para a UFC e auxílio financeiro para a CAPES. (Processo nº 23067.024559/2019-74).</p><p>Nº 3.701 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior RICARDO HUGO GONZALEZ SIAPE: 1773358, lotado no Instituto de Educação Física e Esportes, durante o período de 28/09/2019 a 06/10/2019, a fim de proferir palestra no Congresso Mundial de Educação Física, na Província de Santiago del Estero, Argentina, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.038537/2019-91).</p><p>Nº 3.702 - Autorizar o afastamento da Professora do Magistério Superior JULIANA BUSE DE OLIVEIRA SIAPE: 1673377, lotada no Departamento de Ciências da Informação do Centro de Humanidades, durante o período de 03/09/2019 a 13/09/2019, a fim de realizar Missão Científica na Universidade Nova de Lisboa, em Portugal, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.038757/2019-15).</p><p>Nº 3.703 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior GERALDO AUGUSTO FERNANDES SIAPE: 2104495, lotado no Departamento de Literatura do Centro de Humanidades, durante o período de 2104495 a 09/09/2019, a fim de participar com apresentação de trabalho do XVIII Congresso Internacional da Associação Hispânica de Literatura Medieval, em Barcelona, Espanha, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.037247/2019-21).</p><p>Nº 3.704 - Autorizar o afastamento da Professora do Magistério Superior LUCIANA MOURA REINALDO SIAPE: 2887814, lotada no Departamento de Administração da Faculdade de Economia, Administração, Atuária e Contabilidade, durante o período de 02/08/2019 a 01/08/2020, a fim de Doutorado na "School of Knowledge Economy and Management", em Sophia Antipolis, França, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.039178/2019-90).</p><p>Nº 3.705 - Autorizar o afastamento da Professora do Magistério Superior LUANA FERREIRA DE FREITAS SIAPE: 1331408, lotada no Departamento de Estudos da Língua Inglesa Suas Literaturas e Tradução do Centro de Humanidades, durante o período de 20/07/2019 a 27/07/2019, a fim de participar com apresentação de trabalho do Simpósio Internacional da MLA, em Lisboa, Portugal, com ônus limitado para a UFC e auxílio financeiro do CNPq. (Processo nº 23067.040627/2019-42).</p><p>Nº 3.710 - Autorizar o afastamento do(a) Professor do Magistério Superior MÁRIO MARTINS VIANA JÚNIOR, matrícula SIAPE: 2729949, lotado(a) no(a) Departamento de História do Centro de Humanidades, durante o período de 01/08/2019 a 31/07/2020, a fim de realizar Pós-doutorado na Universidade de Lisboa, em Lisboa, Portugal, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.014391/2019-99).</p><p>Nº 3.711 - Autorizar o afastamento da Professora do Magistério Superior IDALINA MARIA MOREIRA DE CARVALHO, SIAPE: 1457356, lotado no(a) Departamento de Química Orgânica e Inorgânica do Centro de Ciências, durante o período de 09/08/2019 a 17/08/2019, a fim de participar com apresentação de trabalho da "19th International Conference on Biological Inorganic Chemistry (ICBIC-19)", em Interlaken, Suíça, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.040755/2019-96).</p><p>Nº 3.714 - Autorizar o afastamento da Professora do Magistério Superior IZAURA CIRINO NOGUEIRA DIOGENES, SIAPE: 1348327, lotado no(a) Departamento de Química Orgânica e Inorgânica do Centro de Ciências, durante o período de 13/08/2019 a 17/08/2019, a fim de participar com apresentação de trabalho da "19th International Conference on Biological Inorganic Chemistry", em Interlaken, Suíça, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.041056/2019-63).</p><p>Nº 3.715 - Autorizar o afastamento do(a) Professor do Magistério Superior CLEVERSON DINIZ TEIXEIRA DE FREITAS, matrícula SIAPE: 2340046, lotado(a) no(a) Departamento de Bioquímica e Biologia Molecular do Centro de Ciências, durante o período de 19/08/2019 a 31/12/2019, a fim de realizar Estágio Pós-DOC na Iowa State University, em Iowa, Estados Unidos, com ônus limitado para a UFC e auxílio financeiro para o "Programa de Professor Visitante da Comissão Fulbright Brasil". (Processo nº 23067.037846/2019-44).</p><p>Nº 3.719 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior ANDRE LIMA FERRER DE ALMEIDA, SIAPE: 1764486, lotado no(a) Departamento de Engenharia de Teleinformática do Centro de Tecnologia, durante o período de 04/08/2019 a 09/08/2019, a fim de participar do workshop conjunto entre a Universidade Federal do Ceará e Universidade Técnica de Munique, em Munique/Alemanha, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.040828/2019-40).</p><p class="assina">Henry de Holanda Campos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>