<xml><article id="10025152" name="PUBLICACAO - DOU - GR__173113" idOficio="5418758" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/07/2019" artClass="00016:00094:00188:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Integração Latino-Americana/Reitoria/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="144" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11882168">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA no uso de suas atribuições legais, de acordo com a Portaria nº 1.373/2019/MEC, resolve:</p><p>Nº 426 - Art. 1º Nomear o servidor MARCELO AUGUSTO ROCHA, Professor do Magistério Superior, SIAPE 2345017, para exercer o cargo de Coordenador do Centro Interdisciplinar de Território, Arquitetura e Design, código CD-4. (Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/90; proc. 23422.008022/2019-43)</p><p>Nº 428 - Art. 1º Exonerar, o servidor JOSE FERREIRA DA SILVA JUNIOR, Professor do Magistério Superior, SIAPE 1978042, do cargo de Coordenador do Centro Interdisciplinar de Tecnologia e Infraestrutura, código CD-4, nomeado pela Portaria nº 355/2018/GR/UNILA, publicada no DOU nº 104, de 1º de junho de 2018, s. 2, p. 35. (Inciso I do Art. 35 da Lei nº 8.112/1990; proc. 23422.008022/2019-43)</p><p>Nº 429 - Art. 1º Nomear o servidor CESAR WINTER DE MELLO, Professor do Magistério Superior, SIAPE 2089329, para exercer o cargo de Coordenador do Centro Interdisciplinar de Tecnologia e Infraestrutura, código CD-4. (Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/90; proc. 23422.008022/2019-43)</p><p>Nº 433 - Art. 1º Designar a servidora ALESSANDRA PAWELEC DA SILVA, Professora do Magistério Superior, SIAPE 1615922, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Medicina, código FCC.</p><p>Parágrafo único. A designação terá vigência pelo período de 2 (dois) anos, a contar da publicação no Diário Oficial da União. (Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/90; proc. 23422.008355/2019-73)</p><p>Nº 436 - Art. 1º Designar a servidora RAFAELLA COSTA BONUGLI SANTOS, Professora do Magistério Superior, SIAPE 2150037, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Biotecnologia, código FCC.</p><p>Parágrafo único. A designação terá vigência pelo período de 2 (dois) anos, a contar da publicação no Diário Oficial da União. (Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/90; proc. 23422.008355/2019-73)</p><p>Nº 438 - Art. 1º Designar a servidora ELAINE DELLA GIUSTINA SOARES, Professora do Magistério Superior, SIAPE 1660112, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Ciências Biológicas - Ecologia e Biodiversidade, código FCC.</p><p>Parágrafo único. A designação terá vigência pelo período de 2 (dois) anos, a contar da publicação no Diário Oficial da União. (Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/90; proc. 23422.008355/2019-73)</p><p>Nº 440 - Art. 1º Dispensar, a partir de 12 de julho de 2019, o servidor CLEILTON APARECIDO CANAL, Professor do Magistério Superior, SIAPE 1086306, da função de Coordenador do Curso de Matemática, código FCC, designado pela Portaria nº 475/2018/GR, publicada no DOU nº 134, de 13 de julho de 2018, p. 27. (Inciso I do Art. 35 da Lei nº 8.112/1990; proc. 23422.008355/2019-73)</p><p>Nº 442 - Art. 1º Designar o servidor GUILHERME VASCONCELOS DA SILVA MAURO, Professor do Magistério Superior, SIAPE 2195063, para exercer a função de Coordenador do Curso de Matemática, código FCC.</p><p>Parágrafo único. A designação terá vigência pelo período de 2 (dois) anos, a contar da publicação no Diário Oficial da União. (Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/90; 23422.008355/2019-73)</p><p>Nº 444 - Art. 1º Dispensar a servidora CARMEN JUSTINA GAMARRA, Professora do Magistério Superior, SIAPE 2942185, da função de Coordenadora do Curso de Saúde Coletiva, código FCC, designada pela Portaria nº 1014/2017/GR, publicada no DOU nº 190, de 03 de outubro de 2017, s. 2, p. 27. (Inciso I do Art. 35 da Lei nº 8.112/1990; proc. 23422.008826/2019-63)</p><p>Nº 445 - Art. 1º Designar a servidora CARMEN JUSTINA GAMARRA, Professora do Magistério Superior, SIAPE 2942185, para exercer a função de Coordenadora pro tempore do Curso de Saúde Coletiva, código FCC. (Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/90; proc. 23422.008826/2019-63)</p><p>Nº 446 - Art. 1º Dispensar, a pedido, a partir de 15 de julho de 2019, o servidor LUCAS GONÇALVES DE OLIVEIRA FERREIRA, Assistente em Administração, SIAPE 2145853, da função de Chefe da Divisão Administrativa da Secretaria de Implantação do Campus, código FG-02, designado pela Portaria n° 902/2017/GR/UNILA, publicada no DOU nº 172, de 06 de setembro de 2017, s. 2, p. 33. (Inciso II do Art. 35 da Lei nº 8.112/1990; proc. 23422.008955/2019-72)</p><p>Nº 447 - Art. 1º Designar a servidora PALOMA DE PAULA COSTA GUIMARAES, Secretária Executiva, SIAPE 2139348, para exercer a função de Chefe da Divisão Administrativa da Secretaria de Implantação do Campus, código FG-02. (Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/90; proc. 23422.008955/2019-72)</p><p>Nº 454 - Art. 1º Designar o servidor FERNANDO KENJI NAMPO, Professor do Magistério Superior, SIAPE 2961240, como substituto do Centro Interdisciplinar de Ciências da Vida, Código CD-04. (Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/90; proc. 23422.009772/2019-32)</p><p>Nº 455 - Art. 1º Designar o servidor RODRIGO LEONARDO DE OLIVEIRA BASSO, Professor do Magistério Superior, SIAPE 1937394, como substituto do Centro Interdisciplinar de Ciências da Natureza, Código CD-04. (Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/90; proc. 23422.009772/2019-32)</p><p>Nº 456 - Art. 1º Designar o servidor GUILLERMO JAVIER DIAZ VILLAVICENCIO, Professor do Magistério Superior, SIAPE 2090381, como substituto do Centro Interdisciplinar de Economia e Sociedade, Código CD-04. (Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/90; 23422.009772/2019-32)</p><p>Nº 457 - Art. 1º Designar o servidor LUCAS KERR DE OLIVEIRA, Professor do Magistério Superior, SIAPE 1615734, como substituto do Centro Interdisciplinar de Integração e Relações Internacionais, Código CD-04. (Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/90; proc. 23422.009772/2019-32)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>