<xml><article id="9696633" name="APOSENTADORIA 2019 - GILBERTO SA" idOficio="5385411" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/07/2019" artClass="00013:00002:00072:00002:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística/Superintendência de Administração no Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="129" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11827519">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE JULHO DE 2019</p><p>A SUPERINTENDÊNCIA DA DIRETORIA DE ADMINISTRAÇÃO E LOGÍSTICA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 5º, Inciso II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31.01.2019, publicada no Diário Oficial da União de 01.02.2019, face termos da Portaria/SRF nº 1.671, de 16.06.2005, publicada no Diário Oficial da União de 20.06.2005, resolve:</p><p>Nº 463 - Aposentar voluntariamente o servidor GILBERTO SANTOS DE CAMPOS, matrícula SIAPE nº 1450945 SIAPECAD nº 1217426, ocupante do cargo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal da Secretaria da Receita Federal do Brasil, com fundamento no Art. 40, Inciso III, § 4º, Inciso I da Constitucional Federal, normatizado pela Lei Complementar 142 de 08/05/2013.(Processo 12142.000262/2017-95).</p><p>A SUPERINTENDÊNCIA DA DIRETORIA DE ADMINISTRAÇÃO E LOGÍSTICA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 5º, Inciso II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31.01.2019, publicada no Diário Oficial da União de 01.02.2019, resolve:</p><p>Nº 464 - Aposentar voluntariamente a servidora AUREA JI, matrícula SIAPE nº 1450874 SIAPECAD nº 1217423, ocupante do cargo de Analista do Seguro Social, Classe S, Padrão II, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 40, § 1º, Inciso III, Alínea "A" da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/03. Os proventos serão calculados com base no Art. 1º da Lei nº 10887/04. (Processo 10768.101618/2019-96).</p><p>Nº 465 - Aposentar voluntariamente a servidora SOLANGE ELLER, matrícula SIAPE nº 755453 SIAPECAD nº 18358, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3ª da Emenda Constitucional 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.101617/2019-41).</p><p>Nº 466 - Aposentar voluntariamente a servidora ZULEIDE MARIA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 910456 SIAPECAD nº 844163, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3ª da Emenda Constitucional 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.101619/2019-31).</p><p class="assina">MARIA ANGELA MOREIRA CARNAVAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>