<xml><article id="9950913" name="AFASTAMENTO DO PAÍS (5) EM 23.07" idOficio="5411477" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="24/07/2019" artClass="00016:00129:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="141" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11869434">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 23 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 23 DE JULHO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n. 404/2009, publicada no DOU de 07/05/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza o afastamento a seguir:</p><p>VICTOR PETROGRADSKIY, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do Congresso Internacional ''Polynomial Identities in Algebras'' e apresentar uma palestra, no Istituto Nazionale di Alta Matematica, no período de 14/9/2019 a 22/9/2019 (incluindo trânsito), em Roma/Itália, com ônus limitado. Conforme SEI n. 23106.075534/2019-25.</p><p>CRISTINA MASSOT MADEIRA COELHO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do summer institute da Columbia University, no período de 25/7/2019 a 5/8/2019 (incluindo trânsito), em Nova York/EUA, com ônus limitado. Conforme SEI n. 23106.078148/2019-95.</p><p>GIOVANY DE JESUS MALCHER FIGUEIREDO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para Visita Científica à Universidade Santiago do Chile, no período de 21/9/2019 a 5/10/2019 (incluindo trânsito), em Santiago/Chile, com ônus UnB. Conforme SEI n. 23106.078148/2019-95.</p><p>MARIA DE FATIMA RODRIGUES MAKIUCHI, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar de evento internacional no período de 22/9/2019 a 2/10/2019 (incluindo trânsito), sendo que: no período de 22/9/2019 a 27/9/2019 participar do X Congreso Internacional en Gobierno, Administracion y Politicas Publicas - X GIGAPP, Madrid/Espanha, e no período de 28/9/2019 a 30/9/2019 reunir com a equipe do POLObs (Observatório de Políticas de Comunicação e Cultura do Centro de Estudos de Comunicação e Sociedade da Universidade do Minho) técnica, em Braga/Portugal, com ônus UnB. Conforme SEI n. 23106.078736/2019-29.</p><p>ERALDO APARECIDO TRONDOLI MATRICARDI, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar de missão de técnicos no contexto da execução do projeto "Mainstreaming sustainable use of forests for biodiversity conservation and poverty alleviation", no período de 8/9/2019 a 28/9/2019 (incluindo trânsito), sendo que: de 9/9/2019 a 12/9/2019 reuniões e visita de campo, em Helsinki/Joensuu/Finlândia; de 13/9/2019 a 17/9/2019 reuniões e visita de campo, em Amsterdam/Waggeningen/Holanda; de 18/9/2019 a 22/9/2019 reuniões e visita de campo, em Montpellier/França; 23/9/2019 e 24/9/2019 reuniões e visita de campo, em Insbruck/Austria; e de 25/9/2019 a 27/9/2019 reuniões, em Roma/Itália; com ônus limitado. Conforme SEI n. 23106.083333/2019-00.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>