<xml><article id="9812338" name="PORTARIAS DE 12 de julho de 2019" idOficio="5397917" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/07/2019" artClass="00024:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Saúde Suplementar" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11846225">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 12 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 de julho de 2019</p><p>O Diretor-Presidente da Agência Nacional de Saúde Suplementar - ANS, no uso das atribuições legais que lhe conferem o inciso VI do art. 11 da Lei nº 9.961, de 28 de janeiro de 2000 e o inciso VI do art. 11 do Regimento aprovado pelo Decreto nº 3.327, de 5 de janeiro de 2000, resolve:</p><p>Nº 10.391 - Nomear a servidora MARIA INES PEREIRA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1512909, para exercer o Cargo Comissionado de Coordenador - CCT IV, na Coordenadoria de Avaliação e Estímulo à Qualificação de Prestadores - COAEP/GEEIQ/DIRAD/DIDES, ficando exonerada do Cargo Comissionado Técnico - CCT IV, da Diretoria-Adjunta - DIRAD/DIDES, que atualmente ocupa.</p><p>Nº 10.392 - Nomear a servidora RENATA GASPARELLO DE ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 1512793, para exercer o Cargo Comissionado Técnico - CCT IV, na Diretoria-Adjunta - DIRAD/DIDES, ficando exonerada do Cargo Comissionado Técnico - CCT III, da Gerência de Estímulo à Inovação e Avaliação da Qualidade Setorial - GEEIQ/DIRAD/DIDES, que atualmente ocupa.</p><p>Nº 10.393 - Nomear a servidora PRISCILLA BRASILEIRO CONSTANTINO, matrícula SIAPE nº 2397435, para exercer o Cargo Comissionado Técnico - CCT III, na Gerência de Estímulo à Inovação e Avaliação da Qualidade Setorial - GEEIQ/DIRAD/DIDES.</p><p>Nº 10.394 - Designar a servidora RENATA GASPARELLO DE ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 1512793, para substituir o titular do Cargo Comissionado de Coordenador - CCT IV, na Coordenadoria de Indução à Melhoria da Qualidade Setorial - COIME/GEEIQ/DIRAD/DIDES, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais, cessando os efeitos da Portaria nº 10.150, de 25/01/2019, DOU de 29/01/2019, que designou a servidora PRISCILLA BRASILEIRO CONSTANTINO, matrícula SIAPE nº 2397435, como substituta.</p><p>Nº 10.395 - Designar a servidora LUCIANA FONSECA YACOUB, Matrícula SIAPE nº 1506204, para substituir o titular do Cargo Comissionado de Gerente - CGE III, na Gerência de Recursos Humanos - GERH/DIRAD/DIGES, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais, cessando os efeitos da Portaria nº 9.834, de 26/07/2018, DOU de 27/07/2018, que designou a servidora ANDREA CAMPOS DOS REIS, Matrícula SIAPE nº 1497186, como substituta.</p><p class="assina">LEANDRO FONSECA DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>