<xml><article id="9898054" name="Portarias 18.07.2019 - Yamamoto" idOficio="5406572" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/07/2019" artClass="00016:00063:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="138" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11861043">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 18 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE JULHO DE 2019</p><p>O Reitor em exercício do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria nº 909 de 27 de junho de 2018, publicada no Diário Oficial da União no dia 29 de junho de 2018, seção 2, página 27, resolve,</p><p>Nº 1.110 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país ao servidor JOEL JUNIOR CAVALCANTE, SIAPE nº 1998408, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado no Campus Avançado de Astorga, para participar do Programa de Doutorado Sanduíche no Exterior (PDSE) da CAPES, a ser realizado na Università Degli Studi di Perugia na cidade de Perugia, Ubria, Itália, no período de 01 de agosto de 2019 a 31 de janeiro de 2020, trânsito incluso, com ônus CAPES. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir da sua publicação.</p><p>Nº 1.111 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país à servidora JAQUELINE FATIMA ROMAN, SIAPE nº 2059125, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotada no Campus Palmas, para participar do Programa de Doutorado Sanduíche no Exterior (PDSE) da CAPES, a ser realizado na Università Degli Studi di Napoli Frederico II (UNINA) na cidade de Nápoles/Itália, no período de 01 de setembro de 2019 a 30 de abril de 2020, trânsito incluso, com ônus CAPES. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir da sua publicação.</p><p class="assina">PAULO TETUO YAMAMOTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>