<xml><article id="9927954" name="Port1540-2019-DPMM" idOficio="5409064" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/07/2019" artClass="00011:00045:00027:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="140" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11865449">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.540/DPMM, DE 17 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.540/DPMM, DE 17 DE JULHO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea w, do inciso V, do art. 1º, do anexo B, da Portaria nº 24, de 9 de março de 2017, do Diretor-Geral do Pessoal da Marinha, combinado com o inciso 15.7.2 da DGPM-301 (2ª Revisão/Mod. 3) - Normas sobre ingresso, compromisso de tempo, permanência e exclusão do Serviço Ativo da Marinha e em conformidade com o laudo do Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.21571, de 2 de maio de 2019, da Junta Regular de Saúde - 1, homologado em 9 de maio de 2019 pela Junta Superior Distrital, ambas do Centro de Perícias Médicas da Marinha, resolve:</p><p>Art. 1º Assegurar aos beneficiários do 1ºSG-PL 99.1871.75 EDUARDO DA CONCEIÇÃO DE SANT'ANNA a pensão militar correspondente ao posto de Segundo-Tenente, a partir de 7 de junho de 2018, data do seu falecimento, com fundamento nos arts. 108, inciso V; e 110, §§ 1º e 2º, alínea b, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980; art. 15 da Lei nº 3.765, de 4 de maio de 1960, combinado com o previsto nos arts. 1º, § 1º, alínea e; 2º, inciso IV; 3º e 4º do Decreto nº 79.917, de 8 de julho de 1977.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V Alte SERGIO FERNANDO DE AMARAL CHAVES JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>