<xml><article id="9823985" name="CORREIO ELETRONICO GR - 15.07.19" idOficio="5398784" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/07/2019" artClass="00016:00082:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alagoas/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="135" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11847647">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE JULHO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º, art. 15, do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4067/MEC, de 29.12.03, resolve:</p><p>Nº 819-Autorizar o afastamento do país de HUNALDO LIMA DE MENEZES, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Mat./SIAPE nº 2205363, para participar do Digestive Disease Week 2019, em San Diego, Califórnia/EUA, no período de 16.05.19 a 24.05.19, com ônus limitado pela UFAL, homologando todo o período, de acordo com o Inciso V do art. 1º do Dec. nº 1.387/95, c/c art. 1º da Port. nº 404/09-MEC. (Proc. nº 23065.016389/19-74).</p><p>Nº 820-Autorizar o afastamento do país de MARILIA OLIVEIRA FONSECA GOULART, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Mat./SIAPE nº 2120103, para participar do 70th Annual Meeting of the International Society of Electrochemistry (ISE), em Joanesburgo/África do Sul, no período de 01.08.19 a 11.08.19, com ônus limitado pela UFAL, de acordo com o Inciso V do art. 1º do Dec. nº 1.387/95, c/c art. 1º da Port. nº 404/09-MEC. (Proc. nº 23065.017293/19-23).</p><p>Nº 821-Autorizar o afastamento do país de ALEJANDRO CESAR FRERY ORGAMBIDE, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Mat./SIAPE nº 1224108, para participar do SAR in Big data Era: Models, methods and applications, em Beijing/China, no período de 05.08.19 a 06.08.19, com ônus limitado pela UFAL, de acordo com o Inciso V do art. 1º do Dec. nº 1.387/95, c/c art. 1º da Port. nº 404/09-MEC. (Proc. nº 23065.014599/19-28).</p><p>Nº 822-Autorizar o afastamento do país de ALEJANDRO CESAR FRERY ORGAMBIDE, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Mat./SIAPE nº 1224108, para participar do IEEEGRSS AdCom e IGARSS 2019, em Yokohama/Japão, no período de 22.07.19 a 02.08.19, com ônus limitado pela UFAL, de acordo com o Inciso V do art. 1º do Dec. nº 1.387/95, c/c art. 1º da Port. nº 404/09-MEC. (Proc. nº 23065.014596/19-94).</p><p>Nº 823-Autorizar o afastamento do país de ALEJANDRO CESAR FRERY ORGAMBIDE, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Mat./SIAPE nº 1224108, para participar do Summer Course for Distinguished Foreign Professors, em Xiamen/China, no período de 15.07.19 a 19.07.19, com ônus limitado pela UFAL, de acordo com o Inciso V do art. 1º do Dec. nº 1.387/95, c/c art. 1º da Port. nº 404/09-MEC. (Proc. nº 23065.014592/19-14).</p><p>Nº 824-Autorizar o afastamento do país de ALEJANDRO CESAR FRERY ORGAMBIDE, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Mat./SIAPE nº 1224108, para participar do Huashan Scholar Program, em Xian/China, no período de 07.08.19 a 04.10.19, com ônus limitado pela UFAL, de acordo com o Inciso V do art. 1º do Dec. nº 1.387/95, c/c art. 1º da Port. nº 404/09-MEC. (Proc. nº 23065.014603/19-58.</p><p>Nº 825-Autorizar o afastamento do país de ANTONIO FRANCISCO RIBEIRO DE FREITAS, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Mat./SIAPE nº 1120753, para participar do II Seminário Internacional CAFTe - Currículo, Avaliação, Formação e Tecnologias Educativas, em Porto/Portugal, no período de 11.06.19 a 27.06.19, com ônus limitado pela UFAL, homolgando todo o período, de acordo com o Inciso V do art. 1º do Dec. nº 1.387/95, c/c art. 1º da Port. nº 404/09-MEC. (Proc. nº 23065.016829/19-93).</p><p>Nº 826-Autorizar o afastamento do país de NIDIA NOEMI FABRE, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Mat./SIAPE nº 1219840, para participar do MARE X People and the Sea Conference e encontro com pesquisadores, em Amsterdã/Holanda no período de 20.06.19 a 30.06.19, com ônus limitado pela UFAL, homologando todo o período, de acordo com o Inciso V do art. 1º do Dec. nº 1.387/95, c/c art. 1º da Port. nº 404/09-MEC. (Proc. nº 23065.017996/19-51).</p><p>Nº 827-Autorizar o afastamento de MARIA APARECIDA SILVA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, mat./SIAPE nº 1833774, para realizar Pós-Doutorado na Universidad Nacional de Tres de Febrero, em Buenos Aires/Argentina, no período de 05.06.19 a 04.06.20, com ônus limitado pela UFAL, homologando o período de 05.06.19 a 03.07.19, de acordo com o art. 96-A da Lei nº 8.112/90 e o art. 30 da Lei nº 12.772/12. (Proc. nº 23065.006790/19-04).</p><p class="assina">MARIA VALÉRIA COSTA CORREIA</p><p>PORTARIAS DE 9 DE JULHO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º, art. 15, do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4067/MEC, de 29.12.03, resolve:</p><p>Nº 842-Autorizar o afastamento do país de VANDICK DA SILVA BATISTA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Mat./SIAPE nº 400800, para participar do MARE X People and the Sea Conference, em Amsterdam/Holanda, no período de 20.06.19 a 30.06.19, homologando todo o período, com ônus limitado, de acordo com o Inciso V do art. 1º do Dec. nº 1.387/95, c/c art. 1º da Port. nº 404/09-MEC. (Proc. nº 23065.018238/19-51).</p><p>Nº 849-Autorizar o afastamento do país de MARIA LUCIA GONDIM DA ROSA OITICICA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Mat./SIAPE nº 3121337, para participar do Inter-Noise 2019, em Madrid/Espanha, no período de 14.06.19 a 21.06.19, homologando todo o período, com ônus limitado, de acordo com o Inciso V do art. 1º do Dec. nº 1.387/95, c/c art. 1º da Port. nº 404/09-MEC. (Proc. nº 23065.017678/19-91).</p><p class="assina">MARIA VALÉRIA COSTA CORREIA</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na Port. nº 1316, de 18/08/16, publicada no DOU em 23/08/16, que concedeu aposentadoria por invalidez permanente ao servidor ALAN CURCINO PEDREIRA DA SILVA, mat./SIAPE nº 1543746, no cargo de Professor do Magistério Superior, onde se lê "com proventos proporcionais", leia-se "com proventos integrais" e acrescentar o texto: "Os proventos serão calculados com base no art. 1º da lei nº 10887/2004".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>