<xml><article id="9587593" name="Pt aposent. JULHO" idOficio="5375262" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00024:00002:00027:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Pernambuco/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="109" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=109" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11809516">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE JUNHO DE 2019</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM PERNAMBUCO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela PT/SAA/SE/MS nº 1.804/2013, de 1º de outubro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº. 192, de 03 de outubro de 2013, seção 1, página 66, resolve:</p><p>Nº 424 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor EDVALDO DA COSTA BARROS matrícula SIAPE nº 0588004, ocupante do cargo de Agente de Vigilância, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 40, §1º inciso III, alínea "a" da Constituição Federal com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003. Os proventos serão calculados com base no Art. 1º da Lei nº 10.887/04. (Processo nº 25019.002314/2019-97)</p><p>Nº 425 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor JOSÉ ADÃO DE ALENCAR, matrícula SIAPE nº 0514117, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.000271/2019-13)</p><p>Nº 426 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor FERNANDO MARTINS PEREIRA matrícula SIAPE nº 0586555, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 40, §1º inciso III, alínea "a" da Constituição Federal com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003. Os proventos serão calculados com base no Art. 1º da Lei nº 10.887/04. (Processo nº 25019.001243/2019-13)</p><p>Nº 427 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor JOÃO CORDEIRO DA SILVA matrícula SIAPE nº 0514094, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.000015/2019-18)</p><p>Nº 428 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor ANTONIO BARROS FILHO matrícula SIAPE nº 0478019, ocupante do cargo de Guarda de Endemias, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.000764/2019-45)</p><p>Nº 429 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor JOSÉ PEDRO DA SILVA matrícula SIAPE nº 0513557, ocupante do cargo de Motorista Oficial, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.000775/2019-25)</p><p>Nº 430 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor ANACLETO RAIMUNDO DA SILVA matrícula SIAPE nº 0470671, ocupante do cargo de Guarda de Endemias, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.000263/2019-69)</p><p>Nº 431 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor ANTONIO VAZ DE MEDEIROS matrícula SIAPE nº 0514353, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.001226/2019-78)</p><p>Nº 432 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor JOSÉ EDSON BARROS, matrícula SIAPE nº 0508577, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.000857/2019-70)</p><p>Nº 433 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor FRANCISCO FERREIRA DE ARAÚJO, matrícula SIAPE nº 0514159, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.001267/2019-64)</p><p>Nº 434 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora ELIANE MARIA DE ALCÂNTARA matrícula SIAPE nº 0587999, ocupante do cargo de Agente de Vigilância, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 40, §1º inciso III, alínea "a" da Constituição Federal com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003. Os proventos serão calculados com base no Art. 1º da Lei nº 10.887/04. (Processo nº 25019.000939/2019-14).</p><p class="assina">MARCELO PIRES DE SOUSA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE JUNHO DE 2019</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM PERNAMBUCO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela PT/SAA/SE/MS nº 1.804/2013, de 1º de outubro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº. 192, de 03 de outubro de 2013, seção 1, página 66, resolve:</p><p>Nº 435 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora AIRCE DA SILVA LEITE matrícula SIAPE nº 0587411, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 40, §1º inciso III, alínea "a" da Constituição Federal com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003. Os proventos serão calculados com base no Art. 1º da Lei nº 10.887/04. (Processo nº 25019.001291/2019-01)</p><p>Nº 436 - Conceder aposentadoria voluntária á servidora LENIRA GOMES AMORIM SILVA matrícula SIAPE nº 0586974, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 40, §1º inciso III, alínea "a" da Constituição Federal com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003. Os proventos serão calculados com base no Art. 1º da Lei nº 10.887/04. (Processo nº 25019.001042/2019-16)</p><p>Nº 437 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora EDNA LIRA DE ALMEIDA CASTRO matrícula SIAPE nº 0513935, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.001259/2019-18)</p><p>Nº 438 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora EVANE MARIA QUEIROZ VENTURA BERNARDO matrícula SIAPE nº 0586960, ocupante do cargo de Nutricionista, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019. 001503/2019-42)</p><p>Nº 439 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor JOSEMAR PEREIRA DE SIQUEIRA, matrícula SIAPE nº 0514346, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.000947/2019-61)</p><p>Nº 440 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor JOSÉ HILTON OLIVEIRA DE AQUINO, matrícula SIAPE nº 0471677, ocupante do cargo de Guarda de Endemias, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.001379/2019-15)</p><p>Nº 441 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora ELZA MARIA SILVA FRANÇA, matrícula SIAPE nº 0587813, ocupante do cargo de AUX OPERAC SERVICOS DIVERSOS, Classe S, Padrão III, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 40, §1º inciso III, alínea "a" da Constituição Federal com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003. Os proventos serão calculados com base no Art. 1º da Lei nº 10.887/04. (Processo nº 25019.001664/2019-36)</p><p>Nº 442 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor SEVERINO JOSÉ DE LIMA, matrícula SIAPE nº 0515289, ocupante do cargo de Laboratorista, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.001556/2019-63)</p><p>Nº 443 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora MARIA DA LUS DE LIRA, matrícula SIAPE nº 0582770, ocupante do cargo de AUX OPERAC SERVICOS DIVERSOS, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.001656/2019-90)</p><p>Nº 444 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor DIMAS REGO DE ATAÍDE, matrícula SIAPE nº 0514296, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.001229/2019-10)</p><p>Nº 445 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora GLAUCE DA SILVA PONTES SANTOS, matrícula SIAPE nº 0584150, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.000881/2019-17)</p><p>Nº 446 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor ABELARDO ESTANISLAU DE SANTANA, matrícula SIAPE nº 0586982, ocupante do cargo de Técnico em Radiologia, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019. 000368/2019-18)</p><p>Nº 447 - Conceder aposentadoria voluntária a BENTO JOSÉ BEZERRA NETO, matrícula SIAPE nº 0571477, ocupante do cargo de Médico, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 40 §1º inciso III, alínea "a" da Constituição Federal com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003. Os proventos serão calculados com base no art. 1º da lei nº 10887/04. (Processo nº 25019.000786/2019-13)</p><p>Nº 448 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor PAULO DA SILVA LIMA matrícula SIAPE nº 0514122, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019. 001282/2019-11)</p><p>Nº 449 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor FRANCISCO DE ASSIS LOPES, matrícula SIAPE nº 0514255, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.001537/2019-37)</p><p>Nº 450 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor JANILSON MESSIAS DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 0475274, ocupante do cargo de Auxiliar de Saneamento, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.001743/2019-47)</p><p>Nº 451 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor RAMILSON DA SILVA MATOS, matrícula SIAPE nº 0513964, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019. 000615/2019-86)</p><p>Nº 452 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor JOSÉ GILBERTO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0514199, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.001562/2019-11)</p><p>Nº 453 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora EVA PORFÍRIO DA SILVA ADÃO, matrícula SIAPE nº 0587127, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.001777/2019-31)</p><p>Nº 454 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora ELVIRA ROSA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0582739, ocupante do cargo de AUX OPERAC SERVICOS DIVERSOS, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.001405/2019-13)</p><p>Nº 455 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor CARLOS LUIZ DE SOUZA COSTA, matrícula SIAPE nº 0513869, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019. 001668/2019-14)</p><p>Nº 456 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor OTÁVIO ROQUE DE ANDRADE AZEVEDO, matrícula SIAPE nº 0513956, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019. 001436/2019-66)</p><p>Nº 457 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora IVONETE MARIA BATISTA matrícula SIAPE nº 0583522, ocupante do cargo de AUX OPERAC SERVICOS DIVERSOS, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.001581/2019-47)</p><p>Nº 458 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor SEBASTIÃO BANDEIRA DE MELO, matrícula SIAPE nº 0513840, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 40 §1º inciso III, alínea "A" da Constituição Federal com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003. Os proventos serão calculados com base no Art. 1º da Lei nº 10.887/04. (Processo nº 25019.001468/2019-61)</p><p>Nº 460 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor JORGE LUIZ DE LIMA, matrícula SIAPE nº 0583720, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.001318/2019-58)</p><p>Nº 461 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor VALDECI SEVERINO DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 0513885, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.001435/2019-11)</p><p>Nº 462 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor MANOEL BARBOSA DE ARAÚJO, matrícula SIAPE nº 0518563, ocupante do cargo de Guarda de Endemias, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.001244/2019-50)</p><p>Nº 463 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor IRANILDO VALENÇA DOS SANTOS matrícula SIAPE nº 0513926, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.001404/2019-61)</p><p>Nº 464 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor HAROLDO BARBOSA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0507429, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.001357/2019-55)</p><p>Nº 465 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor SILVIO BEZERRA DA SILVA matrícula SIAPE nº 0515444, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.001667/2019-70)</p><p>Nº 466 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor SÉRGIO LUIZ FELIX DA SILVA matrícula SIAPE nº 0515557, ocupante do cargo de Guarda de Endemias, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.001511/2019-99)</p><p>Nº 467 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor JOENILDO JOSÉ FILHO, matrícula SIAPE nº 0514189, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019. 001361/2019-13)</p><p>Nº 468 - Conceder aposentadoria por invalidez com proventos integrais ao servidor DOMINGOS SÁVIO NUNES DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1293880, ocupante do cargo de A.O.S.D. Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal, na forma prevista no § 1°, do Art. 186 da Lei nº 8.112/1990 e Art. 40, § 1º, inciso I da CF, com redação dada pela EC nº 41/03, combinado com o Art. 6-A, incluído pela EC 70/2012. (Processo nº 25019. 001769/2019-95).</p><p>Nº 469 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor MÁRCIO SEVERINO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0513570, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.001768/2019-41)</p><p class="assina">MARCELO PIRES DE SOUSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>