<xml><article id="9578908" name="28.06 - Dispensa e Designações F" idOficio="5374372" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00016:00054:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11807735">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 28 de junho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p></p><p class="identifica">Portarias de 28 de junho de 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA GOIANO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto de 11 de março de 2016, publicado no DOU de 14 de março de 2016, republicado no DOU de 15 de março de 2016, Seção 2, página 2, e considerando a Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, publicada no DOU de 30 de dezembro de 2008, resolve:</p><p>Nº 565 - Considerando o processo nº 23726.000735/2019-71, Dispensar, o servidor VILMAR DOMINGOS DA SILVA NETO, Matrícula nº 1939515, da função de Coordenador do Curso Técnico Subsequente em Segurança do Trabalho do Instituto Federal Goiano - Campus Trindade - (FCC).</p><p>Nº 566 - Considerando o processo nº 23726.000735/2019-71, Dispensar, o servidor ADSON SILVA ROCHA, Matrícula nº 1867184, da função de Coordenador do Curso Técnico Integrado em Informática para Internet do Instituto Federal Goiano - Campus Trindade - (FCC).</p><p>Nº 567 - Considerando o processo nº 23726.000735/2019-71, Dispensar, o servidor HUDSON DE PAULA ROMUALDO, Matrícula nº 1026804, da função de Coordenador do Curso Técnico Integrado em Automação Industrial do Instituto Federal Goiano - Campus Trindade - (FCC).</p><p>Nº 568 - Considerando o processo nº 23726.000735/2019-71, Dispensar, a servidora RUTH APARECIDA VIANA DA SILVA, Matrícula nº 1934401, da função de Coordenadora do Curso Técnico Subsequente em Informática para Internet do Instituto Federal Goiano - Campus Trindade - (FCC).</p><p>Nº 569 - Considerando o processo nº 23726.000735/2019-71, Designar, a servidora RUTH APARECIDA VIANA DA SILVA, Matrícula nº 1934401, para a função de Coordenadora do Curso Técnico Subsequente em Segurança do Trabalho do Instituto Federal Goiano - Campus Trindade (FCC).</p><p>Nº 570 - Considerando o processo nº 23726.000735/2019-71, Designar, o servidor HUDSON DE PAULA ROMUALDO, Matrícula nº 1026804, para a função de Coordenador do Curso Técnico Integrado em Informática para Internet do Instituto Federal Goiano - Campus Trindade (FCC).</p><p>Nº 571 - Considerando o processo nº 23726.000735/2019-71, Designar, o servidor ROBERT DE SOUZA BONUTI, Matrícula nº 3109287, para a função de Coordenador do Curso Técnico Integrado em Automação Industrial do Instituto Federal Goiano - Campus Trindade (FCC).</p><p>Nº 572 - Considerando o processo nº 23726.000735/2019-71, Designar, a servidora ROSANA ALVES SIMÃO DOS SANTOS, Matrícula nº 4607022, para a função de Coordenadora do Curso Técnico Subsequente em Informática para Internet do Instituto Federal Goiano - Campus Trindade (FCC).</p><p class="assina">VICENTE PEREIRA DE ALMEIDA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>