<xml><article id="9760743" name="JUL 11 port DOU" idOficio="5390872" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2019" artClass="00016:00093:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="132" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11837430">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 3.749, de 5 Julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria Nº 3.749, de 5 Julho de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Prorrogar, até 31/10/2019, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de Jailson Silva De Sousa, Matrícula nº 2932648/SIAPE, Professor Substituto, lotado no Centro de Ensino e Pesquisa Aplicada à Educação. (23070.012068/2017-60)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p class="identifica">Portarias de 9 de Julho de 2019</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 3.816 - Prorrogar, até 31/12/2019, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de Livia Reis Mendes, Matrícula nº 3012338/SIAPE, Professor Substituto, lotada no Instituto de Estudos Sócio- Ambientais. (23070.102352/2017-27)</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 3.821 Autorizar o afastamento do País a Emiliano Lobo De Godoi, Matrícula nº 1974902/SIAPE, Professor Adjunto/EECA/PROEC, para participar de "Missão de Trabalho", na cidade de Valparaíso/Chile, representando a UFG como Coordenador Geral de Extensão da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura, no período de 20 a 24/08/2019, com ônus limitado para a UFG e ônus Universidade de Playa Ancha, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (23070.021915/2019-49)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, em cumprimento à Decisão Judicial constante do Processo nº 1003045-39.2019.4.01.3500, da 1ª Vara Federal Cível da Seção Judiciária de Goiás, resolve:</p><p>Nº 3.826 - Conceder pensão a Alvaro Campos Filho, portador do CPF nº 037.361.641-49, irmão inválido da ex-servidora Maria Luzalva Locio Campos, Matrícula nº 0299406/SIAPE, Professor Adjunto, aposentada, falecida em 27/03/2016, conforme Certidão de Óbito do 4º Registro Civil e Tabelionato de Notas, Município e Comarca de Goiânia/GO, nos termos do art. 217, inciso IV, alínea "b" e VI, da Lei n° 8.112/90, de 11/12/90, e alterações, combinada com o art. 222, incisos, IV e VII, alínea "b", item 6 da Lei n° 13.135/2015 e art. 40, § 7°, Inciso I, da CF, com redação dada pela Emenda Constitucional n°41, de 19/12/03, c/c o art. 2°, inciso I, da Lei n° 10.887, de 18/06/2004, com efeito a contar de 27/06/2019, data da intimação judicial. (23070.021265/2019-31)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 3.827 - Designar Simonides Garcia Mendes, Matrícula nº 3599344/SIAPE, Assistente de Administração, para substituir a Diretora de Gestão Técnica da Pró-Reitoria de Graduação, CD-4, em virtude das férias regulamentares da titular, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros no período de 05 a 13/08/2019. (23070.022596/2019-99)</p><p>Nº 3.828 - Declarar, nos termos do art. 33, inciso VIII da Lei nº 8.112/90, a vacância do Cargo de Técnico de Laboratório, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 202, ocupado por Paulo De Tarso Garcia, Matrícula nº 1201459/SIAPE, lotado na UAE/Ciências Exatas da Regional Jataí, a contar de 26/06/2019, por posse em outro cargo inacumulável. (23070.018442/2019-01)</p><p>Nº 3.832 - I - Dispensar, a pedido, Maximiliano Bayer, Matrícula nº 2572405/SIAPE, Professor Adjunto, do encargo de Vice-Coordenador do Curso de Graduação em Ciências Ambientais do Instituto de Estudos Sócio-Ambientais, a contar de 01/08/2019. II - Designar Fernando Moreira De Araújo, Matrícula nº 3048479/SIAPE, Professor Adjunto A, para exercer, "protempore", o encargo de Vice-Coordenador do Curso de Graduação em Ciências Ambientais do Instituto de Estudos Sócio-Ambientais, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais no período de 01/08/2019 a 01/01/2020. (23070.021975/2019-61)</p><p>Nº 3.833 - I - Dispensar, a pedido, Renata Alves De Aguiar, Matrícula nº 2877983/SIAPE, Professor Adjunto, do encargo de Vice-Coordenadora do Curso de Agronomia da Escola de Agronomia, a contar de 08/05/2019. II - Designar Patricia Pinheiro Da Cunha, Matrícula nº 2487734/SIAPE, Professor Adjunto, para exercer o encargo de Vice- Coordenadora do Curso de Agronomia da Escola de Agronomia, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, com efeitos legais a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (23070.019320/2019-23)</p><p>Nº 3.834 - Designar Priscila Renata Gimenez, Matrícula nº 2326356/SIAPE, Professor Adjunto A, para exercer o encargo de Vice-Coordenadora do Curso de Letras - Inglês, Francês e Espanhol da Faculdade de Letras, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, com efeitos legais a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (23070.019849/2019-47)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>