<xml><article id="9803535" name="Portaria nº 061_Reversão" idOficio="5396784" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/07/2019" artClass="00011:00044:00029:06903:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11844105">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 61-DCEM, de 12 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 61-DCEM, de 12 de julho de 2019</p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>Reverter</p><p>1. Oficiais</p><p>a. Por ter sido dispensado do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980:</p><p>1) o Ten Cel Cav (0111559845) ALEXANDRE LARA DE OLIVEIRA, a contar de 27 de maio de 2019;</p><p>2) o Cap QAO (0256157934) MARCELO DO CARMO VIEIRA, a contar de 1º de abril de 2019;</p><p>3) o Cap QAO (0308789544) JULIO SERGIO MEDINA TEIXEIRA, a contar de 5 de dezembro de 2018; e</p><p>4) o 1º Ten QAO (0419570247) CARLOS JOSE COSTA BEBER LOPES, a contar de 31 de dezembro de 2018.</p><p>b. Por ter sido dispensado do Ministério da Defesa (MD) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel QEM (1126524444) JOSÉ MAURICIO LOPES MARTINS DE SÁ, a contar de 4 de setembro de 2018.</p><p>c. Por ter sido dispensado da Escola Superior de Guerra (ESG) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980:</p><p>1) o Cel Art (0288179237) MARCOS VINICIUS CESARIO LIMA, a contar de 9 de janeiro de 2019; e</p><p>2) o Cel Cav (0184998938) MARCELO MILWARD DE ALBUQUERQUE, a contar de 10 de dezembro de 2018.</p><p>d. Por ter sido dispensado do Gabinete de Intervenção Federal (GIFRJ) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap Int (0100368653) FELIPE FRANCES GUIMARÃES, a contar de 18 de abril de 2019.</p><p>2. Praças</p><p>a. Por ter sido dispensado do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980:</p><p>1) o S Ten Mnt Com (0112878541) RÉGIS DANIEL ALMEIDA, a contar de 1º de fevereiro de 2019; e</p><p>2) a 2º Sgt Sau (0402209654) GISELY GOMES DE MORAIS, a contar de 31 de janeiro de 2019.</p><p>b. Por ter sido dispensado do Hospital das Forças Armadas (HFA) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o S Ten Inf (1126851441) RUITER GOMES PEREIRA, a contar de 26 de dezembro de 2018.</p><p>c. Por término de Licença para Tratar de Saúde Própria (LTSP) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso II do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, em Sessão nº 79/2019, do MPGu II/Juiz de Fora (HGeJF), conforme cópia de Ata de Inspeção de Saúde nº 19789/2019, o 1º Sgt Cav (0434056040) RODRIGO PINNA CARDOSO, a contar de 17 de junho de 2019.</p><p>d. Por término de Licença para Tratar de Interesse Particular (LTIP) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso III do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 2º Sgt Mus (0114872658) MATEUS FALKEMBACK, a contar de 19 de junho de 2019.</p><p class="assina">Gen Div HEBER GARCIA PORTELLA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>