<xml><article id="9722955" name="JUL 09 port DOU" idOficio="5387671" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/07/2019" artClass="00016:00093:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11832070">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 4 de Julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 4 de Julho de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>N° 3.729 - Autorizar o afastamento do País a Marta Rovery de Souza, Matrícula nº 1353769/SIAPE, Professor Titular, lotada no Instituto de Patologia Tropical e Saúde Pública, para participar do "XXXVII Reunión Anual de la Sociedad Española de Epidemiologia (SEE), XIV Congresso da Associação Portuguesa de Epidemiologia (APE) y XVII Congreso de la Sociedad Española de Sociedad Española de Salud Pública y Administración Sanitaria (SESPAS)", com apresentação de trabalho, na cidade de Oviedo/Espanha, no período de 01 a 07/09, com ônus para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.019516/2019-18)</p><p>N° 3.730 - Autorizar o afastamento do País a Edlaine Faria de Moura Villela, Matrícula nº 1028336/SIAPE, Professor Adjunto, lotada na UAE/Ciências da Saúde - Regional Jataí, para participar do "AN INTERNATIONAL ASSOCIATION FOR MEDICAL EDUCATION - AMEE 2019", com apresentação de trabalho, na cidade de Viena/Áustria, no período de 24 a 29/08/2019, com ônus para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.018453/2019-82)</p><p>N° 3.731 - Autorizar o afastamento do País a Ricardo Limongi Franca Coelho, Matrícula nº 2615446/SIAPE, Professor Adjunto, lotado na Faculdade de Administração, Ciências Contábeis e Ciências Econômicas, para participar de Missão de Trabalho, na cidade de Santiago/Chile, no período de 08 a 15/07/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.020620/2019-55)</p><p>N° 3.732 - Autorizar o afastamento do País a Daiana Paula Pimenta, Matrícula nº 1805912/SIAPE, Professor Adjunto, representando a UFG como Coordenadora do Curso de Administração da Faculdade de Administração, Ciências Contábeis e Ciências Econômicas, para participar de Missão de Trabalho, na cidade de Santiago/Chile, no período de 08 a 15/07/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.021508/2019-31)</p><p>N° 3.734 - Autorizar o afastamento do País a Sergio Pires Pimentel, Matrícula nº 1714831/SIAPE, Professor Adjunto, lotado na Escola de Engenharia Elétrica, Mecânica e de Computação, para participar de Missão de Estudo, na cidade de Talin/Estônia, no período de 31/08/2019 a 01/12/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.015652/2019-39)</p><p>N° 3.736 - Autorizar o afastamento do País a Barbara Souza Rocha, Matrícula nº 1672865/SIAPE, Professor Adjunto, lotada na Faculdade de Enfermagem, para participar da "XXXVII Reunião Anual da Sociedade Espanhola de Epidemiologia", com apresentação de trabalho, na cidade de Oviedo/Espanha, no período de 02 a 07/09/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás e ônus FUNASA, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.020132/2019-48)</p><p>N° 3.737 - Autorizar o afastamento do País a Ana Reis Nascimento, Matrícula nº 1611652/SIAPE, Professor Adjunto, lotada na Faculdade de Educação Fisica e Dança, para participar da Missão de Trabalho, nas cidades de Madri e Saragoça/Espanha, no período de 14/07/2019 a 16/10/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.021354/2019-88)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p class="identifica">Portarias de 5 de Julho de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto na Orientação Normativa nº 05/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009, resolve:</p><p>N° 3.738 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Julyana Cândido Bahia, como Professor Substituto, aprovada conforme Edital nº 44, publicado no D.O.U. de 11/03/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Auxiliar com a RT correspondente ao título de Especialista, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Faculdade de Enfermagem, Área/Disciplina: Saúde Coletiva, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019.(Processo nº 23070.023417/2018-50)</p><p>N° 3.744 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Diego Fraga Rezende, como Professor Substituto, aprovado conforme Edital nº 84, publicado no D.O.U. de 24/06/2019, em regime de 20 (vinte) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Auxiliar com a RT correspondente ao título de Especialista, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Faculdade de Medicina, Área/Disciplina: Ginecologia e Obstetrícia, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019.(Processo nº 23070.012905/2019-12)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 3.751 - I - Reconduzir Rafael Guarato dos Santos, Matrícula nº 1981517/SIAPE, Professor Adjunto, à função de Coordenador do Curso de Dança Licenciatura da Faculdade de Educação Física e Dança, FCC. II - Designar Valeria Maria Chaves de Figueiredo, Matrícula nº 1217696/SIAPE, Professor Associado, para exercer encargo de Vice-coordenadora do Curso de Dança Licenciatura da Faculdade de Educação Física e Dança. III - Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, no período de 15/07/2019 a 14/07/2021.(Processo nº 23070.020751/2019-32)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>N° 3.754 - Autorizar o afastamento do País a Leosmar Aparecido da Silva, Matrícula nº 1703012/SIAPE, Professor Adjunto, lotado na Faculdade de Letras, para participar de Missão de Trabalho, com apresentação de trabalho, na cidade de Montevidéu/Uruguai, no período de 12 a 19/10/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.015737/2019-17)</p><p>N° 3.755 - Autorizar o afastamento do País a Andrea Abrahao Costa, Matrícula nº 1212092/SIAPE, Professor Auxiliar, representando a UFG como Coordenadora do Curso de Direito da UAE/Ciências Sociais Aplicadas - Regional Goiás, para participar de Missão de Trabalho, com apresentação de trabalho, na Cidade do México/México, no período de 13 a 17/08/2019, com ônus para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.021581/2019-11)</p><p>N° 3.757 - Autorizar o afastamento do País a Robert Bonifacio da Silva, Matrícula nº 1031184/SIAPE, Professor Auxiliar, lotado na Faculdade de Ciências Sociais, para participar do "10º Congresso Latino-americano de Ciência Política", com apresentação de trabalho, na cidade de Monterrei/México, no período de 27/07/2019 a 05/08/2019, com ônus para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.017804/2019-38)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto na Orientação Normativa nº 05/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009, resolve:</p><p>N° 3.759 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Eduardo Campos Soares, como Professor Substituto, aprovado conforme Edital nº 45, publicado no D.O.U. de 11/03/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Assistente A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na UAE Ciências Exatas da Regional Jataí, Área/Disciplina: Ciência da Computação, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019.(Processo nº 23070.023256/2018-02)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 3.760 - Tornar sem efeito, nos termos do § 6º do art. 13 da Lei 8.112/90, a nomeação de Fernando Yano Abrão, efetuada pela Portaria nº 1811, publicada no D.O.U. de 08/04/2019, seção 2, página 41, para o cargo de Técnico de Laboratório/Área: Saúde, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 1, por não ter tomado posse no prazo legal. (Processo nº 23070.003661/2018-04)</p><p>N° 3.761 - Tornar sem efeito, nos termos do § 6º do art. 13 da Lei 8.112/90, a nomeação de Gabriel Carneiro de Assis Carvalho, efetuada pela Portaria nº 1810, publicada no D.O.U. de 08/04/2019, seção 2, página 41, para o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 1, por não ter tomado posse no prazo legal.(Processo nº 23070.003661/2018-04)</p><p>N° 3762 - Tornar sem efeito, nos termos do § 6º do art. 13 da Lei 8.112/90, a nomeação de Thiago Campos Furquim, efetuada pela Portaria nº 1809, publicada no D.O.U. de 08/04/2019, seção 2, página 41, para o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 1, por não ter tomado posse no prazo legal.(Processo nº 23070.003661/2018-04)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p class="identifica">Portarias de 8 de Julho de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 3.792 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Maria Teresa Freitas Bara, Matrícula nº 1127262/SIAPE, Professor Titular, Classe E, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotada na Faculdade de Farmácia, nos termos do art. 3º, incisos I, II e III e Parágrafo Único da Emenda Constitucional nº 47 de 06/07/2005.(Processo nº 23070.018319/2019-81)</p><p>N° 3.799 - Designar Vanessa Cunha Martins Borges, Matrícula nº 2753180/SIAPE, Secretário Executivo, para substituir o Chefe de Gabinete Adjutno da Reitoria, CD-4, em virtude das férias regulamentares do titular, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação no D.O.U. até 09/07/2019.(Processo nº 23070.018972/2019-41)</p><p>N° 3.801 - Designar Matheus Falcão dos Reis, Matrícula nº 2258475/SIAPE, Assistente de Administração, para substituir o Chefe de Gabinete Adjunto da Reitoria, CD-4, em virtude das férias regulamentares do titular, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros no período de 10 a 11/07/2019.(Processo nº 23070.018972/2019-41)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, em cumprimento à Decisão Judicial constante dos autos do processo 1007790-96.2018.4.01.3500 da 6º Vara Federal da Seção Judiciária do Estado de Goiás e o que consta do Processo nº 23070.012359/2019-10, resolve:</p><p>N° 3.802 - Prorrogar, até 24/08/2019, a vigência do contrato de Maiara Batista, Matrícula nº 1933831/SIAPE, Professor Substituto, lotada na UAE Ciências Sociais Aplicadas da Regional Jataí, devido estabilidade provisória da professora gestante, desde a confirmação da gravidez até cinco meses após o parto.</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>