<xml><article id="9951944" name="2019.Portaria-CNMP-PRESI 113, 11" idOficio="5411643" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/07/2019" artClass="00038:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Conselho Nacional do Ministério Público/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="141" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11869641">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 113, DE 16 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ RAQUEL ELIAS FERREIRA DODGE]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 113, DE 16 DE JULHO DE 2019</p><p>A PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso de suas atribuições, com fundamento no art. 12, inc. XX, § 1º, do Regimento Interno do Conselho Nacional do Ministério Público e tendo em vista o Processo Administrativo nº 19.00.4010.0006217/2018-64, resolve:</p><p>Art. 1º Prorrogar, por 1 (um) ano, a contar de 19 de julho de 2019, a designação do Promotor de Justiça do Estado de Mato Grosso do Sul DOUGLAS OLDEGARDO CAVALHEIRO DOS SANTOS, constante da Portaria CNMP-PRESI nº 90, de 10 de julho de 2018, para atuar como membro colaborador junto à Comissão do Sistema Prisional, Controle Externo da Atividade Policial e Segurança Pública, sem prejuízo de suas funções no órgão de origem.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAQUEL ELIAS FERREIRA DODGE</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 116, DE 16 DE JULHO DE 2019</p><p>A PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso de suas atribuições, com fundamento no art. 12, XX e § 1º, do Regimento Interno do Conselho Nacional do Ministério Público e tendo em vista o Processo Administrativo nº 19.00.4017.0006175/2019-23, resolve:</p><p>Art. 1º Prorrogar, por 1 (um) ano, a contar de 1º de agosto de 2019, designação da Promotora de Justiça do Estado de Goiás VANESSA GOULART BARBOSA, constante da Portaria CNMP-PRESI nº 94, de 26 de julho de 2018, para atuar como membro auxiliar junto à Comissão Extraordinária de Aperfeiçoamento e Fomento da Atuação do Ministério Público na Área da Saúde, com prejuízo de suas funções no órgão de origem.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="data">RAQUEL ELIAS FERREIRA DODGE</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 121, DE 16 DE JULHO DE 2019</p><p>A PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso de suas atribuições, com fundamento no art. 12, XX e § 1º, do Regimento Interno do Conselho Nacional do Ministério Público, e considerando o que consta do Procedimento Administrativo nº 19.00.2015.0005836/2019-18, resolve:</p><p>Art. 1º Requisitar o servidor VALDAIR CUSTÓDIO ALVES, Técnico Administrativo do Ministério Público da União, matrícula nº 894-0, atualmente lotado no Ministério Público do Distrito Federal e Territórios, para atuar, pelo período de 1 (um) ano, junto à Ouvidoria Nacional do Ministério Público, com ônus para a origem quanto aos vencimentos e às vantagens do cargo efetivo.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="data">RAQUEL ELIAS FERREIRA DODGE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>