<xml><article id="9581847" name="2019_06_27_Publicação_2019_07_01" idOficio="5374773" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="76" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=76" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11808354">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE JUNHO DE 2019</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 2.491 - Tornar sem efeito a Portaria nº 2.172 de 29.05.2019, publicada no D.O.U. de 04.06.2019, Seção 2, Página 43, que trata do afastamento do país de DENISE DE MICHELI AVALLONE.</p><p>Nº 2.492 - Conceder o afastamento do país a MANUEL HENRIQUE LENTE, Professor Associado do Campus São José dos Campos, no período de 12.07.2019 a 21.07.2019, para participar na "International Conference on Electroceramics", na Suíça, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.107632/2019-94).</p><p>Nº 2.493 - Conceder o afastamento do país a FERNANDO ATIQUE, Professor Associado do Campus Guarulhos, no período de 13.07.2019 a 20.07.2019, para participar no "Top España 2019 Santander", na Espanha, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.107942/2019-17).</p><p>Nº 2.494 - Conceder o afastamento do país a MICHIKO OKANO ISHIKI, Professor Adjunto do Campus Guarulhos, no período de 14.07.2019 a 21.07.2019, para participar na "11th International Convention of Asia Scholars", na Holanda, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.107620/2019-60).</p><p>Nº 2.495 - Conceder o afastamento do país a MARIA GORETI DA SILVA DA CRUZ, Técnico em Enfermagem da Escola Paulista de Enfermagem, no período de 14.07.2019 a 21.07.2019, para participar no "8º Congresso Ibero-Americano em Investigação Qualitativa", em Portugal, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.107803/2019-85).</p><p>Nº 2.496 - Conceder o afastamento do país a ANA LUCIA DE MORAES HORTA, Professor Associado da Escola Paulista de Enfermagem, no período de 14.07.2019 a 21.07.2019, para participar no "8º Congresso Ibero-Americano em Investigação Qualitativa", em Portugal, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.107740/2019-67).</p><p>Nº 2.497 - Conceder o afastamento do país a FABIANA SCHLEUMER, Professor Adjunto do Campus Guarulhos, no período de 15.07.2019 a 20.07.2019, para participar na "CHAM 2019: Innovation, Invention and Memory in Africa", em Portugal, com ônus CNPq (Processo SEI nº 23089.107160/2019-70).</p><p>Nº 2.498 - Conceder o afastamento do país a ISABEL CRISTINA CÉSPEDES, Professor Associado do Departamento de Morfologia e Genética do Campus São Paulo, no período de 16.07.2019 a 29.07.2019, para realizar atividades junto à Universidade de Lisboa, em Portugal, com ônus CAPES PRINT (diárias e passagens aéreas) (Processo SEI nº 23089.106260/2019-89).</p><p class="assina">NELSON SASS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>