<xml><article id="9828091" name="Portaria nº 517-2019 - Decisão j" idOficio="5399613" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/07/2019" artClass="00017:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="135" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11848747">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 517, DE 15 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 517, DE 15 DE JULHO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA INFRAESTRUTURA, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 141, inciso II, c/c o art. 168, ambos da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, considerando os termos do PARECER nº 00130/2019/CONJUR-MINFRA/CGU/AGU, aprovado pelo Despacho n° 00513/2019/CONJUR-MINFRA/CGU/AGU e pelo Despacho n° 00742/2019/CONJUR-MINFRA/CGU/AGU, da Consultora Jurídica desta pasta, e o que consta do Processo Administrativo nº 50000.015023/2017-43, resolve:</p><p>Art. 1º Acolher o Relatório Final elaborado pela Comissão de Processo Administrativo Disciplinar no sentido de responsabilizar administrativamente o agente público Luiz Fernando de Pádua Fonseca, matrícula SIAPE nº 1182607, em razão da inobservância do art. 116, incisos I e III, da Lei n° 8.112, de 1990, de 1993, fato que resulta como adequada a penalidade de advertência, nos termos do art. 129 da citada Lei;</p><p>Art. 2º Deixar de aplicar a penalidade disciplinar acima mencionada em razão da extinção da punibilidade pela prescrição.</p><p>Art. 3º Recomendar ao Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes - DNIT que avalie a possibilidade de instauração de processo administrativo autônomo - Tomada de Contas Especial - a fim de que seja verificado eventual dano ao erário, conforme proposto no item 57 do mencionado Parecer.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TARCISIO GOMES DE FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>