<xml><article id="9911109" name="PORTARIAS Nº 957, 958, 960, 96" idOficio="5407499" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/07/2019" artClass="00016:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="139" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11862687">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE JULHO DE 2019</p><p>O Reitor Substituto do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre - IFAC, no uso de suas atribuições legais, que lhe confere o artigo 12 da Lei nº 11.892, de 29/12/2008, nomeado pela portaria nº 635 de 07 de maio de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 87 de 08 de maio de 2018, seção 2, resolve:</p><p>Nº 957 - Art. 1º - Dispensar a servidora REGINA CÉLIA SILVA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 13532741, da função de Coordenadora do Curso Superior de Licenciatura em Física do Campus Cruzeiro do Sul, código FCC, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir de 21 de julho de 2019.</p><p>Nº 958 - Art. 1º - DESIGNAR o servidor BRUNO GAEDE DE ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 1948208, para função de Coordenador do Curso Superior de Licenciatura em Física do Campus Cruzeiro do Sul, código FCC, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir da data da publicação.</p><p>Nº 960 - Art. 1º - Dispensar, a pedido, o servidor Helson da Silva Santana Ferreira, SIAPE nº 1888552, TAE - Tecnologia da Informação, do cargo de Coordenador de Suporte e Infraestrutura - COSIN, código FG-02, no âmbito Reitoria - REIT/DSGTI/COSIN do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir de 31 de julho de 2019.</p><p>Nº 961 - Art. 1º - DESIGNAR o servidor Saulo Maia de Freitas, Matrícula SIAPE: 2230369, para a função de Coordenador de Suporte e Infraestrutura, código FG-02, da Diretoria Sistêmica de Gestão de Tecnologia da Informação do Instituto Federal de Ciência e Tecnologia do Acre, a partir de 01 de agosto de 2019.</p><p>Nº 962 - Art. 1º - Dispensar a pedido, a servidora CRISTHIANE DE SOUZA FERREIRA, docente, SIAPE nº 2211604, da função de Coordenadora do Curso Técnico Integrado em Redes de Computadores - COTRC do Campus Rio Branco, código FCC, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir do dia 31 de julho de 2019.</p><p>Nº 963 - Art. 1º - Dispensar a pedido, o servidor AIRTON GAIO JUNIOR, docente, SIAPE nº 1988720, da função de Coordenador do Curso Técnico Integrado em Informática para Internet - COTII do Campus Rio Branco, código FCC, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir do dia 31 de julho de 2019.</p><p>Nº 964 - Art. 1º - DESIGNAR, o servidor ANTÔNIO REGE LOPES DOS SANTOS, Docente, SIAPE nº 2908358, para a função de Coordenador do Curso Técnico Integrado em Redes de Computadores - COTRC, código FCC, do Campus Rio Branco do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir do dia 01 de agosto de 2019.</p><p class="assina">UBIRACY DA SILVA DANTAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>