<xml><article id="9675910" name="ATOS Nºs 268 e 270 DE 04 JULHO D" idOficio="5383594" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="05/07/2019" artClass="00043:00011:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Federal da 5ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="128" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11824458">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO  Nº 268, DE 4 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATO Nº 268, DE 4 DE JULHO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 5ª REGIÃO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 16, inciso XXIII do Regimento Interno, com fundamento no artigo 96, inciso I, alínea "b", da Constituição Federal, considerando o decidido pelo E. Conselho de Administração deste Tribunal nos autos do PA nº 0005350-46.2017.4.05.7000, e tendo em vista o que consta nos autos do PA nº 0001623-90.2019.4.05.7200, resolve:</p><p>Declarar vago, a pedido, a partir de 1º de julho de 2019, nos termos do artigo 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/1990, o cargo efetivo de Analista Judiciário - Área Judiciária, do Quadro de Pessoal Permanente da Justiça Federal de Primeiro Grau - Seção Judiciária do Estado da Paraíba, ocupado pelo servidor MANOEL BELMIRO NETO, em razão de posse em outro cargo público inacumulável.</p><p class="assina">RUBENS DE MENDONÇA CANUTO NETO</p><p class="identifica">ATO Nº 270, DE 4 DE JULHO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 5ª REGIÃO, com fundamento no artigo 96, inciso I, alínea "b", da Constituição Federal c/c o art. 16, inciso XXIII, do Regimento Interno e tendo em vista o que consta no PA nº 0001100-78.2019.4.05.7200, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição ao servidor CIRO ANDRADE CARLOS, ocupante do cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, Oficial de Justiça - Avaliador Federal, Nível Superior, Classe "C", Padrão 13, matrícula 206, do Quadro de Pessoal Permanente da Seção Judiciária do Estado de Alagoas, com os proventos integrais e direito à paridade com a remuneração dos servidores ativos, fundamentada no art. 3º da Emenda Constitucional 47/2005, com a incorporação do Adicional por Tempo de Serviço, nos termos do art. 67, da Lei 8.112/90, c/c o art. 15, inciso II, da Medida Provisória 2.225-45/2001, assim como o Adicional de Qualificação, por Especialização, nos termos da Lei 11.416/2006, bem como da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, remanescente dos antigos "quintos", com base nos arts. 3º e 11 da Lei 8.911/94, c/c o art. 62-A da Lei 8.112/90 e da Gratificação de Atividade Externa - GAE, instituída pela Lei 11.416/2006 e conforme o art. 4º, § 1º, 16 § 1º e 2º, art. 28, 30, § 2º, 3º e Anexo II da Portaria Conjunta 01/2007 da Presidência do STF, do Conselho Nacional de Justiça e dos Presidentes dos Tribunais Superiores, do Conselho da Justiça Federal, do Conselho Superior da Justiça do Trabalho e do Tribunal de Justiça do Distrito Federal e Territórios, bem como o art. 7º da Emenda Constitucional 41/2003.</p><p class="assina">RUBENS DE MENDONÇA CANUTO NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>