<xml><article id="9581451" name="ATO GP 224_2019_EXONERA_NOMEA_DA" idOficio="5374711" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="01/07/2019" artClass="00043:00005:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="135" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=135" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11808271">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 224, DE 19 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 224, DE 19 DE JUNHO DE 2019</p><p>O VICE-PRESIDENTE NO EXERCÍCIO DA PRESIDÊNCIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>considerando o constante dos memorandos nºs 49 e 50, de 13/6/2019, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Cláudio Mascarenhas Brandão, resolve:</p><p>1 - Exonerar o servidor DAVID PITEL, código 21987, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do cargo em comissão de Assessor do Ex.mo Sr. Ministro Cláudio Mascarenhas Brandão, Nível CJ-3.</p><p>2 - Exonerar a servidora CRISTINA MURTA OLIVEIRA, código 30814, Técnica Judiciária, Área Administrativa, do cargo em comissão de Assistente Judiciário, Nível CJ-1, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Cláudio Mascarenhas Brandão.</p><p>3 - Dispensar o servidor DAVID PITEL, código 21987, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do encargo de substituto legal e eventual do titular do cargo em comissão de Chefe do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Cláudio Mascarenhas Brandão, Nível CJ-3.</p><p>4 - Nomear a servidora CRISTINA MURTA OLIVEIRA, código 30814, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer o cargo em comissão de Assessora do Ex.mo Sr. Ministro Cláudio Mascarenhas Brandão, Nível CJ-3.</p><p>5 - Nomear a servidora ADRIANA GUIMARAES PRIETO RIBEIRO, código 22189, Técnica Judiciária, Área Administrativa, Especialidade Apoio de Serviços Diversos, para exercer o cargo em comissão de Assistente Judiciário, Nível CJ-1, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Cláudio Mascarenhas Brandão.</p><p class="assina">Min. RENATO DE LACERDA PAIVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>