<xml><article id="9703654" name="DOU CONSOLIDADO - Orlando Leite " idOficio="5386086" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="08/07/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="129" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11829126">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 4 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 4 de julho de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 717, de 16 de agosto de 2013, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995, autoriza o Secretário de Comércio e Relações Internacionais, Embaixador ORLANDO LEITE RIBEIRO, do Ministério das Relações Exteriores, à disposição deste Ministério, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de acompanhar a Ministra de Estado da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, na Reunião com o Presidente do Paraguai e Ministros, em Assunção, República do Paraguai, no período de 8 a 9.7.2019, com ônus para o(a) SCRI. (Processo n° 21000.044206/2019-30)</p><p>Autoriza o Engenheiro Agrônomo EDUARDO SAMPAIO MARQUES, do Ministério do Planejamento e Orçamento e Gestão, à disposição deste Ministério, exercendo a função de Secretário da SPA, Secretaria de Política Agrícola, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de acompanhar a Ministra de Estado da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, na Reunião com o Presidente do Paraguai e Ministros, em Assunção, República do Paraguai, no período de 8 a 9.7.2019, com ônus para o(a) OPERADSPA. (Processo n° 21000.045155/2019-63)</p><p>Autoriza o Analista de Comércio Exterior ANTÔNIO ANDRE PONZO, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Comércio e Relações Internacionais - SCRI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da VII Rodada das Negociações de Acordo de Livre Comércio entre o Mercosul e o Canadá, em Ottawa, Canadá, no período de 27.7 a 4.8.2019, com ônus para o(a) SRI. (Processo n° 21000.044372/2019-36)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário JOSÉ GUILHERME TOLLSTADIUS LEAL, do Quadro Permanente deste Ministério, exercendo a função de Secretário da SDA, Secretaria de Defesa Agropecuária, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de acompanhar a Ministra de Estado da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, na Reunião com o Presidente do Paraguai e Ministros, em Assunção, República do Paraguai, no período 8 a 9.7.2019, com ônus para o(a) SUASA-SDA. (Processo n° 21000.044464/2019-16)</p><p>Autoriza o Administrador JORGE SEIF JÚNIOR, Secretário da SAP, Secretaria de Aquicultura e Pesca, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de acompanhar a Ministra da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, no encontro com o Presidente do Paraguai, Mário Abdo Benitez, em Reunião Bilateral com o Ministro de Agricultura e Pecuária do Paraguai e encontro para tratar sobre a Itaipu Binacional, em Assunção, República do Paraguai, no período 8 a 9.7.2019, com ônus para o(a) SAP-MAPA. (Processo n° 21000.045248/2019-98)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário BRUNO DE OLIVEIRA COTTA, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretário de Defesa Agropecuária da SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de compor comitiva oficial da Ministra de Estado da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, na Reunião com o Presidente do Paraguai e Ministros, para discutir Relações de Integração Econômica e Institucional entre Brasil e Paraguai, em Assunção, República do Paraguai, no período 8 a 9.7.2019, com ônus para o(a) PCEDANIMAL. (Processo n° 21000.044874/2019-67)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário GUILHERME SILVA FRACAROLLI, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Divisão de Política Produção e Desenvolvimento Agropecuário - SFA-SP, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de cursar programa de pós-graduação Stricto Sensu de doutorado em Sociologia Econômica e Organizacional na Universidade de Lisboa, no tema: Indicação Geográfica como estratégia de mercado na agricultura, em Lisboa, República Portuguesa, no período de 16.9.2019 a 16.9.2022, com ônus limitado. (Processo n° 21052.005010/2019-14)</p><p>Autoriza o Diplomata FLÁVIO CAMPESTRIN BETTARELLO, do Ministério das Relações Internacionais, à disposição deste Ministério, exercendo a função de Secretário-Adjunto da SCRI, Secretaria e Comércio de Relações Internacionais, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar na 39ª Reunião Ordinária do Comitê Executivo do Instituto Interamericano de Cooperação para a Agricultura, que será realizada na Sede Central do IICA, em San José, República da Costa Rica, no período de 15 a 18.6.2019, com ônus para SCRI. (Processo n° 21000.043222/2019-13)</p><p>Autoriza o Engenheiro Agrônomo EDERSON DA CONCEIÇÃO JESUS, contratado pela EMBRAPA, sob o regime de CLT, lotado na Agrobiologia, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar e apresentar trabalho científico no Congresso "Rhizosphere 5" na Universidade de Saskatoon, em Saskatoon Saskatchewan, Domínio do Canadá, no período de 5 a 12.7.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21150.001495/2019-69)</p><p>Tornar sem efeito a autorização que trata do afastamento do país do Engenheiro Florestal FERNANDO HENRIQUE KOHLMANN SCHWANKE, Secretário da SAF/MAPA, Secretaria de Agricultura Familiar e Cooperativismo, no período de 10 a 12.6.2019, publicado no D.O.U. de 17.5.2019. (Processo nº 03973.000038/2019-91)</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>