<xml><article id="9792706" name="DOU CONSOLIDADO - Avay Miranda J" idOficio="5396254" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="12/07/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="133" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11843158">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 11 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO de 11 de julho de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 717, de 16 de agosto de 2013, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995, autoriza o Engenheiro Agrônomo AVAY MIRANDA JUNIOR, do Quadro Permanente deste Ministério, exercendo a função de Diretor da DEP/SAF, Secretaria de Agricultura Familiara e Cooperativismo, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de realizar visita a Territorios de Aprendizagem na Colômbia: Desenvolvimento de competências para negócios rurais,em Nariño e Belém de Umbria, República da Colômbia, no período de 3 a 11.8.2019, com ônus limitado. (Processo n° 210000. 042744/2019-90)</p><p>Autoriza o Engenheiro Agrônomo CELSO DE SOUZA MARTINS, do Quadro Permanente deste Ministério, exercendo a função de Superintendente da SFA/MS, Superintendência Federal de Agricultura, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de acompanhar a Sra. Ministra de Estado deste Ministério - Sr. Tereza Corrêa da Costa Dias em viagem, em Assunção, República do Paraguai, no período de 8 a 9.7.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21026.002231/2019-58)</p><p>Autoriza a Bióloga FRANCISMAR CORREA MARCELINO GUIMARAES, contratada pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotada na Soja, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar da Conferência Internacional de Interação Molecular Planta Patógeno 2019, em Glasgow, Reino Unido da Grã - Bretanha e Irlanda do Norte, no período de 12 a 20.7.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21199.001384/2019-04)</p><p>Autoriza a Zootecnista MARÍLIA IEDA DA SILVEIRA FOLEGATTI MATSUURA, contratada pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotada no Meio Ambiente, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar do CILCA 2019, Conferencia Internacional Análisis Ciclo de Vida, em Cartago, República da Costa Rica, no período de 14 a 22.7.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21187.001764/2019-70)</p><p>Autoriza o Engenheiro Agrônomo SEGUNDO SACRAMENTO URQUIAGA CABALLERO, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado na Agrobiologia, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar da 4ª Reunião de Coordenação do Projeto de pesquisa Coordenado (Internacional): "Minimizando o impacto da agricultura sobre mudança do clima pelo aumento na captura e estoque e nitrogênio em agroecossistemas", organizado pela Agência Internacional de Energia Atômica (IAEA), em Viena, República da Áustria, no período de 13 a 20.7.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21150.001117/2019-85)</p><p>Alterar a Publicação do afastamento do país do Auditora Fiscal Federal Agropecuário NAIANA CAMPOS GIL FERREIRA SANTIAGO, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na Secretaria de Comércio e Relações Internacionais - SCRI, de 5 a 21.7.2019 para 5 a 20.7.2019, publicado no D.O.U., de 1.7.2019. (Processo nº 21000.032495/2019-24)</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>