<xml><article id="9816581" name="AFASTAMENTOS 12-07-2019" idOficio="5398372" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="15/07/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11846968">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 12 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 12 DE JULHO DE 2019</p><p>Nº 217 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, a servidora MARIA HILDA MARSIAJ PINTO, Secretária Nacional de Justiça, para participar da Cerimônia em Homenagem às Vítimas do Atentado contra a Associação Mutual Israelita Argentina - AMIA e da Segunda Conferência Ministerial Hemisférica de Luta contra o Terrorismo, em Buenos Aires, Argentina, no período de 17 a 20 de julho de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08015.001687/2019-61).</p><p>Nº 218 O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, o Especialista em Políticas Públicas e Gestão Governamental RODRIGO ANTÔNIO GONZAGA SAGASTUME, Coordenador de Extradição e Transferência de Pessoas Condenadas da Coordenação-Geral de Cooperação Jurídica Internacional em Matéria Penal do Departamento de Recuperação de Ativos e Cooperação Jurídica Internacional da Secretaria Nacional de Justiça, para participar da XXI Assembleia Plenária Ordinária da Conferência de Ministros de Justiça dos Países Ibero-americanos - COMJIB, em Medellín, Colômbia, no período de 22 a 27 de julho de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08099.011691/2019-55).</p><p>Nº 219 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, altera o Despacho nº 142, de 5 de outubro de 2018, publicado no Diário Oficial da União nº 194, de 8 de outubro de 2018, Seção 2, página 37, referente ao afastamento do País do Policial Rodoviário Federal WLADIMIR DA SILVA NOBRE FORMIGA, lotado na Polícia Rodoviária Federal, para fazer constar que a viagem ocorreu no período de 13 de outubro de 2018 a 1º de julho de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, mantidas as demais condições. (Processo nº 08650.016134/2018-37).</p><p>Nº 220 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, o Perito Criminal Federal PEDRO DE SOUSA OLIVEIRA JÚNIOR, lotado no Serviço de Perícias de Engenharia da Divisão de Perícias do Instituto Nacional de Criminalística da Diretoria Técnico-Científica da Polícia Federal, para participar da "2019 International Appraisers Conference of the American Society of Appraisers", em Nova York/Nova York, Estados Unidos da América, no período de 24 a 28 de agosto de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08201.000513/2019-84).</p><p>Nº 221 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus limitado, o servidor CARLOS ALBERTO IVANIR DOS SANTOS, lotado no Arquivo Nacional, com o objetivo de participar da Segunda Reunião Ministerial Anual de Promoção da Liberdade Religiosa e de cerimônia para receber o Prêmio Inaugural Internacional de Liberdade Religiosa da Secretaria de Liberdade Religiosa do Departamento de Estado dos Estados Unidos da América, a realizar-se em Washington, D.C., Estados Unidos da América, no período de 14 a 20 de julho de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08000.029718/2019-16).</p><p class="assina">LUIZ PONTEL DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>