<xml><article id="9767687" name="92-PR-2019" idOficio="5391482" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2019" artClass="00016:00104:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="132" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11838828">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.878, de 5 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.878, de 5 DE JULHO DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, EM EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor RONALDO ALVES FEITOSA - 3041513, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotado na Seção de Cambio e Prestação de Contas da Pró-Reitoria de Administração, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Chefe, FG-03, da Unidade de Programação Cultural da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96 - MEC/MARE.</p><p class="assina">LANIA VIRGINIA BUSNELLO VAZ</p><p class="identifica">PORTARIAS de 8 DE JULHO DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, EM EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 2.890 - I. Exonerar, a pedido, a partir de 08 de julho 2019, do Quadro Permanente desta Universidade, CIRLEINE COSTA COUTO - 2844089, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada na Coordenação do Curso de Medicina do Campus Toledo. II. Declarar aberta a vaga.</p><p>Nº 2.891 - I. Exonerar, a pedido, a partir de 05 de julho 2019, do Quadro Permanente desta Universidade, GRACIELE ALVES BABIUK - 2994089, ocupante do cargo de Assistente Social, lotada na Unidade de Apoio Psicossocial da Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis. II. Declarar aberta a vaga.</p><p>Nº 2.892 - Autorizar, a partir 01 de julho de 2019 até 31 de dezembro de 2019, a prorrogação do contrato de ADRIANA DE MELLO GUZZO - 1219753, como Professor Substituto.</p><p>Nº 2.893 - Autorizar, a partir 01 de julho de 2019 até 31 de dezembro de 2019, a prorrogação do contrato de PRISCILA DE LIMA SOUZA- 3086176, como Professor Substituto.</p><p>Nº 2.894 - Autorizar, a partir 01 de julho de 2019 até 31 de dezembro de 2019, a prorrogação do contrato de FERNANDO SELIPRANDY FERNANDES - 1073774, como Professor Substituto.</p><p>Nº 2.895 - Autorizar, a partir 01 de julho de 2019 até 09 de novembro de 2019, a prorrogação do contrato de CAROLINE TOMAZONI SANTOS - 2995477, como Professor Substituto.</p><p>Nº 2.896 - Autorizar, de acordo com as Leis 8.745/93 e 9.849/99 e a Resolução nº 92/2006-CEPE, a contratação de ISABELA VINHARSKI SCHEIDT, como Professor Substituto, com salário correspondente à Classe A, Assistente A, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, para o Departamento de Terapia Ocupacional do Setor de Ciências da Saúde, a partir da assinatura do contrato até 31 de dezembro de 2019.</p><p>Nº 2.897 - Retificar a Portaria nº 2.828/PROGEPE, de 28 de junho 2019, que autorizou a contratação de LINDSAY THAIS ARNDT, como Professor Substituto, com salário correspondente à Classe A, Adjunto A: Onde se lê:...a partir da assinatura do contrato até 31 de dezembro de 2019. Leia-se:...a partir da assinatura do contrato até 15 de agosto de 2019.</p><p>Nº 2.898 - Autorizar, de acordo com as Leis 8.745/93 e 9.849/99 e a Resolução nº 92/2006-CEPE, a contratação de FRANCINALDO DE SOUZA LIMA, como Professor Substituto, com salário correspondente à Classe A, Assistente A, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Setor de Educação Profissional e Tecnológica, a partir da assinatura do contrato até 31 de dezembro de 2019.</p><p>Nº 2.899 - Autorizar, de acordo com as Leis 8.745/93 e 9.849/99 e a Resolução nº 92/2006-CEPE, a contratação de DOUGLAS ADAMÓSKI MEIRA, como Professor Substituto, com salário correspondente à Classe A, Adjunto A, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Departamento de Genética do Setor de Ciências Biológicas, a partir da assinatura do contrato até 31 de dezembro de 2019.</p><p>Nº 2.900 - Autorizar, de acordo com as Leis 8.745/93 e 9.849/99 e a Resolução nº 92/2006-CEPE, a contratação de ANA CAROLINA PASSOS DE OLIVEIRA, como Professor Substituto, com salário correspondente à Classe A, Assistente A, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, para o Departamento de Terapia Ocupacional do Setor de Ciências da Saúde, a partir da assinatura do contrato até 24 de julho de 2019.</p><p>Nº 2.902 - Autorizar, de acordo com as Leis 8.745/93 e 9.849/99 e a Resolução nº 92/2006-CEPE, a contratação de MIRIAM KAEHLER, como Professor Substituto, com salário correspondente à Classe A, Adjunto A, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Departamento de Botânica do Setor de Ciências Biológicas, a partir da assinatura do contrato até 31 de dezembro de 2019.</p><p>Nº 2.903 - Autorizar, de acordo com as Leis 8.745/93 e 9.849/99 e a Resolução nº 92/2006-CEPE, a contratação de MARCELO CHAMECKI, como Professor Visitante, com salário correspondente à classe D, Associado, nível IV, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, por um período de 30 (trinta) dias, a partir da assinatura do contrato, para a Coordenação do Programa de Pós-Graduação em Engenharia Ambiental do Setor de Tecnologia.</p><p class="assina">LANIA VIRGINIA BUSNELLO VAZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>