<xml><article id="9900544" name="18.07.2019 PRES" idOficio="5406843" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/07/2019" artClass="00022:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="138" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11861564">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE JULHO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e pela Portaria nº 11/MDH, de 18 de janeiro de 2019, republicada no Diário Oficial da União nº 17, de 24 de janeiro de 2019, e considerando o Artigo único do Anexo do Decreto nº 9.660, de 1º de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 984-Dispensar o servidor DORVALINO RIBEIRO, matrícula nº 0443660, CPF nº 175.687.650-91, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe, código FCPE 101.1, da Coordenação Técnica Local em Tapejara-RS, subordinada à Coordenação Regional de Passo Fundo-RS.</p><p>Nº 985-Dispensar, a partir de 27 de junho de 2019, o servidor IVALDO MAGNO OLIVEIRA SILVA, matrícula nº 0446845, CPF nº 271.378.213-91, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe, código FCPE 101.1, da Coordenação Técnica Local em Uiramutã-RR, subordinada à Coordenação Regional Roraima-RR.</p><p>Nº 987-Nomear a servidora TATIANE OLIVEIRA URZEDO QUEIROZ, matrícula n° 1012942, CPF nº 061.921.316-78, para exercer o cargo em comissão de Chefe do Serviço de Controle de Processos, código DAS 101.1, da Coordenação de Gabinete do Gabinete da Presidência desta Fundação.</p><p>Nº 988-Dispensar, a partir de 24 de junho de 2019, o servidor LUCAS VIANA GONÇALVES, matrícula nº 0443660, CPF nº 175.687.650-91, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe, código FCPE 101.1, da Coordenação Técnica Local em São João do Carú/Awá I-MA, subordinada à Coordenação de Frente de Proteção Etnoambiental Awá-MA desta Fundação.</p><p>Nº 989-Dispensar o servidor DENIVALDO ROBERTO DA ROCHA, matrícula nº 0444114, CPF nº 120.864.281-20, da Função Comissionada Técnica, código FCT-12, da Coordenação Regional Ribeirão Cascalheira-MT.</p><p>Nº 990-Designar a servidora MIKARLA CRISTINA FERREIRA DE BARROS, matrícula nº 1818956, CPF nº 010.302.171-06, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-12, na Coordenação Regional Araguaia Tocantins-TO.</p><p class="assina">FERNANDO MAURÍCIO DUARTE MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>