<xml><article id="9629772" name="PORT41A42SRTbES2019" idOficio="5379232" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/07/2019" artClass="00013:00050:00003:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Secretaria de Trabalho/Superintendência Regional no Espírito Santo" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="126" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11816718">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 41,  de 26 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 41, de 26 DE JUNHO DE 2019</p><p>O Superintendente Regional do Trabalho no Estado do Espírito Santo, no uso da competência que lhe foi Subdelegada pelo Inciso III do artigo 5º, da Portaria SE/ME/Nº 284, de 31 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 01 de fevereiro de 2019, e em face do que consta do Processo nº 46207.004829/2019-84, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora ANA MARIA GRILLO, Matrícula SIAPE nº 0259027, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe "S", Padrão "III"- NI, da carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho, do Quadro de Pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 6º da EC 41/2003, incisos I, II, III e Art. 7º da mesma Emenda, com base na remuneração da servidora no cargo efetivo em que se der a aposentadoria.</p><p>Art. 2º Declarar a vacância da vaga nº. 0200456 do referido cargo.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALCIMAR DAS CANDEIAS DA SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 42, de 26 DE JUNHO DE 2019</p><p>O Superintendente Regional do Trabalho no Estado do Espírito Santo, no uso da competência que lhe foi Subdelegada pelo Inciso III do artigo 5º, da Portaria SE/ME/Nº 284, de 31 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 01 de fevereiro de 2019, e em face do que consta do Processo nº 46207.004997/2019-70, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora MARIA BIATRIZ COSTA OLIVEIRA, Matrícula SIAPE nº 0081688, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe "S", Padrão "III"- NI, da carreira da Previdência da Saúde e do Trabalho, do Quadro de Pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 6º da EC 41/2003, incisos I, II, III e Art. 7º da mesma Emenda, com base na remuneração da servidora no cargo efetivo em que se der a aposentadoria.</p><p>Art. 2º Declarar a vacância da vaga nº. 0028644 do referido cargo.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALCIMAR DAS CANDEIAS DA SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 43, de 26 DE JUNHO DE 2019</p><p>O Superintendente Regional do Trabalho no Espírito Santo, no uso da competência que lhe foi Subdelegada pelo Inciso III do artigo 5º, da Portaria SE/ME/Nº 284, de 31 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 01 de fevereiro de 2019, e em face do que consta do Processo nº 46207.004844/2019-22, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor FERNANDO PEREIRA MARINHO, Matrícula SIAPE nº 256655, ocupante do cargo de Datilógrafo, Classe "S", Padrão "III"- NI, da carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho, do Quadro de Pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II, III e Parágrafo Único da EC nº 47/2005, com base na remuneração do servidor no cargo efetivo em que se der a aposentadoria.</p><p>Art. 2º Declarar a vacância da vaga nº. 0199323 do referido cargo.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALCIMAR DAS CANDEIAS DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>