<xml><article id="9789808" name="PORTARIAS 10" idOficio="5395996" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/07/2019" artClass="00016:00078:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="133" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11842572">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, nomeado pelo Decreto Presidencial de 3 de abril de 2018, publicado no Diário Oficial da União de 4 de abril de 2018, seção 2, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 789 - Revogar a Portaria nº 170/2019/REI/IFTO, de 11 de fevereiro de 2019, que nomeou a servidora Paula Karini Dias Ferreira Amorim, matrícula Siape nº 1836150, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para, em substituição, exercer o cargo de reitora, código CD-1, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins, nas ausências e impedimentos legais do titular.</p><p>Nº 790 - Nomear a servidora Távilla Carolina Coelho Carmo, matrícula Siape nº 1983048, ocupante do cargo de auxiliar em administração, para, em substituição, exercer o cargo de reitora, código CD-1, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins, no período de 11 a 14 de julho de 2019, em virtude de visita do titular ao Campus Araguatins para participação da solenidade de inauguração do Projeto Hortifruti Socioeducativo e Encontro de Egressos, e no período de 15 a 21 de julho de 2019, em virtude de férias do titular.</p><p>Nº 791 - Nomear o servidor Milton Maciel Flores Junior, matrícula Siape n.º 1759200, para, em substituição, exercer o cargo de reitor, código CD-1, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins, no período de 22 a 28 de julho de 2019, em virtude de férias do titular.</p><p class="assina">ANTONIO DA LUZ JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>