<xml><article id="9647005" name="JUL 04 port DOU" idOficio="5380756" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/07/2019" artClass="00016:00093:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="127" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11819189">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 2 de Julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 2 de Julho de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do regimento geral, resolve:</p><p>Nº 3.665 - Prorrogar, até 31/12/2019, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de Lilian Rodriguês Rios, Matrícula nº 3071347/SIAPE, Professor Substituto, lotada na Faculdade de Educação.(Processo nº 23070.009482/2018-72)</p><p>Nº 3.666 - Prorrogar, até 31/12/2019, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de Anna Carolyna Ribeiro Cardoso, Matrícula nº 3073530/SIAPE, Professor Substituto, lotada na Faculdade de Educação.(Processo nº 23070.000635/2018-16)</p><p>Nº 3.667 - Rescindir, a pedido, o contrato de Dioscoros Brito Aguiar Junior, Matrícula nº 1118961/SIAPE, Professor Substituto, lotado no Instituto de Matemática e Estatística, tornando a medida efetiva a contar de 05/07/2019.(Processo nº 23070.021142/2019-09)</p><p>Nº 3.668 - Prorrogar, até 31/12/2019, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de Alexandre Crispim Pires Doia, Matrícula nº 3037282/SIAPE, Professor Substituto, lotado na Faculdade de Educação.(Processo nº 23070.000640/2018-29)</p><p>Nº 3.669 - Prorrogar, até 31/12/2019, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de Joao Lucas Bernardy Cardoso, Matrícula nº 3043618/SIAPE, Professor Substituto, lotado na Faculdade de Educação.(Processo nº 23070.000648/2018-95)</p><p>Nº 3.670 - Prorrogar, até 31/12/2019, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato dos seguintes professores substitutos: Jhonny David Echalar, Matrícula nº 3037907/SIAPE, Elisa Silva Caetano, Matrícula nº 3084764/SIAPE.(Processo nº 23070.000644/2018-15)</p><p>Nº 3.671 - Prorrogar, até 31/12/2019, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de Ester Alves Lopes Mendes, Matrícula nº 3039860/SIAPE, Professor Substituto, lotada na Faculdade de Educação.(Processo nº 23070.000642/2018-18)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 3.673 - Autorizar o afastamento do País a Alberto Magno Goncalves, Matrícula nº 6302003/SIAPE, Professor Titular, lotado na Faculdade de Odontologia, para participar de "Missão de Trabalho", na cidade de Mendonça/Buenos Aires, no período de 01 a 03/07/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.020726/2019-59)</p><p>Nº 3.675 - Autorizar o afastamento do País a Ilda Machado Fiuza Goncalves, Matrícula nº 2214250/SIAPE, Professor Associado, lotada na Faculdade de Odontologia, para participar de "Missão de Trabalho", nas cidades de Mendonça e Buenos Aires/Argentina, respectivamente, no período de 01 a 03/07/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.020665/2019-20)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do regimento geral, resolve:</p><p>Nº 3.679 - Prorrogar, até 31/12/2019, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de Matheus Lima da Silva, Matrícula nº 3051710/SIAPE, Professor Substituto, lotado na Faculdade de Artes Visuais.(Processo nº 23070.102408/2017-43)</p><p>Nº 3.681 - Prorrogar, até 31/12/2019, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de Loyde Vieira de Abreu Harbich, Matrícula nº 3037603/SIAPE, Professor Substituto, lotada na Faculdade de Artes Visuais.(Processo nº 23070.102409/2017-98)</p><p>Nº 3.683 - Prorrogar, até 31/12/2019, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato dos seguintes professores substitutos: Manoel Balbino de Carvalho Neto, Matrícula nº 3033339/SIAPE, Simone Buiate Brandao, Matrícula nº 2872157/SIAPE, Ana Stefany da Silva Gonzaga, Matrícula nº 1929397/SIAPE, Professor Substituto/FAV.(Processo nº 23070.102407/2017-07)</p><p>Nº 3.684 - Prorrogar, até 31/12/2019, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de Nícolás Andrés Gualtieri, Matrícula nº 3015963/SIAPE, Professor Substituto, lotado na Faculdade de Artes Visuais.(Processo nº 23070.102404/2017-65)</p><p>Nº 3.685 - Prorrogar, até 31/12/2019, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de Indyanelle Marçal Garcia Di Calaça, Matrícula nº 3033646/SIAPE, Professor Substituto, lotada na Faculdade de Artes Visuais.(Processo nº 23070.102406/2017-54)</p><p>Nº 3.689 - Tornar sem efeito os termos da Portaria nº 3320/2019, publicada no DOU de 14/06/2019, que designou Ivone Garcia Barbosa, Matrícula nº 1127032/SIAPE, Professor Titular, para substituir a Diretora da Faculdade de Educação, CD-3, no período de 16 a 23/07/2019.(Processo nº 23070.018097/2019-05)</p><p>Nº 3.692 - Prorrogar, até 31/12/2019, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato dos seguintes professores substitutos: Angélica Ferreira Oton Leite, Matrícula nº 2690877/SIAPE, Fernanda Tenorio Lopes Barbosa, Matrícula nº 3052538/SIAPE, Thiago Oliveira Sousa, Matrícula nº 3061907/SIAPE.(Processo nº 23070.003529/2018-94)</p><p>Nº 3.693 - Prorrogar, até 31/12/2019, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de Helder Amorim Silva Borges de Deus, Matrícula nº 3008170/SIAPE, Professor Substituto, lotado na Faculdade de Artes Visuais.(Processo nº 23070.102405/2018-18)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral em cumprimento da Decisão Judicial, referente ao processo nº 1005310-48.2018.4.01.3500 da 8.ª Vara Federal da Seção Judiciária de Goiás, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.485, publicado no D.O.U. de 19/05/2011 e o que consta do Processo nº 23070.001486/2018-11, resolve:</p><p>Nº 3.697 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Paulo Henrique Duarte Feitoza, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 177, publicado no D.O.U. de 04/07/2018, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação na Faculdade de Artes Visuais, na vaga redistribuída para a UFG, conforme Portaria/MEC nº 437/13, publicada no D.O.U. de 23/05/2013, código 0924385.</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do regimento geral, resolve:</p><p>Nº 3.698 - I - Dispensar, a pedido, Leandro Machado, Matrícula nº 2111257/SIAPE, Assistente de Administração, da função de Coordenador Administrativo da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura, FG-1, a contar de 01/07/2019. II - Designar Renato Ribeiro Malta, Matrícula nº 1091176/SIAPE, Assistente de Administração, para exercer a função de Coordenador Administrativo da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura, FG-1, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União.(Processo nº 23070.021205/2019-19)</p><p>Nº 3.701 - I - Dispensar, a pedido, Luizmar Adriano Junior, Matrícula nº 2012671/SIAPE, Técnico em Assuntos Educacionais/PRPI, do encargo de Diretor Adjunto do Parque Tecnológico Samambaia, a contar de 28/03/2019. II - Designar Lauro June Queiroz Maia, Matrícula nº 1634555/SIAPE, Professor Associado/IF, para exercer o encargo de Diretor Adjunto do Parque Tecnológico Samambaia, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação no Diário Ofical da União.(Processo nº 23070.016653/2019-09)</p><p>Nº 3.702 - Designar Juliana Luis e Silva, Matrícula nº 2257902/SIAPE, Assistente de Administração, para substituir a Diretora de Desenvolvimento Acadêmico da Pró-Reitoria de Graduação, CD-4, em virtude das férias regulamentares da titular, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros no período de 15 a 29/07/2019.(Processo nº 23070.021461/2019-14)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>