<xml><article id="9626619" name="Port 19 SC - Comissão Permanente" idOficio="5379033" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/07/2019" artClass="00008:00031:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Cidadania/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional/Superintendência em Santa Catarina" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="126" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11815924">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 19, DE 1º DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 19, DE 1º DE JULHO DE 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL EM SANTA CATARINA - IPHAN/SC, no uso de suas atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 673, de 16 de outubro de 2009, publicada no D.O.U, em 20 de outubro de 2009, da Presidência do IPHAN, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a Comissão Permanente de Licitação da UGR 343011 - IPHAN/SC, composta pelos seguintes servidores: Presidente: MARTIM VICENTE GOTTSCHALK- matrícula 1342433; Membro: ELIANE IUNZKOSKI - matrícula 3126581 e Membro: CRISTIANE SOUZA RODRIGUES DE ARAÚJO-matrícula 1812124.</p><p>Art. 2º No caso de impedimento do Presidente da Comissão, a presidência será assumida por LUIZ EDGARD VIEIRA PEREIRA - matrícula 2013813.</p><p>Art. 3º Ficam designados os servidores: CARLA FERREIRA CRUZ - matrícula 1813628, CRISTIANE GALHARDO BIAZIN - matrícula 1535396, MARIA REGINA WEISSHEIMER - matrícula 1541142, FRANCISCO JOSÉ BARRETTO DA SILVA - matrícula 2113910, e MONICA DA SILVA MAGALHÃES - matrícula 1554296, GUILHERME BRUM DE FRANCESKI, matrícula nº 3128591, JULIA MORAES CALLADO, matrícula nº 2084715, MARINA CAÑAS MARTINS, matrícula nº 1534729, ROBERTA PORTO MARQUES - matrícula 3128583, LUCAS CIMBALUK -matricula - 1669324, VINICIUS PAIVA GONÇALVES - matrícula 3128583, como suplentes, em caso de impedimento eventual ou temporário de qualquer um dos membros.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, ficando revogada as disposições contidas na Portaria n° 55, de 29 de outubro de 2018.</p><p class="assina">LILIANE JANINE NIZZOLA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>