<xml><article id="9887569" name="PORT1534-2019-DPMM" idOficio="5405489" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/07/2019" artClass="00011:00045:00027:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="138" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11858807">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA No 1.534/DPMM, DE 17 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA No 1.534/DPMM, DE 17 DE JULHO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe confere o contido no inciso I, do art. 19 e com o preconizado no § 1odo art. 21 e 24 do Decreto no4.034, de 26 de novembro de 2001, combinado com os artigos 59 e 60 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980 (Estatuto dos Militares), e tendo em vista o previsto na alínea b do inciso 3.4.6 e dos incisos 3.5.2 e 3.15.2 , ambos do Plano de Carreira de Praças da Marinha - PCPM (1ª Revisão), aprovado pela Portaria nº 342, de 17 de dezembro de 2007, e alterado pela Portaria no149, de 24 de maio de 2019, do Comandante da Marinha e em conformidade com o Acórdão, prolatado pela Oitava Turma Especializada do Tribunal Regional Federal da 2ª Região, referente ao Processo no0113708-97.2016.4.02.5101 (2016.51.01.113708-8), em trâmite no Juízo da 21aVara Federal da Seção Judiciária do Rio de Janeiro, encaminhado para cumprimento por intermédio do Ofício nº12727/2019/PRU/GSP/RJ, resolve:</p><p>Art. 1oTornar sem efeito, o ato de nomeação à graduação de Cabo do Quadro Auxiliar Técnico de Praças (QATP), do Corpo Auxiliar de Praças (CAP), em relação ao GR-NA 16.1133.73 LEONARDO ALVES RODRIGUES, concretizada por intermédio da Portaria no117/DPMM, de 25 de janeiro de 2018, publicada no Bol 04/2018 - Tomo II, p/309.</p><p>Art.2oEsta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V. Alte. SERGIO FERNANDO DE AMARAL CHAVES JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>