<xml><article id="9914777" name="DOU-SECAO 02-22.07.2019 - AFASTA" idOficio="5408050" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/07/2019" artClass="00016:00119:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="139" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11863495">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 18 DE JULHO DE 2019.]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE JULHO DE 2019.</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Nº 1.120 - Autorizar o afastamento do país do(a) Professor do Magistério Superior CARLOS CESAR SANTOS, lotado(a) no(a) Instituto de Ciências Sociais Aplicadas desta Universidade, no período de 01º de setembro de 2019 a 31 de agosto de 2022 para participar do Curso de Doutorado em Gestão de Empresas, do Programa Pós-Graduação da Faculdade de Economia, da instituição Universidade de Coimbra, na cidade de(o) Coimbra/Portugal, em regime de tempo integral, com ônus limitado, sem prejuízo de seus vencimentos.</p><p>Nº 1.126 - Dispensar da Função Comissionada de COORDENADOR DO CURSO DE ENGENHARIA FLORESTAL, FCC-Nível Único, DO(A) INSTITUTO DE ESTUDOS DO XINGU desta Universidade, o(a) servidor(a) DIVINO BRUNO DA CUNHA, matrícula SIAPE nº 1186993 ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, a contar de 18 de julho de 2019.</p><p>Nº 1.127 - Designar o(a) servidor(a) WALLACE BEIROZ IMBROSIO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 3137849, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de COORDENADOR DO CURSO DE ENGENHARIA FLORESTAL, FCC-Nível Único, DO(A) INSTITUTO DE ESTUDOS DO XINGU desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a contar de 18 de julho de 2019, com efeito financeiro a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Diego de Macedo Rodrigues</p><p class="cargo">Pró-Reitor de Extensão e Assuntos Estudantis, no exercício da Reitoria</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>