<xml><article id="9974965" name="Resoluções 46, 47 e 49.2019" idOficio="5414005" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="25/07/2019" artClass="00012:00032:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00027:00001" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Agência Nacional de Águas/Diretoria Colegiada" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="142" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11873698">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÕES DE 22 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÕES DE 22 DE JULHO DE 2019</p><p>A DIRETORA-PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE ÁGUAS - ANA, no uso da atribuição que lhe confere o art. 112, inciso III, do Anexo I da Resolução nº 32, de 23 de abril de 2018, que aprovou o Regimento Interno da ANA, torna público que a DIRETORIA COLEGIADA, em sua 753ª Reunião Ordinária, realizada em 22 de julho de 2019, com fundamento no art. 7º, inciso X, do Anexo I do Decreto nº 3.692, de 19 de dezembro de 2000, autorizou:</p><p>Nº 46 - O afastamento do país dos servidores: Sérgio Rodrigues Ayrimoraes Soares, Superintendente de Planejamento de Recursos Hídricos, Código CGE I, e Alexandre Lima de Figueiredo Teixeira, Coordenador do Conjuntura e Gestão da Informação, Código CCT V, para participarem da Semana Mundial da Água 2019 - World Water Week -2019, a ser realizada em Estocolmo, Suécia, no período de 23 a 30 de agosto de 2019, inclusive trânsito, com ônus para a Agência, nos termos do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e da Portaria ANA nº 54, de 24 de fevereiro de 2010. (Processo nº 02501.003595/2019-58).</p><p>Nº 47 - O afastamento do país da servidora Gisela Damm Forattini, Assessora Internacional, código CA II, para participar de missão Institucional a ser realizada em Buenos Aires, Argentina, no período de 6 a 8 de agosto de 2019, inclusive trânsito, com ônus para a Agência, nos termos do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e da Portaria ANA nº 54, de 24 de fevereiro de 2010. (Processo nº 02501.003625/2019-26).</p><p>Nº 48 - O afastamento do país da servidora Rita de Cássia Cerqueira Condé de Piscoya, Especialista em Recursos Hídricos, para complementar o Doutorado em Geociências Aplicadas e Geodinâmica, promovido pela Universidade de Brasília - UnB, nos laboratórios da Universidade de Toulouse, na cidade de Toulouse, França, no período de 30 de agosto a 27 de novembro de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado para a Agência, nos termos do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e da Portaria ANA nº 54, de 24 de fevereiro de 2010. (Processo nº 02501.004623/2018-73).</p><p class="assina">CHRISTIANNE DIAS FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>