<xml><article id="9816235" name="DOU EMBRAPA - Alexandre de Olive" idOficio="5398310" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="15/07/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11846872">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 12 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 12 de julho de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 717, de 16 de agosto de 2013, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995, autoriza o Engenheiro Agrônomo ALEXANDRE DE OLIVEIRA BARCELLOS, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Secretaria Geral - Chefia, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar da 1ª Reunião de Reunificação dos executivos dos membros do INIA do PROCISUR, em Montevidéu, República Oriental do Uruguai, no período de 15 a 18.7.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21148.009171/2019-18)</p><p>Autoriza o Engenheiro Agrônomo CARLOS WANDERLEI PILER DE CARVALHO, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Agroindústria de Alimentos, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar no Curso de Extrusão de Rações para Aquicultura, Nutrição e Gestão de Rações (Aquaculture Feed Extrusion, Nutrition, &amp; Feed Management), em College Station, Texas, Estados Unidos da América, no período de 24.8 a 1.9.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21152.000900/2019-10)</p><p>Autoriza a Bióloga CRISTIANE RAMOS DE JESUS, contratada pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotada no CPAF-AP, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar na 1ª Reunião de Coordenação de Pesquisa sobre Aplicação Simultânea da técnica do inseto estéril e técnica de aniquilamento de machos para contribuir no manejo de pragas de Bactrocera, em Viena, República da Áustria, no período de 13 a 21.7.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21157.000973/2019-53)</p><p>Autoriza o Engenheiro de Alimentos JOSÉ LUIS RAMIREZ ASCHERI, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Agroindústria de Alimentos, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar no Curso de Extrusão de Rações para Aquicultura, Nutrição e Gestão de Rações (Aquaculture Feed Extrusion, Nutrition, &amp; Feed Management), em College Station, Texas, Estados Unidos da América, no período de 24.8 a 1.9.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21152.000901/2019-56)</p><p>Autoriza o Engenheiro Agrônomo DANIEL RICARDO SOSA-GÓMEZ, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Soja, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de apresentar dois trabalhos no Internacional Congresso n Invertebrate Pathology and Microbial Control &amp; 52nd ANnual Meeting of the Society for Invertebrate Pathology &amp; 17th Meeting of the IOBC-WPRS, em Valencia, Reino da Espanha, no período de 26.7 a 3.8.2019, com ônus para CAPES. (Processo n° 21199.001183/2019-07)</p><p>Autoriza o Biólogo GUSTAVO HEIDEN, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Clima Temperado, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar da oficina "Taller identificación taxonômica de las espécies del género Cucurbita: C. máxima, C. moschata, C. pepo y C. ficifolia", em Lima, República do Perú, no período de 14 a 18.7.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21169.001838/2019-96)</p><p>Autoriza a Psicóloga GIOVANA ZAPPALÁ PORCARO SOUSA, contratada pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotada na Gerência de Gestão de Pessoas - CGP, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar da 1ª Reunião de Reunificação dos executivos dos membros do INIA do PROCISUR, em Montevidéu, República Oriental do Uruguai, no período de 15 a 18.7.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21148.008865/2019-38)</p><p>Autoriza o(a) Auditora Fiscal Federal Agropecuário ARLENE ANDREA ALVES CORREA, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado no(a) UTVDA/SFA-RJ/Unidade Técnica Virtual DREP/DIPOA/SDA, Secretaria de Defesa Agropecuária, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da reunião "Agenda de Aquicultura Macrorregião Norte do Peru", em(na) Tumbes e Piura, República do Peru, no período de 12 a 17.8.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.046266/2019-97)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário PAULO HUMBERTO DE LIMA ARAUJO, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado no(a) Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da reunião "Agenda de Aquicultura Macrorregião Norte do Peru", em Tumbes e Piura, República do Peru, no período de 12 a 17.8.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.030725/2019-11)</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>