<xml><article id="9589321" name="UFVDOU0148-de 28.06.2019-portari" idOficio="5375503" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00016:00150:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="83" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=83" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11809988">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE JUNHO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, resolve:</p><p>Nº 758 - 1. Conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a CLÁUDIO CÉSAR FONSECA, matrículas 6396-7/UFV e 0429820-1/Siape, ocupante da vaga no338235 do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe E, denominação Titular, nível 801, com doutorado, em regime de dedicação exclusiva, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 3oda Emenda Constitucional no47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005; 2. declarar vago o referido cargo. (Processo SEI 23114.902798/2019-62)</p><p>Nº 759 - Exonerar a servidora MARÍLIA LELIS RIBEIRO, matrículas 8989-3/UFV e 1716512-4/Siape, da função gratificada de Chefe do Serviço de Assuntos Comunitários, FG-4, da Divisão de Assuntos Comunitários - Assistência Estudantil, da Diretoria Administrativa Financeira do Campus UFV-Rio Paranaíba. (Processo SEI 23114.904054/2019-82)</p><p>Nº 761 - Designar a servidora MARÍLIA LÉLIS RIBEIRO, matrículas 8989-3/UFV e 1716512-4/Siape, para ocupar a função gratificada de Chefe do Serviço de Assuntos Comunitários, FG-2, da Divisão de Assuntos Comunitários - Assistência Estudantil, da Diretoria Administrativa Financeira do Campus UFV-Rio Paranaíba. (Processo SEI 23114.904054/2019-82)</p><p>Nº 763 - Designar o servidor MIGUEL ÂNGELO MARTINO FILHO, matrículas 10919-3/UFV e 1953691/Siape, para ocupar função gratificada de Chefe do Serviço de Projetos e Obras, FG-4, da Diretoria Administrativa e Financeira do Campus UFV Rio Paranaíba. (Processo SEI 23114.904056/2019-71)</p><p>Nº 764 - Designar o Professor WILLIAN RODRIGUES MACEDO, matrículas 11613-0/UFV e 1018055-1/Siape, para ocupar a função comissionada de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Agronomia - Produção Vegetal, FUC-001, do Instituto de Ciências Agrárias, do Campus UFV-Rio Paranaíba. (Processo SEI 23114.903557/2019-31)</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, considerando as Portarias do Ministério da Educação nos404, de 23/04/2009, publicada no DOU de 24/04/2009, e 362, de 10/04/2012, publicada no DOU de 11/04/2012, e o que consta do Processo SEI 23114.900852/2019-35, resolve</p><p>Nº 765 - autorizar o afastamento, do País, do Professor Adjunto TIAGO AUGUSTO DA CUNHA, matrículas 11989-X/UFV e 2222585-7/Siape, no período de 1º de agosto de 2019 a 30 de junho de 2020, para realizar o pós-doutorado na área de Demografia, na Universidade Autônoma de Barcelona, Espanha, com ônus limitado.</p><p class="assina">DEMETRIUS DAVID DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>