<xml><article id="9920925" name="PORTARIA Nº 451 a 453, PORTARIAS" idOficio="5408699" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/07/2019" artClass="00017:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Infraestrutura/VALEC - Engenharia, Construções e Ferrovias S.A." artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="139" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11864910">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE JULHO DE 2019</p><p>O Diretor-Presidente da VALEC - ENGENHARIA, CONSTRUÇÕES e FERROVIAS S.A., no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 52 do Estatuto Social vigente, considerando o Plano de Cargos Comissionados - PCC de 2012 da VALEC, aprovado por meio do Ofício nº 1265/2012/DEST-MP, de 20 de dezembro de 2012, pela Portaria nº 29, de 20 de dezembro 2012, e Resolução da Diretoria Executiva - DIREX nº 001/2013, de 17 de janeiro de 2013, resolve:</p><p>Nº 451 - Nomear DANIEL OLIVEIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 3128592, para exercer o cargo comissionado de ASSESSOR, vinculado à Diretoria de Administração e Finanças, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa, para o qual foi nomeado conforme Portaria nº 343, de 06 de junho de 2019.</p><p>Nº 452 - Nomear JOÃO YUTAKA SHIRATA, CPF nº ***.696.079-**, para exercer o cargo comissionado de GERENTE DE INFRAESTRUTURA, TECNOLOGIA, COMUNICAÇÃO E SISTEMAS, vinculado à Superintendência Administrativa da Diretoria de Administração e Finanças.</p><p>Nº 453 - Designar MATEUS BARCELOS DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1988043, para substituir o GERENTE DE PROJETOS, vinculado à Superintendência de Projetos, Custos e Estudos da Diretoria de Engenharia, em suas férias, faltas e/ou impedimentos legais.</p><p>Estas portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO DE TARSO CANCELA CAMPOLINA DE OLIVEIRA</p><p class="cargo">Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>