<xml><article id="9717914" name="Portaria-260-SAP.2_Concessao_IR_" idOficio="5387205" pubName="DO2" artType="Ato Concessório" pubDate="09/07/2019" artClass="00011:00044:00015:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00003:00005" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Sul/3ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11830934">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 260-SAP.CIV/SSIP/CMDO 3ª RM, DE 2 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 260-SAP.CIV/SSIP/CMDO 3ª RM, DE 2 DE JULHO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA 3ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo Comandante do Exército no nº 1 da letra 'f' do Inciso IX do artigo 2º da Portaria do Departamento Geral do Pessoal nº 192, de 1º de outubro de 2015 resolve:</p><p>CONCEDER ao Servidor Civil inativo LEOPOLDO KOCHHMANN (Idt 030100405-7-EB/MD, CPF 007.337.410-53, matrícula SIAPE nº 74334), vinculado ao OP/16º GACAP, o benefício de isenção do Imposto de Renda, previsto no inciso XIV do art. 6º da Lei nº 7.713, de 22 de dezembro de 1988, a contar de 18 SET 18, por ter sido julgado "Portadora de doença especificada em Lei", conforme a sessão nº 25, de 19 MAR 19, do MPGu I/Porto alegre (H Mil A P Alegre) e Parecer Técnico nº 341/2019, de 27 JUN 19, do Chefe da Subseção de Perícias Médicas/3ª RM, homologado pelo Inspetor de Saúde da 3ª RM em 01 JUL 19. INAPLICAR a letra h. do item 4. do Assunto X - Isenção de Imposto de Renda da NT nº 2-Reforma, da Diretoria de Civis, Inativos, Pensionistas e Assistência Social (EB30-N-50.005) - aprovada pela Portaria nº 169-DGP, de 17 de agosto de 2015, no âmbito desta Região Militar, tendo em vista o que prescreve a determinação do Departamento Geral do Pessoal (DGP), por meio do DIEx 270-AApAJur/VCh DGP/Ch DGP, de 17 de maio de 2017, seguindo DIEx nº 391-10.1/10 AAAJ/DCIPAS, de 28 de março de 2017, ambos baseados nas orientações recebidas na Consultoria Jurídica junto ao Ministério da Defesa (CONJUR-MD), aduzidas por meio da COTA nº 00067/2017/CONJUR-MD/CGU/AGU, de 19 de janeiro de 2017, de aplicação imediata que trata de novo entendimento em relação aos casos do benefício de isenção do imposto de renda concedido aos militares reformados e pensionistas. Não deverá ser submetido(a) à nova inspeção de saúde para revisão da isenção do imposto de renda.</p><p class="assina">Gen Div RIYUZO IKEDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>