<xml><article id="9611317" name="2.274, 2.276, 2.277, 2.278, 2.27" idOficio="5377301" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/07/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="125" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11813543">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE JULHO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Ministerial n° 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto n° 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.040769/2019-59, resolve:</p><p>Nº 2.274 - Designar ERIKA EUGENIA COUTINHO, matrícula SIAPE nº 1355139, para exercer o encargo de substituta da Coordenadora, código DAS 101.3, THALYTA DE FARIA ALVES FERRIN, da Coordenação-Geral de Apoio Administrativo, da Consultoria Jurídica, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.035101/2019-90, resolve:</p><p>Nº 2.276 - Dispensar MARCIO MACHADO DA CRUZ, matrícula SIAPE nº 1750425, do encargo de substituto do Chefe de Serviço, código FCPE 101.2, EDSON MARQUES FILHO, da Coordenação-Geral de Aquisições, do Departamento de Administração, da Secretaria-Executiva.</p><p>Nº 2.277 - Designar ARTHUR COSTA FONTENELE VIEIRA, matrícula SIAPE nº 1760781, para exercer o encargo de substituto do Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, EDSON MARQUES FILHO, da Coordenação-Geral de Aquisições, do Departamento de Administração, da Secretaria-Executiva, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.035340/2019-40, resolve:</p><p>Nº 2.278 - Dispensar IRENE PROFIRIA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1579134, do encargo de substituta do Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, PAULO HENRIQUE DE CASTRO SILVA, da Coordenação-Geral de Logística Institucional, do Departamento de Administração, da Secretaria-Executiva.</p><p>Nº 2.279 - Designar FLEBER JOSE DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1751005, para exercer o encargo de substituto do Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, PAULO HENRIQUE DE CASTRO SILVA, da Coordenação-Geral de Logística Institucional, do Departamento de Administração, da Secretaria-Executiva, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Ministerial nº 224, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 4.941, de 29 de dezembro de 2003, e o que consta no Processo SEI nº 21000.037163/2019-36, resolve:</p><p>Nº 2.281 - Designar FABRICIO JAMATI DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1273745, para exercer a Função Comissionada Técnica, de Técnico Agropecuário I, código FCT-8, da Secretaria-Executiva.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Ministerial nº 224, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 4.941, de 29 de dezembro de 2003, e o que consta no Processo SEI nº 21000.040669/2019-22, resolve:</p><p>Nº 2.282 - Designar LENILDO DE OLIVEIRA LEITE, matrícula SIAPE nº 1579952, para exercer a Função Comissionada Técnica em Gestão Administrativa III, código FCT-14, do Gabinete da Ministra, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo nº 21000.034766/2019-86, resolve:</p><p>Nº 2.283 - Designar GASTÃO GIOMETTI, matrícula SIAPE nº 2243407, para exercer o encargo de substituto do Coordenador-Geral, código FCPE 101.4, da Coordenação-Geral de Ações no Mercado Interno, do Departamento de Promoção Internacional, da Secretaria de Comércio e Relações Internacionais, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p class="assina">MARCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>