<xml><article id="9959001" name="Portarias 23.07.2019" idOficio="5412350" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/07/2019" artClass="00016:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="141" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11871177">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS 23 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS 23 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, nomeado pelo Decreto MEC de 17.10.2017, publicado no DOU de 18.10.2017, seção 2, página 1 no uso de suas atribuições legais resolve:</p><p>Nº 1.661 - Processo nº 23156.001758/2019-13 - Art. 1º Designar CAMILO DE LELLIS FACHETTI, matrícula SIAPE 1100731, para exercer a Função Gratificada, código FG-3, de Coordenador da Coordenadoria de Serviços Auxiliares e Transportes da Estrutura Administrativa do Campus Santa Teresa do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.667 - Processo nº 23147.003571/2019-55 - Exonerar, a partir do dia 18.07.2019, DENNIS CAZELI FERREIRA, matrícula SIAPE 1650431, do Cargo de Direção, código CD-4, de Assessor Técnico, da Estrutura Administrativa da Reitoria do Ifes, para o qual foi nomeado pela Portaria nº 778, de 06.04.2018, publicada no DOU em 09.04.2018.</p><p>Nº 1.673 - Processo nº 23149.001495/2019-23 - Dispensar, a partir do dia 30.06.2019, ATANASIO ALVES DO AMARAL, matrícula SIAPE 53736, da Função Gratificada, código FG-2, de Coordenador da Coordenadoria do Curso de Pós-Graduação Lato Sensu em Agroecologia, da Estrutura Administrativa do Campus de Alegre do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 721, de 28.03.2018, publicada no DOU em 29.03.2018.</p><p>Nº 1.674 - Processo nº 23149.001496/2019-78 - Art. 1º Designar APARECIDA DE FATIMA MADELLA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 1322952, para exercer a Função Gratificada, código FG-2, de Coordenador da Coordenadoria do Curso de Pós-Graduação Lato Sensu em Agroecologia e Sustentabilidade da Estrutura Administrativa do Campus de Alegre do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Jadir Jose Pela</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>