<xml><article id="10033286" name="EDITALCAMPINAGRANDE" idOficio="5419328" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="30/07/2019" artClass="00099:00013:00058:00237:00014:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="145" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11883045">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 4, DE 29 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EDITAL Nº 4, DE 29 DE JULHO DE 2019</p><p>A CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA DO INSS EM CAMPINA GRANDE/PB, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo artigo 235 do Regimento Interno do INSS, aprovado pela Portaria/MDS n° 414 de 28 de setembro de 2017, publicada no DOU - Edição Extra nº 188-A de 29 de setembro de 2017, Seção I, e considerando a Orientação Normativa Nº 1/SEGEP/MP, de 02 de janeiro de 2017, resolve:</p><p>1.Tornar público o nome da pensionista que teve o pagamento dos proventos suspenso, relativo ao mês de julho/2019, por motivo de atualização cadastral negativa realizada pelo Banco do Brasil no mês de aniversário:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>CPF</p></td><td><p>MATRÍCULA</p></td><td><p>SITUAÇÃO FUNCIONAL</p></td></tr><tr><td><p>Maria do Carmo Cruz Lopes</p></td><td><p>457.924.024-34</p></td><td><p>3741001</p></td><td><p>Pensionista</p></td></tr></table><p>2. O restabelecimento do pagamento fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal da interessada na SOGP - Seção Operacional de Gestão de Pessoas, situada a Rua João Lourenço Porto, 189, Centro, Campina Grande/PB, portando a documentação estabelecida nos art. 5º e 6º da Orientação Normativa nº 1/SEGEP/MP, de 2 de janeiro de 2017.</p><p>2.1 O crédito do pagamento restabelecido será efetivado na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>3. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado ou pensionista, deverá ser agendada visita técnica, por meio do telefone (83) 3315-9127 ou na SOGP, para comprovação de vida, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita.</p><p class="assina">ANA LÚCIA LIMA SOUSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>