<xml><article id="9571091" name="PORTARIAS Nº 19.06.2019-APOS_FLO" idOficio="5369038" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00016:00105:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11798136">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE JUNHO DE 2019</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto, de 08/10/2015, publicado no D.O.U. de 09/10/2015, resolve:</p><p>Nº 2.222 - Conceder Aposentadoria Voluntária a STELLA VIRGINIA TELLES DE ARAUJO PEREIRA LIMA, Matrícula SIAPE nº 6445526, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, Classe Associado, Nível 04, com Doutorado em regime de Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, com os proventos integrais do cargo. (Processo 23076.041123/2018-50)</p><p>Nº 2.223 - Conceder Aposentadoria Voluntária a MARIA DAS DORES MARQUES MAIA DE VASCONCELOS, matrícula SIAPE nº 1133231, ocupante do cargo de Enfermeiro-Área, Nível de Classificação "E", Nível de Capacitação IV, Padrão 16, do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, com os proventos integrais do cargo. (Processo nº 23076.037665/2013-13)</p><p>Nº 2.224 - Conceder Aposentadoria Voluntária a AMÁVEL CALDEIRA DE SOUZA BEZERRA, Matrícula SIAPE nº 1131649, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação "D", Nível de Capacitação IV, Padrão 16, do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005 e artigo 2º, da Lei nº 9624/1998, com os proventos integrais do cargo, acrescidos de 02/10(dois décimos) de Função Gratificada, código FG-06. (Processo nº 23076.019069/2017-85)</p><p>Nº 2.226 - Conceder Aposentadoria Voluntária a MARILENE DE SOUSA ARARUNA, matrícula SIAPE nº 1132378, ocupante do cargo de Enfermeiro-Área, Nível de Classificação "E", Nível de Capacitação IV, Padrão 16, do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, com os proventos integrais do cargo. (Processo nº 23076.048823/2018-75)</p><p>Nº 2.227 - Conceder Aposentadoria Voluntária a EDINAIRE BARBOSA DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 1132442, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Nível de Classificação "C", Nível de Capacitação IV, Padrão 16, do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, com os proventos integrais do cargo. (Processo nº 23076.056094/2016-69)</p><p class="assina">FLORISBELA DE ARRUDA CAMARA E SIQUEIRA CAMPOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>