<xml><article id="10003916" name="192 - Portaria - Cessão ISAURA G" idOficio="5416962" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/07/2019" artClass="00025:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério do Turismo/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="143" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11878937">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 192, DE 25 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 192, DE 25 DE JULHO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DO TURISMO, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 1º da Portaria MTur nº 170, de 5 de outubro de 2015, pelo art. 8º da Portaria MTur nº 104, de 16 de junho de 2017, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, pela Orientação Normativa SEGEP/MP nº 4, de 12 de junho de 2015, pela Portaria MP nº 342, de 31 de outubro de 2017, e demais informações que constam do processo SEI nº 72031.008177/2019-16, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a servidora ISAURA GOMES FAIAD, matrícula SIAPE nº 1733762, ocupante do cargo de Técnica de Nível Superior, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério, para perceber a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, do Sistema de Pessoal Civil -SIPEC, nível superior, na para atuar na área de Sistema de Pessoal Civil no Comando do Exército, do Ministério da Defesa, nos termos do artigo 16-B, da Lei nº 11.356, de 19 de outubro de 2006.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do Órgão Cedente (§ 1º do art. 93, da Lei nº 8.112/90).</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente após o término da cessão, observado o disposto nos artigos 4º e 6º da Orientação Normativa SEGEP/MP nº 4, de 2015.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DANIEL DINIZ NEPOMUCENO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>