<xml><article id="9825773" name="EDITAL19SALVADOR" idOficio="5399230" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="16/07/2019" artClass="00099:00013:00058:00237:00010:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="135" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11848219">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 19, DE 15 DE JULHO DE 2019SUSPENSÃO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 19, DE 15 DE JULHO DE 2019SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>A CHEFE SUBSTITUTA DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA DO INSS EM SALVADOR/BA, em conformidade com as disposições estabelecidas pelo Decreto nº 7.862/2012, de 08 de dezembro de 2012, Portaria nº 363 - GM/MPDG, de 28 de novembro de 2016, art.6º, parágrafos 1º e 2º e pela Orientação Normativa MPDG/SGPRT nº 1 de 02 de janeiro de 2017 resolve;</p><p>1. Tornar pública a relação dos aposentados e/ou pensionistas, aniversariantes do mês de abril/2019 com pagamento dos proventos e/ou benefícios de pensão suspensos na folha de pagamento de julho/2019 por motivo de não atender à convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual, conforme Art.11º da ON nº01 de 02 de janeiro de 2017, publicada no Diário 05/01/2017.</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>CPF</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>MATRICULA</p></td></tr><tr><td><p>061.875.015.00</p></td><td><p>HELIETE DE CASTRO GARRIDO (aposentada)</p></td><td><p>0536147</p></td></tr><tr><td><p>087.021.605-87</p></td><td><p>ELITA GOES DA CUNHA (pensionista)</p></td><td><p>0557111</p></td></tr></table><p>2. O restabelecimento do pagamento dos proventos e/ou benefícios de pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado na Seção Operacional da Gestão de Pessoas, sito à Rua Miguel Calmon, n° 395, Edf. João Mendonça, 2° andar, Comércio, Salvador/BA, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON SEGEP Nº 1, publicada no Diário Oficial da União de 14 de janeiro de 2013.</p><p>3. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado deverá ser solicitada visita técnica, por meio dos telefones (71) 3319-4611, 3319-4737 ou 3319-4731, para comprovação de vida do titular do benefício - ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita.</p><p class="assina">MARIA CECILIA DE OLIVEIRA REIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>