<xml><article id="9874965" name="PORT1506-2019-DPMM" idOficio="5404239" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/07/2019" artClass="00011:00045:00027:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="137" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11857014">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 1.506/DPMM, DE 12 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.506/DPMM, DE 12 DE JULHO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido nas alíneas g e w, do inciso V, do art. 1o, do Anexo B, da Portaria no24, de 9 de março de 2017, do Diretor-Geral do Pessoal da Marinha, em conformidade com a Sentença proferida nos autos dos Processos no0803759-84.2017.4.05.8400 e Processo nº 0811058-15.2017.4.05.8400, ambos em trâmite no Juízo da 5aVara da Seção Judiciária do Rio Grande do Norte, encaminhado para cumprimento por intermédio do Ofício nº 03936/2019/SEJUD/PURN/PGU/AGU, da Procuradoria da União no Estado do Rio Grande do Norte, resolve:</p><p>Art. 1oTornar sem efeito a Portaria no1424/DPMM, de 27 de junho de 2017, publicada no Bol 14/2017 - Tomo II, p/177, que Reformou o 1ºSG-PL 87.2209.71 PAULO DA SILVA GOMES, e reintegrar o referido militar ao Serviço Ativo da Marinha, a partir de 7 de julho de 2017, data do seu desligamento.</p><p>Art. 2oFica consignado que o restabelecimento da remuneração, assim como a contagem de tempo de serviço será reiniciada após a apresentação do militar na Base Naval de Natal, Organização Militar em que servia.</p><p>Art. 3oOs atrasados devidos ao autor, e todos os demais direitos pecuniários decorrentes da decisão judicial serão pagos na forma do contido no art. 100 da Constituição da República Federativa do Brasil, após o trânsito em julgado.</p><p>Art. 4oEsta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice.Alte. SERGIO FERNANDO DE AMARAL CHAVES JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>