<xml><article id="9620769" name="CORREIO ELETRONICO GR - 002.07.1" idOficio="5378101" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/07/2019" artClass="00016:00082:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alagoas/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="126" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11814561">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE JUNHO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º do art. 15 do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4067/MEC, de 29/12/03, resolve:</p><p>Nº 784-Nomear, em caráter efetivo, na forma do disposto nos artigos 9º, inciso I, e 10 da Lei nº 8.112/90, GERARDO JONATAN HUAROTO CARDENAS, habilitado (a) em concurso público de provas e títulos, vaga para ampla concorrência, homologado em 31/05/19, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A - Adjunto A, nível 01, 40 horas semanais de trabalho em regime de DE, com lotação no (a) IM, cód. da vaga nº 714301. (Proc. nº 23065.023135/19-11).</p><p>Nº 785-Nomear, em caráter efetivo, na forma do disposto nos artigos 9º, inciso I, e 10 da Lei nº 8.112/90, RENAN DANTAS MEDRADO, habilitado (a) em concurso público de provas e títulos, vaga para ampla concorrência, homologado em 31/05/19, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A - Adjunto A, nível 01, 40 horas semanais de trabalho em regime de DE, com lotação no (a) IM, cód. da vaga nº 714770. (Proc. nº 23065.023063/19-01).</p><p>Nº 786-Nomear, em caráter efetivo, na forma do disposto nos artigos 9º, inciso I, e 10 da Lei nº 8.112/90, JOSÉ ANDERSON DE LIMA E SILVA, habilitado (a) em concurso público de provas e títulos, vaga para ampla concorrência, homologado em 31/05/19, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A - Adjunto A, nível 01, 40 horas semanais de trabalho, com lotação no (a) IM, cód. da vaga nº 714470. (Proc. nº 23065.023061/19-12).</p><p>Nº 787-Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, à servidora MARIA NECI DE OLIVEIRA, mat./SIAPE nº 1120099, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe C, Nível IV, Padrão 16, do Quadro de Pessoal da UFAL, com fundamento no art. 3º da EC nº 47, publicada no DOU de 06.07.05. (Proc. nº 23065.008608/19-41).</p><p class="assina">MARIA VALÉRIA COSTA CORREIA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 793, DE 26 DE JUNHO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o §1º do art. 15, do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4067/MEC, de 29.12.03, e tendo em vista o que consta no Proc. nº 23065.016919/19-84, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, à servidora IVANI MARIA DA SILVA AVELINO ROCHA, mat./SIAPE nº 2186419, ocupante do cargo de Enfermeiro - Área, Classe E, Nível II, Padrão 14, do Quadro de Pessoal da UFAL, com fundamento no art. 6º, Incisos I, II, III e IV da EC nº 41/03.</p><p class="assina">MARIA VALÉRIA COSTA CORREIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>