<xml><article id="9755100" name="PORTARIA Nº 1237" idOficio="5390027" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2019" artClass="00010:00073:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Presidência/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="132" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11836290">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.237, DE 9 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.237, DE 9 DE JULHO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Regimento Interno da Anatel, aprovado pela Resolução nº 612, de 29 de abril de 2013, e</p><p>CONSIDERANDO o disposto no artigo 5º, §7º da Resolução nº 650, de 16 de março de 2015, que aprova o Regimento Interno do Comitê de Defesa dos Usuários de Serviços de Telecomunicações - CDUST;</p><p>CONSIDERANDO o constante na Portaria nº 1.497, de 30 de outubro de 2017, que designou os membros do Comitê de Defesa dos Usuários de Serviços de Telecomunicações - CDUST;</p><p>CONSIDERANDO o constante na Portaria nº 1.552, de 13 de setembro de 2018, que designou temporariamente Priscila Telles dos Santos como representante do Procon Porto Alegre no CDUST;</p><p>CONSIDERANDO os termos do Informe nº 6/2019/CDUST, de 6 de junho de 2019; e,</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do Processo nº 53500.062689/2017-48, resolve:</p><p>Art. 1º Designar FERNANDA CRISTINA BORGES como representante do Procon Porto Alegre no Comitê de Defesa dos Usuários de Serviços de Telecomunicações - CDUST em substituição à Sra. Sophia Martini Vial, com mandato até 2 de outubro de 2021.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria nº 1.552, de 13 de setembro de 2018, publicada do DOU de 21 de setembro de 2019, que designou temporariamente Priscila Telles dos Santos como representante do Procon Porto Alegre no CDUST.</p><p>Art. 3º Consolidar a atual composição do Comitê de Defesa dos Usuários de Serviços de Telecomunicações (CDUST) na forma do Anexo I*.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>*A íntegra desta Portaria e seu Anexo estará disponível em http://www.anatel.gov.br/institucional/acervo-documental.</p><p class="cargo">PRESIDENTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>