<xml><article id="9629310" name="PORTARIA CONPORTOS Nº6, auditori" idOficio="5379220" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/07/2019" artClass="00018:00032:00526:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Nacional de Segurança Pública/Comissão Nacional de Segurança Pública nos Portos, Terminais e Vias Navegáveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="126" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11816702">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 6, DE 2 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria Nº 6, DE 2 DE JULHO DE 2019</p><p>O Presidente da COMISSÃO NACIONAL DE SEGURANÇA PÚBLICA NOS PORTOS, TERMINAIS E VIAS NAVEGÁVEIS - CONPORTOS, no uso de suas atribuições e conforme o disposto no art. 3º do Decreto nº 9.861, de 25 de junho de 2019, e no Regimento Interno da Comissão Nacional de Segurança Pública nos Portos, Terminais e Vias Navegáveis - CONPORTOS, aprovado pela Portaria nº 388, de 15 de maio de 1998, alterada pela Portaria nº 344, de 29 de fevereiro de 2016, do Ministro de Estado da Justiça e Segurança Pública, e considerando o disposto na Resolução nº 52 - CONPORTOS, de 20 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 248, Seção 1, de 27 de dezembro de 2018, bem como o calendário de auditorias fixado pela Deliberação nº 795, de 1º de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 43, Seção 1, página 41, de 1º de março de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Elencar as Instalações Portuárias que serão auditadas no período de 08 a 15 de julho de 2019, no Estado do Espírito Santo, conforme descrito a seguir:</p><p>I - VALE S.A. - TERMINAL DE MINÉRIO DE FERRO - TMF;</p><p>II - VALE S.A. - TERMINAL DE PRAIA MOLE - TPM;</p><p>III - VALE S.A. - TERMINAL DE GRANÉIS LÍQUIDOS - TGL;</p><p>IV - VALE S.A. - TERMINAL DE PRODUTOS DIVERSOS - TPD.</p><p>Art. 2º Designar a equipe de auditores, conforme descrito a seguir:</p><p>I - Pela Comissão Estadual de Segurança Pública nos Portos, Terminais e Vias Navegáveis no Estado do Paraná - CESPORTOS/ES:</p><p>a) Thiago Negrelli - Agência Nacional de Transportes Aquaviários - ANTAQ;</p><p>b) Cássio Becacici Esteves Vianna - Agência Nacional de Transportes Aquaviários - ANTAQ;</p><p>c) Reroldi Vinicius Pereira Monteiro - Autoridade Portuária do Estado do Espírito Santo;</p><p>d) Demetrius Gonçalves Aguiar - Autoridade Portuária do Estado do Espírito Santo;</p><p>e) Marcos Paulo Ladeira Pinheiro - Marinha do Brasil - Ministério da Defesa;</p><p>f) Wanderson Aparecido da Silva - Marinha do Brasil - Ministério da Defesa;</p><p>g) Rogério Bubach - Secretaria Estadual de Segurança Pública - Governo do Estado do Espírito Santo;</p><p>h) Felipe Tapias de Sales - Secretaria Estadual de Segurança Pública - Governo do Estado do Espírito Santo;</p><p>i) Rogério da Silva Lages - Polícia Federal - Ministério da Justiça e Segurança Pública;</p><p>j) Evandro Corrêa Alexandre - Polícia Federal - Ministério da Justiça e Segurança Pública;</p><p>k) Marcos André Nezi Ferraz - Polícia Federal - Ministério da Justiça e Segurança Pública.</p><p>II - Pela Comissão Nacional de Segurança Pública nos Portos, Terminais e Vias Navegáveis - CONPORTOS:</p><p>a) Ubiratan de Faria Mello - Marinha do Brasil - Ministério da Defesa.</p><p>Art. 3º A Supervisão Técnica será exercida pelo servidor Ubiratan de Faria Mello.</p><p>Art. 4º A Coordenação da Auditoria será exercida pelo servidor Rogério da Silva Lages.</p><p>Art. 5º A Relatoria será exercida pelo servidor Evandro Corrêa Alexandre.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO JOÃO DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>