<xml><article id="9692973" name="PORT. 6 DE JUNHO DE 2019 DESIGNA" idOficio="5385214" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/07/2019" artClass="00008:00002:02228:01620:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Cidadania/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão de Fundos e Transferências/Diretoria-Executiva do Fundo Nacional de Assistência Social" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="129" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11827132">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 6, DE 5 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 6, DE 5 DE JULHO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO DE FUNDOS E TRANSFERÊNCIAS, no uso das atribuições e em conformidade com o Parágrafo Único da Portaria/MC nº 30, de 11 de março de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor ANTONIO JOSÉ GONÇALVES HENRIQUES, matrícula SIAPE nº 2379701, ocupante do cargo de Diretor-Executivo na Diretoria de Transferências do Esporte e do Desenvolvimento Social, DAS 101.5, da Secretaria de Gestão de Fundos e Transferências deste Ministério, para, sem prejuízo de suas atribuições, atuar como Gestor Financeiro Titular das Unidades Gestoras 550009 - Secretaria Nacional de Cuidados e Prevenção às Drogas; 550010 - Secretaria de Avaliação e Gestão da Informação; 180009 - Secretaria Nacional de Esporte de Alto Rendimento; 180016 - Autoridade Brasileira de Controle de Dopagem; 180073 - Secretaria Nacional de Esporte, Educação, Lazer e Inclusão Social; 180074 - Secretaria Nacional de Futebol e Defesa dos Direitos do Torcedor; 180076 - Departamento de Incentivo e Fomento ao Esporte; Art. 2º Designar o servidor ALLAN CAMELLO SILVA, matrícula SIAPE nº 2783592, ocupante do cargo Assessor, DAS 102.4, na Diretoria-Executiva do Fundo Nacional de Assistência Social, da Secretaria de Gestão de Fundos e Transferências deste Ministério, para, sem prejuízo de suas atribuições, atuar como Gestor Financeiro Substituto das Unidades Gestoras 550009 - Secretaria Nacional de Cuidados e Prevenção às Drogas; 550010 - Secretaria de Avaliação e Gestão da Informação; 180009 - Secretaria Nacional de Esporte de Alto Rendimento; 180016 - Autoridade Brasileira de Controle de Dopagem; 180073 - Secretaria Nacional de Esporte, Educação, Lazer e Inclusão Social; 180074 - Secretaria Nacional de Futebol e Defesa dos Direitos do Torcedor; 180076 - Departamento de Incentivo e Fomento ao Esporte; Art. 3º Designar a servidora SANDRA YOKO SATO, matrícula SIAPE nº 1215707, ocupante do cago de Diretor-Executivo, na Diretoria-Executiva do Fundo Nacional de Cultura, da Secretaria de Gestão de Fundos e Transferências, deste Ministério, para, sem prejuízo de suas atribuições, atuar como Gestor Financeiro Titular das Unidades Gestoras 340001 - Coordenação-Geral de Execução Orçamentária e Financeira, 340002 - Coordenação-Geral de Planejamento, Orçamento Finanças e Contabilidade/FNC, 3400029 - Secretaria da Diversidade Cultural/DIV/FNC; 340030 - Secretaria da Economia Criativa/FNC; 340032 - Secretaria da Diversidade Cultural/SNC/FNC; 340033 - Secretaria do Audiovisual/FNC; 340034 - Secretaria de Fomento e Incentivo à Cultura/FNC; 340035 - Secretaria-Executiva/FNC; 420001 - Coordenação-Geral de Execução Orçamentária e Financeira; 420006 - Secretaria do Audiovisual/MINC; 420014 - Secretaria de Fomento e Incentivo à Cultura/MINC; 420029 - Secretaria da Diversidade Cultural/DIV; 420030 - Secretaria da Economia Criativa; 420032 Secretaria de Diversidade Cultural/SNC; 420044 - Secretaria de Difusão e Infraestrutura Cultural; 420046 - Secretaria de Direitos Autorais e Propriedade Intelectual; 420048 - Departamento de Livro, Leitura, Literatura e Bibliotecas; Art. 4º Designar o servidor LUCIANO FERREIRA DA SILVA , matrícula SIAPE nº 1811363, ocupante do cargo de Coordenador-Geral de Execução Orçamentária, Financeira e Contábil, da Diretoria-Executiva do Fundo Nacional de Cultura, desta Secretaria de Gestão de Fundos e Transferências, para, sem prejuízo de suas atribuições, atuar como Gestor Financeiro Substituto das Unidades Gestoras 340001 - Coordenação-Geral de Execução Orçamentária e Financeira; 340002; Coordenação-Geral de Orçamento, Finanças e Contabilidade/FNC; 340029 - Secretaria de Diversidade Cultural/DIV/FNC; 340030: Secretaria de Economia Criativa/FNC; 340032 - Secretaria da Diversidade Cultural/SNC/FNC; 340033 - Secretaria do Audiovisual; 340034 - Secretaria de Fomento e Incentivo à Cultura/FNC; 340035 - Secretaria-Executiva/FNC; 420001 - Coordenação-Geral de Execução Orçamentária e Financeira; 420006 - Secretaria do Audiovisual; 420014 - Secretaria de Fomento e Incentivo à Cultura; 420029- Secretaria de Diversidade Cultural/DIV; 420030 - Secretaria de Economia Criativa; 420032 - Secretaria da Diversidade Cultural; 420044 - Secretaria de Difusão e Infraestrutura Cultural; 420046 - Secretaria de Direitos Autorais e Propriedade Intelectual; 420048 - Departamento de Livro, Leitura e Bibliotecas; Art. 5º designar a servidora LUANA ROCHA ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 2435784, ocupante do cargo de Assistente I, código DAS 102.2, da Diretoria-Executiva do Fundo Nacional de Cultura, da Secretaria de Gestão de Fundos e Transferências, deste Ministério, para, sem prejuízo de suas atribuições, atuar como Gestor Financeiro Substituta das Unidades Gestoras 340042 - Secretaria de Difusão e Infraestrutura Cultural/FNC, 340051 - Departamento de Livro, Leitura, Literatura e Bibliotecas/FNC; Art. 6º Designar a servidora JANE CRISTINA DE FARIAS, SIAPE nº 1091986, para, sem prejuízo de suas atribuições, atuar como Contador Responsável pela Contabilidade das Unidades Gestoras 180009 - Secretaria Nacional de Esporte de Alto Rendimento; 180016 - Autoridade Brasileira de Controle de Dopagem; 180073 - Secretaria Nacional de Esporte, Educação, Lazer e Inclusão Social; 180074 - Secretaria Nacional de Futebol e Defesa dos Direitos do Torcedor; 180076 - Departamento de Incentivo e Fomento ao Esporte; 550009 - Secretaria Nacional de Cuidados e Prevenção às Drogas; Art. 7º Designar a servidora HUDSON MAGNO DE REZENDE, SIAPE nº 1514197, para, sem prejuízo de suas atribuições, atuar como Contador Substituto Responsável pela Contabilidade das Unidades Gestoras 180009 - Secretaria Nacional de Esporte de Alto Rendimento; 180016 - Autoridade Brasileira de Controle de Dopagem; 180073 - Secretaria Nacional de Esporte, Educação, Lazer e Inclusão Social; 180074 - Secretaria Nacional de Futebol e Defesa dos Direitos do Torcedor; 180076 - Departamento de Incentivo e Fomento ao Esporte; 550009 - Secretaria Nacional de Cuidados e Prevenção às Drogas; Art. 8º Designar a servidora FERNANDA SILVA DE ALMEIDA, SIAPE nº 1688426, para, sem prejuízo de suas atribuições, atuar como Contador Responsável pela Contabilidade das Unidades Gestoras 340029 - Secretaria de Diversidade Cultural/DIV/FNC; 340030 - Secretaria de Economia Criativa/FNC; 340032 - Secretaria de Diversidade Cultura/SNC/FNC; 340033 - Secretaria do Audiovisual/FNC; 340034 - Secretaria de Fomento e Incentivo à Cultura/FNC; 340042 - Secretaria de Difusão e Infraestrutura Cultural/FNC; 340051 - Departamento de Livro, Leitura, Literatura e Bibliotecas/FNC; 420006 - Secretaria do Audiovisual; 420010 - Secretaria Executiva; 420014 - Secretaria de Fomento e Incentivo à Cultura; 420029 - Secretaria de Diversidade Cultural/DIV; 420030 - Secretaria de Economia Criativa; 420032 - Secretaria da Diversidade Cultural; 420044 - Secretaria de Difusão e Infraestrutura Cultural; 420046 - Secretaria de Direitos Autorais e Propriedade Intelectual; 420048 - Departamento de Livro, Leitura, Literatura e Bibliotecas; Art. 9º Designar o servidor VANAIR ALVES DE OLIVEIRA, SIAPE nº 1527593 , para, sem prejuízo de suas atribuições, atuar como Contador Substituto Responsável pela Contabilidade nas Unidades Gestoras 340029 - Secretaria de Diversidade Cultural/DIV/FNC; 340030 - Secretaria de Economia Criativa/FNC; 340032 - Secretaria de Diversidade Cultura/SNC/FNC; 340033 - Secretaria do Audiovisual/FNC; 340034 - Secretaria de Fomento e Incentivo à Cultura/FNC; 340042 - Secretaria de Difusão e Infraestrutura Cultural/FNC; 340051 - Departamento de Livro, Leitura, Literatura e Bibliotecas/FNC; 420006 - Secretaria do Audiovisual; 420010 - Secretaria Executiva; 420014 - Secretaria de Fomento e Incentivo à Cultura; 420029 - Secretaria de Diversidade Cultural/DIV; 420030 - Secretaria de Economia Criativa; 420032 - Secretaria da Diversidade Cultural; 420044 - Secretaria de Difusão e Infraestrutura Cultural; 420046 - Secretaria de Direitos Autorais e Propriedade Intelectual; 420048 - Departamento de Livro, Leitura, Literatura e Bibliotecas; Art. 10º Designar o servidor VANAIR ALVES DE OLIVEIRA, SIAPE nº 1527593, para, sem prejuízo de suas atribuições, atuar como Contador Responsável pela Contabilidade das Unidades Gestoras 340001 - Coordenação Geral de Execução Orçamentária e Financeira/FNC; 340002, Coordenação-Geral de Planejamento, Orçamento e Contabilidade/FNC; 340035 - Secretaria Executiva/FNC; 420001 - Coordenação-Geral de Execução Orçamentária e Financeira; Art. 11º Designar o servidor FERNANDA SILVA DE ALMEIDA, SIAPE nº 1688426, para, sem prejuízo de suas atribuições, atuar como Contador Substituto Responsável pela Contabilidade das Unidades Gestoras 340001 - Coordenação Geral de Execução Orçamentária e Financeira/FNC; 340002, Coordenação-Geral de Planejamento, Orçamento e Contabilidade/FNC; 340035 - Secretaria Executiva/FNC; 420001 - Coordenação-Geral de Execução Orçamentária e Financeira; Art. 12º Designar o servidor GUILHERME LUIZ COSTA DE BRITO, SIAPE nº 1567423, para, sem prejuízo de suas atribuições, atuar como Contador Responsável pela Contabilidade da Unidade Gestora 550010 - Secretaria de Avaliação e Gestão da Informação; Art. 13º Designar a servidora BRUNA ANGÉLICA SILVA RIBEIRO, SIAPE nº 1583543, para, sem prejuízo de suas atribuições, atuar como Contador Substituto Responsável pela Contabilidade da Unidade Gestora 550010 - Secretaria de Avaliação e Gestão da Informação; Art. 14º Designar a servidora BRUNA ANGÉLICA SILVA RIBEIRO, SIAPE nº 1583543, para, sem prejuízo de suas atribuições, atuar como Contador Responsável pela Contabilidade da Unidade Gestora 550011 - Secretaria Nacional de Assistência Social; Art. 15º Designar o servidor JOSÉ RIBAMAR FERREIRA ARAÚJO, SIAPE nº 1631230, para, sem prejuízo de suas atribuições, atuar como Contador Substituto Responsável pela Contabilidade da Unidade Gestora 550011 - Secretaria Nacional de Assistência Social; Art. 16º Designar o servidor FAUSTO DOS ANJOS ALVIM, SIAPE nº 2040813, para, sem prejuízo de suas atribuições, atuar como Responsável pela Conformidade de Gestão da Unidade Gestora 550010 - Secretaria de Avaliação e Gestão da Informação; Art. 17º Designar o servidor GUILHERME LUIZ COSTA DE BRITO, SIAPE nº 1567423, para, sem prejuízo de suas atribuições, atuar como Responsável Substituto pela Conformidade de Gestão da Unidade Gestora 550010 - Secretaria de Avaliação e Gestão da Informação; Art. 18º Designar a servidora BRUNA ANGÉLICA SILVA RIBEIRO, SIAPE nº 1583543, para, sem prejuízo de suas atribuições, atuar como Responsável Substituto pela Conformidade de Registro de Gestão da Unidade Gestora 180009 - Secretaria Nacional de Esporte de Alto Rendimento; Art. 19º Designar a servidora REJANE VIEIRA URANI, SIAPE nº 1088014, para, sem prejuízo de suas atribuições, atuar como Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão das Unidades Gestoras 180009 - Sec. Nacional de Esporte Alto Rendimento; 180016 - Autoridade Brasileira de Controle de Dopagem; 180073 - Sec. Nacional de Esporte, Educação, Lazer e Inclusão Social; 180074 - Secretaria Nacional de Futebol e Defesa dos Direitos do Torcedor; 180076 - Departamento de Incentivo e Fomento ao Esporte; Art. 20 º Designar o servidor HUDSON MAGNO DE REZENDE, SIAPE nº 1514197, para, sem prejuízo de suas atribuições, atuar como Responsável Substituto pela Conformidade de Registro de Gestão das Unidades Gestoras 180009 - Sec. Nacional de Esporte Alto Rendimento; 180016 - Autoridade Brasileira de Controle de Dopagem; 180073 - Sec. Nacional de Esporte, Educação, Lazer e Inclusão Social; 180074 - Secretaria Nacional de Futebol e Defesa dos Direitos do Torcedor; 180076 - Departamento de Incentivo e Fomento ao Esporte; Art. 21º Designar a servidora LORETA VAZ DE FREITAS VIEIRA, SIAPE nº 1811949, para, sem prejuízo de suas atribuições, atuar como Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão das Unidades Gestoras 340001 Coordenação-Geral de Execução Orçamentária e Financeira; 340002 - Coordenação-Geral de Planejamento, Orçamento Finanças e Contabilidade/FNC; 340029 - Secretaria da Diversidade Cultural/DIV/FNC; 340030 - Secretaria da Economia Criativa/FNC; 340032 - Secretaria da Diversidade Cultural/SNC/FNC; 340033 - Secretaria do Audiovisual/FNC; 340034 - Secretaria de Fomento e Incentivo à Cultura/FNC; 340035 - Secretaria-Executiva/FNC; 340042 - Secretaria de Difusão e Infraestrutura Cultural/FNC, 340051 - Departamento de Livro, Leitura, Literatura e Bibliotecas/FNC, 420001 - Coordenação-Geral de Execução Orçamentária e Financeira; 420006 - Secretaria do Audiovisual/MINC; 420014 - Secretaria de Fomento e Incentivo à Cultura/MINC; 420029 - Secretaria da Diversidade Cultural/DIV; 420030 - Secretaria da Economia Criativa; 420032 - Secretaria de Diversidade Cultural/SNC; 420044 - Secretaria de Difusão e Infraestrutura Cultural; 420046 - Secretaria de Direitos Autorais e Propriedade Intelectual; 420048 - Departamento de Livro, Leitura, Literatura e Bibliotecas; Art. 22º Designar o servidor MILENA PEREIRA DE OLIVEIRA, SIAPE nº 2997628, para, sem prejuízo de suas atribuições, atuar como Responsável Substituto pela Conformidade de Registro de Gestão das Unidades Gestoras 340001 Coordenação-Geral de Execução Orçamentária e Financeira; 340002 - Coordenação-Geral de Planejamento, Orçamento Finanças e Contabilidade/FNC; 340029 - Secretaria da Diversidade Cultural/DIV/FNC; 340030 - Secretaria da Economia Criativa/FNC; 340032 - Secretaria da Diversidade Cultural/SNC/FNC 340033 - Secretaria do Audiovisual/FNC; 340034 - Secretaria de Fomento e Incentivo à Cultura/FNC; 340035 - Secretaria-Executiva/FNC; 340042 - Secretaria de Difusão e Infraestrutura Cultural/FNC, 340051 - Departamento de Livro, Leitura, Literatura e Bibliotecas/FNC, 420001 - Coordenação-Geral de Execução Orçamentária e Financeira; 420006 - Secretaria do Audiovisual/MINC; 420014 - Secretaria de Fomento e Incentivo à Cultura/MINC; 420029 - Secretaria da Diversidade Cultural/DIV; 420030 - Secretaria da Economia Criativa; 420032 - Secretaria de Diversidade Cultural/SNC; 420044 - Secretaria de Difusão e Infraestrutura Cultural; 420046 - Secretaria de Direitos Autorais e Propriedade Intelectual; 420048 - Departamento de Livro, Leitura, Literatura e Bibliotecas; Art. 23º Revoga-se a Portaria SE/MC nº 04 de 09 de maio de 2019;Art.24º Ficam convalidados os atos de que tratam esta portaria, praticados anteriormente à sua publicação .</p><p class="assina">MARCELO CAMARGO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>