<xml><article id="9792145" name="Edital 96 2019" idOficio="5396230" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="12/07/2019" artClass="00099:00016:00137:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00001" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="133" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11843078">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL nº  96, de 11 de julho de 2019SUSPENSÃO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EDITAL nº 96, de 11 de julho de 2019SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS da Fundação Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com as disposições estabelecidas pelo Decreto nº 7.862/2012, de 08 de dezembro de 2012, Portaria nº 08 - GM/MP, de 07 de janeiro de 2013, e pela Orientação Normativa SEGEP Nº 1, de 10 de janeiro de 2013, resolve:</p><p>1. Tornar pública a relação dos aposentados que tiveram o pagamento do provento suspenso por motivo de não comparecer para efetuar o recadastramento anual, no mês de aniversário - abril/2019:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>CPF</p></td><td><p>Nome</p></td></tr><tr><td><p>230.919.081-00</p></td><td><p>Benedito Bernardino</p></td></tr><tr><td><p>367.080.461-72</p></td><td><p>Neuza Nogueira de Toledo</p></td></tr></table><p>2. O restabelecimento do pagamento do provento fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado na Unidade de Recursos Humanos, sito à Cidade Universitária, Campus Universitário, Campo Grande - MS, portando documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON Segep nº 1, publicada no Diário Oficial da União de 14 de janeiro de 2013.</p><p>3. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista deverá ser solicitada visita técnica, por meio do telefone (67)3345-7058, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita.</p><p class="assina">CARMEM BORGES ORTEGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>