<xml><article id="9598549" name="AFASTAMENTO DO PAÍS (8) EM 01.07" idOficio="5375879" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="02/07/2019" artClass="00016:00129:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="125" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11810677">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 29 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 29 DE JUNHO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n. 404/2009, publicada no DOU de 7/5/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza o afastamento a seguir:</p><p>MARIA DA GRAÇA LUDERITZ HOEFEL, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar e coordenar a Oficina de Direitos Humanos e Fotografia do Projeto Vidas Paralelas Migrantes no 3 Encontro Internacional de Reflexão sobre Praticas Artísticas Comunitárias, no período de 15/9/2019 a 19/9/2019 (incluindo trânsito), em Portugal, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.071912/2019-00.</p><p>ANTENOR FERREIRA CORREA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realização de atividades de ensino e pesquisa como professor convidado, no período de 12/9/2019 a 30/9/2019 (incluindo trânsito), na Suécia, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.060154/2019-96.</p><p>MICHELLI PEREIRA DA COSTA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para apresentar trabalho (comunicação oral) no IX Encontro Ibérico EDICIC 2019, no período de 7/7/2019 a 12/7/2019 (incluindo trânsito), na Espanha, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.059413/2019-36.</p><p>MIGUEL ANGELO MARINI, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar visita técnica à coleção de aves do museu em Halle, no período de 11/8/2019 a 24/8/2019 (incluindo trânsito), na Alemanha, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.071889/2019-45.</p><p>WAGNER FONTES, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participação no 6th International Caparica Congress on Analytical Proteomics 2019, no período de 7/7/2019 a 12/7/2019 (incluindo trânsito), em Portugal, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.067259/2019-76.</p><p>CRISTHIAN TEÓFILO DA SILVA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar atividades acadêmicas la Universidad del Bío-Bio, no período de 25/8/2019 a 30/8/2019 (incluindo trânsito), no Chile, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.072365/2019-71.</p><p>PAOLO GESSINI, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar visita técnica e participar de banca, no período de 3/7/2019 a 18/8/2019 (incluindo trânsito), no Reino Unido/UK, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.066432/2019-19.</p><p>MOISES VILLAMIL BALESTRO, Professor Magistério Superior- na Universidade de Brasília- para participar da World Interdisciplinary Network for Institutional Research (WINIR) 2019, no período de 17/9/2019 a 23/9/2019(incluindo trânsito), na Suécia, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.069821/2019-04.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>