<xml><article id="9571145" name="Ato 261-19 Redistribuição CLEIDE" idOficio="5368936" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="01/07/2019" artClass="00043:00032:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="139" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=139" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11798011">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO nº 261, de6 de junho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO nº 261, de6 de junho de 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e considerando o constante do Protocolo SEI nº 2019.0.000011807-9, resolve:</p><p>Art. 1º. Redistribuir por reciprocidade, mediante triangulação, para o Tribunal Regional Eleitoral do Paraná o cargo efetivo de Técnico Judiciário - Área Administrativa ocupado pela servidora CLEIDE MARA DE LIMA, matrícula n° 01206063, com fulcro no artigo 37 da Lei n° 8.112/1990, na Resolução CNJ nº 146/2012 e na Resolução TSE nº 23.563/2018.</p><p>Art. 2º. A Redistribuição do referido cargo dependerá da redistribuição para este Tribunal, de cargo de mesma denominação, ocupado pela servidora DEBORA CLÁUDIA MAGALHÃES DE SOUZA, matrícula n° 09121198, do Tribunal Regional Eleitoral de Minas Gerais, bem como da redistribuição de cargo de mesma denominação, ocupado pela servidora THAIS DE ALMEIDA ALVARENGA, matrícula n° 004797 do Tribunal Regional Eleitoral do Paraná para o Tribunal Regional Eleitoral de Minas Gerais.</p><p>Art. 3º. Conceder a licença-trânsito de 30 (trinta) dias à servidora DEBORA CLÁUDIA MAGALHÃES DE SOUZA, que terá como termo inicial o 1º dia útil subsequente à publicação deste Ato, nos termos do artigo 18 da Lei nº 8.112/90, do artigo 7º da Resolução CNJ nº 146/2012 e do artigo 33 § 1° da Resolução TSE nº 23.563/2018.</p><p>Art. 4º. Este Ato entrará em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">CARLOS SANTOS DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>