<xml><article id="10004759" name="portaria diad 2" idOficio="5417040" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/07/2019" artClass="00018:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Nacional de Segurança Pública" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="143" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11879149">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2, DE 22 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2, DE 22 DE JULHO DE 2019</p><p>O Diretor de Administração da Secretaria Nacional de Segurança Pública do Ministério da Justiça e Segurança Pública, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SENASP nº 78, de 27 de maio de 2019, publicada na Seção 1 da Edição Nº 101 do Diário Oficial da União, de 28 de maio de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores Tatiana Fernandes da Silva (matrícula SIAPE nº 2479086), Celiane Damascena Nunes (matrícula SIAPE nº 1.478.149), Luis Hilário da Silva de Oliveira (matrícula SIAPE nº 1801652) e Alexandre Hirome Moura Takeda (matrícula SIAPE nº 3063662) para atuarem como pregoeiros oficiais e praticarem os atos de adjudicação nas licitações, na modalidade Pregão, realizadas pela Secretaria Nacional de Segurança Pública - SENASP.</p><p>Art. 2º Designar como equipe de apoio os servidores: Tatiana Fernandes da Silva (matrícula SIAPE nº 2479086), Luis Hilário da Silva de Oliveira (matrícula SIAPE nº 1801652), Celiane Damascena Nunes (matrícula SIAPE nº 1.478.149), Alexandre Hirome Moura Takeda (matrícula SIAPE nº 3063662), Tânia Cristina Pires Ferreira (matrícula nº 108564-1-8 PMCE) e Lânia Coutinho dos Santos (matrícula 181356-A-0 CBMAM).</p><p>Art. 3º A equipe de apoio deverá ser composta de, no mínimo, um servidor escolhido dentre aqueles designados no artigo anterior.</p><p>Art. 4º Pregoeiro e integrante de equipe de apoio são funções mutuamente excludentes.</p><p>Art. 5º Quando houver necessidade e/ou conveniência em designar outros servidores e/ou assessoria técnica para atuarem na equipe de apoio, a designação será feita em despacho exarado no respectivo processo, pelo Diretor de Administração.</p><p>Art. 6º A duração da designação de que trata o art. 1º será de 01 (um) ano.</p><p>Art. 7º Ficam revogadas a Portaria DIAD-SENASP nº 2, de 1º de agosto de 2018 e a Portaria DIAD-SENASP nº 4, de 21 de agosto de 2018.</p><p>Art. 8º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">CLÊNIO GUIMARÃES BELLUCO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>