<xml><article id="9909977" name="PTS1896A1941INSS" idOficio="5407493" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/07/2019" artClass="00013:00058:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="139" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11862261">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE JULHO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 10/GM/ME, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 13, de 18 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 1.896 - Designar ADRIANA BEZERRA SANTOS, matrícula nº 1.517.809, CPF nº 250.780.148-45, para o encargo de substituta eventual do Chefe da Divisão de Reconhecimento Inicial de Direitos, código FCPE 101.2, da Coordenação de Reconhecimento Inicial de Direitos da Coordenação-Geral de Reconhecimento de Direitos, vinculada à Diretoria de Benefícios, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.897 - Designar CAMILA COSTA DE SIQUEIRA, matrícula nº 1.125.491, CPF nº 037.575.121-11, para o encargo de substituta eventual do Chefe da Divisão de Revisão de Direitos, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Reconhecimento de Direitos da Diretoria de Benefícios, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.898 - Tornar sem efeito a Portaria nº 1.821/PRES/INSS, de 16 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União - DOU nº 136, de 17 de julho de 2019, Seção 2, pág. 16.</p><p>Nº 1.899 - Dispensar ALEIDA VILALVA CONDE, matrícula nº 1.441.750, CPF nº 357.722.551-34, do encargo de substituta eventual de Chefe da Divisão de Acompanhamento de Tomada de Contas Especial e de Recuperação de Créditos, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Orçamento, Finanças e Contabilidade da Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração.</p><p>Nº 1.900 - Designar MARIA BRIGIDA SOUZA OLIVEIRA, matrícula nº 0.000.637, CPF nº 186.038.311-49, para o encargo de substituta eventual de Chefe da Divisão de Acompanhamento de Tomada de Contas Especial e de Recuperação de Créditos, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Orçamento, Finanças e Contabilidade da Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.901 - Dispensar KEILA VIEIRA RABELO, matrícula nº 1.094.281, CPF nº 524.190.291-00, do encargo de substituta eventual de Chefe da Divisão de Acompanhamento Contábil da Despesa, código FCPE 101.2, da Coordenação de Contabilidade da Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração.</p><p>Nº 1.902 - Designar SANDRA LOPES DA SILVA DIAS, matrícula nº 1.492.574, CPF nº 658.535.711-68, para o encargo de substituta eventual de Chefe da Divisão de Acompanhamento Contábil da Despesa, código FCPE 101.2, da Coordenação de Contabilidade da Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.903 - Dispensar, a contar de 1º de julho de 2019, SAMIRA CELLI SILVA BASTOS, matrícula nº 1.707.037, CPF nº 051.851.036-04, da Função Comissionada Técnica de Analista em Capacitação, código FCT 5, da Coordenação-Geral de Qualidade de Vida, Saúde e Desenvolvimento do Servidor, da Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração.</p><p>Nº 1.904 - Designar EDNA MARIA MAGALHAES SANTOS, matrícula nº 0.897.051, CPF nº 057.135.602-87, para exercer a Função Comissionada Técnica de Analista em Capacitação, código FCT 5, da Coordenação-Geral de Qualidade de Vida, Saúde e Desenvolvimento do Servidor, da Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração.</p><p>Nº 1.905 - Designar SAMIRA CELLI SILVA BASTOS, matrícula nº 1.707.037, CPF nº 051.851.036-04, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão de Saúde, Segurança e Bem Estar no Trabalho, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Qualidade de Vida, Saúde e Desenvolvimento do Servidor da Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração.</p><p>Nº 1.906 - Dispensar, a pedido, a contar de 17 de junho de 2019, ANDRE DO NASCIMENTO LIMA, matrícula nº 2.636.981, CPF nº 045.596.994-96, da Função Gratificada de Chefe da Seção Operacional da Gestão de Pessoas, código FG 1, da Gerência-Executiva Caruaru/PE.</p><p>Nº 1.907 - Designar JEFFERSON DE MENEZES MELO FILHO, matrícula nº 1.947.531, CPF nº 071.188.364-51, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Atendimento, código FG 1, da Gerência-Executiva Caruaru/PE.</p><p>Nº 1.908 - Designar GIULIANO TERNI, matricula nº 1.564.211, CPF nº 360.260.088-29, para exercer a Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios, código FG 3, da Agência da Previdência Social São Paulo - Vila Mariana, vinculada à Gerência- Executiva São Paulo Sul/SP.</p><p>Nº 1.909 - Dispensar, a contar de 15 de maio de 2019, TATIANA AMORIM PEREIRA, matricula nº 2.160.955, CPF nº 309.676.618-54, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social Itu, vinculada à Gerência-Executiva Sorocaba/SP.</p><p>Nº 1.910 - Dispensar VICTOR HUGO RAMIRES, matricula nº 1.962.396, CPF nº 343.639.468-81, da Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios, código FG 3, da Agência da Previdência Social Itu, vinculada à Gerência-Executiva Sorocaba/SP.</p><p>Nº 1.911 - Designar VICTOR HUGO RAMIRES, matricula nº 1.962.396, CPF nº 343.639.468-81, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social Itu, vinculada à Gerência-Executiva Sorocaba/SP.</p><p>Nº 1.912 - Exonerar, a pedido, SIMONE DA SILVA TENÓRIO, matrícula nº 2.117.477, CPF nº 062.255.114-07, do cargo em comissão de Chefe do Serviço de Gerenciamento do Atendimento, código DAS 101.1, da Superintendência-Regional Nordeste.</p><p>N° 1.913 - Dispensar ANA KARLA DA SILVA, matrícula nº 2.019.880, CPF nº 056.023.184-96, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Reconhecimento de Direitos, código FG 1, da Gerência-Executiva Maceió/AL.</p><p>N° 1.914 - Nomear ANA KARLA DA SILVA, matrícula nº 2.019.880, CPF nº 056.023.184-96, para o cargo em comissão de Chefe do Serviço de Gerenciamento do Atendimento, código DAS 101.1, da Superintendência-Regional Nordeste.</p><p>Nº 1.915 - Dispensar MEIRE LASMAR, matrícula nº 6.892.954, CPF nº 449.792.826-87, da Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios, código FG 3, da Agência da Previdência Social Lavras, vinculada à Gerência-Executiva Varginha/MG.</p><p>Nº 1.916 - Designar ROSELIS PERRUPATO, matrícula nº 1.223.095, CPF nº 669.985.666-49, para exercer a Função Comissionada Técnica de Técnico em Tecnologia de Informação e Comunicações, código FCT 8, da Superintendência-Regional Sudeste II.</p><p>Nº 1.917 - Dispensar, a pedido, a contar de 28 de junho de 2019, GABRIEL SEBASTIÃO DA SILVA JÚNIOR, matrícula nº 1.963.877, CPF nº 110.320.946-99, da Função Gratificada de Chefe da Seção Operacional da Gestão de Pessoas, código FG 1, da Gerência-Executiva Uberaba/MG.</p><p>Nº 1.918 - Designar PATRÍCIA VIEIRA EMILIANO, matrícula nº 1.635.908, CPF nº 041.571.216-51, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção Operacional da Gestão de Pessoas, código FG 1, da Gerência-Executiva Uberaba/MG, convalidando os atos por ela praticados a contar de 28 de junho de 2019.</p><p>Nº 1.919 - Dispensar PAMELA IAFURI COSTA BARROS, matrícula nº 2.073.519, CPF nº 728.707.532-68, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Sena Madureira, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Rio Branco/AC.</p><p>Nº 1.920 - Designar FLAVIO NUNES MORAIS, matrícula nº 2.396.226, CPF nº 512.427.292-91, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Sena Madureira, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Rio Branco/AC.</p><p>Nº 1.921 - Dispensar ODAIZA FLORENCA DE SOUZA, matrícula nº 1.374.982, CPF nº 164.431.952-72, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Rio Branco-Centro, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Rio Branco/AC.</p><p>Nº 1.922 - Designar PAMELA IAFURI COSTA BARROS, matrícula nº 2.073.519, CPF nº 728.707.532-68, para o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Rio Branco-Centro, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Rio Branco/AC, nos afastamentos e impedimentos legais do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.923 - Designar ODAIZA FLORENCA DE SOUZA, matrícula nº 1.374.982, CPF nº 164.431.952-72, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Rio Branco-Centro, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Rio Branco/AC.</p><p>Nº 1.924 - Designar SANDERSON FILOMENO DE ARAUJO, matrícula nº 1.960.301, CPF nº 732.607.382-15, para o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente-Executivo Rio Branco/AC, código FCPE 101.3, nos afastamentos e impedimentos legais do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.925 - Dispensar NAIARA RODRIGUES DE AGUIAR, matrícula nº 1.783.962, CPF nº 733.793.361-49, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Mineiros, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Goiânia/GO.</p><p>Nº 1.926 - Designar EDSON ELIZEU DE MIRANDA, matrícula nº 1.784.129, CPF nº 537.837.431-68, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Mineiros, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Goiânia/GO.</p><p>Nº 1.927 - Dispensar DAYMILLIANE GERALDA CARNEIRO VAZ, matrícula nº 2.409.625, CPF nº 019.851.941-98, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Goiânia-Sul, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Goiânia/GO.</p><p>Nº 1.928 - Designar ESLI ROSA DE SOUZA, matrícula nº 2.026.911, CPF nº 763.028.571-04, para o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Goiânia-Sul, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Goiânia/GO, nos afastamentos e impedimentos legais do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.929 - Designar NAIARA RODRIGUES DE AGUIAR, matrícula nº 1.783.962, CPF nº 733.793.361-49, para exercer a Função Comissionada de Gerente da Agência da Previdência Social Digital-Goiânia, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Goiânia/GO.</p><p>Nº 1.930 - Dispensar, a pedido, a contar de 1° de julho de 2019, CELIA DE CASSIA DA SILVA MOURA, matrícula nº 0.938.260, CPF nº 003.521.118-01, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social São Paulo-Centro, código FCPE 101.2, vinculada à Gerência-Executiva São Paulo - Centro.</p><p>Nº 1.931 - Designar MARCELO DO CARMO TEI, matrícula nº 1.377.839, CPF nº 281.885.388-50, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social São Paulo-Centro, código FCPE 101.2, vinculada à Gerência-Executiva São Paulo - Centro.</p><p>Nº 1.932 - Dispensar FERNANDA TONINI AMARAL NOGUEIRA, matrícula nº 1.445.193, CPF nº 293.161.498-00, do encargo de substituto da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Jarinu, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Jundiaí/SP.</p><p>Nº 1.933 - Designar REINALDO GOMES DA SILVA, matrícula nº 0.941.608, CPF nº 074.459.918-08, para o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Jarinu, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Jundiaí/SP, nos afastamentos e impedimentos legais do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.934 - Dispensar, a contar de 25 de abril de 2019, FABIOLA FUREGATI, matrícula nº 1.564.011, CPF nº 271.571.168-98, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Itatiba, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Jundiaí/SP.</p><p>Nº 1.935 - Designar CRISTIANE DI STEFANO, matrícula nº 1.526.278, CPF nº 347.990.668-03, para o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Itatiba, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Jundiaí/SP, nos afastamentos e impedimentos legais do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.936 - Dispensar, a pedido, VALDENIRA EVANGELISTA DA SILVA, matrícula nº 2.021.033, CPF nº 005.558.405-57, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Cansanção, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Juazeiro/BA.</p><p>Nº 1.937 - Dispensar, a pedido, a contar de 8 de julho de 2019, RUBERLANIO DIAS DE BRITO, matrícula nº 1.530.726, CPF nº 023.705.563-58, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Icó, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Juazeiro do Norte/CE.</p><p>Nº 1.938 - Dispensar, a pedido, GISELLI CASTILHO FRAZATTO DA CONCEICAO, matrícula nº 1.377.491, CPF nº 026.619.479-65, do encargo de substituta eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Demandas Judiciais Maringá, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Maringá/PR.</p><p>Nº 1.939 - Dispensar DINA KELLER FERREIRA MATIAS, matrícula nº 2.437.995, CPF nº 026.3943417-44, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente-Executivo Rio de Janeiro-Norte/RJ, código FCPE 101.3.</p><p>Nº 1.940 - Dispensar, a pedido, ALINE GOMES MONKEN, matrícula nº 1.499.511, CPF nº 103.086.837-90, do encargo de substituta eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Petrópolis, código FCPE 101.2, vinculada à Gerência-Executiva Petrópolis/RJ.</p><p>Nº 1.941 - Designar ELIZABETE DE OLIVEIRA SENA, matrícula nº 1.420.704, CPF nº 117.766.808-47, para o encargo de substituta eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social São Paulo - Jabaquara, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva São Paulo-Sul/SP, nos afastamentos e impedimentos legais do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">RENATO RODRIGUES VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>