<xml><article id="9676132" name="PT 1.689 A 1.700 PRESIDENCIA" idOficio="5383616" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/07/2019" artClass="00013:00058:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="128" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11824502">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE JULHO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 10/GM/ME, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 13, de 18 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 1.689 - Designar CIBELE MAGALHÃES DE PINHO DE CASTRO, matrícula nº 1.094.770, CPF nº 227.278.921-87, para o encargo de substituta eventual de Chefe da Divisão de Implementação de Programas e Relações com o Trabalho, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.690 - Designar, a partir de 19 de julho de 2019, LUCAS SELIPRANDI DE ANDRADE, matrícula nº 1.563.647, CPF nº 100.542.907-32, para exercer a Função Gratificada, código FG 2, da Coordenação-Geral de Modelagem do Atendimento da Diretoria de Atendimento.</p><p>Nº 1.691 - Dispensar FERNANDA MARCHI DE CASTRO OLIVEIRA, matrícula nº 1.517.733, CPF nº 083.285.857-90, do encargo de substituta eventual de Chefe da Divisão de Benefícios, código DAS 101.2, da Gerência-Executiva São Paulo - Centro/SP.</p><p>Nº 1.692 - Designar CAUE GONÇALVES SANTANA, matrícula nº 1.563.863, CPF nº 290.693.218-31, para o encargo de substituto eventual de Chefe da Divisão de Benefícios, código DAS 101.2, da Gerência-Executiva São Paulo - Centro/SP, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.693 - Dispensar, a pedido, ALEXANDRE TEIXEIRA SCHIAVON, matrícula nº 1.317.326, CPF nº 214.990.058-06, da Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios, código FG 3, da Agência da Previdência Social São Paulo - Tatuapé, vinculada à Gerência- Executiva São Paulo Leste/SP.</p><p>Nº 1.694 - Dispensar MARCO ANTONIO COSTA, matrícula nº 1.418.190, CPF nº 066.409.458-94, da Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios, código FG 3, da Agência da Previdência Social São Paulo - Vila Maria, vinculada à Gerência-Executiva São Paulo Leste/SP.</p><p>Nº 1.695 - Dispensar, a contar de 1º de março de 2019, CLOVIS ANTONIO CAIRES FILHO, matrícula nº 0.934.282, CPF nº 065.061.188-81, da Função Comissionada de Gerente da Agência da Previdência Social Américo Brasiliense, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Araraquara/SP, em virtude de aposentadoria.</p><p>Nº 1.696 - Designar FABIANO DE SA GUIDOLIN, matrícula nº 1.557.306, CPF nº 300.311.748-33, para exercer a Função Comissionada de Gerente da Agência da Previdência Social Américo Brasiliense, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Araraquara/SP.</p><p>Nº 1.697 - Designar ALEXANDRE DE SOUZA COSTA, matrícula nº 1.783.705, CPF nº 722.779.552-72, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Moju, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Belém/PA.</p><p>Nº 1.698 - Designar RICARDO ADRIANO BRITO DE MEDEIROS, matrícula nº 1.633.825, CPF nº 025.083.844-37, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Digital Natal, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Natal/RN.</p><p>Nº 1.699 - Dispensar, a pedido, a contar de 20 de maio de 2019, CATIA CRISTINA DA SILVA BAUM, matrícula nº 1.531.978, CPF nº 145.338.218-63, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Atendimento Demandas Judiciais Jundiaí, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Jundiaí/SP.</p><p>Nº 1.700 - Designar GISELE CAMPOS DE FARIA CUNHA, matrícula nº 1.564.069, CPF nº 774.735.826-15, para o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Atendimento Demandas Judiciais Jundiaí, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Jundiaí/SP, nos afastamentos e impedimentos legais do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">RENATO RODRIGUES VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>