<xml><article id="9871179" name="PORTARIA Nº 1279" idOficio="5403944" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/07/2019" artClass="00010:00073:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Presidência/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="137" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11856190">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.279, DE 17 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.279, DE 17 DE JULHO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso no uso das atribuições legais e regulamentares, em especial o disposto no art. 46 do Regulamento da Anatel, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, e no processo nº 53500.027492/2019-24, resolve:</p><p>Exonerar THIAGO PEREIRA DE BRITO VIEIRA do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador de Processo/GIDS6, na Gerência de Planejamento, Desenvolvimento e Segurança de Sistemas/GIDS.</p><p>Nomear THIAGO PEREIRA DE BRITO VIEIRA para o cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Assessor na Gerência de Informações e Biblioteca (GIIB).</p><p>Exonerar TIAGO SOUSA PRADO do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador de Processo/CPAE4, na Gerência de Acompanhamento Econômico da Prestação/CPAE, e nomear EDGAR BARBOSA DE SOUZA para o referido cargo.</p><p>Exonerar DIEGO TAVARES CRISTINO do cargo comissionado técnico, CCT-III, com a função de Apoio Técnico, na Superintendência de Controle de Obrigações/SCO.</p><p>Exonerar, a partir de 17/07/2019, MARIA RONILDA REZENDE o cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Apoio Técnico Administrativo, na Superintendência de Controle de Obrigações/SCO, e nomear DIEGO TAVARES CRISTINO para o referido cargo.</p><p>Dispensar JOBERTO SOUZA DE ARAÚJO do encargo de substituto do cargo comissionado técnico, CCT-V, com a função de Gerente da Unidade Operacional da Anatel no Estado de Mato Grosso /UO071, e designar MARCELO HENRIQUE MAURÍCIO para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar, a pedido, a partir do dia 22/07/2019, FREDERICO SILVA DE OLIVEIRA do encargo de substituto do cargo comissionado técnico, CCT-IV, na função de Coordenador do Processo/ORLE5, na Gerência de Outorga e Licenciamento de Estações/ORLE, e designar ADRIANO LIMA para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar ALLAN ROBSON CRUZ do encargo de substituto do cargo comissionado técnico, CCT-IV, da função de Coordenador de Processo/CPAE2, na Gerência de Acompanhamento Econômico da Prestação/CPAE, e designar CLARISSA MARIE ITO para o referido encargo nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar DEILLA MACÊDO LIMA do encargo de substituta do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Coordenador do Processo de Direitos, Benefícios e Vantagens/AFPE3, na Gerência de Administração e Desenvolvimento de Pessoas/AFPE, e designar DAVI MAYRON FRANZIM MIRANDA para o referido encargo nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">EMMANOEL CAMPELO DE SOUZA PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>