<xml><article id="9834694" name="Portarias de 15.07 - 2" idOficio="5400299" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/07/2019" artClass="00016:00134:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="135" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11850179">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE JULHO DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE EXTENSÃO E CULTURA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no exercício do cargo de Reitor, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 754, de 14 de setembro de 2017, da Reitora da UFGD, publicada no DOU n.º 178, de 15 de setembro de 2017, pela Portaria n.º 619, de 02 de julho de 2015, do Reitor em exercício da UFGD, e tendo em vista o art. 38, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 750 - Art. 1º Designar a partir de 15 de julho de 2019, o servidor CLAUDIO CESAR KOCH, Matrícula/SIAPE n.º 2089217, Administrador, para substituir a Assessora da Pró-Reitora de Extensão e Cultura - PROEX/UFGD (CD-4), Fabíola Renata Cavalheiro Caldas, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares da titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria n.º 679, de 1º de julho de 2019, da Reitora Pro Tempore da UFGD.</p><p>A PRÓ-REITORA DE EXTENSÃO E CULTURA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no exercício do cargo de Reitor, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 754, de 14 de setembro de 2017, da Reitora da UFGD, publicada no DOU n.º 178, de 15 de setembro de 2017, pela Portaria n.º 619, de 02 de julho de 2015, do Reitor em exercício da UFGD, e nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei n.º 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 751 - Designar o servidor ANTONIO REGINALDO FERNANDES DA SILVA, Matrícula/SIAPE nº 2813668, Contador, para exercer a Função Gratificada (FG-1), de Assessor da Pró-Reitoria de Assuntos Comunitários e Estudantis/PROAE.</p><p class="assina">Josiane Fujisawa Filus de Freitas</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>