<xml><article id="9692415" name="DESPACHOS GAB.REITOR 2019" idOficio="5385024" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="08/07/2019" artClass="00016:00116:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="129" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11826764">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 5 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 5 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, pela Portaria MEC n. 188, de 06/03/1995, publicada no Diário Oficial de 08/03/1995, AUTORIZA o Afastamento do País do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>DAIANE SCHEID, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE CIÊNCIAS DA COMUNICAÇÃO - CAMPUS UFSM-FW, de 15 de Fevereiro de 2020 à 14 de Fevereiro de 2021, para realizar Afastamento para curso de Pós-Doutorado em Estágio Científico Avançado de Pós-Doutoramento no Centro de Estudos de Comunicação e Sociedade na instituição Universidade do Minho, em Braga/Portugal, Com ônus limitado (Processo Nº 23081.033251/2019-31).</p><p>NARA CRISTINA SANTOS, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE ARTES VISUAIS, de 26 de Julho de 2019 à 30 de Julho de 2019, para participar de Visita Técnica Montevideo - Museus, Centros, Espaços e Projetos de Arte em Montevideo/Uruguai Com ônus limitado (Processo Nº 23081.033889/2019-72).</p><p>ROGERIO KNEBEL, Médico-Área do UNIDADE DE ATENÇÃO À SAÚDE DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE, de 19 de Agosto de 2019 à 26 de Agosto de 2019, para participar de XVIII Congresso Latino-Americano de Infectologia Pediátrica - SLIPE 2019 em Cartagena/Colômbia Com ônus limitado (Processo Nº 23081.031502/2019-43).</p><p>FRANCIANO SCREMIN PUHALES, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE FÍSICA, de 23 de Setembro de 2019 à 10 de Janeiro de 2020, para realizar Afastamento para curso de Pós-Doutorado em Professor Visitante Júnior na instituição National Center for Atmospheric Research, em Boulder/Estados Unidos, com ônus para CAPES (Bolsa) 01/10/2019 - 31/12/2019; com ônus para CAPES (Passagens) 23/09/2019 - 08/01/2020; (Processo Nº 23081.034086/2019-35).</p><p>FRANK THOMAS SAUTTER, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE FILOSOFIA, de 02 de Setembro de 2019 à 14 de Setembro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de O que é uma linha reta? em La Plata/Argentina com ônus para CAPES (Diárias) 02/09/2019 - 14/09/2019; com ônus para CAPES (Passagens) 02/09/2019 - 14/09/2019; (Processo Nº 23081.033963/2019-51).</p><p>LEANDRO SOUZA DA SILVA, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE SOLOS, de 06 de Outubro de 2019 à 12 de Outubro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de MINERALIZAÇÃO DE NITROGÊNIO DE BIOCARVÕES PRODUZIDOS A PARTIR DE DIFERENTES RESÍDUOS DE CULTURAS em Montevideo/Uruguai com ônus para PROEX CAPES (Diárias) 07/10/2019 - 11/10/2019; com ônus para FATEC (Passagens) 07/10/2019 - 11/10/2019; (Processo Nº 23081.034181/2019-39).</p><p>GISELE DALVA SECCO, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE FILOSOFIA, de 03 de Agosto de 2019 à 18 de Agosto de 2019, para participar, apresentando trabalho, de The interaction between diagrams and computers in the first proof of the Four-Color Theorem em Praga/República Tcheca com ônus para CAPES (Diárias) 03/08/2019 - 18/08/2019; com ônus para CAPES (Passagens) 03/08/2019 - 18/08/2019; (Processo Nº 23081.033069/2019-81).</p><p>PAULO CICERO DO NASCIMENTO, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE QUÍMICA, de 09 de Setembro de 2019 à 13 de Setembro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de Release and collection of Polycyclic Aromatic Hydrocarbons from aqueous solutions and asphalt samples at sub-boiling temperatures em Orebro/Suécia com ônus para CNPq (Passagens) 09/09/2019 - 13/09/2019; (Processo Nº 23081.033211/2019-90).</p><p>CLAUDIANE WEBER, Bibliotecário-Documentalista do SECRETARIA ADMINISTRATIVA - BC, de 23 de Agosto de 2019 à 01 de Setembro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de La Biblioteca Universitaria Como Espacio de Vivencia Y Aprendizaje en La Reconexión Entre El Agricultor Familiar Y El Consumidor: enfoque en la Agenda 2030 em Atenas/Grécia Com ônus limitado (Processo Nº 23081.033984/2019-76).</p><p>THIAGO AUGUSTO DE LIMA BURGO, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE FÍSICA, de 09 de Julho de 2019 à 10 de Julho de 2019, para participar, apresentando trabalho, de Materiais Funcionais para um Futuro Melhor: Usando Materiais e Processos Comuns para Produzir Materiais de Alto Valor Agregado em Rivera/Uruguai Com ônus limitado (Processo Nº 23081.034287/2019-32).</p><p>GUILHERME BERNARDINO DA CUNHA, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO - CAMPUS UFSM-FW, de 25 de Janeiro de 2020 à 10 de Julho de 2020, para participar de All Intensive English for Computer em Sydney/Austrália Com ônus limitado (Processo Nº 23081.033097/2019-06).</p><p>EDUARDO JACOB LOPES, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE TECNOLOGIA CIÊNCIA ALIMENTOS, de 16 de Agosto de 2019 à 05 de Setembro de 2019, para participar de Visita técnica laboratório da Professora Elena Ibañez em MADRI/Espanha com ônus para CAPES (Diárias) 16/08/2019 - 05/09/2019; com ônus para CAPES (Passagens) 16/08/2019 - 05/09/2019; (Processo Nº 23081.034024/2019-23).</p><p>LEILA QUEIROZ ZEPKA, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE TECNOLOGIA CIÊNCIA ALIMENTOS, de 16 de Agosto de 2019 à 05 de Setembro de 2019, para participar de Visita técnica laboratório da Professora Elena Ibañez em MADRI/Espanha com ônus para CAPES (Diárias0 16/08/2019 - 05/09/2019; com ônus para CAPES (Passagens) 16/08/2019 - 05/09/2019; (Processo Nº 23081.034023/2019-89).</p><p>TARCISIO CEOLIN JUNIOR, Analista de Tecnologia da Informação do COMISSÃO PERMANENTE DE VESTIBULAR, de 30 de Agosto de 2019 à 02 de Setembro de 2020, para realizar Afastamento Sanduíche em Facoltà di scienze informatiche na instituição Università della Svizzera Italiana, em Lugano/Suíça, com ônus para Swiss Government Excellence Scholarship (Bolsa) 01/09/2019 - 31/08/2020; (Processo Nº 23081.033008/2019-13).</p><p>ROGERIO KNEBEL, Médico-Área do UNIDADE DE ATENÇÃO À SAÚDE DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE, de 02 de Setembro de 2019 à 09 de Setembro de 2019, para participar de XIII Congreso de Cirurgía Pediátrica del Cono Sur de América em Bariloche/Argentina Com ônus limitado (Processo Nº 23081.031505/2019-87).</p><p>NARA CRISTINA SANTOS, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE ARTES VISUAIS, de 31 de Julho de 2019 à 02 de Agosto de 2019, para participar de Visita Técnica BIENALSUR e MUNTREF em Buenos Aires/Argentina Com ônus limitado (Processo Nº 23081.033175/2019-64).</p><p>CLAUDIANE WEBER, Bibliotecário-Documentalista do SECRETARIA ADMINISTRATIVA - BC, de 18 de Agosto de 2019 à 22 de Agosto de 2019, para participar, apresentando trabalho, de The presence of information professionals from the Division V countries at the IFLA Annual Congresses (WLIC), from 2015 to 2018 em Alexandria/Egito Com ônus limitado (Processo Nº 23081.033967/2019-39).</p><p>VICTOR ALCARAZ GONZALEZ, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR - VISITANTE do CURSO-PROGRAMA PG EM ENGENHARIA AMBIENTAL, de 29 de Julho de 2019 à 31 de Agosto de 2019, para participar de Escolha de Verão: Controle Automático de Processos em Engenharia Ambiental em Guadalajara/México com ônus para Universidade Tecnológica de Guadalajara (UTEG) (Diárias) 29/07/2019 - 30/08/2019; com ônus para Universidade Tecnológica de Guadalajara (UTEG) (Passagens) 29/07/2019 - 30/08/2019; (Processo Nº 23081.032192/2019-84).</p><p>TATIANE DE OLIVEIRA ELIAS, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE ARTES VISUAIS, de 29 de Agosto de 2019 à 10 de Setembro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de Afro-Latin America religion, symbolism in visual Arts em Florença/Itália com ônus para Getty Foundation (Passagens) 29/08/2019 - 10/09/2019; (Processo Nº 23081.034707/2019-81).</p><p>GISELE DALVA SECCO, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE FILOSOFIA, de 27 de Julho de 2019 à 03 de Agosto de 2019, para realizar Afastamento Eventual/ministrar curso, palestras e similares na instituição Universität Paderborn, em Paderborn/Alemanha com ônus para CAPES(Diárias) 27/07/2019 - 03/08/2019; com ônus para CAPES (Passagens) 27/07/2019 - 03/08/2019; (Processo Nº 23081.031643/2019-66).</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN.</p><p class="identifica">Retificação</p><p>No despacho publicado no Diário Oficial da União de 2018-11-30, referente ao afastamento do país, do servidor FABRICIO DE ARAUJO PEDRON, Matrícula SIAPE n. 3492391, onde se lê "no período de 01 de Agosto de 2019 a 31 de Julho de 2020", leia-se "no período de 01 de Dezembro de 2019 a 30 de Novembro de 2020" .</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>