<xml><article id="9907811" name="PORT 752 A 757 E 760 A 764" idOficio="5407190" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/07/2019" artClass="00024:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="139" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11862129">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[ANEXO]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE JULHO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 752 - Designar MARTA LUCIA PEREIRA para exercer o encargo de substituta eventual da Coordenadora-Geral de Análise e Formalização de Investimentos, DAS-101.4, código nº 05.0205, da Diretoria-Executiva do Fundo Nacional de Saúde, da Secretaria Executiva.</p><p>Nº 753 - Designar DANIELLY DE AZEVEDO RODRIGUES CUBAS para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador de Gestão de Riscos, FCPE-101.3, código nº 08.0009, da Coordenação-Geral de Controle Interno, da Diretoria de Integridade.</p><p>Nº 754 - Designar SOLANGE LIMA GOMES para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador de Análise e Monitoramento de Demandas de Órgãos de Controle, DAS-101.3, código nº 08.0008, da Coordenação-Geral de Controle Interno, da Diretoria de Integridade.</p><p>Nº 755 - Designar MARINA MELO ARRUDA MARINHO para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador de Garantia da Equidade, DAS-101.3, código nº 20.0031, da Coordenação-Geral de Garantia dos Atributos da Atenção Primária, do Departamento de Saúde da Família, da Secretaria de Atenção Primária à Saúde.</p><p>Nº 756 - Designar JULIANA GONÇALVES AGUIAR para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador-Geral de Controle Interno, DAS-101.4, código nº 08.0007, da Diretoria de Integridade.</p><p>Nº 757 - Designar ADRIANA RODOVALHO BEZERRA para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador de Integridade, FCPE-101.3, código nº 08.0010, da Coordenação-Geral de Controle Interno, da Diretoria de Integridade.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE JULHO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no inciso II do artigo 93 da Lei nº 8.112 de 12 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, resolve:</p><p>Nº 760 - Artigo 1º - Colocar à disposição da Secretaria de Estado de Saúde de Santa Catarina, no Estado de Santa Catarina, com ônus para a origem, o servidor do Quadro de Pessoal deste Ministério, constante do anexo, em conformidade com o convênio SUS nº 581/2016, publicado no Diário Oficial da União nº 103, de 1º de junho de 2016, firmado entre o Ministério da Saúde e o Governo do Estado de Santa Catarina, representado por sua Secretaria de Estado de Saúde.</p><p>Artigo 2º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Santa Catarina e à Secretaria de Estado de Saúde de Santa Catarina, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde, (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25024.000645/2019-13).</p><p class="subtitulo">ANEXO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>SIAPE</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>CARGO</p></td></tr><tr><td><p>1953228</p></td><td><p>Luciano Andrei Rech</p></td><td><p>Técnico de Contabilidade</p></td></tr></table><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos, da Secretaria - Executiva, do Ministério da Saúde, considerando o disposto no inciso II do artigo 93 da Lei nº 8.112 de 12 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS nº. 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, resolve:</p><p>Nº 761 - Artigo 1º - Colocar à disposição da Secretaria Municipal de Saúde de Tabuleiro do Norte, no Estado do Ceará, com ônus para a origem, os servidores do Quadro de Pessoal deste Ministério, já em exercício no SUS, constantes do anexo, em conformidade com Convênio SUS nº 176/2015, cujo Extrato foi publicado no Diário Oficial da União nº 172, de 09 de setembro de 2015, celebrado entre este Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Tabuleiro do Norte no Estado do Ceará, representado por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Ceará e à Secretaria Municipal de Saúde de Tabuleiro do Norte no Estado do Ceará, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde, (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS n.º 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.003420/2019-18).</p><p class="subtitulo">ANEXO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td /><td><p>SIAPE</p></td><td><p>SERVIDOR</p></td><td><p>CARGO</p></td></tr><tr><td><p>1</p></td><td><p>467.646</p></td><td><p>Fábio Alves Fernandes</p></td><td><p>Assistente de Administração</p></td></tr><tr><td><p>2</p></td><td><p>471.344</p></td><td><p>Francisca Inácia de Lima Guimarães</p></td><td><p>Atendente</p></td></tr><tr><td><p>3</p></td><td><p>510861</p></td><td><p>Francisco Pereira da Silva</p></td><td><p>Agente de Saúde Pública</p></td></tr><tr><td><p>4</p></td><td><p>511.186</p></td><td><p>Gladis Vander Lima Leite</p></td><td><p>Agente de Saúde Pública</p></td></tr><tr><td><p>5</p></td><td><p>511.173</p></td><td><p>José Cleiton Ferreira da Silva</p></td><td><p>Agente de Saúde Pública</p></td></tr></table><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos da Secretaria Executiva do Ministério da Saúde, no uso das atribuições conferidas pela Portaria/SGEP/MP nº 572 de 24 de dezembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº 250, de 26 de dezembro de 2013, e o artigo 93, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 9.527, de 11 de dezembro de 1997 e, ainda, considerando o previsto na Lei nº 6.999, de 7 de junho de 1982, Lei nº 13.328, de 29 de julho de 2016, Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017 e ainda no Ofício-Circular nº 69, de 21 de dezembro de 2001, resolve prorrogar, por mais 01 (um) ano, a seguinte requisição:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>MARIA AUXILIADORA AMORIM COSTA</p></td></tr><tr><td><p>Matrícula</p></td><td><p>0578000</p></td></tr><tr><td><p>Cargo</p></td><td><p>Agente Administrativo, Classe "S", Padrão III</p></td></tr><tr><td><p>Origem</p></td><td><p>Ministério da Saúde</p></td></tr><tr><td><p>Para</p></td><td><p>Tribunal Regional Eleitoral da Paraíba, 1ª ZE - João Pessoa/PB</p></td></tr><tr><td><p>Ônus</p></td><td><p>Órgão cedente (art. 93, da Lei nº 8.112/1990, Lei nº 6.999/1982 e Lei nº 13.328/2016)</p></td></tr><tr><td><p>NUP</p></td><td><p>25018.001886/2018-88</p></td></tr></table><p>Nº 762 - Art. 1º Caberá ao órgão cessionário efetivar a apresentação da servidora ao Ministério da Saúde, ao término da requisição.</p><p>Art. 2º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência da servidora, mensalmente, ao Ministério Saúde.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos, da Secretaria - Executiva, do Ministério da Saúde, no uso das atribuições conferidas pela Portaria/SGEP/MP nº 572 de 24 de dezembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº 250, de 26 de dezembro de 2013, e o artigo 93, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 9.527, de 11 de dezembro de 1997 e, ainda, considerando o previsto na Lei nº 6.999, de 7 de junho de 1982, Lei nº 13.328, de 29 de julho de 2016, Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017 e ainda no Ofício-Circular nº 69, de 21 de dezembro de 2001, resolve efetivar por 01 (um) ano a requisição das servidoras abaixo relacionadas:</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>Do</p></td><td><p>Ministério da Saúde</p></td></tr><tr><td><p>Para</p></td><td><p>Tribunal Regional Eleitoral de Sergipe - Cartório da 1 ª ZE</p></td></tr><tr><td><p>Ônus</p></td><td><p>Órgão cedente (art. 93, da Lei n.º 8.112/1990, Lei n.º 6.999/1982 e Lei nº 13.328/2016)</p></td></tr><tr><td><p>NUP</p></td><td><p>25021.000843/2019-15</p></td></tr><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>MARY JANE SALES SANTOS</p></td></tr><tr><td><p>Matrícula no SIAPE</p></td><td><p>0577071</p></td></tr><tr><td><p>Cargo</p></td><td><p>Agente Administrativo, Classe "S" Padrão III</p></td></tr><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>TÂNIA CARMEN DOS SANTOS</p></td></tr><tr><td><p>Matrícula no SIAPE</p></td><td><p>1241085</p></td></tr><tr><td><p>Cargo</p></td><td><p>Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe "S" Padrão III</p></td></tr></table><p>Nº 763 - Art. 1º Caberá ao órgão cessionário efetivar a apresentação das servidoras ao Ministério da Saúde, ao término da requisição.</p><p>Art. 2º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência das servidoras, mensalmente, ao Ministério da Saúde.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva, do Ministério da Saúde, considerando o disposto no inciso II do artigo 93 da Lei nº 8.112 de 12 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, resolve:</p><p>Nº 764 - Artigo 1º - Colocar à disposição da Secretaria Municipal de Saúde de Buriti de Goiás, no Estado de Goiás, com ônus para a origem, o servidor do Quadro de Pessoal deste Ministério, constante do anexo, em conformidade com o Convênio-SUS nº 31/2018, publicado no Diário Oficial da União, nº 117 de 19 de junho de 2018, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Buriti de Goiás, no Estado de Goiás, representado por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Goiás e à Secretaria Municipal de Saúde de Buriti de Goiás, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde, (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25005.000624/2019-26).</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="subtitulo">ANEXO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>SIAPE</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>CARGO</p></td></tr><tr><td><p>1084745</p></td><td><p>Jose Maria da Silva</p></td><td><p>Guarda de Endemias</p></td></tr></table>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>