<xml><article id="9888994" name="Portarias de 18.07" idOficio="5405701" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/07/2019" artClass="00016:00148:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="138" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11859183">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE JULHO DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE GRADUAÇÃO DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, no exercício da Reitoria, designada pela Portaria nº 429, de 03 de março de 2017, publicada no DOU nº 044, seção 2, pág. 24, de 06 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 1.026 - Art. 1º - Dispensar os servidores, CLAUDINÉIA PEREIRA DA SILVA, matrícula Siape nº 1354955; EDER GAMA DA SILVA, matrícula Siape nº 2266495; e ULYSSES MOREIRA LINO, matrícula Siape nº 2522369, da Comissão Organizadora e Executora do Concurso Público para provimento de vagas da Prefeitura de Porto Nacional - TO.</p><p>Art. 2º - Esta portaria retroage seus efeitos a 09 de maio de 2019.</p><p>Nº 1.027 - Art. 1º - Designar a servidora MARA CELMA AQUINO NUNES, matrícula Siape 2162762, para integrar a Comissão Organizadora e Executora do Concurso Público para provimento de vagas da Prefeitura de Porto Nacional - TO.</p><p>Art. 2º - Esta portaria retroage seus efeitos a 09 de maio de 2019.</p><p>Nº 1.028 - Art. 1º - Autorizar a prorrogação do contrato do senhor SAMUEL MOURA ARAUJO até 01/10/2020, como professor substituto, lotado no Curso de Licenciatura em Matemática no Campus de Arraias, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.0000776/2019-13).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 31 de julho de 2019.</p><p>Nº 1.031 - Art. 1º - Revogar a portaria nº 789, de 14/05/2019, publicada no DOU n° 92, de 15/05/2019, seção 2, pág. 48.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p class="assina">VÂNIA MARIA DE ARAÚJO PASSOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>