<xml><article id="9875019" name="Matéria do dia 17.07.2019" idOficio="5404244" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/07/2019" artClass="00016:00103:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="137" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11857019">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 946, DE 28 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 946, DE 28 DE JUNHO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>RETIFICAR a Portaria R/PROGEP n° 901, 17.06.2019, publicada no Diário Oficial da União nº 118, de 21.06.2019, Página 37, que designou THIAGO DE ALCANTARA COSTA, Matrícula SIAPE 11860011: (Memorando Eletrônico/Nº 27/2019-PROGEP/CQVSS).</p><p>Onde se lê: "Thiago de Alcântara Costa", "Matrícula Siape 11860011", "CPF Nº 04667855347", "Assistente em Administração" e "no período de 20.60.2019 a 04.07.2019".</p><p>Leia-se: "Isabel Cristina Vasconcelos", "Matrícula Siape 3117280", CPF Nº 52647110468", "Auxiliar de Enfermagem" e "no período de 25.06.2019 a 04.07.2019".</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE JULHO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 979 - I - Designar JOSILANE MÁRCIA JUSTINIANO DA SILVA, Matrícula Siape 20868932, CPF Nº 05562952424, TÉCNICO EM ASSUNTOS EDUCACIONAIS, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REITORIA DE PÓS-GRADUAÇÃO, para exercer a função de Coordenadora Geral de Acompanhamento e Avaliação dos Programas e Cursos de Pós-Graduação/CAAPG/PRPG/CD-4, em caráter de substituição, no período de 30.07.2019 a 12.09.2019.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (PROCESSO 23074.037635/2019-12).</p><p>Nº 980 - Autorizar afastamento do País a TIMOTHY DENIS IRELAND, Matrícula SIAPE 03324342, PROFESSOR TITULAR, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE METODOLOGIA DA EDUCAÇÃO, do CENTRO DE EDUCAÇÃO, para, no período de 23/07/2019 a 26/07/2019, participar da International Consultative Meeting of Lifelong Learning Policies, organizada pela Divisão de Políticas e Sistemas de Aprendizagem ao Longo da Vida (PLS), da UNESCO e o Instituto de Aprendizagem ao Longo da Vida (UIL), em colaboração com a Comissão da UNESCO da República da China, na cidade de Chengdu, Sichuan, China, com ônus limitado. (Processo nº 23074.031796/2019-01).</p><p>Nº 981 - Autorizar afastamento do País a CARLOS AUGUSTO DE AMORIM CARDOSO, Matrícula SIAPE 03380161, PROFESSOR TITULAR, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE METODOLOGIA DA EDUCAÇÃO, do CENTRO DE EDUCAÇÃO, para, no período de 26/06/2019 a 08/07/2019, participar da XIX Edição do Curso de Verão em Coimbra, Portugal, com ônus limitado. (Processo nº 23074.031897/2019-73).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE JULHO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 990 - Autorizar afastamento do País a EDILEAN KLEBER DA SILVA BEJARANO ARAGON, Matrícula SIAPE 15229692, PROFESSOR ASSOCIADO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE ECONOMIA, do CENTRO DE CIÊNCIAS SOCIAIS APLICADAS, para, no período de 01/08/2019 a 31/07/2020, participar do Pós-Doutorado na University of Warwick, na Inglaterra, com ônus pelo CNPQ. (Processo nº 23074.011539/2019-44).</p><p>Nº 991 - Autorizar afastamento do País a JOANA ROSTIROLLA BATISTA DE SOUZA, Matrícula SIAPE 10136068, PROFESSOR ASSISTENTE, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE TERAPIA OCUPACIONAL, do CENTRO DE CIÊNCIAS DA SAÚDE, para, no período de 01/09/2019 a 29/02/2020, cursar Doutorado Sanduíche, no Laboratório de Reabilitação Psicossocial da Escola Superior de Saúde - Politécnico do Porto, em Portugal, com ônus pela CAPES. (Processo nº 23074.019959/2019-79).</p><p>Nº 992 - Autorizar afastamento do País a ALESSANDRA CORREIA LIMA MACÊDO FRANCA, Matrícula SIAPE 23547321, PROFESSOR ADJUNTO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE DIREITO PÚBLICO, do CENTRO DE CIÊNCIAS JURÍDICAS, para, no período de 25/06/2019 a 15/07/2019, participar do IVR World Congress 2019, na cidade de Lucerna, Suíça, como também realizar pesquisas e encontros com professores, com ônus limitado. (Processo nº 23074.027130/2019-40).</p><p>Nº 993 - Autorizar afastamento do País a DANIELLE BARBOSA LINS DE ALMEIDA, Matrícula SIAPE 13170275, PROFESSOR ASSOCIADO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE LETRAS ESTRANGEIRAS MODERNAS, do CENTRO DE CIÊNCIAS HUMANAS, LETRAS E ARTES, para, no período de 21/07/2019 a 27/07/2019, participar como plenarista/palestrante e apresentar trabalho no 46th International Systemic Functional Congres (ISFC 2019) e 15th Latin American Congresso n Systemic Functional Linguistics (ALSFAL 2019), a ser realizados na Pontificia Universidad Católica de Chile, com ônus limitado. (Processo nº 23074.010551/2019-31).</p><p>Nº 994 - Autorizar afastamento do País a EVELINA SHAMAROVA, Matrícula SIAPE 11712992, PROFESSOR ADJUNTO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE MATEMÁTICA, do CENTRO DE CIÊNCIAS EXATAS E DA NATUREZA, para, no período de 01/09/2019 a 16/12/2019, desenvolver projeto de pesquisa no ENSTA Paris Tech, na França, com ônus pela CAPES. (Processo nº 23074.036564/2019-31).</p><p>Nº 995 - Autorizar afastamento do País a MARCILIO TOSCANO FRANCA FILHO, Matrícula SIAPE 22052719, PROFESSOR ADJUNTO, Regime de Trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE DIREITO PÚBLICO, do CENTRO DE CIÊNCIAS JURÍDICAS, para, no período de 01/07/2019 a 15/07/2019, participar do Congresso Mundial de Filosofia do Direito, que ocorrerá na Universidade de Lucerna, Suíça, como também, discutir projetos de pesquisa com professores da Universidade do Porto, em Portugal e em Santiago de Compostela, Espanha, com ônus limitado. (Processo nº 23074.031455/2019-27).</p><p>Nº 996 - Autorizar afastamento do País a FERNANDO GUILHERME PERAZZO COSTA, Matrícula SIAPE 22082740, PROFESSOR TITULAR, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE ZOOTECNIA, do CENTRO DE CIÊNCIAS AGRÁRIAS, para, no período de 12/07/2019 a 20/07/2019, participar e apresentar trabalho no Poultry Science Annual Meeting 2019, a ser realizado em Montreal, Canadá, com ônus limitado. (Processo nº 23074.034448/2019-87).</p><p>Nº 997 - Autorizar afastamento do País a ELIANE BEZERRA PAIVA, Matrícula SIAPE 73367865, PROFESSOR ADJUNTO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE CIÊNCIA DA INFORMAÇÃO, do CENTRO DE CIÊNCIAS SOCIAIS APLICADAS, para, no período de 30/06/2019 a 13/07/2019, participar e apresentar trabalho no IX Encontro Ibérico EDICIC 2019 em Barcelona, Espanha, na Facultat de Biblioteconomia i Documentación da Universitat de Barcelona, com ônus limitado. (Processo nº 23074.035812/2019-26).</p><p>Nº 998 - Autorizar afastamento do País a GRAZIELLEN GELLI PINHEIRO LIMA, Matrícula SIAPE 25061263, PROFESSOR ADJUNTO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE LETRAS, do CENTRO DE CIÊNCIAS APLICADAS E EDUCAÇÃO, para, no período de 01/09/2019 a 01/09/2022, realizar Doutorado na Universidade de Salamanca, na cidade de Salamanca, Espanha, com ônus limitado. (Processo nº 23074.017670/2019-15).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.000, DE 10 DE JULHO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>RETIFICAR a Portaria R/PROGEP n° 915, de 25.06.2019, publicada no DOU de 27 de junho de 2017, pagina 37, seção 2, nº. 122, que designou JOÃO MARCELO ALVES MACEDO, Matrícula SIAPE 25692565:</p><p>Onde se lê: " no período de 24.06.2019 a 08.07.2019".</p><p>Leia-se: "no período de 25.06.2019 a 09.07.2019".</p><p>RETIFICAR a Portaria R/PROGEP n° 916, de 25.06.2019, publicada no DOU de 27 de junho de 2017, pagina 37, seção 2, nº. 122, que designou ANTONIO MARCUS ALVES DE SOUZA, Matrícula SIAPE 11232516: (MEMORANDO ELETRÔNICO nº 76/2019-REITORIA-GR).</p><p>Onde se lê: "no período de 24.06.2019 a 08.07.2019".</p><p>Leia-se: "no período de 25.06.2019 a 09.07.2019".</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.094, DE 12 DE JULHO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAIBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Tornar sem efeito a Portaria/R/GR/Nº. 1.195, de 03/11/2009, publicada no DOU em 06/11/2009, que tornou sem efeito a Portaria/R/GR/Nº. 919, de 24/08/2009, publicada no DOU de 30/09/2009, que nomeou o (a) candidato (a) ISABELA DE FÁTIMA FOGAÇA, habilitado (a) em concurso público aberto pelo Edital nº. 26/2008, publicado no DOU em 27/03/2008, cujo resultado foi homologado pelo Edital nº. 70/2008, publicado no DOU de 11/06/2008, para o cargo de Professor de 3º Grau, Classe Assistente, Nível I, T-40, no Departamento de Comunicação Social e Turismo do Centro de Ciências Humanas, Letras e Artes, para o Quadro Permanente de Pessoal da Universidade Federal da Paraíba, em face do cumprimento do Parecer de Força Executória nº 00156/2019/NUMAD/PFPB/PGF/AGU, processo judicial nº 0008862-07.2009.4.05.8200. (Processo nº: 23074.041694/2019-95).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.115, DE 17 DE JULHO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAIBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Tornar insubsistente as retificações publicadas no DOU nº 130 de 09.07.2019, página 42, seção 2, que retificou a Portaria/R/PROGEP/Nº 922 de 26.06.2019 publicada em 01.07.2019 de VILMA DE LURDES BARBOSA E MELO e Portaria/R/PROGEP/Nº 124 de 01.07.2019 publicada em 01.07.2019 de FERNANDA BURLE DE AGUIAR em virtude de erro formal.</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Retificar a PORTARIA/R/PROGEP/Nº 922 de 26.06.2019, publicada no DOU nº 124 de 01.07.2019, Seção 2, página 67, que aposentou VILMA DE LURDES BARBOSA E MELO, onde se lê " Adjunto Nível 4", leia-se "Associado Nível 1".</p><p>Retificar a PORTARIA/R/PROGEP/Nº 925 de 26.06.2019, publicada no DOU nº 124 de 01.07.2019, Seção 2, página 67, que aposentou FERNANDA BURLE DE AGUIAR, onde se lê " Associado Nível 1", leia-se "Associado Nível 4".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>