<xml><article id="9886897" name="18-07-19 Portaria 315 Processo S" idOficio="5405397" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/07/2019" artClass="00018:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Departamento Penitenciário Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="138" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11858685">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 315, DE 17 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 315, DE 17 DE JULHO DE 2019</p><p>O Diretor-Geral do Departamento Penitenciário Nacional-Substituto, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelos Arts. 21, II, e 22, II, da Portaria do Secretário-Executivo do Ministério da Justiça e Segurança Pública n° 1.008, de 25 de abril de 2019, e conforme a Lei n° 8.745, de 9 de dezembro de 1993, alterada pela Medida Provisória n° 885, de 17 de junho de 2019, e o Art. 2°, §2°, VI, do Decreto n° 9.739, de 28 de março de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados para compor comissão organizadora do processo seletivo simplificado para atender a encargos temporários de obras e serviços de engenharia destinados à construção, à reforma, à ampliação e ao aprimoramento de estabelecimentos penais os servidores:</p><p>I - Presidente da Comissão Organizadora: Bruno Cesar Medeiros Cassemiro, da Coordenação de Gestão de Pessoas;</p><p>II - Membro da Comissão Organizadora: Renato de Jesus Gomes da Silva, da Coordenação de Gestão de Pessoas;</p><p>III - Membro da Comissão Organizadora: Luiz Mariano Júnior, Coordenador-Geral de Modernização da Engenharia e Arquitetura Prisional;</p><p>IV - Membro da Comissão Organizadora: Gladston Guimaraes Naves, Coordenador-Geral de Licitações de Obras.</p><p>Art. 2º A Comissão Organizadora é responsável pela coordenação, promoção e monitoramento do desenvolvimento de todas as etapas do processo seletivo simplificado de que trata o Art. 1º.</p><p>Parágrafo Único - Compete à Comissão Organizadora constituir Comissões Técnicas ou Especiais para a execução de ações que contribuam para o efetivo desenvolvimento do processo seletivo simplificado, em todas as etapas;</p><p>Art. 3º A substituição da função de Presidente da Comissão Organizadora será exercida pelo servidor da Coordenação de Gestão de Pessoas designado como Membro da Comissão Organizadora.</p><p>Art. 4º A Comissão será automaticamente extinta após a conclusão de todas as etapas relativas ao processo seletivo.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WASHINGTON CLARK DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>