<xml><article id="9878331" name="PORTARIAS DGER 17-07-2019" idOficio="5404637" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/07/2019" artClass="00042:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="137" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11857845">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE JULHO DE 2019</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 882886, resolve:</p><p>Nº 7.296 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, GIULLIANE BASILE PERRONE NAVES para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Lei nº 8.389 de 1999.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 883162, resolve:</p><p>Nº 7.297 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CARMEN DA SILVA FERREIRA, matrícula no355851, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABLID/BLPRD - Bloco Parlamentar da Resistência Democrática, a partir de 16/07/2019.</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE JULHO DE 2019</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 882785, resolve:</p><p>Nº 7.300 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, RENATA CORDEIRO GUERRA para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSAOLIVE - Gabinete do Senador Arolde de Oliveira.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 882954, resolve:</p><p>Nº 7.301 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, TATIANA ACIOLI CAMARGO CÉSAR para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/GLDGOV - Gabinete da Liderança do Governo.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 883111, resolve:</p><p>Nº 7.302 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, CARLOS EDUARDO DOS SANTOS para exercer o cargo, em comissão, de MOTORISTA, AP-04, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSJBAR - Gabinete do Senador Jáder Barbalho.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 883213, resolve:</p><p>Nº 7.303 - exonerar KELNER ARAUJO DE VASCONCELOS, matrícula no304030, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSJMAR - Gabinete do Senador José Maranhão, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, da mesma lotação.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p class="cargo">Diretora-Geral</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>