<xml><article id="9802793" name="20 Port-213-2019-Com4DN_Imcorpor" idOficio="5396745" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/07/2019" artClass="00011:00045:00008:00043:00070:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando de Operações Navais/4º Distrito Naval/Centro de Intendência da Marinha em Belém" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11843907">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA No 213/Com4o DN, DE 29 DE MAIO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA No 213/Com4o DN, DE 29 DE MAIO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DO 4oDISTRITO NAVAL, no uso das atribuições que lhe são conferidas no art. 30, § 1o, no1, do Decreto no 57.654, de 20 de janeiro de 1966 (RLSM), combinado com o disposto no art. 11, § 7o, das Instruções Gerais para os Estágios e a Prestação do Serviço Militar pelos Militares da Reserva de 2ae 3aClasses da Marinha, aprovada pela Portaria no383, de 17 de dezembro de 2008, do Comandante da Marinha, resolve:</p><p>Art. 1oDesignar à Incorporação para prestação do Serviço Militar Voluntário, sob a forma de estágios, como Militar da Reserva de 2aClasse da Marinha, nos termos do previsto no Decreto no4.780, de 15 de julho de 2003, os Voluntários abaixo mencionados, que se apresentaram no 2oBtlOpRib, no dia 6 de maio de 2019, para prestar o Estágio de Adaptação e Serviço (EAS):</p><p>I - Especialidade: Administração:</p><p>VERONICA PAIVA DE SOUZA;</p><p>TAYANNY NEGRAO DE BRITO; e</p><p>ED CARLOS FRANÇA SODRÉ.</p><p>II - Especialidade: Ciências Contábeis:</p><p>JOYCE ANNI VILHENA FIGUEIREDO; e</p><p>BIANCA BRITO DE OLIVEIRA LUZ.</p><p>III - Especialidade: Ciências Náuticas:</p><p>PATRICIA DELI DO CARMO AGUIAR.</p><p>IV - Especialidade: Comunicação Social:</p><p>JÔNATAS HISAMITSU.</p><p>V - Especialidade: Enfermagem (Bacharelado):</p><p>LARISSA DOS SANTOS ALMEIDA CORDEIRO.</p><p>VI - Especialidade: Engenharia Civil:</p><p>FERNANDA FREITAS WÂNDEGA; e</p><p>BRUNO SANTANA BEZERRA.</p><p>VII - Especialidade: Engenharia Cartográfica:</p><p>WESLEY DAN QUARESMA FERREIRA.</p><p>VIII - Especialidade: Engenharia Mecânica:</p><p>ARLAN MADSON DE OLIVEIRA LIMA JUNIOR.</p><p>IX - Especialidade: Farmácia:</p><p>KARLA DE ASSIS SILVA;</p><p>DANIELA BASTOS GUERRA; e</p><p>BRUNO EMANUEL DA CONCEIÇÃO AGUIAR RAMOS.</p><p>X - Especialidade: Informática (Bacharelado):</p><p>SUANE DA SILVA SANTOS; e</p><p>EVERSON WILLIAM SILVEIRA DA CONCEIÇÃO.</p><p>XI) Especialidade: Nutrição (Bacharelado):</p><p>CINTHYA RODRIGUES DA SILVA; e</p><p>CLARISSY PALHETA DE SENA ALCANTARA.</p><p>XII - Especialidade: Odontologia (Odontopediatria):</p><p>LÍVIA DIAS CARNEIRO ARAUJO.</p><p>XIII - Especialidade: Odontologia (Ortodontia):</p><p>INAURA LINS MARTINS.</p><p>XIV - Especialidade: Odontologia (Periodontia):</p><p>JEAN CARLOS FELIX DE LIMA.</p><p>XV - Especialidade: Odontologia (Prótese):</p><p>MYLA MARILANA FREIRE DA CUNHA.</p><p>XVI - Especialidade: Pedagogia:</p><p>ANA CAROLINE VIANA COSTA; e</p><p>HILDA CAROLINA GOMES DOS SANTOS.</p><p>XVII - Especialidade: Psicologia:</p><p>MARIANA EMI YOSHIKAWA PAMPLONA.</p><p>XVIII - Especialidade: Serviço Social:</p><p>ABIQUEILA ANGELO RIBEIRO DE OLIVEIRA.</p><p>XIX - Especialidade: Odontologia (Endodontia):</p><p>ERICK ELY GOMES DE OLIVEIRA.</p><p>Art. 2oDesignar à Incorporação para prestação do Serviço Militar Voluntário, sob a forma de estágios, como Militar da Reserva de 2aClasse da Marinha, nos termos do previsto no Decreto no4.780, de 15 de julho de 2003, a Voluntária CAMILA HOLANDA PANTOJA, que se apresentou no 2oBtlOpRib, no dia 16 de maio de 2019, para prestar o Estágio de Adaptação e Serviço (EAS).</p><p>Art.3º Fica consignado, no presente ato, que os voluntários abaixo mencionados, possuem tempo de serviço público anterior às suas incorporações, conforme descritos ao lado de seus respectivos nomes:</p><p>I - VERONICA PAIVA DE SOUZA: Prestou Serviço à Secretaria de Segurança Pública e Defesa Social - SEGUP/PA, no período de 01/03/2017 à 02/08/2017, perfazendo o total de 5 (cinco) meses e 4 (quatro) dias de tempo de efetivo serviço, até a data anterior a sua incorporação, 06/05/2019;</p><p>II - TAYANNY NEGRAO DE BRITO: Prestou Serviço à Prefeitura Municipal de Salinópolis - PA, no período de 19/06/2018 à 03/05/2019, perfazendo o total de 10 (dez) meses e 18 (dezoito) dias de tempo de efetivo serviço, até a data anterior a sua incorporação, 06/05/2019;</p><p>III - ED CARLOS FRANÇA SODRÉ: Prestou Serviço ao Instituto de Gestão Previdenciária do Estado do Pará, no período de 01/12/2015 à 30/11/2017, perfazendo o total de 2 (dois) anos de tempo de efetivo serviço, até a data anterior a sua incorporação, 06/05/2019;</p><p>IV - BIANCA BRITO DE OLIVEIRA LUZ: Prestou Serviço à Empresa Brasileira de Correios e Telégrafos - ECT, no período de 14/03/2011 à 11/01/2013, perfazendo o total de 1 (um) ano, 10 (dez) meses e 4 (quatro) dias de tempo de efetivo serviço, até a data anterior a sua incorporação, 06/05/2019;</p><p>V - PATRICIA DELI DO CARMO AGUIAR: Foi aluna do Centro de Instrução Almirante Braz de Aguiar do Curso de Ciências Náutica, no período de 28/01/2013 à 21/08/2017, perfazendo o total de 4 (quatro) anos, 6 (seis) meses e 26 (vinte e seis) dias de tempo de efetivo serviço, até a data anterior a sua incorporação, 06/05/2019;</p><p>VI - LARISSA DOS SANTOS ALMEIDA CORDEIRO: Pertenceu ao quadro funcional da Prefeitura Municipal de Belém, como servidora efetiva da SESMA, matrícula nº 0385573-014, no cargo de Enfermeira, no período de 20/05/2013 a 05/05/2019, perfazendo o total de 5 (cinco) anos, 11 (onze) meses e 21 (vinte e um) dias de tempo de efetivo serviço, até a data anterior a sua incorporação, 06/05/2019;</p><p>VII - DANIELA BASTOS GUERRA: Pertenceu ao quadro funcional da Prefeitura Municipal de Abaetetuba, como servidora efetiva da Secretaria Municipal de Saúde, inscrição nº 580255905, no cargo de Farmacêutico, no período de 01/08/2016 a 05/05/2019, perfazendo o total de 2 (dois) anos, 9 (nove) meses e 7 (sete) dias de tempo de efetivo serviço, até a data anterior a sua incorporação, 06/05/2019;</p><p>VIII - CINTHYA RODRIGUES DA SILVA: Prestou Serviço à Universidade Federal do Rio de Janeiro, no período de 01/03/2015 a 30/11/2016, perfazendo o total de 1 (um) ano, 9 (nove) meses e 5 (cinco) dias de tempo de efetivo serviço, até a data anterior a sua incorporação, 06/05/2019;</p><p>IX - LÍVIA DIAS CARNEIRO ARAUJO: Prestou Serviço à Prefeitura de Morrinhos - CE, no período de 23/01/2012 à 20/04/2012 e à Prefeitura de Beberibe - CE e nos períodos de 02/07/2012 a 31/12/2012 e 02/01/2013 a 01/05/2013, perfazendo o total de 1 (um) ano e 24 (vinte e quatro) dias de tempo de efetivo serviço, até a data anterior a sua incorporação, 06/05/2019;</p><p>X - JEAN CARLOS FELIX DE LIMA: Prestou Serviço à Prefeitura de Serrinha - RN, nos períodos de 01/03/2016 a 31/12/2016, 09/01/2017 a 31/12/2017 e 08/01/2018 a 28/03/2019, perfazendo o total de 3 (três) anos e 10 (dez) dias de tempo de efetivo serviço, até a data anterior a sua incorporação, 06/05/2019;</p><p>XI - ANA CAROLINE VIANA COSTA: Prestou Serviço à Prefeitura Municipal de Teresina - PI, no período de 24/03/2014 a 24/03/2016, perfazendo o total de 2 (dois) anos e 1 (um) dia de tempo de efetivo serviço, até a data anterior a sua incorporação, 06/05/2019; e</p><p>XII - ABIQUEILA ANGELO RIBEIRO DE OLIVEIRA: Prestou Serviço à Prefeitura de Extremoz - RN, no período de 02/01/2017 a 11/08/2017, perfazendo o total de 7 (sete) meses e 11 (onze) dias de tempo de efetivo serviço, até a data anterior a sua incorporação, 06/05/2019.</p><p>Art. 4oEsta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V. Alte NEWTON DE ALMEIDA COSTA NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>