<xml><article id="9703657" name="2.331, 2.335, 2.336, 2.338, 2.33" idOficio="5386086" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/07/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="129" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11829124">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE JULHO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223 de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.034446/2019-26, resolve:</p><p>Nº 2.331 - Designar SILVIA SILVA CAVALCANTE LEITE, matrícula SIAPE nº 1158957, para exercer a Função Gratificada de Assistente Intermediário, símbolo FG-2, do Departamento de Gestão do Crédito Fundiário, da Secretaria de Agricultura Familiar e Cooperativismo.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223 de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21008.001041/2019-31, resolve:</p><p>Nº 2.335 - Dispensar, a pedido, EDINAMAR DIAS DE ARAUJO, matrícula SIAPE nº 34483, da Função Gratificada de Chefe de Setor, símbolo FG-2, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Amapá.</p><p>Nº 2.336 - Designar UBIRACI DE SOUZA SILVA, matrícula SIAPE nº 1012477, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Setor, símbolo FG-2, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Amapá.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Ministerial nº 224, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 4.941, de 29 de dezembro de 2003, e o que consta no Processo SEI nº 21024.004432/2019-18, resolve:</p><p>Nº 2.338 - Dispensar NADIR EROTILDES DE JESUS DA COSTA, matrícula SIAPE nº 7365, da Função Comissionada Técnica, de Técnico em Gestão Administrativa III, código FCT-14, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Mato Grosso.</p><p>Nº 2.339 - Designar SIMONE BRANDÃO BARBOSA ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 1655821, para exercer a Função Comissionada Técnica, de Técnico em Gestão Administrativa III, código FCT-14, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Mato Grosso.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo nº 21000.035451/2019-56, resolve:</p><p>Nº 2.341 - Designar MANOEL AUGUSTO SOARES JUNIOR, matrícula SIAPE nº 1465945, para exercer o encargo de substituto do Coordenador-Geral, código FCPE 101.4, da Coordenação-Geral de Inspeção, do Departamento de Inspeção de Produtos de Origem Animal, da Secretaria de Defesa Agropecuária, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Ministerial nº 224, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 4.941, de 29 de dezembro de 2003, e o que consta no Processo SEI nº 21016.000320/2019-89, resolve:</p><p>Nº 2.343 - Dispensar EDNA MARIA CASTELLAR, matrícula SIAPE nº 1562, da Função Comissionada Técnica, de Técnico em Gestão Administrativa II, código FCT-13, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Distrito Federal.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223 de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21016.000320/2019-89, resolve:</p><p>Nº 2.344 - Dispensar DIOGO DA SILVA SANTOS FILHO, matrícula SIAPE nº 1268, da Função Gratificada de Chefe de Setor, símbolo FG-2, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Distrito Federal.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo nº 21000.040623/2019-11, resolve:</p><p>Nº 2.345 - Designar OSMAR FERREIRA DOS SANTOS FILHO, matrícula SIAPE nº 1984238, para exercer o encargo de substituto do Coordenador-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Financiamento à Agricultura Familiar, do Departamento de Financiamento e Informação, da Secretaria de Política Agrícola, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União, de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019 e o que consta no Processo SEI nº 21000.004599/2019-49, resolve:</p><p>Nº 2.350 - Designar JANAINA GONÇALVES GARÇONE, matrícula SIAPE nº 1465256, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Unidade Descentralizada de Defesa Agropecuária, símbolo FG-1, da Coordenação-Geral do Sistema de Vigilância Agropecuária Internacional, do Departamento de Serviços Técnicos, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União, de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019 e o que consta no Processo SEI nº 21016.001050/2018-42, resolve:</p><p>Nº 2.353 - Designar FÁBIO FRAGA SCHWINGEL, matrícula SIAPE nº 1574489, para exercer a Função Gratificada de Assistente Intermediário, símbolo FG-2, da Secretaria de Defesa Agropecuária, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223 de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21052.008626/2019-47, resolve:</p><p>Nº 2.354 - Dispensar ROSIVALDO AZIZ ILLIPRONTI JUNIOR, matrícula SIAPE nº 1348109, da Função Gratificada de Chefe de Unidade, símbolo FG-1, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de São Paulo.</p><p>Nº 2.355 - Designar FERNANDO GUIDO PENARIOL, matrícula SIAPE nº 1437446, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Unidade, símbolo FG-1, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de São Paulo.</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>