<xml><article id="9954423" name="ATO GP 259_2019_EXONERA_NOMEIA_H" idOficio="5411966" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="24/07/2019" artClass="00043:00005:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="141" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11870179">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 259, DE 17 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 259, DE 17 DE JULHO DE 2019</p><p>O VICE-PRESIDENTE NO EXERCÍCIO DA PRESIDÊNCIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>considerando o constante do ofício nº 2, de 5/7/2019, e do memorando nº 2, de 11/7/2019, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Evandro Pereira Valadão Lopes, resolve:</p><p>1 - Exonerar o servidor HELTON FERREIRA ESTEVES, código 48327, Analista Judiciário, Área Judiciária, do cargo em comissão de Assessor do Ex.mo Sr. Ministro Evandro Pereira Valadão Lopes, Nível CJ-3.</p><p>2 - Exonerar o servidor SISLEY DE MATOS REIS, código 51930, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do cargo em comissão de Assessor do Ex.mo Sr. Ministro Evandro Pereira Valadão Lopes, Nível CJ-3.</p><p>3 - Exonerar a servidora VANESSA MENDONÇA VILANOVA, código 59142, Analista Judiciária, Área Judiciária, do cargo em comissão de Assistente Judiciário, Nível CJ-1, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Evandro Pereira Valadão Lopes.</p><p>4 - Nomear o servidor HELTON FERREIRA ESTEVES, código 48327, Analista Judiciário, Área Judiciária, para exercer o cargo em comissão de Assistente Judiciário, Nível CJ-1, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Evandro Pereira Valadão Lopes.</p><p>5 - Nomear a bacharela ROBERTA DE OLIVEIRA SOUZA para exercer o cargo em comissão de Assessora do Ex.mo Sr. Ministro Evandro Pereira Valadão Lopes, Nível CJ-3.</p><p class="assina">Min. RENATO DE LACERDA PAIVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>