<xml><article id="9768053" name="PORT 625 E 639 A 650 CONJUR SEÇÃ" idOficio="5391547" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2019" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="132" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11838920">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 625, DE 10 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 625, DE 10 DE JULHO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º, inciso I, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, à vista do que consta do Processo nº 08650.001520/2015-81 e pelos fundamentos de fato e de direito apresentados pela Consultoria Jurídica, conforme PARECER n. 00463/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 25 de abril de 2019, e do DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 00606/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 21 de maio de 2019, aprovados pelo DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 01005/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 28 de junho de 2019, proferido pelo Consultor Jurídico, que adota, resolve:</p><p>Absolver MARIA IZABEL RIBEIRO DE CERQUEIRA, aposentada no cargo de Agente de Portaria do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal, Mat. SIAPE n° 0502918, das imputações atribuídas no despacho indiciatório pela Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, quanto à infração ao disposto no art. 117, inciso IX, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, pois, embora reprovável sua conduta, não encontra plausibilidade as sugestões de enquadramento manifestadas, uma vez que contrárias às provas dos autos e destoantes com a razoabilidade e proporcionalidade, no cotejo da gravidade do fato com a dimensão da penalidade de cassação de aposentadoria sugerida, nos termos do art. 168, caput, do mesmo Diploma Legal.</p><p>Determinar o arquivamento do processo em relação à mesma servidora, em relação à inobservância do dever funcional previsto no inciso II do art. 116 da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, punível, no caso concreto, em tese, com a pena de advertência, devido ao advento do termo prescricional da pretensão punitiva estatal, conforme previsto no art. 142, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 639, DE 10 DE JULHO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência delegada pelo art. 1º, inciso I, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, à vista do que consta do Processo nº 08666.019348/2012-09 e pelos fundamentos de fato e de direito apresentados pela Consultoria Jurídica, conforme PARECER nº 00505/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 24 de maio de 2019, e do DESPACHO DE APROVAÇÃO nº 00755/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 03 de junho de 2019, aprovados pelo DESPACHO DE APROVAÇÃO nº 01055/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 08 de julho de 2019, proferido pelo Consultor Jurídico, que adota, resolve:</p><p>Não conhecer do recurso interposto por JONNY LEMOS PACHECO, ex-ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal, Mat. SIAPE nº 1515549, contra a penalidade de demissão que lhe fora imposta pela Portaria nº 686/2019/GAB/MJC, de 4 de julho de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 127, Seção 2, de 5 de julho de 2016, pg. 35, em decorrência da apuração disciplinar realizada nos autos do Processo Administrativo Disciplinar nº 08666.019348/2012-09.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 640, DE 10 DE JULHO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º, inciso I, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, à vista do que consta no Processo nº 08070.004571/2013-24 e pelos fundamentos de fato e de direito apresentados pela Consultoria Jurídica, conforme PARECER n. 00504/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 09 de maio de 2019, e do DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 00715/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 29 de maio de 2019, aprovados pelo DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 01060/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 08 de julho de 2019, proferido pelo Consultor Jurídico, que adota como razões de decidir, resolve:</p><p>Indeferir o pedido de reconsideração apresentado por WALDENIR MARQUES DE NORONHA, ex-ocupante do cargo de Agente Administrativo do Quadro de Pessoal da Polícia Federal, Mat. DPF nº 4989, contra a penalidade de cassação de aposentadoria que lhe fora imposta pela Portaria nº 300/GM/MJSP, de 1º/04/2019, publicada no DOU nº 63, Seção 2, de 02/04/2019, pág. 53, em virtude da apuração efetivada nos autos do Processo Administrativo Disciplinar nº 08070.004571/2013-24.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 641, DE 10 DE JULHO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º, inciso I, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, à vista do que consta no Processo nº 08650.004785/2014-51 e pelos fundamentos de fato e de direito apresentados pela Consultoria Jurídica, conforme PARECER nº 00596/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 28 de maio de 2019, e DESPACHO DE APROVAÇÃO nº 00773/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 04 de junho de 2019, aprovados pelo DESPACHO DE APROVAÇÃO nº 01061/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 08 de julho de 2019, proferido pelo Consultor Jurídico, que adota como razões de decidir, resolve:</p><p>Indeferir o pedido de reconsideração apresentado por FENELON SEVERINO SILVA DOS SANTOS, ex-Policial Rodoviário Federal aposentado do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal, Mat. SIAPE nº 1069467, contra a penalidade de cassação de aposentadoria que lhe fora imposta pela Portaria nº 388/GM/MJSP, de 10 de abril de 2019, publicada no DOU nº 71, Seção 2, de 12 de abril de 2019, pág. 53, em virtude da apuração efetivada nos autos do Processo Administrativo Disciplinar nº 08650.004785/2014-51.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 642, DE 10 DE JULHO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, à vista do que consta no Processo nº 08653.011033/2017-69 e pelos fundamentos de fato e de direito apresentados pela Consultoria Jurídica, conforme PARECER n. 00597/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 29 de maio de 2019, e DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 00791/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 05 de junho de 2019, aprovados pelo DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 01062/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 08 de julho de 2019, proferido pelo Consultor Jurídico, que adota como razões de decidir, resolve:</p><p>Indeferir o pedido de reconsideração apresentado por FRANCISCO FLÁVIO COELHO DE ALBUQUERQUE FILHO, Policial Rodoviário Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal, Mat. SIAPE nº 1183920, contra a penalidade de suspensão, por 60 (sessenta) dias, que lhe fora imposta pela Portaria nº 307, de 1º de abril de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 63, Seção 2, de 2 de abril de 2019, pág. 54, em virtude da apuração efetivada nos autos do Processo Administrativo Disciplinar nº 08653.011033/2017-69.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 643, DE 10 DE JULHO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º, inciso I, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, à vista do que consta no Processo nº 08653.011033/2017-69 e pelos fundamentos de fato e de direito apresentados pela Consultoria Jurídica, conforme PARECER n. 00597/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 29 de maio de 2019, e DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 00791/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 05 de junho de 2019, aprovados pelo DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 01062/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 08 de julho de 2019, proferido pelo Consultor Jurídico, que adota como razões de decidir, resolve:</p><p>Indeferir o pedido de reconsideração apresentado por FRANCISCO ONOFRE PARENTE BARREIRA, ex-Policial Rodoviário Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal, Mat. SIAPE nº 1503074, contra a penalidade de demissão que lhe fora imposta pela Portaria nº 303, de 1.º de abril de 2019, publicada no Diário Oficial da União, edição nº 63, Seção 2, de 2 de abril de 2019, pág. 53, em virtude da apuração efetivada nos autos do Processo Administrativo Disciplinar nº 08653.011033/2017-69.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 644, DE 10 DE JULHO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º, inciso I, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, à vista do que consta no Processo nº 08653.011033/2017-69 e pelos fundamentos de fato e de direito apresentados pela Consultoria Jurídica, conforme PARECER n. 00597/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 29 de maio de 2019, e DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 00791/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 05 de junho de 2019, aprovados pelo DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 01062/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 08 de julho de 2019, proferido pelo Consultor Jurídico, que adota como razões de decidir, resolve:</p><p>Indeferir o pedido de reconsideração apresentado por GILBERTO FORTE OLIVEIRA, ex-Policial Rodoviário Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal, Mat. SIAPE nº 1285668, contra a penalidade de demissão que lhe fora imposta pela Portaria nº 304, de 1º de abril de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 63, Seção 2, de 2 de abril de 2019, págs. 53/54, em virtude da apuração efetivada nos autos do Processo Administrativo Disciplinar nº 08653.011033/2017-69.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 645, DE 10 DE JULHO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º, inciso I, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, à vista do que consta no Processo nº 08653.011033/2017-69 e pelos fundamentos de fato e de direito apresentados pela Consultoria Jurídica, conforme PARECER n. 00597/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 29 de maio de 2019, e DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 00791/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 05 de junho de 2019, aprovados pelo DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 01062/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 08 de julho de 2019, proferido pelo Consultor Jurídico, que adota como razões de decidir, resolve:</p><p>Indeferir o pedido de reconsideração apresentado por MARCELO MARCELINO MIRANDA, ex-Policial Rodoviário Federal aposentado do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal, Mat. SIAPE nº 0168764, contra a penalidade de cassação de aposentadoria que lhe fora imposta pela Portaria nº 306, de 1º de abril de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 63, Seção 2, de 2 de abril de 2019, pág. 54, em virtude da apuração efetivada nos autos do Processo Administrativo Disciplinar nº 08653.011033/2017-69.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 646, DE 10 DE JULHO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º, inciso I, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, à vista do que consta no Processo nº 08653.011033/2017-69 e pelos fundamentos de fato e de direito apresentados pela Consultoria Jurídica, conforme PARECER n. 00597/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 29 de maio de 2019, e DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 00791/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 05 de junho de 2019, aprovados pelo DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 01062/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 08 de julho de 2019, proferido pelo Consultor Jurídico, que adota como razões de decidir, resolve:</p><p>Indeferir o pedido de reconsideração apresentado por ULYSSES SALGADO DA SILVA, ex-Policial Rodoviário Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal, Mat. SIAPE nº 1515387, contra a penalidade de demissão que lhe fora imposta pela Portaria nº 305, de 1º de abril de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 63, Seção 2, de 2 de abril de 2019, pág. 54, em virtude da apuração efetivada nos autos do Processo Administrativo Disciplinar nº 08653.011033/2017-69.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 647, DE 10 DE JULHO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º, inciso I, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, à vista do que consta no Processo nº 08661.005362/2011-86 e pelos fundamentos de fato e de direito apresentados pela Consultoria Jurídica, conforme PARECER n. 00636/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 05 de junho de 2019, e DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 00791/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 05 de junho de 2019, aprovados pelo DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 01070/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 08 de julho de 2019, proferido pelo Consultor Jurídico, que adota como razões de decidir, resolve:</p><p>Indeferir o pedido de reconsideração apresentado por GLÁUCIO ROMERO MACHADO, ex-ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal, Mat. SIAPE nº 1069510, contra a penalidade de demissão que lhe fora imposta pela Portaria nº 451/GM/MJSP, de 20 de abril de 2019, publicada no DOU nº 77, Seção 2, de 23 de abril de 2019, pág. 43, em virtude da apuração efetivada nos autos do Processo Administrativo Disciplinar nº 08661.005362/2011-86.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 648, DE 10 DE JULHO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º, inciso I, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, à vista do que consta no Processo nº 08664.004272/2015-71 e pelos fundamentos de fato e de direito apresentados pela Consultoria Jurídica, conforme PARECER n. 00678/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 17 de junho de 2019, e do DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 00932/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 21 de junho de 2019, aprovados pelo DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 01078/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 08 de julho de 2019, proferido pelo Consultor Jurídico, que adota como razões de decidir, resolve:</p><p>Indeferir o pedido de reconsideração apresentado por MANOEL SOARES MIRANDA NETO, ex-ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal, Mat. SIAPE nº 1070491, contra a penalidade de cassação de aposentadoria que lhe fora imposta pela Portaria n° 495/GAB/MJSP, de 17 de maio de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 95, Seção 2, do dia 20 de maio de 2019, pág. 51, em virtude da apuração efetivada nos autos do Processo Administrativo Disciplinar nº 08664.004272/2015-71.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 649, DE 10 DE JULHO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência prevista no art. 177 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, à vista do que consta no Processo nº 08000.021840/2019-36 e pelos fundamentos de fato e de direito apresentados pela Consultoria Jurídica, conforme PARECER n. 00640/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 7 de junho de 2019, e do DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 00849/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 11 de junho de 2019, aprovados pelo DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 01074/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 08 de julho de 2019, proferido pelo Consultor Jurídico, que adota como razões de decidir, resolve:</p><p>Indeferir o pedido de revisão apresentado por MARCOS JOSÉ REÁTEGUI DE SOUZA, ocupante do cargo de Delegado de Polícia Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Federal, Mat. DPF nº 17846, contra a penalidade de 32 (trinta e dois) dias de suspensão aplicada pelo Diretor-Geral da Polícia Federal, conforme Portaria nº 7.524-DG/PF, de 23 de outubro de 2017, publicada no Boletim de Serviço da Polícia Federal nº 204, de 24 de outubro de 2017, página 15, em virtude da apuração efetivada nos autos do Processo Administrativo Disciplinar nº 08361.002228/2015-31.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 650, DE 10 DE JULHO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência delegada pelo art. 1º, inciso I, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, à vista do que consta do Processo nº 08500.028855/2014-80 e pelos fundamentos de fato e de direito apresentados pela Consultoria Jurídica, conforme PARECER n. 00646/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 7 de junho de 2019, e DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 00858/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 12 de junho de 2019, aprovados pelo DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 01076/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 08 de julho de 2019, proferido pelo Consultor Jurídico, que adota, e sob o fundamento dos arts. 48, inciso II, da Lei n° 4.878, de 3 de dezembro de 1965, e 132, incisos IV e XI, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Demitir SÍLVIO DE OLIVEIRA SALAZAR, ocupante do cargo de Delegado de Polícia Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Federal, Mat. PF n° 11248, por infringir o disposto nos arts. 43, incisos II, VIII, XLIII, XLVIII e LXII, da Lei n° 4.878, de 3 de dezembro de 1965, e 132, incisos IV e XI, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o art. 11, caput e incisos I e III, da Lei nº 8.429, de 2 de junho de 1992, ao divulgar, através da imprensa escrita, falada ou televisionada, fatos ocorridos na repartição, propiciar-lhes a divulgação, bem como referir-se desrespeitosa e depreciativamente às autoridades e atos da administração; praticar ato que importe em escândalo ou que concorra para comprometer a função policial; publicar, sem ordem expressa da autoridade competente, documentos oficiais, embora não reservados, ou ensejar a divulgação do seu conteúdo, no todo ou em parte; prevalecer-se, abusivamente, da condição de funcionário policial; praticar ato lesivo da honra ou do patrimônio da pessoa, natural ou jurídica, com abuso ou desvio de poder, ou sem competência legal; revelar fato ou circunstância de que tem ciência em razão das atribuições e que deva permanecer em segredo, e praticar ato de improbidade administrativa e corrupção, observando-se, em consequência, o disposto nos arts. 136 e 137, parágrafo único, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>