<xml><article id="9718295" name="Portarias 08.07.19 rtf" idOficio="5387314" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/07/2019" artClass="00013:00074:00011:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística/Diretoria Executiva/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11831104">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE JULHO DE 2019</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>N° 2.251 - - Conceder Pensão a ANESIA MARIA MACHADO ALVES (vitalícia), esposa do ex-servidor, NICACIO ALVES SOBRINHO, matrícula nº 772191, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota parte de 1/1 da remuneração do cargo de Analista de Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão I, e demais vantagens, a partir de 23/05/2019, com fundamento no Art. 40, § 7º da Constituição Federal de 1988, com redação dada pelo Art. 1º da Emenda Constitucional nº 41/03, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015. (Processo n°0045142.00001109/2019-64).</p><p>N° 2.252 - Conceder Pensão a ANTONIO FERREIRA MACHADO (vitalícia), esposo da ex-servidora, ANTONIA CARRILE MACHADO, matrícula nº 773738, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota parte de 1/1 da remuneração do cargo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe B, Padrão IV, e demais vantagens, a partir de 05/06/2019, com fundamento no Art. 40, § 7º da Constituição Federal de 1988, com redação dada pelo Art. 1º da Emenda Constitucional nº 41/03, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015. (Processo n° 0021309.00001243/2019-50).</p><p>Nº 2.253 - Conceder Pensão a DEOLINDA AZEVEDO DE OLIVEIRA (vitalícia), ex-esposa pensionada do ex-servidor, JOSE AUDERAMI DE FREITAS, matrícula nº 771427, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota parte de 1/1 da remuneração do cargo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe A, Padrão IV, e demais vantagens, a partir de 03/06/2019, com fundamento no Art. 40, § 7º da Constituição Federal de 1988, com redação dada pelo Art. 1º da Emenda Constitucional nº 41/03, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso II, Art. 217 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015. (Processo n°0020874.00000257/2019-63).</p><p>Nº 2.254 - Conceder Pensão a DEOLINDA DE JESUS FERNANDES ZARUR (vitalícia), esposa do ex-servidor, AMADO CHIADI ZARUR, matrícula nº 609985, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota parte de 1/1 da remuneração do cargo de Médico, Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 08/05/2019, com fundamento no Art. 40, § 7º da Constituição Federal de 1988, com redação dada pelo Art. 1º da Emenda Constitucional nº 41/03, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015. (Processo n° 0045142.00001264/2019-50).</p><p>Nº 2.255 - Conceder Pensão a EDIRLENE QUEIROGA DE LIMA (vitalícia), companheira do ex-servidor, LUIZ CARLOS DE MEDEIROS, matrícula nº 771199, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota parte de 1/1 da remuneração do cargo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 07/06/2019, com fundamento no Art. 40, § 7º da Constituição Federal de 1988 e Art. 1º da Emenda Constitucional nº 70/12, combinado com o Art. 215, Art. 217 inciso III, Art. 218 e Art. 222, inciso VII alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135 de 17 de Junho de 2015. (Processo n° 0020681.00000157/2019-91)</p><p>Nº 2.256 - Conceder Pensão a LENILDA LIMA DE CASTRO DE SA PACHECO (vitalícia), esposa do ex-servidor, RENATO DE SA PACHECO, matrícula nº 762498, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota parte de 1/1 da remuneração do cargo de Técnico de Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 09/06/2019, com fundamento no Art. 40, § 7º da Constituição Federal de 1988, com redação dada pelo Art. 3º, Parágrafo Único, da Emenda Constitucional nº 47/05, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015. (Processo n° 0045142.00001164/2019-34).</p><p>Nº 2.257 - Conceder Pensão a MARIA ISABEL MENDES DE MELO (vitalícia), ex-esposa pensionada do ex-servidor, ITO ALVES DE MELO, matrícula nº 771086, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota parte de 1/1 da remuneração do cargo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 23/03/2019, com fundamento no Art. 40, § 7º da Constituição Federal de 1988, com redação dada pelo Art. 1º da Emenda Constitucional nº 41/03, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso II, Art. 217 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015. (Processo n° 0020681.00000118/2019-77).</p><p>Nº 2.258 - - Conceder Pensão a MARIA SANTOS ASSUNCAO (vitalícia), esposa do ex-servidor, LUIZ BATISTA ASSUNCAO, matrícula nº 767965, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota parte de 1/1 da remuneração do cargo de Técnico de Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 28/05/2019, com fundamento no Art. 40, § 7º da Constituição Federal de 1988, com redação dada pelo Art. 3º, Parágrafo Único, da Emenda Constitucional nº 47/05, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015. (Processo nº0021064.00000202/2019-14).</p><p>Nº 2.259 - Alterar os termos da Portaria SRH nº 249 de 22/04/1992, publicada no D.O.U. de 24/04/1992, Seção 2, página 2589, que concedeu aposentadoria por invalidez à ex-servidora MARCILIA AYDEA GALLINDO DE ASSIS, matrícula nº 771438, de acordo com o Art. 40, inciso I, da Constituição Federal de 05/10/1988, combinado com os artigos 243 e 191 da Lei nº 8.112/90, de 11/12/1990, e com os artigos 186, Inciso I, 189 daquela mesma lei, com percepção de proventos proporcionais, para aposentadoria por invalidez, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 40, inciso I, da Constituição Federal de 05/10/1988, combinado com os artigos 243 e 191 da Lei nº 8.112/90, de 11/12/1990, e com os artigos 186, Inciso I, 189 daquela mesma lei, e ação judicial nº 2005.83.00.01.013920-6 da 1ª Vara Federal da Seção Judiciária de Pernambuco. (Processo nº 03626.000004/2005-41).</p><p>Nº 2.260 - Tornar sem efeito a Portaria CRH nº 2.059, de 10/06/2019, publicada no D.O.U. nº 111, de 11/06/2019, Seção 2, página 27, que alterou a aposentadoria por invalidez do ex-servidor WALMOR NOGUEIRA DA FONSECA, matrícula nº 771009. (Processo nº 0020668.00000192/2019-29).</p><p class="assina">BRUNO TARANTO MALHEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>