<xml><article id="9660809" name="Portaria CPL e Pregoeiros" idOficio="5379786" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="05/07/2019" artClass="00044:00178:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE EDUCAÇÃO FÍSICA da 18ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="128" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11817786">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3, de 24 de junho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3, de 24 de junho de 2019</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE EDUCAÇÃO FÍSICA DA 18ª REGIÃO - CREF18/PA- AP, no uso de suas atribuições legais e nos termos do artigo 51, da Lei nº8.666/93 e Art. 3º, inciso IV da Lei Federal nº 10.520/2002 datada de 17/07/2002. Considerando os Princípios Constitucionais que regem a Administração Pública, da Legalidade, da Impessoalidade, da Moralidade, da Eficiência e da Publicidade de um instrumento de gestão documental no âmbito deste Conselho;, resolve:</p><p>Art.1º. Designar os servidores abaixo relacionados para integrar a Comissão Permanente de Licitação, bem como para atuar como membros da Equipe de Apoio e Pregoeiros em Licitações na Modalidade Pregão, no âmbito do Conselho Regional de Educação Física da 18° região PA/AP, os seguintes:</p><p>Mario de Nazareth Sarmanho Rodrigues (Presidente da CPL e Pregoeiro)</p><p>Jose Milton Rego Ferreira (Membro)</p><p>Luana Vale de Menezes (Membro)</p><p>Valeschka Amaral de Oliveira (Membro suplente)</p><p>Parágrafo único - Os membros da Equipe de Apoio que atuarão no certame serão, sempre, em um mínimo de 03 (três) integrantes.</p><p>Art. 2º - O Pregoeiro, ou seu substituto, fica autorizado a convocar, além dos membros da Equipe de Apoio, a depender da especificidade técnica do objeto ou da documentação apresentada, outros servidores do CREF18 PA/AP, técnicos da área, para auxiliar na análise das propostas e documentos.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação e terá validade de 12 (doze) meses.</p><p class="assina">CRISTIANO DE MIRANDA GOMES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>