<xml><article id="9646297" name="trt234569" idOficio="5380701" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="04/07/2019" artClass="00043:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 23ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="127" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11819034">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO nº 38, de 3 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO nº 38, de 3 de julho de 2019</p><p>O DESEMBARGADOR DO TRABALHO VICE-PRESIDENTE ROBERTO BENATAR, NO EXERCÍCIO DA PRESIDÊNCIA DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 23ª REGIÃO, no uso de suas atribuições contidas no Regimento Interno, considerando o contido no Processo TRT n. 5.163/2015, na Resolução Administrativa n. 134/2016 e nos artigos 9º, I e 10 da Lei n. 8.112/90;Considerando o ATO TRT/SGH/DG/GP n. 34/2019, que redistribuiu o cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, Sem Especialidade, do quadro de pessoal permanente deste Tribunal, ocupado pela servidora MARIANA CRISTINA DE MELO, matrícula 308.23.1356, em reciprocidade com o cargo vago de Analista Judiciário, Área Judiciária, do quadro permanente de pessoal do TRT da 18ª Região; Considerando o contido na Resolução Administrativa n. 098/2019, que transformou o mencionado cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, Sem Especialidade, no cargo de Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Medicina do Trabalho; Considerando os termos dos Proad's n. 6.475/2019 e 6.994/2019; resolve:</p><p>Nomear o candidato MAURÍCIO HENRIQUE DOS SANTOS LOPES, para exercer o cargo efetivo de Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Medicina do Trabalho, do quadro de pessoal permanente deste tribunal, criado pela Lei nº 11.978, de 08 de julho de 2009.</p><p class="assina">ROBERTO BENATAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>