<xml><article id="9888781" name="Portaria-131-SAP.1_Concessao_Ref" idOficio="5405687" pubName="DO2" artType="Ato Concessório" pubDate="19/07/2019" artClass="00011:00044:00015:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00003:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Sul/3ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="138" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11859137">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 131-SAP.1/SSIP/3ª RM, DE 18 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 131-SAP.1/SSIP/3ª RM, DE 18 DE JULHO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA 3ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015 alterada pela Portaria nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018, e de acordo com os incisos II do art. 104, II do art. 106 e V do art. 108 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolve:</p><p>1 - TORNAR SEM EFEITO a Portaria nº 058-SAP.1/SSIP/3ª RM, de 19 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 038, de 22 de fevereiro de 2019, que concedeu a Reforma por Incapacidade Física e Concessão de Isenção do Imposto de Renda ao Terceiro-Sargento EDISON KUHL MENSA, em face do contido no OFÍCIO n. 01308/2019/OFÍCIO/EQUAD4R-MIL/PGU/AGU, de 6 de maio de 2019, que sugeriu o sobrestamento do processo administrativo, a fim de que se evitem possíveis decisões conflitantes. 2 - REFORMAR o Terceiro-Sargento (Idt 031802714-1, CPF 756.503.710-91) EDISON KUHL MENSA, com os proventos amparados pelos art. 9º e 10 da Medida Provisória n° 2.215-10, de 31 de agosto de 2001, por ter sido julgado "Incapaz definitivamente para o serviço do Exército. Não é inválido". 3 - CONCEDER ao Terceiro-Sargento reformado (Idt 031802714-1, CPF 756.503.710-91) EDISON KUHL MENSA, o benefício de isenção do imposto de renda, previsto no inciso XIV do art. 6º da Lei nº 7.713, de 22 de dezembro de 1988, a partir de 1º de setembro de 2019, em face de ser portador de doença especificada em Lei.</p><p class="assina">VALMOR DORNELLES JUNIOR - CEL</p><p class="cargo">Resp. p/Comando</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>