<xml><article id="9609032" name="Portarias de 01.07" idOficio="5377120" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/07/2019" artClass="00016:00134:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="125" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11813015">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE JULHO DE 2019</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27 e tendo em vista o art. 38, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 679 - Art. 1º Designar o servidor ALEXANDRE GRENDENE, Matrícula/SIAPE n.º 1911776, Assistente em Administração, para substituir a Assessora da Pró-Reitora de Extensão e Cultura - PROEX/UFGD (CD-4), Fabíola Renata Cavalheiro Caldas, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares da titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria n.º 206, de 28 de março de 2018, do Reitor em exercício da UFGD.</p><p>Nº 681 - Nomear a servidora PATRÍCIA HATSUE SUEGAMA, Matrícula/SIAPE n.º 1786790, para exercer o cargo de direção (CD-4), para exercer o Cargo de Direção (CD-4), de Coordenador de Pesquisa/COPQ da Pró-Reitoria de Ensino de Pós-Graduação e Pesquisa/PROPP.</p><p>Nº 683 - Nomear o servidor MARCO ANTONIO PREVIDELLI ORRICO JUNIOR, Matrícula/SIAPE n.º 2858645, Professor Adjunto, para exercer o cargo de direção (CD-4), de Coordenador de Pós-Graduação/COPG da Pró-Reitoria de Ensino de Pós-Graduação e Pesquisa/PROPP.</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27, e considerando o art. 35, inciso I, da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 680 - Dispensar a servidora CATARINA GUERCHI NUNES, Matrícula/SIAPE n.º 2387854, Assistente em Administração, da Função Gratificada (FG-1), de Assessora da Pró-Reitoria de Assuntos Comunitários e Estudantis/PROAE.</p><p class="assina">Mirlene Ferreira Macedo Damázio</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>