<xml><article id="9832280" name="Portaria DE ENQUADRAMENTO EBTT 1" idOficio="5400082" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/07/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="135" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11849807">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 12 de Julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 12 de Julho de 2019</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria 13.751 DE 27/12/2018, publicado no DOU de 28/12/2018, resolve:</p><p>Nº 5.884 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, SUELY PEREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 3037656, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 225, de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 26 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125014648/2018-82).</p><p>Nº 5.885 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, NEUSA ALVES DA SILVA CERA, matrícula SIAPE nº 2392823, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 225, de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 26 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125014756/2018-55).</p><p>Nº 5.886 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, CELIA REGINA PEREIRA BAZZI, matrícula SIAPE nº 3008277, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 225, de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 26 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125020662/2018-15).</p><p>Nº 5.887 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, CELSO FRANCISCO DINIZ, matrícula SIAPE nº 2385457, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 225, de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 26 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125020662/2018-15).</p><p>Nº 5.888 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, ELIZABETH LEITE DE OIVEIRA, matrícula SIAPE nº 2339488,.na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 229, de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 27 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125008080/2018-41).</p><p>Nº 5.889 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, IVANILDE SEGATELLI PITERI ANASTÁCIO, matrícula SIAPE nº 2399696, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 229, de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 27 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125020068/2018-24).</p><p>Nº 5.890 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, MIRIAN FILGUEIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 3002114, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 229, de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 27 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125020177/2018-41</p><p>Nº 5.891 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, ROSILDA NUNES FERNANDES, matrícula SIAPE nº 2391903, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 229, de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 27 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125020662/2018-15).</p><p>Nº 5.892 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, VILMA BATISTA MOREIRA TORREZANI, matrícula SIAPE nº 3008327, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 229, de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125010683/2018-22)</p><p>Nº 5.894 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, WANDA ALBUQUERQUE MORAES LEIGUE, matrícula SIAPE nº 2400332, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 229, de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125010928/2018-11).</p><p>Nº 5.893 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, ZILDA BISPO DE SOUSA, matrícula SIAPE nº 2394021 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 229, de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125010681/2018-33).</p><p>Nº 5.895 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, ANA MARIA MACHADO, matrícula SIAPE nº 698285.na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 232, de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125006515/2018-32).</p><p>Nº 5.896 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, CLEONICE DE FATIMA GERLACH, matrícula SIAPE nº 699545, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 243, de 10 de julho de 2019, publicada na Seção , página 31 do Diário Oficial da União de 012 de julho de 2019. (03125006985/2018-04).</p><p>Nº 5.897 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, CLOVIS MORALI ANDRADE, matrícula SIAPE nº 2399686, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 232, de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125010632/2018-09).</p><p>Nº 5.898 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, CREUZA MARIA DE JESUS, matrícula SIAPE nº 697555, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 232, de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125006726/2018-75).</p><p>Nº 5.899 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, ELENA BLASCZAK BASEGGIO, matrícula SIAPE nº 698683, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 232, de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125006990/2018-17).</p><p>Nº 5.900 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, ESDRAS GONÇALVES DE OLIVEIRA QUEIROZ, matrícula SIAPE nº 698393 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 232, de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125006288/2018-45).</p><p>Nº 5.901 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, IZABEL JUNKO SATO HAID, matrícula SIAPE nº 699341, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 232, de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125006694/2018-16).</p><p>Nº 5.902 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, JOSÉ TERUO TUSTUMI, matrícula SIAPE nº 700418 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 232, de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125007131/2018-37).</p><p>Nº 5.903 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, JULIÃO DE SOUZA MORAES, matrícula SIAPE nº 703723 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 232, de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125002662/2018-33).</p><p>Nº 5.904 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, LÍDIA MICHALCHUK SOUZA, matrícula SIAPE nº 699975 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 232, de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125006285/2018-10).</p><p>Nº 5.905 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, LUZIA JORGE DE AMORIM, matrícula SIAPE nº 698431 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 232, de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125021592/2018-12).</p><p>Nº 5.906 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, MARIA DO ROSARIO OLIVEIRA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 700893, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 232, de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125020662/2018-15).</p><p>Nº 5.907 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, MARIA TEREZA DE SOUZA LAMOTA, matrícula SIAPE nº 699303, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 232, de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125006898/2018-49).</p><p>Nº 5.908 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, MARILENE ALVES BARROS, matrícula SIAPE nº 69677, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 232, de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125006971/2018-82).</p><p>Nº 5.910 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, MARY BOUCHABKI ALEXIS AZZI PAES, matrícula SIAPE nº 2360148, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 232, de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125020231/2018-59).</p><p>Nº 5.911 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, MEIRE ALVES, matrícula SIAPE nº 699720, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 232, de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125006974/2018-16).</p><p>Nº 5.913 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, NAIR DA CONCEIÇÃO GONÇALVES GABIATTI, matrícula SIAPE nº 696425, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 232, de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125006495/2018-08).</p><p>Nº 5.912 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, NELMA OLIVEIRA SOUTO DORIA, matrícula SIAPE nº 701456, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 232, de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125003306/2018-37).</p><p>Nº 5.914 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, TEREZINHA PIRES CELOS, matrícula SIAPE nº 696388, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 232, de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125006423/2018-52).</p><p class="assina">ROSANA BOTELHO DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>