<xml><article id="9679468" name="PORTARIAS DIREG 04-07-2019" idOficio="5384024" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/07/2019" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="128" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11825244">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE JULHO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, considerando o disposto no art. 2º, § 1º, da Instrução Normativa nº 78, de 2018, do Tribunal de Contas da União, o laudo da Junta Médica do Senado Federal e a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas constante no Processo nº 00200.000390/1995-51, resolve:</p><p>Nº 6.995 - alterar o Ato do Presidente nº 93, de 1995, publicado na página 2.147 do Diário do Congresso Nacional de 18 de fevereiro de 1995, que aposentou voluntariamente, com proventos proporcionais, o servidor COSME FONSECA DE OLIVEIRA, Técnico Legislativo/Policial, Nível II, Padrão M-36, para excluir o art. 190 da Lei nº 8.112, de 1990, a partir de 4 de abril de 2018, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando que os requisitos constitucionais para aposentadoria foram preenchidos de acordo com a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas no Processo SF nº 00200.011194/2019-31, resolve:</p><p>Nº 6.996 - aposentar, voluntariamente, com proventos integrais, a servidora SILVIA MEDEIROS ANDRADE ROCHA, Analista Legislativo / Administração, Nível III, Padrão S-45, nos termos do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 7.147, DE 4 DE JULHO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.011603/2019-07, resolve:</p><p>Tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral nº 7132, publicada no Diário Oficial da União, dia 04/07/2019, Seção 2, que exonerou MAIKON FELIPE DE OLIVEIRA E VILELA, matrícula nº 358645, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSLCARM - Gabinete do Senador Luiz Carlos do Carmo, e o nomeou para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLMENTAR SÊNIOR, AP-04, da mesma lotação.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>