<xml><article id="9605421" name="PORTARIA UNCNMP N° 1, DE 28 DE J" idOficio="5376706" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/07/2019" artClass="00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Conselho Nacional do Ministério Público" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="125" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11812347">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 1, DE 28 JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1, DE 28 JUNHO DE 2019</p><p>O Presidente da Unidade Nacional de Capacitação do Ministério Público, no uso de suas atribuições, com fundamento no art. 5º, II, da Resolução 146/2016, e o Presidente da Comissão do Sistema Prisional, Controle Externo da Atividade Policial e Segurança Pública;</p><p>Considerando as discussões travadas no III Encontro Nacional dos membros do Ministério Público do Júri, realizado em Brasília, nos dias 13 e 14 de junho, no Conselho Nacional do Ministério Público, em que restou consolidada a conveniência de ser estruturada uma diretriz nacional de atendimento às vítimas e seus familiares, pelo Ministério Público;</p><p>Considerando a necessidade premente do Ministério Público brasileiro oferecer serviço de atendimento, acolhimento e proteção às vítimas de infrações penais, temática crescente no país, como pode ser observado do Simpósio "A Vítima no Processo Penal e o Papel do MP", ocorrida no dia 28/06/2019, no auditório da Escola Superior do Ministério Público de São Paulo, resolveM:</p><p>Art. 1º. Instituir Grupo de Trabalho para elaborar estudos e normativa destinados ao aperfeiçoamento da atuação do Ministério Público no atendimento das vítimas de infrações penais, a fim de assegurar adequado atendimento, acolhimento e proteção.</p><p>Art. 2º. A formação do Grupo de Trabalho tem a participação inicial das seguintes pessoas:</p><p>I - Alexandre Rocha de Almeida Moraes - MPSP;</p><p>II - Fabio Ianni Goldfinger - MPMS;</p><p>III - Melina Castro Montoya Flores - MPF-DF;</p><p>IV - Simone Sibílio do Nascimento -MPRJ;</p><p>V - André Clark Nunes Cavalcante - MPCE;</p><p>VI - Fabiola Moran - MPSP;</p><p>VII - Anna Bárbara Fernandes de Paula - MPDFT;</p><p>VIII - Patrícia Amorim do Rego - MPAC.</p><p>Parágrafo único: As atividades desenvolvidas pelo Grupo de Trabalho contarão com a participação e assessoramento dos membros auxiliares e servidores da Unidade Nacional de Capacitação do Ministério Público e da Comissão do Sistema Prisional, Controle externo da atividade policial e segurança pública.</p><p>Art. 3º. Ao final de suas atividades, o Grupo de Trabalho deverá apresentar sugestão de providências e de normativa sobre o tema proposto.</p><p>Art. 4º. O Grupo de Trabalho deverá concluir suas atividades no prazo máximo de 03 meses após a publicação dessa portaria.</p><p>Art. 5º. Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LAURO MACHADO NOGUEIRA</p><p class="cargo">Conselheiro Nacional do Ministério Público</p><p class="cargo">Presidente da Unidade Nacional de Capacitação do Ministério Público</p><p class="assina">DERMEVAL FARIAS GOMES FILHO</p><p class="cargo">Conselheiro Nacional do Ministério Público</p><p class="cargo">Presidente da Comissão do sistema Prisional, Controle Externo da Atividade Policial e Segurança Pública</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>