<xml><article id="9570452" name="PortariaSEIAposentadoriaJulho201" idOficio="5368527" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00016:00152:00001:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="84" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=84" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11797576">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[              PORTARIAS DE 21 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE JUNHO DE 2019</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal de Uberlândia, no uso de suas atribuições legais conferidas pela Portaria n° 095, de 05 de janeiro de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 09 de janeiro de 2017, , resolve:</p><p>Nº 1.741 - Art. 1º - Conceder a Bem Hur Braga Taliberti, matrícula SIAPE nº 0411542, código de vaga nº 321404, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior - Classe 8 - Nível 801 - Doutorado - Dedicação Exclusiva, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos integrais, conforme o art. 3º da Emenda Constitucional 47/2005, considerando o saldo de 270 dias de Licença Prêmio e vantagem do art. 62-A da Lei 8.112/90. (processo nº 23117.053477/2019-02)</p><p>Nº 1742 - Art. 1º - Conceder a Carlos Alberto de Oliveira, matrícula SIAPE nº 0411372, código de vaga nº 321253, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos integrais, conforme o art. 3º da Emenda Constitucional 47/2005, considerando o saldo de 240 dias de Licença Prêmio e vantagem do art. 62-A da Lei 8.112/90. (processo nº 23117.050184/2019-65)</p><p>Nº 1.743 - Art. 1º - Conceder a Dilza de Fátima Silva Costa, matrícula SIAPE nº 0413396, código de vaga nº 323140, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos integrais, conforme o art. 3º da Emenda Constitucional 47/2005. (processo nº 23117.050979/2019-73)</p><p>Nº 1.744 - Art. 1º - Conceder a Denise Fernandes Pedrosa, matrícula SIAPE nº 0412717, código de vaga nº 322483, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos integrais, conforme o art. 3º da Emenda Constitucional 47/2005. (processo nº 23117.008284/2008-36)</p><p>Nº 1.745 - Art. 1º - Conceder a Edvandra Augusta Machado Pereira, matrícula SIAPE nº 0389131, código de vaga nº 301073, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos integrais, conforme o art. 3º da Emenda Constitucional 47/2005. (processo nº 23117.048839/2019-35)</p><p>Nº 1.746 - Art. - 1º - Conceder a Fábio de Oliveira, matrícula SIAPE nº 2315119, código de vaga nº 321316, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior - Classe 8 - Nível 801 - Doutorado - Dedicação Exclusiva, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria por invalidez com proventos integrais, com base no art. 40, § 1º, inciso I da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/03, combinado com o art. 6-A da EC 41/03, incluído pela EC 70/2012. (processo nº 23117.048891/2019-91)</p><p>Nº 1.747 - Art. 1º - Conceder a Gerson Pereira de Andrade, matrícula SIAPE nº 0412662, código de vaga nº 322434, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação 2, Padrão de Vencimento 16, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos integrais, conforme o art. 3º da Emenda Constitucional 47/2005. (processo nº 23117.047713/2019-43)</p><p>Nº 1.748 - Art. 1º - Conceder a Idelma Leitão da Silva Machado, matrícula SIAPE nº 1455065, código de vaga nº 322122, ocupante do cargo de Assistente Social, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 10, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos integrais, aposentadoria voluntária com proventos integrais, conforme o art. 3º da Emenda Constitucional 47/2005. (processo nº 23117.048943/2019-20)</p><p>Nº 1.749 - Art. 1º - Conceder a Ivanete Tomaz de Oliveira, matrícula SIAPE nº 1434757, código de vaga nº 774532, ocupante do cargo de Técnico em Enfermagem, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 10, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária, com base no art. 40, § 1º, inciso III, alínea "A" da constituição Federal, com redação dada pela emenda constitucional nº 41/03. Os proventos serão calculados com base no art. 1º da Lei nº 10.887/04. (processo nº 23117.052342/2019-11)</p><p>Nº 1.750 - Art. 1º - Conceder a José Eugenio Diniz Bastos, matrícula SIAPE nº 0411772, código de vaga nº 321596, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior - Classe 8 - Nível 801 - Doutorado - Dedicação Exclusiva, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos integrais, conforme o art. 3º da Emenda Constitucional 47/2005, considerando o saldo de 270 dias de Licença Prêmio e vantagem do art. 62-A da Lei 8.112/90. (processo nº 23117.049721/2019-24)</p><p>Nº 1.751 - Art. 1º - Conceder a Maria de Fátima Carvalho Lima, matrícula SIAPE nº 1035061, código de vaga nº 323494, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 15, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos integrais, conforme o art. 6º, incisos I, II, III e IV da Emenda Constitucional 41/2003. (processo nº 23117.051858/2019-49)</p><p>Nº 1.752 - Art. 1º - Conceder a Mariangela Alves Ferreira, matrícula SIAPE nº 0413374, código de vaga nº 323119, ocupante do cargo de Copeiro, Nível de Classificação B, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos integrais, conforme o art. 3º da Emenda Constitucional 47/2005 e vantagem do art. 62-A da Lei 8.112/90. (processo nº 23117.048611/2019-45)</p><p>Nº 1.753 - Art. 1º - Conceder a Rones Fernandes, matrícula SIAPE nº 0410950, código de vaga nº 320874, ocupante do cargo de Motorista, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos integrais, conforme o art. 3º da Emenda Constitucional 47/2005. (processo nº 23117.045632/2019-17)</p><p>Nº 1.754 - Art. 1º - Conceder a Samuel do Carmo Lima, matrícula SIAPE nº 0412630, código de vaga nº 322402, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior - Classe 8 - Nível 801 - Doutorado - Dedicação Exclusiva, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos integrais, conforme o art. 3º da Emenda Constitucional 47/2005, considerando o saldo de 60 dias de Licença Prêmio e vantagem do art. 62-A da Lei 8.112/90. (processo nº 23117.049486/2019-91)</p><p>Nº 1.755 - Art. 1º - Conceder a Valter Soares, matrícula SIAPE nº 1362814, código de vaga nº 319664, ocupante do cargo de Assistente de Laboratório, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 10, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria por invalidez com proventos proporcionais, com base no art. 40, § 1º, inciso I da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/03, combinado com o art. 6-A da EC 41/03, incluído pela EC 70/2012. (processo nº 23117.048159/2019-11)</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogadas as disposições em contrário.</p><p>Nº 1.756 - Art. 1º - Conceder pensão vitalícia a Roberto Zanin, com fundamento nos artigos 215 e 217, inciso I, combinado com artigo 222, inciso I e VII, alínea "b", item 6 da Lei 8.112/90, com alteração dada pela Lei nº 13.135/2015, viúvo de Anisia Maria Sanches Zanin, falecida em 31 de maio de 2019 aposentada no cargo de Assistente em Administração - D - 214. (processo nº 23117.051438/2019-62)</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor nesta data, com efeitos retroativos à data de 31/05/2019, revogadas as disposições em contrário.</p><p>Portarias de 24 de Junho de 2019.</p><p>Nº 1.767 - Art. 1º - Alterar a Portaria nº 325 de 30/03/2007, publicada no Diário Oficial da União de 09/04/2007 Seção 2, página nº 11, de Claudia Oliveira. Onde se-lê: Conceder aposentadoria voluntaria com proventos integrais a Claudia Oliveira, matrícula SIAPE nº 0412134, ocupante do cargo de Técnico Secretariado, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 3, Padrão de Vencimento 16, do Quadro Permanente desta Universidade, com fundamento no artigo 6º, incisos I, II, III e IV da Emenda Constitucional 41/03 e vantagem do artigo 62, alterado pela Lei 9.527/97. Leia-se: Conceder aposentadoria voluntaria com proventos integrais a Claudia Oliveira, matrícula SIAPE nº 0412134, ocupante do cargo de Técnico Secretariado, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 3, Padrão de Vencimento 16, do Quadro Permanente desta Universidade, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional 47/05 e vantagem do art. 62, alterado pela Lei 9.527/97. (processo nº 23117. 000943/2007-13)</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor nesta data, com efeitos retroativos à data de 09/04/2007, revogadas as disposições em contrário.</p><p>Nº 1.768 - Art. 1º - Retificar a Portaria nº 145 de 04/03/1998, publicada no Diário Oficial da União de 12 de março de 1998, seção 2, página 14, de Claudionor Cruz. Onde se lê: Conceder Aposentadoria proporcional a Claudionor Cruz, matricula SIAPE nº 0411785, ocupante de cargo de Professor Titular - Doutorado - Dedicação Exclusiva, do Quadro Permanente desta Universidade, com fundamento no artigo 40, inciso III, Alínea "c", da Constituição Federal, combinado com o artigo 186, inciso III, alínea "c" da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e incorporação de 8/10º - FG-1 (Coord. Curso), de acordo com a Lei 9.527/97. Leia-se: Conceder Aposentadoria proporcional 34/35 a Claudionor Cruz, matricula SIAPE nº 0411785, ocupante de cargo de Professor Titular - Doutorado - Dedicação Exclusiva, do Quadro Permanente desta Universidade, com fundamento no artigo 40, inciso III, Alínea "c", da Constituição Federal, combinado com o artigo 186, inciso III, alínea "c" e vantagem do art. 62-A da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990. (processo nº 23117.008365/97-59)</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor nesta data, com efeitos retroativos à data de 01/05/2002, revogadas as disposições em contrário.</p><p>Nº 1.769 - Art. 1º - Conceder a Sandra Dias Vieira, matrícula SIAPE nº 1434882, código de vaga nº 319948, ocupante do cargo de Técnico em Enfermagem, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 2, Padrão de Vencimento 07, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria por invalidez com proventos proporcionais, com base no art. 40, § 1º, inciso I da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/03, combinado com o art. 6-A da EC 41/03, incluído pela EC 70/2012.(processo nº 23117.053676/2019-11)</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor nesta data, com efeitos retroativos à data de 01/05/2002, revogadas as disposições em contrário.</p><p class="assina">Marcio Magno Costa</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>