<xml><article id="10014940" name="2019-07-26; PORTARIAS 25; 29-07-" idOficio="5417601" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/07/2019" artClass="00016:00062:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia da Paraíba/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="144" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11880024">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DA PARAÍBA, nomeado pelo Decreto Presidencial, de 22-10-2018, publicado no Diário Oficial da União em 23-10-18, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o que consta do Processo n° 23326.008227.2019-44 e Laudo Médico Pericial nº 0.117.546/2019/SIASS, resolve:</p><p>Nº 1.728 - Art 1° Conceder aposentadoria por invalidez permanente, com proventos integrais, ao servidor AGEIRTON DOS SANTOS SILVA, matrícula 1161741, no cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe Titular, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, Campus João Pessoa, com fundamento nos artigos 186, Inciso I, parágrafos 1º e 3º e 188 parágrafo 3º da Lei nº 8.112/90, Inciso I, do § 1º, do artigo 40 da Constituição Federal, combinado com artigo 6º-A da Emenda Constitucional nº 41/2003, incluído pela Emenda Constitucional nº 70/2012, e demais vantagens e gratificações adquiridas.</p><p>Art 2° Declarar vago o referido cargo.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DA PARAÍBA, nomeado pelo Decreto Presidencial de 22.10.2018, publicado no Diário Oficial da União em 23.10.2018, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 1.729 - Art. 1º Alterar a portaria nº 1691/2019-Reitoria, de 19-07-2019, que designou o servidor BRUNO RODRIGUES CABRAL, Matrícula SIAPE nº: 1115863, para o cargo de Auditor-Chefe da Auditoria Interna, na forma que segue:</p><p>Onde se lê: "para exercer o Cargo de Auditor-Chefe, da Auditoria Interna, código FG-01."</p><p>Leia-se: "para exercer o Cargo de Auditor-Chefe, da Auditoria Interna, código FG-01, ficando dispensado da função que ocupa atualmente."</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DA PARAÍBA, nomeado pelo Decreto Presidencial de 22-10-2018, publicado no Diário Oficial da União em 23-10-2018, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 1.730 - Art. 1° Designar o(a) servidor(a) GEORGE GLAUBER FELIX SEVERO, matrícula SIAPE nº 2087680, CPF nº 048.679.064-92, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do quadro permanente de pessoal deste Instituto, para desempenhar a função de Coordenador de Cultura, código FG-01, ficando dispensado da função que ocupa atualmente;</p><p>Art. 2° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DA PARAÍBA, nomeado pelo Decreto Presidencial de 22-10-2018, publicado no Diário Oficial da União em 23-10-2018, no uso de suas atribuições legais e considerando o que consta no Processo n° 23381.004349.2019-05, resolve:</p><p>Nº 1.731 - Art 1° Designar o servidor ANDRE HENRIQUE LOPES DE MIRANDA, CPF nº 072.799.334-83, ocupante do cargo de Assistente de Aluno, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, Matrícula Siape nº 1924617, para desempenhar a Função Gratificada de Coordenador de Controle Acadêmico do Campus Cabedelo Centro, Cód. FG-02, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Art 2° Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DA PARAÍBA, nomeado pelo Decreto Presidencial de 22 de outubro de 2018, publicado no Diário Oficial da União do dia 23 subsequente, no uso de suas atribuições legais e considerando o que consta no Processo n° 23381.004349.2019-05, resolve:</p><p>Nº 1.739 - Art. 1º. Dispensar, a pedido, a servidora ORIANA LIRA RODRIGUES GOMES, matrícula SIAPE nº 1581787, CPF nº 045.604.164-86, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, da função de Coordenador de Controle Acadêmico do Campus Cabedelo Centro, Código FG-02, vigorando o ato a partir de 18-07-2019.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DA PARAÍBA, nomeado pelo Decreto Presidencial de 22 de outubro de 2018, publicado no Diário Oficial da União do dia 23 subsequente, no uso de suas atribuições legais e considerando o que consta no Ofício n° 062/2019/IFPB/Campus Campina Grande, resolve:</p><p>Nº 1.746 - Art. 1º. Dispensar, a pedido, o servidor ANDERSON FABIANO BATISTA FERREIRA DA COSTA, matrícula SIAPE nº 1526148, CPF nº 043.308.844-37, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, da função de Coordenador do Curso de Bacharelado em Engenharia da Computação, Campus Campina Grande, Código FCC-01.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.747 - Art 1° Designar o servidor HENRIQUE DO NASCIMENTO CUNHA, CPF nº 041.556.314-31, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, Matrícula Siape nº 1865004, para exercer a Função Gratificada de Coordenador do Curso de Bacharelado em Engenharia da Computação, Campus Campina Grande, Código FCC-01.</p><p>Art 2° Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DA PARAÍBA, nomeado pelo Decreto Presidencial de 22 de outubro de 2018, publicado no Diário Oficial da União do dia 23 subsequente, no uso de suas atribuições legais e considerando o que consta no Ofício n° 061/2019/IFPB/Campus Campina Grande, resolve:</p><p>Nº 1.748 - Art 1° Designar o servidor JOSE GILSON DE LUCENA GOMES, CPF nº 477.437.944-15, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, Matrícula Siape nº 2115165, para desempenhar a Função Gratificada de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Telemática, Campus Campina Grande, Código FCC-01.</p><p>Art 2° Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>Nº 1.749 - Art. 1º. Dispensar, a pedido, o servidor JERONIMO SILVA ROCHA, matrícula SIAPE nº 2692080, CPF nº 035.778.884-23, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, da função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Telemática, Campus Campina Grande, Código FCC-01.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CÍCERO NICÁCIO DO NASCIMENTO LOPES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>