<xml><article id="9684349" name="0407DSP-PR-S-2" idOficio="5383664" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="05/07/2019" artClass="00006:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Presidência da República/Despachos do Presidente da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="128" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11824916">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[DESPACHOS DO PRESIDENTE DA REPÚBLICA]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DO PRESIDENTE DA REPÚBLICA</p><p>GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL</p><p>Exposições de Motivos</p><p>Nº 45 e nº 46, de 26 de junho de 2019. Homologo. Em 4 de julho de 2019.</p><p>Exposição de Motivos</p><p>Nº 47, de 26 de junho de 2019. Homologo. Em 4 de julho de 2019.</p><p>MINISTÉRIO DA CIDADANIA</p><p>Exposição de Motivos</p><p>Nº 60, de 3 de julho de 2019. Afastamento do País do Ministro de Estado da Cidadania, com ônus, no período de 25 a 27 de julho de 2019, incluído o trânsito, com destino a Lima, Peru, para participar da Cerimônia de Abertura dos XVIII Jogos Pan-americanos de Lima. Autorizo. Em 4 de julho de 2019.</p><p>MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS</p><p>Exposição de Motivos</p><p>Nº 39, de 19 de junho de 2019. Afastamento do País da Ministra de Estado da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos, com ônus, no período de 14 a 21 de julho de 2019, incluído o trânsito, com destino a Washington, D.C., e Miami, Estados Unidos da América, para participar de reuniões nos Consulados-Gerais do Brasil naquelas cidades e da Segunda Reunião Ministerial para Promover a Liberdade Religiosa. Autorizo. Em 4 de julho de 2019.</p><p>MINISTÉRIO DA SAÚDE</p><p>Exposição de Motivos</p><p>Nº 19, de 21 de junho de 2019. Alteração do afastamento do País do Ministro de Estado da Saúde com destino a Bariloche, Argentina, objeto do despacho publicado no Diário Oficial da União de 4 de junho de 2019, Seção 2, página 1, para fazer constar os dias 13 e 14 de junho de 2019, mantidas as demais condições. Autorizo. Em 4 de julho de 2019.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>