<xml><article id="9857625" name="2455,2457, 2458, 2459 (16.7.2019" idOficio="5402642" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/07/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="136" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11854319">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p /><p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE JULHO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União, de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019 e o que consta no Processo SEI nº 21052.012431/2019-00, resolve:</p><p>Nº 2.455 - Designar RAFAEL OLIVIERI FILIPPUTTI, matrícula SIAPE nº 1346778, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção, símbolo FG-1, da Coordenação-Geral de Inspeção, do Departamento de Inspeção de Produtos de Origem Animal, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.010974/2019-90, resolve:</p><p>Nº 2.457 - Dispensar JULIANA DE ALBUQUERQUE GONÇALVES, matrícula SIAPE nº 3776507, do encargo de substituta do Coordenador, código FCPE 101.3, MARCO ANTÔNIO BITTENCOURT SUCUPIRA, da Coordenação-Geral de Tecnologia da Informação, do Departamento de Administração, da Secretaria-Executiva.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo nº 21000.010974/2019-90, resolve:</p><p>Nº 2.458 - Designar JULIANA DE ALBUQUERQUE GONÇALVES, matrícula SIAPE nº 3776507, para exercer o encargo de substituta do Chefe de Divisão, código DAS 101.2, HIMALAYA HUDOLF TRINDADE, da Coordenação-Geral de Tecnologia da Informação, do Departamento de Administração, da Secretaria-Executiva, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo nº 21000.010974/2019-90, resolve:</p><p>Nº 2.459 - Designar HIMALAYA HUDOLF TRINDADE CAMPOS, matrícula SIAPE nº 2270433, para exercer o encargo de substituto do Coordenador, código FCPE 101.3, MARCO ANTÔNIO BITTENCOURT SUCUPIRA, da Coordenação-Geral de Tecnologia da Informação, do Departamento de Administração, da Secretaria-Executiva, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p class="assina">MARCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>