<xml><article id="9581000" name="DOU2-PRR5-1-PT-116-UNI-PRR5ª-000" idOficio="5374647" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00039:00007:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria Regional da República da 5ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="126" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=126" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11808188">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 116, DE 26 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 116, DE 26 DE JUNHO DE 2019</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA REGIONAL DA REPÚBLICA DA 5a REGIÃO, no exercício das funções estabelecidas no art. 56, VI, do Regimento Interno Diretivo do MPF (Portaria PGR no 357, de 05 de maio de 2015), resolve:</p><p>Art. 1º. Exonerar, a pedido, a partir de 1º de julho de 2019, o servidor LEONARDO SANTOS DA COSTA, matrícula nº 19603-7, ocupante do cargo de Analista do MPU/Apoio Técnico-Especializado/Gestão Pública, do Cargo em Comissão de Coordenador da Coordenadoria de Administração, CC-3, da Procuradoria Regional da República da 5ª Região.</p><p>Art. 2º. Exonerar, a pedido, a partir de 1º de julho de 2019, o servidor RICARDO DA SILVA ARAÚJO, matrícula nº 15038-0, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, do Cargo em Comissão de Coordenador da Coordenadoria Jurídica e de Documentação, CC-3, da Procuradoria Regional da República da 5ª Região.</p><p>Art. 3º. Dispensar, a pedido, a partir de 1º de julho de 2019, o servidor CARLOS EDUARDO MOSCOSO FERREIRA LIMA, matrícula nº 12471-1, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, da Função de Confiança de Secretário, Nível II, FC-2, do Gabinete do Procurador Regional da República, Wellington Cabral Saraiva da Procuradoria Regional da República da 5ª Região.</p><p>Art. 4º. Nomear o servidor CARLOS EDUARDO MOSCOSO FERREIRA LIMA, matrícula nº 12471-1, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para exercer o Cargo em Comissão de Coordenador da Coordenadoria Jurídica e de Documentação, CC-3, da Procuradoria Regional da República da 5ª Região.</p><p>Art. 5º. Nomear o servidor RICARDO DA SILVA ARAÚJO, matrícula nº 15038-0, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para exercer o Cargo em Comissão de Coordenador da Coordenadoria de Administração, CC-3, da Procuradoria Regional da República da 5ª Região.</p><p>Art. 6º. Designar a servidora MARINA BARRETO GAMA DE OLIVEIRA, matrícula nº 14141-1, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para exercer a Função de Confiança de Secretário, Nível II, FC-2, no Gabinete do Procurador Regional da República, Wellington Cabral Saraiva da Procuradoria Regional da República da 5ª Região.</p><p class="assina">MARCELO ALVES DIAS DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>