<xml><article id="9952913" name="PORTARIAS CECAF 2019 - AGRICULTU" idOficio="5411781" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/07/2019" artClass="00016:00047:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano/Campus Catu" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="141" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11869897">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 47, DE 23 DE JULHO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 47, DE 23 DE JULHO DE 2019</p><p>A DIRETORA GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA BAIANO - CAMPUS CATU, no uso da competência delegada pela Portaria nº 447 de 20.03.2018, publicada no Diário Oficial da União de 20.03.2014, resolve:</p><p>I - Designar PEDRO BERNARDO DE MELLO OLIVEIRA, Adminsitrador, ANA ALICE CUPERTINO SACRAMENTO, Assistente em Administração e SILVIA CAMILLA DE OLIVEIRA PEREIRA, Nutricionista, para sob a Presidência do primeiro, constituírem Comissão Especial de Compras da Agricultura Familiar - CECAF para atuar nas aquisições provenientes do Programa Nacional de Alimentação Escolar - PNAE e do Programa de Aquisição de Alimentos - PAA.</p><p>II - Designar os servidores: TAINARA SANTOS OLIVEIRA, Nutricionista, LEURISMAR MARQUES FERREIRA, Operador de Máquinas Agrícolas, JONAS DA COSTA OLIVEIRA e ARILSON FERNANDES DE SOUZA, ambos Assistentes em Administração para substituir qualquer um dos membros acima, em seus impedimentos legais.</p><p>III - O prazo de vigência da presente Portaria é de 01 (um) ano.</p><p>IV - Esta Portaria entra em vigor a partir desta data.</p><p class="assina">SANDRA CERQUEIRA DE JESUS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>