<xml><article id="9919810" name="Port208-MB" idOficio="5408597" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/07/2019" artClass="00011:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="139" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11864665">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 208/MB, DE 19 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 208/MB, DE 19 DE JULHO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo inciso VII do art. 1º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, combinado com o art. 4º da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, alterada pela Lei Complementar nº 136, de 25 de agosto de 2010, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os militares abaixo relacionados para integrarem o Grupo de Fiscalização e Recebimento de Aeronaves COD (Carrier Onboard Delivery) / AAR (Air-to-Air Refueling), em San Antonio - Texas (EUA), permanecendo adidos à Comissão Naval Brasileira em Washington, para fins administrativos, nos períodos especificados abaixo de seus nomes:</p><p>Capitão de Mar e Guerra FÁBIO CASAES PASSOS;</p><p>Capitão-Tenente DIEGO RESENDE MIRANDA DE SOUZA;</p><p>Capitão-Tenente (IM) TIAGO ROSA BARREIRA;</p><p>1ºSG-AV-VN 96.0211.95 CONSTANTINO STYLIANOS KAKOURAKIS;</p><p>1ºSG-AV-SV 96.0197.27 NELSON MONTEIRO CARDOSO;</p><p>1ºSG-ES 96.1034.34 OTÁVIO FRAZÃO SERRADO; e</p><p>1ºSG-AV-MV 96.1149.32 FABIO GABRIEL CARDOSO BOTELHO.</p><p>Período - de 10 de abril de 2020 a 20 de abril de 2022, podendo se ausentar do País a partir do dia 29 de março de 2020 e retornar ao País até o dia 22 de maio de 2022.</p><p>Primeiro-Tenente (EN) MARCELO DOS SANTOS BOTELHO GONÇALVES.</p><p>Período - de 11 de maio de 2020 a 20 de maio de 2022, podendo se ausentar do País a partir do dia 29 de abril de 2020 e retornar ao País até o dia 21 de junho de 2022.</p><p>Art. 2º A referida missão é enquadrada como transitória, militar, com mudança de sede, com dependentes e superior a seis meses, de acordo com a alínea b do inciso I e alínea b do inciso II do art. 3º e inciso VI do art. 5º da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973.</p><p>Art. 3º Após o término da missão, os referidos militares deverão ser movimentados para Organização Militar do setor de Aviação Naval, onde deverão servir, por um período mínimo de dois anos, a fim de aplicarem e disseminarem os conhecimentos adquiridos, vínculo esse que poderá ser interrompido, temporariamente, para o cumprimento de requisito de carreira ou por autorização do Comandante da Marinha, devendo ser reiniciado após cessado o motivo da interrupção.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">ILQUES BARBOSA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>