<xml><article id="9912123" name="srh2570-80" idOficio="5407771" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/07/2019" artClass="00016:00085:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Campina Grande" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="139" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11863032">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE JULHO 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE JULHO 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE CAMPINA GRANDE, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto de 8 de fevereiro de 2017 do Ministério da Educação (D.O.U de 09/02/2017), tendo em vista o disposto na Lei 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 2.577 - Nomear LUCIANA FREITAS DE MEDEIROS, em virtude de habilitação em concurso público instituído pelo Edital/CSTR nº 14/2018, com resultado homologado por meio do Edital/CSTR nº 01/2019, publicado no D.O.U. de 18/04/2019, com provimento autorizado pelo Decreto 7.485, de 18 de maio de 2011, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A - Adjunto, Nível 1, em regime de trabalho T-40, com dedicação exclusiva, com lotação na Unidade Acadêmica de Engenharia Florestal, do Centro de Saúde e Tecnologia Rural, Campus de Patos, código de vaga nº 0932021, pertencente ao Banco de Professor-Equivalente da UFCG, decorrente da remoção do Professor Rivaldo Vital dos Santos. (Processo nº 23096.003809/19-87)</p><p>Nº 2.578 - Nomear MARIA HELENA COSTA CARVALHO DE ARAÚJO LIMA, em virtude de habilitação em concurso público instituído pelo Edital/CDSA nº 07/2019 que deu prosseguimento ao Edital/CDSA 06/2019, com resultado homologado por meio do Edital/CDSA nº 11/2019, publicado no D.O.U. de 26/06/2019, com provimento autorizado pelo Decreto 7.485, de 18 de maio de 2011, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A - Adjunto, Nível 1, em regime de trabalho T-40, com dedicação exclusiva, com lotação na Unidade Acadêmica de Ciências Sociais, do Centro de Desenvolvimento Sustentável do Semiárido, Campus de Sumé, código de vaga nº 0932688, oriundo da redistribuição do Professor Sérgio Neves Dantas. (Processo nº 23096.014049/18-87)</p><p>Nº 2.579 - Nomear HIAGO TRINDADE DE LIRA SILVA, em virtude de habilitação em concurso público instituído pelo Edital/CCJS nº 21/2018, com resultado homologado por meio do Edital/CCJS nº 07/2019, publicado no D.O.U. de 26/06/2019, com provimento autorizado pelo Decreto 7.485, de 18 de maio de 2011, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A - Assistente, Nível 1, em regime de trabalho T-40, com dedicação exclusiva, com lotação na Unidade Acadêmica de Direito, do Centro de Ciências Jurídicas e Sociais, Campus de Sousa, código de vaga nº 261373, oriundo de vacância da Professora Suamy Rafaely Soares. (Processo nº 23096.007946/19-54)</p><p>Nº 2.580 - Nomear VIVIANE FARIAS SILVA, em virtude de habilitação em concurso público instituído pelo Edital/CSTR nº 32/2015, com resultado homologado por meio do Edital/CSTR nº 10/2019, publicado no D.O.U. de 18/07/2019, com provimento autorizado pelo Decreto 7.485, de 18 de maio de 2011, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A - Adjunto, Nível 1, em regime de trabalho T-40, com dedicação exclusiva, com lotação na Unidade Acadêmica de Engenharia Florestal, do Centro de Saúde e Tecnologia Rural, Campus de Patos, código de vaga nº 259501, oriundo da aposentadoria do Professor José Elenildo Queiroz. (Processo nº 23096.002283/19-87)</p><p class="assina">VICEMÁRIO SIMÕES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>