<xml><article id="9692466" name="Portaria nº 1308, 1309" idOficio="5385067" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/07/2019" artClass="00016:00132:00011:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Amapá/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas/Departamento de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="129" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11826868">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 1.308, DE 5 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.308, DE 5 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Incisos VII e XIII, do Regimento Geral da Universidade Federal do Amapá, e tendo em vista o que consta no Memorando nº 46/2019 - PROPESPG, de 02.07.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar, a partir de 08/07/2019, o servidor RISAM COSTA DA LUZ, matrícula SIAPE 2177938, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, da função de Assessor da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-graduação - PROPESPG, FG-02.</p><p>Art. 2º - Designar, a partir de 08/07/2019, a servidora ISABELLA CRISTINA PAIVA DA SILVA, matrícula SIAPE 2039846, ocupante do cargo efetivo de Administrador, para exercer a função de Assessora da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-graduação - PROPESPG, FG-02.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.309, DE 5 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral da Universidade Federal do Amapá e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 28/2019 - NTI, de 03.07.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar, a contar de 04/07/2019, o servidor MARCOS ROBERTO FONSECA MAGALHAES, matrícula SIAPE 2039398, Analista de Tecnologia da Informação, da função de Chefe da Divisão de Desenvolvimento de Sistema - DIVSIST, FG-01.</p><p>Art. 2º - Designar, a contar de 04/07/2019, o servidor JANIO CESAR DA SILVA E SILVA, matrícula SIAPE 2010707, Técnico de Tecnologia da Informação, para exercer a função de Chefe da Divisão de Desenvolvimento de Sistema - DIVSIST, FG-01.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>