<xml><article id="9899435" name="DOU 2 18_07_2019" idOficio="5406746" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/07/2019" artClass="00016:00074:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sertão Pernambucano/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="138" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11861361">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE JULHO DE 2019</p><p>A Reitora do INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO SERTÃO PERNAMBUCANO, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto Presidencial, de 12/04/2016, publicado no D.O.U. de 13/04/2016, resolve:</p><p>Nº 427 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado para esta instituição, do servidor ALMIR COSTA AMORIM JUNIOR, matrícula SIAPE nº 50119, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Instituição, no período de 10/08/2019 a 16/08/2019, para participar do Tour Técnico da ITUM, empresa de melhoramento genético de uvas, na cidade de Múrcia, Espanha, conforme Autorização nº.20190717.8313, de 17 de julho de 2019, de acordo com o Decreto nº 91.800, de 18/10/1985, Decreto nº 1.387, de 07/02/1995, e com a Portaria nº 404, de 23/04/2009, republicada no Diário Oficial da União de 07/05/2009, Seção 2, do Ministro da Educação.</p><p>Nº 428 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado para esta instituição, da servidora KÉLVYA FREITAS ABREU, matrícula SIAPE nº 1949735, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Instituição, no período de 14/09/2019 a 21/09/2019, para participar do Simpósio Internacional de Estudios de Gêneros Textuales , na cidade de Córdoba, Argentina, conforme Autorização nº.20190717.8375, de 17 de julho de 2019, de acordo com o Decreto nº 91.800, de 18/10/1985, Decreto nº 1.387, de 07/02/1995, e com a Portaria nº 404, de 23/04/2009, republicada no Diário Oficial da União de 07/05/2009, Seção 2, do Ministro da Educação.</p><p>Nº 429 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado para esta instituição, do servidor RAFAEL SANTOS DE AQUINO, matrícula SIAPE nº 1781583, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Instituição, no período de 14/07/2019 a 26/08/2019, para participar do World Congress on Education (WCE-2019) e realização de Curso de Inglês preparatório para o teste de proficiência em língua inglesa (TOEFL/IELTS), na cidade de Dublin, Irlanda, conforme Autorização nº.20190717.8318, de 17 de julho de 2019, de acordo com o Decreto nº 91.800, de 18/10/1985, Decreto nº 1.387, de 07/02/1995, e com a Portaria nº 404, de 23/04/2009, republicada no Diário Oficial da União de 07/05/2009, Seção 2, do Ministro da Educação.</p><p class="assina">MARIA LEOPOLDINA VERAS CAMELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>