<xml><article id="9677029" name="05.07.2019" idOficio="5383741" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/07/2019" artClass="00016:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha e Mucuri" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="128" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11824686">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI, no uso de suas atribuições regimentais, resolve:</p><p>Nº 1.834 - Exonerar, a pedido, do cargo de Assistente em Administração, ANDREIA REZENDE SILVA BARROSO, de acordo com o Art. 34 da Lei nº 8112, a partir de 1 de julho de 2019.</p><p>Em consequência, declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 1.835 - Retificar a Portaria n.º 1675, de 12 de junho de 2019, referente à contratação de DENISE SILVA OKANO como Professor do Magistério Superior - Substituto para a Área Clínica Veterinária, Reprodução Animal, Ginecologia e Andrologia Animal, Inseminação Artificial Animal, Fisiopatologia da Reprodução Animal, como se segue:</p><p>Onde se lê: com salário correspondente à Classe Assistente A</p><p>Leia-se: com salário correspondente à Classe Auxiliar A</p><p>Nº 1.839 - Designar VALÉRIA RODRIGUES NEVES - Tecnólogo, para exercer a Função Gratificada de PROCURADOR EDUCACIONAL INSTITUCIONAL - FG 2.</p><p>Nº 1.841 - Dispensar, VAGNER CAMPOS DE ARAUJO - Contador, da Função Gratificada de CHEFE DA DIVISÃO DE PLANEJAMENTO DA DIRETORIA DE PLANEJAMENTO INSTITUCIONAL - FG 2, a partir de 5 de julho de 2019.</p><p class="assina">Gilciano Saraiva Nogueira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>