<xml><article id="9579194" name="PORTARIA Nº 01-2019" idOficio="5374349" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00024:00022:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Especial de Saúde Indígena/Distrito Sanitário Especial Indígena - Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="115" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=115" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11807749">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[                       PORTARIA N° 1, DE 28 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 1, DE 28 DE JUNHO DE 2019</p><p>O Coordenador Distrital de Saúde Indígena do Distrito Sanitário Especial Indígena Mato Grosso do Sul, no uso de suas atribuições que lhe confere o Decreto 7.797 de 30 de agosto de 2012, publicado no DOU DE 31 DE AGOSTO DE 2012, Seção I e de acordo com a delegação de competência outorgada pela Portaria nº 1.481 de 24 de maio de 2018, publicada no DOU n° 100 de 25 de maio de 2018, Seção 2, resolve:</p><p>Art. 1º. Designar, a servidora abaixo indicada para, com observância da legislação vigente conforme Art.67 da Lei n° 8.666/1993, acompanhar e fiscalizar a execução do Convênio Siconv nº 882483/2019, referente a execução das ações complementares de saúde no âmbito do Subsistema de Atenção Indígena - Sasisus, visando promover a atenção integral dos povos indígenas por meio da assistência à saúde, ações de saneamento ambiental e estruturação, por meio de elaboração de projetos, acompanhamento de obras, implantação e acompanhamento do programa de monitoramento da qualidade da água e da política de resíduos sólidos, apoio ao fortalecimento do controle social e da educação permanente (DSEI MATO GROSSO DO SUL), conforme especificações constantes do Plano de Trabalho aprovado que passa a integrar o presente Termo, com vistas ao fortalecimento do Sistema único de Saúde - SUS.</p><p>Eliete Domingues Rios Maggioni, CPF: 356.851.071-53, Matrícula SIAPE 472995 - Fiscal Titular.</p><p>Art. 2° Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">FERNANDO DA SILVA SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>