<xml><article id="9734407" name="pts 750 a 765" idOficio="5388252" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/07/2019" artClass="00013:00050:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Secretaria de Previdência" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="131" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11833109">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE JULHO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL ADJUNTO DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência subdelegada pela Portaria SEPRT nº 433, de 25 de abril de 2019, publicada no DOU de 26 de abril de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 303 do Decreto nº 3.048, de 6 de maio de 1999, resolve:</p><p>Nº 750 - Nomear MARIA CLEIDE RODRIGUES para exercer o mandato de Conselheira Suplente, Representante do Governo na 1ª Câmara de Julgamento do Conselho de Recursos da Previdência Social, pelo período de 02 (dois) anos, a contar de 1º de agosto de 2019. (Processo nº 10128.100365/2019-79).</p><p>Nº 751 - Reconduzir ELIANE CRISTINA BUENO DE SOUZA ao mandato de Conselheira Suplente, Representante das Empresas na 2ª Câmara de Julgamento do Conselho de Recursos da Previdência Social, para o período de 02 (dois) anos, a contar de 1º de agosto de 2019. (Processo nº 10128.100223/2019-10).</p><p>Nº 752 - Nomear TALISSA DE OLIVEIRA AOKI para exercer o mandato de Conselheira Suplente, Representante dos Trabalhadores na 23ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado de Mato Grosso, pelo período de 02 (dois) anos, a contar de 1º de agosto de 2019. (Processo nº 10128.100625/2019-14).</p><p>Nº 753 - Nomear SÔNIA DE FÁTIMA VIANA D'AVILA para exercer o mandato de Conselheira Suplente, Representante do Governo na 2ª Composição Adjunta da 10ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado do Rio de Janeiro, pelo período de 02 (dois) anos, a contar de 1º de agosto de 2019. (Processo nº 10128.100606/2019-80).</p><p>Nº 754 - Nomear ADRIANO RAMALHO SANTOS para exercer o mandato de Conselheiro Suplente, Representante dos Trabalhadores na 1ª Composição Adjunta da 13ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado de São Paulo, pelo período de 02 (dois) anos, a contar de 1º de agosto de 2019. (Processo nº 10128.100587/2019-91).</p><p>Nº 755 - Reconduzir KARLA MARTHINNA VIANA CORREIA ao mandato de Conselheira Suplente, Representante do Governo na 2ª Composição Adjunta da 27ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado do Rio Grande do Norte, para o período de 02 (dois) anos, a contar de 1º de agosto de 2019. (Processo nº 10128.100361/2019-91).</p><p>Nº 756 - Reconduzir EDUARDO SILVA BOTELHO MEDEIROS ao mandato de Conselheiro Suplente, Representante das Empresas na 1ª Composição Adjunta da 27ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado do Rio Grande do Norte, para o período de 02 (dois) anos, a contar de 2 de agosto de 2019. (Processo nº 10128.100202/2019-96).</p><p>Nº 757 - Reconduzir CAMILLE ABOU CHAKRA NETO ao mandato de Conselheiro Suplente, Representante dos Trabalhadores na 1ª Composição Adjunta da 27ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado do Rio Grande do Norte, para o período de 02 (dois) anos, a contar de 2 de agosto de 2019. (Processo nº 10128.100203/2019-31).</p><p>Nº 758 - Reconduzir EDILÂNIA VIEIRA DA COSTA ao mandato de Conselheira Titular, Representante dos Trabalhadores na 1ª Composição Ajunta da 27ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado do Rio Grande do Norte, para o período de 02 (dois) anos, a contar de 2 de agosto de 2019. (Processo nº 10128.100355/2019-33).</p><p>Nº 759 - Reconduzir MARIA CECILIA DE ARAÚJO ao mandato de Conselheira Suplente, Representante do Governo na 13ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado de São Paulo, para o período de 02 (dois) anos, a contar de 2 de agosto de 2019. (Processo nº 10128.100148/2019-89).</p><p>Nº 760 - Reconduzir TATHIANA DE OLIVEIRA FRANÇA CUNHA SIMÃO ao mandato de Conselheira Suplente, Representante das Empresas na 2ª Composição Adjunta da 10ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado do Rio de Janeiro, para o período de 02 (dois) anos, a contar de 1º de agosto de 2019. (Processo nº 10128.100820/2019-36).</p><p>Nº 761 - Reconduzir TALITA LITZA MOLINET MATIAS ao mandato de Conselheira Suplente, Representante dos Trabalhadores na 1ª Composição Adjunta da 26ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado do Paraná, para o período de 02 (dois) anos, a contar de 2 de agosto de 2019. (Processo nº 10128.100239/2019-14).</p><p>Nº 762 - Reconduzir HUGO LEONARDO LOPES CALIL ao mandato de Conselheiro Suplente, Representante dos Trabalhadores na 2ª Composição Adjunta da 10ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado do Rio de Janeiro, para o período de 02 (dois) anos, a contar de 2 de agosto de 2019. (Processo nº 10128.100343/2019-17).</p><p>Nº 763 - Reconduzir SUELI NAPOLEÃO ao mandato de Conselheira Titular, Representante do Governo na 13ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado de São Paulo, para o período de 02 (dois) anos, a contar de 2 de agosto de 2019. (Processo nº 10128.100149/2019-23).</p><p>Nº 764 - Reconduzir MANOEL RICARDO PALMEIRA LESSA ao mandato de Conselheiro Titular, Representante do Governo na 11ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado do Rio de Janeiro, para o período de 02 (dois) anos, a contar de 1º de agosto de 2019. (Processo nº 10128.100209/2019-16).</p><p>Nº 765 - Reconduzir LUCIA FONSECA DO AMARAL ao mandato de Conselheira Suplente, Representante do Governo na 2ª Composição Adjunta da 10ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado do Rio de Janeiro, para o período de 02 (dois) anos, a contar de 1º de agosto de 2019. (Processo nº 10128.100727/2019-21).</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>