<xml><article id="9579230" name="Direx 4.519 - 2019" idOficio="5374410" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00017:00032:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Diretoria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="87" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=87" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11807823">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4.519, DE 28 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4.519, DE 28 DE JUNHO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das suas atribuições regimentais e da competência que lhe foi delegada pela Portaria DG nº 293, de 16 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 18 de janeiro de 2019 e tendo em vista o constante do processo n. 50618.000716/2019-45 , resolve:</p><p>Art. 1º Designar como pregoeiros, no âmbito da Superintendência Regional do Estado do Piauí, os servidores: PEDRO RIBEIRO SOARES FILHO, matrículas DNIT 4908 e SIAPE 1935698; MARCELO RAIMUNDO DE SOUZA FILHO, matrículas DNIT 4883 e SIAPE no 1693552 e PATRÍCIA GOMES DE SOUSA, matrículas DNIT no 4913 e SIAPE no 2063310.</p><p>Art. 2º Designar para a composição da equipe de apoio aos pregoeiros, os servidores: ANDRÉ LUÍS DE ALBUQUERQUE FERREIRA, matrícula DNIT n. 4079; DOUGLAS VINICIUS VIANA LEMOS, matrícula DNIT n. 4741; EVANDO VAZ LUSTOSA, matrícula DNIT n. 5610; LILIANE PEREIRA RABELO FERNANDES, matrícula DNIT n. 4210; MARCELO LIMA VERDE CAVALCANTE, matrícula DNIT n. 4208; MARCELO RAIMUNDO DE SOUZA FILHO, matrícula DNIT n. 4883; MARIVALDO BATISTA DE OLIVEIRA, matrícula DNIT n. 3233; PATRÍCIA GOMES DE SOUSA, matrícula DNIT n. 4913; TAILÂNDIA MELO DE ALENCAR MAIA, matrícula DNIT n. 3228; VICTOR CARVALHO MAIA, matrícula DNIT n. 5786; VINICIO RONDINELLE FERREIRA MAGALHÃES, matrícula DNIT n. 3699 e WILTON LUIS LEAL FILHO, matrícula DNIT n. 3207.</p><p>Art. 3º Para os fins previstos na Lei no 10.520, de 17 de julho de 2002, publicada no D. O. U. de 18 de julho de 2002, a autoridade imediatamente superior aos Pregoeiros é o Superintendente Regional do Estado do Piauí.</p><p>Art. 4º A designação de que trata o artigo 1° desta portaria tem validade por 1 (um) ano, em conformidade com o § 3° do artigo 10 do Decreto no 5.450, de 31 de maio de 2005, publicado no DO. U. de 1 0 de junho de 2005.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRE KUHN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>