<xml><article id="9827983" name="DG 4802, 4803, 4804, 4805, 4806," idOficio="5399565" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/07/2019" artClass="00017:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="Sinc" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="135" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11848713">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE JULHO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 178 do Regimento Interno aprovado pela Resolução/CA nº 26, de 05/05/2016, publicada no DOU de 12/05/2016, e o constante no art. 13, da Portaria/MINFRA nº 399, de 12/03/2019, publicada no DOU de 13/03/2019, e tendo em vista o constante do processo nº 50009.000700/2019-19, resolve:</p><p>Nº 4.802 - Art. 1º Dispensar o servidor MICHAEL TULSIRAM BEEPAT, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 1021386, dos encargos de substituto eventual do Coordenador de Engenharia, código FCPE 101.3, da Superintendência Regional do DNIT no Estado de Roraima.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 4.803 - Art. 1º Designar o servidor LUIZ GUSTAVO HILÁRIO RIBEIRO SILVA, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 2063400, para substituir a função de Coordenador de Engenharia, código FCPE 101.3, da Superintendência Regional do DNIT no Estado de Roraima, nos afastamentos e impedimentos legais ou eventuais.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 4.804 - Art. 1º Dispensar o servidor LEANDRO JOSÉ DO CARMO POLETO, Técnico de Suporte em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 2063131, dos encargos de substituto eventual do Coordenador de Administração e Finanças, código FCPE 101.3, da Superintendência Regional do DNIT no Estado de Roraima.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 4.805 - Art. 1º Designar o servidor MARCOLINO MACHADO DA SILVA, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 0847147, para substituir a função de Coordenador de Administração e Finanças, código FCPE 101.3, da Superintendência Regional do DNIT no Estado de Roraima, nos afastamentos e impedimentos legais ou eventuais.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 4.806 - Art. 1º Dispensar o servidor JOSÉ PEDRO CHRIST, Engenheiro, matrícula SIAPE nº 0708464, da função de Chefe do Serviço de Manutenção, código FCPE 101.1, da Coordenação de Engenharia, da Superintendência Regional do DNIT no Estado de Roraima.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 4.807 - Art. 1º Designar o servidor LEANDRO JOSÉ DO CARMO POLETO, Técnico de Suporte em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 2063131, para exercer a função de Chefe do Serviço de Manutenção, código FCPE 101.1, da Coordenação de Engenharia, da Superintendência Regional do DNIT no Estado de Roraima.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO LEITE DOS SANTOS FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>