<xml><article id="9798966" name="portarias 11.07" idOficio="5396339" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/07/2019" artClass="00016:00082:00722:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alagoas/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas e do Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11843324">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE JULHO DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS E DO TRABALHO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições legais contidas na Delegação de Competência constante da Portaria nº 205 de 28 de fevereiro de 2018, resolve:</p><p>Nº 677 - I. Conceder vacância por posse em outro cargo inacumulável, a partir de 28.06.2019, a JONAS BERNARDO DUARTE DA SILVA, matrícula SIAPE nº 3073396, ocupante do cargo de Assistente de Tecnologia da Informação, lotado no Campus do Sertão/Sede, de acordo com o art. 33, VIII da Lei nº 8.112/90.</p><p>II. Declarar vago o cargo de Assistente de Tecnologia da Informação, código nº 257396. (Processo nº 23065.022860/2019-63).</p><p>Nº 678 - I. Conceder vacância por posse em outro cargo inacumulável, a partir de 27.06.2019, a ANDRE LEME PEDICO, matrícula SIAPE nº 1654890, ocupante do cargo de Músico, lotado no Instituto de Ciências Humanas, Comunicação e Artes/ICHCA, de acordo com o art. 33, VIII da Lei nº 8.112/90.</p><p>II. Declarar vago o cargo de Músico, código nº 0714361. (Processo nº 23065.021473/2019-18)</p><p>Nº 679 - I. Exonerar a pedido, a partir de 01.06.2019, CRISTIANE DOS SANTOS FERREIRA, matrícula SIAPE nº 2352465, ocupante do cargo de Assistente em Administração, de acordo com o art. 34 da Lei nº 8.112/90.</p><p>II. Declarar vago o referido cargo. (processo nº 23065.020363/2019-21)</p><p class="assina">CAROLINA GONÇALVES DE ABREU VALENÇA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>