<xml><article id="9920889" name="PT 1942 A 1944 PRESIDENCIA" idOficio="5408695" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/07/2019" artClass="00013:00058:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="139" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11864865">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE JULHO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 10/GM/ME, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 13, de 18 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 1.942 - Dispensar LAYARA DA SILVA LOPES, matrícula nº 2.260.821, CPF nº 017.399.011-85, do encargo de substituta eventual de Coordenador de Gerenciamento Funcional, Demandas de Controle e Judiciais, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração.</p><p>Nº 1.943 - Designar MARCELO PIRES DE MORAIS, matrícula nº 1.694.262, CPF nº 320.918.691-04, para o encargo de substituto eventual de Coordenador de Gerenciamento Funcional, Demandas de Controle e Judiciais, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.944 - Designar CLEIDIMAR DO NASCIMENTO SOUSA, matrícula n° 1.685.657, CPF n° 711.015.601-00, para o encargo de substituta eventual de Chefe do Serviço de Acompanhamento Técnico Operacional, código DAS 101.1, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">RENATO RODRIGUES VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>