<xml><article id="9804165" name="Comissão de Licitação_MA" idOficio="5396991" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/07/2019" artClass="00013:00044:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União/Superintendência no Maranhão" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11844295">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1, DE 3 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1, DE 3 DE JULHO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DO PATRIMÔNIO DA UNIÃO EM SÃO LUÍS - MA, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 68, inciso IV, do Regimento Interno da Secretaria do Patrimônio da União (aprovado pela Portaria GP/MP nº 11/2018), de 31/01/2018 e em conformidade com o processo SEI nº 10154.102342/2019-81, resolve:</p><p>Art. 1º - Constituir Comissão Permanente de Licitação, com base no inciso III, do art. 38 e art. 51, ambos da Lei nº 8.666, de 21 de junho de 1993, no âmbito da Superintendência do Patrimônio da União do Maranhão, composta pelos seguintes membros:</p><p>1) Rosane Campos da Silva Melo, Matrícula SIAPE nº 3136289;</p><p>2) Francisco Ewerton de Almeida Filho, Matrícula SIAPE nº 6130822;</p><p>3) David Cutrim Aragão Junior, Matrícula SIAPE nº 1748620 ;</p><p>4) Cezar Roberto Rodrigues Rosa, Matrícula SIAPE nº 0054150 ;</p><p>5) Julio Cesar Lima Carvalho, Matrícula SIAPE nº 1585965;</p><p>Art. 2º - A Comissão será presidida por Rosane Campos da Silva Melo, Matricula Siape nº 3136289 e, em seus impedimentos eventuais, pelos demais membros, obedecida a ordem sequencial acima.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria terá validade por um ano e entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ RIBAMAR MONTEIRO SEGUNDO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>