<xml><article id="9647167" name="Portaria nº 5752" idOficio="5380780" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/07/2019" artClass="00013:00047:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="127" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11819222">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5.752, DE 1º DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 5.752, DE 1º DE JULHO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência delegada pela Portaria n.º 195, de 4 de julho de 2018, tendo em vista o disposto no § 7º do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e nos arts. 16 e 17 da Lei nº 13.681, de 18 de junho de 2018, e considerando o que consta do processo nº 03125.027328/2018-00, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o exercício da servidora IVANILDA NICOLA REIS, matrícula Siape nº 2302882, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos-NA, integrante do Plano de Classificação de Cargos dos Ex-Territórios Federais - PCC-EXT, do quadro em extinção da União, para compor força de trabalho na Superintendência Regional de Desenvolvimento Lavoura Cacaueira nos Estados de Rondônia e Mato Grosso do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento.</p><p>Art. 2º O exercício da servidora será por prazo indeterminado.</p><p>Art. 3º Cabe ao Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento assegurar-se de que a servidora colocada à sua disposição não exercerá atividades que não correspondam às atribuições do seu cargo, de forma a não ocorrer desvio de função.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WAGNER LENHART</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>