<xml><article id="9815791" name="PORTARIAS-12-JULHO" idOficio="5398246" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/07/2019" artClass="00016:00139:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Pampa" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11846774">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PAMPA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.299 - Dispensar a servidora MARILICE CORTES, Secretária Executiva, SIAPE 2150736, da função de Assessora Especial da Reitoria junto ao DEaD no município de São Borja, da Universidade Federal do Pampa, FG-1, a contar de 13 de julho de 2019.</p><p>Considerando o disposto no artigo 95, da Lei 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no art. 2º do Decreto nº 1.387, de 07 de Fevereiro de 1995, na Portaria/MEC nº 404, de 23 de abril de 2009, que dispõe sobre afastamento do país de servidores civis da Administração Pública Federal, e os termos do Processo protocolado sob o nº 23100.011026/2019-79, resolve:</p><p>Nº 1.300 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora DANIELA DOS SANTOS BRUM, SIAPE 1555058, no período de 07/08/2019 a 15/08/2019, inclusive trânsito, para Visita Técnica Cultural - Plano de Atividades PET Veterinária, em Cusco, no Peru.</p><p>Processo nº 23100.011385/2019-26, resolve:</p><p>Nº 1.302 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora DÉBORA DA CRUZ PAYAO PELLEGRINI, SIAPE 2056418, no período de 07/08/2019 a 15/08/2019, inclusive trânsito, para Visita Técnica Cultural - Plano de Atividades PET Veterinária, em Cusco, Peru.</p><p class="assina">Marco Antonio Fontoura Hansen</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>