<xml><article id="9634168" name="ATO PORTARIA Nº 276" idOficio="5379716" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/07/2019" artClass="00013:00047:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="126" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11817599">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 276, DE 2 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 276, DE 2 DE JUNHO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo parágrafo único do art. 12 da Portaria GM/ME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 18 de janeiro de 2019, alterada pela Portaria GM/ME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 29 de janeiro de 2019, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e demais informações que constam do Processo nº 12600.111903/2019-53, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição da servidora SONIA CHRISTINA BRANT WOLFF, matrícula SIAPE nº 0659824, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério, para ocupar a Função Comissionada do Poder Executivo Federal, código FCPE 102.2, de Assistente, na Subchefia de Ação Governamental da Casa Civil da Presidência da República.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">PAULO ANTONIO SPENCER UEBEL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>