<xml><article id="9776936" name="EDITAL Nº Nº 006" idOficio="5394348" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="12/07/2019" artClass="00099:00012:00033:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00001" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="133" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11839884">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[EDITAL Nº Nº 6,  DE 4 de julho de 2019 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EDITAL Nº Nº 6, DE 4 de julho de 2019 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>Processo nº 59401.001319/2019-09</p><p>O COORDENADOR DA COORDENADORIA ESTADUAL DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE OBRAS CONTRA AS SECAS - DNOCS, em conformidade com as disposições estabelecidas no Decreto nº 7.862/2012, de 08.10.2012, na Portaria nº 08 - GM/MP, de 07.01.2013, e na Orientação Normativa SEGEP nº 1, de 10.01.2013, resolve:</p><p>1. Tornar pública a relação dos aposentados e/ou pensionistas que tiveram o pagamento do provento e/ou benefício de pensão suspenso por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual, no mês de aniversário:</p><p>CPF NOME</p><p>200.546.703-06 HELENA GONÇALVES CAMPELO</p><p>341.482.053-68 ROSA AMÉLIA MATA ARAÚJO</p><p>043.257.073-01 VIRGINIA TERESA ARAÚJO COSTA</p><p>2. O restabelecimento do pagamento do provento e/ou do benefício de pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado na Unidade de Recursos Humanos a que esteja vinculado, portando a documentação estabelecida nos art. 5º e 6º da ON SEGEP nº 1, publicada no Diário Oficial da União de 14.01.2013.</p><p>3. Na hipótese de moléstia grave ou impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista, deverá ser solicitada visita técnica junto à sua Unidade de pagamento, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada visita técnica.</p><p class="assina">Antônio Djalma Bezerra Policarpo</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>