<xml><article id="9589047" name="ports" idOficio="5375492" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00016:00137:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="80" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=80" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11809932">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs De 18 de junho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs De 18 de junho de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I, II e III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, e considerando o contido no Processo nº 23104.015766/2019-44, resolve:</p><p>Nº 875 - Conceder aposentadoria voluntária a VANDERLEI BENITES PAES, matrícula Siape nº 0432862, código de vaga nº 341136, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Classe C, Nível de Capacitação 4, Padrão 16, com proventos integrais e dezesseis por cento de anuênio.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I, II e III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, e considerando contido no Processo nº 23104.016054/2019-42, resolve:</p><p>Nº 876 - Conceder aposentadoria voluntária a CARLOS ROBERTO ROSI, matrícula Siape nº 1145045, código de vaga nº 715789, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Classe C, Nível de Capacitação 4, Padrão 15, com proventos integrais e cinco por cento de anuênio.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto na alínea "a" do inciso III do art. 40 da Constituição Federal, com a redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, e considerando o contido no Processo nº 23104.015562/2019-11, resolve:</p><p>Nº 877 - Conceder aposentadoria voluntária a EMILIA MARIKO KASHIMOTO, matrícula Siape nº 1508679, código de vaga nº 340296, integrante da Carreira do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Professor, Classe Associado, Nível 3, com Doutorado, em regime de dedicação exclusiva, com proventos calculados nos termos do art. 1º da Lei nº 10.887, de 12 de junho de 2004, e do § 18 do art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 2003.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I, II e III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, e considerando o contido no Processo nº 23104.016304/2019-44, resolve:</p><p>Nº 881 - Conceder aposentadoria voluntária a AILTON DE ALMEIDA, matrícula Siape nº 0432164, código de vaga nº 340456, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Motorista, Classe C, Nível de Capacitação 4, Padrão 16, com proventos integrais e vinte por cento de anuênio.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I, II e III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, e considerando o contido no Processo nº 23104.017133/2019-71, resolve:</p><p>Nº 883 - Conceder aposentadoria voluntária a CASSIA VIRGINIA CASSANHO DE OLIVEIRA, matrícula Siape nº 0432987, código de vaga nº 341255, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Classe D, Nível de Capacitação 4, Padrão 16, com proventos integrais e quinze por cento de anuênio.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 942, de 25 de junho de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I, II e III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, e considerando o contido no Processo nº 23104.015331/2019-08, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária a ANA CRISTINA MOURA HELENO, matrícula Siape nº 0433295, código de vaga nº 341554, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Classe D, Nível de Capacitação 4, Padrão 16, com proventos integrais e doze por cento de anuênio.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 974, De 27 de junho de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições, e tendo em vista o disposto nos art. 215 e 217, inciso I e item 6 (vitalícia), alínea "b", inciso VII do art. 222 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 com redação dada pela Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, DOU de 18 de junho de 2015, art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, e considerando o contido no Processo nº 23104. 019879/2019-19, resolve:</p><p>Conceder pensão por morte a ODACY BERNARDES BARBOSA, matrícula Siape 06383891, calculada nos termos do § 7º, do art. 40, da Constituição Federal, com redação da Emenda Constitucional nº 41, de 2003, combinado com o inciso I do art. 2º da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, relativa ao provento que fazia jus o ex-Servidor inativo Wilson Marques Barbosa, matrícula nº 0431800, integrante da carreira do Magistério Superior, do quadro de pessoal desta Universidade no cargo de Professor, Classe Adjunto, Nível 2, em regime de 20 horas, a contar de 23 de maio de 2019.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p class="identifica">PORTARIAs de 28 de junho de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, nos termos da Resolução nº 99, CD, de 4 de setembro de 2018, e considerando o que consta do Processo nº 23104.022226/2019-17, resolve:</p><p>Nº 980 - Autorizar o afastamento do Servidor GILBERTO MAIA, matrícula Siape nº 1144844, lotado no Instituto de Química, para participar de missão de trabalho (Realizar experimentos, discutir projetos, escrever artigo científico) na "Nikolaev Institute of Inorganic Chemistry - Siberian Branch of the Russian Academy of Sciences", em Novosibirsk, Rússia, no período de 14 de setembro a 7 de outubro de 2019, com trânsito incluso, ônus limitado para a UFMS e ônus para a Capes.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no inciso I, § 1º, art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pelo § 21 da Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com art. 6-A da Emenda Constitucional nº 41, de 2003, incluído pela Emenda Constitucional nº 70, de 29 de março de 2012 e com o § 1º, art. 186 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o contido no Processo nº 23104.046548/2018-71, resolve:</p><p>Nº 982 - Aposentar o Servidor DELMO DIAS BARBOZA, matrícula Siape nº 0432412, código de vaga nº 340699, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Jardineiro, Classe B, Nível de Capacitação 3, Padrão 16, com proventos integrais ao tempo de contribuição e dezoito por cento de anuênio.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições, e tendo em vista o disposto no art. 215; no inciso I do art. 217; e no item 6 (vitalícia) da alínea "b", inciso VII do art. 222 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 com redação dada pela Lei nº 13.135, de 18 de junho de 2015 e no art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, e considerando o contido no Processo nº 23104.020741/2019-62, resolve:</p><p>Nº 983 - Conceder, a contar de 8 de junho de 2019, pensão por morte a ARLETE MARTINS KOSLOSKI calculada nos termos do § 7º do art. 40, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 2003, combinado com o inciso I, do art. 2º da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, relativa ao provento que fazia jus o ex-Servidor inativo ROBIM PEREIRA KOSLOSKI, matrícula nº 0432925, integrante da Carreira do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade no cargo de Professor, Classe Adjunto, Nível 4, com Mestrado, em regime de Dedicação Exclusiva.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>