<xml><article id="9623244" name="Port. SUBPGFN Nºs 18 a 25, de 01" idOficio="5378528" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/07/2019" artClass="00013:00043:00437:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional/Subprocuradoria-Geral da Fazenda Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="126" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11815112">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE JULHO DE 2019</p><p>A SUBPROCURADORA-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso VIII do artigo 1º da Portaria PGFN nº 527, de 30 de maio de 2019, publicada no e-BPS nº 103, de 3 de junho de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 10951.102500/2019-16, resolve:</p><p>Nº 18 - Designar MARCELO MACIEL TORRES FILHO, Advogado da União, matrícula SIAPE nº 1355750, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Coordenador-Geral de Matérias Finalísticas, código FCPE-101.4, da Consultoria Jurídica de Indústria, Comércio Exterior e Serviços desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>A SUBPROCURADORA-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso VIII do artigo 1º da Portaria PGFN nº 527, de 30 de maio de 2019, publicada no e-BPS nº 103, de 3 de junho de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 19839.104439/2019-02, resolve:</p><p>Nº 19 - Dispensar GUIOMARI GARSON DACOSTA GARCIA, Procuradora da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1312009, do encargo de substituta eventual do Chefe de Divisão de Defesa de 1ª Instância, código FCPE-101.2, da Procuradoria-Regional da Fazenda Nacional na 3ª Região, no Estado de São Paulo.</p><p>Nº 20 - Designar CRISTINA FOLCHI FRANÇA, Procuradora da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1436639, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Chefe de Divisão de Defesa de 1ª Instância, código FCPE-101.2, da Procuradoria-Regional da Fazenda Nacional na 3ª Região, no Estado de São Paulo.</p><p>Nº 21 - Dispensar CARLOS ROSALVO BARRETO E SILVA, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1325129, do encargo de substituto simultâneo do Chefe de Divisão de Defesa de 1ª Instância, código FCPE-101.2, da Procuradoria-Regional da Fazenda Nacional na 3ª Região, no Estado de São Paulo, e de seu substituto eventual.</p><p>Nº 22 - Designar LUCAS MENEZES DE SOUZA, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1082663, para substituir, nos afastamentos e impedimentos simultâneos, o Chefe de Divisão de Defesa de 1ª Instância, código FCPE-101.2, da Procuradoria-Regional da Fazenda Nacional na 3ª Região, no Estado de São Paulo, e seu substituto eventual.</p><p>A SUBPROCURADORA-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso VIII do artigo 1º da Portaria PGFN nº 527, de 30 de maio de 2019, publicada no e-BPS nº 103, de 3 de junho de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 18010.102877/2019-07, resolve:</p><p>Nº 23 - Dispensar, a pedido, RAFAELA FRANCO ABREU, Procuradora da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1658054, do encargo de substituta eventual do Procurador-Chefe, código FCPE-101.3, da Procuradoria da Fazenda Nacional no Estado do Ceará, a partir de 6 de maio de 2019.</p><p>Nº 24 - Designar EXPEDITO RIBEIRO DE SOUSA FILHO, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1324931, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Procurador-Chefe, código FCPE-101.3, da Procuradoria da Fazenda Nacional no Estado do Ceará, ficando, em consequência, dispensado do encargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 25 - Designar JOANA MARTA ONOFRE DE ARAUJO, Procuradora da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1556977, para substituir, nos afastamentos e impedimentos simultâneos, o Procurador-Chefe, código FCPE-101.3, da Procuradoria da Fazenda Nacional no Estado do Ceará, e seu substituto eventual.</p><p class="assina">ANA PAULA LIMA VIEIRA BITTENCOURT</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>