<xml><article id="9808937" name="JUL 15 port DOU" idOficio="5397581" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/07/2019" artClass="00016:00093:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11845337">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 11 de Julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 11 de Julho de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 3.858 - Designar Kleber Damaso Bueno, Matrícula nº 1694872/SIAPE, Professor Assistente, lotado na Escola de Música e Artes Cênicas, para substituir a Coordenadora Geral de Cultura da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura, CD-4, em virtude de afastamento do titular, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros no período de 29/07 a 27/08/2019. (23070.022585/2019-17)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>N° 3.859 - Autorizar o afastamento do País a Sandra Aparecida Benite Ribeiro, Matrícula nº 1372293/SIAPE, Professor Titular, lotada na UAE/Ciências Biológicas - Regional Jataí, para participar do "Congresso Functional Food Center, 27th International Conference of FFC - 15th International Symposium of ASFFBC" e "Análises Bioquímicas em Fairmount", com apresentação de trabalho, representando a UFG como Coordenadora de Graduação, nas cidades de Boston, Fairmount e Dearborn/EUA, respectivamente, no período de 18 a 29/09/2019, com ônus limitado para a UFG, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (23070.022356/2019-94)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 3.862 - Rescindir, a pedido, o contrato de Eloy San Carlo Maximo Sampaio, Matrícula nº 2737132/SIAPE, Professor Substituto, lotado na Faculdade de Educação, tornando a medida efetiva a contar de 28/06/2019. (23070.020089/2019-11)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>N° 3.863 - Autorizar o afastamento do País a Fabricio David De Queiroz, Matrícula nº 2077520/SIAPE, Professor Assistente, lotado no Centro de Ensino e Pesquisa Aplicada à Educação, para realizar Doutorado Sanduíche, em Educação, na Universidade do Porto, na cidade de Porto/Portugal, no período de 01/09/2019 a 31/08/2020, com ônus limitado para a UFG, de acordo com o art. 1º, inciso II, do Decreto 91.800/1985 e art. 1º inciso VI do Decreto 1387/1995. (23070.015486/2019-71)</p><p>N° 3.908 - Autorizar o afastamento do País a Marcelo Nunes Fonseca, Matrícula nº 2425242/SIAPE, Professor Adjunto A, lotado na Faculdade de Ciências e Tecnologia, para participar de "Missão de Trabalho", na cidade de Glascow/Escócia, no período de 17 a 29/07/2019, com ônus limitado para a UFG e ônus FAPEG, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (23070.021816/2019-67)</p><p>N° 3.910 - Autorizar o afastamento do País a Igo Gomes Guimaraes, Matrícula nº 1690162/SIAPE, Professor Associado, lotado na UAE/Ciências Agrárias da Regional Jataí, para participar de "Missão de Trabalho", com apresentação de trabalho, na cidade de Portoviejo/Equador, no período de 26/07/2019 a 05/08/2019, com ônus limitado para a UFG, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (23070.020994/2019-71)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>