<xml><article id="9761203" name="P9BLUMENAU36" idOficio="5390842" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2019" artClass="00013:00053:00101:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 9ª Região Fiscal/Delegacia da Receita Federal do Brasil em Blumenau" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="132" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11837402">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 36, DE 3 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 36, DE 3 DE JULHO DE 2019</p><p>O DELEGADO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM BLUMENAU/SC, no uso das atribuições conferidas pelos artigos 336, 340 e 341 do Anexo I do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 09 de outubro de 2017, e tendo em vista o disposto nos artigos 11 e 12 do Decreto-lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, regulamentado pelo Decreto n.º 83.937, de 06 de setembro de 1979, e artigos 11 a 15 da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, e suas alterações, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competências aos Auditores-Fiscais da Receita Federal do Brasil, CLÁUDIO COSTA AYRES, matrícula Siapecad Nº 00881110 e JOÃO ADELAR DEFAVERI, matrícula Siapecad Nº 01220912, para praticar, em relação às competências específicas e comuns de que tratam os arts. 270 e 283, as atribuições previstas nos incisos I, II, III, IV, IX, X e XI do art. 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, e, em especial, receber intimações e prestar informações em Juízo, ao Ministério Publico e aos demais Órgãos Federais, Estaduais e Municipais.</p><p>Art. 2º Em todos os atos praticados em função das competências delegadas deverão ser mencionados o número e a data desta Portaria, observando-se ainda o disposto na Portaria RFB nº 1.098, de 8 de agosto de 2013, que dispõe sobre atos administrativos no âmbito da Secretaria da Receita Federal do Brasil.</p><p>Art. 3o O Delegado poderá avocar, a qualquer momento, a decisão do assunto objeto de delegação, sem que tal ato implique revogação parcial ou total desta Portaria.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DANIEL CARLOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>