<xml><article id="9835042" name="AFASTAM_EXTERIOR_10_11_12_07 - R" idOficio="5400376" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/07/2019" artClass="00016:00088:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="135" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11850269">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.774, DE 10 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.774, DE 10 DE JULHO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112 de 11 de Dezembro de 1990, com o Decreto nº 1.387, de Fevereiro de 1995 e com o Decreto nº 91.800, de 18 de Outubro de 1985, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento da Professor do Magistério Superior MARIA EUGENIA ORTIZ ESCOBAR SIAPE: 1803466, lotado no Departamento de Ciências do Solo do Centro de Ciências Agrárias, durante o período de 25/08/2019 a 31/08/2019, a fim de realizar visita técnica à "North Carolina State University", em Raleigh, NC, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.042465/2019-87).</p><p class="assina">Henry de Holanda Campos</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3.795, DE 11 DE JULHO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a Resolução n° 21/CEPE, de 23 de dezembro de 2016, com o Decreto nº 1.387, de 07 de fevereiro de 1995 e com o Decreto nº 91.800, de 18 de outubro de 1985,resolve:</p><p>Retificar a Portaria nº 3750/PROGEP/UFC, de 09 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União, seção 2, página 35 de 11/07/2019, a qual cancela o afastamento do Técnico de Laboratório- Área RENALISON FARIAS PEREIRA SIAPE: 1829852. Onde se lê: 01/06/2018 a 31/08/2019. Leia-se: 01/06/2019 a 31/08/2019. (Processo nº 23067.031712/2018-39).</p><p class="assina">Henry de Holanda Campos</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE JULHO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112 de 11 de Dezembro de 1990, com o Decreto nº 1.387, de Fevereiro de 1995 e com o Decreto nº 91.800, de 18 de Outubro de 1985, resolve:</p><p>Nº 3.796 - Autorizar o afastamento da Professora do Magistério Superior e Diretora do Instituto Confucio da Pró-Reitoria de Relações Internacionais, MONICA ALVES AMORIM SIAPE: 0293216, durante o período de 30/07/2019 a 12/08/2019, a fim de participar do "Summer Camp" na Universidade de Nankai, em Tianjin, China, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.042804/2019-25).</p><p>Nº 3.797 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior CHARLES CASIMIRO CAVALCANTE SIAPE: 2566616, lotado no Departamento de Engenharia de Teleinformática do Centro de Tecnologia, durante o período de 25/08/2019 a 30/08/2019, a fim de participar com apresentação de trabalho da "4th conference on Geometric Science of Information", em Toulouse, França, com ônus limitado para a UFC, auxílio financeiro para o CNPq e para a PROEX/CAPES. (Processo nº 23067.042205/2019-10).</p><p>Nº 3.798 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior TARCISIO FERREIRA MACIEL, SIAPE: 2675156, lotado no(a) Departamento de Engenharia de Teleinformática do Centro de Tecnologia, durante o período de 21/07/2019 a 11/08/2019, a fim de participar de missão de trabalho no "Communications Engineering Lab", em Darmstadt, Alemanha, com ônus limitado para a UFC e auxílio financeiro para o Programa PROBRAL/CAPES. (Processo nº 23067.041396/2019-94).</p><p class="assina">Henry de Holanda Campos</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3.835, DE 12 DE JULHO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112 de 11 de Dezembro de 1990, com o Decreto nº 1.387, de Fevereiro de 1995 e com o Decreto nº 91.800, de 18 de Outubro de 1985, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento da Professora do Magistério Superior ADELINE ANNELYSE MARIE STERVINOU SIAPE: 2087145, lotada no Curso de Música do Campus da UFC em Sobral, durante o período de 18/09/2019 a 01/10/2019, a fim de participar com apresentação de trabalho da Conferência Internacional do CIPEM "Desafios em Educação Musical", em Porto, Portugal, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.041121/2019-51).</p><p class="assina">Henry de Holanda Campos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>