<xml><article id="9953565" name="Direx 5003 - 2019" idOficio="5411871" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/07/2019" artClass="00017:00032:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Diretoria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="141" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11870041">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5.003, DE 23 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 5.003, DE 23 DE JULHO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem a Estrutura Regimental da Autarquia, aprovada pelo Decreto nº 8.489 de 10 de julho de 2015, publicada no D.O.U. de 13 de julho de 2015, o art. 179 do Regimento Interno, aprovado pela Resolução C.A nº 26, de 5 de maio de 2016, publicado no D.O.U. de 12 de maio de 2016 e tendo em vista a Portaria nº 293 de 16 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 18 de janeiro de 2019 o constante do processo nº 50620.000574/2018-96, resolve:</p><p>Art. 1º DESIGNAR como pregoeiros, no âmbito da Superintendência Regional no Estado de Alagoas, os servidores: CARLOS HENRIQUE SOARES, matrículas DNIT nº 4982 e SIAPE nº 2060849; CLÁUDIA ALEXANDRA DE LIMA BARBOSA ALVES, matrículas DNIT nº 2763 e SIAPE nº 1071796; JOSÉ MARCOS LINS ANTUNES FILHO, matrícula DNIT nº 3782 e SIAPE nº 1572083; NEDSON MIGUEL ALMEIDA, matrículas DNIT nº 5168 e SIAPE n° 2063960; ROGÉRIO ALVES DA SILVA, matrículas DNIT nº 4073 e SIAPE nº 1677121; THEONELLY NASCIMENTO TEODOZIO, matrículas DNIT nº 4018 e SIAPE nº 1743466; WYLKEN DOS SANTOS MACHADO, matrículas DNIT n° 5166 e SIAPE nº 2062981 e ZENILDA MENEZES ROSSITER SURUAGY, matrículas DNIT nº 1840 e SIAPE nº 1169068.</p><p>Art. 2º DESIGNAR para a composição da equipe de apoio aos pregoeiros, os servidores:</p><p>2.1. Para a Coordenação de Administração e Finanças: THIAGO MARCELL DE ALMEIDA SANTOS DE ANDRADE, matrículas DNIT n° 5170 e SIAPE n° 1825837; CLEDJANE MARIA TORRES NERI, matrículas DNIT n° 5621 e SIAPE n° 2231768 e ALEX RODRIGUES OLIVEIRA, matrículas DNIT n° 5158 e SIAPE n° 2060735.</p><p>2.2. Para a Coordenação de Engenharia: CLÉCIO MACHADO DA CUNHA SOARES, matrículas DNIT n° 3254 e SIAPE n° 1546893; CRISTIANO RODRIGUES FERREIRA COSTA, matrículas DNIT n° 4243 e SIAPE n° 1898853; JONATHAN DA FONSECA TRINDADE, matrículas DNIT n° 5177 e SIAPE n° 2063970; ROMMEL MELLO CRUZ, matrículas DNIT n° 311 e SIAPE n° 1182415; THIAGO MILTON BEZERRA MARTINS COSTA, matrículas DNIT n° 4019 e SIAPE n° 1733238 JOSÉ MESAQUE DE SOUZA OLIVEIRA, matrículas DNIT n° 5175 e SIAPE n° 2062852; GÉSSICA ALICE SIQUEIRA BARBOSA, matrículas DNIT n° 5165 e SIAPE n° 2063302; DIOGO ALBUQUERQUE COSTA PAES, matrículas DNIT n° 5178 e SIAPE n° 2060671 e PAULA CHRISTINE DOS SANTOS CARNAÚBA, matrículas DNIT n° 3257 e SIAPE n° 1546889.</p><p>Art. 3º Para os fins previstos na Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002, publicada no D.O.U. de 18 de julho de 2002, a autoridade imediatamente superior ao Pregoeiro é o Superintendente Regional do Estado de Alagoas.</p><p>Art. 4º A designação de que trata o artigo 1º desta portaria tem validade por 1 (um) ano, em conformidade com o § 3º do artigo 10 do Decreto nº 5.450, de 31 de maio de 2005, publicado no D.O.U. de 1º de junho de 2005.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Art. 6º Fica revogada a Portaria nº. 3.746, de 23 de julho de 2018.</p><p class="assina">ANDRE KUHN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>