<xml><article id="9582873" name="Port 17, de 26.06.2019" idOficio="5374904" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00013:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11808546">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 17,  DE 26 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 17, DE 26 DE JUNHO DE 2019</p><p>A Subprocuradora-Geral da Fazenda Nacional, no uso da atribuição que lhe foi atribuída pela Portaria PGFN nº 585, de 13 de junho de 2019, e ainda tendo em vista o inciso VIII, alínea "d", do art. 1º do Regimento Interno da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional, aprovado pela Portaria nº 36, de 24 de janeiro de 2014, do Ministro de Estado da Fazenda, o disposto no art. 10, inciso V, alínea "a", do Decreto-Lei nº 147, de 3 de fevereiro de 1967, e nos arts. 11 e 12 do Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, regulamentado pelo Decreto nº 83.937, de 6 de setembro de 1979, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência aos Procuradores da Fazenda Nacional ALEXANDRE CAIRO, CLAUDIA APARECIDA DE SOUZA TRINDADE, DANIEL BRASILIENSE E PRADO, HUMBERTO MANOEL ALVES AFONSO, IVO CORDEIRO PINHO TIMBÓ, JÚLIO CÉSAR GONÇALVES CORRÊA, LIANA DO RÊGO MOTTA VELOSO, LUIZ FREDERICO DE BESSA FLEURY, MARIA TERESA PEREIRA LIMA, MARISA ALBUQUERQUE MENDES e MILTON BANDEIRA NETO para, individualmente e à vista de instrução de voto ou despacho autorizativo do Secretário Especial da Fazenda:</p><p>a.representar a União nas assembleias gerais de acionistas e de cotistas das empresas públicas, sociedades de economia mista e outras entidades, inclusive fundos financeiros, de cujo capital participe diretamente o Tesouro Nacional, podendo, para esse fim, praticar todos os atos necessários na forma da legislação em vigor;</p><p>b.representar a União nos demais atos societários, inclusive acordos de acionistas, boletins de subscrição de ações e contratos de compra e venda de ações.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria PGFN nº 128, de 07 de fevereiro de 2019, publicada no DOU de 11 de fevereiro de 2019.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANA PAULA LIMA VIEIRA BITTENCOURT</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>