<xml><article id="9789367" name="pts 791 e 795" idOficio="5395942" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/07/2019" artClass="00013:00050:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Secretaria de Previdência" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="133" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11842476">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE JULHO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL ADJUNTO DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência subdelegada pela Portaria SEPRT nº 433, de 25 de abril de 2019, publicada no DOU de 26 de abril de 2019, resolve:</p><p>Nº 791 - Exonerar CLAÚDIA MARIA LIMA DE SOUZA, matrícula nº 0752912, do cargo em comissão de Assistente da Chefia de Gabinete da Secretaria de Previdência, código DAS 102.2. (Processo nº 10128.100977/2019-61).</p><p>Nº 792 - Nomear RENATO LIBERATO DOS SANTOS para exercer o cargo em comissão de Assistente da Chefia de Gabinete da Secretaria de Previdência, código DAS 102.2. (Processo nº 10128.100977/2019-61).</p><p>Nº 793 - Designar NOEL LOPES BEZERRA JÚNIOR, matrícula nº 2062454, para exercer o encargo de substituto eventual de Isabel Roxane Cardoso Aires, matrícula nº 1794875, titular da Função Comissionada de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Normatização e Acompanhamento Legal da Subsecretaria dos Regimes Próprios de Previdência Social da Secretaria de Previdência, nos seus afastamentos e impedimentos legais. (Processo nº 10128.100979/2019-51).</p><p>Nº 794 - Designar LETICIA MENDES, matrícula nº 1937033, para exercer o encargo de substituta eventual de Michele Rios de Albuquerque, matrícula nº 1936982, titular da Função Comissionada de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Normatização e Acompanhamento Legal da Subsecretaria dos Regimes Próprios de Previdência Social da Secretaria de Previdência, nos seus afastamentos e impedimentos legais. (Processo nº 10128.100979/2019-51).</p><p>Nº 795 - Designar MARCELO ALBERTO RIBEIRO DA SILVA, matrícula nº 1045287, para exercer o encargo de substituto eventual de Jackeline Rios Câmara, matrícula nº 2243195, titular do cargo em comissão de Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Normatização e Acompanhamento Legal da Subsecretaria dos Regimes Próprios de Previdência Social da Secretaria de Previdência, nos seus afastamentos e impedimentos legais. (Processo nº 10128.100979/2019-51).</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>