<xml><article id="9962304" name="P637519" idOficio="5412781" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/07/2019" artClass="00016:00108:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="141" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11871971">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE JULHO DE 2019</p><p>A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o disposto na Portaria nº 7678, de 30 de setembro de 2016, resolve</p><p>Nº 6.375 - Retificar a Portaria n° 5899/2019, de 12/07/2019, publicada no Diário Oficial da União - DOU de 15 de julho de 2019, Seção 2, Página 51, que concedeu autorização para afastamento do País a JOAO MATHEUS JURY GIRALDI, Professor do Magistério Superior, com exercício no Departamento de Matemática Pura e Aplicada do Instituto de Matemática e Estatística</p><p>Onde se lê: no período compreendido entre 28/07/2019 e 07/08/2019, incluído trânsito, com ônus CAPES/PROAP,</p><p>leia-se: no período compreendido entre 28/07/2019 e 07/08/2019, incluído trânsito, sendo de 29/07/2019 a 01/08/2019 com ônus CAPES/PROAP e o restante do período com ônus limitado, ficando ratificados os demais termos. Solicitação nº 85702.</p><p>Nº 6.377 - Retificar a Portaria n° 3480/2019, de 24/04/2019, publicada no Diário Oficial da União - DOU em 25 de abril de 2019, Seção 2, Página 32, que concedeu autorização para afastamento do País a PAULO EDISON BELO REYES, Professor do Magistério Superior, com exercício no Departamento de Urbanismo da Faculdade de Arquitetura</p><p>Onde se lê: no período compreendido entre 01/09/2019 e 31/08/2020, com ônus limitado,</p><p>leia-se: no período compreendido entre 01/10/2019 e 30/09/2020, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS, ficando ratificados os demais termos. Processo nº 23078.505235/2019-11.</p><p>Nº 6.384 - Retificar a Portaria n° 4035/2019, de 10/05/2019, publicada no Diário Oficial da União - DOU em 13 de maio de 2019, Seção 2, Página 45, que concedeu autorização para afastamento do País a DANIEL SERGIO PRESTA GARCIA, Professor do Magistério Superior, com exercício no Departamento de Engenharia de Produção e Transportes da Escola de Engenharia</p><p>Onde se lê: com ônus limitado,</p><p>leia-se: com ônus CAPES/PRINT/UFRGS, ficando ratificados os demais termos. Processo nº 23078.503326/2019-12.</p><p class="assina">JANE FRAGA TUTIKIAN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>