<xml><article id="9801839" name="PORTARIA DA SENAD Nº 12 - 11-07-" idOficio="5396612" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/07/2019" artClass="00018:00031:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Nacional de Políticas Sobre Drogas" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11843701">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 12, DE 11 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 12, DE 11 DE JULHO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO NACIONAL DE POLÍTICAS SOBRE DROGAS SUBSTITUTO, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria GM nº 111, de 29.01.2016, e pelo art. 18, inciso III da Portaria MRE nº 08, de 04.01.2017, e</p><p>Considerando o Acordo de Cooperação Técnica Internacional firmando entre o Ministério da Justiça e Segurança Pública através da Secretaria Nacional de Políticas sobre Drogas e o Programa das Nações Unidas para o Desenvolvimento, para realização do Projeto de Cooperação Técnica Internacional BRA/15/009 - "Aprimoramento da Gestão Nacional das Políticas sobre Drogas e Desenvolvimento Humano", resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora ÂNGELA CRISTINA RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 4792324, como Coordenadora do Projeto BRA/15/009.</p><p>Art. 2º Fica delegada à Coordenadora, nos impedimentos legais do Diretor do Projeto, a função de ordenadora de despesas do Projeto BRA/15/009.</p><p>Art. 3º Convalidar os atos praticados, entre 20 de fevereiro de 2019 e a data de publicação desta Portaria, pelo servidor IGOR MONTEZUMA SALES FARIAS, matrícula SIAPE nº 1511278, como Coordenador do Projeto BRA/15/009.</p><p>Art. 4º Revogar a Portaria da SENAD nº 01, de 05 de fevereiro de 2018.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Igor Montezuma Sales Farias</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>