<xml><article id="10051948" name="portarias 31 de agosto 2019" idOficio="5413042" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/07/2019" artClass="00024:00002:00019:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Goiás/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="79" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=79" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11872375">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE JULHO DE 2019</p><p>A CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE NO GOIÁS, no uso das atribuições conferidas pela Portaria GM/MS n.º 2.216, de 01/10/2013, publicada no DOU nº 191, de 02/10/2013 e Portaria SAA/SE/MS nº 1.804, de 01/10/2013, publicada no DOU nº 192, de 03.10.2013, resolve:</p><p>Nº 667 - Conceder aposentadoria voluntária integral a JOSUE VAZ DUARTE, matrícula no SIAPE nº 0500042, ocupante do cargo de Guarda de Endemias, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo (Processo n.º 25005.001153/2019-73).</p><p>Nº 668 - Conceder aposentadoria voluntária integral a JOSÉ FELIPE DA SILVA, matrícula no SIAPE nº 0494192, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo (Processo n.º 25005.001084/2019-06).</p><p>Nº 669 - Conceder aposentadoria voluntária integral a REGINALDO PEIXOTO GUIMARÃES, matrícula no SIAPE nº 0467552, ocupante do cargo de Engenheiro, Classe S, Padrão III, do Nível Superior, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos mensais integrais acrescidos da VPNI - Artigo 62-A - Lei 8.112/90 e demais vantagens inerentes ao cargo (Processo n.º 25005.000936/2019-30).</p><p>Nº 670 - Conceder aposentadoria voluntária integral a JAENI MACHADO DE OLIVEIRA, matrícula no SIAPE nº 0495972, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo (Processo n.º 25005.001080/2019-10).</p><p>Nº 671 - Conceder aposentadoria voluntária integral a GETÚLIO RODRIGUES DA SILVA, matrícula no SIAPE nº 0495686, ocupante do cargo de Motorista Oficial, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo (Processo n.º 25005.001037/2019-54).</p><p>Nº 672 - Conceder aposentadoria voluntária integral a IRINEU BRAZ DE AMORIM, matrícula no SIAPE nº 0494757, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo (Processo n.º 25005.001111/2019-32).</p><p>Nº 673 - Conceder aposentadoria voluntária integral a CARLOS ROBERTO SAMPAIO DE ASSIS DRUMMOND, matrícula no SIAPE nº 0546636, ocupante do cargo de Médico, Classe S, Padrão III, do Nível Superior, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo (Processo n.º 25005.000956/2019-19).</p><p>Nº 674 - Conceder aposentadoria voluntária integral a ADEMAR MOREIRA DAMASCENO, matrícula no SIAPE nº 0548053, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo (Processo n.º 25005.001030/2019-32).</p><p>Nº 675 - Conceder aposentadoria voluntária integral a ATÁLIA GONÇALVES DOS REIS, matrícula no SIAPE nº 0548223, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo (Processo n.º 25005.001039/2019-43).</p><p>Nº 676 - aposentadoria voluntária integral a ANIVALDO CÂNDIDO GARCIA, matrícula no SIAPE nº 0495195, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo (Processo n.º 25005.001151/2019-84).</p><p>Nº 677 - aposentadoria voluntária integral a AMOS VIRGÍNIO ALVES, matrícula no SIAPE nº 0479033, ocupante do cargo de Laboratorista, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo (Processo n.º 25005.001129/2019-34).</p><p class="assina">MARLI SOREL DE ARAÚJO GONÇALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>