<xml><article id="9703633" name="P-408 e 410 - Substitutos CAROLI" idOficio="5386085" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/07/2019" artClass="00013:00073:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Escola Nacional de Administração Pública/Diretoria de Gestão Interna" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="129" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11829123">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 5 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 5 de julho de 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO ESCOLA NACIONAL DE ADMINISTRAÇÃO PÚBLICA - Enap, conforme Portaria n° 1.821, de 30 de maio de 2019, no uso das atribuições que lhe confere o Estatuto aprovado pelo Decreto n° 9.680, de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 408 - Art. 1° Designar a servidora CAROLINE LEÃO CORDEIRO DE FARIAS DA SILVA para exercer o encargo de substituta eventual do Chefe de Gabinete da Presidência desta Fundação, código DAS 101.4, nos casos de afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, sem prejuízo das respectivas atribuições.</p><p>Art. 2° Dispensar a servidora FERNANDA MACHIAVELI MORÃO DE OLIVEIRA do encargo de substituta eventual do Chefe de Gabinete da Presidência desta Fundação, código DAS 101.4.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 410 - Art. 1° Designar CILAIR RODRIGUES DE ABREU para exercer o encargo de substituto eventual do Diretor de Gestão Interna desta Fundação, código DAS 101.5, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, sem prejuízo das respectivas atribuições.</p><p>Art. 2° Dispensar ALEXANDRE AVELINO PEREIRA do encargo de substituto eventual do Diretor de Gestão Interna desta Fundação, código DAS 101.5.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DIOGO G. R. COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>