<xml><article id="9676117" name="RESOLUÇÃO Nº 03 CNDH" idOficio="5383612" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="05/07/2019" artClass="00022:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00027:00001" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Conselho Nacional dos Direitos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="128" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11824497">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO Nº 3, DE 13 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">RESOLUÇÃO Nº 3, DE 13 DE MARÇO DE 2019</p><p>O CONSELHO NACIONAL DOS DIREITOS HUMANOS - CNDH, no uso da atribuição legal que lhe é conferida pelo Artigo 9oda Lei nº 12.986 de 02 de junho de 2014, bem como pelos Artigos 3º e 9ode seu Regimento Interno; e dando cumprimento à decisão do Plenário tomada em sua 45ª Reunião Ordinária, realizada nos dias 13 e 14 de março de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Criar o Grupo de Trabalho sobre Mineração, Meio Ambiente e Direitos Humanos vinculado à Comissão Permanente dos Direitos dos Povos Indígenas, dos Quilombolas, dos Povos e Comunidades Tradicionais, de Populações Afetadas por Grandes Empreendimentos e dos Trabalhadores e Trabalhadoras Rurais Envolvidos em Conflitos Fundiários do Conselho Nacional dos Direitos Humanos - CNDH, para:</p><p>I - Acompanhar denúncias, encaminhadas ao CNDH, de ocorrências de violações de direitos humanos decorrentes do rompimento, esvaziamento e descomissionamento de barragens relacionadas a atividade minerária e de produção de energia no País, realizando um levantamento empírico desses casos;</p><p>II - Apresentar sugestões e propostas no que concerne à segurança, prevenção, avaliação e mitigação dos impactos sociais e ambientais dessas barragens, e a garantia e reparação dos direitos das populações atingidas.</p><p>Art. 2º O Grupo de Trabalho será composta por:</p><p>I - Conselheiros/as do CNDH, representantes dos seguintes órgãos ou entidades:</p><p>1. Leandro Gaspar Scalabrin da Associação Nacional dos Atingidos por Barragens - ANAB;</p><p>2. Felício de Araújo Pontes Junior do Ministério Público Federal - MPF;</p><p>3. Renan Vinícius Sotto de Oliveira da Defensoria Pública da União - DPU;</p><p>II - Representantes de organizações da sociedade civil e de órgãos públicos, entre eles:</p><p>1. Professor Carlos Bernardo Vainer do Instituto de Pesquisa e Planejamento Urbano e Regional da Universidade Federal do Rio de Janeiro - IPPUR/UFRJ;</p><p>2. Representante a ser designado pelo Ministério do Meio Ambiente - MMA;</p><p>3. Representante a ser designado pelo Ministério de Minas e Energia - MME; e</p><p>Parágrafo Único - O Grupo de Trabalho poderá convidar entidades ou pessoas do setor público e privado, movimentos populares, organizações não governamentais, instituições e/ou profissionais especializados que atuem em atividades relacionadas à defesa dos direitos nos temas de mineração, meio ambiente e direitos humanos, além de representantes da população atingida, sempre que entenda necessária a sua colaboração para o pleno alcance de seus objetivos.</p><p>Art. 3º O Grupo de Trabalho exercerá suas atividades até o prazo de 360 dias, devendo elaborar seu plano de trabalho, bem como submeter relatórios e recomendações dos casos analisados ao Plenário do CNDH.</p><p>Art. 4º As atividades desenvolvidas neste Grupo de Trabalho serão consideradas serviço público relevante e não remunerado.</p><p>Art. 5º Esta Resolução entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LEONARDO PENAFIEL PINHO</p><p class="cargo">Presidente</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>