<xml><article id="9746272" name="Portaria PGJ 561" idOficio="5389662" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/07/2019" artClass="00039:00010:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="131" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11835578">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 561, DE 9 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 561, DE 9 DE JULHO DE 2019</p><p>A PROCURADORA-GERAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso das atribuições conferidas pela Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e considerando o teor dos Tabulariuns nº 08191.069671/2019-15, 08191.069672/2019-60, 08191.069673/2019-12 e 08191.069986/2019-62, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, a contar de 1/9/2019, a servidora ELAINE CRISTINA PINTO, matrícula 2766-9, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer o cargo em comissão de Secretário de Gestão de Pessoas, código CC-05 (62050001), exonerando, em consequência, a servidora FERNANDA HENRIQUES DE CASTRO GEIER, matrícula 4790-2.</p><p>Art. 2º Designar, a contar de 1/9/2019, o servidor RAFAEL REIS LIMA, matrícula 4478-4, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Secretário de Gestão de Pessoas, código CC-05 (62050001), dispensando, em consequência, a servidora ELAINE CRISTINA PINTO, matrícula 2766-9.</p><p>Art. 3º Nomear, a contar de 1/9/2019, o servidor RAFAEL REIS LIMA, matrícula 4478-4, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer o cargo em comissão de Secretário Adjunto da Secretaria de Gestão de Pessoas, código CC-04 (62050004) , exonerando, em consequência, a servidora ELAINE CRISTINA PINTO, matrícula 2766-9.</p><p>Art. 4º Designar, a contar de 1/9/2019, o servidor ALANSE PAIVA CIRQUEIRA, matrícula 4288-9, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Secretário Adjunto da Secretaria de Gestão de Pessoas, código CC-04 (62050004), dispensando, em consequência, o servidor RAFAEL REIS LIMA, matrícula 4478-4.</p><p>Art. 5º Nomear, a contar de 1/9/2019, o servidor ALANSE PAIVA CIRQUEIRA, matrícula 4288-9, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer o cargo em comissão de Assessor de Apoio Técnico da Secretaria de Gestão de Pessoas, código CC-01 (62050099), exonerando, em consequência, o servidor RAFAEL REIS LIMA, matrícula 4478-4.</p><p>Art. 6º Designar, a contar de 1/9/2019, a servidora ADRIANA BRAZ MARTINEZ DA SILVA, matrícula 4942-5, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Auxiliar Técnico da Seção de Lotação e Movimentação de Pessoal da Secretaria de Gestão de Pessoas, código FC-01 (62050101), dispensando, em consequência, o servidor ALANSE PAIVA CIRQUEIRA, matrícula 4288-9.</p><p>Art. 7º Designar, a contar de 1/9/2019, a servidora ADRIANA BRAZ MARTINEZ DA SILVA, matrícula 4942-5, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Chefe da Seção de Lotação e Movimentação de Pessoal da Secretaria de Gestão de Pessoas, código CC-01 (62050091), dispensando, em consequência, o servidor ALANSE PAIVA CIRQUEIRA, matrícula 4288-9.</p><p>Art. 8º Dispensar, a contar de 1/9/2019, a servidora ADRIANA BRAZ MARTINEZ DA SILVA, matrícula 4942-5, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, do encargo de substituta da função de confiança de Chefe do Serviço de Controle de Requisições, Cessões e Lotações Provisórias da Secretaria de Gestão de Pessoas, código FC-02 (62050076).</p><p class="assina">FABIANA COSTA OLIVEIRA BARRETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>