<xml><article id="9739597" name="Portaria 354 PAD 35664.000319_20" idOficio="5389062" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/07/2019" artClass="00013:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="131" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11834169">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 354, DE 8 DE JULHO  DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 354, DE 8 DE JULHO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA ECONOMIA, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição Federal, em conformidade com o disposto no art. 1o, inciso I, do Decreto no3.035, de 27 de abril de 1999, com fundamento no art. 132, inciso XIII, este combinado com o art. 117, inciso IX, ambos da Lei no8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o que consta do Processo Administrativo Disciplinar nº 35664.000319/2014-10, resolve:</p><p>Demitir ALEXANDRE RODRIGUES, Técnico do Seguro Social, Matrícula SIAPE nº 0936681, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social - INSS, por valer-se do cargo para lograr proveito pessoal ou de outrem, em detrimento da dignidade da função pública, com restrição de retorno ao serviço público federal, nos moldes do art. 137, caput, da Lei no8.112, de 1990. Os efeitos práticos da presente penalidade disciplinar deverão ser conhecidos automaticamente em caso de eventual reintegração administrativa ou judicial do ex-servidor no Processo Administrativo Disciplinar nº 35664.000322/2011-91, que resultou na sua demissão anterior, conforme Portaria MPS nº 103, de 19 de março de 2014, publicada no Diário Oficial da União de 20 de março de 2014, Seção 2, página 48.</p><p class="assina">PAULO GUEDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>