<xml><article id="9767693" name="RA 46" idOficio="5391493" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="11/07/2019" artClass="00043:00049:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00027:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 10ª Região" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="132" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11838849">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO ADMINISTRATIVA  Nº 46, DE 25 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÃO ADMINISTRATIVA Nº 46, DE 25 DE JUNHO DE 2019</p><p>O egrégio Tribunal Regional do Trabalho da Décima Região, na 6.ª Sessão Plenária Ordinária Administrativa, realizada no dia 25 de junho de 2019, às 15h, na Sala de Sessões Desembargador Herácito Pena Júnior, sob a Presidência da Desembargadora MARIA REGINA MACHADO GUIMARÃES, presentes os Desembargadores BRASILINO SANTOS RAMOS - Vice-Presidente, JOÃO AMÍLCAR PAVAN, FLÁVIA SIMÕES FALCÃO, MÁRIO MACEDO FERNANDES CARON, ELAINE MACHADO VASCONCELOS, ANDRÉ RODRIGUES PEREIRA DA VEIGA DAMASCENO, PEDRO LUÍS VICENTIN FOLTRAN, JOSÉ LEONE CORDEIRO LEITE, DORIVAL BORGES DE SOUZA NETO, GRIJALBO FERNANDES COUTINHO e JOÃO LUIS ROCHA SAMPAIO; e o representante da d. Procuradoria Regional do Trabalho, Procurador-Chefe ERLAN JOSÉ PEIXOTO DO PRADO; ausentes os Desembargadores RICARDO ALENCAR MACHADO e ALEXANDRE NERY DE OLIVEIRA, ambos em período de férias, RIBAMAR LIMA JÚNIOR, em licença por motivo de doença em pessoa da família, ELKE DORIS JUST, em licença médica, e CILENE FERREIRA AMARO SANTOS, convocada para o colendo Tribunal Superior do Trabalho,</p><p>DECIDIU, por unanimidade, apreciando o contido no PA-SEI -18.0.000001768-6 - MA 91/2019, aprovar o parecer proposto pela Comissão de Vitaliciamento e declarar a vitaliciedade da Juíza do Trabalho Substituta JAELINE BOSO PORTELA DE SANTANA STROBEL, baixando a Resolução Administrativa de nº 46/2019 (2022):</p><p>"Declarar a vitaliciedade da Dra. JAELINE BOSO PORTELA DE SANTANA STROBEL, Juíza do Trabalho Substituta do Tribunal Regional do Trabalho da 10ª Região."</p><p class="assina">Desº. MARIA REGINA MACHADO GUIMARÃES</p><p class="cargo">Presidente do Tribunal</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>