<xml><article id="9782407" name="392 Dispensa Remove Designa That" idOficio="5395090" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/07/2019" artClass="00043:00058:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 19ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="133" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11840989">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 392, DE 10 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 392, DE 10 DE JULHO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA DÉCIMA NONA REGIÃO, usando de suas atribuições legais e regimentais estabelecidas no inciso VII do artigo 24 do Regimento Interno, resolve:</p><p>Art. 1º. Dispensar a servidora Tathiana Ferreira Coutinho, Analista Judiciária, da função comissionada de Assistente de Juiz III, de nível FC-5, da estrutura da Secretaria da Corregedoria Regional.</p><p>Art. 2º. Remover a servidora da Secretaria da Corregedoria Regional para Secretaria de Gestão de Pessoas.</p><p>Art. 3º. Designar a servidora para exercer a função comissionada de Secretário Especializado, de nível FC-2, do Setor de Saúde da Secretaria de Gestão de Pessoas.</p><p>Art. 4º. Manter os efeitos do art. 4º da Portaria nº 327/GP/TRT 19ª, de 05.06.2019, que colocou a servidora à disposição da Secretaria de Gestão de Pessoas, para funcionar no Setor de Legislação de Pessoal.</p><p>Art. 5º. Dispensar a servidora Leila Régia Nicácio Amorim, Analista Judiciária do Tribunal Regional do Trabalho da 18ª Região, removida para este Regional, da função comissionada de Secretário Especializado, de nível FC-2, do Setor de Saúde da Secretaria de Gestão de Pessoas.</p><p>Art. 6º. Manter os efeitos do art. 6º da Portaria nº 327/GP/TRT 19ª, de 05.06.2019, que designou a servidora para exercer suas atribuições junto ao Gabinete da Secretaria de Gestão de Pessoas.</p><p>Art. 7º. Os efeitos da presente Portaria vigoram a partir da publicação.</p><p class="assina">ANNE HELENA FISCHER INOJOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>