<xml><article id="9855844" name="UFVDOU0165-de 16.07.2019-portari" idOficio="5402399" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/07/2019" artClass="00016:00150:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="136" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11853802">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE JULHO DE 2019</p><p>A Vice-Reitora da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria nº 0641/2019, de 07/06/2019, publicada no Diário Oficial da União de 10/06/2019, considerando o que consta do Processo SEI 23114.904700/2019-10, resolve:</p><p>Nº 869 -. 1. conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a LIOVANDO MARCIANO DA COSTA, matrículas 1430-3/UFV e 0427320-9/SIAPE, ocupante da vaga no336046 do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe E, denominação Titular, nível 801, com doutorado, em regime de dedicação exclusiva, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 3o, incs. I, II e III, da Emenda Constitucional no47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005, com a vantagem pessoal prevista no art. 62-A da Lei no8.112, de 11/12/1990, correspondente a 10/10 (dez décimos) da Função Gratificada FG-2; 2. declarar vago o referido cargo.</p><p>A Vice-Reitora da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria nº 0641/2019, de 07/06/2019, publicada no Diário Oficial da União de 10/06/2019, considerando as Portarias do Ministério da Educação nos404, de 23/04/2009, publicada no DOU de 24/04/2009, e o que consta do Processo SEI 23114.905169/2019-94, resolve</p><p>Nº 870 -. autorizar o afastamento, do País, da Professora Titular MARINÊS GUERREIRO, matrículas 6706-7/UFV e 0430981-5/SIAPE, no período de 1º a 9 de agosto de 2019, incluindo o trânsito, para participar da Asian International Mathematical Olympiad - AIMO 2019, em Taipei, Taiwan, com ônus UFV (uma diária) e ônus limitado (passagem aérea e taxa de inscrição).</p><p class="assina">REJANE NASCENTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>