<xml><article id="9986316" name="2407PRT563A572-SE-SG-S-2" idOficio="5414797" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/07/2019" artClass="00006:00006:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="142" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11875471">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[RETIFICAÇÃO]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica"><strong>PORTARIAS DE 24 DE JULHO DE 2019</strong></p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1 <u>o</u> da Portaria n <u>o</u> 58, de 26 de outubro de 2018, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 563 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>NAAMÃ MONTEIRO DE LIMA E SILVA, 1° SG MB, da função de Especialista, código GR-II, da Coordenação de Apoio Logístico às Residências Oficiais da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 10 de julho de 2019.</p><p>Nº 564 -<strong>EXONERAR,</strong>a pedido,</p><p>ELIAS MARQUES COTRIM<strong></strong>do cargo de Coordenador-Geral de Operações e Atendimento a Usuários, código DAS 101.4, da Diretoria de Tecnologia da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 1º de julho de 2019.</p><p>Nº 565 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>DEVIENE DA SILVA para a função de Especialista, código GR-II, da Divisão de Informações Personalizadas da Diretoria de Tecnologia da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensada da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 566 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>PAULO CESAR DE SOUZA FERREIRA, 1º Sgt EB, para a função de Supervisor, código GR-V, do Serviço de Apoio Tecnológico nos Eventos e Deslocamentos Presidenciais da Diretoria de Tecnologia da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 567 -<strong>CONCEDER</strong></p><p>À servidora CAMILA FLÁVIA LINS LIVINO DE CARVALHO a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE NS (SISG), na Coordenação de Engenharia e Manutenção da Coordenação-Geral de Engenharia da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria de Governo da Presidência da República.</p><p>Nº 568 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>ELEANA PAULA DE OLIVEIRA MORAIS para a função de Assistente, código GR-IV, na Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensada da que atualmente ocupa.</p><p></p><p>Nº 569 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>ANTÔNIO DE BRITO CAMELO para a função de Supervisor, código GR-V, na Divisão de Material da Coordenação de Material e Patrimônio da Coordenação-Geral de Administração-Geral da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 570 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>ÂNGELA MARIA DOS SANTOS FRANÇA para a função de Assistente, código GR-IV, na Divisão de Material da Coordenação de Material e Patrimônio da Coordenação-Geral de Administração-Geral da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 571 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>WILTON CÉSAR MAIA SANTANA para a função de Secretário, código GR-III, na Coordenação-Geral de Administração-Geral da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 572 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>THIAGO DANTAS CARNEIRO para a função de Especialista, código GR-II, na Divisão de Material da Coordenação de Material e Patrimônio da Coordenação-Geral de Administração-Geral da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p></p><p class="assina">ANTONIO CARLOS PAIVA FUTURO</p><p class="subtitulo"><strong>RETIFICAÇÃO</strong></p><p>Na Portaria nº 526, de 3 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 4 subsequente, Seção 2, que trata da dispensa de José Romas Silva,onde se lê:... Secretaria de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República,leia-se:... Secretaria de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 17 de junho de 2019.</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>