<xml><article id="9656922" name="PRT SE ME 936 DE 03.07.2019" idOficio="5381753" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/07/2019" artClass="00011:00045:00027:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00017" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="127" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11821467">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 936, DE 3 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 936, DE 3 DE JULHO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria GM/ME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 18 de janeiro de 2019, com a nova redação dada pela Portaria GM/ME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 29 de janeiro de 2019, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e, ainda, na Lei nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008, e demais informações que constam do Processo nº 10199.102556/2019- 31, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a servidora FELISSA SOUSA ALARCON, matrícula SIAPE nº 2959182, ocupante do cargo efetivo de Auditor Federal de Finanças e Controle, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério, para exercer o cargo em comissão de Diretora Administrativa e Financeira da Companhia Paulista de Trens Metropolitanos - CPTM/SP, do Governo do Estado de São Paulo.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cessionário.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO PACHECO DOS GUARANYS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>