<xml><article id="9582330" name="PT. N335" idOficio="5374836" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00011:00045:00008:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando de Operações Navais/7º Distrito Naval" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11808440">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 335/COM7ºDN, DE 26 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 335/COM7ºDN, DE 26 DE JUNHO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DO 7º DISTRITO NAVAL, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 10, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, e o disposto no art. 12 das Instruções Gerais para os Estágios e a Prestação do Serviço Militar pelos Militares da Reserva de 2ª e 3ª Classes da Marinha, aprovada pela Portaria nº 383, de 17 de dezembro de 2008, alterada pela Portaria nº 80, de 29 de março de 2019, do Comandante da Marinha, resolve:</p><p>Art.1º Incorporar, neste Comando, a contar de 17 de junho de 2019, para prestarem o Serviço Militar Voluntário, na situação de Guarda-Marinha da Reserva de 2ª Classe da Marinha, os(as) seguintes voluntários(as), designados(as) à incorporação pela Portaria nº 319, de 14 de junho de 2019:</p><p>a) Medicina:</p><p>ELISSON FURTADO DE OLIVEIRA.</p><p>b) Odontologia:</p><p>LUCIANE ZIENTARSKI DIAS;</p><p>WARLENYA DUARTE DE MEDEIROS;</p><p>SANDRO CARVALHO KUSANO; e</p><p>PATRÍCIA MAGNO DOS SANTOS MATIAS.</p><p>c) Enfermagem:</p><p>LIDIANE RENATA FERREIRA DE OLIVEIRA DE PAIVA; e</p><p>MONIQUE KAREN DE BRITO TELES.</p><p>d) Nutrição:</p><p>KAROLYNE MIKAELE ALVES FERREIRA MOURA.</p><p>e) Administração:</p><p>DANUSA RIOMAR NOVAES; e</p><p>GISELLE DO CARMO RIBEIRO SABINO.</p><p>f) Comunicação Social (Jornalismo):</p><p>DANIELA MEIRELES SILVEIRA.</p><p>g) Comunicação Social (Publicidade e Propaganda):</p><p>RAFAELA ARAÚJO EMERENCIANO.</p><p>h) Comunicação Social (Relações Públicas):</p><p>DÂMARIS CUNHA VARÃO.</p><p>i) Direito:</p><p>REBECCA LORENA DE SOUSA CHAGAS; e</p><p>PATRICIA ROSA ARAUJO.</p><p>j) Informática:</p><p>JESSICA SOUTO FERREIRA;</p><p>LUIZ FELIPE KEIJOCK MUNIZ;</p><p>RAFAEL SANTOS REIS; e</p><p>MÁRCIO ANDERSON AMARAL FERREIRA.</p><p>k) Pedagogia:</p><p>PATRÍCIA ALVES RODRIGUES.</p><p>l) Português - Letras:</p><p>LO-RUAMA DOS REIS RODRIGUES.</p><p>Art.2º Fica consignado, no presente ato, que os voluntários abaixo prestaram na qualidade de servidor público e/ou militar, perfazendo o tempo e período, anterior à incorporação que possa ser averbado na contagem total do tempo de serviço, conforme a seguir:</p><p>I - Servidor Público na Prefeitura Municipal de Lago da Pedra - MA:</p><p>SANDRO CARVALHO KUSANO, 8 meses e 15 dias exercido no período de 15/03/2012 até 30/11/2012.</p><p>II - Servidora Pública na Prefeitura Municipal de Tupaciguara - MG:</p><p>PATRÍCIA ALVES RODRIGUES, 11 meses e 15 dias exercido nos períodos de 13/02/2014 até 19/12/2014 e de 02/02/2015 até 11/03/2015.</p><p>III - Servidora Pública na Prefeitura Municipal de Santa Rita - MA:</p><p>DÂMARIS CUNHA VARÃO, 1 ano, 10 meses e 7 dias exercido no período de 12/09/2011 até 19/07/2013.</p><p>IV - Servidora Pública na Fundação Universidade de Brasília - DF:</p><p>PATRÍCIA MAGNO DOS SANTOS MATIAS, 1 mês e 18 dias exercido no período de 26/04/2019 até 14/06/2019.</p><p>Art.3º Esta Portaria entra em vigor na presente data, com efeitos administrativos e financeiros retroativos a 17 de junho de 2019.</p><p class="assina">V. Alte SÉRGIO NATHAN MARINHO GOLDSTEIN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>