<xml><article id="9599129" name="Portarias 1944-1963 de 28.06.201" idOficio="5375974" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/07/2019" artClass="00016:00073:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="125" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11810824">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE JUNHO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, resolve:</p><p>Nº 1.944 - Art. 1º Designar o servidor Deivesson de Sousa Lima, matrícula SIAPE 2267604, para substituir, no período de 01/07/2019 a 17/07/2019, a Gerência de Ensino, código CD-04, Campus Estância, servidor Alessandro Viana Fontes, ausente por motivo de férias.</p><p>Nº 1.945 - Art. 1º Designar o servidor Edmilson Menezes da Silva, matrícula SIAPE 2314285, para substituir, no período de 01/07/2019 a 10/07/2019, a Direção Geral, código CD-02, Campus Estância, servidora Sônia Pinto de Albuquerque Melo, ausente por motivo de férias.</p><p>Nº 1.953 - Art. 1º Dispensar o servidor Teofilo de Souza Rodrigues, matrícula SIAPE 2993254, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenador de Manutenção e Transportes - código FG-04, Campus Tobias Barreto.</p><p>Nº 1.955 - Art. 1º Designar a servidora Ana Paula Cadete de Araujo Viana, matrícula SIAPE 3008844, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenadora de Manutenção e Transporte, Campus Tobias Barreto, código FG-04.</p><p>Nº 1.961 - Art. 1º Designar o servidor Evilasio Matias dos Santos, matrícula SIAPE 2413594, ocupante do cargo de Administrador, para o encargo de substituto eventual do Gerente de Administração, código CD-04, Campus Glória, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 1.963 - Art. 1º Designar o servidor Júlio Cesar Pacheco Ribeiro, matrícula SIAPE 2334553, para substituir, no período de 01/07/2019 a 17/07/2019, o Diretor de Tecnologia da Informação, código CD-03, Reitoria, servidor Ricardo Ariel Correa Rabelo, ausente por motivo de férias.</p><p>Art. 2º Estas Portarias entram em vigor nesta data.</p><p class="assina">Ruth Sales Gama de Andrade</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>