<xml><article id="9853918" name="96-R-2019" idOficio="5402193" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/07/2019" artClass="00016:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="136" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11853313">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 544, de 12 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 544, de 12 DE JULHO DE 2019</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITORA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Designar, no período de 10 a 22 de julho de 2019, o servidor ANDRE LUIZ TONSO FABIANI - 342720, como substituto eventual do servidor HORACIO TERTULIANO DOS SANTOS FILHO - 1174025, no cargo de Diretor do Setor de Tecnologia, CD-03, desta Universidade, na ausência da servidora REGINA MARIA HARTOG POMBO RODRIGUEZ - 342717.</p><p class="assina">GRACIELA INES BOLZON DE MUNIZ</p><p class="identifica">PORTARIAS de 15 DE JULHO DE 2019</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITORA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 547 - Exonerar, a partir de 01 de julho de 2019, o servidor MARCELO LUIZ CURADO - 1295354, da função gratificada de Chefe do Departamento de Economia, FG-01, Setor de Ciências Sociais Aplicadas.</p><p>Nº 552 - Designar ao servidor JOSÉ GUILHERME SILVA VIEIRA - 2513654, ocupante do cargo de Professor, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer, de acordo com o Art. 2º, I combinado com o Art. 4º da Resolução nº 04/95 - COUN, a função gratificada de Chefe do Departamento de Economia, FG-01, do Setor de Ciências Sociais Aplicadas, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria até 11 de abril de 2020, término do mandato.</p><p class="assina">GRACIELA INES BOLZON DE MUNIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>