<xml><article id="9855308" name="D.O.U. 040.19 - comissões" idOficio="5402353" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/07/2019" artClass="00044:00136:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Corretores de Imóveis da 9ª  Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="136" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11853597">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 40, de 16 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 40, de 16 de julho de 2019</p><p>O CONSELHO REGIONAL DE CORRETORES DE IMÓVEIS DA 9ª REGIÃO, no uso de suas atribuições, que lhe conferem o inciso IX, do artigo 17 da Lei 6.530/78, de 12 de maio de 1978. CONSIDERANDO a alta demanda existente no setor de licitações do Regional e a grande demanda de trabalho da Comissão Permanente de Licitações já existente no órgão;</p><p>Considerando a necessária urgência e atenção às demandas relativas ao processo licitatório da nova sede; resolve:</p><p>Art. 1º Alterar a Comissão Especial de Licitação destinada conduzir os procedimentos relativos a licitação para a contratação de empresa responsável pela construção da nova Sede do CRECI/BA, a fim de incluir novo membro suplente em substituição a membro anteriormente nomeado, composta pelos seguintes membros: José Alberto de Vasconcellos Oliveira - Presidente, Marcosuel Sousa - Membro, Camila Ribeiro Dias - Membro, Alexandre dos Reis de Oliveira - Suplente, Mario Augusto Pereira de Almeida - Suplente. Art. 2º Compete a Comissão Especial de Licitação, além das atribuições estabelecidas na regulamentação e no Edital: I - criar Comissões de Assessoramento Técnico, quando necessário, para auxiliar no processo de recebimento e analise dos documentos de identificação, da conformidade das propostas de preço e da documentação de habilitação, nos termos do Edital; II - deliberar sobre os atos praticados pela Comissão de Assessoramento Técnico. Art. 3º Esta Portaria entra em vigor a partir desta data, revogadas todas as disposições em contrario.</p><p class="assina">Samuel Arthur Prado</p><p class="cargo">Diretor Presidente</p><p class="assina">LUCIENTE G. P. MOTA</p><p class="cargo">Diretora Secretaria</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>