<xml><article id="9611161" name="ATO PORTARIA Nº 836" idOficio="5377213" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/07/2019" artClass="00016:00147:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Sergipe" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="125" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11813256">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 836, DE 27 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 836, DE 27 DE JUNHO DE 2019</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SERGIPE, NO EXERCÍCIO DA REITORIA, no uso de suas atribuições legais e; Considerando o que consta do Processo nº 23113.007719/2003-61/UFS, Considerando o que consta na Portaria nº 929/2003 de 06 de outubro de 2003; resolve:</p><p>Art. 1º - Retificar a Portaria nº 929/2003 de 06 de outubro de 2003 que concedeu Aposentadoria Voluntária a JOSEFA IRAMY DE GÓES JORGE, matrícula SIAPE nº 51847, ocupante do cargo de TÉCNICO EM ASSUNTOS EDUCACIONAIS, Classe S, Padrão III, regime de 40 (quarenta) horas semanais, do quadro Único de Pessoal desta Universidade, lotado na Pró-Reitoria de Graduação, com exercício no Departamento de Apoio Didático-Pedagógico, onde se lê:</p><p>"Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária, por tempo de contribuição, a JOSEFA IRAMY DE GÓES JORGE, matrícula SIAPE nº 0051847, ocupante do cargo de TÉCNICO EM ASSUNTOS EDUCACIONAIS, Nível Superior, Classe S, Padrão III, regime de 40 (quarenta) horas semanais, do quadro Único de Pessoal desta Universidade, lotado na Pró-Reitoria de Graduação, com exercício no Departamento de Apoio Didático-Pedagógico, com proventos equivalentes a 80 % (oitenta por cento), da remuneração do cargo, observado o disposto no Artigo 189, da Lei 8.112/90." Leia-se:</p><p>"Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária, por tempo de contribuição, a JOSEFA IRAMY DE GÓES JORGE, matrícula SIAPE nº 0051847, ocupante do cargo de TÉCNICO EM ASSUNTOS EDUCACIONAIS, Nível Superior, Classe S, Padrão III, regime de 40 (quarenta) horas semanais, do quadro Único de Pessoal desta Universidade, lotado na Pró-Reitoria de Graduação, com exercício no Departamento de Apoio Didático-Pedagógico, com proventos equivalentes a 85 % (oitenta e cinco por cento), da remuneração do cargo, observado o disposto no Artigo 189, da Lei 8.112/90."</p><p>Art. 2º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Iara Maria Campelo Lima</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>