<xml><article id="9583437" name="MODELO_dispensas_designações_nom" idOficio="5374994" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00043:00056:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 17ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="150" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=150" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11808680">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 208, DE 14 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 208, DE 14 DE JUNHO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA DÉCIMA SÉTIMA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, à vista do disposto no art.37 da Lei nº 8.112/90 e à vista do constante do Processo Administrativo Eletrônico nº 0000293-62.2019.5.17.0500, resolve:</p><p>Art. 1º Cessar os efeitos da PORTARIA TRT.17.ª SELIR/SGP/PRESI Nº 82/2018, publicada no DEJT de 14/02/2018, a partir de 01/07/2019;</p><p>Art. 2º Redistribuir um cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do quadro permanente de pessoal deste Tribunal Regional do Trabalho da 17ª Região, criado pela Lei nº 7.872/1989, ocupado pelo(a) servidor(a) Luís Felipe Campello dos Santos, para o quadro de pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 9ª Região, em reciprocidade com o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, criado pela Lei nº 8.432/1992, ocupado pelo(a) servidor(a) João Luiz Lira Lemos, a partir de 01/07/2019;</p><p>Art. 3º Acrescer ao Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal um cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa ocupado pelo(a) servidor(a) João Luiz Lira Lemos, criado pela Lei nº 8.432/1992, originário do Tribunal Regional do Trabalho da 9ª Região e redistribuído a partir de 01/07/2019.</p><p class="assina">ANA PAULA TAUCEDA BRANCO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 221, DE 24 DE JUNHO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA DÉCIMA SÉTIMA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, à vista do disposto no art.37 da Lei nº 8.112/90 e à vista do constante do Processo Administrativo Eletrônico nº 0002872-17.2018.5.17.0500, resolve:</p><p>Art. 1º Redistribuir o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do quadro permanente de pessoal deste Tribunal Regional do Trabalho da 17ª Região, criado pela Lei nº 7.872/1989, ocupado pelo(a) servidor(a) Ilana Felix de Oliveira, para o quadro de pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 21ª Região, em triangulação com o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Tribunal Regional do Trabalho da 5ª Região, criado por força do § 1º, do art. 243, da Lei 8.112/90, de acordo com a Resolução CSJT nº 47/2008, ocupado pelo(a) servidor(a) Antônio Alberto de Jesus, a partir de 01/07/2019;</p><p>Art. 2º Acrescer ao Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal um cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Tribunal Regional do Trabalho da 5ª Região, criado por força do § 1º, do art. 243, da Lei 8.112/90, de acordo com a Resolução CSJT nº 47/2008, ocupado pelo(a) servidor(a) Antônio Alberto de Jesus e redistribuído a partir de 01/07/2019.</p><p class="assina">ANA PAULA TAUCEDA BRANCO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE JUNHO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA DÉCIMA SÉTIMA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve</p><p>Nº 230 - Dispensar Moysés Soares Magalhães, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Ativo com Vínculo, da função comissionada de Chefe de Setor - FC-04 do (a) Setor de Protocolo, Expediente, Correspondência 2ª Instância, a partir de 01/07/2019.</p><p>Nº 231 - Dispensar Naor Antonio da Silva, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Ativo com Vínculo, da função comissionada de Auxiliar Especializado - FC-01, e, ao mesmo tempo, designá-lo(a) para exercer a função comissionada de Calculista - FC-04, ambas do(a) 8ª Vara do Trabalho de Vitória.</p><p>Nº 232 - Designar Larissa Emery Nolasco Caniçali, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Ativo com Vínculo, para exercer a função comissionada de Auxiliar Especializado - FC-01 da 8ª Vara do Trabalho de Vitória.</p><p>Nº 235 - Designar Lucieni Pandolfi, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Ativo com Vínculo, para exercer a função comissionada de Calculista - FC-04 da 5ª Vara do Trabalho de Vitória.</p><p class="assina">ANA PAULA TAUCEDA BRANCO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>