<xml><article id="9722316" name="Ato de aposentadoria e dispensa " idOficio="5387591" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="09/07/2019" artClass="00042:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Legislativo/Câmara dos Deputados/Diretoria-Geral/Diretoria de Recursos Humanos/Departamento de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11831874">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOs de 5 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOs de 5 de julho de 2019</p><p>O PRESIDENTE DA CÂMARA DOS DEPUTADOS, no uso das atribuições que lhe confere a alínea "b" do inciso I do artigo 1º do Ato da Mesa n. 205, de 28 de junho de 1990, e considerando o disposto no Acórdão 2076/2005-TCU-Plenário, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor ANTONIO CARLOS BARBOSA, ponto n. 4372, no cargo efetivo de Técnico Legislativo, atribuição Assistente Administrativo, Classe Especial, Padrão 10, nos termos do artigo 3º da Emenda Constitucional n. 47, de 5 de julho de 2005, com as vantagens previstas nos artigos 6º e 10 da Lei n. 12.777, de 28 de dezembro de 2012, e no artigo 62-A da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p>O PRESIDENTE DA CÂMARA DOS DEPUTADOS, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 1º, inciso I, alínea "a", do Ato da Mesa nº 205, de 28 de junho de 1990, resolve:</p><p>DISPENSAR, a pedido, de acordo com o artigo 35, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ANTONIO CARLOS BARBOSA, ponto nº 4372, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Técnico Legislativo - atribuição Assistente Administrativo, Classe Especial, Padrão 10, da função comissionada de Secretário-Executivo de Comissão, FC-3, da Coordenação de Comissões Temporárias, do Departamento de Comissões, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p class="assina">RODRIGO MAIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>