<xml><article id="10012557" name="Portaria 7653 Delegar Competenci" idOficio="5417220" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/07/2019" artClass="00016:00109:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="144" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11879416">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 7.653, de 25 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 7.653, de 25 de julho de 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal do Rio de Janeiro, com base nos Artigos 11 e 12 do Decreto-Lei no200/67, visando à descentralização prevista na Reforma Administrativa, e de acordo com o Artigo 30 do seu Estatuto, resolve:</p><p>Art.1° Delega competências a profa. TATIANA MARINS ROQUE, matrícula Siape nº 2177580, ocupante do cargo de Coordenadora do Fórum de Ciência e Cultura -FCC, conforme Portaria nº 6671 de 03/07/2019, e, na sua ausência, ao Sr. FLÁVIO FERREIRA FERNANDES, matrícula Siape nº 0361785, para ordenação das despesas, desempenhando as tarefas abaixo listadas, em conjunto com as já determinadas pelo ESTATUTO e REGIMENTO INTERNO DA UFRJ, de acordo com o parágrafo único do Artigo 12 supracitado:</p><p>1 - Autorizar:</p><p>a) Empenhos e pagamentos conforme limite orçamentário;</p><p>b) Aquisição de bens e serviços.</p><p>2 - Assinar:</p><p>a) Adjudicação e homologação de licitações nas modalidades previstas nas Leis 8.666/93 e 10.520/02;</p><p>b) Justificativa e autorização da dispensa e inexigibilidade de licitação.</p><p>c) Contratos de prestação de serviços ou de aquisição relacionados com a atividade fim da Unidade.</p><p>3 - Executar a Conformidade de Gestão da Unidade.</p><p>Art.2° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Fica revogada a portaria n° 136, de 07 de janeiro de 2013.</p><p class="assina">DENISE PIRES DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>