<xml><article id="9572435" name="PT 93 a 96 RECIFE" idOficio="5373360" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00013:00058:00237:00009:00003:00001:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Nordeste em Recife/Gerência Executiva - A - em Recife/Serviço de Gestão de Pessoas/Seção Operacional  de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11806087">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE JUNHO DE 2019</p><p>A Chefe do Serviço de Gestão de Pessoas da Superintendência Regional Nordeste - IV do INSS em Recife no Estado de Pernambuco, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 216, inciso I, letra "e", da PT/MDS/Nº 414, de 28 de setembro de 2017, publicada no DOU nº 188-A, de 29 de setembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 93 - Conceder aposentadoria voluntária integral a servidora KELMA SUELY MIRANDA DA SILVA SILVEIRA, matrícula SIAPE 1639530, ocupante do cargo de Analista do Seguro Social, classe C, padrão III, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, conforme o contido no Processo nº 35662.000126/2019-93. Declarar vago, em consequência, o cargo acima citado.</p><p>Nº 94 - Conceder aposentadoria voluntária integral a servidora JOICE MARTINS MELO DE SIQUEIRA, matrícula SIAPE 0903297, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, conforme o contido no Processo nº 35662.000127/2019-38. Declarar vago, em consequência, o cargo acima citado.</p><p>Nº 95 - Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor URAQUITAN FELIX MONTEIRO, matrícula SIAPE 0904092, ocupante do cargo de Agente de Serviços Diversos, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, conforme o contido no Processo nº 35662.000136/2019-29. Declarar vago, em consequência, o cargo acima citado.</p><p>Nº 96 - Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor HILARIO NOBREGA DA CUNHA, matrícula SIAPE 0905099, ocupante do cargo de Arquiteto, classe S, padrão III, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, conforme o contido no Processo nº 35662.000098/2019-12. Declarar vago, em consequência, o cargo acima citado.</p><p class="assina">LUCIANE DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>