<xml><article id="9608145" name="Portaria nº 1257, 1262" idOficio="5376989" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/07/2019" artClass="00016:00132:00011:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Amapá/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas/Departamento de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="125" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11812797">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 1.257, DE 25 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.257, DE 25 DE JUNHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto do Presidente da República, de 19 de Setembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União nº 182, de 20 de Setembro de 2018, Seção 2, página 1, e tendo em vista o que consta nos autos do Processo nº 23125.016931/2019-37, de 14.06.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Declarar, a contar de 16/06/2019, a vacância do cargo efetivo de Auxiliar em Administração, ocupado pelo servidor JOSE LUIS SOARES BATISTA, matrícula SIAPE 1126190, em razão de posse em outro cargo público inacumulável, nos termos do artigo 33, inciso VIII da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.262, DE 26 DE JUNHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral da Universidade Federal do Amapá e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 187/2019 - CCE, de 24.06.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar a servidora LUZILENA DE SOUSA PRUDENCIO, matrícula SIAPE 1170828, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, da função de Coordenadora do Curso de Enfermagem - CCE, FUC-01.</p><p>Art. 2º - Designar o servidor RUBENS ALEX DE OLIVEIRA MENEZES, matrícula SIAPE 2269635, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função de Coordenador do Curso de Enfermagem - CCE, FUC-01.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>