<xml><article id="10052551" name="APOSENTADORIA 2019 CARLOS SEBAST" idOficio="5419486" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/07/2019" artClass="00013:00002:00072:00002:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística/Superintendência Regional de Administração do Ministério da Economia no Estado do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11883236">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JULHO DE 2019</p><p>A SUPERINTENDÊNCIA DA DIRETORIA DE ADMINISTRAÇÃO E LOGÍSTICA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 5º, Inciso II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31.01.2019, publicada no Diário Oficial da União de 01.02.2019, face termos da Portaria/SRF nº 1.671, de 16.06.2005, publicada no Diário Oficial da União de 20.06.2005, resolve:</p><p>Nº 514 - Aposentar voluntariamente o servidor CARLOS SEBASTIÃO GARCIA CHAMBERLINI, matrícula SIAPE nº 910579 SIAPECAD nº 844268, ocupante do cargo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal da Secretaria da Receita Federal do Brasil, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.101277/2019-59).</p><p>Nº 515 - Aposentar voluntariamente a servidora MARIA DO BELEM FERRAZ, matrícula SIAPE nº 116239 SIAPECAD nº 5602, ocupante do cargo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal da Secretaria da Receita Federal do Brasil, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.102005/2019-76).</p><p>Nº 516 - Aposentar voluntariamente a servidora ELISABETE MARTINS, matrícula SIAPE nº 980735 SIAPECAD nº 877802, ocupante do cargo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal da Secretaria da Receita Federal do Brasil, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.101998/2019-69).</p><p>A SUPERINTENDÊNCIA DA DIRETORIA DE ADMINISTRAÇÃO E LOGÍSTICA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 5º, Inciso II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31.01.2019, publicada no Diário Oficial da União de 01.02.2019, resolve:</p><p>Nº 517 - Aposentar voluntariamente a servidora MARIA DAS GRAÇAS SILVA CUNHA NOGUEIRA, matrícula SIAPE nº 913286 SIAPECAD nº 846589, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.102004/2019-21).</p><p>Nº 518 - Aposentar voluntariamente a servidora TELMA VIRGINIA HILDEBRANDT, matrícula SIAPE nº 912427 SIAPECAD nº 845830, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.102002/2019-32).</p><p class="assina">MARIA ANGELA MOREIRA CARNAVAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>