<xml><article id="9939110" name="2019_07_23_vacancia_afastamento " idOficio="5410409" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/07/2019" artClass="00016:00058:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="140" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11867898">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE JULHO DE 2019</p><p>O Reitor em Exercício do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando a Portaria/IFMS nº 448, de 28 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União em 29 de março de 2018; resolve</p><p>N° 703 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país à servidora MILENE SANTOS ESTRELLA, ocupante do cargo efetivo de Professor EBTT, Matricula SIAPE n° 2000853, lotada no Campus Aquidauana, com ônus limitado ao Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia, no período de 22.07.2019 a 29.07.2019, para participar do evento "18thInternational Conference on Non-conventional Materials and Technologies Construction for Sustainability; Green Composite Materials and Technologies", que ocorrerá no Quenia, na cidade de Nairóbi, conforme autorização</p><p>N° 704 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país ao servidor RAFAEL FREITAS SCHIMID, ocupante do cargo efetivo de Professor EBTT, Matricula SIAPE n° 1217637, lotado no Campus Aquidauana, com ônus limitado ao Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia, no período de 13.07.2019 a 22.07.2019, para participar do evento The 2019 International Conference on High Performance Computing &amp; Simulation (HPCS 2019), que ocorrerá na Irlanda, na cidade de Dublin, conforme autorização n° 20190717.8322, de 17 de julho de 2019.</p><p>N° 707 - Art. 1° Revogar a Portaria/IFMS n° 839, de 10 de abril de 2017.</p><p>Art. 2º Desligar a servidora LISE ROSSI JONES LIMA, SIAPE nº 2308317, ocupante do cargo efetivo de Administrador, da função de Chefe Gabinete, do Campus Jardim do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG1.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 709 - Art. 1° Designar a servidora SILVIA CRISTINA DE FREITAS CIDRÃO, SIAPE nº 2357077, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Secretariado, para ocupar a função de Chefe de Gabinete do Campus Jardim do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG1.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Marco Hiroshi Naka</p><p class="cargo">Pró-Reitor de Pesquisa, Inovação e Pós-Graduação no exercício da Reitoria</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>