<xml><article id="9971411" name="DANIEL, OTAVIO, DENISE E JULIANA" idOficio="5413515" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/07/2019" artClass="00016:00095:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Itajubá" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="142" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11872944">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE JULHO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Itajubá, no uso da competência que lhe foi delegada por meio da Portaria MEC nº. 1373, de 18/07/2019, publicada no DOU de 19/07/2019, e de acordo com os Decretos nº 7.485/2011 e nº 8.259/2014, Portaria Interministerial MP/MEC nº 316/2017, §2º do art. 27 do Decreto nº 9.739/2019, Leis nº 12.772/2012 e nº 12.863/2013, resolve:</p><p>Nº 1.135 - Nomear em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º e 10 da Lei nº. 8.112/90, DANIEL HENRIQUES SOARES LEAL, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Regime de Trabalho Dedicação Exclusiva, Campus de Itajubá, candidato habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, área: Físico-Química Orgânica, conforme Edital de Homologação nº 23, publicado no DOU de 22/07/2019, no código de vaga 0306155, em decorrência da aposentadoria de Álvaro Antônio Alencar de Queiroz, DOU de 27/12/2018.</p><p>Nº 1.136 - Nomear em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º e 10 da Lei nº. 8.112/90, OTAVIO DE SOUZA MARTINS GOMES, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Regime de Trabalho Dedicação Exclusiva, Campus de Itajubá, candidato habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, área: Computação - Sistemas Operacionais, conforme Edital de Homologação nº 22, publicado no DOU de 22/07/2019, no código de vaga 0306184, em decorrência da aposentadoria de Otavio Augusto Salgado Carpinteiro, DOU de 21/12/2018.</p><p>Nº 1.137 - Nomear em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º e 10 da Lei nº. 8.112/90, JULIANA HELENA DAROZ GAUDÊNCIO, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Regime de Trabalho Dedicação Exclusiva, Campus de Itajubá, candidata habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, área: Gestão da Qualidade e Confiabilidade, conforme Edital de Homologação nº 24, publicado no DOU de 22/07/2019, no código de vaga 0305802, em decorrência da aposentadoria de João Batista Turrioni, DOU de 18/03/2019.</p><p>Nº 1.138 - Nomear em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º e 10 da Lei nº. 8.112/90, DENISE RANSOLIN SORANSO, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Regime de Trabalho Dedicação Exclusiva, Campus de Itajubá, candidata habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, área: Higiene e Segurança do Trabalho e Ergonomia, conforme Edital de Homologação nº 25, publicado no DOU de 22/07/2019, no código de vaga 0305748, em decorrência da aposentadoria de Alexandre Freire Guimarães, DOU de 25/03/2019.</p><p class="assina">DAGOBERTO ALVES DE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>