<xml><article id="9778421" name="portaria de ENQUADRAMENTO PROFES" idOficio="5394588" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/07/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="133" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11840110">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 9 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 9 de julho de 2019</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTA DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAL, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria DECIP /SGDP nº 13.751, de 27 de dezembro de 2018, publicado no DOU de 28 de dezembro de 2018.</p><p>Nº 5.821 - Art. 1º - Enquadrar o servidor JOSÉ COSMO DE OLIVEIRA, matricula SIAPE 2393966, na Categoria de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, (conforme correlação classe/nível anterior D-404), a contar de 24 de abril de 2019, em fase na Portaria nº 876 de 24 de abril de 2019, publicado na Seção 2, página 40 do DOU nº 78 de 24 de abril 2019. Processo nº (03125.019149/2018-81).</p><p>nº 5823 - Art. 1º-Enquadrar o servidor MANOEL MESSIAS DE JESUS, matricula SIAPE 2412329, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, (conforme correlação classe/nível anterior D-404) a contar de 24 de abril de 2019, em fase do disposto na Portaria nº 876 de 24 de abril de 2019, publicado na Seção 2, página 40 do DOU Nº 78 de 24 de abril de 2019.(Processo nº 03125.019755/2018-05).</p><p>Nº 5.825 - Art. 1º - Enquadrar o servidor JOÃO FRANCISCO CLIMACO FILHO, matricula SIAPE 2383842, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, (conforme correlação classe/nível anterior D-404), a contar de 24 de abril de 2019, em fase na Portaria nº 876 de 24 de abril de 2019, publicado na Seção 2, página 40 do DOU nº 78 de 24 de abril de 2019, (Processo nº 03125.019135/2018-68), resolve:</p><p>Nº 5.827 - Art. 1º-Enquadrar o servidor MAURO MAZZO, matricula SIAPE 2409442, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404 (conforme correlação classe/Nível anterior D-404), a contar de 24 de abril de 2019, em fase do disposto na Portaria nº 876 de 24 de abril de 2019, publicada na Seção 2, página 40 do DOU nº 78 de 24/04/2019. (Processo 03125.019651/2018-92).</p><p>Nº 5.829 - Art. 1º - Enquadrar o servidor SILAS NEIVA DE CARVALHO, matricula SIAPE 2993382, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404 (conforme correlação classe/Nível anterior D - 404), a contar de 24 de abril de 2019, em fase do disposto na Portaria nº 876 de 24 de abril de 2019, publicado na Seção 2, página 40 do DOU nº 78 de 24 de abril de 2019. (Processo nº 03125.019760/2018-18).</p><p>Nº 5.831 - Art. 1º - Enquadrar a servidora MARIA ANA LÚCIA DA SILVA, matricula SIAPE 2398049, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pele Lei nº 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404 (conforme correlação classe/nível anterior D-404), a contar de 24 de abril de 2019, em fase do disposto na Portaria nº 876 de 24 de abril de 2019, publicado na Seção 2, página 40 do DOU nº 78 de 24 de abril de 2019. (Processo nº 03125.0199110/2018-64).</p><p>Nº 5.833 - Art. 1º - Tornar sem efeito as Portaria nºs 5246, 5323, 5325, 5332, 5395, 5396, e 5397, publicada na Seção 2, página 20 do Diário Oficial da União de 25 de junho de 2019.</p><p>Art. 2º - Enquadrar o servidor HEBER BELLO, matricula SIAPE nº3078155, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pele Lei nº 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, (conforme correlação classe/nível anterior D-404), a contar de 24 de abril de 2019, em fase do disposto na Portaria nº 874 de 23 abril de 2019, publicado na Seção 2, página 40 do DOU nº 77 de 23 de abril de 2019. (Processo 03125.014236/2018-42).</p><p class="assina">ROSANA BOTELHO DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>