<xml><article id="9957884" name="Port 11_comiss_pern_lic_INCOM_23" idOficio="5412323" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/07/2019" artClass="00008:00031:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Cidadania/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional/Superintendência no Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="141" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11871109">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 11, DE 23 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 11, DE 23 DE JULHO DE 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE SUBSTITUTA DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL - IPHAN NO RIO GRANDE DO NORTE, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 673, de 16 de outubro de 2009 e alterações posteriores e tendo em vista o disposto no art. 51 da Lei nº 8.666/93 e na Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002, no Decreto nº 3.555 de 08 de agosto de 2000, alterado pelo Decreto nº 3.693, de 20 de dezembro de 2000, resolve:</p><p>Art.1º Constituir a Comissão Permanente de Licitação da Superintendência do IPHAN no Rio Grande do Norte, destinada a cumprir os procedimentos licitatórios.</p><p>Art.2º Designar, para compor a referida Comissão, os servidores a seguir indicados: DEMÓSTENES VIEIRA TARGINO , SIAPE nº 3127621 - Presidente; RUTH VIVIANE DE SOUZA FERNANDES, SIAPE nº 2088908 - Membro; RANDRIK FERNANDES DE SOUZA, SIAPE nº 2995909 - Membro e MARÍLIA MELO DE OLIVEIRA, SIAPE nº 3126356 - Membro.</p><p>Art.3º O Presidente da Comissão será substituído nos seus impedimentos legais, temporários e eventuais pelo Membro da Comissão, obedecida a ordem sequencial da designação.</p><p>Art.4º Determinar que as reuniões dos trabalhos sejam conduzidas com, no mínimo, 03 (três) servidores da equipe designada.</p><p>Art.5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogando as disposições anteriores.</p><p class="assina">ALLANA BARBOSA DE MEDEIROS CAMPIELO BARRETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>