<xml><article id="9934121" name="Jose Alves Monteiro e outras.rtf" idOficio="5410025" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/07/2019" artClass="00011:00043:00012:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Diretoria de Administração do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="140" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11866810">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA DIRAP Nº 4..520/4PC2, DE 21 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 4..520/4PC2, DE 21 DE JULHO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1°, inciso VI, publicada no DOU n° 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando os Processos nºs 67230.007834/2018-41, 67230.007833/2018-04 e 67230.007835/2018-95, resolve:</p><p>Alterar a Portaria DIRAP nº 1.876/4PC2, de 27 de março de 2018, publicada no DOU, nº 61, de 29 de março de 2018, Seção 2, referente à concessão de pensão do instituidor JOSÉ ALVES MONTEIRO (Nr Ord 4912306), SIAPE nº 0218803, com a finalidade de considerar o instituidor aposentado no cargo de Artífice de Estrutura de Obras e Metalurgia, código ART 701, equivalente a 100% (cem por cento), da classe "B", referência NI-16, com embasamento da inclusão da Lei nº 6.782, de 19 de maio de 1980, combinado com o art. 242, da Lei nº 1.711, de 28 de outubro de 1952, permanecendo inalterados os demais termos daquela Portaria.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 4.521/4PC2, DE 21 DE JULHO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1°, inciso VI, publicada no DOU n° 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67215.023553/2019-12, resolve:</p><p>Alterar a Portaria DIRAP Nº 4.351/4PC, de 19 de outubro de 2005, publicada no DOU nº 204, de 24 de outubro de 2005, Seção 2, referente à concessão de pensão do instituidor JOSE MARIA LOBATO DE SOUSA (Nr Ord 4915240), SIAPE nº 1043483, com a finalidade de excluir a pensão recebida pela Sra ILAIR PEREIRA BARATA, viúva, a contar de 16 de outubro de 2018, data da renúncia.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 4.522/4PC2, DE 21 DE JULHO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67215.026489/2019-13, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a LAURINETE MONTEIRO RAMOS , companheira de JOÃO GABRIEL DOS SANTOS (Nr Ord 4518918), SIAPE nº 0190342, falecido em 10 de abril de 2019, aposentado no cargo de Auxiliar de Artífice, código 444041, equivalente a 100% (cem por cento) da classe "ESPECIAL", padrão III,NA, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso III, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei n° 13.135, de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 3º, da Emenda Constitucional Nº 4.7, de 5 de julho de 2005, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 4.523/4PC2, DE 21 DE JULHO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67422.007183/2019-12, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a SANDRA GUIDA, companheira de JOSÉ PORPHIRO DAS NEVES (Nr Ord 4685970), SIAPE nº 0193979, falecido em 28 de janeiro de 2019, aposentado no cargo de Auxiliar de Artífice, código 444041, equivalente a 100% (cem por cento) da classe "ESPECIAL", padrão I, NA, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso III, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 4.524/4PC2, DE 21 DE JULHO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67422.007460/2019-97, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a MARIA HELENA DO PRADO GONÇALVES, viúva de MANOEL CARLOS GONÇALVES (Nr Ord 4693400), SIAPE nº 0202182, falecido em 3 de julho de 2018, aposentado no cargo de Agente Administrativo, código AGADM 481004, equivalente a 100% (cem por cento) da classe "C", padrão VI, NI, com os proventos da classe "S", padrão III, NI, por força do art. 184, inciso I, da Lei nº 1.711, de 28 de outubro de 1952, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 4.525/4PC2, DE 21 DE JULHO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67422.008832/2019-01, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a ASTRID PIMENTEL COELHO, viúva de OTACILIO NUNES COELHO (Nr Ord 4623479), SIAPE nº 0194828, falecido em 4 de abril de 2019, aposentado no cargo de Agente Administrativo, código AGADM 481004, equivalente à proporcionalidade de 32/35 (trinta e dois, trinta e cinco avos) da classe "S", padrão III, NI, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>