<xml><article id="9754858" name="Port. PGFN Nºs 630, 633 a 639, d" idOficio="5389989" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2019" artClass="00013:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="132" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11836252">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE JULHO DE 2019</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência delegada prevista no art. 4º da Portaria ME nº 10, de 17 de janeiro de 2019 e art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, com nova redação dada pelo Decreto nº 3.025, de 12 de abril de 1999, resolve:</p><p>N° 630 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país de MARCELA SILVA BEZERRA, Procuradora da Fazenda Nacional, SIAPE nº 1656485, lotada e em exercício na Divisão de Dívida Ativa da União da Procuradoria-Regional da Fazenda Nacional da 1ª Região (DIDAT/PRFN1), pelo período de 15/07/2019 a 19/07/2019, com trânsito nos dias 13 e 14 de julho de 2019, para a ida, e nos dias 20 e 21 de julho de 2019, para o retorno, com ônus limitado, para participar do Curso "GLOBAL IMMERSION PROGRAM - 2019", do Módulo Internacional do Mestrado Profissional em Administração Pública - MAP, a ser ministrado pela instituição "ESADE Business School", em parceria com a Escola Brasileira de Administração Pública e de Empresas da Fundação Getúlio Vargas - EBAPE/FGV, na cidade de Barcelona, na Espanha.</p><p>Art. 2º As despesas decorrentes do afastamento serão custeadas pela Procuradora. (SEI/MF Nº 12221.102012/2019-71).</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 11 da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pelo artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 10951.102672/2019-81, resolve:</p><p>N° 633 - Designar JOSÉ AUGUSTO CORDEIRO DA CRUZ NETO, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1552928, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Coordenador, código FCPE-101.3, da Coordenação-Geral de Matérias Finalísticas da Consultoria Jurídica de Indústria, Comércio Exterior e Serviços desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 11 da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pelo artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 29 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 12221.102616/2019-17, resolve:</p><p>N° 634 - Designar WALTER MARIA MOREIRA JUNIOR, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1752174, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Procurador-Chefe da Defesa, código FCPE-101.3, da Procuradoria-Regional da Fazenda Nacional na 1ª Região, no Distrito Federal.</p><p>N° 635 - Dispensar DIOGO FRANÇOLIN MACHADO, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1730872, do encargo de substituto simultâneo do Procurador-Chefe da Defesa, código FCPE-101.3, da Procuradoria-Regional da Fazenda Nacional na 1ª Região, no Distrito Federal, e de seu substituto eventual.</p><p>N° 636 - Designar THIAGO LUIS EIRAS DA SILVEIRA, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 2108818, para substituir, nos afastamentos e impedimentos simultâneos, o Procurador-Chefe da Defesa, código FCPE-101.3, da Procuradoria-Regional da Fazenda Nacional na 1ª Região, no Distrito Federal, e seu substituto eventual.</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 11 da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pelo artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 29 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 19839.104508/2019-70, resolve:</p><p>N° 637 - Designar VINICIUS VIEIRA CALDEIRA DE LIMA, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 2349555, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Procurador-Seccional, FCPE-101.2, da Procuradoria-Seccional da Fazenda Nacional em Piracicaba, no Estado de São Paulo, ficando, em consequência, dispensado do encargo que atualmente ocupa.</p><p>N° 638 - Designar ESDRAS BOCCATO, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1658027, para substituir, nos afastamentos e impedimentos simultâneos, o Procurador-Seccional, FCPE-101.2, da Procuradoria-Seccional da Fazenda Nacional em Piracicaba, no Estado de São Paulo, e seu substituto eventual.</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 11 da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pelo artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 29 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 19839.104507/2019-25, resolve:</p><p>N° 639 - Designar CARLOS EDUARDO DE FREITAS FAZOLI, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1436730, para substituir o Procurador-Seccional, código FCPE-101.2, da Procuradoria-Seccional da Fazenda Nacional em Araraquara, no Estado de São Paulo, nos períodos de 24 e 25 de junho de 2019 e de 01 a 12 de julho de 2019.</p><p class="assina">JOSÉ LEVI MELLO DO AMARAL JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>