<xml><article id="9753679" name="nomeacao veluma" idOficio="5383442" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2019" artClass="00044:00307:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Fonoaudiologia da 6ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="132" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11824260">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 25, de 3 de junho de 2.019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 25, de 3 de junho de 2.019</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Fonoaudiologia - 6a Região, no uso das atribuições que lhe conferem a Lei nº. 6.965/81, o Decreto nº. 87.218/82 e o Regimento Interno.</p><p>-Considerando que a servidora titular do cargo de Coordenadora Administrativa do Conselho Regional de Fonoaudiologia encontra- se em gozo de licença maternidade pelo prazo legal;</p><p>-Considerando a necessidade da mantença dos serviços de coordenação administrativa para o bom e regular andamento dos trabalhos desta Autarquia;</p><p>-Considerando que no quadro de servidores públicos deste órgão não dispõe de servidores efetivos que reúnam as condições e requisitos necessários para substituírem a Coordenadora Administrativa;</p><p>-Considerando que a Constituição Federal, em seu artigo 37, IX autoriza a contratação temporária de servidores para atendimento de situação de excepcional interesse público, o que é o caso;</p><p>-Considerando o excepcional interesse público;</p><p>-Considerando que a não substituição da Coordenadora Administrativa durante o período de licença maternidade do titular do cargo pode ocasionar o atravancamento dos serviços públicos;</p><p>-Considerando que o cargo de Coordenador Administrativo é de natureza comissionada, ou seja, livre nomeação e exoneração, de acordo com a Resolução nº 01/2011 que Institui o Plano de Empregos, Carreira e Salário e dispõe sobre as formas de ingresso de empregados no Conselho Regional de Fonoaudiologia - 6ª Região, resolve:</p><p>Art. 1º - Nomear, a partir desta data, em caráter de excepcional interesse público, a Sra. Veluma Desiree Cardoso dos Santos, inscrita no CPF: 077.562.576-00, para ocupar, pelo período que perdurar a licença/afastamento da servidora titular, o cargo em comissão de Supervisora Administrativa.</p><p>Art.2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura, independentemente de sua publicação.</p><p class="assina">RAIMUNDO DE OLIVEIRA NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>