<xml><article id="9622878" name="Port. PGFN Nº 612, de 01.07.2019" idOficio="5378462" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/07/2019" artClass="00013:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="126" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11815032">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 612, de 1º de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 612, de 1º de julho de 2019</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência delegada prevista no art. 4º da Portaria ME nº 10, de 17 de janeiro de 2019 e art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, com nova redação dada pelo Decreto nº 3.025, de 12 de abril de 1999, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do país de RAFAELA MATEUS DUARTE, Procuradora da Fazenda Nacional, SIAPE nº 1760284, lotada e em exercício na Coordenação de Desenvolvimento Institucional da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional (CODIN/DGC/PGFN), pelo período de 15/07/2019 a 19/07/2019, com trânsito nos dias 13 e 14 de julho de 2019, para a ida, e nos dias 20 e 21 de julho de 2019, para o retorno, com ônus limitado, para participar, presencialmente, do Curso "Global Immersion Program", referente ao Módulo Internacional do Mestrado Profissional em Administração Pública - MAP, a ser ministrado pela instituição "ESADE Business School", em parceria com a Escola Brasileira de Administração Pública e de Empresas (EBAPE/FGV), na cidade de Barcelona, na Espanha.</p><p>Art. 2º As despesas decorrentes do afastamento serão custeadas pela Procuradora. (SEI/MF Nº 10951.101923/2019-19).</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ LEVI MELLO DO AMARAL JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>