<xml><article id="9940429" name="DOU-23-07-2019" idOficio="5410568" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/07/2019" artClass="00016:00071:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="140" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11868162">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 2.396 - Designar a servidora CARLA SIMONE LEITE DE ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 2059104, para a função de Coordenadora do Curso Superior em Enfermagem do Câmpus Joinville - FCC.</p><p>Nº 2.397 - Designar o servidor ADEMIR GOULART, matrícula SIAPE nº 3006943, para a função de Coordenador do Curso de Bacharelado em Sistemas de Informação do Câmpus Caçador - FCC.</p><p>Nº 2.398 - Designar a servidora SIBELI PAULON FERRONATO, matrícula SIAPE nº 2408987, para a função de Coordenadora do Curso Técnico em Logística do Câmpus Caçador - FCC.</p><p>Nº 2.399 - Designar o servidor DOUGLAS DANIEL, matrícula SIAPE nº 2410515, para a função de Coordenador do Curso Técnico em Plásticos do Câmpus Caçador - FCC.</p><p>Nº 2.400 - Designar a servidora PATRÍCIA NUNES MARTINS, matrícula SIAPE nº 1018162, para a função de Coordenadora de Extensão do Câmpus Caçador - FG2.</p><p>Nº 2.401 - Designar a servidora VIVIANE APARECIDA TRINDADE, matrícula SIAPE nº 1133777, para a função de Coordenadora Pedagógica do Câmpus Caçador - FG2.</p><p>Nº 2.411 - Revogar a Portaria nº 2372, publicada no D.O.U nº 139 em 22 de julho de 2019, em razão de duplicidade de portaria.</p><p>Nº 2.412 - Designar o servidor ALEX RICARDO WEBER , matrícula SIAPE nº 1101500, para a função de Coodenador do curso Técnico em Informática Integrado ao Ensino Médio do Câmpus Xanxerê - FCC.</p><p class="assina">ANDREI ZWETSCH CAVALHEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>