<xml><article id="9575965" name="06 - JUNHO - 2019 - 23" idOficio="5373870" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00024:00035:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="122" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=122" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11806870">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 27 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 27 DE JUNHO DE 2019</p><p>A Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Fundação Oswaldo Cruz, no uso das suas atribuições, estabelecidas pelo Decreto n.º 8.932, de 14 de dezembro de 2016, resolve:</p><p>Nº 855 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora ANA CECILIA AMADO XAVIER DE OLIVEIRA PAUMGARTTEN matrícula Siape 462540 ocupante do cargo de Pesquisador em Saúde Pública, NS-U-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo (Processo n.º 25388.010222/2019-82).</p><p>Nº 856 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor ARMANDO JOSE DE AGUIAR PIRES matrícula Siape 462669 ocupante do cargo de Analista de Gestão em Saúde, NS-S-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo (Processo n.º 25386.100444/2019-14).</p><p>Nº 858 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora CLARA DE FATIMA GOMES CAVADOS matrícula Siape 464187 ocupante do cargo de Pesquisador em Saúde Pública, NS-U-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo (Processo n.º 25030.100284/2019-25).</p><p>Nº 859 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora FATIMA VALERIA CONCEIÇÃO matrícula Siape 464305 ocupante do cargo de Técnico em Saúde Pública, NI-3-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo (Processo n.º 25384.100202/2019-32).</p><p>Nº 860 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora ILARA HAMMERLI SOZZI DE MORAES matrícula Siape 520618 ocupante do cargo de Pesquisador em Saúde Pública, NS-U-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo (Processo n.º 25388.010215/2019-81).</p><p>Nº 861 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora INES ECHENIQUE MATTOS matrícula Siape 463621 ocupante do cargo de Pesquisador em Saúde Pública, NS-U-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo (Processo n.º 25388.010185/2019-11).</p><p>Nº 862 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora IVANEA MOURA DA ROCHA matrícula Siape 463402 ocupante do cargo de Assistente Técnico de Gestão em Saúde, NI-3-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo (Processo n.º 25388.010211/2019-01).</p><p>Nº 863 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor JOÃO APRIGIO GUERRA DE ALMEIDA matrícula Siape 465092 ocupante do cargo de Tecnologista em Saúde Pública, NS-S-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo (Processo n.º 25384.100247/2019-15).</p><p>Nº 864 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor JOSE CARLOS DO NASCIMENTO matrícula Siape 749016 ocupante do cargo de Administrador, NS-S-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo (Processo n.º 25388.010231/2019-73).</p><p>Nº 865 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora LEDA MARIA SOUZA DE ARAUJO COSER matrícula Siape 464139 ocupante do cargo de Tecnologista em Saúde Pública, NS-S-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo (Processo n.º 25384.100024/2019-40).</p><p>Nº 866 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora LEONOR DE OLIVEIRA COSTA matrícula Siape 464164 ocupante do cargo de Médico, NS-S-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo (Processo n.º 25388.010236/2019-04).</p><p>Nº 867 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora LUCY DALVA ALMEIDA DA SILVA matrícula Siape 462571 ocupante do cargo de Técnico em Saúde Pública, NI-3-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo (Processo n.º 25030.100283/2019-81).</p><p>Nº 868 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora LUSIMAR FERNANDES PACHECO PALLADINO matrícula Siape 463372 ocupante do cargo de Técnico em Saúde Pública, NI-3-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo (Processo n.º 25388.010218/2019-14).</p><p>Nº 869 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor MARCELINO JOSE JORGE matrícula Siape 775692 ocupante do cargo de Analista de Gestão em Saúde, NS-S-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo (Processo n.º 25029.100178/2019-81).</p><p>Nº 870 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor MARCUS VINICIUS CARDOSO MACHADO DA COSTA matrícula Siape 462131 ocupante do cargo de Assistente Técnico de Gestão em Saúde, NI-3-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo (Processo n.º 25388.010191/2019-60).</p><p>Nº 871 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora MARIA DO CARMO LEAL matrícula Siape 462280 ocupante do cargo de Pesquisador em Saúde Pública, NS-U-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo (Processo n.º 25388.010237/2019-41).</p><p>Nº 873 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora MARLENE ROQUE ASSUMPÇÃO matrícula Siape 462718 ocupante do cargo de Médico, NS-S-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo (Processo n.º 25384.100246/2019-62).</p><p>Nº 874 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora VALERIA FONSECA TAVARES matrícula Siape 462780 ocupante do cargo de Técnico em Saúde Pública, NI-3-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo (Processo n.º 25384.100218/2019-45).</p><p>Nº 875 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora SANDRA ROCHA SUZANO BENIGNO matrícula Siape 462056 ocupante do cargo de Tecnologista em Saúde Pública, NS-S-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo (Processo n.º 25388.010181/2019-24).</p><p>Nº 876 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora MARIA VIRGINIA SILVA CAVALHEIRO matrícula Siape 304578 ocupante do cargo de Tecnologista em Saúde Pública, NS-S-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo (Processo n.º 25385.100066/2019-71).</p><p>Nº 877 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor PEDRO JOSE BRAZ, matrícula Siape 1567149, ocupante do cargo de Analista de Gestão em Saúde, NS-Q-I, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 40, §1.º, Inciso III, Alínea A da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional n.º 41/03, sendo os proventos calculados com base no Artigo 1.º da Lei n.º 10.887/07 (Processo n.º 25380.100758/2019-69).</p><p>Nº 878 - Conceder aposentadoria por invalidez com proventos integrais à servidora SILVIA BRAÑA LOPEZ, Matrícula Siape 1556388, ocupante do cargo de Analista de Gestão em Saúde, NS-S-I, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 40, § 1.º, Inciso I, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pelo Artigo 1.º da Emenda Constitucional n.º 41/2003, combinado com o Artigo 6-A da Emenda Constitucional n.º 41/2003, incluído pela Emenda Constitucional n.º 70/2012 (Processo n.º 25384.100241/2019-30).</p><p class="assina">ANDREA DA LUZ CARVALHO</p><p class="cargo">Coordenadora-Geral de Gestão de Pessoas</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>