<xml><article id="9589830" name="2232, 2233, 2234, 2235, 2236,223" idOficio="5375549" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11810116">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE JUNHO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 224, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 4.941, de 29 de dezembro de 2003, e o que consta no Processo SEI nº 21000.034464/2019-16, resolve:</p><p>Nº 2.232 - Designar LIDIANE RODRIGUES DA SILVA ALCÂNTARA, matrícula SIAPE nº 1799265, para exercer a Função Comissionada Técnica em Analista de Projeto e Gestão, código FCT-7, do Gabinete da Ministra, ficando dispensada da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 2.233 - Designar CILMAR LAGE MORAES, matrícula SIAPE nº 885, para exercer a Função Comissionada Técnica em Gestão Administrativa III, código FCT-14, da Secretaria-Executiva, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 2.234 - Designar NATÁLIA APARECIDA DE SOUZA MAITO, matrícula SIAPE nº 1638672, para exercer a Função Comissionada Técnica em Gestão Administrativa I, código FCT-10, da Secretaria-Executiva, ficando dispensada da que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223 de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.032901/2019-59, resolve:</p><p>Nº 2.235 - Dispensar CARLOS DOS SANTOS CABRAL, matrícula SIAPE nº 9112, da Função Gratificada de Assistente Intermediário, símbolo FG-1, do Laboratório Federal de Defesa Agropecuária no Estado do Pará, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p>Nº 2.236 - Designar JOAO BATISTA VEIGA MACHADO, matrícula SIAPE nº 9116, para exercer a Função Gratificada de Assistente Intermediário, símbolo FG-1, do Laboratório Federal de Defesa Agropecuária no Estado do Pará, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223 de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.030781/2019-55, resolve:</p><p>Nº 2.237 - Designar EDUARDO PENHAFORT BARRETO DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 831, para exercer a Função Comissionada Técnico em Planejamento e Gestão, código FCT-9, da Secretaria-Executiva.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21160.000305/2019-77, resolve:</p><p>Nº 2.240 - Designar, os servidores abaixo, nas Funções gratificadas:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome do Servidor</p></td><td><p>Matrícula</p><p>SIAPE</p></td><td><p>VÍNCULO</p></td><td><p>Denominação</p><p>Função</p></td><td><p>Código</p></td><td><p>Unidade</p></td></tr><tr><td><p>BERNADETE LIRA DOS ANJOS</p></td><td><p>6002283</p></td><td><p>Efetivo-MAPA</p></td><td><p>Função Gratificada de Chefe de Seção</p></td><td><p>FG-1</p></td><td><p>INMET/SPA</p></td></tr><tr><td><p>HAMILTON NUNES DE CARVALHO</p></td><td><p>6002243</p></td><td><p>Efetivo-MAPA</p></td><td><p>Função Gratificada de Chefe de Núcleo</p></td><td><p>FG-3</p></td><td><p>INMET/SPA</p></td></tr><tr><td><p>JOSEFA MORGANA VITURINO DE ALMEIDA</p></td><td><p>1544986</p></td><td><p>Efetivo-MAPA</p></td><td><p>Função Gratificada de Chefe de Seção</p></td><td><p>FG-1</p></td><td><p>INMET/SPA</p></td></tr><tr><td><p>LYANA MATSUE DA SILVA OSAWA</p></td><td><p>1535158</p></td><td><p>Efetivo-MAPA</p></td><td><p>Função Gratificada de Chefe de Núcleo</p></td><td><p>FG-3</p></td><td><p>INMET/SPA</p></td></tr><tr><td><p>MANOEL RANGEL DE FARIAS NETO</p></td><td><p>6002260</p></td><td><p>Efetivo-MAPA</p></td><td><p>Função Gratificada de Chefe de Seção</p></td><td><p>FG-1</p></td><td><p>INMET/SPA</p></td></tr><tr><td><p>MARIA DAS GRAÇAS RIBEIRO DE OLIVEIRA</p></td><td><p>0023809</p></td><td><p>Efetivo-MAPA</p></td><td><p>Função Gratificada de Chefe de Seção</p></td><td><p>FG-1</p></td><td><p>INMET/SPA</p></td></tr><tr><td><p>SANDRA MARIA DE OLIVEIRA</p></td><td><p>0023702</p></td><td><p>Efetivo-MAPA</p></td><td><p>Função Gratificada de Chefe de Seção</p></td><td><p>FG-1</p></td><td><p>INMET/SPA</p></td></tr><tr><td><p>VALDECY PEREIRA DOS SANTOS</p></td><td><p>0002111</p></td><td><p>Efetivo-MAPA</p></td><td><p>Função Gratificada de Chefe de Setor</p></td><td><p>FG-2</p></td><td><p>INMET/SPA</p></td></tr></table><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n° 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto n° 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21160.000305/2019-77, resolve:</p><p>Nº 2.241 - Designar MOZAR DE ARAUJO SALVADOR, matrícula SIAPE nº 1534272, para exercer o encargo de substituto da Coordenadora-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Meteorologia Aplicada, Desenvolvimento e Pesquisa, do Instituto Nacional de Meteorologia, da Secretaria de Política Agrícola, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223 de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21160.000305/2019-77, resolve:</p><p>Nº 2.242 - Designar WAGNER DE ARAGAO BEZERRA, matrícula SIAPE nº 1535934, para exercer o encargo de substituto do Coordenador, código FCPE 101.3, RAIMUNDO JAILDO DOS ANJOS, do Distrito de Meteorologia, do Instituto Nacional de Meteorologia, da Secretaria de Política Agrícola, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21160.000305/2019-77, resolve:</p><p>Nº 2.243 - Designar KLEBER RENATO DA PAIXÃO ATAÍDE, matrícula SIAPE nº 1540235, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Seção, símbolo FG-1, do Instituto Nacional de Meteorologia, da Secretaria de Política Agrícola, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 2.244 - Designar WAGNER DE ARAGÃO BEZERRA, matrícula SIAPE nº 1535934, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Seção, símbolo FG-1, do Instituto Nacional de Meteorologia, da Secretaria de Política Agrícola, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo nº 03883.000006/2019-03, resolve:</p><p>Nº 2.249 - Designar WILSON JOSÉ RODRIGUES ABREU, matrícula SIAPE nº 3089265, para exercer o encargo de substituto do Coordenador, código DAS 101.3, FLÁVIO AUGUSTO MODESTO E SILVA, da Coordenação Geral de Planejamento, Orçamento e Administração, da Secretaria de Aquicultura e Pesca, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo nº 21000.041521/2019-13, resolve:</p><p>Nº 2.252 - Designar HENRY MROSS, matrícula SIAPE nº 1786263, para exercer o encargo de substituto do Coordenador, código FCPE 101.3, TOMÁS DE SIERVI BARCELLOS, do Departamento de Administração, da Secretaria-Executiva, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21052.007507/2019-77, resolve:</p><p>Nº 2.253 - Dispensar, a partir de 23 de abril de 2019, MAURÍCIO GÓES ALVES, matrícula SIAPE nº 1502344, do encargo de substituto do Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, DOUGLAS WILLENS DE SOUZA, da Coordenação-Geral de Inspeção, do Departamento de Inspeção de Produtos de Origem Animal, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p>Nº 2.254 - Designar RAFAEL OLIVIERI FILIPPUTTI, matrícula SIAPE nº 1346778, para exercer o encargo de substituto do Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, DOUGLAS WILLENS DE SOUZA, da Coordenação-Geral de Inspeção, do Departamento de Inspeção de Produtos de Origem Animal, da Secretaria de Defesa Agropecuária, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p class="assina">MARCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>