<xml><article id="9829459" name="ATO PORTARIA Nº 526" idOficio="5399795" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/07/2019" artClass="00013:00002:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="135" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11849035">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 526, DE 9 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 526, DE 9 DE JULHO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO CORPORATIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso II do art. 2º da Portaria SE/ME nº 324, de 4 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 6 de fevereiro de 2019, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e no art. 294 da Lei 11.907, de 2 de fevereiro de 2009, e demais informações que constam do Processo nº 12600.114848/2019-53, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a cessão da servidora ALDENICE LUCILA DOS SANTOS PONCE DE LEON, matrícula SIAPE nº 1100544, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério, para perceber a Gratificação Temporária de Atividade em Escola de Governo - GAEG, nível intermediário, na Diretoria de Gestão Interna da Fundação Escola Nacional de Administração Pública - ENAP.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">DANIELLE SANTOS DE SOUZA CALAZANS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>