<xml><article id="9656592" name="pts 673 a 688" idOficio="5381738" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/07/2019" artClass="00013:00050:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Secretaria de Previdência" artSize="12" artNotes="MECON1" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="127" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11821392">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE JULHO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL ADJUNTO DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência subdelegada pela Portaria SEPRT nº 433, de 25 de abril de 2019, publicada no DOU de 26 de abril de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 303 do Decreto nº 3.048, de 6 de maio de 1999, resolve:</p><p>Nº 673 - Nomear PATRICIA SCATOLIN para exercer o mandato de Conselheira Suplente, Representante dos Trabalhadores na 24ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado do Espirito Santo, pelo período de 02 (dois) anos, a contar de 1º de agosto de 2019. (Processo nº 10128.100620/2019-83).</p><p>Nº 674 - Nomear JEANITON SOUZA PINTO para exercer o mandato de Conselheiro Suplente, Representante do Governo na 25ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado de Sergipe, pelo período de 02 (dois) anos, a contar de 1º de agosto de 2019. (Processo nº 10128.100557/2019-85).</p><p>Nº 675 - Reconduzir HEITOR DE MELLO FRANCO GUAZZELLI ao mandato de Conselheiro Suplente, Representante das Empresas na 1ª Câmara de Julgamento do Conselho de Recursos da Previdência Social, para o período de 02 (dois) anos, a contar de 2 de agosto de 2019. (Processo nº 10128.100221/2019-12).</p><p>Nº 676 - Reconduzir ENEIDA DA COSTA ALVIM ao o mandato de Conselheira Titular, Representante das Empresas na 2ª Câmara de Julgamento do Conselho de Recursos da Previdência Social, para o período de 02 (dois) anos, a contar de 2 de agosto de 2019. (Processo nº 10128.100225/2019-09).</p><p>Nº 677 - Reconduzir DAVID RODRIGUES DA CONCEIÇÃO ao mandato de Conselheiro Suplente, Representante dos Trabalhadores na 3ª Câmara de Julgamento do Conselho de Recursos da Previdência Social, para o período de 02 (dois) anos, a contar de 2 de agosto de 2019. (Processo nº 10128.100791/2019-11).</p><p>Nº 678 - Reconduzir TARSILA OTAVIANO DA COSTA ao mandato de Conselheira Titular, Representante das Empresas na 3ª Câmara de Julgamento do Conselho de Recursos da Previdência Social, para o período de 02 (dois) anos, a contar de 2 de agosto de 2019. (Processo nº 10128.100790/2019-68).</p><p>Nº 679 - Reconduzir ELIZONEIDE RABELO DA SILVA ao mandato de Conselheira Suplente, Representante dos Trabalhadores na 2ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado do Ceará, para o período de 02 (dois) anos, a contar de 2 de agosto de 2019. (Processo nº 10128.100241/2019-93).</p><p>Nº 680 - Reconduzir THAIS REZENDE COELHO ALVES ao mandato de Conselheira Titular, Representante dos Trabalhadores na 8ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado de Minas Gerais, para o período de 02 (dois) anos, a contar de 2 de agosto de 2019. (Processo nº 10128.100298/2019-92).</p><p>Nº 681 - Reconduzir MARCELLINO GONÇALVES ao mandato de Conselheiro Suplente, Representante das Empresas na 9ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado de Minas Gerais, para o período de 02 (dois) anos, a contar de 2 de agosto de 2019. (Processo nº 10128.100300/2019-23).</p><p>Nº 682 - Reconduzir ADRIANA SIMONIS MARTINS SAAD ao mandato de Conselheira Suplente, Representante dos Trabalhadores na 13ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado de São Paulo, para o período de 02 (dois) anos, a contar de 2 de agosto de 2019. (Processo nº 10128.100156/2019-25).</p><p>Nº 683 - Reconduzir CIDÁLIA RITA DA ROCHA ao mandato de Conselheira Suplente, Representante do Governo na 15ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado de São Paulo, para o período de 02 (dois) anos, a contar de 2 de agosto de 2019. (Processo nº 10128.100793/2019-00).</p><p>Nº 684 - Reconduzir DAYANA MONGUILHOTT ao mandato de Conselheira Suplente, Representante das Empresas na 17ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado de Santa Catarina, para o período de 02 (dois) anos, a contar de 2 de agosto de 2019. (Processo nº 10128.100527/2019-79).</p><p>Nº 685 - Reconduzir MARLI BRANDINA FOLCHINI ao mandato de Conselheira Titular, Representante do Governo na 18ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado do Rio Grande do Sul, para o período de 02 (dois) anos, a contar de 2 de agosto de 2019. (Processo nº 10128.100750/2019-16).</p><p>Nº 686 - Reconduzir CRISTINA MARIA STRAESSLI PINTO ao mandato de Conselheira Suplente, Representante do Governo na 24ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado do Espírito Santo, para o período de 02 (dois) anos, a contar de 2 de agosto de 2019. (Processo nº 10128.100296/2019-01).</p><p>Nº 687 - Reconduzir NEUDSOM JOSÉ DA SILVA ao mandato de Conselheiro Titular, Representante das Empresas na 24ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado do Espírito Santo, para o período de 02 (dois) anos, a contar de 2 de agosto de 2019. (Processo nº 10128.100327/2019-16).</p><p>Nº 688 - Reconduzir VICTOR LUCAS GAMA CORREIA ao mandato de Conselheiro Titular, Representante das Empresas na 26ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado de Alagoas, para o período de 02 (dois) anos, a contar de 2 de agosto de 2019. (Processo nº 10128.100529/2019-68).</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>