<xml><article id="9633210" name="02.07.2019 CGGP- Edital 35" idOficio="5379605" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="03/07/2019" artClass="00099:00022:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00001" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="126" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11817379">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p>EDITAL Nº 35, DE 2 DE JULHO DE 2019</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 972/PRES, de 15 de agosto de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº 159, de 19 de agosto de 2013 e, tendo em vista o que consta a Orientação Normativa nº 1/SEGRT/MP, de 02 de janeiro de 2017, resolve:</p><p>1. Tornar pública a relação dos aposentados e/ou beneficiários de pensão civil, desta Fundação, aniversariantes do mês de março/2019, que não atenderam a convocação e/ou Carta de notificação para realizarem a atualização cadastral de aposentados e/ou beneficiários de pensão civil, em qualquer agência das instituições bancárias credenciadas das quais sejam correntistas, conforme estabelecido no item "a" do artigo 11 da Orientação Normativa nº 1/SEGRT/MP, de 02 de janeiro de 2017.</p><p>2. A suspensão do pagamento do provento e/ou benefício de pensão civil foi realizada, na folha de pagamento do mês de junho/2019. O restabelecimento do pagamento do provento e/ou benefício de pensão civil fica condicionado ao comparecimento pessoal do interessado ao Núcleo de Pessoal de uma Coordenação Regional, a uma Coordenação Técnica Local, ao Núcleo de Pessoal do Museu do Índio ou ao Serviço de Aposentadorias e Pensões-Sede, portando a documentação estabelecida nos artigos 5º e 6º da ON em referência, para fins de efetivação da atualização cadastral de aposentado e/ou pensionista.</p><p>3. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção o aposentado e/ou pensionista, deverá solicitar visita técnica junto ao Núcleo de Pessoal de uma Coordenação Regional, do Museu do Índio ou, junto a uma Coordenação Técnica Local, ou Serviço de Aposentadorias e Pensões-SEAPEN, para fins de comprovação de vida, ficando restabelecido, provisoriamente, o pagamento do provento e/ou pensão até que seja realizada a visita técnica nos termos do art. 8º da ON nº 1/2017/SEGRT/MP.</p><p>4. Em situação de ausência do país, o aposentado e/ ou pensionista, deverá encaminhar à Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da FUNAI declaração de comparecimento emitida por órgão de representação diplomática e/ou consular do Brasil no exterior, para fins de comprovação de vida.</p><p>5. Realizada a atualização cadastral o pagamento será restabelecido, com efeitos retroativos, a partir da primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>ANEXO</p><p>Relação dos aposentados e/ou beneficiários de pensão civil, desta Fundação, aniversariantes do mês de março/2019, que não atenderam a convocação e/ou a carta de notificação, para realizarem a atualização cadastral em qualquer agência das instituições bancárias credenciadas das quais sejam correntistas:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>CPF</p></td><td><p>MATRÍCULA</p></td><td><p>TIPO</p></td></tr><tr><td><p>ALBERTO DA SILVA</p></td><td><p>130.267.042-53</p></td><td><p>443369</p></td><td><p>Aposentado</p></td></tr><tr><td><p>EUNICE ALVES CARIRY SOROMINE</p></td><td><p>367.081.867-72</p></td><td><p>443341</p></td><td><p>Aposentado</p></td></tr><tr><td><p>JOAO ANICETO JULIO</p></td><td><p>109.696.321-34</p></td><td><p>444413</p></td><td><p>Aposentado</p></td></tr><tr><td><p>LAELE LIEGE MIRANDA MARTINS</p></td><td><p>069.987.552-87</p></td><td><p>443470</p></td><td><p>Aposentado</p></td></tr><tr><td><p>SELVINO LAURINDO</p></td><td><p>287.470.380-04</p></td><td><p>443992</p></td><td><p>Aposentado</p></td></tr><tr><td><p>ANA MARIA DE MATOS FERREIRA</p></td><td><p>020.022.944-37</p></td><td><p>5663431</p></td><td><p>Beneficiário</p></td></tr><tr><td><p>CELSON O A ADZAPORI DZEWA</p></td><td><p>702.777.071-70</p></td><td><p>6294529</p></td><td><p>Beneficiário</p></td></tr><tr><td><p>ELENICE BISPO NEPOMUCENO</p></td><td><p>354.652.715-15</p></td><td><p>6199801</p></td><td><p>Beneficiário</p></td></tr><tr><td><p>ENEIDE OVIDIO FERNANDES</p></td><td><p>592.612.502-20</p></td><td><p>6293646</p></td><td><p>Beneficiário</p></td></tr><tr><td><p>MARIA ADILIS ZAUNEZOKERO</p></td><td><p>853.784.371-72</p></td><td><p>6237860</p></td><td><p>Beneficiário</p></td></tr><tr><td><p>MAURA MARIANO FERREIRA</p></td><td><p>310.946.782-87</p></td><td><p>6293824</p></td><td><p>Beneficiário</p></td></tr><tr><td><p>NETE REHERE WARI UBDI</p></td><td><p>066.538.691-56</p></td><td><p>5839971</p></td><td><p>Beneficiário</p></td></tr><tr><td><p>NUBIA MARIA CAVALCANTE</p></td><td><p>901.484.794-72</p></td><td><p>4777352</p></td><td><p>Beneficiário</p></td></tr><tr><td><p>SANTINA KIRIXI MUNDURUKU</p></td><td><p>846.685.632-34</p></td><td><p>6313175</p></td><td><p>Beneficiário</p></td></tr></table><p class="assina">MARIA APARECIDA FERNANDES ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>