<xml><article id="10052680" name="DESPACHORFB WILLIAN,RONALDO,SÉ" idOficio="5421011" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="31/07/2019" artClass="00013:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11886123">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE  29 de Julho de 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 29 de Julho de 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 4º da Portaria ME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, autoriza o afastamento do País dos Auditores-Fiscais da Receita Federal do Brasil HENRIQUE PINHEIRO TORRES, Adido Tributário e Aduaneiro junto à Embaixada do Brasil em Buenos Aires/Argentina, no período de 11 a 17 de agosto de 2019; WILLIAN CARLOS PACHECO RIO, Adido Tributário e Aduaneiro junto à Embaixada do Brasil em Montevidéu/Uruguai, no período de 11 a 17 de agosto de 2019; RONALDO LÁZARO MEDINA, Adido Tributário e Aduaneiro junto à Embaixada do Brasil em Washington/Estados Unidos da América, no período de 10 a 18 de agosto de 2019 e SÉRGIO LUIZ MESSIAS DE LIMA, Adido Tributário e Aduaneiro junto à Embaixada do Brasil em Assunção/Paraguai, no período de 11 a 17 de agosto de 2019, inclusive trânsito, com ônus, com a finalidade de participarem da Reunião Anual dos Adidos Tributários e Aduaneiros, a se realizar em Brasília, Brasil. (e-dossiês nºs 10030.000568/0719-87, 10030.000570/0719-56, 10030.000567/0719-32 e 10030.000569/0719-21).</p><p class="assina">MARCOS CINTRA CAVALCANTI DE ALBUQUERQUE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>