<xml><article id="9828448" name="3318,3322,3326,3329,3332" idOficio="5399655" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/07/2019" artClass="00016:00102:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="135" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11848822">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 3.318 - Autorizar o afastamento da servidora SHEYLA FARHAYLDES SOUZA DOMINGUES, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Campus Universitário de Castanhal, no período de 02 de setembro de 2019 a 31 de agosto de 2020, para cursar Pós-Doutorado na University of Guelph em parceria com Toronto Zoo, a ser realizado em Toronto, no Canadá, em regime de Tempo Integral, com ônus limitado.</p><p>Nº 3.322 - Tornar sem efeito a Portaria nº 2024/2017, desta Reitoria, que retificou a Portaria nº 1198/2017 de afastamento da servidora EUNICE LEA DE MORAES, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Instituto de Ciências da Educação, para cursar Doutorado em Educação, nesta Universidade, em regime de Tempo Integral, voltando a vigorar o período de 01 de março de 2017 a 28 de dezembro de 2021.</p><p>Nº 3.326 - I - Declarar vago, o cargo de Pedagogo-Área, código de vaga nº 983216, ocupado pela servidora WELMA CRISTINA BARBOSA MAFRA, lotada no Instituto de Ciências da educação, por motivo de posse em outro cargo inacumulável, a contar de 05 de julho de 2019, nos termos do art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90. II - Considerando que a servidora adquiriu a estabilidade prevista no art. 21 da Lei nº 8.112, de 1990, a presente vacância gera direito à recondução estabelecida no art. 29 da mesma lei.</p><p>Nº 3.329 - I - Declarar vago, o cargo de Técnico em Eletrotécnica, código de vaga nº 239924, ocupado pelo servidor JAIR SILVA DE SOUZA, lotado no Campus Universitário de Abaetetuba, por motivo de posse em outro cargo inacumulável, a contar de 08 de julho de 2019, nos termos do art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90. II - Considerando que o servidor adquiriu a estabilidade prevista no art. 21 da Lei nº 8.112, de 1990, a presente vacância gera direito à recondução estabelecida no art. 29 da mesma lei.</p><p>Nº 3.332 - Autorizar o afastamento da servidora KELLICE FEITOSA DE ARAUJO, ocupante do cargo efetivo de Assistente em administração, do quadro de pessoal desta Universidade, lotada na Secretaria Geral dos Conselhos Superiores Deliberativos, para prestar Colaboração Técnica ao INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ (IFPA), Campus Marabá Industrial, para atuar no Projeto denominado "Análise e Estruturação do Fluxo Processual da Diretoria de Ensino, Pesquisa, Pós-Graduação, Inovação e Extensão", nos termos do Acordo de Cooperação celebrado entre a UFPA e o IFPA, pelo prazo de 4 (quatro) anos, a partir de 04 de setembro de 2019, sem prejuízo de sua remuneração, nos termos do art. 26-A e seu parágrafo único, da Lei 11.091/2005, e do art. 30, inciso II, da Lei n. 12.772, de 28/12/2012.</p><p class="assina">MARÍLIA DE NAZARÉ DE OLIVEIRA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>