<xml><article id="10042075" name="Port. AFP 5189 A 5243" idOficio="5420448" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/07/2019" artClass="00016:00099:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="145" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11885185">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE JULHO DE 2019</p><p>A reitora da Universidade Federal de Minas Gerais no uso de atribuição que lhe confere a Portaria nº 102, de 21/03/2019, do Ministro de Estado da Economia, e considerando as disposições regimentais e a legislação pertinente, resolve:</p><p>Nº 5189 - Autorizar, em caráter excepcional o afastamento do país da servidora NATALIA GUIMARAES DUARTE SATYRO, Professor Associado, no período de 26/07/2019 a 05/08/2019, para participar do "X Congresso Latinoamericano de Ciencia Política", em Monterrey/México, com ônus limitado. Processo nº 23072.082630/2019-64.</p><p>Nº 5.208 - Autorizar o afastamento do país da servidora MAGDA MARIA PROFETA DA LUZ, Professor Adjunto Classe A, no período de 31/07/2019 a 30/07/2020, para realização de Pós-doutorado na Columbia University, em New York, EUA, com ônus limitado. Processo nº 23072.082640/2019-08.</p><p>Nº 5.215 - Autorizar o afastamento do país da servidora MARIA CAROLINA DE OLIVEIRA AGUIAR, Professor Associado, no período de 01/09/2019 a 31/07/2020, para realização de Pós-doutorado na Université Paris-Sud e Université Paris-Saclay, em Orsay/França, com ônus, mediante concessão de auxílio pela CAPES. Processo nº 23072.081698/2019-26.</p><p>Nº 5.216 - Autorizar o afastamento do país do servidor LUIZ ARMANDO CUNHA DE MARCO, Professor Titular, no período de 04/09/2019 a 16/09/2019, para realização de intercâmbio acadêmico na SACKLER SCHOOL OF MEDICINE E YALE UNIVERSITY, em Tel Aviv/Israel, com ônus, mediante concessão de auxílio pela CAPES. Processo nº 23072.082546/2019-41.</p><p>Nº 5.218 - Autorizar o afastamento do país do servidor NILO DE OLIVEIRA NASCIMENTO, Professor Titular, no período de 04/09/2019 a 08/09/2019, para participação da Reunião do Comitê Científico de Programa do Congresso Mundial da International Water Association 2020 em Copenhague/Dinamarca, com ônus, mediante concessão de auxílio pela International Water Association. Processo nº 23072.082738/2019-57.</p><p>Nº 5.241 - Autorizar o afastamento do país do servidor LUIZ ARMANDO CUNHA DE MARCO, Professor Titular, no período de 14/10/2019 a 20/10/2019, para participar do congresso "ASHG 2019 Annual Meeting", em Houston/Estados Unidos Da América, com ônus limitado. Processo nº 23072.082174/2019-52.</p><p>Nº 5.243 - Autorizar o afastamento do país da servidora RENATA MARIA ABRANTES BARACHO PORTO, Professor Associado, no período de 15/10/2019 a 15/04/2020, para realização de Pós-Doutorado na University of South Florida, em Tampa/ Estados Unidos Da América, com ônus limitado. Processo nº 23072.082679/2019-17.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>