<xml><article id="9852234" name="PORTARIAS GR - GVR - 2019 III -D" idOficio="5402103" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/07/2019" artClass="00016:00116:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="136" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11853234">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE JULHO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o que consta do Decreto n. 7.232, publicado no DOU de 20 de julho de 2010, resolve:</p><p>Nº 95.070-Tornar sem efeito, com base no parágrafo 6º do artigo 13 da Lei n. 8.112/1990, a nomeação de HERMES RICARDO DE PAULA RIOS, para o cargo de Técnico em Enfermagem, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, nomeado(a) através da Portaria N. 94.623,publicada no DOU de 13 de junho de 2019. (Processo n. 031430/2019-34)</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 95.072-CONCEDER Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a Joao Nazareno da Silva Ethur, Matrícula SIAPE 382214, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe C, Adjunto, Nível 4, em regime de trabalho de 40 horas semanais, com Mestrado, com lotação oficial no Departamento de Ginecologia e Obstetrícia/CCS, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 3º, incisos I, II e III, da Emenda Constitucional n. 47, de 05.07.2005. (Processo n. 030846/2019-35)</p><p class="assina">LUCIANO SCHUCH</p><p class="identifica">Retificação</p><p>Na Portaria N. 84.054, de 11 de maio de 2017, que cedeu a servidora Liliane Souto Pacheco, matrícula SIAPE 2927194, publicada no Boletim de Pessoal nº 683 de maio de 2017, para que onde lê-se: "para exercer a Função de Chefe do Setor de Vigilância em Saúde (GF 0027)", leia-se: "para exercer a Função de Chefe do Setor de Vigilância em Saúde e Segurança do Paciente (GF 0026)". (Processo n. 019929/2017-10)</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>