<xml><article id="9899613" name="PORTARIA 2382" idOficio="5406771" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/07/2019" artClass="00026:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00010" artCategory="Controladoria-Geral da União/Corregedoria-Geral da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="138" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11861397">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.382, DE 18 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.382, DE 18 DE JULHO DE 2019</p><p>A CORREGEDORA-GERAL DA UNIÃO SUBSTITUTA DA CONTROLADORIA-GERAL DA UNIÃO, no uso da competência que lhe conferem o artigo 51, inciso III, da Lei n° 13.844, de 18 de junho de 2019, o artigo 13 do Anexo I do Decreto nº 9.681, de 3 de janeiro de 2019; e o artigo 4º do Decreto nº 5.480, de 30 de junho de 2005, com fundamento nos artigos 143 e 152 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar ALEXANDRE PENIDO DUQUE ESTRADA, Procurador Federal, matrícula SIAPE nº 6877589, EDILSON FRANCISCO DA SILVA, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1397983, e ELIANE BARCARO, Auditora Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1325391, para, sob a presidência do primeiro, constituírem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, visando à apuração de eventuais responsabilidades administrativas constantes do Processo Administrativo nº 00190.107020/2019-39, decorrente do desmembramento do processo n° 00190.103337/2019-04, bem como proceder ao exame dos atos e fatos conexos que emergirem no curso da investigação.</p><p>Art. 2º - Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para conclusão dos trabalhos da referida comissão.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DEBORA QUEIROZ AFONSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>