<xml><article id="9809012" name="DOU2-MA-1-PT-108-UNI-PR-MA-00023" idOficio="5397587" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/07/2019" artClass="00039:00007:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado do Maranhão" artSize="12" artNotes="" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11845406">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 108, DE 11 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 108, DE 11 DE JULHO DE 2019</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO MARANHÃO - PRMA, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Art. 1º.Exonerar o servidor FRANCISCO DE ASSIS SOARES SILVA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 6426, do cargo em comissão de Assessor - Nível II, CC-2, vinculado ao Gabinete do DR. JORGE MAURÍCIO PORTO KLANOVICZ, titular do 2º Ofício, da Procuradoria da República no Município de Imperatriz/MA.</p><p>Art. 2º.Nomear, em consequência, BRUNA RAFAELA SILVA LOPES LINDOSO, Bacharelada em Direito, para ocupar o cargo em comissão de Assessor - Nível II, CC-2, vinculado ao Gabinete do DR. JORGE MAURÍCIO PORTO KLANOVICZ, titular do 2º Ofício, da Procuradoria da República no Município de Imperatriz/MA.</p><p>Art. 3º.Dispensar o servidor, AISLAN DA ROCHA SEPULCRO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Apoio - Técnico Administrativo/Segurança Institucional eTransporte, matrícula nº 29179, da função de Chefe do Setor Administrativo, Código FC-1, da PRM/Imperatriz/MA.</p><p>Art. 4º.Designar, em consequência, o servidor FRANCISCO DE ASSIS SOARES SILVA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 6426, para ocupar a função de Chefe do Setor Administrativo, Código FC-1, da PRM/Imperatriz/MA.</p><p>Art. 5º.Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogando-se as disposições em contrário.</p><p>JOSÉ RAIMUNDO LEITE FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>