<xml><article id="9688935" name="PORTARIA SEI 110" idOficio="5384355" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/07/2019" artClass="00016:00097:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Juiz de Fora/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="129" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11825798">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 110, DE 3 DE JULHO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 110, DE 3 DE JULHO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Juiz de Fora, no uso de suas atribuições legais e regulamentares, e</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 0043343.000213/2019-51, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear o servidor DELMAR TEIXEIRA GOMES, SIAPE 4148816, para substituir MARCELO DA SILVA ALVES, SIAPE 3148707, DIRETOR DA FACULDADE DE ENFERMAGEM, código CD-03, em virtude de férias do mesmo, no período de 17/07/2019 a 31/07/2019, conforme Ofício/SEI nº 2/2019/SEC-ENFERMAGEM.</p><p>Art. 2º Nomear a servidora MARIA CRISTINA LOBO NAME, SIAPE 1505564, para substituir ROGÉRIO DE SOUZA SÉRGIO FERREIRA, SIAPE 1148591, DIRETOR DA FACULDADE DE LETRAS, código CD-03, em virtude de férias do mesmo, no período de 01/07/2019 a 20/07/2019, conforme Ofício nº 19/2019/Faculdade de Letras, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 3º Nomear a servidora JENNIFER GRANJA PEIXOTO, SIAPE 2305642, para substituir MARIA ALICE JUNQUEIRA CALDAS, SIAPE 1148823, DIRETORA DA FACULDADE DE FISIOTERAPIA, código CD-03, em virtude de viagem a trabalho da mesma, no período de 04/07/2019 a 07/07/2019 e em virtude de férias da mesma no período de 08/07/2019 a 12/07/2019, conforme Ofício/SEI nº 3/2019/SEC-FISIOTERAPIA, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 4º Esta Portaria Administrativa entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">MARCUS VINÍCIUS DAVID</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>