<xml><article id="9914092" name="Portarias de 18.07.2019" idOficio="5408062" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/07/2019" artClass="00016:00086:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Cariri" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="139" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11863472">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 260, DE 15 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 260, DE 15 DE JULHO DE 2019</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO CARIRI, Laura Hévila Inocencio Leite, no uso da atribuição que lhe confere a Portaria n.° 229/GR/UFCA, de 21 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União no dia 24 de junho de 2019, edição n° 119, seção 2, página 23, resolve:</p><p>Art. 1° Designar a servidora FRANCISCA PEREIRA DOS SANTOS, SIAPE nº 1548675, para exercer a função de Coordenadora, S-COD, do Curso de Especialização em Permacultura (Processo n° 23507.002779/2019-02).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LAURA HÉVILA INOCÊNCIO LEITE</p><p class="cargo">Vice-reitora no exercício da reitoria</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE JULHO DE 2019</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO CARIRI, Laura Hévila Inocencio Leite, no uso da atribuição que lhe confere a Portaria n.° 229/GR/UFCA, de 21 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União no dia 24 de junho de 2019, edição n° 119, seção 2, página 23, resolve:</p><p>N° 263 - Art. 1° Desvincular a Divisão de Eficiência Energética da hierarquia da Coordenadoria de Obras e Projetos, passando a integrar a estrutura da Coordenadoria de Projetos Complementares e Licitação, permanecendo como Gerente, código FG-02, o servidor ANDRÉ WAGNER DE BARROS SILVA, SIAPE nº 2385430 (Processo n° 23507.002351/2019-15).</p><p>N° 264 - Art. 1° Desvincular a Divisão de Projetos Complementares da hierarquia da Coordenadoria de Obras e Projetos, passando a integrar a estrutura da Coordenadoria de Projetos Complementares e Licitação, permanecendo como Gerente, código FG-02, a servidora SARAYANE DE CAVALCANTE PAIVA, SIAPE nº 2153743.</p><p>(Processo n° 23507.002351/2019-15).</p><p>N° 265 - Art. 1° Designar a servidora FRANCIONE CHARAPA ALVES, SIAPE nº 2408699, para exercer a função de Vice-Coordenadora, S-COD, do Curso de Licenciatura em Pedagogia, ficando em consequência dispensada da função de Vice-Coordenadora, S-COD, do Curso de Licenciatura Interdisciplinar em Ciências Naturais e Matemática (Processo n° 23507.002955.2019-03).</p><p>N° 266 - Art. 1° Designar a servidora MARIA IRACEMA PINHO DE SOUSA, SIAPE nº 2715523, para exercer a função de Coordenadora, código FG-01, do Curso de Licenciatura em Pedagogia (Processo n° 23507.002955.2019-03).</p><p>N° 267 - Art. 1° Designar o servidor BRUNO PEIXOTO DE OLIVEIRA, SIAPE nº 2188297, para exercer a função de Gerente, código FG-02, da Divisão de Projetos e Grupos de Pesquisa, da Coordenadoria de Pesquisa, da Pró-Reitoria de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação (Processo n° 23507.002926/2019-10).</p><p>N° 268 - Art. 1° Alterar a nomenclatura do Núcleo de Inovação Tecnológica da Pró-Reitoria de Pesquisa, Pós-graduação e Inovação para Núcleo de Divulgação Científica.</p><p>Art. 2º Designar a servidora MILENA SILVA COSTA, SIAPE 1863874, para exercer a função de chefe, código FG-01, do Núcleo de Divulgação Científica, ficando em consequência dispensada da função de Gerente, código FG-02, da Divisão de Apoio aos Programas de Pós-Graduação Latu Sensu, da Coordenadoria de Pós-Graduação, da Pró-Reitoria de Pesquisa, Pós-graduação e Inovação (Processo n° 23507.002968/2019-40).</p><p>N° 269 - Art. 1° Designar o servidor JOSÉ KLEBER MACIEL FARIAS, SIAPE 2166964, para exercer a função de Chefe, código FG-03, da Seção de Apoio Administrativo da Coordenação do Curso de Engenharia de Materiais (Processo n° 23507.002762/2019-73).</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LAURA HÉVILA INOCÊNCIO LEITE</p><p class="cargo">Vice-reitora no exercício da reitoria</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>