<xml><article id="9958697" name="JUL 24 port DOU" idOficio="5412371" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/07/2019" artClass="00016:00093:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="141" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11871131">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 19 de Julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 19 de Julho de 2019</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto na Orientação Normativa nº 05/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009, resolve:</p><p>Nº 4.101 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Claudio Roberto Freire, como Professor Substituto, aprovado conforme Edital nº 89, publicado no D.O.U. de 09/07/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Auxiliar com RT de especialista, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Unidade Acadêmica de Engenharia da Regional Catalão, Área/Disciplina: Lavra, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019.(Processo nº 23070.016864/2019-33)</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 4.105 - Autorizar o afastamento do País a Francisco Jose Quaresma de Figueiredo, Matrícula nº 0302352/SIAPE, Professor Titular, lotado na Faculdade de Letras/DRI, para participar de "Missão de Trabalho, na cidade de Washington/Estados Unidos, representando a UFG como Diretor de Relações Internacionais, no período de 07 a 11/08/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.023034/2019-62)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 4.111 - Prorrogar, até 15/10/2019, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de Guilherme Brunno de Medeiros Leal, Matrícula nº 2994074/SIAPE, Professor Substituto, lotado na Escola de Veterinária e Zootecnia.(Processo nº 23070.012056/2017-35)</p><p>Nº 4.112 - Declarar, nos termos do art. 33, inciso IX da Lei nº 8.112/90, a vacância do Cargo de Analista de Tecnologia da Informação, Nível de Classificação E, Classe de Capacitação IV, Padrão 408, ocupado por Alexandre Ferreira de Melo, Matrícula nº 1649517/SIAPE, lotado no Centro de Recursos Computacionais, a contar de 05/07/2019, data do óbito do servidor.(Processo nº 23070.024184/2019-93)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p class="identifica">Portarias de 22 de Julho de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto na Orientação Normativa nº 05/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009, resolve:</p><p>Nº 4.148 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Leandra Assis Borges Lima, como Professor Substituto, aprovada conforme Edital nº 90, publicado no D.O.U. de 09/07/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Adjunto A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na UAE de Ciências Humanas e Letras da Regional Jataí, Área/Disciplina: Psicologia Geral, sendo a vigência do contrato a partir de 01/08/2019 até 31/12/2019.(Processo nº 23070.016863/2019-99)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 4.151 - I - Dispensar, a pedido, Sybelle Barreira, Matrícula nº 1299096/SIAPE, Professor Associado, da função de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Agronegócio da Escola de Agronomia, FCC. II - Designar Sonia Milagres Teixeira, Matrícula nº 1183124/SIAPE, Professor Titular, para exercer a função de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Agronegócio da Escola de Agronomia, FCC. III - Designar Cleyzer Adrian da Cunha, Matrícula nº 1562707/SIAPE, Professor Associado/FACE, para exercer o encargo de Vice-coordenador do Programa de Pós-Graduação em Agronegócio da Escola de Agronomia. IV - Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União.(Processo nº 23070.022862/2019-83)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p class="identifica">Portaria Nº 4.173, de 23 de Julho de 2019</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto na Orientação Normativa nº 05/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009, resolve:</p><p>Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Alice de Alencar Arraes Canuto, como Professor Substituto, aprovado conforme Edital nº 43, publicado no D.O.U. de 11/03/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Assistente A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Faculdade de Educação, Área/Disciplina: Fundamentos de Psicologia, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até</p><p>31/12/2019.(Processo nº 23070.023484/2018-74)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>