<xml><article id="9730740" name="0807DSPERET-SEGOV-SE-S2" idOficio="5387998" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="09/07/2019" artClass="00006:00008:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Presidência da República/Secretaria de Governo/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11832796">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 8 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 8 DE JULHO DE 2019</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA DE GOVERNO DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 43, de 22 de maio de 2019, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria de Governo da Presidência da República, e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve autorizar o afastamento do país dos empregados da Empresa Brasil de Comunicação - EBC, MÁRCIA FERNANDES RIBEIRO NEIVA, Repórter de Televisão; DANILO FERREIRA DE SOUSA, Reportagem Cinematográfica; JONE GERALDO FERREIRA, Auxílio Operacional; CARLOS EDUARDO PINOTTI DE ASSUMPÇÃO, Reportagem Cinematográfica; e FÁBIO COSTA DE OLIVEIRA, Manutenção e Suporte, para realizarem a cobertura jornalística da viagem oficial do Presidente da República, JAIR MESSIAS BOLSONARO, à cidade de Santa Fé/Argentina, onde participará da 54ª Cúpula de Chefes de Estado do Mercosul, no período de 12 a 19 de julho de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00170.002284/2019-35.</p><p class="assina">JÔNATHAS ASSUNÇÃO SALVADOR NERY DE CASTRO</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Processo nº 00130.000576/2019-18. No Despacho relativo ao Afastamento do País publicado na página 1, da Seção 2, do DOU nº 122, de 27 de junho de 2019, nos seguintes termos:<strong>onde se lê</strong>: "do servidor DANIEL DE ANDRADE OLIVEIRA BARRAL, matrícula SIAPE nº 2610049, Secretário interino, lotado",<strong>leia-se</strong>: "da servidora ANA LUIZA BECKER SALLES, matrícula SIAPE nº 3084689, Diretora de Programa, DAS 101.5, lotada", mantidas as demais condições.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>