<xml><article id="9875373" name="PTDP N 1281-1285 GEFIC" idOficio="5404305" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/07/2019" artClass="00024:00029:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="137" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11857130">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE JULHO DE 2019</p><p>O Diretor-Presidente da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 54, III, § 3º, aliado aos arts. 7°, XII e 53, I, §§ 1º e 3º do Regimento Interno aprovado nos termos do Anexo I da Resolução da Diretoria Colegiada RDC n° 255, de 10 de dezembro de 2018, resolve autorizar o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 1.281 ANDRE PAES DE ALMEIDA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 2338647, para inspecionar a empresa Maxiflex LLC., em Nova Orleans, EUA, no período de 24/8/19 a 31/8/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 267/2019. (Processo nº. 25351.920971/2019-37).</p><p>Nº 1.282 THIBERIO MUNDIM FERREIRA PIRES, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1320259, para inspecionar a empresa Qualimed Innovative Medizinprodukte GMBH, em Winsen, Alemanha, no período de 17/8/19 a 24/8/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 267/2019. (Processo nº. 25351.920971/2019-37).</p><p>Nº 1.283 JANGLEY BAHIA COSTA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1568677, para inspecionar a empresa Millennium Biomedical INC, em Pomona, EUA, no período de 25/8/19 a 1/9/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 267/2019. (Processo nº. 25351.920971/2019-37).</p><p>Nº 1.284 MARIA ANGELA DA PAZ, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1491434, para inspecionar a empresa Sintea Plustek SRL, em Baranzate, Itália, no período de 3/8/19 a 10/8/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 267/2019. (Processo nº. 25351.920971/2019-37).</p><p>Nº 1.285 FATIMA CRISTINA GONCALVES DA SILVA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1492774, para inspecionar a empresa Sintea Plustek SRL, em Baranzate, Itália, no período de 3/8/19 a 10/8/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 267/2019. (Processo nº. 25351.920971/2019-37).</p><p class="assina">WILLIAM DIB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>