<xml><article id="9886567" name="Port 18 Comiss_Lic_AM_INCOM_18.0" idOficio="5405315" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/07/2019" artClass="00008:00031:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Cidadania/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional/Superintendência no Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="138" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11858596">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA N° 18, DE 17 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 18, DE 17 DE JULHO DE 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL NO AMAZONAS - IPHAN-AM, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelas Portarias nº 518, de 27 de agosto de 2009, nº 673, de 16 de outubro de 2009 e alterações posteriores, e ainda, o disposto no art. 51 da Lei nº 8.666/93, e alterações posteriores, resolve:</p><p>Art.1º Constituir Comissão Permanente de Licitação, no âmbito da Superintendência do IPHAN no Amazonas, integrada pelos seguintes servidores: Rosimeire Duarte Randal, matrícula SIAPE n° 4538171 - Pregoeira;Giannini Veras Magalhães, matrícula SIAPE n° 3126950 - Pregoeiro;Alexander Afonso Nogueira Cavalcante, matrícula SIAPE n° 3123889 - Apoio;Francisco di Franco Ferreira Najar, matrícula SIAPE n° 3126567 - Apoio;Izabel Cristina Rufino Chaves, matrícula SIAPE n° 2997535 - Apoio;Jaime de Santana Oliveira, matrícula SIAPE n° 1254674 - Apoio;Mauro Augusto Dourado Menezes,matrícula SIAPE n° 3126015 - Apoio;Rafael Nascimento de Azevedo, matrícula SIAPE n° 1414604 - Apoio.</p><p>Art.2º Os procedimentos licitatórios deverão contar, obrigatoriamente, com a presença mínima de 03 (três) servidores da equipe designada.</p><p>Art.3º A autoridade imediatamente superior aos pregoeiros é a Superintendente do IPHAN no Amazonas.</p><p>Art.4º Tornar sem efeito a partir dessa data a Portaria IPHAN-AM nº 7, publicada no DOU nº 57, seção 2, página 8.</p><p>Art.5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">KARLA BITAR RODRIGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>