<xml><article id="9835836" name="DsR1507-19" idOficio="5400459" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="16/07/2019" artClass="00016:00145:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00007" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São Carlos/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="135" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11850472">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despacho de 15 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Despacho de 15 de julho de 2019</p><p>O Reitor em exercício da Universidade Federal de São Carlos, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC, de 23 de abril de 2009, AUTORIZA o afastamento do País dos seguintes servidores:</p><p>DIANA JUNKES BUENO MARTHA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Letras/CECH desta IFES, no período de 06/09/2019 a 23/09/2019, para participar e apresentar trabalho no 13º Congresso Internacional da Associação Alemã de Lusitanistas intitulado "Espaços, fronteiras e passagens no mundo de língua portuguesa", em Augsburg, Alemanha; para participar e apresentar trabalho no II Congresso ABRE, Associação de Brasilianistas da Europa, em Paris, França e realizar atividades de pesquisa junto às bibliotecas da Universidade de Sorbonne, da Ecole des Hautes études em sciences sociales (EHESS) e do Centre Georges Pompidou, em Paris, França, com ônus limitado (Processo n° 23112.002205/2019-86).</p><p>PRISCILLA HORTENSE, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Enfermagem/CCBS desta IFES, no período de 01/09/2019 a 10/09/2019, para participar e apresentar trabalho no 11thCongress of the European Pain Federation - EFIC, em Valência, Espanha, com ônus FAPESP (Processo n° 23112.002236/2019-37).</p><p class="assina">Walter Libardi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>