<xml><article id="9768171" name="PORT MAPA 132 CG SEÇÃO 2" idOficio="5391574" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2019" artClass="00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="132" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11838946">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 132, DE 9 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 132, DE 9 DE JULHO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO SUBSTITUTO, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pelo art. 87, Parágrafo único, inciso IV, da Constituição Federal, combinada com o artigo 1º, inciso I, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, e tendo em vista o constante no Processo nº. 21036.003710/2017-19, notadamente a manifestação da Consultoria Jurídica do MAPA, através do Parecer nº 00356/2019/CONJUR-MAPA/CGU/AGU e da Corregedoria-Geral do MAPA na Nota nº 049/2019/CORREG/MAPA, e sob o fundamento do artigo 127, inciso III, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Aplicar a penalidade de DEMISSÃO ao servidor JÚLIO CARLOS SAMPAIO NETO, matrícula SIAPE nº 2165824, Auditor Fiscal Federal Agropecuário, do quadro efetivo do MAPA, lotado na Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento do Estado do Ceará, nos termos do art. 132, IV da Lei nº 8.112, de 1990, c/c art. 11, caput e inciso I, da Lei nº 8.429, de 2 de junho de 1992, por incorrer nas infrações previstas no art. 116, incisos II e III, c/c art. 117, inciso XVIII, c/c art. 137, parágrafo único, todos da Lei nº 8.112, de 1990, c/c art. 28, incisos V e VII da Lei nº 8.906, de 4 de julho de 1994, bem como no art. 5º, inciso III, da Lei nº 12.813, de 16 de maio de 2013.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>