<xml><article id="9993179" name="26.07.19 2" idOficio="5415651" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/07/2019" artClass="00016:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha e Mucuri" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="143" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11876579">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE JULHO DE 2019</p><p>O DECANO DO CONSELHO UNIVERSITARIO NO EXERCICIO DO CARGO DE REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI, no uso de suas atribuições regimentais, resolve:</p><p>Nº 2.036 designar SERGIO MACEDO SILVA - Professor Adjunto A, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, como Coordenador (A) do Curso de Agronomia do(a) Campus Unaí/UFVJM,a partir de 26 de julho de 2019.</p><p>Nº 2.050 autorizar o afastamento do país, de FERNANDO JOAQUIM GRIPP LOPES, Professor Do Magisterio Superior, no período de 1 de agosto de 2019 a 31 de outubro de 2019, no qual estará usufruindo da Licença para Capacitação, concedida através da Portaria n.º 2048, de 25 de julho de 2019, para intercâmbio com curso de Inglês na International House London, UK e capacitação em tecnologia de pesquisa, na Universidade do Novo México, EUA, com ônus limitado.</p><p>Nº 2.057 designar JOSE CRISTIANO RAMOS GLORIA - Professor Associado, para exercer a Função Gratificada de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE ODONTOLOGIA - FG 1.</p><p>Nº 2.064 contratar MELLINA SOUZA BATISTA, como PROFESSOR DO MAGISTERIO SUPERIOR - SUBSTITUTO para a Área de Fundamentos da Ginástica, Ginástica na Educação Física Escolar, Ginástica Esportivizada e de lazer e Estágio Supervisionado, do(a) Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha/UFVJM, no período de 5 de agosto de 2019 a 4 de fevereiro de 2020, com salário correspondente à Classe Assistente A em regime de trabalho de 40 Horas Semanais.</p><p>Nº 2.065 contratar JULIANA OLIVEIRA CAMPOS DOS SANTOS, como PROFESSOR DO MAGISTERIO SUPERIOR - SUBSTITUTO para a Área de Saúde da Família do(a) Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha/UFVJM, no período de 5 de agosto de 2019 a 18 de outubro de 2019, com salário correspondente à Classe Auxiliar em regime de trabalho de 20 Horas Semanais.</p><p>Nº 2.067 autorizar o afastamento do país, de VINICIUS TEIXEIRA CIMINI, Professor Do Magisterio Superior, no período de 13 de novembro de 2019 a 20 de novembro de 2019, para participação no III Curso Singular de Intervencionismo em dor guiado por ultrassom, Budapeste, na Hungria, com ônus limitado.</p><p class="assina">Donaldo Rosa Pires Jnior</p><p class="cargo">Em Exerccio</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>