<xml><article id="9996236" name="Sonia Maria Brito e Outros.25072" idOficio="5416136" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/07/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="143" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11877233">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE JULHO DE 2019</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP, de 19 de maio de 2015, publicada no DOU nº 94, de 20 de maio de 2015 e 13.530/DECIP, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>N° 94 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora SONIA MARIA BRITO, CPF. n° 094.004.782-91, SIAPE n° 1013677, ocupante do cargo de Datilografo, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 436451, Processo n° 17167.102352/2019-17.</p><p>N° 95 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora ELOISA DA SILVA NERY, CPF. n° 163.760.642-72, SIAPE n° 1016684, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico - NS, Classe D, Nível 302, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 439392, Processo n° 17167.102350/2019-28.</p><p>N° 96 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARIA DAS GRAÇAS BARBOSA NUNES, CPF. n° 066.926.132-72, SIAPE n° 1018359, ocupante do cargo de Agente de Limpeza e Conservação, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 749228, Processo n° 17167.102376/2019-76.</p><p>N° 97 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora OZINEIDE AMARAL CORDEIRO, CPF. n° 163.731.892-87, SIAPE n° 1013049, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3° da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 435853, Processo n° 17167.102377/2019-11.</p><p>N° 98 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARIA LUIZA RIBEIRO BARBOSA, CPF. n° 169.631.302-30, SIAPE n° 1016166, ocupante do cargo de Professor do Ensino Báscico do Ex-Território, Classe D, Nível 301, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 438881, Processo n° 17167.102380/2019-34.</p><p>N° 99 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARIA ANUNCIADA BATISTA CIPRIANO, CPF. n° 064.608.792-49, SIAPE n° 1015384, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 438113, Processo n° 17167.102387/2019-56.</p><p>N° 100 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor LAUADIR DA CONCEIÇÃO BARBOSA, CPF. n° 030.132.602-97, SIAPE n° 1012801, ocupante do cargo de Desenhista, Classe S, Padrão III, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 435619, Processo n° 17167.102381/2019-89.</p><p>N° 101 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor JOEL VILHENA SARMENTO, CPF. n° 169.774.752-34, SIAPE n° 1016812, ocupante do cargo de Escrivão de Policia Civil Especial, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no art. 1°, inciso II, alínea a, da Lei Complementar nº 51, de 1985, alterada pela Lei n° 144, de 2014, 017026, declarando extinto o cargo código n° 439516, Processo n° 17167.102383/2019-78.</p><p>Art. 2 Estas Portarias entram em vigor na data de suas publicações.</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>