<xml><article id="9888820" name="Port 492,494-498-DONIz -" idOficio="5405684" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/07/2019" artClass="00013:00002:00072:00002:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística/Superintendência de Administração em São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="138" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11859127">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS  DE  18  DE  JULHO  DE  2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE JULHO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DA DIRETORIA DE ADMINISTRAÇÃO E LOGÍSTICA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA EM SÃO PAULO, no uso da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo Artigo 5º, Inciso II da Portaria ME/SE nº 284 de 31.01.2019, publicada no Diário Oficial da União de 01.02.2019 e Portaria SRF nº 1671 de 16.06.2005, publicada no Diário Oficial da União de 20.06.2005, resolve:</p><p>Nº 492 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor Sr. JOSE ROBERTO LENOTTI, Matriculas SIAPE: 149855 e SIAPECAD: 21887, ocupante do cargo efetivo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais. Processo nº 10028.000016/2019-86.</p><p>Nº 494 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora Sra. ARLETE SANT'ANA, Matriculas SIAPE: 932598 e SIAPECAD: 862650, ocupante do cargo efetivo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais. Processo nº 10409.000005/2019-11.</p><p>Nº 495 - Conceder aposentadoria por invalidez a servidora, Sra. MARIA CELIA MENDES DEL PRETE, Matriculas SIAPE: 935396 e SIAPECAD: 865140, ocupante do cargo efetivo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 40, § 1º, Inciso I da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/03, combinado com o Art. 6-A da EC 41/03, incluído pela EC 70/2012, com proventos integrais. Processo nº 10880.101800/2019-51.</p><p>Nº 496 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora Sra. ANA BELA BAHIA VIEIRA, Matriculas SIAPE: 758085 e SIAPECAD: 814422, ocupante do cargo efetivo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais. Processo nº 12670.000008/2019-81.</p><p>Nº 497 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora Sra. IEDA MERCIA DO AMARAL LYRA, Matriculas SIAPE: 935050 e SIAPECAD: 864859, ocupante do cargo efetivo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais. Processo nº 12725.000007/2019-53.</p><p>Nº 498 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora Sra. MARIA HELENA BATONI DE MORAES, Matriculas SIAPE: 149768 e SIAPECAD: 18948, ocupante do cargo efetivo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais. Processo nº 13839.000007/2019-39.</p><p class="assina">DONIZETI DE CARVALHO ROSA.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>