<xml><article id="9736930" name="trt234570" idOficio="5388712" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="10/07/2019" artClass="00043:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 23ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="131" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11833637">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO nº 39, de 9 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO nº 39, de 9 de julho de 2019</p><p>O EXCELENTÍSSIMO SENHOR DESEMBARGADOR ROBERTO BENATAR, NO EXERCÍCIO DA PRESIDÊNCIA DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 23ª REGIÃO, no uso de suas atribuições contidas no Regimento Interno, Considerando o disposto no art. 37 da Lei n. 8.112/1990 e na Resolução CNJ nº 146/2012, Considerando os termos do Proad n. 8138/2018; resolve:</p><p>Redistribuir, a partir de 10.07.2019, o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Sem Especialidade, do quadro de pessoal permanente deste Tribunal, ocupado pelo servidor LAURY BUENO DA SILVA, matrícula 308.23.1720, em reciprocidade com o cargo vago de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Apoio de Serviços Diversos, do quadro permanente de pessoal do TRT da 18ª Região, criado pela Lei 8.432/92, anteriormente ocupado pelo servidor CARLOS ALBERTO AQUINO, cuja vacância foi declarada por meio da Portaria TRT 18ª GP/SGPE nº 387/2019, publicada no Diário Oficial da União de 13 de fevereiro de 2019, em face da anulação do enquadramento do ex-servidor em cargo efetivo do quadro de pessoal do TRT18.</p><p class="assina">ROBERTO BENATAR</p><p class="identifica">ATO nº 40, de 9 de julho de 2019</p><p>O EXCELENTÍSSIMO SENHOR DESEMBARGADOR ROBERTO BENATAR, NO EXERCÍCIO DA PRESIDÊNCIA DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 23ª REGIÃO, no uso de suas atribuições contidas no Regimento Interno, Considerando o disposto no art. 37 da Lei n. 8.112/1990 e na Resolução CNJ nº 146/2012, Considerando os termos do Proad n. 5830/2019; resolve:</p><p>I - Redistribuir, a partir de 10.07.2019, o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Sem Especialidade, do quadro de pessoal permanente deste Tribunal, ocupado pela servidora JULIANA SARAIVA DE ANDRADE, matrícula 308.23.1644, em reciprocidade com o cargo vago de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do quadro permanente de pessoal do TRT da 18ª Região, criado pela Lei 8.432/92, anteriormente ocupado pela servidora ISABEL BELO CATULA AQUINO, cuja vacância foi declarada por meio da Portaria TRT 18ª GP/SGPE nº 387/2019, publicada no Diário Oficial da União de 13 de fevereiro de 2019, em face da anulação do enquadramento do ex-servidor em cargo efetivo do quadro de pessoal do TRT18; II - Cessar os efeitos da Portaria TRT/SGH/DG/GP n. 83/2019.</p><p class="assina">ROBERTO BENATAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>