<xml><article id="9961728" name="113-PORTARIA Nº 43-2019" idOficio="5412737" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/07/2019" artClass="00044:00265:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE FARMÁCIA DO ESTADO DO MARANHÃO" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="141" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11871824">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 43, de 23 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 43, de 23 DE JULHO DE 2019</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Farmácia do Estado do Maranhão, Dr. Carlos Augusto Barboza Toledo, no uso de suas atribuições, em obediência a Lei n° 3.820/60 e Regimento Interno do CRF/MA e;</p><p>Considerando as disposições da Lei 8.666/93, bem como do Decreto Federal 9.373/2018 que dispõe sobre a alienação, a cessão, a transferência, a destinação e a disposição final ambientalmente adequadas de bens móveis no âmbito da administração pública federal direta, autárquica e fundacional;</p><p>Considerando a necessidade de identificar, classificar e avaliar os bens móveis inservíveis e ociosos que ocupam as instalações do imóvel da Sede e Seccionais do CRF/MA, consoante a Lei 8.666/93, resolve:</p><p>Art. 1° - Instituir a Comissão Especial para classificação e avaliação de bens móveis inservíveis do CRF/MA, a ser composta pelos servidores efetivos: Raiflan Matias da Silva, Raimunda Amorim de Sousa e Luiz Ricardo de Morais Sanglard.</p><p>Art. 2° - Compete à Comissão Especial aqui nomeada, proceder a identificação, classificação e avaliação dos bens móveis inservíveis, passíveis de desfazimento, nos termos do Decreto Federal n° 9.373/2018, apresentação de relatórios detalhados à Diretoria e ao Plenário do CRF/MA.</p><p>Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Dê ciência e publicidade.</p><p class="assina">CARLOS AUGUSTO BARBOZA TOLEDO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>