<xml><article id="9806586" name="Ato-12 - DOU Aposentadoria - Jos" idOficio="5397276" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="15/07/2019" artClass="00043:00017:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Ceará/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="82" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=82" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11844840">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 12, de 11 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 12, de 11 de julho de 2019</p><p>O Desembargador Haroldo Correia de Oliveira Máximo, Presidente do Tribunal Regional Eleitoral do Ceará, no uso de suas atribuições legais, considerando os termos da decisão (doc. PAD n.º 103.596/2019) proferida nos autos do Procedimento Administrativo Digital n.º 3.607/2019, publicada no Diário da Justiça Eletrônico n.º 127, de 11 de julho de 2019, páginas 2 e 3 (doc. PAD nº 105.083/2019), resolve:</p><p>Aposentar JOSÉ EDUARDO CANTARINO GOMES, Matrícula TRE/CE n.º 14219, ocupante do cargo de Técnico Judiciário, Área de Atividade Administrativa do Quadro Permanente de servidores da Secretaria deste Tribunal, Classe C, Padrão 13, regido pela Lei n.º 11.416/2006 (alterada pela Lei n.º 13.317/2016, anexos I e II), com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional n.º 41/2003, com paridade e integralidade dos proventos de aposentadoria.</p><p>O interessado perceberá proventos integrais, com paridade plena (todo e qualquer reajuste salarial concedido aos ativos será estendido aos aposentados), revistos na mesma proporção e data, sempre que se modificar a remuneração dos servidores em atividade, inclusive quando decorrente de transformação ou reclassificação de cargo ou função.</p><p>O servidor também fará jus às seguintes vantagens: a) Adicional por Tempo de Serviço (ANUÊNIOS), no percentual de 2% (dois por cento), concedidos por Acórdão do Pleno deste TRE, datado de 09/05/2003, no Processo nº 11122-Classe 20, uma vez garantidas pelo artigo 15, II, da Medida Provisória nº 2225-45/2001, as situações constituídas (anuênios completados) até 08 de março de 1999; b) Gratificação de Atividade Judiciária (GAJ_140%), regulamentada pelo artigo 13 da Lei n.º 11.416/2006, alterado pela Lei n.° 13.317/2016; c) Adicional de Qualificação (AQ_Especialização), no percentual de 7,5% (sete vírgula cinco por cento), conforme dispõe o artigo 15, inciso III, da Lei n.º 11.416/2006.</p><p class="assina">Desembargador HAROLDO CORREIA DE OLIVEIRA MÁXIMO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>