<xml><article id="9695301" name="PT69SÃOPAULOSUL" idOficio="5385350" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/07/2019" artClass="00013:00058:00239:00006:00019:00003:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência-Regional Sudeste I em São Paulo/Gerência Executiva - A - São Paulo - Sul/Serviço de Administração/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="129" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11827407">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 69, DE 5 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 69, DE 5 DE JULHO DE 2019</p><p>A CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA SÃO PAULO-SUL DO INSS, em atenção ao art.18 do Decreto nº 9.746, de 08 de abril de 2019, que aprova e Estrutura Regimental e o Quadro Demonstrativo dos Cargos em Comissão e das Funções de Confiança do INSS, considerando as atribuições previstas no art. 235, I, da Portaria/MDS, nº 414, de 28 de setembro de 2017, publicada no Diário Oficial da União nº 188-A, de 29 de setembro de 2017, que aprova o Regimento Interno do INSS, resolve:</p><p>Conceder Pensão temporária a partir de 21/02/2019, a GIULIANA SAYURI UCHIDA ( representada por Luciene Aparecida Sayuri Uchida ), na qualidade de menor sob guarda da ex-servidora aposentada Hideko Uchida, matrícula Siape nº 0.753.294, ocupante do cargo de Assistente Social, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, em decorrência do óbito ocorrido em 28/06/2016, cota parte integral do resultado do cálculo dos proventos do instituidor, com fundamento no art. 40, § 7º, I, da Constituição Federal, na redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 2003, combinado com os arts. 2º, I e 15 da Lei nº 10.887, de 2004.</p><p>Por decisão judicial foi determinado conceder a pensão temporária por morte, nos termos do artigo 217, IV "a", § 3º da Lei 8.112/90, na redação vigente na data do óbito do instituidor ( Lei nº 13.135, de 2015 ), até a parte autora completar 21 anos.</p><p>Trata-se de tutela deferida pelo Tribunal Regional Federal da 3º Região em sede de recurso de Agravo de Instrumento nº 5002347-66.2018.4.03.0000, referente ao processo judicial nº 5008508-62.2017.4.03.6100 da 5ª Vara Cível Federal de São Paulo/SP.</p><p>Em atenção ao Parecer de Força Executória nº 0020/2019/NMA-PES/PRF3R/PGF/AGU, de 28/02/2019 da Procuradoria Regional Federal 3ª Região, o marco temporal a partir do qual se inicia a eficácia temporal da decisão judicial é 21/02/2019.</p><p>Observado o contido no Processo nº 35464.001577/2016-31.</p><p class="assina">KATARY ELIANE MEIRELLES DE CASTRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>