<xml><article id="9830651" name="JUL 16 port DOU" idOficio="5399999" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/07/2019" artClass="00016:00093:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="135" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11849300">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PortariaS de 11 Julho 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PortariaS de 11 Julho 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 3.894 - Prorrogar, até 02/11/2019, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de Fernanda Miranda de Oliveira, Matrícula nº 3145681/SIAPE, Professor Substituto, lotada na Faculdade de Medicina.(23070.012064/2017-81)</p><p>Nº 3.895 - Prorrogar, até 23/09/2019, conforme disposto no art. 4º, da lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de Gabriela Cunha Fialho Cantarelli Bastos, matrícula nº 1948251/siape, Professor Substituto, lotada na Faculdade de Medicina. (23070.002636/2017-14)</p><p>Nº 3.898 - Tornar sem efeito, os termos da portaria nº 3469, publicada no d.o.u. de 27/06/2019, que prorrogou o contrato de Thaisa Cristina Afonso, matrícula nº 2418011/siape, professor substituto, lotada na Faculdade de Enfermagem. (23070.009496/2017-13)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p class="identifica">PortariaS de 12 Julho 2019</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 3.929 - Autorizar o afastamento do país a Viviane de Sousa Cruz e Silva, matrícula nº 2932284/Siape, Professor Assistente, lotada na Faculdade de Artes Visuais, para realizar Pós-graduação, em nível de doutorado, em Design, na Universidade de Lisboa, na cidade de Lisboa/Portugal, no período de 01/09/2019 a 31/08/2022, com ônus limitado para a UFG, de acordo com o art. 1º, inciso ii, do decreto 91.800/1985 e art. 1º inciso vi do decreto 1387/1995. (23070.015123/2019-35)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56, do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 3.932 - Exonerar, a pedido, Ana Paula Martins De Castro Andrade, matrícula nº 2217447/Siape, Médico, Nível de Classificação E, Classe de Capacitação I, Padrão 109, lotada no Hospital das Clínicas, nos termos do art. 34, da Lei nº 8.112/90, tornando a medida efetiva a contar de 05/07/2019. (23070.021533/2019-09)</p><p>Nº 3.949 - Prorrogar, até 06/12/2019, conforme disposto no art. 4º, da lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de Rafael Tomaz Parreira, matrícula nº 2999569/Siape, Professor Substituto, lotado no Instituto de Informática. (23070.012062/2017-92)</p><p>Nº 3.951 - Prorrogar, até 27/12/2019, conforme disposto no art. 4º, da lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de Diogo Stelle, matrícula nº 3022628/Siape, Professor Substituto, lotado no Instituto de Informática. (23070.016802/2016-89)</p><p>Nº 3.960 - Designar Maria Margareth Veloso Naves, matrícula nº 0299764/Siape, Professor Titular, para substituir a Diretora da Faculdade de Nutrição, CD-3, nos termos do art. 38 da lei nº 8.112/90, com a redação dada pela lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros no período de 22 a 30/07/2019, em virtude de afastamento da titular e substituto legal. (23070.020633/2019-24)</p><p>Nº 3.962 - Rescindir, a pedido, o contrato de Marília Cordeiro de Sousa, matrícula nº 3074109/Siape, Professor Substituto, lotada na Faculdade de Enfermagem, tornando a medida efetiva a contar de 14/07/2019. (23070.022981/2019-36)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>