<xml><article id="9983510" name="Portaria SECAD 187" idOficio="5414851" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/07/2019" artClass="00013:00049:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Fazenda" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="142" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11875558">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 187, DE 24 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 187, DE 24 DE JULHO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL ADJUNTO DE FAZENDA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º da Portaria nº 80, de 13 de fevereiro de 2019, do Secretário Especial de Fazenda do Ministério da Economia, e tendo em vista o disposto no inciso I do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, no Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e no inciso IV do art. 18 da Lei nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008, bem como o constante do Processo nº 03154.008470/2019-74, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor ALEXANDRE ARAÚJO CARNEIRO, ocupante do cargo efetivo de Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula Siape nº 2268722, pertencente ao quadro de pessoal deste Ministério, para exercer o cargo em comissão de Coordenador-Geral de Instrumentos de Fomento do Departamento de Fomento e Desenvolvimento da Infraestrutura, código DAS 101.4, na Secretaria de Fomento, Planejamento e Parcerias do Ministério da Infraestrutura.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ESTEVES PEDRO COLNAGO JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>