<xml><article id="9712839" name="Portaria pensão 08.07.19" idOficio="5386555" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/07/2019" artClass="00012:00033:00025:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Departamento Nacional de Obras Contra as Secas/Diretoria Administrativa/Divisão de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11829953">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE JULHO DE 2019</p><p>O CHEFE DA DIVISÃO DE GESTÃO DE PESSOAS DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE OBRAS CONTRA AS SECAS, usando da competência que lhe foi delegada por meio da Portaria nº 408/DG/CRH, de 01 de novembro de 2016, publicada no Boletim Administrativo nº 143, do dia 30 seguinte, resolve:</p><p>Nº 101 - Conceder pensão a Laura Maria Lima de Paula Miranda, cônjuge do ex-servidor Marcos de Paula Miranda, aposentado no cargo de Engenheiro Agrônomo, Código 476007, Classe S, Padrão NS-III, SIAPE 728019, do Quadro de Pessoal do DNOCS, pertencente a Lotação da Administração Central, com fundamento nos artigos 215 e 217, inciso I, e 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, alterada pela Lei nº 13.135/2015, c/c art. 40, § 7º, inciso I da Constituição Federal de 1988, com a redação dada pela Emenda Constitucional 41/2003, regulamentada pelo artigo 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/2004, com vigência a partir de 09 de junho de 2019, data do falecimento do ex-servidor. (59400.003915/2019-25)</p><p>Nº 102 - Conceder pensão a Francisca Xavier Coêlho, cônjuge do ex-servidor Francisco de Norões Coêlho, aposentado no cargo de Agente Administrativo, Código 481004, Classe S, Padrão NS-III, SIAPE 727946, do Quadro de Pessoal do DNOCS, pertencente a Lotação da Administração Central, com fundamento nos artigos 215 e 217, inciso I, e 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, alterada pela Lei nº 13.135/2015, c/c art. 40, § 7º, inciso I da Constituição Federal de 1988, com a redação dada pela Emenda Constitucional 41/2003, regulamentada pelo artigo 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/2004, com vigência a partir de 30 de junho de 2019, data do falecimento do ex-servidor. (59400.004031/2019-98)</p><p class="assina">Marley Cisne de Morais</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>