<xml><article id="9862166" name="Portaria 484-9" idOficio="5402726" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/07/2019" artClass="00016:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="137" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11854487">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE JULHO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 484 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º da EC nº 47/2005, à servidora MARILENE LIRA CABRAL, matricula SIAPE nº 1123796, ocupante do cargo de Servente de Limpeza, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 09% (nove) por cento de Anuênios - Artigo 244 da Lei 8.112/90 e Incentivo à Qualificação, conforme processo nº 23108.048312/2019-10. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.048312/2019-10).</p><p>Nº 485 - Conceder Pensão Vitalícia, com fundamento no artigo 215 combinado com a alínea "a", inciso I, artigo 217, Lei 8.112/90 c/c a EC nº 41/2003, à senhora YONE DE OLIVEIRA NOETHEN, esposa do ex - servidor JOÃO WALTER NOETHEN falecido na Inativo, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 28 de abril de 2019. (Processo nº 23108.048306/2019-62).</p><p>Nº 486 - Designar a servidora Técnica de Laboratório Roselaine Martins Borges, SIAPE: 1787930, para assumir as funções de curador do Herbário Central/PROPeq, durante o período de 09/07/2019 a 06/09/2019. Esta Portaria conta seus efeitos a partir desta data. (Processo nº 23108.057610/2019-09).</p><p>Nº 487 - Conceder Pensão Vitalícia, com fundamento no artigo 215 combinado com a alínea "a", inciso I, artigo 217, Lei 8.112/90 c/c a EC nº 70/2012, ao senhor JORGE MANUEL PATATAS, cônjuge da ex - servidora MARIA DE JESUS DAS DORES ALVES CARVALHO PATATAS falecida na Inativo, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 10 de junho de 2019. (Processo Nº 23108.050856/2019-41).</p><p>Nº 488 - Conceder Pensão Vitalícia, com fundamento no artigo 215 combinado com a alínea "a", inciso I, artigo 217, Lei 8.112/90 c/c a EC nº 70/2012, à senhora ROSANGELA OLIVEIRA DOS SANTOS, companheira do ex - servidor JOÃO PAULO DE ARRUDA NETO falecido na Inativo, ocupante do cargo de Assistente em Administração. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 07 de maio de 2019. (Processo Nº 23108.049340/2019-54).</p><p class="assina">MYRIAN THEREZA DE MOURA SERRA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE JULHO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 489 - Conceder Pensão Vitalícia, com fundamento no artigo 215 combinado com a alínea "a", inciso I, artigo 217, Lei 8.112/90 c/c a EC nº 41/2003, à senhora MARLI APARECIDA PAVAN DA SILVA, esposa do ex - servidor WILSON PAULA DA SILVA falecido na Inativo, ocupante do cargo de Musico. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 12 de junho de 2019. (Processo Nº 23108.052407/2019-38).</p><p>Nº 490 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da EC nº 47/2005, à servidora ROSEMARY NASCIMENTO DE OLIVEIRA, matricula SIAPE nº 416082, ocupante do cargo de Assistente em Administração, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 18% (dezoito) por cento de Anuênios - Artigo 244 da Lei 8.112/90 e Incentivo à Qualificação, conforme processo nº 23108.048645/2019-49. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.048645/2019-49).</p><p>Nº 492 - Conceder aposentadoria especial voluntária, em conformidade com a Orientação Normativa SRH/MP nº 06, de 21/06/2010, à servidora ARIADNE DE MELO PEREIRA, matrícula SIAPE nº 1366635, ocupante do cargo de Enfermeiro-Área, com proventos pela Média das Contribuições, conforme processo de aposentadoria nº 23108.040858/2019-22. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.040858/2019-22).</p><p>Nº 493 - Conceder Pensão Vitalícia, com fundamento no artigo 215 combinado com a alínea "a", inciso I, artigo 217, Lei 8.112/90 c/c a EC nº 70/2012, à senhora MARIA ALVES DE MACEDO, esposa do ex - servidor DEMERVAL ALVES DE MACEDO falecido na Inativo, ocupante do cargo de Vigilante. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 10 de junho de 2019. (Processo nº 23108.057335/2019-15).</p><p>Nº 494 - Conceder Pensão Vitalícia, com fundamento no artigo 215 combinado com a alínea "a", inciso I, artigo 217, Lei 8.112/90 c/c a EC nº 70/2012, ao senhor JOÃO BATISTA SEVERINO DE OLIVEIRA JUNIOR, companheiro da ex - servidora MARIA ELUIZA VALERIANA DA SILVA falecida na Inativo, ocupante do cargo de Assistente em Administração. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 24 de junho de 2019. (Processo nº 23108.055546/2019-13).</p><p class="assina">MYRIAN THEREZA DE MOURA SERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>