<xml><article id="10060311" name="DOU 30-07-19 Portarias" idOficio="5422245" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/07/2019" artClass="00016:00052:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11887769">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JULHO DE 2019</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FARROUPILHA - RS, nomeada pela Portaria Nº 1.101, de 26 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 29 de julho de 2019, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.116 - DISPENSAR o(a) servidor(a) EVERTON LUTZ, Matrícula no SIAPE nº 2862371, ocupante do Cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador(a) do Eixo Tecnológico Informação e Comunicação, Código da Função FCC, do Instituto Federal Farroupilha - Campus Panambi.</p><p>Nº 1.118 - DISPENSAR o(a) servidor(a) ALINE MACHADO, Matrícula no SIAPE nº 1809703, ocupante do Cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenadora do Eixo Tecnológico Produção Industrial, Código da Função FCC, do Instituto Federal Farroupilha - Campus Panambi.</p><p>Nº 1.120 - DISPENSAR o(a) servidor(a) DENIZARD PAULO CARVALHO, Matrícula SIAPE Nº 2531258, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador(a) do Eixo Tecnológico Infraestrutura, código da função FCC, do Instituto Federal Farroupilha - Campus Panambi.</p><p>Nº 1.122 - DISPENSAR o(a) servidor(a) CAROLINE LEUCHTENBERGER, Matrícula no SIAPE nº 1632564, ocupante do Cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador(a) do Curso Superior em Ciências Biológicas, Código da Função FCC, do Instituto Federal Farroupilha - Campus Panambi.</p><p>Nº 1.124 - DISPENSAR o(a) servidor(a) SIRLEI RIGODANZO KOSLOWSKI, Matrícula no SIAPE Nº 2715085, ocupante do Cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador(a) do Curso Superior de Tecnologia em Sistemas para Internet, Código da Função FCC, do Instituto Federal Farroupilha - Campus Panambi.</p><p>Nº 1.124 - DISPENSAR o(a) servidor(a) SIRLEI RIGODANZO KOSLOWSKI, Matrícula no SIAPE Nº 2715085, ocupante do Cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordena-dor(a) do Curso Superior de Tecnologia em Sistemas para Internet, Código da Função FCC, do Instituto Fede-ral Farroupilha - Campus Panambi.</p><p>Nº 1.126 - DISPENSAR o(a) servidor(a) ALBERTO PAHIM GALLI, Matrícula SIAPE Nº 1225534, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Produção de Grãos, Código da Função FCC, do Instituto Federal Farroupilha - Campus Panambi.</p><p>Nº 1.128 - DESIGNAR o(a) servidor(a) ALICE ANGELICA DE MIRANDA GEBERT, Matrícula no SIAPE nº 2157267, ocupante do Cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Manutenção e Suporte em Informática - Integrado, Código da Função FCC, Código da Função FCC, do Instituto Federal Farroupilha - Campus Panambi.</p><p>Nº 1.130 - DESIGNAR o(a) servidor(a) SAMILE MARTEL RHODEN, Matrícula SIAPE Nº 2610345, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Química - Integrado, Código da Função FCC, do Instituto Federal Farroupilha - Campus Panambi.</p><p>Nº 1.132 - DESIGNAR o(a) servidor(a) DENIZARD PAULO CARVALHO, Matrícula SIAPE Nº 2531258, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Edificações - Subsequente, código da função FCC, do Instituto Federal Farroupilha - Campus Panambi.</p><p>Nº 1.134 - DESIGNAR o(a) servidor(a) MARILIA WORTMANN MARQUES, SIAPE Nº 1260323, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador(a) do Curso Superior de Licenciatura em Ciências Biológicas, Código da Função FCC, do Instituto Federal Farroupilha - Campus Panambi.</p><p>Nº 1.136 - DESIGNAR o(a) servidor(a) ROSANA WAGNER, Matrícula no SIAPE Nº 1849739, ocupante do Cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador(a) do Curso Superior de Tecnologia em Sistemas para Internet, Código da Função FCC, do Instituto Federal Farroupilha - Campus Panambi.</p><p>Nº 1.138 - DESIGNAR o(a) servidor(a) SANDRO BORBA POSSEBON, Matrícula no SIAPE nº 3872130, ocupante do Cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador(a) do Curso Superior de Tecnologia em Produção de Grãos, Código da Função FCC, do Instituto Federal Farroupilha - Campus Panambi.</p><p class="assina">NÍDIA HERINGER</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>