<xml><article id="9611080" name="PORTARIAS DGER 01-07-2019" idOficio="5377289" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/07/2019" artClass="00042:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="125" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11813518">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE JULHO DE 2019</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876511, resolve:</p><p>Nº 7.077 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, FILIPE TORRI DA ROSA para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/GLREDE - Gabinete da Liderança do Rede Sustentabilidade.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 882105, resolve:</p><p>Nº 7.080 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, LORENA DAFENY LIMA CAMPOS para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSTMOTA - Gabinete do Senador Telmário Mota.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 882258, resolve:</p><p>Nº 7.083 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, RAIMUNDO ITAMAR LEMOS FERNANDES NETO, matrícula no325494, ocupante do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão GABSEN/GSEFERRE - Gabinete do Senador Elmano Férrer, para ocupar o mesmo cargo no órgão COMDIR/SGVPRE - Segunda Vice-Presidência.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>