<xml><article id="9590414" name="P8DERAT173" idOficio="5375626" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00013:00053:00100:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 8ª Região Fiscal/Delegacia Especial da Receita Federal do Brasil de Administração Tributária em São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11810237">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 173, DE 27 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 173, DE 27 DE JUNHO DE 2019</p><p>O DELEGADO DA DELEGACIA ESPECIAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL DE ADMINISTRAÇÃO TRIBUTÁRIA EM SÃO PAULO (SP), no uso das atribuições que lhe são conferidas pelos arts. 336 e 340, do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017, publicada no DOU de 11 de outubro de 2017, e sem prejuízo das competências ali discriminadas; com base no disposto nos art. 11 e 12 do Decreto-lei nº 200, de 25/02/67, regulamentado pelo Decreto nº 83.937, de 06/09/79, alterado pelo Decreto nº 86.377, de 17/09/81, e considerando a conveniência da desburocratização e da descentralização administrativa, resolve:</p><p>Art. 1º - Delegar competência ao servidor JULIO CESAR MENEZES DE ALMEIDA, Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, matrícula Siapecad nº 01574637, SIAPE 2799198, CPF nº 323.569.668-70, para praticar os seguintes atos relacionados ao e_FAU de minha competência como Delegado desta Delegacia, no período de 27 de junho de 2019 a 12 de julho de 2019:</p><p>I- encaminhar solicitações;</p><p>II- autorizar habilitações.</p><p>Art. 2° - Ficam convalidados os atos praticados pelo servidor, no uso das atribuições acima delegadas, até a publicação da presente portaria no DOU.</p><p class="assina">MURILO AMARAL DE OLIVEIRA E SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>