<xml><article id="9851265" name="portarias-PROGESP DOU 16.07.19 e" idOficio="5402053" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/07/2019" artClass="00016:00107:00985:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="136" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11852743">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE JULHO DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição conferida pela Portaria n. º 1.270/95-R, de 23.10.95, resolve:</p><p>Nº 890 - Declarar a vacância do cargo de Auxiliar em Administração, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal do Rio Grande do Norte, ocupado por JOSÉ MARCOS FALCÃO DE MELO, matrícula nº 2238634, lotado(a) no Departamento de Informática e Matemática Aplicada, do Centro de Ciências Exatas e da Terra, a contar de 03 de julho de 2019, em virtude de posse em outro cargo público inacumulável, nos termos do artigo 33, item VIII da Lei n. º 8.112, de 11.12.90. (Processo n.º 23077.047238/2019-29)</p><p>Nº 891 - Exonerar, a pedido, do cargo de Auxiliar de Veterinária e Zootecnia, do Quadro de Pessoal desta Universidade, a contar de 18 de junho de 2019, o(a) servidor(a) GUILHERME CASSEMIRO VARELA DA COSTA, matrícula n° 2224507, lotado(a) no Departamento de Fisiologia e Comportamento. (Processo nº 23077.045380/2019-31)</p><p>Nº 892 - Exonerar, a pedido, do cargo de Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal desta Universidade, a contar de 01 de junho de 2019, o(a) servidor(a) BRUNO CESAR DE LIMA NASCIMENTO, matrícula n° 1996053, lotado(a) no Centro de Tecnologia. (Processo nº 23077.042621/2019-91)</p><p class="assina">MIRIAN DANTAS DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>