<xml><article id="9611875" name="PORTARIA Nº 1.088" idOficio="5377356" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/07/2019" artClass="00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Cidadania/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="125" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11813673">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.088, DE 1º DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.088, DE 1º DE JULHO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos I e II, do parágrafo único, do art. 87 da Constituição, e considerando o exposto no Projeto de Cooperação Técnica Internacional "Intersetorialidade, Descentralização e Acesso à Cultura no Brasil", PRODOC 914BRZ4013, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir a Comissão Técnica de Seleção para a contratação de consultoria especializada para a sistematização e avaliação da cooperação internacional prestada pelo Ministério da Cidadania, notadamente na área de desenvolvimento social, com o objetivo de conceber subsídios para replicação dessa experiência como estratégia de aprimoramento das políticas culturais, no âmbito do PRODOC 914BRZ4013 - Projeto "Intersetorialidade, Descentralização e Acesso à Cultura no Brasil".</p><p>Art. 2º Designar os seguintes Servidores para compor a Comissão Técnica de Seleção de Consultor Individual, de que trata o art. 1º:</p><p>I - Carla Barroso Carneiro - Matrícula SIAPE 1150677;</p><p>II - Leandro Gomes Cardoso - Matrícula SIAPE 1492681;</p><p>III - Mariana Rodrigues Campos - Matrícula SIAPE 2048674; e</p><p>IV - Juliana Santini de Oliveira - Matrícula SIAPE 3073228 (Suplente).</p><p>Art. 3º Compete à Comissão Técnica:</p><p>I- Elaborar o Termo de Referência;</p><p>II- Realizar a análise dos currículos e seleção do consultor; e</p><p>III- Decidir o resultado final do processo de seleção.</p><p>Parágrafo único. É dever dos membros da comissão manter confidencialidade durante todo o processo de elaboração do Termo de Referência e de seleção do consultor até a divulgação do resultado final pela Diretoria de Cooperação Técnica.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e abrangerá todo o período do processo de contratação supramencionado.</p><p class="assina">OSMAR GASPARINI TERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>