<xml><article id="9606912" name="Santiago gestores contrato 0107" idOficio="5376870" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/07/2019" artClass="00023:00222:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Embaixada do Brasil em Santiago" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="125" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11812619">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 28 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 28 DE JUNHO DE 2019</p><p>O EMBAIXADOR DO BRASIL EM SANTIAGO, no uso de suas atribuições, e de acordo com o previsto no artigo 67 da Lei nº 8.666, de 21 de junho de 1993, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar MARCIO ANDRÉ SILVEIRA GUIMARÃES, CPF 105.127.987-96, segundo-secretário do quadro de pessoal do Ministério das Relações Exteriores, para acompanhar e fiscalizar, como titular, a execução do Contrato nº 06/2019, celebrado entre a Embaixada do Brasil em Santiago e o escritório de advocacia Reymond y Cía Abogados Limitada, que tem por objeto a prestação dos serviços de assessoria e consultoria jurídica especializada, no âmbito das reformas do Complexo Errázuriz, onde estão instalados a Chancelaria permanente, a Residência Oficial e o Espaço Cultural Thiago de Mello.</p><p>Art. 2º - Designar MARCELLA ALVES CAMPELLO, CPF nº 098.674.606-18, funcionária da Embaixada do Brasil em Santiago, para acompanhar e fiscalizar, como suplente, a execução do contrato acima descrito nos impedimentos legais e eventuais do titular.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação e terá vigência até o vencimento do contrato.</p><p class="assina">CARLOS SÉRGIO SOBRAL DUARTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>