<xml><article id="9710378" name="Wilson Rosario do Nascimento e O" idOficio="5386266" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/07/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11829563">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE JUNHO DE 2019</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP, de 19 de maio de 2015, publicada no DOU nº 94, de 20 de maio de 2015 e 13.530/DECIP, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>N° 42 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor WILSON ROSARIO DO NASCIMENTO, CPF. n° 092.613.542-20, SIAPE n° 1019109, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no - Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 441723, Processo n° 17167.101324/2019-82.</p><p>Nº 43 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora RUTH ENEIDA GONÇALVES NEVES, CPF. n° 072.987.732-91, SIAPE n° 1012519, ocupante do cargo de Administrador - NS, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no - Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 435357, Processo n° 17167.101325/2019-27.</p><p>Nº 44 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARINEIDE OLIVEIRA VIEIRA, CPF. n° 226.549.412-72, SIAPE n° 1015467, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no - Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 438195, Processo n° 17167.101203/2019-31.</p><p>Nº 45 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora DENISE ILE FAURO, CPF. n° 429.676.600-78, SIAPE n° 1018719, ocupante do cargo de Psiclogo - NS, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no - Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 749425, Processo n° 17167.1011195/2019-22.</p><p>Nº 46 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor JOSÉ MARIANO BRUNO DOS SANTOS, CPF. n° 055.978.202-06, SIAPE n° 3044560, ocupante do cargo de Agente de Policia Civil Especial, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no - Art. 1°, inciso II, alínea a, da Lei Complementar nº 51, de 1985, alterada pela Lei n° 144, de 2014, 017026, declarando extinto o cargo código n° 1021127, Processo n° 17167.101341/2019-10.</p><p>Nº 47 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora EDIPE ESPINDOLA TAVARES, CPF. n° 163.941.002-34, SIAPE n° 1039064, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos - NA, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no - Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 442470, Processo n° 17167.101340/2019-75.</p><p>Nº 48 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor NILO ALMEIDA GAMA, CPF. n° 151.584.622-91, SIAPE n°resolve: 1017531, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico - NS, Classe D, Nível 302, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no - Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 440209, Processo n° 17167.101339/2019-41.</p><p>Art. 2 Estas Portarias entram em vigor na data de suas publicações.IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>