<xml><article id="9971156" name="24 de julho portarias 2379 a 240" idOficio="5413423" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/07/2019" artClass="00016:00128:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="142" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11872840">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE JULHO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, no exercício do cargo de Reitor, usando de suas atribuições estatutárias, resolve:</p><p>Nº 2.379 - CONCEDER, Pensão Por Morte nos termos dos Artigos 215, 217 Inciso I, 219 Inciso I e II, 222, Inciso VII, alínea "b", item 6 e Artigo 225 da Lei nº 8.112/90, alterada pela Lei 13.135/2015 ao Senhor ANTONIO ROMUALDO GANDRA, Cônjuge, da Ex-servidora falecida em 19.07.2019, a senhora Maria Aparecida Araújo Gandra, do quadro de pessoal dos servidores inativos da Fundação Universidade do Amazonas, observando o que descreve a Lei mencionada</p><p>Nº 2.380 - CONCEDER Aposentadoria por invalidez decorrente de doença não especificada em lei com proventos proporcionais à servidora TERESA CRISTINA NASCIMENTO, matrícula SIAPE N.º 1664695, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe 5, Nível 02, em regime de 40 (quarenta) horas semanais com dedicação exclusiva, lotada no Instituto de Ciências Exatas e Tecnologia de Itacoatiara - ICET, do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, fundamentada no Art. 40, § 1º inciso I da Constituição Federal, com redação dada pela emenda constitucional 41/2003. Os proventos serão calculados com base no Art. 1º da lei 10.887/04</p><p>DECLARAR vago o referido cargo de código 849348 a partir de 01.08.2019.</p><p>Nº 2.381 - CONCEDER Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor JOSE DE ARIMATEIA DE CASTRO MIRANDA, matrícula SIAPE N.º 0400208, ocupante do cargo de Engenheiro-Área, Classe E, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, em jornada de 40 (quarenta) horas semanais, lotado no Hospital Universitário Getúlio Vargas - HUGV, do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n.º 47/2005.</p><p>DECLARAR vago o referido cargo de código 310781 a partir de 01.08.2019.</p><p>Nº 2.382 - CONCEDER Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor LUCIDIO ROCHA SANTOS, matrícula SIAPE N.º 0400873, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe 7, Nível 03, em jornada de 40 (quarenta) horas semanais com dedicação exclusiva, lotado na Faculdade de Educação Física e Fisioterapia - FEFF, do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n.º 47/2005.</p><p>DECLARAR vago o referido cargo de código 311411 a partir de 01.08.2019.</p><p>Nº 2.383 - CONCEDER Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor MIGUEL ANGELO DA SILVA, matrícula SIAPE N.º 0399281, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe 6, Nível 04, em jornada de 40 (quarenta) horas semanais com dedicação exclusiva, lotado na Faculdade de Ciências Farmacêuticas - FCF, do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n.º 47/2005.</p><p>DECLARAR vago o referido cargo de código 309933 a partir de 01.08.2019.</p><p>Nº 2.384 - CONCEDER Aposentadoria Voluntária por Idade ao servidor JOSE CARLOS SILVA, matrícula SIAPE N.º 0401604, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe 5, nível 02, em regime de 20 (vinte) horas semanais, lotado na Faculdade de Tecnologia - FT , do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, fundamentada no Art. 40, § 1º, Inciso III, alínea "B" da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional n.º 41/2003. Os proventos serão calculados com base no art. 1º da lei nº 10.887/2004.</p><p>DECLARAR vago o referido cargo de código 311965 a partir de 01.08.2019.</p><p class="assina">JACOB MOYSES COHEN</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.401, DE 24 DE JULHO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, no exercício do cargo de Reitor, usando de suas atribuições estatutárias, resolve:</p><p>Art. 1º - DESIGNAR a servidora MAGNÓLIA GRANGEIRO QUIRINO, matrícula SIAPE n.º 2584141, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Gratificada FG-01, de Chefe do Departamento de Design e Expressão Gráfica da Faculdade de Tecnologia - FT/UFAM, para o mandato de 02 (dois) anos, referente ao período de 19/08/2019 a 19/08/2021.</p><p>Art. 2º - DESIGNAR a servidora KARLA MAZARELO MACIEL PACHECO, matrícula SIAPE nº 1514548, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, como Subchefe do Departamento do Departamento de Design e Expressão Gráfica da Faculdade de Tecnologia - FT/UFAM, para o mandato de 02 (dois) anos, referente ao período de 19/08/2019 a 19/08/2021.</p><p class="assina">JACOB MOYSES COHEN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>