<xml><article id="9732901" name="Portarias de 08 de julho de 2019" idOficio="5388121" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/07/2019" artClass="00016:00075:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sudeste de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="131" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11832969">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE JULHO DE 2019</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sudeste de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto Presidencial de 12-04-2017, publicado no Diário Oficial da União, Edição nº 72, de 13-04-2017, Seção 2, página 01, resolve:</p><p>Nº 716 - Art. 1º- Exonerar o servidor DENIS DERLY DAMASCENO, Matrícula Siape 1487439, do cargo de Substituto do Diretor de Pesquisa, Inovação e Pós-Graduação do IF Sudeste MG - CampusBarbacena, código CD-04, a partir de 14-07-2019.</p><p>Nº 717 - Art. 1º- Nomear o servidor DANIEL ALEXANDRE CÂNDIDO, Matrícula Siape 1104138, para o cargo de Substituto do Diretor de Pesquisa, Inovação e Pós-Graduação do IF Sudeste MG - Campus Barbacena, código CD-04, a partir de 15-07-2019.</p><p>Nº 719 - Art. 1º- Nomear a servidora CAMILA SANTOS FABRE, Matrícula Siape 2311244, para o cargo de Substituto do Diretor de Extensão e Relações Comunitárias do IF Sudeste MG - Campus Juiz de Fora, código CD-04, no período de 18-07-2019 a 27-07-2019.</p><p>Nº 720 - Art. 1º- Dispensar a servidora LUANA PARREIRA PIRES, Matrícula Siape 2145462, da função de Assessora Administrativa da Comissão de Processos Seletivos do IF Sudeste MG (COPESE), código FG-02, a partir de 16-12-2018.</p><p>Nº 721 - Art. 1º- Designar a servidora LUANA PARREIRA PIRES, Matrícula Siape 2145462, para a função de Assessora Administrativa da Diretoria de Processos Seletivos do IF Sudeste MG, código FG-02, a partir de 17-12-2018.</p><p class="assina">Charles Okama de Souza</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>