<xml><article id="9578428" name="ProReitoria Aposent HU 01JULHO19" idOficio="5374306" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00016:00117:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="77" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=77" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11807591">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE JUNHO DE 2019</p><p>O Pró-Reitor de Gestão com Pessoas da Universidade Federal de São Paulo, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 3.474, publicada no D.O.U. de 12/09/17, resolve:</p><p>Nº 2.378 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora CECILIA MARIA DRAQUE, Matrícula SIAPE nº 1136410, ocupante do cargo de Médico/Área, Nível E, Classe IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais (Processo nº 23089.045571/2019-64).</p><p>Nº 2.379 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora CELIA REGINA APARECIDA DE MORAES, Matrícula SIAPE nº 1137114, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível D, Classe II, Padrão de Vencimento 15, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 6°, incisos I a IV, da Emenda Constitucional nº 41/2003, com proventos integrais (Processo nº 23089.045574/2019-06).</p><p>Nº 2.380 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora MARLI CAMILO ROZA SORRENTINO, Matrícula SIAPE nº 1139820, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Nível C, Classe IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais (Processo nº 23089.045572/2019-17).</p><p>Nº 2.381 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora SILVIA BAGGIO MARINELLI, Matrícula SIAPE nº 1137206, ocupante do cargo de Enfermeiro/Área, Nível E, Classe IV, Padrão de Vencimento 15, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 6°, incisos I a IV, da Emenda Constitucional nº 41/2003, com proventos integrais (Processo nº 23089.045573/2019-53).</p><p class="assina">MURCHED OMAR TAHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>