<xml><article id="9581457" name="ATO GDGSET 243_2019_DISP_DESIG_A" idOficio="5374711" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="01/07/2019" artClass="00043:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="135" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=135" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11808269">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 243, DE 19 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 243, DE 19 DE JUNHO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante dos memorandos nºs 42, 43, 44, 45, 46, 47, 49, de 13/6/2019, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Cláudio Mascarenhas Brandão, resolve:</p><p>1 - Dispensar a servidora ADRIANA GUIMARAES PRIETO RIBEIRO, código 22189, Técnica Judiciária, Área Administrativa, Especialidade Apoio de Serviços Diversos, da função comissionada de Assistente 6, Nível FC-6, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Cláudio Mascarenhas Brandão.</p><p>2 - Designar o servidor JULIO CESAR HORTA NYARADY BASTOS, código 2883, Técnico Judiciário, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 6, Nível FC-6, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Cláudio Mascarenhas Brandão, ficando dispensado da função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, privativa de bacharel em Direito, do referido Gabinete.</p><p>3 - Designar a servidora CLEYCIANE DE SOUSA LIMA, código 49709, Analista Judiciária do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 10ª Região-DF, removida para esta Corte, para exercer a função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, privativa de bacharel em Direito, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Cláudio Mascarenhas Brandão, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, do referido Gabinete.</p><p>4 - Designar a servidora HELAINE TEONILA GOES PASTORE, código 59840, Técnica Judiciária do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região-SP, removida para esta Corte, para exercer a função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, privativa de bacharel em Direito, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Cláudio Mascarenhas Brandão, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, do referido Gabinete.</p><p>5 - Designar a servidora CAROLINA MENDES NOLETO DE SOUSA CRUZ, código 50263, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Cláudio Mascarenhas Brandão, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, do referido Gabinete.</p><p>6 - Designar a servidora MARIANA SOARES DOURADINHO, código 59821, Analista Judiciária do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 11ª Região-AM, removida para esta Corte, para exercer a função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Cláudio Mascarenhas Brandão, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, do referido Gabinete.</p><p>7 - Designar a servidora RAISSA DE ALMEIDA SOUSA VIEIRA AMORIM, código 63083, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Cláudio Mascarenhas Brandão.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>