<xml><article id="10042384" name="Portarias 29.07.2019" idOficio="5420471" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/07/2019" artClass="00016:00051:00001:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="145" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11885206">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 29 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 29 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, nomeado pelo Decreto MEC de 17.10.2017, publicado no DOU de 18.10.2017, seção 2, página 1 no uso de suas atribuições legais resolve:</p><p>Nº 1.707 - Processo nº 23148.000787/2019-59 - Art. 1º Designar MARCELO QUEIROZ SCHIMIDT, matrícula SIAPE 1277996, para exercer a Função Gratificada, código FG-2, de Coordenador da Coordenadoria Geral de Extensão da Estrutura Administrativa do Campus Vitória do Ifes.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.708 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, NYDIA BRAGA, habilitada em Concurso Público de Provas, referente ao Edital nº 02/2018, de 31 de Outubro de 2018, publicado no DOU de 31.10.2018, homologado pela Portaria nº 447/2019, publicada no DOU em 25/02/2019, cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Classe D I, Nível 01, para o Quadro de Pessoal deste Ifes, com lotação no Campus Ibatiba, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga decorrente de vacância por aposentadoria de LUIZ FERNANDO EWALD conforme Portaria GR Ifes nº 776, de 29.03.2019, publicada no DOU de 01.04.2019, código de vaga nº 208211.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, conforme parágrafo 1º, artigo 13, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, alterada pela Lei nº 9.527, de 10.12.1997, publicada no DOU de 11.12.1997.</p><p>Nº 1.709 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, JOSUÉ SAMORA DE SOUSA, habilitado em Concurso Público de Provas, referente ao Edital nº 02/2018, de 31 de Outubro de 2018, publicado no DOU de 31.10.2018, homologado pela Portaria nº 447/2019, publicada no DOU em 25/02/2019, cargo de TÉCNICO EM ASSUNTOS EDUCACIONAIS, Classe E I, Nível 01, para o Quadro de Pessoal deste Ifes, com lotação no Campus Montanha, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga decorrente de vacância por aposentadoria de ALFREDO BROETTO JUNIOR, conforme Portaria GR Ifes nº 1130, de 13.05.2019, publicada no DOU de 14.05.2019, código de vaga nº 208084.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, conforme parágrafo 1º, artigo 13, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990,alterada pela Lei nº 9.527, de 10.12.1997, publicada no DOU de 11.12.1997.</p><p>Nº 1.710 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, RICARDO ANDRÉ DA COSTA, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, referente ao Edital n° 01/2018, de 18 de Setembro de 2018, publicado no DOU em 18/09/2018, homologado pela Portaria nº 49/2018, publicada no DOU em 10/01/2019, cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D I, Nível 01, para o Quadro de Pessoal deste Ifes, com lotação no Campus Centro-Serrano, em regime de 40 (quarenta) horas semanais com Dedicação Exclusiva, em vaga de vacância decorrente da demissão de RONALDO SCARPATE, conforme Portaria GR Ifes nº 1142, de 13.05.2019, publicada no DOU de 15.05.2019., código de vaga nº 847725.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, conforme parágrafo 1º, artigo 13, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, alterada pela Lei nº 9.527, de 10.12.1997, publicada no DOU de 11.12.1997.</p><p>Nº 1.711 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, ROSANA SERPA, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, referente ao Edital n° 01/2018, de 18 de Setembro de 2018, publicado no DOU em 18/09/2018, homologado pela Portaria nº 49/2018, publicada no DOU em 10/01/2019, cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D I, Nível 01, para o Quadro de Pessoal deste Ifes, com lotação no Campus Ibatiba, em regime de 40 (quarenta) horas semanais com Dedicação Exclusiva, em vaga decorrente de vacância por aposentadoria de GLEIDES PULCHEIRA PAIXÃO, conforme Portaria GR Ifes nº 534, de 08.03.2019, publicada no DOU de 11.03.2019., código de vaga nº 350169.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, conforme parágrafo 1º, artigo 13, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, alterada pela Lei nº 9.527, de 10.12.1997, publicada no DOU de 11.12.1997.</p><p>Nº 1.712 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, JACIMARA RIBEIRO MERIZIO CARDOZO, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, referente ao Edital n° 03/2016, de 31 de Agosto de 2016, publicado no DOU em 31/08/2016, homologado pela Portaria nº 1145/2017, publicada no DOU em 25/05/2017, cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D I, Nível 01, para o Quadro de Pessoal deste Ifes, com lotação no Campus Itapina, em regime de 40 (quarenta) horas semanais com Dedicação Exclusiva, em vaga decorrente de vacância por aposentadoria de MARIA CRISTINA OLIVEIRA DE SÁ, conforme Portaria GR Ifes nº 752/2019, de 04.04.2018, publicada no DOU de 05.04.2018, código de vaga nº 604060.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, conforme parágrafo 1º, artigo 13, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, alterada pela Lei nº 9.527, de 10.12.1997, publicada no DOU de 11.12.1997.</p><p>Nº 1.713 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, ARACELI COVRE DA SILVA, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, referente ao Edital n° 03/2016, de 31 de Agosto de 2016, publicado no DOU em 31/08/2016, homologado pela Portaria nº 1145/2017, publicada no DOU em 25/05/2017, cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D I, Nível 01, para o Quadro de Pessoal deste Ifes, com lotação no Campus Vitória, em regime de 40 (quarenta) horas semanais com Dedicação Exclusiva, em vaga decorrente de vacância por aposentadoria de PAULO ROBERTO SANTOS, conforme Portaria GR Ifes nº 1542, de 08.07.2019, publicada no DOU de 09.07.2019, código de vaga nº 208297.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, conforme parágrafo 1º, artigo 13, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, alterada pela Lei nº 9.527, de 10.12.1997, publicada no DOU de 11.12.1997.</p><p>Nº 1.714 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, VIVIANE VIANA COELHO, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, referente ao Edital n° 01/2018, de 18 de Setembro de 2018, publicado no DOU em 18/09/2018, homologado pela Portaria nº 49/2018, publicada no DOU em 10/01/2019, cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D I, Nível 01, para o Quadro de Pessoal deste Ifes, com lotação no Campus Nova Venécia, em regime de 40 (quarenta) horas semanais com Dedicação Exclusiva, em vaga decorrente de vacância por aposentadoria de JOSE IVANILTON SCOLFORO MOREIRA, conforme Portaria GR Ifes nº 1141, de 30.05.2018, publicada no DOU em 01.06.2018, código de vaga nº 347409.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, conforme parágrafo 1º, artigo 13, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, alterada pela Lei nº 9.527, de 10.12.1997, publicada no DOU de 11.12.1997.</p><p>Nº 1.715 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, MORGANA MORESCHI, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, referente ao Edital n° 01/2018, de 18 de Setembro de 2018, publicado no DOU em 18/09/2018, homologado pela Portaria nº 49/2018, publicada no DOU em 10/01/2019, cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D I, Nível 01, para o Quadro de Pessoal deste Ifes, com lotação no Campus Nova Venécia, em regime de 40 (quarenta) horas semanais com Dedicação Exclusiva, em vaga decorrente de vacância por aposentadoria de SÉRGIO CARLOS ZAVARIS, conforme Portaria GR Ifes nº 1271, de 30.05.2019, publicada no DOU de 31.05.2019, código de vaga nº 208395.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, conforme parágrafo 1º, artigo 13, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, alterada pela Lei nº 9.527, de 10.12.1997, publicada no DOU de 11.12.1997.</p><p>Nº 1.716 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, DAVID PAOLINI DEVELLY, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, referente ao Edital n° 01/2018, de 18 de Setembro de 2018, publicado no DOU em 18/09/2018, homologado pela Portaria nº 49/2018, publicada no DOU em 10/01/2019, cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D I, Nível 01, para o Quadro de Pessoal deste Ifes, com lotação no Campus Santa Teresa, em regime de 40 (quarenta) horas semanais com Dedicação Exclusiva, em vaga decorrente de vacância por aposentadoria de LUIZ MARCARI JUNIOR, conforme Portaria GR Ifes nº 1463, de 28.06.2019, publicada no DOU de 01.07.2019, código de vaga nº 350133.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, conforme parágrafo 1º, artigo 13, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, alterada pela Lei nº 9.527, de 10.12.1997, publicada no DOU de 11.12.1997.</p><p>Nº 1.717 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, LUCAS FREIRE SANTOS AZEREDO, habilitado em Concurso Público de Provas, referente ao Edital nº 02/2018, de 31 de Outubro de 2018, publicado no DOU de 31.10.2018, homologado pela Portaria nº 447/2019, publicada no DOU em 25/02/2019, cargo de TECNICO EM ELETROELETRONICA, Classe D I, Nível 01, para o Quadro de Pessoal deste Ifes, com lotação no Campus Guarapari, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga referente a redistribuição de KLÍCIA MORAIS DE FREITAS MATOS conforme Portaria MEC n° 928, publicada no DOU 25.05.2018, código de vaga nº 246494.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, conforme parágrafo 1º, artigo 13, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, alterada pela Lei nº 9.527, de 10.12.1997, publicada no DOU de 11.12.1997.</p><p>Nº 1.718 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, CONCEIÇÃO REGINA PINTO DE OLIVEIRA, habilitada em Concurso Público de Provas, referente ao Edital nº 02/2018, de 31 de Outubro de 2018, publicado no DOU de 31.10.2018, homologado pela Portaria nº 447/2019, publicada no DOU em 25/02/2019, cargo de PEDAGOGO-ÁREA, Classe E I, Nível 01, para o Quadro de Pessoal deste Ifes, com lotação no Campus Barra de São Francisco, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga decorrente de vacância por aposentadoria de CLAUDIA MARIA BAPTISTA DE CAMPOS, conforme Portaria GR Ifes nº 553, de 12.03.2018, publicada no DOU de 13.03.2018, código de vaga nº 208533.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, conforme parágrafo 1º, artigo 13, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, alterada pela Lei nº 9.527, de 10.12.1997, publicada no DOU de 11.12.1997.</p><p class="assina">Jadir Jose Pela</p><p class="identifica">Retificação</p><p>Retificar a portaria nº 1388, publicada no DOU nº 116, seção 2, pág. 32, em 18.06.2019, referente ao afastamento de ADRIANA FALQUETO, passando o texto a vigorar com a seguinte redação: onde se lê "em conformidade com o disposto no artigo 26-A, da Lei nº 11.091/2005", leia-se "em conformidade com o disposto no artigo 30, inciso II, da Lei 12.772/2012''.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>