<xml><article id="9990757" name="PORTARIAS GR - GVR - 2019 II - D" idOficio="5415200" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/07/2019" artClass="00016:00116:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="143" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11876025">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, em virtude de delegação de competência outorgada pelo Artigo 3º da Portaria 404/2009 - MEC, com nova redação dada pela Portaria 1.043/2015 - MEC, e considerando o disposto no Artigo 93, da Lei 8.112/90, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei 8.270/91, regulamentado pelo Decreto 4.050/2001, e pela Orientação Normativa SEGEP/MP nº 4/2015, e demais informações que constam do processo 23081.019906/2019-69, resolve:</p><p>Nº 95.140 - Art. 1º - CEDER, por prazo indeterminado, o servidor WILSON JESUS PINTO PARODIA, Matrícula SIAPE 381985, pertencente ao Quadro de Pessoal da UFSM, para exercer a Função de Chefe da Unidade de Contabilidade de Custos (GF0027), junto à Gerência Administrativa - HUSM/EBSERH.</p><p>Art. 2º - O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º - Compete ao órgão cessionário acompanhar a frequência do servidor durante o período da cessão e informar ao órgão cedente, conforme art. 7º da ON SEGEP/MP nº 4/2015.</p><p>Art. 4º - O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente quando do término da mesma, observado o disposto nos incisos II e III do Art. 6º da ON SEGEP/MP nº 4/2015.</p><p>Art. 5º - Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, e tendo em vista o que consta do Processo n. 23081.026966/2019-38, resolve:</p><p>Nº 95.140 - CONCEDER Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a Roseane Martins Coelho, Matrícula SIAPE 1568418, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe D, Associado, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com Doutorado, com lotação oficial no Departamento de Metodologia do Ensino/CE, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 6º, incisos I, II, III e IV, da Emenda Constitucional n. 41, de 19.12.2003.</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o que consta do Decreto nº 7.232, publicado no DOU de 20 de julho de 2010, resolve:</p><p>Nº 95.145 - NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, VALÉRIA GARLET, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 18º lugar, pela ampla concorrência, para Santa Maria, para exercer o cargo de Administrador, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga n. 975075. (Processo 23081.038515/2019-43).</p><p>Nº 95.146 - NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, CRISTIANO SOUZA DE LIMA, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 11º lugar, pela ampla concorrência, para Santa Maria, para exercer o cargo de Analista de Tecnologia da Informação, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga n. 976132. (Processo 23081.038529/2019-67).</p><p>Nº 95.147 - NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, VITOR HUGO KARST FELIX, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 4º lugar, pela ampla concorrência, para Santa Maria, para exercer, no campus de Cachoeira do Sul, o cargo de Arquivista, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga n. 977817. (Processo 23081.038525/2019-89).</p><p>Nº 95.148 - NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, SIMONE SOUZA BAPTISTA, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 24º lugar, pela reserva de vagas: negros (pretos e pardos), para Santa Maria, para exercer o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga n. 295646. (Processo 23081.038505/2019-16).</p><p>Nº 95.149 - NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, JOÃO SENNA DE ANDRADE DA ROSA, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 82º lugar, pela ampla concorrência, para Santa Maria, para exercer o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga n. 294286. (Processo 23081.038501/2019-20).</p><p>Nº 95.150 - NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, CARLA MORO BITENCOURT, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 83º lugar, pela ampla concorrência, para Santa Maria, para exercer o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga n. 293711. (Processo 23081.038500/2019-85).</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o que consta do Decreto N. 7.485, de 18 de maio de 2011, publicado no DOU de 19 de maio de 2011, e o que consta do Processo N. 23081.036224/2019-11, resolve:</p><p>Nº 95.151 - NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, JEAN PIERRE PARABONI ILHA, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, classificado em 1º lugar, pela ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Pediatria e Puericultura/Centro de Ciências da Saúde, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 292978, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo 23081.036224/2019-11).</p><p>Nº 95.152 - NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, TATIANA LINS ALVES, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, classificada em 2º lugar, pela ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Pediatria e Puericultura/Centro de Ciências da Saúde, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 295331, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo 23081.036225/2019-65).</p><p>Nº 95.153 - NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, MACLAINE DE OLIVEIRA ROOS, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, classificada em 3º lugar, pela ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Pediatria e Puericultura/Centro de Ciências da Saúde, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 293112, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo 23081.036226/2019-18).</p><p>Nº 95.154 - NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, LISANDRO MARCOS PIRES BELLOTTO, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, classificado em 1º lugar, pela ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Artes Cênicas/Centro de Artes e Letras, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 292993, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo 23081.036982/2019-39).</p><p>Nº 95.156 - NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, HELENA VITALINA SELBACH, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, classificada em 1º lugar, pela ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Letras Estrangeiras Modernas/Centro de Artes e Letras, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 292949, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo 23081.037781/2019-59).</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>