<xml><article id="9587302" name="28.06" idOficio="5375247" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="01/07/2019" artClass="00016:00115:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="76" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=76" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11809538">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despacho de 28 de junho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Despacho de 28 de junho de 2019</p><p>A Vice-Reitora da Universidade Federal de Santa Catarina, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, AUTORIZA o afastamento do país de:</p><p>CARLA VAN DER HAAGEN CUSTODIO BONETTI, SIAPE 1697895, lotada na Coordenadoria Especial de Oceanografia, para realização de Pós-Doutorado, em Bolonha, Itália, de 19/08/2019 a 17/08/2020, com ônus limitado. (Processo 23080.028150/2019-59);</p><p>EVERALDO SILVEIRA, SIAPE 1623072, lotado no Departamento de Metodologia de Ensino, para realização de Pós-Doutorado, em New Jersey, EUA, de 01/08/2019 a 30/07/2020, com ônus limitado (Processo 23080.027678/2019-19);</p><p>JARBAS BONETTI FILHO, SIAPE 1246960, lotado na Coordenadoria Especial de Oceanografia, para realização de Pós-Doutorado, em Bolonha, Itália, de 19/08/2019 a 17/08/2020, com ônus limitado. (Processo 23080.028173/2019-63);</p><p>JOSE LEOMAR TODESCO, SIAPE 1395969, Professor, lotado no Departamento de Engenharia do Conhecimento, para realizar visitas técnicas e reuniões do Projeto MTUR UFSC em Ávila, Ponferrada, Segóvia, Villarrobledo, Alicante, Benidorm, Valencia e Madri, na Espanha, de 05/07/2019 a 13/07/2019, com ônus limitado (Processo 23080.032272/2019-40);</p><p>MARIA RITA PIMENTA ROLIM, SIAPE 1766163, Professora, lotada no Departamento de Fonoaudiologia, para participar do World Phonosurgery Congress 2019, em Buenos Aires, Argentina, de 04/09/2019 a 07/09/2019, com ônus limitado (Processo 23080.034923/2019-36);</p><p>MARIANNE ROSSI STUMPF, SIAPE 1567510, Professor, lotada no Departamento de Libras, para participar de WASLI 2019 Conference, Workshop e WFD, em Paris, França, de 11/07/2019 a 28/07/2019, com ônus limitado (Solicitação 031398/2019).</p><p class="assina">ALACOQUE LORENZINI ERDMANN</p><p class="identifica">RETIFICAções</p><p>No Despacho de Afastamento do País, publicado no DOU n.º 96, de 21/05/2019, Seção 2, página 41, da Profa. ALESSANDRA MARA ROTTA DE OLIVEIRA, onde se lê: "06/06/2019 a 12/06/2019", leia-se: "06/07/2019 a 12/07/2019" (Solicitação 024780/2019);</p><p>No Despacho de Afastamento do País, publicado no DOU n.º 118, de 21/06/2019, Seção 2, página 43, do Prof. DANIEL MARTINS, onde se lê: "ônus CAPES/PRINT", leia-se: "ônus CAPES e UFSC", (Processo 23080.035086/2019-62);</p><p>No Despacho de Afastamento do País, publicado no DOU n.º 113, de 13/06/2019, Seção 2, página 39, do Prof. ENRIQUE MURIEL TORRADO, onde se lê: "ônus UFSC", leia-se: "ônus CAPES/PROAP e ônus UFSC" (Processo 23080.032471/2019-58);</p><p>No Despacho de Afastamento do País, publicado no DOU n.º 122, de 27/06/2019, Seção 2, página 41, do Prof. HENRIQUE SIMAS, onde se lê: "Polânia, de 28/06/2019 a 18/07/2019, com ônus CAPES/PRINT", leia-se: "Polônia, de 28/06/2019 a 18/07/2019, com ônus CAPES e UFSC" (Processo 23080.035092/2019-10).</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>