<xml><article id="10068875" name="PORTARIA N° 3259-GM-MD" idOficio="5422948" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/07/2019" artClass="00011:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Defesa/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11889584">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 3.259/GM-MD, DE 29 DE JULHO DE 2019  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 3.259/GM-MD, DE 29 DE JULHO DE 2019</p><p></p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA DEFESA, no uso da atribuição que lhe confere o Decreto de 1º de janeiro de 2019, e em conformidade com o disposto no inciso IV, do parágrafo único do art. 87 da Constituição Federal, art. 3º da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, letra "b" inciso I do art. 2º da Portaria n° 545, de 7 de março de 2014, e considerando o que consta do Processo 67000.019415/2019-46, resolve:</p><p>AUTORIZAR o afastamento do país do Tenente-Brigadeiro do Ar ANTONIO CARLOS MORETTI BERMUDEZ, Comandante da Aeronáutica, para realizar Viagem Oficial à Ciudad del Este - Paraguai, a fim de participar da Inauguração dos Sistemas de Gestão de Trânsito Aéreo (ATM) e o início do Serviço de Vigilância do Trânsito Aéreo na área de Controle do Aeroporto Internacional Guarani. O afastamento do país, dar-se-á no dia 8 de agosto de 2019, incluindo o trânsito, com ônus para o Comando da Aeronáutica, fazendo jus a meia diária.</p><p>A missão acima é considerada eventual e de natureza militar, estando enquadrada na alínea "c" do inciso I e na alínea "b" do inciso II do art. 3º, combinado com o parágrafo único do art. 11, todos da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e suas alterações.</p><p class="assina">FERNANDO AZEVEDO E SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>