<xml><article id="9958880" name="Portaria 897_Coordenacao_tecnico" idOficio="5412345" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/07/2019" artClass="00016:00059:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Campus Betim" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="141" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11871167">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 897, DE 23 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 897, DE 23 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto da Instituição, republicado com alterações no Diário Oficial da União do dia 08/05/2018, Seção 1, Páginas 09 e 10, e pelo Decreto de 16 de setembro de 2015, publicado no DOU de 17 de setembro de 2015, Seção 2, página 01, e, considerando Ofício Nº 39/2019/BTR-DGE/BTR/IFMG de 09 de julho de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR o servidor Ricardo de Lima Silva, matrícula 2180653/SIAPE, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador do Curso Técnico de Mecânica do IFMG-Campus Betim, Código FCC, a partir da presente data.</p><p>Art. 2º DESIGNAR o servidor Vinícius Maia de Sá, matrícula 1603176/SIAPE, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para a função de Coordenador do Curso Técnico de Mecânica do IFMG-Campus Betim, Código FCC, a partir da presente data.</p><p>Art 3º Determinar que a Gestão de Pessoas do Campus Betim adote as providências cabíveis à aplicação desta portaria.</p><p>Art. 4º Determinar que a presente portaria seja publicada no Diário Oficial da União e Boletim de Serviços do IFMG.</p><p>Art. 5º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Kleber Gonçalves Glória</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>