<xml><article id="9722961" name="Port. DFG 4464 e 4465 Recondução" idOficio="5387661" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/07/2019" artClass="00016:00099:00001:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria/Pró-Reitoria de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11832058">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE JULHO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE JULHO DE 2019</p><p>A Pró-Reitora de Recursos Humanos da Universidade Federal de Minas Gerais, no uso da atribuição que lhe confere a Portaria de Delegação de Competências nº 275, de 20/12/2018, da Magnífica Reitora, resolve:</p><p>Nº 4.465 - Reconduzir em caráter pró-tempore a servidora ANNA PAULA VENCATO, matrícula SIAPE nº 1684398, inscrição UFMG n° 284629, CPF nº 003.403.629-60, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função de Chefe do Departamento de Ciências Aplicadas à Educação da Faculdade de Educação, código FG-1, a partir de 24/02/2019.</p><p>Nº 4.464 - Tornar sem efeito a portaria Nº 2269 publicada no DOU de 05 de abril de 2019 que dispensou a servidora ANNA PAULA VENCATO, matrícula SIAPE nº 1684398, inscrição UFMG n° 284629, CPF nº 003.403.629-60, ocupante do cargo de Professos do Magistério Superior, da Função de Chefe do Departamento de Ciências Aplicadas à Educação da Faculdade de Educação, código FG-1, a partir de 24/02/2019.</p><p class="assina">MARIA MÁRCIA MAGELA MACHADO</p><p class="identifica">RETIFICAÇÕES</p><p>Na publicação do DOU no dia 24/02/2019, Seção 2, pág. 31, Portaria nº 0980, de ANNA PAULA VENCATO, onde se lê: "... para exercer a função de Chefe do Departamento de Ciências Aplicadas à Educação, código FG-1...", leia-se: "...para exercer a função de Chefe do Departamento de Ciências Aplicadas à Educação, código FG-1, com mandato de 02 anos..."</p><p>Na publicação do DOU no dia 10/06/2019, Seção 2, pág. 36, Portaria nº 3616, de CÍNTIA DE AZEVEDO LOURENÇO, onde se lê: "...código FG-1...", leia-se: "...código FG-1, com mandato de 02 (dois) anos..."</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>