<xml><article id="9857631" name="2438, 2439, 2442 (12.7.19) SE" idOficio="5402642" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/07/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="136" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11854317">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE JULHO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21030.004611/2019-68, resolve:</p><p>Nº 2.438 - Exonerar JESUS DE NAZARENO MAGALHAES DE SENA, matrícula SIAPE n° 2329463, do cargo em comissão de Chefe de Serviço, código DAS 101.1, da Superintendência Federal de Agricultura no Estado do Pará.</p><p>Nº 2.439 - Nomear VANUZA COSTA CONCEIÇÃO, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Serviço, código DAS 101.1, da Superintendência Federal de Agricultura no Estado do Pará.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria Ministerial nº 256, de 13 de maio de 2005, resolve efetivar, por prazo indeterminado, a seguinte cessão:</p><p>Nº 2.442 -</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>MARIA JOSE DEL PELOSO</p></td></tr><tr><td><p>Matrícula SIAPE</p></td><td><p>1269993</p></td></tr><tr><td><p>Emprego</p></td><td><p>PESQUISADOR-A</p></td></tr><tr><td><p>Origem</p></td><td><p>Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecuária</p></td></tr><tr><td><p>Para</p></td><td><p>Governo do Estado de Goiás</p></td></tr><tr><td><p>Cargo comissionado</p></td><td><p>Diretora de Gestão, Planejamento e Finanças da Agência Goiana de Assistência Técnica, Extensão Rural e Pesquisa Agropecuária</p></td></tr><tr><td><p>Amparo Legal</p></td><td><p>§ 2º, do artigo 2º e artigo 4º, do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017</p></td></tr><tr><td><p>Ônus</p></td><td><p>Órgão cessionário</p></td></tr><tr><td><p>Processo</p></td><td><p>21148.009694/2019-64</p></td></tr></table><p>Art. 1º Caberá ao órgão cessionário efetivar a apresentação da empregada ao seu órgão de origem ao término da cessão.</p><p>Art. 2º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência da empregada, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>