<xml><article id="9581114" name="PRPPG 37.2019" idOficio="5374680" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00016:00090:00001:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Espírito Santo/Reitoria/Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11808206">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 28 de junho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 28 de junho de 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Espírito Santo, no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria nº. 1496 de 03.05.2005 resolve autorizar o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 702 - BLIMA FUX, Professora da Universidade Federal do Espírito Santo, pelo período de 12/07/2019 a 19/07/2019, com ônus limitado/UFES, para participar do evento 10th International Symposium on Phlebotomine Sandflies, em Galápagos - Equador. Processo nº 23068.010214/2019-23.</p><p>Nº 703 - LUZIANE ZACCHÉ AVELLAR, Professora da Universidade Federal do Espírito Santo, pelo período de 14/07/2019 a 21/07/2019, com ônus limitado/UFES, para participar do evento XXXVIII Congresso Interamericano de Psicologia, em Havana - Cuba. Processo nº 23068.030654/2019-05.</p><p>Nº 704 - ALBERTO FERREIRA DE SOUZA, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, pelo período de 13/07/2019 a 21/07/2019, com ônus limitado/UFES, para participar do evento IJCNN 2019, em Budapeste - Hungria. Processo nº 23068.030434/2019-73.</p><p>Nº 705 - CLAUDINE SANTOS BADUE GONÇALVES, Professora da Universidade Federal do Espírito Santo, pelo período de 13/07/2019 a 21/07/2019, com ônus limitado/UFES, para participar do evento IJCNN 2019, em Budapeste - Hungria. Processo nº 23068.030435/2019-18.</p><p>Nº 706 - MICHELE FREIRE SCHIFFLER, Professora da Universidade Federal do Espírito Santo, pelo período de 13/07/2019 a 19/07/2019, com ônus limitado/UFES, para participar do evento II Congreso Internacional de Políticas en Defesa de La Inclusión, La Diversidad y El Genero, em Salamanca - Espanha. Processo nº 23068.028222/2019-26.</p><p>Nº 707 - DAVI CABRAL RODRIGUES, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, pelo período de 14/07/2019 a 21/07/2019, com ônus limitado/UFES, para participar do evento Dark Side of Universe 2019, em Buenos Aires - Argentina. Processo nº 23068.030007/2019-95.</p><p>Nº 708 - MARIA CARMEN MOLDES VIANA, Professora da Universidade Federal do Espírito Santo, pelo período de 15/07/2019 a 21/07/2019, com ônus limitado/UFES, para participar do evento 19º Encontro Anual WMH Survey Consortium, em Boston - EUA. Processo nº 23068.033581/2019-03.</p><p>Nº 709 - DAVID RUIZ TORRES, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, pelo período de 15/07/2019 a 29/07/2019, com ônus limitado/UFES, para realizar visita técnico-científica na Universidad Politecnica Salesiana, em Cuenca - Equador. Processo nº 23068.031278/2019-68.</p><p class="assina">Reinaldo Centoducatte</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>