<xml><article id="9810047" name="Portaria 880, 881 (DOU 15.07)" idOficio="5397821" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/07/2019" artClass="00016:00112:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11845621">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 12 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 12 DE JULHO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 880 AUTORIZAR, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) ALFREDO OLIVERA GALVEZ, Matrícula SIAPE nº 1293744, ocupante do cargo de Professor(a) do Magistério Superior, com ônus parcial para esta Universidade e ônus para CAPES, pelo período de 08 a 20/10/2019, para participar por Missões do PRINT - UFRPE, a ser realizadas na cidade de UDINE - Itália, conforme Decisão n° 41/2019, do Conselho Técnico Administrativo do Departamento de Pesca e Aquicultura, de 19/06/2019, e autorização da Administração Superior desta Universidade, constantes no Processo acima mencionado. (Processo UFRPE nº 23082.012851/2019-56).</p><p>Nº 881 AUTORIZAR, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) LUIS OTAVIO BRITO DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 1515371, ocupante do cargo de Professor(a) do Magistério Superior, com ônus parcial para esta Universidade e ônus para a CAPES, no período de 08 a 20 de outubro de 2019, para participar de Missões do PRINT - UFRPE, na cidade de UDINE - ITÁLIA, conforme Decisão n° 42/2019, do Conselho Técnico Administrativo do Departamento de Pesca e Aquicultura - de 19/06/2019, e autorização da Administração Superior desta Universidade, constantes no Processo acima mencionado. (Processo UFRPE nº 23082.012850/2019-10).</p><p class="assina">MARIA JOSÉ DE SENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>