<xml><article id="10023226" name="InCom CDTN 119-2019" idOficio="5418499" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/07/2019" artClass="00010:00074:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Comissão Nacional de Energia Nuclear/Centro de Desenvolvimento da Tecnologia Nuclear" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="144" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11881790">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 119, DE 26 DE julho DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 119, DE 26 DE julho DE 2019</p><p>O Diretor do Centro de Desenvolvimento da Tecnologia Nuclear - CDTN, no uso das atribuições e competências que lhe são conferidas pela Portaria CNEN-106, de 28 de outubro de 2010, do Presidente da CNEN, publicada no DOU de 29 de outubro de 2010, resolve</p><p>1. Subdelegar competência ao Servidor Márcio Tadeu Pereira, Diretor Substituto do CDTN para, na forma da legislação vigente e diretrizes da CNEN praticar os seguintes atos constantes na referida Portaria:</p><p>I. Movimentar os recursos que lhe forem destinados, depositados no Banco do Brasil S.A.;</p><p>II. Expedir ordens bancárias de pagamentos;</p><p>III. Empenhar e anular despesas e autorizar pagamentos, à conta de créditos orçamentários e adicionais, fundos especiais ou extra-orçamentários;</p><p>IV. Autorizar a realização de licitações, em sua respectiva Unidade Administrativa, em todas as modalidades, bem como aprova-las, retificá-las, anulá-las ou revoga-las, nos moldes do que determina a Lei nº 8.666/93 e legislação posterior que regula a matéria;</p><p>V. Aprovar o Plano de Trabalho e que se refere o artigo 2º do Decreto nº 2271, de 07.07.97 (contratação de serviços a serem executados de forma indireta), inclusive nas modalidades de concorrência, leilão e pregão;</p><p>VI. Autorizar a realização de processo licitatório de bens, de serviços e de obras, com o objetivo de atender qualquer Unidade da CNEN;</p><p>VII. Efetuar a execução orçamentária e financeira no âmbito de sua Unidade Administrativa, para a realização dos objetivos de qualquer Unidade da CNEN;</p><p>VIII. Requisitar passagens e transportes em geral, sejam terrestres, marítimos, fluviais ou aéreos;</p><p>IX. Efetuar Importação direta e indireta, dentro das cotas que lhe couber;</p><p>X. Instituir comissão de licitação, designando seus membros de acordo com a legislação em vigor;</p><p>XI. Promover o Inventário anual dos bens da União, sob sua jurisdição;</p><p>XII. Homologar baixa de materiais permanentes, enquadrados no âmbito da Unidade administrativa;</p><p>XIII. Executar quaisquer outras atividades de administração financeira que venham a ser determinadas pelo Presidente da Comissão Nacional de Energia Nuclear - CNEN, as quais pelas suas características, enquadram-se na competência da Unidade Administrativa;</p><p>XIV. Realizar o controle físico do material;</p><p>XV. Conceder suprimento de fundos aos servidores para as necessidades inerentes às suas atividades;</p><p>XVI. Controlar as dotações orçamentárias que lhe forem atribuídas pelas provisões;</p><p>XVII. Prestar contas, mensalmente, à CNEN, dos recursos financeiros que forem atribuídos;</p><p>XVIII. Praticar todos os atos necessários ao cumprimento das normas da CNEN;</p><p>XIX. Representar a CNEN junto à Secretaria Estadual da Fazenda de Minas Gerais - SEF/MG, para efeito de solicitação de isenção de tributos estaduais;</p><p>XX. Instituir Comissão de Vistoria, Avaliação e Baixa de Materiais e Sindicância de Bens Patrimoniais.</p><p>XXI. Conceder aposentadoria, abono de permanência e pensões;</p><p>2. A presente delegação não impede ao delegante, quando conveniente, praticar os mesmos atos sem prejuízo a validade desta Portaria.</p><p>3. Revogar a Portaria nº 78 de 11 de novembro de 2014.</p><p>4. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Luiz Carlos Duarte Ladeira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>