<xml><article id="9648547" name="PORT AFP 4405 A 4448" idOficio="5380976" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/07/2019" artClass="00016:00099:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="127" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11819565">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE JULHO DE 2019</p><p>O Reitor em exercício da Universidade Federal de Minas Gerais no uso de atribuição que lhe confere a Portaria nº 404/2009, de 23/04/2009, do Ministro de Estado da Educação, e considerando as disposições regimentais e a legislação pertinente, resolve:</p><p>Nº 4.405 - Autorizar o afastamento do país do servidor MAURICIO FERRARI SANTOS CORREA, Tecnico De Laboratorio Area, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, no período de 14/07/2019 a 21/07/2019, para participar do Wokshop para equipes da Corrida Mundial de Drone Autonômos - AIRR (Artificial Intelligence Robotic Racing), em Boston/ Estados Unidos Da América, com ônus limitado. Processo nº 23072.082466/2019-95.</p><p>Nº 4.428 - Autorizar o afastamento do país da servidora LUCIANA DINIZ SILVA, Professor Associado, no período de 27/08/2019 a 04/09/2019, para participar do "41ST ESPEN CONGRESS on Clinical Nutrition &amp; Metabolism - Nutrition - A Highway to Health", em Cracóvia/Polónia, com ônus limitado. Processo nº 23072.081808/2019-50.</p><p>Nº 4.440 - Autorizar o afastamento do país do servidor MARCOS OLIVEIRA PRATES, Professor Adjunto, no período de 01/08/2019 a 31/07/2020, para realização em Pós-Doutorado na University of Connecticut, em Storrs/ Estados Unidos Da América, com ônus limitado. Processo nº 23072.082246/2019-61.</p><p>Nº 4.446 - Autorizar o afastamento do país do servidor RAFAEL ZAMBELLI DE ALMEIDA PINTO, Professor Adjunto Classe A, no período de 04/08/2019 a 21/08/2019, em Sydney/Austrália, com ônus limitado. Processo nº 23072.081740/2019-17.</p><p>Nº 4.448 - Autorizar o afastamento do país da servidora ROSARIA DA SILVA JUSTI, Professor Titular, no período de 23/08/2019 a 01/09/2019, para participar do "13th Conference of the European Science Education Research Association", em Bolonha/Itália, com ônus limitado. Processo nº 23072.081237/2019-53.</p><p class="assina">ALESSANDRO FERNANDES MOREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>