<xml><article id="9759377" name="10.07.2019 PRES" idOficio="5390726" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2019" artClass="00022:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="132" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11837162">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE JULHO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e pela Portaria nº 11/MDH, de 18 de janeiro de 2019, republicada no Diário Oficial da União nº 17, de 24 de janeiro de 2019, e considerando o Artigo único do Anexo do Decreto nº 9.660, de 1º de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 922-Dispensar, a partir de 08 de julho de 2019, o servidor CARLOS ANTONIO PORTUGUÊS ASSUNÇÃO, matrícula nº 2497675, CPF nº 417.558.551-68, da Função Gratificada de Chefe do Núcleo de Apoio ao Pagamento de Pessoal, código FG-3, do Serviço de Pagamento de Pessoal da Coordenação de Pagamento de Pessoal da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação.</p><p>Nº 924-Dispensar o servidor MARCELO GOMES MARTINS PACHECO, matrícula nº 1749153, CPF nº 028.757.617-57, da Função Gratificada de Chefe do Núcleo de Transporte-RJ, código FG-3, da Coordenação de Administração do Museu do Índio-RJ.</p><p>Nº 925-Designar o servidor RENATO BEZERRA HERCULANO, matrícula nº 3007533, CPF nº 115.834.707-35, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Núcleo de Transporte-RJ, código FG-3, da Coordenação de Administração do Museu do Índio-RJ, passando a ter somente exercício na Unidade de destino.</p><p class="assina">FERNANDO MAURÍCIO DARTE MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>