<xml><article id="9909266" name="22.07.19" idOficio="5407377" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/07/2019" artClass="00016:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha e Mucuri" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="139" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11862535">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 19 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 19 DE JULHO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI, no uso de suas atribuições regimentais, tendo em vista o que consta na Portaria Interministerial Nº 316, de 09 de outubro de 2017, publicada no DOU de 19 de outubro de 2017, resolve:</p><p>N 1.987 - Nomear em caráter efetivo de acordo com o artigo 9º, inciso I e artigo 10 da lei n.º 8112/90, ÂNGELO QUINTILIANO NUNES DA SILVA, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, no cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A - Denominação de Assistente A,Nível 1 em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, Área de Lavra a Céu Aberto, Lavra Subterrânea, Dimensionamento de Mina, Condicionamento de Mina, Desenvolvimento de Mina em vaga decorrente de posse em outro cargo inacumulável, publicada no D.O.U. de 03/10/2017,código 0929335,com exercício no Campus Janaúba. A posse deverá ocorrer no prazo de 30(trinta) dias contados da publicação desta Portaria.</p><p>N 1.988 - Nomear em caráter efetivo de acordo com o artigo 9º, inciso I e artigo 10 da lei n.º 8112/90, RODRIGO ARAUJO DA SILVA VARTULI, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, no cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A - Denominação de Adjunto A,Nível 1 em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, Área de Física e Engenharia em vaga decorrente de posse em outro cargo inacumulavel,publicada no D.O.U. de 29/01/2019,código 0929339,com exercício no Campus Janauba. A posse deverá ocorrer no prazo de 30(trinta) dias contados da publicação desta Portaria.</p><p>N 1.989 - Nomear em caráter efetivo de acordo com o artigo 9º, inciso I e artigo 10 da lei n.º 8112/90, EDELWEISS VITOL GYSEL, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, no cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A - Denominação de Adjunto A,Nível 1 em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, Área de Ensino e Aprendizagem de Língua Inglesa em vaga decorrente de posse em outro cargo inacumulavel,publicada no D.O.U. de 19/01/2019,código 0923800,com exercício no Campus Diamantina.</p><p>A posse deverá ocorrer no prazo de 30(trinta) dias contados da publicação desta Portaria.</p><p>N 1.990 - Nomear em caráter efetivo de acordo com o artigo 9º, inciso I e artigo 10 da lei n.º 8112/90, THIAGO SARDINHA DE OLIVEIRA, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, no cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A - Denominação de Adjunto A,Nível 1 em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, Área de Farmacologia em vaga decorrente de redistribuicao,publicada no D.O.U. de 25/01/2019,código 0321329,com exercício no Campus Diamantina. A posse deverá ocorrer no prazo de 30(trinta) dias contados da publicação desta Portaria.</p><p>N 1.991 - Nomear em caráter efetivo de acordo com o artigo 9º, inciso I e artigo 10 da lei n.º 8112/90, ANDRE AREDES DE PAULA, habilitado(a) em Concurso Público de Provas, no cargo de TÉCNICO DE LABORATÓRIO FÍSICA, D-I-01 em regime de trabalho de 40 Horas Semanais, em vaga decorrente de posse em outro cargo inacumulavel,publicada no D.O.U. de 27/06/2019,código 0965678,com exercício no UFVJM. A posse deverá ocorrer no prazo de 30(trinta) dias contados da publicação desta Portaria.</p><p class="assina">Claudio Eduardo Rodrigues</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>