<xml><article id="9748061" name="DOU PENSAO JULHO JORGE_NORMA" idOficio="5389799" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/07/2019" artClass="00024:04491:00004:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria de Atenção Especializada à Saúde/Departamento de Atenção Hospitalar, Domiciliar e de Urgência/Hospital Federal Cardoso Fontes" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="131" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11835960">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE JULHO DE 2019</p><p>A Diretora Geral do Hospital Federal Cardoso Fontes do Ministério da Saúde, no Rio de Janeiro, no uso de suas atribuições conferidas pela PT- CGRH/SAA/SE/MS nº 1041, de 30/10/2009, publicada no DOU 209, de 03/11/2009, resolve:</p><p>Nº 222 - Conceder pensão vitalícia a NORMA SUELI FERNANDES, equivalente a 100% (cem por cento), com fundamento no artigo 217, inciso III, art. 222, VII, "b", Item 6 da Lei 8.112/90, C/c artigo 40, parágrafo 7º, inciso I da Constituição Federal/88, com redação dada pela EC nº 41/2003, como Companheira do ex-servidor FERNANDO BORER MANSO, matrícula 0647607, Médico, Classe S, Padrão III (NS), aposentado, falecido em 21/05/2019, no valor da totalidade dos proventos do servidor falecido, até o limite máximo estabelecido para os benefícios do regime geral de previdência social de que trata o art. 201, acrescido de setenta por cento da parcela excedente a este limite. (Proc. 33407.098006/2019-11)</p><p>Nº 223 - Conceder pensão vitalícia a JORGE MEDEIROS, equivalente a 100% (cem por cento), com fundamento no artigo 217, inciso III; Art. 222, VII, "b", Item 6 da Lei 8.112/90, C/c artigo 40, parágrafo 7º, inciso II da Constituição Federal/88, com redação dada pela EC nº 41/2003, como Companheiro da ex-servidora TEREZA CRISTINA LOPES PINTO, matrícula 1189263, Auxiliar de Enfermagem, Classe S, Padrão III (NI), ativo permanente, falecida em 12/05/2018, no valor da totalidade da remuneração do servidor no cargo efetivo em que se deu o falecimento, até o limite máximo estabelecido para os benefícios do regime geral de previdência social de que trata o art. 201, acrescido de setenta por cento da parcela excedente a este limite. (Proc. 33407.089426/2018-18)</p><p class="assina">ANA PAULA FERNANDES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>