<xml><article id="10042660" name="DOU 29-07-19 Portarias" idOficio="5420474" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/07/2019" artClass="00016:00052:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="145" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11885209">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JULHO DE 2019</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FARROUPILHA - RS, nomeada pela Portaria Nº 1.101, de 26 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 29 de julho de 2019, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.107: DISPENSAR o(a) servidor(a) ALICE ANGELICA DE MIRANDA GEBERT, Matrícula no SIAPE nº 2157267, ocupante do Cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador(a) Geral de Ensino, Código da Função FG - 0001, do Instituto Federal Farroupilha - Campus Panambi.</p><p>Nº 1.108: EXONERAR o(a) servidor(a) ALICE ANGELICA DE MIRANDA GEBERT, Matrícula no SIAPE nº 2157267, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do cargo de Diretor(a) de Ensino Substituto(a), Código da Função CD - 0003, do Instituto Federal Farroupilha - Campus Panambi.</p><p>Nº 1.109: DESIGNAR o(a) servidor(a) CARLOS RODRIGO LEHN, Matrícula no SIAPE nº 1845581, ocupante do Cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador(a) Geral de Ensino, Código da Função FG - 0001, do Instituto Federal Farroupilha - Campus Panambi.</p><p>Nº 1.110: NOMEAR o(a) servidor(a) CARLOS RODRIGO LEHN, Matrícula no SIAPE nº 1845581, ocupante do Cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer o cargo de Diretor(a) de Ensino Substituto(a), Código da Função CD - 0003, do Instituto Federal Farroupilha - Campus Panambi.</p><p class="assina">NÍDIA HERINGER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>