<xml><article id="9674926" name="Portarias de Aposentadorias mês " idOficio="5383480" pubName="DO2" artType="Portaria Conjunta" pubDate="05/07/2019" artClass="00024:00002:00016:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00022:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde na Bahia/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="128" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11824289">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 4 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 4 DE JULHO DE 2019</p><p>A CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE NA BAHIA, no uso das atribuições conferidas pela Portaria/SAA/MS/Nº 1.804, de 01 de outubro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº 192, de 03.10.2013, seção 1, página 66, resolve:</p><p>Nº 776 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, à servidora ADELIA NUNES DOS SANTOS, matrícula SIAPE 0477278, ocupante do cargo efetivo de Visitador Sanitário, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.001483/2019-51)</p><p>Nº 777 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, à servidora ANTONIA REGINA DE ARAUJO GOIS, matrícula SIAPE 0477220, ocupante do cargo efetivo de Visitador Sanitário, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.002507/2019-99)</p><p>Nº 778 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, à servidora DENYSE MARIA DO NASCIMENTO PINHEIRO, matrícula SIAPE 0487308, ocupante do cargo efetivo de Técnico de Laboratório, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.001685/2019-01)</p><p>Nº 779 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor ISTEFENSON MARQUES PINHEIRO, matrícula SIAPE 0487290, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Pública, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.001684/2019-58)</p><p>Nº 780 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, à servidora MARIA MARTA GUERRA PINILLOS, matrícula SIAPE 0536298, ocupante do cargo efetivo de Enfermeiro, Classe 'S', Padrão III (NS), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.008237/2018-49)</p><p>Nº 781 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, à servidora MARIA NEIDE DE SOUZA VELOSO, matrícula SIAPE 0476093, ocupante do cargo efetivo de Atendente, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.001938/2019-38)</p><p>Nº 782 - I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor NILSON VICENTE PEREIRA, matrícula SIAPE 0487325, ocupante do cargo efetivo de Motorista Oficial, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. (Processo nº 25022.000045/2019-75)</p><p>II - Declarar vago o cargo citado no item I.</p><p class="assina">ANA MARIA MORAES REBOUÇAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>