<xml><article id="9830249" name="15-7" idOficio="5399955" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="16/07/2019" artClass="00016:00152:00001:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="135" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11849242">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 15 de Junho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 15 de Junho de 2019</p><p>O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE UBERLÂNDIA; no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria MEC nº404, de 23 de abril de 2009, AUTORIZA o afastamento do País dos seguintes servidores:</p><p>Adriano de Oliveira Andrade, Professor do Magistério Superior, no período de 01/10/2019 a 07/10/2019, trânsito incluso, para participar do Congresso internacional - VIII Latin American Conference on Biomedical Engineering na Sociedad Mexicana de Ingeniería Biomédica, Cancún, México, ônus de 02 diárias e taxa de inscrição no evento para CNPq (Processo 304818/2018-6). Processo 23117.051837/2019-23.</p><p>Ariádine Cristine de Almeida, Professora do Magistério Superior, no período de 27/07/2019 a 17/08/2019, trânsito incluso, para realizar missão de trabalho na Universidade de Buenos Aires, Buenos Aires, Argentina, ônus de diárias e passagens para UFU/CAPES/PRINT. Processo 23117.062289/2019-67.</p><p>Edson Vernek, Professor do Magistério Superior, no período de 27/07/2019 a 09/08/2019, trânsito incluso, para realizar missão de trabalho na Ohio University, Cidade de Athens, Estados Unidos da América, ônus de diárias e passagens para UFU/CAPES/PRINT. Processo 23117.055460/2019-81.</p><p>Edson Vernek, Professor do Magistério Superior, no período de 12/08/2019 a 11/08/2020, trânsito incluso, para realizar estágio de pós-doutorado em física na Ohio University, Athens, Ohio, Estados Unidos da América, ônus limitado. Processo 23117.046845/2018-77.</p><p>Eliana Pantaleão, Professora do Magistério Superior, no período de 26/07/2019 a 04/08/2019, trânsito incluso, para participação e apresentação de trabalho em congresso científico organizado pela IEEE Geoscience and Remote Sensing Society, Cidade de Yokohama, Japão, ônus limitado. Processo 23117.060803/2019-20.</p><p>Gina Maira Barbosa de Oliveira, Professora do Magistério Superior, no período de 31/07/2019 a 17/08/2019, trânsito incluso, para realizar missão de trabalho na Heriot-Watt University, Edinburgh, Reino Unido, ônus de diárias e passagens para CAPES/PRINT. Processo 23117.060512/2019-31.</p><p>Hebert Roberto da Silva, Professor do Magistério Superior, no período de 20/08/2019 a 26/08/2019, trânsito incluso, para participar da International Conference on Human Interaction &amp; Emerging Technologies, Université Côte d'Azur, Cidade de Nice, França, ônus limitado. Processo 23117.057802/2019-06.</p><p>Maíra Sueco Maegava Córdula, Professora do Magistério Superior, no período de 22/10/2019 a 26/10/2019, trânsito incluso, para participar apresentando trabalho na Conferência das Américas sobre a Educação Superior, promovida pela Associação das Américas para a Internacionalização da Educação Superior, Cidade de Bogotá, Colômbia, ônus de diárias e passagens para UFU- IsF. Processo 23117.062436/2019-07.</p><p>Maria Aparecida Resende Ottoni, Professora do Magistério Superior, no período de 14/09/2019 a 20/09/2019, trânsito incluso, para participar do X SIGET - Simpósio Internacional de Estudos de Gêneros Textuais na Universidad Nacional de Córdoba, Cidade de Córdoba, Argentina, ônus de diárias e passagens para PROAP/CAPES/PPGEL. Processo 23117.061303/2019-13.</p><p>Valeska Virginia Soares Souza, Professora do Magistério Superior, no período de 22/10/2019 a 26/10/2019, trânsito incluso, para participar apresentando trabalho na Conferência das Américas sobre a Educação Superior, promovida pela Associação das Américas para a Internacionalização da Educação Superior, Cidade de Bogotá, Colômbia, ônus de diárias e passagens para DRII/UFU. Processo 23117.062449/2019-78.</p><p>Vinicius Lourenço Garcia de Brito, Professor do Magistério Superior, no período de 15/08/2019 a 26/08/2019, trânsito incluso, para participar apresentando trabalho no X Congreso Colombiano de Botánica, Cidade de Florencia, Colombia, ônus limitado. Processo 23117.062390/2019-18.</p><p>Yara Cristina de Paiva Maia, Professora do Magistério Superior, no período de 06/09/2019 a 21/09/2019, trânsito incluso, para realizar missão de trabalho na Universidade de Stuttgart, Cidade de Stuttgart, Alemanha, ônus de diárias e passagens para UFU/CAPES/PRINT. Processo 23117.060184/2019-73.</p><p class="assina">ORLANDO CÉSAR MANTESE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>