<xml><article id="10051852" name="1020_portaria_19_julho_2019_Wyll" idOficio="5408536" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/07/2019" artClass="00016:00066:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio Grande do Norte/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11864555">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 1.020, DE 19 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.020, DE 19 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE, no uso de suas atribuições legais e CONSIDERANDO o que consta do Processo nº 23057.004079.2019-14, de 10 de maio de 2019, resolve:</p><p>I - CONCEDER APOSENTADORIA VOLUNTÁRIA, com proventos integrais, a LUÍS ANTÔNIO SOARES DE ARAÚJO, Matrícula Siape nº 1103640, ocupante do Cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Código 707001, Código de Vaga 0214237, Classe D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 04, pertencente ao Quadro Permanente desta Instituição Federal de Ensino, com fundamento no Artigo 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003, de 19 de dezembro de 2003, combinado com o Art. 40, § 5º, da Constituição Federal de 1988, acrescidos de 4% (quatro por cento) a título de adicional por tempo de serviço, determinado pelo artigo 67, da lei 8.112/1990, observado o artigo 6º da Lei nº 9.624/98 e Ofício-Circular nº 36-SRH/MP, de 29 de junho de 2001, e o disposto no artigo 15, inciso II da Medida Provisória nº 2.225-45, de 4 de setembro de 2001; da Retribuição por Titulação - RT, instituída pelo Art. 17, da Lei n° 12.772, de 28 de dezembro de 2012, considerando a equivalência de titulação com o Reconhecimento de Saberes e Competências - RSC prevista em seu Art. 18; e mais o que a Lei vier a conceder para os servidores da ativa, nos termos do artigo 7º da Emenda Constitucional nº 41/2003.</p><p>II - DECLARAR VAGO o respectivo cargo.</p><p class="assina">WYLLYS ABEL FARKATT TABOSA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>