<xml><article id="9998616" name="PORTARIA CGDEP Nº 230, DE 24 DE " idOficio="5416430" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/07/2019" artClass="00013:00002:00072:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Gestão de Pessoas" artSize="24" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="143" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11878084">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 230, DE 24 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 230, DE 24 DE JULHO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE DESENVOLVIMENTO, PROVIMENTO E MOVIMENTAÇÃO DE PESSOAS, DA DIRETORIA DE GESTÃO DE PESSOAS, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das competências que lhe foram subdelegadas pelo art. 2º, inciso IX da Portaria 492, de 24 de abril de 2019, tendo em vista os Editais CESPE nº 01, publicado no Diário DOU de 25 de outubro de 1994, e nº 08, publicado no DOU de 09 de agosto de 1995, e em cumprimento à decisão judicial proferida pelo Supremo Tribunal Federal na Reclamação 32.919/Distrito Federal, e ainda, em observância ao PARECER DE FORÇA EXECUTÓRIA nº 00050/2019/DCDNUAJ/SGCT/AGU e demais informações constantes no processo SEI nº 00745.002422/2019-24, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, sub judice, com fundamento no inciso I do art. 9º da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, para cargos efetivos de Auditor-Fiscal do Trabalho, Classe A, Padrão I, do quadro de Pessoal do Ministério da Economia, os candidatos a seguir relacionados, habilitados em concurso público, na seguinte forma:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Candidato de ampla concorrência</p></td></tr><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>UF</p></td><td><p>Localidade</p></td><td><p>Código de Vagas</p></td></tr><tr><td><p>JAIME COSTA FERREIRA</p></td><td><p>RJ</p></td><td><p>Rio de Janeiro</p></td><td><p>0195670</p></td></tr><tr><td><p>MARIA CRISTINA MOREIRA</p></td><td><p>RJ</p></td><td><p>Rio de Janeiro</p></td><td><p>0195665</p></td></tr></table><p>Art. 2º A documentação para posse deverá ser apresentada na Sede da Superintendência Regional do Trabalho no Estado do Rio de Janeiro, localizada na Av Pres. Antonio Carlos, 251, Centro - Rio de Janeiro, RJ, no prazo estabelecido pelo §1º do art. 13 da Lei n° 8.112/1990.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>RODRIGO DE OLIVEIRA ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>