<xml><article id="9605418" name="portaria__14_2019" idOficio="5376692" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/07/2019" artClass="00044:00478:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional dos Representantes Comerciais no Estado de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="125" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11812325">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 14, de 3 de junho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 14, de 3 de junho de 2019</p><p>O Presidente do Conselho Regional dos Representantes Comerciais no Estado de Pernambuco - Core-PE, no uso de suas atribuições legais e regimentais:</p><p>Considerando a necessidade de se normatizar os procedimentos para aquisição de bens e serviços para a Entidade em obediência aos ditames da Lei nº. 8.666 de 21/06/1993 que institui normas para licitações e contratos da Administração Pública, instituindo uma Comissão de Compras e Licitação composta por funcionários do CORE-PE para realizar a respectiva atividade no ano de 2019/2020;</p><p>Considerando a necessidade de proceder com a implantação do Sistema de Cotação Eletrônica de Preços - módulo do Sistema Integrado de Administração de Serviços Gerais - SIASG, com vistas a dotar de maior transparência os processos de aquisição de bens de pequeno valor, por dispensa de licitação, com fundamento no Inciso II do Art. 24 da Lei nº 8.666, de 21 junho de 1993, buscar a redução de custos, em função do aumento da competitividade; e racionalizar procedimentos, propiciando maior agilidade aos referidos processos de aquisição;</p><p>Considerando a necessidade de se normatizar os procedimentos para aquisição de bens e serviços da Entidade em obediência aos ditames da Lei nº 10.520/2002 que institui normas para aquisição de produtos e serviços em favor da Administração Pública, designando Pregoeiro e equipe de apoio, composta por funcionários do CORE-PE para realizar a respectiva atividade no ano de 2019/2020; resolve:</p><p>Art.1º - Revogar a relação dos funcionários nomeados pela Portaria nº 01/2018 - CORE-PE de 08 de maio de 2018 e pela Portaria nº 02/2018 - CORE-PE de 08 de maio de 2018, para integrar a respectiva Comissão de Compras, Licitação e Pregão, que passa a ser composta pelos membros abaixo discriminados: 1 - LIZZIANE FERREIRA FERNANDES - Presidente da Comissão - Pregoeira; 2 - POLIANA BRAGA DE ANDRADE VIEIRA - Membro - Equipe de Apoio; 3 - MARIA ERNESTINA BORGES FREITAS - Membro - Equipe de Apoio; 4 - ADRIANA BARBOSA TEIXEIRA - Suplente. Art. 2º Dê-se conhecimento aos senhores funcionários, membros e suplente da comissão. Art. 3º As aquisições de bens de pequeno valor deverão ser realizadas, preferencialmente, por meio do Sistema de Cotação Eletrônica de Preços, com o objetivo de ampliar a competitividade e racionalizar os procedimentos relativos a essas compras, em conformidade com a Portaria nº 306/2001 do Ministério do Planejamento, Orçamento e Gestão.</p><p>Art. 4º A presente Portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">Archimedes Cavalcanti Júnior</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>