<xml><article id="9834919" name="Port_157_2019-5-3" idOficio="5400340" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/07/2019" artClass="00016:00115:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="135" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11850247">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE JULHO DE 2019</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.624 - Art. 1º Designar, a partir de 22 de Julho de 2019, ROSANGELA HAMMES RODRIGUES, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe E, MASIS nº 109449, SIAPE nº 1160051, para exercer, em caráter pro tempore, a função de Coordenador(a) do Mestrado Profissional em Letras - CMPL/CCE, até que sejam realizadas eleições para o referido cargo.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a Função Comissionada, código FCC.(Ref. Sol. 47849/2019)</p><p>Nº 1.626 - Art. 1º Dispensar FERNANDO ARGILES WOLFF, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 133528, SIAPE nº 1453702, do exercício das funções de Chefe do Serviço de Atendimento aos Usuarios/livrarias - SAUl/EdUFSC/DGG, código FG4, para o qual foi designado pela Portaria 611/2019/GR, DE 27 DE MARÇO DE 2019.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 28389/2019)</p><p>Nº 1.627 - Art. 1º Designar LUANA FONSECA CASTANHEIRA E COSTA, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 205565, SIAPE nº 1234450, para exercer a função de Chefe do Serviço de Atendimento aos Usuarios/livrarias - SAUl/EdUFSC/DGG.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a função gratificada FG4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 28389/2019)</p><p>Nº 1.629 - Art. 1º Designar FERNANDO ARGILES WOLFF, assistente em administração, MASIS nº 133528, SIAPE nº 1453702, para exercer a função de chefe da Divisão de Feiras e Eventos do Setor de Vendas e Marketing da Editora Universitária da Direção-Geral do Gabinete da Reitoria.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG-3, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Solicitação 28389/2019).</p><p>Nº 1.630 - Art. 1º Designar, a partir de 20 de Junho de 2019, Vilson Gruber, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, nível 4, MASIS nº 183460, SIAPE nº 1926214, para exercer a função de Coordenador(a) do Curso de Graduação em Tecnologia de Informação e Comunicação - CGTIC/CTS/ARA, para um mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a Função Comissionada de Coordenação de Curso, código FCC.(Ref. Sol. 23080.035119/2019-74)</p><p class="assina">ALACOQUE LORENZINI ERDMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>