<xml><article id="10019083" name="Retificação Maicon 26-07" idOficio="5418197" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/07/2019" artClass="00016:00108:00005:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas/Departamento de Administração de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="144" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11880867">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 6.768, de 26 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 6.768, de 26 DE JULHO DE 2019</p><p>A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016, resolve</p><p>Retificar a Portaria n° 5276/2019, de 21/06/2019, publicada no Diário Oficial da União de 24/06/2019, que nomeou, em caráter efetivo, MAICON JADERSON SILVEIRA RAMOS, para o cargo de Professor do Magistério Superior. Processo nº 23078.526215/2018-95.</p><p>Onde se lê:</p><p>"... para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Plano de Carreiras e Cargos do Magistério Federal, na Classe "D", Nível I, do Quadro de Pessoal desta Universidade, em regime de trabalho de 40 horas com Dedicação Exclusiva, junto ao Departamento de Humanidades do Colégio de Aplicação, em vaga decorrente criação de cargos, código 219334, conforme Portaria nº. 1553 de 18/12/2017, publicada no Diário Oficial da União de 19/12/2017. Processo nº. 23078505597/2018-13."</p><p>Leia-se:</p><p>" ...para o cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do Plano de Carreiras e Cargos do Magistério Federal, na Classe "A" de Professor Adjunto A, Nível I, do Quadro de Pessoal desta Universidade, em regime de trabalho de 40 horas com Dedicação Exclusiva, junto ao Departamento de Engenharia Elétrica da Escola de Engenharia, em decorrência da aposentadoria do professor Jorge Guedes Silveira, código 273130, ocorrida em 24/08/2018, conforme Portaria nº. 6558 de 22/08/2018, publicada no Diário Oficial da União de 24/08/2018. Processo nº. 23078526215/2018-95.", ficando ratificados os demais termos.</p><p class="assina">JANE FRAGA TUTIKIAN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>