<xml><article id="9903960" name="trt9a149-2019 ATO 158" idOficio="5385300" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="22/07/2019" artClass="00043:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 9ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="77" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=77" editionNumber="139" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11827340">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 158, DE 3 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 158, DE 3 DE JULHO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA DO TRABALHO, PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 9ª REGIÃO, usando de suas atribuições legais, diante do disposto no art. 25, LV-A, do Regimento Interno e do contido no PRP nº 85/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder, ad referendum do Órgão Especial, aposentadoria voluntária à servidora IVANA MARIA TOMASI MARES DE SOUZA, no cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, classe C, padrão 13, com fundamento no art. 40, § 1º, III, "b", da Constituição Federal, na redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003, com proventos proporcionais calculados de acordo com a média aritmética ditada pela Lei nº 10.887/2004 e Orientação Normativa MPS/SPS nº 2/2009 e reajustes na forma do art. 15 da Lei nº 10.887/2004, no montante de R$ 11.629,69 (onze mil, seiscentos e vinte e nove reais e sessenta e nove centavos).</p><p>Art. 2º Conceder indenização de férias no total de R$ 81.374,81, resultante do pagamento indenizado de: a) 30 dias do exercício de 2017, no valor de R$ 22.193,13, e respectivo terço no valor de R$ 7.397,71; b) 30 dias do exercício de 2018, no valor de R$ 22.193,13, e respectivo terço no valor de R$ 7.397,71 e c) 9/12 (nove doze avos) de férias proporcionais relativas ao período aquisitivo de 15/5 a 21/7/2019, no valor de R$ 16.644,85, e respectivo terço no valor de R$ 5.548,28, nos termos do artigo 78, §§ 3º e 4º, da Lei 8.112/1990, c/c o art. 24, caput e § 4º, da Resolução CSJT nº 162/2016. O pagamento deverá ocorrer sem a incidência do imposto de renda na fonte e de contribuição previdenciária, nos termos do art. 9º, caput, do Ato TRT9 nº 74/2016, é resultante da base de cálculo composta por: Vencimento Estatutário (R$ 7.792,30), GAJ (R$ 10.909,22), AQ - Especialização (R$ 584,42), GATS (R$ 77,92), Função Comissionada Optante - FC-5 (R$ 2.232,38) e VPNI (R$ 596,89).</p><p>Art. 3º Declarar vago o cargo acima citado, nos termos do inciso VII, art. 33, da Lei n.º 8.112/1990.</p><p class="assina">MARLENE T. FUVERKI SUGUIMATSU</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>