<xml><article id="9761329" name="PORTARIA CIVIL BENTA" idOficio="5390935" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2019" artClass="00013:00002:00072:00002:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística/Superintendência de Administração no Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="132" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11837533">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS DE 10 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE JULHO DE 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE DA DIRETORIA DE ADMINISTRAÇÃO E LOGÍSTICA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 5º, Inciso II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 01 de fevereiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 480 - Conceder pensão a BENTA DA SILVA NASCIMENTO, CPF: 879.072.917-04, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de companheira, do ex-servidor aposentado ARY SANTOS DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE Nº 106255, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de AGENTE DE PORTARIA, Classe Especial, Padrão III, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da Lei 13.324, com efeitos financeiros a partir do óbito 25.04.2018, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso III; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 41/2003. (Processo SEI nº 10768.101642/2018-44).</p><p>Nº 481 - Conceder pensão a IONE SEBASTIANA CARVALHO AMORELLI DE FREITAS, CPF: 026.291.377-16, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de viúva, do ex-servidor aposentado FRANCISCO AMORELLI DE FREITAS, Matrícula SIAPE Nº 142131, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de ECONOMISTA, Classe Especial, Padrão III, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da Lei 13.324/2016, com efeitos financeiros a partir do óbito 09.06.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 41/2003. (Processo SEI nº 10768.101474/2019-78).</p><p>Nº 482 - Conceder pensão a VERA MARIA DIAS VAZ, CPF: 354.108.687-49, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de viúva, do ex-servidor aposentado CARLOS VAZ, Matrícula SIAPE Nº 105998, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de AUDITOR FISCAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, Classe Especial, Padrão III, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da MP. 765/2016, com efeitos financeiros a partir do óbito 23.05.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 41/2003. (Processo SEI nº 10768.101520/2019-39).</p><p>Nº 483 - Conceder pensão a AMADEU GALHARDO, CPF: 159.951.867-87, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de viúvo, da ex-servidora aposentada MARIA HELENA MOTA GALHARDO, Matrícula SIAPE Nº 0138855, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de ESTATÍSTICO, Classe Especial, Padrão III, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da Lei 13.324/2016, com efeitos financeiros a partir do óbito 14.05.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 41/2003. (Processo SEI nº 10768.101278/2019-01).</p><p>Nº 484 - Conceder pensão a HELIA SOARES DE SOUZA, CPF: 209.785.967-49, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de companheira, do ex-servidor aposentado JOÃO CARLOS DA CONCEIÇÃO, Matrícula SIAPE Nº 107111, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de MOTORISTA OFICIAL, Classe Especial, Padrão III, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da Lei 13.324/2016, com efeitos financeiros a partir do óbito 28.02.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso III; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 41/2003. (Processo SEI nº 10768.101000/2019-26).</p><p>Nº 485 - Conceder pensão a ZENEIDA CARVALHO DE MESQUITA ROSAS, CPF: 078.615.402-00, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de viúva, do ex-servidor aposentado PAULO NASCIMENTO ROSAS, Matrícula SIAPE Nº 907508, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de AUDITOR FISCAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, Classe Especial, Padrão III, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da MP. 765/2016, com efeitos financeiros a partir do óbito 02.04.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 41/2003. (Processo SEI nº 10768.100860/2019-42).</p><p class="assina">MARIA ANGELA MOREIRA CARNAVAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>