<xml><article id="10067305" name="PT 47 SOGP SÃO PAULO NORTE" idOficio="5422871" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/07/2019" artClass="00013:00058:00239:00024:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência-Regional Sudeste I em São Paulo/Gerência Executiva - B - São Paulo-Norte/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11889219">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 47, DE 30 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 47, DE 30 DE JULHO DE 2019</p><p>O CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA SÃO PAULO-NORTE DO INSS, em atenção ao art. 18, do Decreto n° 9.746, de 08 de abril de 2019, que aprova a Estrutura Regimental e o Quadro Demonstrativo dos Cargos em Comissão e das Funções de Confiança do INSS, considerando as atribuições previstas no art. 235, I, da Portaria/MDS n.º 414, de 28 de setembro de 2017, publicada no Diário Oficial da União nº 188-A, de 29 de setembro de 2017, que aprova o Regimento Interno do INSS, resolve:</p><p>Alterar o fundamento legal da Portaria nº 27 de 29/08/2003, da Seção Recursos Humanos, da Gerência Executiva em São Paulo - Norte, publicada no DOU nº 169, Seção 2, pág. 15, de 02/09/2003, da aposentadoria voluntária da servidora: IZILDA GONÇALVES DE ALMEIDA, matrícula nº 0.933.814, ocupante do cargo de Agente administrativo, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, ... de: § 1º do artigo 8º da Emenda Constitucional nº 20/98, correspondendo os proventos mensais a 95% (noventa e cinco por cento) da remuneração, face disposto no Inciso II do citado dispositivo legal e demais vantagens que faz jus, para: art. 40, inciso III, alínea "C" da Constituição Federal/88, combinado com o art.40 § 18 da CF e art. 3º, § 2º da Emenda Constitucional nº 41/03, e demais vantagens que faz jus, observado o contido no Processo nº 35465.000159/2003-12</p><p class="assina">RAIMUNDO NONATO ALVES FAGUNDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>