<xml><article id="9981820" name="PORTARIA 1836.2019 RTR" idOficio="5414679" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/07/2019" artClass="00016:00057:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="142" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11875225">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.836, de 24 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.836, de 24 de julho de 2019</p><p>A REITORA SUBSTITUTA EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO, no uso de suas atribuições legais, designada pela Portaria IFMT nº 877, de 20.04.2017, publicada no D.O.U. em 25.04.2017; e considerando o Ofício nº 165/2019 - SRS-GAB/CSRS/RTR/IFMT, de 11/07/2019, e a Portaria MEC nº 1.373/2019, de 18/07/2019 na qual delega competência a dirigentes do Ministério da Educação (MEC) e das entidades vinculadas para a prática dos atos, e a Portaria IFMT nº 1795/2019 que "Torna sem Efeito" a Portaria IFMT nº 1141/2019, de 03/05/2019, e o Ofício nº 397/2019 - CAS-GAB/CCAC/RTR/IFMT, de 23/07/2019, resolve:</p><p>I - Dispensar, o servidor JUBERTO BABILÔNIA DE SOUSA, Matrícula SIAPE nº 2696836, ocupante do cargo de Professor da Educação Básica, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro permanente deste IFMT Campus Cáceres - Prof. Olegário Baldo, da Função de Coordenador do Curso Técnico em Agropecuária Subsequente, código FCC;</p><p>II - Dispensar, o servidor FERNANDO RODRIGUES MACIEL, Matrícula SIAPE nº 49903, ocupante do cargo de Professor da Educação Básica, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro permanente deste IFMT Campus Cáceres - Prof. Olegário Baldo, da Função de Coordenador do Curso Técnico em Agropecuária Integrado ao Ensino Médio, código FCC;</p><p>III - Designar, o servidor FERNANDO RODRIGUES MACIEL, Matrícula SIAPE nº 49903, ocupante do cargo de Professor da Educação Básica, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro permanente deste IFMT Campus Cáceres - Prof. Olegário Baldo, para a Função de Coordenador do Curso Técnico em Agropecuária, código FCC;</p><p>IV - Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p>V - Cientifiquem-se e cumpram-se.</p><p class="assina">Gláucia Mara de Barros</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>