<xml><article id="9577261" name="PORTARIA SEI 39" idOficio="5374139" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00016:00097:00001:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Juiz de Fora/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11807253">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA - SEI Nº 39, DE 25 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA - SEI Nº 39, DE 25 DE JUNHO DE 2019</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas da Universidade Federal de Juiz de Fora, no uso de suas atribuições e de suas competências delegadas através da Portaria nº 01, de 02/01/2017, e</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 0043343.000213/2019-51, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear o servidor RENATO PEREIRA ARAÚJO, SIAPE 2900745, para substituir EMÍLIO MAFALDA OLIVEIRA, SIAPE 2051125, COORDENADOR ADMINISTRATIVO, do Campus Governador Valadares, código CD-04, em virtude de férias do mesmo, no período de 10/06/2019 a 28/06/2019, conforme Memorando nº 22/2019-CADM-UFJF-GV, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta;</p><p>Art. 2º Nomear o servidor JOVELINO PEDRO DE ASSIS, SIAPE 1146681, para substituir ADRIANA ABREU DE ANDRADE SOUZA, SIAPE 1202670, COORDENADORA DO RESTAURANTE UNIVERSITÁRIO, código CD-04, em virtude de licença para tratamento de saúde da mesma, no período de 12/06/2019 a 11/07/2019, conforme Memorando Eletrônico nº 30/2019-PROAE, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta;</p><p>Art. 3º Nomear a servidora DENISE MOREIRA ROBERTO, SIAPE 1794535, para substituir RAFAEL LUCAS DA SILVA SANTOS, SIAPE 2978390, COORDENADOR DE ALOCAÇÃO E MOVIMENTAÇÃO DE PESSOAS, da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, código CD-04, em virtude de férias do mesmo, no dia 14/06/2019 e no período de 17/06/2019 a 05/07/2019, conforme Ofício nº 328/2019/PROGEPE/UFJF, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta;</p><p>Art. 4º Esta Portaria Administrativa entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">KÁTIA MARIA SILVA DE OLIVEIRA E CASTRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>