<xml><article id="9983225" name="P661219" idOficio="5414825" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/07/2019" artClass="00016:00108:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="142" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11875513">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE JULHO DE 2019</p><p>A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve</p><p>Nº 6.612 - Autorizar o afastamento do País de SERGIO GARCIA MAGALHAES, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Física do Instituto de Física, com a finalidade de realizar visita à Temple University, na Filadéfia, Estados Unidos, no período compreendido entre 12/08/2019 e 23/08/2019, incluído trânsito, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Solicitação nº 85698.</p><p>Nº 6.617 - Autorizar o afastamento do País de JULIANA CHARAO MARQUES, Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Geologia do Instituto de Geociências e com exercício na Comissão de Pesquisa do Instituto de Geociências, com a finalidade de participar do workshop "Advances in Laser Ablation Carbonate U-Pb Geochronology" e da conferência "Goldschmidt2019", em Barcelona, Espanha e de reunião junto à The University of Aberdeen, em Aberdeen, Escócia, no período compreendido entre 15 e 26/08/2019, com ônus para a Fundação de Apoio da Universidade Federal do Rio Grande do Sul; participar do "15th Biennial Meeting of the Society for Geology Applied to Mineral Deposits", em Glasgow, Escócia, no período compreendido entre 27 e 30/08/2019, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias); participar do curso "Applied Infrared Reflectance Spectroscopy for Exploration and Mining", em Glasgow, Escócia e realizar trabalho de campo, em Dublin, Irlanda, no período compreendido entre 31/08/2019 e 05/09/2019, com ônus limitado. Solicitação nº 85543.</p><p>Nº 6.618 - Autorizar o afastamento do País de ANDRÉ GRAHL PEREIRA, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Informática Teórica do Instituto de Informática, com a finalidade de participar da "28th International Joint Conference on Artificial Intelligence", em Macau, China, no período compreendido entre 08/08/2019 e 18/08/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias) e CNPq (Proc. nº 451702/2019-0). Solicitação nº 85686.</p><p>Nº 6.619 - Autorizar o afastamento do País de ROMMULO VIEIRA CONCEIÇÃO, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Geologia do Instituto de Geociências e com exercício no Programa de Pós-Graduação em Geociências, com a finalidade de participar da conferência "Goldschmidt2019", em Barcelona, Espanha, no período compreendido entre 17/08/2019 e 24/08/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 85343.</p><p>Nº 6.620 - Autorizar o afastamento do País de CRISTINE MARIA WARMLING, Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Odontologia Preventiva e Social da Faculdade de Odontologia e com exercício no Programa de Pós-Graduação em Ensino na Saúde, com a finalidade de participar do "XXX Congresso ALASS CALASS 2019" e realizar visita à McGill University, em Montreal, Canadá, no período compreendido entre 20/08/2019 e 28/08/2019, incluído trânsito, com ônus CNPq (Proc. nº 428430/2016-3). Solicitação nº 85694.</p><p>Nº 6.623 - Autorizar o afastamento do País de RICARDO BECKER FEIJO, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Pediatria da Faculdade de Medicina, com a finalidade de participar do "XVIII Congreso Latinoamericano de Infectología Pediátrica", em Cartagena, Colômbia, no período compreendido entre 20/08/2019 e 24/08/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 85052.</p><p>Nº 6.624 - Autorizar o afastamento do País de ALEXSANDRO PEREIRA DE PEREIRA, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Física do Instituto de Física, com a finalidade de participar da "13th Conference of The European Science Education Research Association (ESERA 2019)", em Bolonha, Itália, no período compreendido entre 23/08/2019 e 02/09/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 85034.</p><p>Nº 6.625 - Autorizar o afastamento do País de DANIELE TRAJANO RAUPP, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Química Orgânica do Instituto de Química, com a finalidade de participar da "13th Biennial Conference of the European Science Education Research Association (ESERA 2019), em Bologna, Itália, no período compreendido entre 24/08/2019 e 31/08/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 84466.</p><p class="assina">JANE FRAGA TUTIKIAN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>