<xml><article id="10026305" name="DOU MAPA - Mariane Carvalho Vida" idOficio="5418866" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="29/07/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="144" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11882423">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 25 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO DE 25 de julho de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 717, de 16 de agosto de 2013, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995, autoriza o(a) Bióloga MARIANE CARVALHO VIDAL, Servidor do SDI, Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Inovação, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar da XI Assembleia Ordinária da Comissão Interamericana de Agricultura Orgânica (CIAO), para discussão de Bioinsumos no Grupo de Trabalho Interamericano e dada importância deste tema para o desenvolvimento da agricultura orgânica nos países da região, em(na) Punta Cana, República Dominicana, no período de 18 a 23.8.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.048400/2019-94)</p><p>Autoriza o(a) Médico Veterinário MARCIO DE ANDRADE MADALENA, Diretor do DECAM/SAF/MAPA, Secretário de Agricultura Familiar e Cooperativismo, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de Participar das Jornadas de Integração Cooperativa a fim de conhecer a experiência cooperativa vitivinícola argentina com a finalidade de fortalecer as relações de integração do cooperativismo entre Brasil e Argentina, em Mendonza e La Rioja, República da Argentina, no período de 30.7 a 3.8.2019, com ônus para o(a) Departamento de Cooperatismo e Acesso a Mercados - DECAM/SAF. (Processo n° 21000.047503/2019-37)</p><p>Autoriza o(a) Economista OTÁVIO MOREIRA DO CARMO JÚNIOR, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado no(a) Secretaria Executiva (CGPLAN/CGMA/DGG/SE/MAPA), a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de realizar curso de Doutorado em Políticas Públicas, em(na) Lisboa, República Portuguesa, no período de 25.8.2019 a 10.9.2022, com ônus limitado. (Processo n° 21000.015713/2019-66)</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>