<xml><article id="9574058" name="PORT_4.084-3HI1" idOficio="5373462" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00011:00043:00012:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Diretoria de Administração do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11806243">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DIRAP Nº 4.084/3HI1, DE 27 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 4.084/3HI1, DE 27 DE JUNHO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da subdelegação de competência estabelecida no art. 4º, incisos III e VIII, da Portaria COMGEP nº 1.395/DLE, de 8 de julho de 2016, e considerando o processo nº 67430.015054/2019-07, resolve:</p><p>Alterar a situação de inatividade do Cel Av Refm MARCIO ALBERTO DA SILVA VILLELA (Nr Ord 0507105), a fim de considerá-lo reformado, a contar de 14 de agosto de 2018, de acordo com o art. 106, inciso II, art. 108, inciso V, art. 110, § 1º, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, alterada pelas Leis nº 7.580, de 23 de dezembro de 1986 e nº 12.670, de 19 de junho de 2012, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço militar, impossibilitado total e permanentemente para qualquer trabalho, necessitando de assistência e cuidados permanentes de enfermagem, conforme parecer da Junta Superior de Saúde do Comando da Aeronáutica, Sessão 0026, realizada em 14 de junho de 2019; observado o disposto no art. 6º, inciso XIV, da Lei nº 7.713, de 22 de dezembro de 1988, alterada pela Lei nº 11.052, de 29 de dezembro de 2004, e o art. 11, inciso II, da Medida Provisória nº 2.215-10, de 31 de agosto de 2001, na forma e condições dispostas na Lei nº 11.421, de 21 de dezembro de 2006.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>