<xml><article id="10001210" name="UFVDOU0172-de 25.07.2019-portari" idOficio="5416546" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/07/2019" artClass="00016:00150:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="143" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11878235">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE JULHO DE 2019</p><p>A Vice-Reitora da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria nº 0641/2019, de 07/06/2019, publicada no Diário Oficial da União de 10/06/2019, considerando a Portaria do Ministério da Educação no404, de 23/04/2009, publicada no DOU de 24/04/2009, resolve:</p><p>Nº 912 -. autorizar o afastamento, do País, do Professor Associado EDSON MÁRCIO MATTIELLO, matrículas 10264-4/UFV e 1787588-1/Siape, no período de 24 a 31 de agosto de 2019, incluindo o trânsito, para estabelecer parceria com a Universidade de Nariño, em Pasto, Colômbia, com ônus limitado. (Processo SEI 23114.905822/2019-15)</p><p>Nº 913 -. autorizar o afastamento, do País, da Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico VÂNIA APARECIDA LOPES LEAL, matrículas 11024-8/UFV e 2971117-0/Siape, no período de 20 de outubro de 2019 a 19 de outubro de 2020, para realizar o doutorado na área de Linguística Aplicada, na Universidad Pablo de Olavide, em Jevilla, Espanha, com ônus limitado. (Processo 23114.002340/2019)</p><p>Nº 919 -. autorizar o afastamento, do País, da Professora Titular VALÉRIA PAULA RODRIGUES MINIM, matrículas 7569-8/UFV e 1113305-1/Siape, no período de 12 de agosto de 2019 a 11 de agosto de 2020, para realizar o pós-doutorado na área de Ciência de Alimentos, na Universidade de Lisboa, Portugal, com ônus Capes/Print. (Processo SEI 23114.904947/2018-47)</p><p>Nº 920 -. autorizar o afastamento, do País, do Professor Titular LUIS ANTONIO MINIM, matrículas 7454-3/UFV e 1071236-7/Siape, no período de 12 de agosto de 2019 a 11 de agosto de 2020, para realizar o pós-doutorado na área de Engenharia de Bioprocessos, na Universidade de Lisboa, Portugal, com ônus limitado. (Processo SEI 23114.904826/2018-03)</p><p>Nº 921 -. autorizar o afastamento, do País, do Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico EDSON LUIS NUNES, matrículas 8692-4/UFV e 0270623-0/Siape, no período de 1º a 10 de agosto de 2019, incluindo o trânsito, para participar da Asia International Mathematical Olympiad - AIMO 2019, em Taipé, Taiwan, com ônus limitado. (Processo SEI 23114.905527/2019-69)</p><p>A Vice-Reitora da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria nº 0641/2019, de 07/06/2019, publicada no Diário Oficial da União de 10/06/2019, considerando o que dispõem o inc. II do art. 37 da Constituição Federal, o art. 10 da Lei no8.112/1990, o art. 8oda Lei no12.772/2012, com a redação dada pela Lei no12.863/2013, o Decreto no7.485/2011 e suas alterações, e a Portaria Interministerial no316, publicada no DOU de 19/10/2017, bem como o que consta do Processo 013236/2017, resolve</p><p>Nº 914 -. nomear, em caráter efetivo, RAFAEL DE PAULA GARCIA, habilitado em concurso público de provas e títulos, com homologação publicada no DOU de 28/03/2018, para o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, denominação Adjunto A, Nível 1, do Quadro Permanente desta Instituição, em regime de dedicação exclusiva, código de vaga 337952.</p><p>A Vice-Reitora da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria nº 0641/2019, de 07/06/2019, publicada no Diário Oficial da União de 10/06/2019, resolve</p><p>Nº 915 -. 1. conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a LUCIO ANTONIO DE OLIVEIRA CAMPOS, matrículas 2314-0/UFV e 0427822-7/Siape, ocupante da vaga no336453 do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe E, denominação Titular, nível 801, com doutorado, em regime de dedicação exclusiva, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 3oda Emenda Constitucional no47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005, com a vantagem pessoal prevista no art. 62-A da Lei no8.112, de 11/12/1990, correspondente a 10/10 (dez décimos) da Função Gratificada FG-1; 2. declarar vago o referido cargo. (Processo SEI 23114.904860/2019-51)</p><p>Nº 916 -. exonerar a servidora PATRÍCIA QUEIROZ NOGUEIRA, matrículas 11931-8/UFV e 2175058-3/Siape, da função gratificada de Chefe de Unidade - Compras I, FG-3, da Diretoria de Material, da Pró-Reitoria de Planejamento e Orçamento. (Processo SEI 23114.905870/2019-11)</p><p>Nº 918 -. designar a servidora DAYSE FERREIRA FIALHO, matrículas 10743-3/UFV e 1906318-3/Siape, para ocupar a função gratificada de Chefe de Serviço de Gestão de Projetos e Parcerias, FG-3, da Pró-Reitoria de Planejamento e Orçamento. (Processo SEI 23114.905870/2019-11)</p><p>A Vice-Reitora da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria nº 0641/2019, de 07/06/2019, publicada no Diário Oficial da União de 10/06/2019, considerando o disposto no art. 33, VIII, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, e o que consta do Processo SEI 23114.905578/2019-91, resolve</p><p>Nº 922 -. declarar vago, em razão de posse em outro cargo inacumulável, um cargo de Auxiliar em Administração, nível de classificação C, nível de capacitação IV e padrão de vencimento 04, código de vaga 640707, ocupado pelo servidor JOÃO BATISTA DE CASTRO, matrículas 11525-8/UFV e 2065710-5/Siape, a partir de 22 de julho de 2019.</p><p class="assina">REJANE NASCENTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>