<xml><article id="10052641" name="Portarias de 25 de julho de 2019" idOficio="5420609" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/07/2019" artClass="00024:00002:00017:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Ceará/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="78" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=78" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11885433">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE JULHO DE 2019</p><p>A CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE NO CEARÁ, no uso de suas competências subdelegadas pela Portaria SE/SAA/MS nº. 1.804, de 01/10/2013, publicada no DOU nº. 192, de 03/10/2013 e tendo em vista o que consta dos processos abaixo citados, resolve:</p><p>Nº 421 - Conceder aposentadoria voluntária integral a MARIA VALMA LUNA LUCETTI, matrícula SIAPE nº 511.068, cargo Técnico de Laboratório, código 210056, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 19% (dezenove por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e a Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigo 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.007985/2018-93).</p><p>Nº 422 - Conceder aposentadoria voluntária integral a FRANCISCO RONALDO GOMES PINTO, matrícula SIAPE nº 539.499, cargo Agente Administrativo, código 208019, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 16% (dezesseis por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho de Atividade de Execução e Apoio Técnico à Auditoria - GDASUS, conforme art. 87 e 88 da Lei nº 13.324, de 29.07.2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.002964/2018-81).</p><p>Nº 423 - Conceder aposentadoria voluntária integral a FRANCISCA OSMILDA ANDRADE UCHÔA, matrícula SIAPE nº 472.067, cargo Visitador Sanitário, código 245402, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 19% (dezenove por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e a Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigo 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.007841/2018-37).</p><p>Nº 424 - Conceder aposentadoria voluntária integral a MARILENE PINHEIRO GOIANA, matrícula SIAPE nº 538.751, cargo Agente Administrativo, código 208019, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 20% (vinte por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho - GDPST - conforme art. 88 da Lei nº 13.324/2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.006352/2018-68).</p><p>Nº 425 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a ANTÔNIO LUCIANO RODRIGUES DE ANDRADE, matrícula SIAPE nº 511.703, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 15% (quinze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e a Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigo 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.001670/2018-32).</p><p>Nº 426 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a PAULO ANTÔNIO PAIXÃO RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 486.330, cargo Guarda de Endemias, código 276359, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 14% (catorze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e a Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigo 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.007506/2018-39).</p><p>Nº 427 - Art. 1º. Conceder Aposentadoria voluntária integral a FRANCISCO DE ASSIS GOMES PINHEIRO, matrícula SIAPE 511.116, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 17% (dezessete por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e a Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigo 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.007706/2018-91).</p><p>Nº 428 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a PAULO FARIAS DAMASCENO, matrícula SIAPE 511.638, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 186, inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 15% (quinze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e a Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigo 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP 25016.006408/2017-01).</p><p class="assina">SELMA CELINA MOTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>