<xml><article id="10011307" name="Nomeação Comissão Permanente de " idOficio="5414974" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/07/2019" artClass="00044:00460:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE QUIMICA DA 8ª REGIÃO" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="144" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11875757">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 7, de 24 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 7, de 24 DE JULHO DE 2019</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Química da 8ª Região, Sergipe, no uso de suas atribuições legais e regimentais considerando o disposto nos Arts. 2º e 17 da Lei nº 2.800/56; Considerando que o art. 51 da Lei nº 8.666/93 estabelece que a habilitação preliminar, a inscrição em registro cadastral, a sua alteração ou cancelamento, e as propostas serão processadas e julgadas por comissão permanente ou especial de, no mínimo, 3 (três) membros, sendo pelo menos 2 (dois) deles servidores qualificados pertencentes aos quadros permanentes dos órgãos da Administração responsáveis pela licitação;</p><p>Art. 1º - Designar a Comissão Permanente de Licitações (CPL) do CRQ-VIII, para o período de 01/08/2019 a 31/07/2020; sendo Waldir Pinheiro Santos o Presidente, e como membros Aldo Mendes da Cruz e o Conselheiro Aroaldo de Souza.</p><p>Art 2º - O pagamento de gratificação especial será devido aos servidores Waldir Pinheiro Santos e Aldo Mendes da Cruz na importância de 30% do vencimento base do cargo de Gerente Administrativo do CRQ-VIII e ao Conselheiro será conferido um bônus no valor de 01 (um) jeton por reunião realizada.</p><p>Art. 3º O Presidente e os membros da Comissão de Licitação poderão atuar como Pregoeiro, e, os demais integrantes da Comissão servirão como membros da equipe de apoio, nas hipóteses de realização de licitação pela modalidade pregão.</p><p>Parágrafo primeiro: As atribuições da Comissão de Licitação, do Pregoeiro e da Equipe de Apoio são as previstas na legislação pertinente, especialmente a Lei Federal nº 8.666, de 21 de junho de 1993 e a Lei nº 10.520 de 17 de julho de 2002.</p><p>Art. 4° - Esta Portaria entra em vigor após a sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">José George de Oliveira Santos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>