<xml><article id="9724092" name="PORTARIAS-08-JULHO" idOficio="5387787" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/07/2019" artClass="00016:00139:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Pampa" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11832344">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PAMPA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o disposto no artigo 95, da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no art. 2º do Decreto nº 1.387, de 07 de fevereiro de 1995, na Portaria/MEC nº 404, de 23 de abril de 2009, que dispõe sobre afastamento do país de servidores civis da Administração Pública Federal, e os termos do Processo protocolado sob o nº 23100.012779/2019-00, resolve:</p><p>Nº 1.267 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do servidor CLAUDIO MARQUES RIBEIRO, SIAPE 2111463, no período de 05/09/2019 a 14/09/2019, inclusive trânsito, para participação no Curso Extensión Rural y Asesoramiento Técnico, em Paysandu, Uruguai.</p><p>Considerando o artigo 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e os termos do Processo UNIPAMPA, protocolado sob o nº 23100.011618/2019-91, resolve:</p><p>Nº 1.268 - Declarar a vacância, a contar de 02/07/2019, do cargo de Professor do Magistério Superior, ocupado pelo servidor VITOR JOCHIMS SCHNEIDER, SIAPE 1331689, lotado na Universidade Federal do Pampa e com exercício no Campus Jaguarão, na cidade de Jaguarão, por motivo de posse em outro cargo inacumulável na Universidade Federal de Santa Maria- UFSM. Tornar vago o cargo acima.</p><p class="assina">Marco Antonio Fontoura Hansen</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>