<xml><article id="9589833" name="CONSOLIDADO - Fábio Coelho Corre" idOficio="5375549" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="01/07/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00007" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11810120">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 28 de junho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 28 de junho de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 717, de 16 de agosto de 2013, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995, autoriza o Auditor Federal Agropecuário FABIO COELHO CORREA DE ARAUJO, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de reunião com os auditores da "European Commission Directorate F - Health &amp; Food Audis &amp; Analysis", onde será abordado o plano de ação de pescado e derivados da auditoria realizada pela autoridade sanitária europeia em 2017, em Grange, República da Irlanda, no período de 2 a 6.7.2019, com ônus para IPOANIMAL. (Processo n° 21000.043305/2019-02)</p><p>Autoriza o Médico Veterinário LUCIO AKIO KIKUCHI, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da reunião com os auditores da "European Commission Directorate F - Health &amp; Food Audis &amp; Analysis", onde será abordado o plano de ação de pescado e derivados da auditoria realizada pela autoridade sanitária europeia em 2017, em Grange, República da Irlanda, no período de 2 a 6.7.2019, com ônus para IPOANIMAL. (Processo n° 21000.041440/2019-13)</p><p>Autoriza o Professor do Magistério Superior PAULO EURICO PIRES FERREIRA TRAVASSOS, lotado na Universidade Federal Rural de Pernambuco - UFRPE, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de reunião sobre métodos de estoque da Albacora-laje, que será realizada pela Comissão Internacional para a Conservação do Atum Atlântico - ICCAT, em Abidjan, República da Costa do Marfim, no período de 7 a 17.7.2019, com ônus para SAP. (Processo n° 21000.032713/2019-21)</p><p>Autoriza o Bacharel em Ciências Jurídicas JOHNNI HUNTER NOGUEIRA, Diretor Presidente da CEAGESP, Companhia de Entrepostos e Armazéns Gerais de São Paulo, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da Assembleia Anual da FLAMA - Federação Latino-Americana de Mercados de Abastecimento, em Bogotá, República da Colômbia, no período de 17 a 21.7.2019, com ônus para CEAGESP. (Processo n° 21000.043188/2019-79)</p><p>Autoriza o Advogado MAXWELL BORGES DE MOURA VIEIRA, Secretário-Executivo da CEAGESP, Companhia de Entrepostos e Armazéns Gerais de São Paulo, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da Assembleia Anual da FLAMA - Federação Latino-Americana de Mercados de Abastecimento, em Bogotá, República da Colômbia, no período de 17 a 21.7.2019, com ônus para CEAGESP. (Processo n° 21000.043229/2019-27)</p><p>Autoriza o Analista de Comércio Exterior CELSO TEIXEIRA CORDEIRO, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Comércio e Relações Internacionais - SCRI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da III Rodada Negociadora Mercosul-Coréia do Sul, Acordo de Livre Comércio, para acompanhar o grupo sobre regras de origem, em Montevidéu, República Oriental do Uruguai, no período de 7 a 11.7.2019, com ônus para a SCRI. (Processo n° 21000.042578/2019-21)</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>