<xml><article id="9806673" name="PORTARIA CONPORTOS Nº8, auditori" idOficio="5397289" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/07/2019" artClass="00018:00032:00526:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Nacional de Segurança Pública/Comissão Nacional de Segurança Pública nos Portos, Terminais e Vias Navegáveis" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11844880">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 8, DE 12 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 8, DE 12 DE JULHO DE 2019</p><p>O Presidente da COMISSÃO NACIONAL DE SEGURANÇA PÚBLICA NOS PORTOS, TERMINAIS E VIAS NAVEGÁVEIS - CONPORTOS, no uso de suas atribuições e conforme o disposto no Decreto nº 9.861, de 25 de junho de 2019, e no Regimento Interno da Comissão Nacional de Segurança Pública nos Portos, Terminais e Vias Navegáveis - CONPORTOS, aprovado pela Portaria nº 388, de 15 de maio de 1998, alterada pela Portaria nº 344, de 29 de fevereiro de 2016, do Ministro de Estado da Justiça e Segurança Pública, e considerando o disposto na Resolução nº 52 - CONPORTOS, de 20 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 248, Seção 1, de 27 de dezembro de 2018, bem como o calendário de auditorias fixado pela Deliberação nº 795, de 1º de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 43, Seção 1, página 41, de 1º de março de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Elencar as Instalações Portuárias que serão auditadas no período de 14 a 29 de agosto de 2019, no Estado do Rio de Janeiro, conforme descrito a seguir:</p><p>I - COMPANHIA PORTUÁRIA DE SEPETIBA - CPBS;</p><p>II - TRIUNFO OPERADORA PORTUÁRIA LTDA.;</p><p>III - PIER MAUÁ S.A. - TERMINAL DE PASSAGEIROS DO RIO DE JANEIRO;</p><p>IV - PORTO SUDESTE DO BRASIL S.A. - LLX/MMX;</p><p>V - ILHA TERMINAL DISTRIBUIÇÃO DE PRODUTOS DERIVADOS DE PETRÓLEO LTDA.;</p><p>VI - FERROPORT LOGÍSTICA COMERCIAL EXPORTADORA S.A..</p><p>Art. 2º Designar a equipe de auditores, conforme descrito a seguir:</p><p>I - Pela Comissão Estadual de Segurança Pública nos Portos, Terminais e Vias Navegáveis no Estado do Rio de Janeiro - CESPORTOS/RJ:</p><p>a) Alexandre Arantes de Menezes - Polícia Federal - Ministério da Justiça e Segurança Pública;</p><p>b) Renato Gonçalves Ferreira - Polícia Federal - Ministério da Justiça e Segurança Pública;</p><p>c) Sidney Valverde da Silva - Marinha do Brasil - Ministério da Defesa;</p><p>d) Gustavo José Seco Júnior - Marinha do Brasil - Ministério da Defesa;</p><p>e) Pedro Antônio Pereira Thiago - Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil - Ministério da Economia;</p><p>f) Ricardo Fonseca Poppe Figueiredo Thiago - Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil - Ministério da Economia;</p><p>g) Hamilton José Ribeiro Quintaes - Agência Nacional de Transportes Aquaviários - ANTAQ;</p><p>h) Leonardo Pereira Pinto - Agência Nacional de Transportes Aquaviários - ANTAQ;</p><p>i) José Tadeu Diniz da Paixão - Autoridade Portuária do Estado do Rio de Janeiro;</p><p>j) Sérgio Rodrigo Zanobini Sathler - Autoridade Portuária do Estado do Rio de Janeiro;</p><p>k) Jadson Felisberto da Silva - Polícia Militar RJ - Governo do Estado do Rio de Janeiro;</p><p>l) Felipe Carvalho Barreto da Silva - Polícia Militar RJ - Governo do Estado do Rio de Janeiro;</p><p>m) Joel Dias Martins Junior - Polícia Civil do Estado do RJ - Governo do Estado do Rio de Janeiro;</p><p>Art. 3º A Coordenação e a Supervisão Técnica serão exercidas cumulativamente pelo servidor Alexandre Arantes de Menezes, Coordenador da Comissão Estadual de Segurança Pública nos Portos, Terminais e Vias Navegáveis no Estado do Rio de Janeiro - Cesportos-RJ, conforme disciplinado na Resolução nº 52 - Conportos, de 20 de dezembro de 2018.</p><p>Art. 4º A Relatoria será exercida pelos servidores Sidney Valverde da Silva, Hamilton José Ribeiro Quintaes e José Tadeu Diniz da Paixão.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO JOÃO DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>