<xml><article id="10062072" name="Augusto Cesar Gouvea Quintas e O" idOficio="5422528" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/07/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11888149">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JULHO DE 2019</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP, de 19 de maio de 2015, publicada no DOU nº 94, de 20 de maio de 2015 e 13.530/DECIP, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>N° 114 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor AUGUSTO CESAR GOUVEA QUINTAS, 058.079.482-20, SIAPE n° 3047701, ocupante do cargo de Agente de Policia Civil Especial, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no art. 1°, inciso II, alínea a, da Lei Complementar nº 51, de 1985, alterada pela Lei N° 144, de 2014, 017026, declarando extinto o cargo código N° 1024382, Processo N° 17167.101925/2019-95.</p><p>N° 115 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora ODETE FERREIRA E FERREIRA, CPF. n° 044.302.552-53, SIAPE N° 1013281, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 436079, Processo N° 17167.101672/2019-50.</p><p>N° 116 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor PEDRO COSTA SENA, CPF. n° 037.356.802-91, SIAPE N° 1017519, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico - NS, Classe D, Nível 404, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 440197, Processo N° 17167.102479/2019-36.</p><p>N° 117 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor OZORIO RAMOS DOS SANTOS FILHO, CPF. N° 127.020.562-53, SIAPE N° 1016931, ocupante do cargo de Datilografo, Classe S, Padrão III, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 439627, Processo N° 17167.102510/2019-39.</p><p>N° 118 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor EDUVALDO MARTINHO MONTEIRO, CPF. n° 046.174.522-49, SIAPE N° 1064935, ocupante do cargo de Fiscal Ex-Territórios - NS, Classe S, Padrão III, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 443195, Processo N° 17167.102513/2019-72.</p><p>N° 119 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARIA ALCIONE MONTEIRO DE SOUZA, CPF. n° 051.224.222-49, SIAPE N° 1013641, ocupante do cargo de Técnico de Contabilidade, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 436415, Processo N° 17167.102482/2019-50.</p><p>Art. 2 Estas Portarias entram em vigor na data de suas publicações.</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>