<xml><article id="9975578" name="Of. 287 - PORTARIA N 577 - DISPE" idOficio="5414030" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/07/2019" artClass="00016:00143:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Rondônia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="142" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11873779">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 577, DE 23 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 577, DE 23 DE JULHO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA, DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE RONDÔNIA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo o art. 11 do Estatuto da UNIR; pela Portaria nº 198/2016/GR/UNIR, de 03/03/2016, publicada no DOU nº 43, de 04/03/2016, Seção 2, p.19; considerando os itens 20, 21 e 22 da Nota SAJ nº 143/2019/AESP/SAJ/CC/PR, da Subchefia para Assuntos Jurídicos da Casa Civil da Presidência da República e considerando o que consta no Processo SEI nº 999055375.000033/2019-43, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor DAGNER VACA KAWAMURA, SIAPE nº 2104768, da função de Coordenador de Serviços Gerais, do Campus de Guajará-Mirim, a partir de 26.06.2019.</p><p>Art. 2º Dispensar o servidor EDIBERTO BARBOSA LEMOS, Administrador, SIAPE nº 2269112, da função de Coordenador de Serviços Gerais/Substituto, Campus de Guajará-Mirim, a partir de 02.07.2019.</p><p>Art. 3º Designar o servidor EDIBERTO BARBOSA LEMOS, Administrador, SIAPE nº 2269112, para a função de Coordenador de Serviços Gerais, Campus de Guajará-Mirim, Função Gratificada FG-1, a partir de 02.07.2019.</p><p>Art. 4º Designar a servidora VASTINEI SENA DE FARIAS, Assistente em Administração, SIAPE Nº 3137243, para a função de Coordenadora de Serviços Gerais/Substituta, Campus de Guajará-Mirim, a partir de 10.07.2019.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="cargo">Marcelo Vergotti</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>