<xml><article id="10055531" name="AFASTAMENTO DO PAÍS (4) EM 30.07" idOficio="5421427" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="31/07/2019" artClass="00016:00129:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00003" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11886662">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 30 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO de 30 DE JULHO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n° 404/2009, publicada no DOU de 7/5/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza o afastamento a seguir:</p><p>GIL CELIO DE CASTRO CARDOSO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, no período de 1/9/2019 a 30/11/2019 (incluindo trânsito), para realizar a elaboração e defesa de tese de Doutorado, na Espanha, com ônus limitado, Proc.Eletrônico 23106.086753/2019-30, correspondente a licença capacitação.</p><p>PAULO ROBERTO AFFONSO MARINS, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do 8th International Conference on Knowledge and Education Technology, no período de 21/8/2019 a 28/8/2019 (incluindo trânsito), na República Tcheca, com ônus FINATEC. Proc.Eletrônico 23106.082041/2019-41.</p><p>JOSÉ ANTONIO DE FRANÇA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do XIX International Finance Conference, no período de 9/9/2019 a 16/9/2019 (incluindo trânsito), na Argentina, com ônus UNB. Proc.Eletrônico 23106.075153/2019-46.</p><p>JOSELE REGINA DE OLIVEIRA ABREU RODRIGUES, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar da 10th International Conference of the Association of Behavior Analysis, no período de 27/9/2019 a 30/9/2019 (incluindo trânsito), na Suécia, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.082169/2019-13.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>