<xml><article id="9934315" name="Portaria Suspens Maria Beetania " idOficio="5410060" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/07/2019" artClass="00007:00003:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Alagoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="140" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11866873">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 2.030, de 2 de maio de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 2.030, de 2 de maio de 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE FEDERAL DE AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO NO ESTADO DE ALAGOAS, no uso da competência que lhe confere o inciso VII, artigo 292, do Regimento Interno da Secretaria Executiva, aprovado pela Portaria Ministerial nº 561, de 11 de abril de 2018, publicado na seção 1 do Diário Oficial da União, de 13 de abril de 2018, em conformidade com as disposições estabelecidas pelo Decreto nº 7.862/2012, de 08 de dezembro de 2012, Portaria nº 08 - GM/MP, de 07 de janeiro de 2013, e pela Orientação Normativa nº 1 - SEGEP/MP, de 10 de janeiro de 2013 e tendo em vista o processo nº 21006.000181/2018-21, resolve:</p><p>1.Tornar pública os nomes de pensionista(s)/aposentado(s), aniversariantes do mês de abril/2019, que não atenderam à convocação e notificação para realizar o recadastramento anual/2019, conforme estabelecido no inciso "a" do artigo 11 da Orientação Normativa nº 01 - SEGEP/MP, de 10 de janeiro de 2013.</p><p>2.A suspensão do pagamento do benefício de pensão/aposentadoria será efetivada na folha de pagamento do mês de julho/2019, do beneficiário abaixo:</p><p>- Maria Betânia Feijó de Lima, Matrícula Siape nº 0034317, CPF-986.364.644-04, Maria Goreth Cavalcante Lima Matrícula Siape nº 0021575, CPF-110.916.064-04 Tipo de Benefício: Pensão.</p><p>3.O restabelecimento da aposentadoria fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado na Unidade de Recursos Humanos da SFA/AL, sito à Av. Fernandes Lima nº 72, Bairro do Farol, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON nº 1/2013-SEGEP/MP.</p><p>3.1.O crédito do(s) pagamento(s) restabelecido(s) será (ao) efetivado(s) na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>4.Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista deverá ser solicitado o agendamento de visita técnica, por meio do telefone (82) 3215-4711/3215/4712 para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita técnica, observado o disposto no item 3.1 do presente Portaria.</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Alay Correira de Amorim</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>