<xml><article id="10062078" name="Portaria 929, 932, 934, 935, 936" idOficio="5422532" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/07/2019" artClass="00016:00112:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11888174">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 30 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 30 DE JULHO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 929 Art. 1º - Designar, para exercer a Função (FCC) pro tempore de Coordenador(a) do Curso de Licenciatura em Ciências Agrícolas da Pró-Reitoria de Ensino de Graduação, o(a) servidor(a) GILVANIA DE OLIVEIRA SILVA DE VASCONCELOS, do Quadro Único de Pessoal desta IFES, matrícula SIAPE nº 3620934, a partir da data de publicação no Diário Oficial da União, conforme informações constantes no Processo acima mencionado. Art. 2° - Em decorrência, a partir da mesma data, revogar os efeitos da Portaria nº 1.006/2017-GR, de 17/08/2017, publicada no DOU de 18/08/2017. (Processo UFRPE nº 23082.015611/2019-11).</p><p>Nº 932 Autorizar, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) ANDREA LORENA BUTTO ZARZAR, Matrícula SIAPE nº 2215319, ocupante do cargo de Professor(a) do Magistério Superior, com ônus parcial para esta Universidade, pelo período de 28/08/2019 a 05/09/2019, para realizar intercâmbio com a equipe do projeto de pesquisa Intitulado "Gênero, Agroecologia e Segurança Alimentar", que acontecerá na cidade de Neuquén - Patagônia, Argentina, conforme Decisão n° 041/2019, do Conselho Técnico-Administrativo do Departamento de Ciências Sociais, de 10/07/2019, e autorização da Administração Superior desta Universidade, constantes no Processo acima mencionado. (Processo UFRPE nº 23082.014866/2019-59).</p><p>Nº 934 Autorizar, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) ANA VIRGINIA MARINHO SILVEIRA, Matrícula SIAPE nº 2508694, ocupante do cargo de Professor(a) do Magistério Superior, com ônus parcial para esta Universidade, pelo período de 16 a 20/09/2019, para participar do 14º Simpósio de Hidráulica e Recursos Hídricos dos Países de Língua Portuguesa, em Cabo Verde - Portugal, conforme Decisão ad referendum n° 013/2019, do Conselho Técnico-Administrativo do Departamento de Engenharia Agrícola, de 23/07/2019, e autorização da Administração Superior desta Universidade, constantes no Processo acima mencionado. (Processo UFRPE nº 23082.015640/2019-75)</p><p>Nº 935 Autorizar, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) ABELARDO ANTONIO DE ASSUNÇÃO MONTENEGRO, Matrícula SIAPE nº 0383815, ocupante do cargo de Professor(a) do Magistério Superior, com ônus parcial para esta Universidade, pelo período de 16 a 20/09/2019, para participar do 14º Simpósio de Hidráulica e Recursos Hídricos dos Países de Língua Portuguesa, em Cabo Verde - Portugal, conforme Decisão ad referendum n° 011/2019, do Conselho Técnico-Administrativo do Departamento de Engenharia Agrícola, de 19/07/2019, e autorização da Administração Superior desta Universidade, constantes no Processo acima mencionado. (Processo UFRPE nº 23082.015558/2019-41)</p><p>Nº 936 Autorizar, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) ENIO FARIAS DE FRANCA E SILVA, Matrícula SIAPE nº 1546695, ocupante do cargo de Professor(a) do Magistério Superior, com ônus parcial para esta Universidade e ônus CAPES, pelo período de 28/09/2019 a 06/10/2019, para participar de uma Missão de Trabalho no âmbito do Programa CAPES-PrInt-UFRPE para as Universidades de Santiago de Compostela e Universidade Da Coruña, ambas na Espanha, conforme autorização da Administração Superior desta Universidade. (Processo UFRPE nº 23082.014921/2019-19)</p><p class="assina">MARIA JOSÉ DE SENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>