<xml><article id="9967127" name="Extrato DE PORTARIA PARA DESIGNA" idOficio="5412872" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/07/2019" artClass="00024:00034:00036:00004:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde/Superintendência Estadual do Rio Grande do Norte/Serviço de Convênios/Setor de Habilitação e Celebração de Convênios" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="142" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11872158">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 6.216, DE 21 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 6.216, DE 21 DE JULHO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE ESTADUAL DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE NO ESTADO DO RIO GRANDE DO NORTE, nomeado pela Portaria nº 4.068, de 09 de maio de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 10 de maio de 2019 - EDIÇÃO EXTRA, no uso de suas atribuições que lhe confere o artigo 13 do ANEXO I do Estatuto da Fundação Nacional de Saúde, aprovado pelo Decreto nº 8.867 de 03-10-2016, publicado no DOU de 04-10-2016, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores abaixo relacionados, para constituírem Comissão Permanente de Licitação - CPL, com fulcro no artigo 51, da Lei 8.666/93, para, sob a presidência do primeiro, constituírem a Comissão Permanente de Licitação - CPL, encarregada de processar, instruir e julgar os processos de aquisição e/ou contratação no âmbito da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Rio Grande do Norte.</p><p>1. Ângelo José Varela Barca, Presidente, Matrícula Siape nº 509983;</p><p>2. Ronaldo Brandão dos Santos, Membro, Matrícula Siape nº 473455; e,</p><p>3. Barbara de Oliveira Aguiar, Membro, Matrícula Siape nº 1628517</p><p>Art. 2º Em seus afastamentos eventuais o Presidente da Comissão será substituído na ordem acima estabelecida. A Comissão Permanente de Licitação poderá utilizar o apoio técnico e administrativo da área requisitante do bem ou serviço a ser licitado, bem como requisitar técnicos de outras unidades da FUNASA, se assim julgar necessário.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria nº 3863, de 6 de maio de 2019.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PABLO ANTÔNIO FERNANDO TATIM DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>