<xml><article id="9887527" name="PTS1883A1888INSS" idOficio="5405498" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/07/2019" artClass="00013:00058:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="138" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11858823">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE JULHO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 10/GM/ME, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 13, de 18 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 1.883 - Dispensar ERIK DE SOUZA HIGINO, matricula nº 1.568.857, CPF nº 083.572.157-42, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente-Executivo Volta Redonda/RJ, código FCPE 101.3.</p><p>Nº 1.884 - Dispensar, a contar de 5 de julho de 2019, KARLA LETICIA DOMINGUES MORAIS, matrícula nº 1.757.627, CPF nº 035.021.576-69, do encargo de substituta da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Viçosa, código FCPE-101.1, vinculada à Gerência-Executiva Barbacena/MG.</p><p>Nº 1.885 - Dispensar, a pedido, a contar de 2 de março de 2019, ADALBERTO DA SILVA NEVES JUNIOR, matrícula nº 1.992.950, CPF nº 014.051.664-60, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Monte Alegre, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Natal/RN.</p><p>Nº 1.886 - Dispensar, a pedido, CARLOS PEREIRA DOS SANTOS, matrícula nº 0.904.871, CPF nº 385.557.004-34, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Escada, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Caruaru/PE.</p><p>Nº 1.887 - Dispensar ALUIZIO ARAUJO JERONIMO, matrícula nº 2.040.680, CPF nº 055.372.594-78, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Recife-Encruzilhada, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Recife/PE.</p><p>Nº 1.888 - Dispensar DANIELLE CRISTINA MACHADO, matrícula nº 1.516.999, CPF nº 332.933.578-57, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Rio de Janeiro-São Cristóvão, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Rio de Janeiro-Centro/RJ.</p><p class="assina">RENATO RODRIGUES VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>