<xml><article id="9809819" name="Port_127_2019-3-47" idOficio="5397784" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/07/2019" artClass="00016:00115:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11845578">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE JULHO DE 2019</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.603 - Retificar a Portaria nº1581/2019/GR de 10 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 132, seção 2, em 11/07/2019, p. 39, que designa Fernanda Riffel Frediani, modificando o trecho em que se lê "Divisão de Movimentação - DIM/DDP/PRODEGESP" para "Divisão de Dimensionamento - DID/DDP/PRODEGESP".(Ref. Sol. 90/DDP/PRODEGESP/2019)</p><p>Nº 1.604 - Dispensar, a partir de 01 de Agosto de 2019, Dirce Waltrick do Amarante, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, nível 4, MASIS nº 178661, SIAPE nº 1841891, do exercício das funções de Coordenador(a) do Programa Pós-Graduação em Estudos da Tradução - CPGET/CCE, código FCC, para o qual foi designada pela Portaria 2214/2017/GR, DE 26 DE SETEMBRO DE 2017.(Ref. Sol. 47730/2019)</p><p>Nº 1.606 - Art. 1º Designar, a partir de 01 de Agosto de 2019, ANDREIA GUERINI, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe E, MASIS nº 125576, SIAPE nº 2346286, para exercer a função de Coordenador(a) do Programa Pós-Graduação em Estudos da Tradução - CPGET/CCE, para um mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a Função Comissionada de Coordenação de Curso, código FCC.(Ref. Sol. 47730/2019)</p><p>Nº 1.608 - Art. 1º Designar GISELI SALAIB SPRINGER, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 217300, SIAPE nº 3136419, para exercer a função de Chefe do Serviço de Expediente - SE/SPB/CCS.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a função gratificada FG4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 47930/2019)</p><p>Nº 1.609 - Art. 1º Designar, a partir de 01 de Agosto de 2019, FERNANDO RANGEL DE SOUSA, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe D, nível 3, MASIS nº 171527, SIAPE nº 2115757, para exercer a função de Coordenador(a) do Curso de Graduação em Engenharia Eletrônica - CGEE/CTC, para um mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a Função Comissionada de Coordenação de Curso, código FCC.(Ref. Sol. 31758/2019)</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>