<xml><article id="9675550" name="90-PR-2019" idOficio="5383529" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/07/2019" artClass="00016:00104:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="128" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11824381">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 3 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 3 DE JULHO DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, EM EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 2.823 - Autorizar, a partir 01 de julho de 2019 até 30 de setembro de 2019, a prorrogação do contrato de GISELE CAVALCANTE MORAIS - 3114707, como Professor Substituto.</p><p>Nº 2.824 - Autorizar, a partir 01 de julho de 2019 até 31 de dezembro de 2019, a prorrogação do contrato de LUAN CORREA DA SILVA - 3088520, como Professor Substituto.</p><p>Nº 2.825 - Autorizar, a partir 01 de julho de 2019 até 31 de dezembro de 2019, a prorrogação do contrato de JULIO CARLOS B. VEIGA SILVA - 3117503, como Professor Substituto.</p><p>Nº 2.826 - Autorizar, a partir 01 de julho de 2019 até 31 de dezembro de 2019, a prorrogação do contrato de MARI INES PIEKAS - 2440308, como Professor Substituto.</p><p>Nº 2.827 - Autorizar, a partir 01 de julho de 2019 até 23 de setembro de 2019, a prorrogação do contrato de MARCELL HIDEKI KOSHIYAMA - 1223001, como Professor Substituto.</p><p>Nº 2.828 - Autorizar, de acordo com as Leis 8.745/93 e 9.849/99 e a Resolução nº 92/2006-CEPE, a contratação de LINDSAY THAIS ARNDT, como Professor Substituto, com salário correspondente à Classe A, Adjunto A, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, para o Departamento de Engenharia Elétrica do Setor de Tecnologia, a partir da assinatura do contrato até 31 de dezembro de 2019.</p><p>Nº 2.829 - I. Declarar vago, a partir de 28 de junho de 2019, o cargo de Professor do Magistério Superior, ocupado por JOSE FERNANDO POLANSKI - 1036065, lotado no Departamento de Medicina Integrada do Setor de Ciências da Saúde, em virtude de posse em outro cargo público inacumulável, de acordo com o disposto no Artigo 33 da Lei nº 8.112/90. II. Considerando que o servidor não adquiriu a estabilidade prevista no Art. 21 da Lei nº 8.112/90, a presente declaração de vacância não gera direito à recondução estabelecida no Art. 29 da citada Lei.</p><p class="assina">LANIA VIRGINIA BUSNELLO VAZ</p><p class="identifica">PORTARIAS de 4 DE JULHO DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, EM EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 2.837 - Retificar a Portaria publicada no Diário Oficial da União de 04 de julho de 2019, seção 2, pág. 36, que exonerou a servidora VERA LUCIA MACHADO - 0344082, de função gratificada de Assistente, FG-03, do Setor de Educação Profissional e Tecnológica: Onde se Lê: Portaria Nº 2786/PROGEPE, de 02 de julho de 2019. Leia-se: Portaria Nº 2793/PROGEPE, de 02 de julho de 2019.</p><p>Nº 2.859 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora KAMILA ZANOTTO - 1146928, ocupante do cargo de Administradora, lotada na Agência UFPR Internacional, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Assistente, FG-04, da Agência UFPR Internacional, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96 - MEC/MARE.</p><p class="assina">LANIA VIRGINIA BUSNELLO VAZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>