<xml><article id="9619851" name="DESIGNAR PARA EXERCER - 01_02_07" idOficio="5377925" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/07/2019" artClass="00016:00088:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="126" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11814350">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE JULHO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Nº 3.538 - Art. 1º Reconduzir DANIELLE AUGUSTO PERES, matrícula SIAPE nº 3320087, para exercer a função CHEFE, código: FG-01, do DEPARTAMENTO DE CONTABILIDADE da FACULDADE DE ADMINISTRAÇÃO, ECONOMIA, ATUÁRIA E CONTABILIDADE desta Universidade, no período de 14/07/2019 a 13/07/2021 .</p><p>Art. 2º Designar CARLOS ADRIANO SANTOS GOMES GORDIANO, matrícula SIAPE nº 1424144, como SUBCHEFE e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo (Processo n.° 23067.031877/2019-91).</p><p>Nº 3.539 - Art. 1º Designar IZAURA CIRINO NOGUEIRA DIÓGENES, matrícula SIAPE nº 1348327, para exercer a função COORDENADOR, código: FUC-01, do PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM QUÍMICA DO DEPARTAMENTO DE QUÍMICA ORGÂNICA E INORGÂNICA DO CENTRO DE CIÊNCIAS desta Universidade, no período de 01/08/2019 a 31/07/2021.</p><p>Art. 2º Designar MARIA DA CONCEIÇÃO FERREIRA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 3165294, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo (Processo n.° 23067.029205/2019-16).</p><p>Nº 3.540 - Art. 1º Designar MARIANA DE OLIVEIRA BUNGER, matrícula SIAPE nº 2336213 para exercer a função de COORDENADOR, código: FUC-01, do PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM SISTEMÁTICA, USO E CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE DO CENTRO DE CIÊNCIAS desta Universidade, no período de 01/08/2019 a 31/07/2021.</p><p>Art. 2º Designar VICENTE VIEIRA FARIA, matrícula SIAPE nº 2142397, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo (Processo n.° 23067.039997/2019-37).</p><p>Nº 3.541 - Art. 1º Designar CLEVERSON DINIZ TEIXEIRA DE FREITAS, matrícula SIAPE nº 2340046, para exercer a função de COORDENADOR, código: FUC-01, da COORDENAÇÃO DE PÓS-GRADUAÇÃO EM BIOQUÍMICA DO DEPARTAMENTO DE BIOQUÍMICA E BIOLOGIA MOLECULAR DO CENTRO DE CIÊNCIAS desta Universidade, no período de 01/08/2019 a 31/07/2021.</p><p>Art. 2º Designar JOAQUIM ALBENISIO GOMES DA SILVEIRA, matrícula SIAPE nº 6289799, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo (Processo n.° 23067.037114/2019-54).</p><p>Nº 3.545 - Art. 1º Reconduzir FRANCISCO PABLO HUASCAR ARAGAO PINHEIRO, matrícula SIAPE nº 2670393, para exercer a função COORDENADOR, programa autofinanciado, do Programa de Pós-Graduação Profissional em Psicologia e Políticas Públicas do Campus da UFC em Sobral desta Universidade, no período de 01/08/2019 a 31/07/2021.</p><p>Art. 2º Designar MARIA SUELY ALVES COSTA, matrícula SIAPE nº 1653228, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo (Processo n.° 23067.034665/2019-66).</p><p>Nº 3.550 - Art. 1º Reconduzir JOSE WAGNER DA SILVA MELO, matrícula SIAPE nº 2193010, para exercer a função COORDENADOR, código: FUC-01, da COORDENAÇÃO DO CURSO DE PÓS-GRADUAÇÃO EM FITOTECNIA do DEPARTAMENTO DE FITOTECNIA do CENTRO DE CIÊNCIAS AGRÁRIAS desta Universidade, no período de 01/08/2019 a 31/07/2021.</p><p>Art. 2º Designar JULIO CESAR DO VALE SILVA, matrícula SIAPE nº 1984414, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo (Processo n.° 23067.040370/2019-29).</p><p class="assina">Henry de Holanda Campos</p><p>PORTARIA Nº 3.559, DE 2 DE JULHO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, e tendo em vista o que consta do Processo n.° 23067.040026/2019-30, resolve:</p><p>Art. 1º Reconduzir MARIA ELISABETE AMARAL DE MORAES, matrícula SIAPE nº 6292034, para exercer a função COORDENADOR, código: PROGRAMA AUTOFINANCIADO, do PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM FARMACOLOGIA CLÍNICA (PROFISSIONAL) DA FACULDADE DE MEDICINA desta Universidade, no período de 01/08/2019 a 31/07/2021.</p><p>Art. 2º Designar RAQUEL CARVALHO MONTENEGRO, matrícula SIAPE nº 2555821, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p class="assina">Henry de Holanda Campos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>