<xml><article id="10068914" name="Portarias EBBTpara publicar 237," idOficio="5423085" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/07/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11889557">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 5.992, de 17 de Julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 5.992, de 17 de Julho de 2019</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria 13.751 DE 27/12/2018, publicado no DOU de 28/12/2018, resolve:</p><p>Na Portaria 5833 Art. 2º de 09 de julho de 2019, publicada no DOU DE 12 de julho de 2019, ONDE SE LÊ: "Portaria Nº 874, LEIA-SE:"Portaria 853 de 22 de abril de 2019, publicada no DOU de 23 de abril de 2019.</p><p class="assina">ROSANA BOTELHO DO SANTOS</p><p class="identifica">Portaria Nº 6.041, de 22 de Julho de 2019</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria 13.751 DE 27/12/2018, publicado no DOU de 28/12/2018, resolve:</p><p>Enquadrar o servidor, ELDA DUTRA GONÇALVES, matrícula SIAPE nº 2403307 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 242 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.011467/2018-02).</p><p class="assina">ROSANA BOTELHO DO SANTOS</p><p class="identifica">Portaria Nº 6.072, de 24 de Julho de 2019</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria 13.751 DE 27/12/2018, publicado no DOU de 28/12/2018, resolve:</p><p>Na Portaria nº 5896, publicada na Seção 2, páginas 13 e 14 do DOU de 16 de julho de 2019: Onde se lê "Portarias de 12 de julho de 2019"; "com posicionamento na Classe D, Nível 404.", Leia-se "Portaria de 15 de julho de 2019"; "com posicionamento na Classe D, Nível 302".</p><p class="assina">ROSANA BOTELHO DO SANTOS</p><p class="identifica">Portarias de 25 de Julho de 2019</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria 13.751 DE 27/12/2018, publicado no DOU de 28/12/2018, resolve:</p><p>Nº 6.174 - Enquadrar o servidor, ELIZETE BENICIO BERNARDI, matrícula SIAPE nº 0696895 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, em face ao disposto na Portaria 237 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.021587/2018-18).</p><p>Nº 6.175 - Enquadrar o servidor, FATIMA APARECIDA NOTARO, matrícula SIAPE nº 0699835 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, em face ao disposto na Portaria 237 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.021582/2018-87).</p><p>Nº 6.177 - Enquadrar o servidor, FRANCISCA GOMES DE ARAUJO, matrícula SIAPE nº 702154 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, em face ao disposto na Portaria 237 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.004727/2018-85).</p><p>Nº 6.178 - Enquadrar o servidor, GECILDA MARIA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 701697 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 303, em face ao disposto na Portaria 237 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.004091/2018-71).</p><p>Nº 6.179 - Enquadrar o servidor, JAIRA DE LIMA MAMANI, matrícula SIAPE nº 701078 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 303, em face ao disposto na Portaria 237 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.003982/2018-19).</p><p>Nº 6.180 - Enquadrar o servidor, JOSEFA FIRMINO DE MEDEIROS, matrícula SIAPE nº 701122 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, em face ao disposto na Portaria 237 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.003970/2018-86).</p><p>Nº 6.181 - Enquadrar o servidor, LUZIMAR DOS SANTOS LEITE, matrícula SIAPE nº 700026 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, em face ao disposto na Portaria 237 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.004126/2018-72).</p><p>Nº 6.182 - Enquadrar o servidor, MARIA AUXILIADORA SALES ALVES, matrícula SIAPE nº 700782 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, em face ao disposto na Portaria 237 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.003913/2018-05).</p><p>Nº 6.183 - Enquadrar o servidor, MARIA CELIA DAS GRAÇAS ORTIZ, matrícula SIAPE nº 701164 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, em face ao disposto na Portaria 237 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.004629/2018-48).</p><p>Nº 6.184 - Enquadrar o servidor, MARIA DA CONCEIÇÃO GONÇALVES VIEIRA, matrícula SIAPE nº 0694207 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, em face ao disposto na Portaria 237 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.003976/2018-53).</p><p>Nº 6.185 - Enquadrar o servidor, MARIA DAS GRAÇAS GARCIA GUIMARÃES, matrícula SIAPE nº 700834 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, em face ao disposto na Portaria 237 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.004856/2018-73).</p><p>Nº 6.186 - Enquadrar o servidor, MARLEIDE SCHWINGEL, matrícula SIAPE nº 0697373 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, em face ao disposto na Portaria 237 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.004799/2018-22).</p><p>Nº 6.187 - Enquadrar o servidor, MIRIAM COSTA DA CRUZ, matrícula SIAPE nº 0694025 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, em face ao disposto na Portaria 237 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.004153/2018-45).</p><p>Nº 6.188 - .Enquadrar o servidor, MIRIAN PINHEIRO, matrícula SIAPE nº 701126 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, em face ao disposto na Portaria 237 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.004053/2018-19).</p><p>Nº 6.189 - Enquadrar o servidor, NILDA TEIXEIRA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 0699051 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, em face ao disposto na Portaria 237 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.004168/2018-11).</p><p>Nº 6.190 - Enquadrar o servidor, REINALDO MOSCHINI, matrícula SIAPE nº 701506 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, em face ao disposto na Portaria 237 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.004150/2018-10).</p><p>Nº 6.191 - Enquadrar o servidor, ROZILDA FERREIRA LOPES, matrícula SIAPE nº 0699664 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, em face ao disposto na Portaria 237 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.004743/2018-78).</p><p>Nº 6.192 - Enquadrar o servidor, WANILDA TAVARES DE MELO LIMA, matrícula SIAPE nº 101140 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, em face ao disposto na Portaria 237 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.004582/2018-12).</p><p>Nº 6.131 - Enquadrar o servidor, ANGELINA PEREIRA DOS SANTOS LIMA, matrícula SIAPE nº 2392800 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 239 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.001273/2018-91).</p><p>Nº 6.133 - Enquadrar o servidor, ANTONIO DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 2403364 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 239 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.003824/2018-51).</p><p>Nº 6.134 - Enquadrar o servidor, ANTONIO SERGIO NAVARRETE, matrícula SIAPE nº 3256744 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 239 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.002352/2018-19).</p><p>Nº 6.135 - Enquadrar o servidor, ASCANIO MARCOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 2995823 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 239 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.003638/2018-11).</p><p>Nº 6.136 - Enquadrar o servidor, CLEUNICI GOMES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2393948 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 239 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.003861/2018-69).</p><p>Nº 6.137 - Enquadrar o servidor, GERCINA DA SILVA RIBEIRO, matrícula SIAPE nº 2394411 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 239 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.005124/2018-09).</p><p>Nº 6.138 - Enquadrar o servidor, HERISSANDRA VIEIRA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 2409746 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 239 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.003650/2018-26).</p><p>Nº 6.139 - Enquadrar o servidor, JANDIRA QUISSADA GIMENES, matrícula SIAPE nº 2403318 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 239 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.002719/2018-02).</p><p>Nº 6.140 - Enquadrar o servidor, LENIR HENRIQUES DA COSTA, matrícula SIAPE nº 2394416 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 239 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.001124/2018-21).</p><p>Nº 6.141 - Enquadrar o servidor, LEONORA FREISLEBEM ORTELAN CARNEIRO, matrícula SIAPE nº 2403483 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 239 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.006469/2018-71).</p><p>Nº 6.142 - Enquadrar o servidor, LUCE HELENE DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2393970 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 239 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.005032/2018-11).</p><p>Nº 6.143 - Enquadrar o servidor, MARIA ALVES DO AMARANTE, matrícula SIAPE nº 1360135 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 239 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.002894/2018-91).</p><p>Nº 6.144 - Enquadrar o servidor, MARIA DAS GRAÇAS ALMEIDA DE AMORIM, matrícula SIAPE nº 2367224 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 239 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.006428/2018-85).</p><p>Nº 6.145 - Enquadrar o servidor, MARIA ELIANE CARDOSO DURAN SIMÕES, matrícula SIAPE nº 2348739 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 239 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.006506/2018-41).</p><p>Nº 6.146 - Enquadrar o servidor, NEUZUITA LOPES SÁ, matrícula SIAPE nº 6703664 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 239 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.005000/2018-15).</p><p>Nº 6.147 - Enquadrar o servidor, RITA CARVALHO RECKTENVALD, matrícula SIAPE nº 2999339 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 239 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.002229/2018-06).</p><p>Nº 6.148 - Enquadrar o servidor, ROSA ILACI PANTOJA DOS SANTOS , matrícula SIAPE nº 2416944 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 239 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.002245/2018-91).</p><p>Nº 6.149 - Enquadrar o servidor, ROSANGELA APARECIDA RIBEIRO COELHO, matrícula SIAPE nº 2999448 a Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 239 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.002587/2018-19).</p><p>Nº 6.150 - Enquadrar o servidor, VITOR PIRES ARAN, matrícula SIAPE nº 2394588 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 239 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.020571/2018-80).</p><p>Nº 6.151 - Enquadrar o servidor, WANIA EMILIANA DA SILVA ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 2364965 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 239 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.020543/2018-62).</p><p>Nº 6.152 - Enquadrar o servidor, ANA LUCIA ABATI LANZARIN, matrícula SIAPE nº 0701113 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, em face ao disposto na Portaria 241 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125003719/2018-11).</p><p>Nº 6.153 - Enquadrar o servidor, BERNADETE CHAVES LEVINO DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 0699888 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, em face ao disposto na Portaria 241 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.003337/2018-98).</p><p>Nº 6.154 - Enquadrar o servidor, IVANETE GERTRUDES DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 0701067 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, em face ao disposto na Portaria 241 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.003601/2018-93).</p><p>Nº 6.155 - Enquadrar o servidor, JOANA D'ARC LEITE LEAL, matrícula SIAPE nº 0701630 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, em face ao disposto na Portaria 241 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.002643/2018-15).</p><p>Nº 6.156 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, LICINILDA BECK GONÇALVES, matrícula SIAPE nº 0696419 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 241 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.003656/2018-01).</p><p>Nº 6.157 - Enquadrar o servidor, MAERLIO CARVALHO MIRANDA, matrícula SIAPE nº 0699901 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, em face ao disposto na Portaria 241 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.002826/2018-22).</p><p>Nº 6.158 - Enquadrar o servidor, MARIA DA CONCEIÇÃO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 0697339 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, em face ao disposto na Portaria 241 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.002823/2018-99).</p><p>Nº 6.159 - Enquadrar o servidor, MARIA DILCE LOBATO DE CASTRO, matrícula SIAPE nº 0701654 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, em face ao disposto na Portaria 241 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.002547/2018-69).</p><p>Nº 6.160 - Enquadrar o servidor, MARIA DO SOCORRO NUNES SILVA, matrícula SIAPE nº 0702623 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 303, em face ao disposto na Portaria 241 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.003324/2018-19).</p><p>Nº 6.161 - Enquadrar o servidor, MARIA HIMELDA PEREIRA MAGALHÃES, matrícula SIAPE nº 0700359 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, em face ao disposto na Portaria 241 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.002830/2018-91).</p><p>Nº 6.162 - Enquadrar o servidor, MARIA IZA SANTOS DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 0701050 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, em face ao disposto na Portaria 241 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.002528/2018-32).</p><p>Nº 6.163 - Enquadrar o servidor, MARIA JUCILEIA MOREIRA, matrícula SIAPE nº 0700862 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, em face ao disposto na Portaria 241 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.002098/2018-59).</p><p>Nº 6.164 - Enquadrar o servidor, MARIA ZELIA MARCHÃO, matrícula SIAPE nº 0700891 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, em face ao disposto na Portaria 241 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.002642/2018-62).</p><p>Nº 6.165 - .Enquadrar o servidor, NAIDES JULIA DOS SANTOS SILVA, matrícula SIAPE nº 0695454 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, em face ao disposto na Portaria 241 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.002060/2018-86).</p><p>Nº 6.166 - Enquadrar o servidor, NAZARENA SARAIVA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0701120 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, em face ao disposto na Portaria 241 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.002046/2018-82).</p><p>Nº 6.167 - Enquadrar o servidor, NEUZA MARIA BRAGA PAIVA, matrícula SIAPE nº 0698629 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 241 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.003689/2018-43).</p><p>Nº 6.168 - Enquadrar o servidor, OZEALINA DA COSTA MOURA FILHA, matrícula SIAPE nº 0700904 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 241 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.003443/2018-71).</p><p>Nº 6.169 - Enquadrar o servidor, SEBASTIANA CORDOVA DE SOUZA SANTOS, matrícula SIAPE nº 0696622 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 241 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.002658/2018-75).</p><p>Nº 6.170 - Enquadrar o servidor, THEREZINHA PEREIRA DA SILVA SANTOS, matrícula SIAPE nº 0701128 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 241 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.003655/2018-59).</p><p class="assina">ROSANA BOTELHO DO SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>