<xml><article id="9589770" name="PORTARIA Nº 2863, DE 28 DE JUNHO" idOficio="5375558" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00017:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="86" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=86" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11810083">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.863, DE 28 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.863, DE 28 DE JUNHO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, no uso das atribuições que lhe confere o art. 10 e o parágrafo único do art. 12 da Portaria nº 574, de 26 de dezembro de 2018, e o constante nos autos do processo administrativo nº 50000.005574/2019-61, resolve:</p><p>Art. 1º A Comissão Técnica constituída pela Portaria nº 2.695, de 14 de junho de 2019, para avaliação do cumprimento dos requisitos e condições estabelecidos na Portaria nº 574, de 26 de dezembro de 2018, para fins de delegação de competências relacionadas à exploração indireta das instalações portuárias dos portos organizados para as respectivas administrações portuárias, delegadas ou não, será composta pelos seguintes integrantes:</p><p>I - Da Secretaria Executiva do Ministério da Infraestrutura - SE/MINFRA:</p><p>a) Titular: Mariana Pescatori Candido da Silva - Matrícula nº 1589250; e</p><p>b) Suplente: Ana Carolina Souza do Bomfim - Matrícula nº 1766661.</p><p>II - Da Secretaria Nacional de Portos e Transportes Aquaviários do Ministério da Infraestrutura - SNPTA/MINFRA:</p><p>a) Titular: Alessandro Rodrigues de Lemos Paula Marques - Matrícula nº 3106206;</p><p>b) Suplente: João Alexandre Rios dos Reis - Matrícula nº 3127788;</p><p>c) Titular: Disney Barroca Neto - Matrícula nº 2387264; e</p><p>d) Suplente: Felipe Ozório Gama - Matrícula nº 2987623.</p><p>V - Da Agência Nacional de Transportes Aquaviários - ANTAQ:</p><p>a) Titular: Gabriela Coelho da Costa - Matrícula nº 1906840; e</p><p>b) Suplente: Fernando José de Pádua Costa Fonseca - Matrícula nº 689966.</p><p>Art. 2º A Comissão Técnica será presidida por Mariana Pescatori Candido da Silva, representante da Secretaria-Executiva.</p><p>Art. 3º A Coordenação-Técnica será exercida por Alessandro Rodrigues de Lemos Paula Marques, representante da Secretaria Nacional de Portos e Transportes Aquaviários.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO SAMPAIO CUNHA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>