<xml><article id="10070068" name="PORTARIA Nº 613 - JEFFERSON" idOficio="5423216" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/07/2019" artClass="00006:00009:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União/Procuradoria-Geral Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11889865">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 613, DE 24 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 613, DE 24 DE JULHO DE 2019</p><p>O PROCURADOR-GERAL FEDERAL SUBSTITUTO, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos I e VIII do § 2º do art. 11 da Lei nº 10.480, de 2 de julho de 2002, com base no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e, ainda, pelas Leis nº 10.480, de 2 de julho de 2002, e nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008, bem como as demais informações que constam do Processo nº 00400.000947/2019-26, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o Procurador Federal JEFFERSON HEITOR DE MEDEIROS KIRCHNER, matrícula Siape nº 1247443, pertencente ao Quadro de Pessoal da Procuradoria-Geral Federal da Advocacia-Geral da União, para o Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis (IBAMA), com a finalidade de ser nomeado para o cargo em comissão de Corregedor-Chefe, código DAS 101.4, da Corregedoria daquele Instituto, na cidade de Brasília/DF.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O Procurador Federal deverá apresentar-se ao órgão cedente quando encerrada a cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ÁVIO KALATZIS DE BRITTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>