<xml><article id="9953929" name="Benedito Vitor Rabelo e Outros 2" idOficio="5411766" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/07/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="141" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11869839">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE JULHO DE 2019</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP, de 19 de maio de 2015, publicada no DOU nº 94, de 20 de maio de 2015 e 13.530/DECIP, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>N° 81 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor BENEDITO VITOR RABELO, CPF. n° 056.074.772-15, SIAPE n° 1038399, ocupante do cargo de Biólogo - NS, Classe S, Padrão III, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 442335, Processo n° 17167.101985/2019-16.</p><p>N° 82 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora JANICE DE FÁTIMA PAIXÃO DOS SANTOS, CPF. n° 112.627.612-04, SIAPE n° 1015840, ocupante do cargo de Agente de Limpeza e Conservação - NA, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 438560, Processo n° 17167.102193/2019-51.</p><p>N° 83 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora DALVA PERES GUIMARÃES BORGES, CPF. n° 115.857.062-72, SIAPE n° 1017545, ocupante do cargo de Agente Administrativo - NI, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 440223, Processo n° 17167.102190/2019-17.</p><p>N° 84 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor ERIVALDO RAIMUNDO PEREIRA DA SILVA, CPF. n° 062.502.112-68, SIAPE n° 1011999, ocupante do cargo de Agente Administrativo - N I, Classe S, Padrão III, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 434861, Processo n° 17167.102183/2019-15.</p><p>N° 85 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora BENEDITA SANTIAGO DA SILVA, CPF. n° 112.813.752-68, SIAPE n° 2342109, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos - NA, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 1015005, Processo n° 17167.101984/2019-63.</p><p>Art. 2 Estas Portarias entram em vigor na data de suas publicações.</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>