<xml><article id="9888919" name="PORTARIA Nº 1.343 e 1.344" idOficio="5405696" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/07/2019" artClass="00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00036" artCategory="Ministério da Cidadania/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="138" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11859155">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE JULHO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, em conformidade com o artigo 6º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, tendo em vista o que dispõe o Decreto nº 9.674, de 02 de janeiro de 2019, e em conformidade com o art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 1.343 - Dispensar a servidora BÁRBARA CÉSAR CAVALCANTE, Matrícula SIAPE nº 2158898, CPF nº 014.904.593-08, do encargo de substituta eventual do cargo em comissão de Coordenador-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Serviços Especializados a Famílias e Indivíduos, do Departamento de Proteção Social Especial, da Secretaria Nacional de Assistência Social, da Secretaria Especial do Desenvolvimento Social, deste Ministério.</p><p>Nº 1.344 - Designar a servidora LUANNA SHIRLEY DE JESUS SOUSA, Matrícula SIAPE nº 3514558, CPF nº 998.429.631-87, para exercer o encargo de substituta eventual do cargo em comissão de Coordenador-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Serviços Especializados a Famílias e Indivíduos, do Departamento de Proteção Social Especial, da Secretaria Nacional de Assistência Social, da Secretaria Especial do Desenvolvimento Social, deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p class="assina">OSMAR GASPARINI TERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>