<xml><article id="9748101" name="2333, 2334, 2337, 2342, 2346, 23" idOficio="5389801" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/07/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="131" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11835982">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE JULHO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21048.00881/2019-19, resolve:</p><p>Nº 2.333 - Tornar sem efeito, a designação do servidor FRANKEMBERG MELO DA SILVA, matrícula SIAPE 710096, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Setor, símbolo FG-2, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Roraima, constante da Portaria nº 637, publicada no Diário Oficial da União de 25 de janeiro de 2019, página 23, Seção 2.O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria SEGEP nº 32, de 25 de fevereiro de 2015, publicada no Diário Oficial do dia seguinte e, considerando o contido no § 2º, do artigo 2º e no artigo 4º, do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial do dia seguinte, resolve efetivar, por prazo ilimitado, a seguinte cessão:</p><p>Nº 2.334 -</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>MARIA LUCIENE LUSTOSA PIRES</p></td></tr><tr><td><p>Matrícula SIAPE</p></td><td><p>1448874</p></td></tr><tr><td><p>Emprego</p></td><td><p>Assistente de Recursos Materiais</p></td></tr><tr><td><p>Origem</p></td><td><p>Companhia Nacional de Abastecimento</p></td></tr><tr><td><p>Para</p></td><td><p>Senado Federal</p></td></tr><tr><td><p>Função/Cargo</p></td><td><p>Secretário Parlamentar, SF-01</p></td></tr><tr><td><p>Ônus</p></td><td><p>Órgão cedente</p></td></tr><tr><td><p>Processo</p></td><td><p>21000.019238/2019-05</p></td></tr></table><p>Art. 1º Caberá ao órgão cessionário efetivar a apresentação da empregada ao seu órgão de origem ao término da cessão.</p><p>Art. 2º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência da empregada, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria Ministerial nº 256, de 13 de maio de 2005, resolve efetivar a seguinte requisição:</p><p>Nº 2.337 -</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>RICARDO AUGUSTO SILVERIO DOS SANTOS</p></td></tr><tr><td><p>Emprego</p></td><td><p>Técnico Administrativo</p></td></tr><tr><td><p>Matrícula SIAPE</p></td><td><p>1319046</p></td></tr><tr><td><p>Origem</p></td><td><p>Companhia Nacional de Abastecimento</p></td></tr><tr><td><p>Para</p></td><td><p>Presidência da República</p></td></tr><tr><td><p>Função</p></td><td><p>Supervisor, código GR-V, na Agência Brasileira de Inteligência do Gabinete de Segurança Institucional</p></td></tr><tr><td><p>Amparo Legal</p></td><td><p>Artigo 2º, da Lei nº 9.007, de 17 de março de 1995.</p></td></tr><tr><td><p>Ônus</p></td><td><p>Órgão cedente</p></td></tr><tr><td><p>Processo</p></td><td><p>21200.000738/2019-17</p></td></tr></table><p>Art. 1º Caberá ao órgão requisitado efetivar a apresentação do empregado ao seu órgão de origem ao término da requisição.</p><p>Art. 2º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência do empregado, mensalmente, ao órgão ou entidade requisitada.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso de suas atribuições, tendo em vista o disposto na Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019, no Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, no artigo 17 da Portaria MRE nº 8, de 4 de janeiro de 2017, de 20 de janeiro de 2017, no art. 6º do Decreto nº 5.151, de 22 de julho de 2004, e ainda o contido no Processo nº 21000.011497/2019-80, resolve:</p><p>Nº 2.342 - Art. 1º Designar os servidores FERNANDO HENRIQUE KOHLMANN SCHWANKE, ocupante do cargo de Secretário de Agricultura Familiar e Cooperativismo, e MANOEL JOSÉ DINIZ MENDONÇA, ocupante do cargo de Diretor Substituto do Departamento de Assistência Técnica e Extensão Rural da Secretaria de Agricultura Familiar e Cooperativismo, para, sem prejuízo de suas atuais atribuições, exercerem as funções de Diretor Nacional e Coordenador, respectivamente, do Projeto de Cooperação Técnica "Regionalização das Políticas de Desenvolvimento do Agronegócio e do Cooperativismo Brasileiros - BRA/IICA/13/002.</p><p>Art. 2º Revoga-se o disposto na Portaria nº 16, de 26 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 60, de 28 de março de 2019, Seção 2, Página 3.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 6º do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e tendo em vista o disposto no §6º do art. 6º do Decreto nº 1.590, de 10 de agosto de 1995, a Instrução Normativa nº 1 de 31 de agosto de 2018 e os arts. 11 e 12 da Portaria MAPA nº 1.354, de 16 de agosto de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 subsequente, bem como o Edital nº 01, de 25 de março de 2019, publicado no Boletim de Gestão de Pessoas de 26 subsequente, e o que consta do Processo nº 21050.003704/2019-37, resolve:</p><p>Nº 2.346 - Art. 1º Autorizar a servidora ANGELICA POLENZ WIELEWICKI, matrícula SIAPE nº 1574599, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Federal Agropecuário, a realizar a modalidade de teletrabalho, junto à Coordenação-Geral de Agrotóxicos e Afins, do Departamento de Sanidade Vegetal e Insumos Agrícolas, a partir desta data, a título de experiência-piloto.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21034.007347/2019-84, resolve:</p><p>Nº 2.348 - Nomear ALEXANDRE AUGUSTO RAMOS DE FARIA, matrícula SIAPE nº 1532552, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Serviço, código DAS 101.1, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Paraná.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.002909/2018-18, resolve:</p><p>Nº 2.349 - Exonerar, a partir de 19 de junho de 2019, MARILIA OLIVEIRA DE TORRECILLAS RANGEL, matrícula SIAPE n° 1798351, do cargo em comissão de Assistente Técnico, código DAS 102.1, do Gabinete, da Consultoria Jurídica.</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>