<xml><article id="9679863" name="Afastamento do país - 04.07.2019" idOficio="5384036" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="05/07/2019" artClass="00013:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Comércio Exterior e Assuntos Internacionais" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="128" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11825302">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 4 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 4 de julho de 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE COMÉRCIO EXTERIOR E ASSUNTOS INTERNACIONAIS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria GM/ME n° 102, de 21 de março de 2019, autoriza o afastamento do País de:</p><p>LUCAS PEDREIRA DO COUTO FERRAZ, Secretário de Comércio Exterior, para representar a Secretaria de Comércio Exterior na 54º Reunião do Conselho do Mercado Comum e da Cúpula de Chefes de Estado do Mercosul e dos Estados Associados, em Santa Fé, Argentina, no período de 14 a 18 de julho de 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19972.101146/2019-21).</p><p>ERIVALDO ALFREDO GOMES, Secretário de Assuntos Econômicos Internacionais, para participar da 60ª Reunião Anual da Assembleia de Governadores do Banco Interamericano de Desenvolvimento - BID, em Guayaquil, Equador, no período de 15 a 19 de julho de 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 12120.100461/2019-12).</p><p>ANDRÉA NARITZA SILVA MARQUIM DE ARAUJO, Analista de Infraestrutura da Secretaria de Assuntos Econômicos Internacionais, para representar o Brasil na Visita de Diretoria Executiva ao País de Camarões, relativa à Missão Institucional Organizada pelo o Fundo Internacional de Desenvolvimento Agrícola (FIDA), em Douala, Camarões, no período de 19 a 27 de julho de 2019, incluindo trânsito, com ônus no tocante ao seguro viagem (Processo SEI nº 12120.100485/2019-71).</p><p class="assina">MARCOS PRADO TROYJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>