<xml><article id="9713950" name="RA144_Retificacao_Pensao_SofiaCr" idOficio="5386721" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="09/07/2019" artClass="00043:00050:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 11ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11830217">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO Nº 144, de 3 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÃO Nº 144, de 3 de julho de 2019</p><p>O Egrégio Pleno do TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 11ª REGIÃO, em sessão administrativa hoje realizada, sob a Presidência do Excelentíssimo Desembargador Lairto José Veloso, com a presença dos Excelentíssimos Desembargadores Solange Maria Santiago Morais, David Alves de Mello Júnior, Eleonora de Souza Saunier, Audaliphal Hildebrando da Silva, Jorge Alvaro Marques Guedes, Maria de Fátima Neves Lopes; Márcia Nunes da Silva Bessa, Joicilene Jeronimo Portela Freire, da Excelentíssima Juíza Convocada Yone Silva Gurgel Cardoso, Titular da Vara do Trabalho de Manacapuru, e da Excelentíssima Procuradora do Trabalho da PRT 11ª Região, Drª. Alzira Melo Costa, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>CONSIDERANDO a Informação nº 505/2019/SGPES/SLP, e o que consta do Processo Eletrônico TRT nº DP-1428/2019, resolve:</p><p>Art. 1° Retificar a Resolução Administrativa n° 34/2019/TRT11, que passa a ter a seguinte redação: "Conceder pensão por morte à SOFIA CRUZ AZEDO CAMPELO, representada legalmente por seu pai Ricardo de Almeida Campelo, na condição de filha menor da servidora falecida VANESSA CRUZ AZEDO, no percentual de 100% (cem por cento), com base nos artigos 215, 217, inc. IV, "a", e 219, inc. I, da Lei nº 8.112/90, devendo os cálculos observarem o que determina o art. 40, §§7º, inc. II, e 17, da CR/88, c/c o art. 2º, inc. II, da Lei nº 10.887/2004, com efeitos financeiros a contar da data do óbito (15-11-2018) e até que atinja a idade limite de 21 anos ou ocorra qualquer outro evento que acarrete a perda da qualidade de beneficiária".</p><p>Art. 2° Esta Resolução tem efeitos retroativos a 19-3-2019, data da publicação da RA nº 34/2019.</p><p class="assina">Desembargador LAIRTO JOSÉ VELOSO</p><p class="cargo">Presidente do Tribunal</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>