<xml><article id="9583698" name="28-6" idOficio="5375037" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="01/07/2019" artClass="00016:00152:00001:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="84" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=84" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11808750">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 28 de Junho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 28 de Junho de 2019</p><p>O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE UBERLÂNDIA; no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria MEC nº 404, de 23 de abril de 2009, autoriza o afastamento do país dos servidores:</p><p>Aureo de Toledo Gomes, Professor do Magistério Superior, no período de 01/08/2019 a 01/12/2019, trânsito incluso, a fim de realizar pós-doutorado em relações internacionais na George Mason University - School for Conflict Analysis and Resolution, Arlington, Estados Unidos da América, ônus para Comissão Fulbright no Brasil. Processo 23117.049810/2019-71.</p><p>Jefferson Rodrigo de Souza, Professor do Magistério Superior, no período de 31/08/2019 a 07/09/2019, trânsito incluso, a fim de participar e apresentar trabalho no evento 27th European Signal Processing Conference na Universidade da Corunã, Corunã, Espanha, ônus de diárias para PROPP/PROAP. Processo 23117.055756/2019-01.</p><p>Marcelo Braga dos Santos, Professor do Magistério Superior, no período de 13/07/2019 a 15/08/2019, trânsito incluso, a fim de participar de missão de trabalho na RICE University - Department of Mechanical Engineering - em Houston, Estados Unidos da América, ônus de diárias e passagens para CAPES/PRINT. Processo 23117.055135/2019-19.</p><p>Luiz Renato Paranhos, Professor do Magistério Superior, no período de 13/09/2019 a 30/09/2019, trânsito incluso, a fim de realizar missão de trabalho na Aarhus University, Aarhus, Dinamarca, ônus de diárias e passagens para CAPES. Processo 23117.043616/2019-81.</p><p>Paulo Cézar Simamoto Júnior, Professor do Magistério Superior, no período de 12/07/2019 a 31/07/2019, trânsito incluso, a fim de realizar missão de trabalho na University of Michigan, em Ann Arbor, Estados Unidos da América, ônus de diárias e passagens para CAPES/PRINT. Processo 23117.043302/2019-89.</p><p>Rosa Maria Zaia Borges, Professora do Magistério Superior, no período de 15/06/2019 a 24/06/2019, trânsito incluso, a fim de realizar visita técnica e participar de evento apresentando trabalho - 26th International Conference of Europeanists em Madri, Barcelona e Madri, Espanha, ônus limitado. Processo 23117.041005/2019-07.</p><p>Veridiana Resende Novais Simamoto, Professora do Magistério Superior, no período de 12/07/2019 a 31/07/2019, trânsito incluso, a fim de realizar missão de trabalho na Universidade de Michigan, Ann Arbor, Estados Unidos da América, ônus de diárias e passagens para CAPES/PRINT. Processo 23117.050022/2019-27.</p><p class="assina">ORLANDO CESAR MANTESE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>