<xml><article id="10038339" name="PORT 267 CEL CGLC" idOficio="5420169" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/07/2019" artClass="00016:00002:00016:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="145" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11884262">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 267, DE 29 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 267, DE 29 DE JULHO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS, no uso de suas atribuições, tendo em vista o disposto na Portaria nº 849, de 22 de abril de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Fica instituída a Comissão Especial de Licitação destinada a conduzir os procedimentos relativos ao processo 23123.005100/2018-79, da modalidade Concorrência, do tipo Melhor Técnica, que tem por objeto a prestação de serviços de comunicação corporativa.</p><p>Art. 2º A Comissão Especial de Licitação será composta pelos seguintes membros, sob a presidência do primeiro:</p><p>I - Miguel Augusto Rodrigues - Matrícula SIAPE 1666796;</p><p>II - Ricardo dos Santos Barbosa - Matrícula SIAPE 1554021;</p><p>III - Teliana Maria Lopes Bezerra - Matrícula SIAPE 1495971;</p><p>IV - Ellen Cristina Santos Gonçalves - Matrícula SIAPE; e</p><p>V - Josué Custódio Fernandes - Matrícula SIAPE 3124306.</p><p>Art. 3º O presidente será substituído em seus impedimentos, ausências legais ou eventuais, por um dos membros da Comissão, obedecida a ordem sequencial estabelecida no Art. 2º desta Portaria.</p><p>Art. 4º O julgamento técnico das propostas ficará a cargo da subcomissão técnica a ser designada conforme o Edital, nos termos do art. 10, da Lei nº 12.232/2010.</p><p>Art. 5º A Comissão Especial funcionará, no mínimo, com o Presidente e dois membros do quadro permanente.</p><p>Art. 6º Fica revogada a Portaria nº 110, de 19 de março de 2019.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JOSÉ EDUARDO COUTO RIBEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>