<xml><article id="9784102" name="publicacao DOU 12 julho" idOficio="5395450" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/07/2019" artClass="00016:00152:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="133" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11841329">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR da Universidade Federal de Uberlândia, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 855 - Art. 1º - Dispensar Flávia Borges Duarte Manzan, Siape nº 1669069, da função de Secretária do Curso de Relações Internacionais do Instituto de Economia (FG-7), desta Universidade, a partir de 13 de julho de 2019.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria nº 278/10.</p><p>Nº 856 - Art. 1º - Designar Guilherme Henrique Castilho, Siape nº 1332678, para exercer a função de Secretário do Curso de Relações Internacionais do Instituto de Economia e Relações Internacionais (FG-7), desta Universidade, em substituição a Flávia Borges Duarte Manzan.</p><p>Nº 857 - Art. 1º - Dispensar Benvinda Rosalina dos Santos, Siape nº 1123643, da função de Coordenadora Pro Tempore do Curso de Graduação em Biomedicina do Instituto de Ciências Biomédicas (FUC-1), desta Universidade, a partir de 12 de julho de 2019.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria nº 777/19.</p><p>Nº 858 - Art. 1º - Designar Carlos Henrique Gomes Martins, Siape nº 2035089, para exercer a função de Coordenador do Curso de Graduação em Biomedicina do Instituto de Ciências Biomédicas (FUC-1), desta Universidade, em substituição a Benvinda Rosalina dos Santos.</p><p class="assina">VALDER STEFFEN JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>