<xml><article id="9962055" name="DESPACHORFB PATRICIA MUNDSTOCK" idOficio="5412767" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="24/07/2019" artClass="00013:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="141" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11871921">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 23 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO de 23 DE JULHO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO-GERAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, no uso da competência delegada pelos incisos I e X do art. 2º da Portaria RFB nº 224 de 7 de fevereiro de 2019, com fulcro no art. 87, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no § 1º do art. 10, do Decreto nº 5.707, de 23 de fevereiro de 2006, e no art. 9º da Portaria RFB nº 1.804, de 30 de dezembro de 2016, autoriza a Auditora-Fiscal da Receita Federal do Brasil PATRICIA MUNDSTOCK, matrícula siapecad nº 01571085, lotada e com exercício na Delegacia da Receita Federal do Brasil em Porto Alegre/RS, a afastar-se do país em virtude de licença para capacitação no período de 23 de setembro de 2019 a 25 de outubro de 2019 (33 dias), sem trânsito e com ônus limitado, com o objetivo de participar do Curso Intensivo de Espanhol, promovido pelo Instituto Internacional de Idiomas Don Quijote Madrid, a ser realizado em Madri/Espanha. As despesas decorrentes do afastamento serão custeadas pela servidora que deverá apresentar o comprovante de frequência ou participação, bem como cópia do certificado de conclusão, quando aplicável, no prazo de até 60 (sessenta) dias contados da conclusão do evento. (Processo nº 11080.727127/2019-61).</p><p class="assina">JOÃO PAULO RAMOS FACHADA MARTINS DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>