<xml><article id="9836841" name="PORTARIA N° 3047-DIRAF-DIGER-CEN" idOficio="5400556" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/07/2019" artClass="00011:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Centro Gestor e Operacional do Sistema de Proteção da Amazônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="135" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11850696">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 3.047/DIRAF/DIGER/CENSIPAM/SG-MD, DE 12 DE JULHO DE 2019  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 3.047/DIRAF/DIGER/CENSIPAM/SG-MD, DE 12 DE JULHO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO E FINANÇAS DO CENTRO GESTOR E OPERACIONAL DO SISTEMA DE PROTEÇÃO DA AMAZÔNIA, DO MINISTÉRIO DA DEFESA, SUBSTITUTO, no uso de suas atribuições regimentais, em atendimento ao preceituado no art. 67 da Lei nº 8.666/93, em conformidade com a Portaria nº 2.955/DIGER/MD, de 01 de agosto de 2017, considerando o disposto na Subcláusula 4.6 do Projeto Básico 1/2017-AMZSAR, anexo ao Contrato nº34/2017-Censipam, celebrado com a empresa CEIEC, e o que consta no Processo Administrativo nº 60090.000063/2018-63, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o militar, Cel QCO Miguel Archanjo Bacellar Goes Telles Junior, para compor a comissão para fiscalização e recebimento do evento físico-financeiro de Teste de Aceitação em Fábrica (FAT) do seguinte instrumento:</p><p>CONTRATO: Contrato nº 34/2017;</p><p>CONTRATADA: China National Electronics Import &amp; Export Corporation - CEIEC; e</p><p>OBJETO: Aquisição de uma antena de rastreio e recepção multissatelital de observação da Terra, de 7,3 metros de diâmetro, com o pedestal e radome, para recepção de dados transmitidos por satélites ópticos e de radar de abertura sintética (SAR), com recepção em bandas Xe S e transmissão, em banda S, em conformidade com as especificações, com garantia de 3 (três) anos, incluindo instalação, configuração, testes, operação assistida e capacitação técnica e logística para operação e manutenção do sistema.</p><p>Art. 2º O Teste de Aceitação em Fábrica será realizado nas dependências do fabricante, na cidade de Zhengzhou, província de Henan, República Popular da China, no período de 22 a 26 de julho de 2019.</p><p>Art. 3º Todos os custos para realização do Teste de Aceitação em Fábrica correm por conta da Contratada, nos termos da Subcláusula 4.6.6.1 do Projeto Básico, anexo ao Contrato nº 34/2017-Censipam.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FERNANDO BAUER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>