<xml><article id="9589348" name="FNDE2_PORTARIAS DE 28 DE JUNHO 2" idOficio="5375505" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00016:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11809990">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE JUNHO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO FUNDO NACIONAL DE DESENVOLVIMENTO DA EDUCAÇÃO, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º da Portaria n. º 1.212, de 19 de setembro de 2017, e em conformidade com o Decreto n. º 9.007, de 20 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 377 - Dispensar RENATO DAS NEVES IWAKAWA da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão de Programação Financeira, Código FCPE-101.2, da Coordenação de Programação Financeira da Coordenação-Geral de Execução e Operações Financeiras da Diretoria Financeira do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação, a contar de 24 de junho de 2019.</p><p>Nº 378 - Designar WILLIAM ASSUNÇÃO SANTOS, matrícula SIAPE n°1579141, para exercer a Função Gratificada FG-1, da Diretoria de Administração do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação.</p><p>O PRESIDENTE DO FUNDO NACIONAL DE DESENVOLVIMENTO DA EDUCAÇÃO, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no Art. 38, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e em conformidade com o Decreto nº 9.007, de 20 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 379 - Dispensar RENATO DAS NEVES IWAKAWA do encargo de substituto eventual da Coordenação de Programação Financeira, Código FCPE-101.3, da Coordenação-Geral de Execução e Operações Financeiras da Diretoria Financeira do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação, a contar de 24 de junho de 2019.</p><p>Nº 380 - Dispensar EDILENE DA COSTA SILVA do encargo de substituta eventual da Divisão de Gestão por Competências, Código FCPE-101.2, da Coordenação de Gestão por Competências da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas e Organizações da Diretoria de Administração do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação, a contar de 17 de junho de 2019.</p><p>Nº 381 - Designar WILLIAM ASSUNÇÃO SANTOS para exercer o encargo de substituto eventual da Divisão de Gestão por Competências, Código FCPE-101.2, da Coordenação de Gestão por Competências da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas e Organizações da Diretoria de Administração do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares da titular.</p><p>Nº 382 - Designar CAMILA NASCIMENTO MAIA para exercer o encargo de substituta eventual da Divisão de Auditoria de Programas, Código FCPE-101.2, da Coordenação de Auditoria de Programas da Auditoria Interna do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares da titular.</p><p class="assina">CARLOS ALBERTO DECOTELLI DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>