<xml><article id="9675766" name="Portaria 847, 849, 850, 851 (DOU" idOficio="5383561" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/07/2019" artClass="00016:00112:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="128" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11824429">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 4 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 4 DE JULHO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 847 Art. 1º - Designar, para exercer a Função (FCC) pro tempore de Coordenador(a) do Programa de Pós-Graduação em Desenvolvimento e Inovação Tecnológica em Medicamentos, o(a) servidor(a) RONALDO NASCIMENTO DE OLIVEIRA, do Quadro Único de Pessoal desta IFES, matrícula SIAPE nº 2534469, conforme informações constantes no Processo acima mencionado. Art. 2° - Em decorrência, a partir da mesma data, revogar os efeitos da Portaria nº 769/2017-GR, de 28/06/2017, publicada no DOU de 29/06/2017. (Processo UFRPE nº 23082.014110/2019-18)</p><p>Nº 849 Autorizar em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) EDUARDO ALBERTO TUDURY, Matrícula SIAPE nº 1226178, ocupante do cargo de Professor(a) do Magistério Superior, com ônus parcial para esta Universidade, pelo período de 05/10 a 02/11/2019, para realizar Estágio no Hospital Veterinário de Especialidades de Bruselas, na cidade do México, conforme Decisão n° 115/2019, do Conselho Técnico-Administrativo do Departamento de Medicina Veterinária, de 19/06/2019, e autorização da Administração Superior desta Universidade, constantes no Processo acima mencionado. (Processo UFRPE nº 23082.010402/2019-73).</p><p>Nº 850 Autorizar em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) RONALDO NASCIMENTO DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE nº 2534469, ocupante do cargo de Professor(a) do Magistério Superior, com ônus parcial para esta Universidade, pelo período de 08/09 a 15/09/2019, para missão de trabalho referente ao Projeto CAPES-PRINT-UFRPE, na Universidade de Orléans, na França, conforme Decisão n° 48/2019, do Conselho Técnico-Administrativo do Departamento de Química, de 19/06/2019, e autorização da Administração Superior desta Universidade, constantes no Processo acima mencionado. (Processo UFRPE nº 23082.012674/2019-16).</p><p>Nº 851 Autorizar em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) RONALDO NASCIMENTO DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE nº 2534469, ocupante do cargo de Professor(a) do Magistério Superior, com ônus parcial para esta Universidade, pelo período de 02/09 a 07/09/2019, para participar do "International Symposium on Synthesis and Catalysis 2019 (ISySyCat2019)", em Évora/ Portugal, conforme Decisão n° 47/2019, do Conselho Técnico-Administrativo do Departamento de Química, de 19/06/2019, e autorização da Administração Superior desta Universidade, constantes no Processo acima mencionado. (Processo UFRPE nº 23082.012673/2019-63).</p><p class="assina">MARIA JOSÉ DE SENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>