<xml><article id="9788240" name="Portarias Seger" idOficio="5395783" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/07/2019" artClass="00024:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Saúde Suplementar" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="133" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11842260">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  11 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE JULHO DE 2019</p><p>O Diretor-Presidente da Agência Nacional de Saúde Suplementar - ANS, no uso das atribuições legais que lhe conferem o inciso VI do art. 11 da Lei nº 9.961, de 28 de janeiro de 2000 e o inciso VI do art. 11 do Regimento aprovado pelo Decreto nº 3.327, de 5 de janeiro de 2000, resolve:</p><p>Nº 10.386 Exonerar o servidor SURIETTE APOLINÁRIO DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1583728, CPF nº 077.476.717-09, do Cargo Comissionado de Secretário-Geral, CGE I, na Secretaria-Geral - SEGER, da Diretoria Colegiada - DICOL.</p><p>Nº 10.387 Cessar os efeitos da Portaria nº 8.122, de 02/05/2016, DOU de 05/05/2016, que designou o servidor SURIETTE APOLINARIO DOS SANTOS, Matrícula SIAPE nº 1583728, para substituir o titular do Cargo Comissionado de Chefe de Gabinete - CGE I, da Presidência - PRESI, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Nº 10.388 Cessar os efeitos da Portaria nº 7.708, de 04/12/2015, DOU de 07/12/2015, que designou a servidora LENISE BARCELLOS DE MELLO SECCHIN, Matrícula SIAPE nº 1310650, para substituir o titular do Cargo Comissionado de Secretário-Geral - CGE I, da Secretaria-Geral - SEGER/DICOL, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Nº 10.389 Designar WLADMIR VENTURA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1512819, CPF nº 008.567.477-00 para substituir em caráter excepcional o Cargo Comissionado de Secretário Geral - CGE I na Secretaria Geral - SEGER - da Diretoria Colegiada - DICOL , enquanto perdurar a vacância do cargo que foi designado.</p><p>Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LEANDRO FONSECA DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>