<xml><article id="9919674" name="Portaria ENQUADRAMENTO EBTT 2" idOficio="5408582" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/07/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="139" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11864618">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de  12  de Julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 12 de Julho de 2019</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria 13.751 DE 27/12/2018, publicado no DOU de 28/12/2018, resolve:</p><p>Nº 5.919 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, MIRIAM DE MARIA MENDES DANTAS, matrícula SIAPE nº 2394427, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 233, de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125001233/2018-49).</p><p>Nº 5.920 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, CONCEIÇÃO APARECIDA FELIPE DE LIRA, matrícula SIAPE nº 698129, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 233, de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125.002678/2018-46).</p><p>Nº 5.921 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, MARIA MIRAMAR AYRES SEIXAS, matrícula SIAPE nº 696304, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 233, de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125002680/2018-15).</p><p>Nº 5.922 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, MARIA EULINA VELOSO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 701075, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 233, de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125002715/2018-16).</p><p>Nº 5.923 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, MARIA HELENA SOARES CONDE, matrícula SIAPE nº 701009, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 233, de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125002683/2018-59).</p><p>Nº 5.924 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, ELZI DE MELO TRINDADE, matrícula SIAPE nº 701683, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 233, de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125002743/2018-33).</p><p>Nº 5.925 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, JARURDINO JOSÉ DE ALMEIDA GUERREIRO, matrícula SIAPE nº 701057, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 233, de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125002747/2018-11).</p><p>Nº 5.927 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, ERNESTINA EVANGELINA CORREIA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 696972, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 233, de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125002749/2018-19).</p><p>Nº 5.928 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, VALDA VIDEIRA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 696119, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 233, de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125002775/2018-39).</p><p>Nº 5.929 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, ROSIMERY MARQUES RAMOS, matrícula SIAPE nº 701245, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 233, de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125002803/2018-18).</p><p>Nº 5.930 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, TERESA CRISTINA SIMONI, matrícula SIAPE nº 703765, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 233, de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125002123/2018-02).</p><p>Nº 5.931 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, CLARICE LOPES RASQUERI NOGUEIRA, matrícula SIAPE nº 699622, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 234, de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125024990/2018-91).</p><p>Nº 5.932 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, ELIA OLIVEIRA DA SILVA TORRES, matrícula SIAPE nº 700787, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 234, de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125004404/2018-91).</p><p>Nº 5.933 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, IRIA PREDIGER, matrícula SIAPE nº 702510, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 234, de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125019545/2018-17).</p><p>Nº 5.935 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, MARIA CLEMENTINA NOGUEIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 699406, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 234, de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125006892/2018-71).</p><p>Nº 5.937.- Art. 1º - Enquadrar o servidor, MARIA SELMA DE MATOS LIMA, matrícula SIAPE nº 699069, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 234 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125004402/2018-01).</p><p>Nº 5.938 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, MIRTA MOYE, matrícula SIAPE nº 696271, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 234 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125001301/2018-70).</p><p>Nº 5.939 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, ELIANE MARIA OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 700824, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 235 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125002575/2018-86).</p><p>Nº 5.941 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, MARIA DAS DORES DE SOUZA MARTINS, matrícula SIAPE nº 701603, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 235 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125003372/2018-15).</p><p>Nº 5.942 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, MARIA ISABEL LOPES DE CARVALHO, matrícula SIAPE nº 701125, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 235 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125003762/2018-87).</p><p>Nº 5.943 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, MARIA LUCIA DELL ARMELINA, matrícula SIAPE nº 698556, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 235 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125006476/2018-73).</p><p>Nº 5.944 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, MAURO DA SILVA FIGUEIREDO, matrícula SIAPE nº 701677, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 235 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125002048/2018-71).</p><p>Nº 5.945 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, ROSILDA LIMA E SILVA, matrícula SIAPE nº 701096, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 235 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125003463/2018-42).</p><p>Nº 5.946 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, ALIETE PESSOA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2342783, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 236 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125001396/2018-21).</p><p>Nº 5.947 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, LINDOMAR LOPES, matrícula SIAPE nº 2391900, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 236 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125002104/2018-78).</p><p>Nº 5.948 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, MARIA DE FATIMA DA SILVA E SILVA, matrícula SIAPE nº 701041, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 236 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125003525/2018-16)</p><p>Nº 5.949 - Nº Art. 1º - Enquadrar o servidor, MARIA DO CARMO RAMOS MOREIRA, matrícula SIAPE nº 701570, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 236 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125003112/2018-31).</p><p>Nº 5.950 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, MARIA JOSÉ ALVES ASSUNÇÃO, matrícula SIAPE nº 1363485, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 236 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125014106/2018-18).</p><p>Nº 5.951 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, MARINETE CALIMAN FRANCISCO, matrícula SIAPE nº 2999327, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 236 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125003086/2018-41).</p><p>Nº 5.952 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, MILTON GONÇALVES PIRES, matrícula SIAPE nº 2392821, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 236 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125003254/2018-07).</p><p>Nº 5.953 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, NACILENE MARIA DE GOIS SOUZA, matrícula SIAPE nº 3052394, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 236 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125014335/2018-24).</p><p>Nº 5.954 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, NILDA MARIA PEREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 701674, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 236 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125003581/2018-51).</p><p>Nº 5.955 - Art. 1º - Enquadrar o servidor, OLGA MASAE YAMAGUCHI SANCHES, matrícula SIAPE nº 2403697, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, em face ao disposto na Portaria 236 de 10 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 28 do Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019. (03125018974/2018-69).</p><p class="assina">ROSANA BOTELHO DO SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>