<xml><article id="9704013" name="Afastamento do país - 05.07.2019" idOficio="5386121" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="08/07/2019" artClass="00013:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Comércio Exterior e Assuntos Internacionais" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="129" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11829178">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 5 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO DE 5 de julho de 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE COMÉRCIO EXTERIOR E ASSUNTOS INTERNACIONAIS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria GM/ME n° 102, de 21 de março de 2019, autoriza o afastamento do País de:</p><p>LUDMILA VIDIGAL SILVA, Subsecretária da Secretaria-Executiva da Câmara de Comércio Exterior, para assessorar a Secretária Especial Adjunta da SECINT na Reunião Venezuela: Expanding Networks for Collaboration, promovido pelo Banco Interamericano de Desenvolvimento (BID), em Washington, Estados Unidos da América, no período de 07 a 10 de julho de 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19971.100274/2019-67).</p><p>DENIS SCARAMUSSA PEREIRA, Especialista em Políticas Públicas e Gestão Governamental da Secretaria Especial de Comércio Exterior e Assuntos Internacionais, para participar do Programa de Formação em Comércio Internacional da Delegação do Brasil, junto à Organização Mundial do Comércio e outras Organizações Econômicas - DELBRASOMC, em Genebra, Suíça, no período de 14 de setembro a 15 de dezembro de 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19960.100245/2019-24).</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE COMÉRCIO EXTERIOR E ASSUNTOS INTERNACIONAIS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria GM/ME n° 102, de 21 de março de 2019, autoriza a alteração de afastamento do país de:</p><p>ERIVALDO ALFREDO GOMES, cuja publicação no D.O.U. deu-se em 18 de junho de 2019, Seção 2, página nº 21, onde se lê "...no período de 23 de junho a 01 de julho de 2019, inclusive trânsito..." leia-se "...no período de 23 a junho a 02 de julho de 2019, inclusive trânsito...". (Processo SEI nº 12120.100393/2019-91).</p><p>RODRIGO DE OLIVEIRA GODINHO, cuja publicação no D.O.U. deu-se em 21 de junho de 2019, Seção 2, página nº 15, onde se lê "...no período de 24 a 30 de junho de 2019, inclusive trânsito..." leia-se "...no período de 24 de junho a 02 de julho de 2019, inclusive trânsito..." (Processo SEI nº 12100.102033/2019-62).</p><p class="assina">MARCOS PRADO TROYJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>