<xml><article id="10068221" name="246 A 281" idOficio="5423013" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="31/07/2019" artClass="00043:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="106" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=106" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11889416">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO  Nº 281, DE 1º DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATO Nº 281, DE 1º DE JULHO DE 2019</p><p>A Desembargadora Presidente do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o disposto no artigo 36, da Lei nº 8.112/1990, com a redação dada pela Lei nº 9.527/1997, e conforme o que consta do processo de Permuta PROAD nº 33109/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Cessar os efeitos do Artigo I, do Ato PR nº 818, de 17 de outubro de 2018, publicado no Diário Oficial da União, Seção 02, Poder Judiciário, página 63, em 07 de janeiro de 2019, que removeu, a pedido, por permuta, a servidora RENATA CAMILO GRAZZIOTTI BARBOSA, matrícula nº 140694, para o Tribunal Regional do Trabalho da 4ª Região.</p><p>Art. 2º Deferir o retorno da servidora RENATA CAMILO GRAZZIOTTI BARBOSA, matrícula nº 140694, Analista Judiciário - Área Judiciária, Especialidade Oficial de Justiça Avaliador Federal, às atividades no Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região.</p><p>Art. 3º Conceder Licença Trânsito de 10 (dez) dias à servidora RENATA CAMILO GRAZZIOTTI BARBOSA, matrícula nº 140694, Analista Judiciário - Área Judiciária, Especialidade Oficial de Justiça Avaliador Federal, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, nos termos do art. 18, da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 4º Este Ato PR entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RILMA APARECIDA HEMETÉRIO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>