<xml><article id="9824390" name="PORTARIA 1090" idOficio="5398589" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/07/2019" artClass="00016:00097:00001:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Juiz de Fora/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="135" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11847417">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA/SEI Nº 1090, DE 11 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA/SEI Nº 1090, DE 11 DE JULHO DE 2019</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas da Universidade Federal de Juiz de Fora, no uso de suas atribuições e de suas competências delegadas através da Portaria nº 01, de 02/01/2017], e</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 0043343.000213/2019-51, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor ADEMAR ALVES DA SILVA FILHO, SIAPE 1793780, para a função de COORDENADOR DO PROGRAMA DE PÓS GRADUAÇÃO EM CIÊNCIAS FARMACÊUTICAS, da Faculdade de Farmácia, código FUC-01, pro tempore, com mandato previsto de 02/07/2019 a 31/07/2019, conforme OFÍCIO/SEI Nº 9/2019/SEC-FARMÁCIA, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 2º Designar a servidora JULIANA GOULART SOARES DO NASCIMENTO, SIAPE 2337165, para a função de COORDENADORA DO CURSO DE ADMINISTRAÇÃO, Campus Governador Valadares, FUC-01, com mandato previsto de 06/08/2019 a 31/07/2022, conforme Processo 23071.012172/2019-14.</p><p>Art. 3º Designar o servidor JOHN LENO CASTRO DOS SANTOS, SIAPE 2103074, para a função de COORDENADOR DO CURSO DE CIÊNCIAS ECONÔMICAS, Campus Governador Valadares, FUC-01, com mandato previsto de 16/07/2019 a 15/07/2022, conforme Processo 23071.011906/2019-30.</p><p>Art. 4º Esta Portaria Administrativa entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">KÁTIA MARIA SILVA DE OLIVEIRA E CASTRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>