<xml><article id="10001612" name="Afastamento do país - 25.07.2019" idOficio="5416654" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="26/07/2019" artClass="00013:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Comércio Exterior e Assuntos Internacionais" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="143" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11878406">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOs de 25 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOs de 25 de julho de 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE COMÉRCIO EXTERIOR E ASSUNTOS INTERNACIONAIS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria GM/ME n° 102, de 21 de março de 2019, autoriza o afastamento do País de:</p><p>LUCIA REGINA DARÓS, Coordenadora Geral da Secretaria de Comércio Exterior, para participar da Reunião de Negociação do Acordo Automotivo Brasil x Paraguai, em Assunção, Paraguai, no período de 28 a 31 de julho de 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19972.101312/2019-99).</p><p>MARCIO MARQUES GABARDO, Analista de Comércio Exterior da Secretária de Comércio Exterior, para participar de Rodada Negociadora de Acordo Automotivo com o Paraguai, em Assunção, Paraguai, no período de 28 a 31 de julho de 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19972.101346/2019-83).</p><p>MARCO ANTONIO DE ASSIS, Analista de Comércio Exterior da Secretaria de Comércio Exterior, para participar da Reunião de Negociação do Acordo Automotivo Brasil x Paraguai, em Assunção, Paraguai, no período de 28 a 31 de julho de 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19972.101313/2019-33).</p><p>BRUNO CAETANO CASSIANO, Assessor Técnico deste Gabinete, para participar do 8º Ciclo Internacional de Desenvolvimento de Executivos da Administração Pública Federal promovido pela Escola Nacional de Administração Pública - ENAP, em Indianápolis, Estados Unidos da América, no período de 03 a 11 de agosto de 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19960.100228/2019-97).</p><p>JOÃO LUIS ROSSI, Subsecretário Adjunto da Secretaria de Comércio Exterior, para participar da V Rodada de Negociações de Mercosul-EFTA e Reuniões de Coordenação intra-MERCOSUL, em Buenos Aires, Argentina, no período de 18 a 24 de agosto de 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19972.101315/2019-22).</p><p>PAULO FRANK CLEAVER GUERRERO, Coordenador da Secretaria de Comércio Exterior, para participar da V Rodada de Negociações de Mercosul-EFTA e reuniões de coordenação intra-MERCOSUL, em Buenos Aires, Argentina, no período de 18 a 24 de agosto de 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19972.101309/2019-75).</p><p>RAFAEL RAMOS CODECO, Analista de Comércio Exterior da Secretaria de Comércio Exterior, para participar da V Rodada de Negociações de Mercosul-EFTA e reuniões de coordenação intra-MERCOSUL, em Buenos Aires, Argentina, no período de 18 a 24 de agosto de 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19972.101309/2019-75).</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE COMÉRCIO EXTERIOR E ASSUNTOS INTERNACIONAIS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria GM/ME n° 102, de 21 de março de 2019, autoriza a alteração de afastamento do País de ZAHRA FAHEINA GADELHA, cuja publicação no D.O.U. deu-se em 15 de agosto de 2018, Seção 2, página nº 32, onde se lê "...no período de 11 de setembro de 2018 a 01 de agosto de 2019, inclusive trânsito..." leia-se "...no período de 11 de setembro de 2018 a 02 de novembro de 2019, inclusive trânsito...". (Processo SEI nº 52100.100930/2018-75).</p><p class="assina">MARCOS PRADO TROYJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>