<xml><article id="9573899" name="PORT060_2019_Designações FGC" idOficio="5373420" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00044:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Federal de Medicina Veterinária" artSize="12" artNotes="" numberPage="152" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=152" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11806217">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 60, DE 25 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 60, DE 25 DE JUNHO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO FEDERAL DE MEDICINA VETERINÁRIA - CFMV, no uso das atribuições lhe conferidas pelo inciso VI, artigo 7°, da Resolução CFMV n° 856, de 30 de março de 2007; considerando o disposto nas Portarias CFMV nº 57, de 25 de junho de 2019 e nº 58, de 25 de junho de 2019; resolve:</p><p>Art. 1º Designar Cleuza Malta Camilo, matrícula nº 0526, CPF 392.750.601-00, para exercer a Função Gratificada de Confiança de Supervisor da Cozinha, que assumirá automática e cumulativamente, sem prejuízo do cargo que ocupa, nos termos do inciso I do artigo 1º da Portaria n.º 57/2019.</p><p>Parágrafo único. As atribuições da Supervisora da Cozinha, sem prejuízo de outras que venham a ser fixadas, estão definidas no artigo 8º da Portaria CFMV nº 57/2019.</p><p>Art. 2º Designar Milton Pereira de Souza, matrícula nº 0434, CPF 357.754.161-04, para exercer a Função Gratificada de Confiança de Supervisor da Seção de Manutenção, que assumirá automática e cumulativamente, sem prejuízo do cargo que ocupa, nos termos do inciso II do artigo 1º da Portaria n.º 57/2019.</p><p>Parágrafo único. As atribuições do Supervisor da Seção de Manutenção, sem prejuízo de outras que venham a ser fixadas, estão definidas no artigo 9º da Portaria CFMV nº 57/2019.</p><p>Art. 3º Designar Maria Conceição Cruvinel, matrícula nº 0305, CPF 524.663.371-34, para exercer a Função Gratificada de Confiança de Secretária da Chefia de Gabinete do CFMV, que assumirá automática e cumulativamente, sem prejuízo do cargo que ocupa, nos termos do inciso I do artigo 1º da Portaria n.º 58/2019.</p><p>Parágrafo único. As atribuições da Secretária da Chefia de Gabinete do CFMV, sem prejuízo de outras que venham a ser fixadas, estão definidas no artigo 9º da Portaria CFMV nº 58/2019.</p><p>Art. 4º Designar Lúcia de Cássia Scorsin, matrícula nº 0346, CPF 923.273.461-34, para exercer a Função Gratificada de Confiança de Secretária da Chefia do Depad, que assumirá automática e cumulativamente, sem prejuízo do cargo que ocupa, nos termos do inciso II do artigo 1º da Portaria n.º 58/2019.</p><p>Parágrafo único. As atribuições da Secretária da Chefia do Depad, sem prejuízo de outras que venham a ser fixadas, estão definidas no artigo 9º da Portaria CFMV nº 58/2019.</p><p>Art. 5º Designar Rodrigo Nogueira Fragoso, matrícula nº 0320, CPF 718.889.771-91, para exercer a Função Gratificada de Confiança de Secretário da Chefia da Divad, que assumirá automática e cumulativamente, sem prejuízo do cargo que ocupa, nos termos do inciso III do artigo 1º da Portaria n.º 58/2019.</p><p>Parágrafo único. As atribuições do Secretário da Chefia do Divad, sem prejuízo de outras que venham a ser fixadas, estão definidas no artigo 9º da Portaria CFMV nº 58/2019.</p><p>Art. 6º Designar Mailla da Silva Ali Fontes, matrícula nº 0338, CPF 015.807.611-78, para exercer a Função Gratificada de Confiança de Secretária da Chefia do Divim, que assumirá automática e cumulativamente, sem prejuízo do cargo que ocupa, nos termos do inciso IV do artigo 1º da Portaria n.º 58/2019.</p><p>Parágrafo único. As atribuições da Secretária da Chefia do Divim, sem prejuízo de outras que venham a ser fixadas, estão definidas no artigo 9º da Portaria CFMV nº 58/2019.</p><p>Art. 7º Designar Maria Luiza Dias Martins, matrícula nº 0532, CPF 982.545.291-91, para exercer a Função Gratificada de Confiança de Secretária da Chefia do Dejur, que assumirá automática e cumulativamente, sem prejuízo do cargo que ocupa, nos termos do inciso V do artigo 1º da Portaria n.º 58/2019.</p><p>Parágrafo único. As atribuições da Secretária da Chefia do Dejur, sem prejuízo de outras que venham a ser fixadas, estão definidas no artigo 9º da Portaria CFMV nº 58/2019.</p><p>Art. 8º Designar Polliana Régia Alves de Souza, matrícula nº 0311, CPF 886.708.051-20, para exercer a Função Gratificada de Confiança de Supervisora da Área Judicante do Dejur, que assumirá automática e cumulativamente, sem prejuízo do cargo que ocupa, nos termos do artigo 2º da Portaria n.º 58/2019.</p><p>Parágrafo único. As atribuições da Supervisora da Área Judicante do Dejur, sem prejuízo de outras que venham a ser fixadas, estão definidas no artigo 10 da Portaria CFMV nº 58/2019.</p><p>Art. 9º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições em contrário.</p><p class="assina">Francisco Cavalcanti de Almeida</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>