<xml><article id="9940510" name="ATO PORTARIA PRESIDÊNCIA Nº 141" idOficio="5410600" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/07/2019" artClass="00043:00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Distrito Federal/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="140" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11868184">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 141, DE 22 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 141, DE 22 DE JULHO DE 2019</p><p>A PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribuições legais e regimentais e considerando: o contido nos artigos 215, 217, inciso I, e 222, inciso VII, alínea "b", item 6, todos da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015; o disposto no inciso I, § 7º do artigo 40 da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional 41, de 19 de dezembro de 2003; o previsto nos artigos 2º, I e 15 da Lei 10.887, de 18 de junho de 2004; o decidido pelo Tribunal de Contas da União - TCU, no Acórdão 2.553/2013- Plenário; bem como as deliberações tomadas no PA SEI0003815-87.2019.6.07.8100;, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder pensão vitalícia, a partir de 18 de junho de 2019, em sua totalidade (100% - cem por cento), a MARIA DO PERPÉTUO SOCORRO COSTA REIS, viúva do ex-servidor inativo Raimundo Nonato Alves dos Reis.</p><p>Art. 2º O valor da pensão será equivalente à totalidade dos proventos percebidos pelo instituidor na data anterior ao seu falecimento, até o limite máximo estabelecido para os benefícios do Regime Geral de Previdência Social - RGPS, acrescida de 70% (setenta por cento) da parcela excedente a esse limite.</p><p>Parágrafo único. O benefício será reajustado pelos mesmos índices e datas aplicáveis aos benefícios do RGPS e terá efeitos financeiros a contar do óbito do instituidor.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Desembargadora CARMELITA BRASIL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>