<xml><article id="10001351" name="344" idOficio="5416618" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/07/2019" artClass="00016:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="143" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11878336">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.493, DE 25 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.493, DE 25 DE JULHO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais, considerando o disposto no art. 7º, inciso I do Decreto nº 7.312, de 22/09/2010, publicado no DOU de 23/09/2010, alterado pelo art. 16 do Decreto nº 7.485, de 18/05/2011, publicado no DOU de 19/05/2011, ambos alterados pelo Decreto nº 8.259, de 29/05/2014, publicado no DOU de 30/05/2014, bem como o disposto na Portaria Interministerial nº 346, de 26/09/2013, publicada no DOU de 27/09/2013, dos Ministros de Estado do Planejamento, Orçamento e Gestão e da Educação, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, por ordem judicial, considerando a Sentença Tipo "A" e Decisão exarada nos autos do Processo nº 1000790-97.2018.4.01.4000 e Parecer de Força Executória MPL nº 59/2019, do Procurador Federal, ANANDA RIBEIRO MAGALHÃES CASTRO, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital de Homologação nº 156, de 13/11/2017, publicado no DOU de 16/11/2017, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Curso/Disciplina: Administração, Código 707.001, Classe D I, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí, com lotação no Campus Piripiri, código de vaga nº 0940981.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no DOU, nos termos do art. 13 da Lei nº 8.112/1990.</p><p class="assina">LAURA MARIA ANDRADE DE SOUSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>