<xml><article id="9854310" name="PORTARIA GPR 1302" idOficio="5402217" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/07/2019" artClass="00043:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00010" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="136" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11853427">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.302, DE 15 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.302, DE 15 DE JULHO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA Nº 1037350/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar SYLVIA RITA PEREIRA MARQUES MONTEIRO, matrícula N. 311.057, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-02, do Núcleo de Auditoria de Obras e Serviços de Engenharia, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-02, do Núcleo de Auditoria de Pessoal.</p><p>Art. 2º Designar TÚLIO FARIA BATISTA, matrícula N. 318.204, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Análise de Sistemas, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-01, do Núcleo de Auditoria de Obras e Serviços de Engenharia, ficando dispensado da Função Comissionada, FC-02, do Núcleo de Auditoria de Terceirização.</p><p>Art. 3º Dispensar SILVIA MARA MEDEIROS LIMA, matrícula N. 309.910, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal da Função Comissionada, FC-05, de Supervisor do Núcleo de Auditoria de Terceirização.</p><p>Art. 4º Designar ADRIANA LAUS DE AQUINO, matrícula N. 315.660, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Supervisor do Núcleo de Auditoria de Terceirização, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-01, do Núcleo de Auditoria de Obras e Serviços de Engenharia.</p><p>Art. 5º Designar VANESSA SANTOS FONSECA, matrícula N. 315.684, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-02, do Núcleo de Auditoria de Terceirização, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-02, do Núcleo de Auditoria de Obras e Serviços de Engenharia.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Desembargador ROMÃO C. OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>