<xml><article id="9816698" name="12.07.2019 PRES 1" idOficio="5398392" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/07/2019" artClass="00022:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11847005">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE JULHO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e de acordo com o que consta no Artigo 38 da Lei nº 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 933 - Art. 1º Designar a servidora TATIANA DE ALMEIDA BOTELHO, matrícula nº 1851918, CPF nº 002.838.031-26, para exercer o encargo de substituta do Chefe do Serviço de Promoção dos Direitos Sociais e Cidadania, código DAS 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Sul da Bahia-BA, no período de 08 a 19 de julho de 2019, em decorrência de férias do substituto eventual e da designação do titular como substituto eventual do Coordenador Regional Sul da Bahia-BA, no referido período.</p><p>Art. 2º Convalidar os atos praticados no período de 08 de julho de 2019 até a data de publicação desta Portaria.</p><p>Art 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 934 - Designar a servidora VALDENE GOMES MADEIRA, matrícula nº 0446195, CPF nº 306.726.273-53, para exercer o encargo de substituta do Coordenador Regional, código DAS 101.3, da Coordenação Regional Amapá e Norte do Pára-AP, no período de 15 a 26 de julho de 2019, por motivo de férias do titular.</p><p>Nº 935 - Designar o servidor JONAS GOMES DE SOUSA, matrícula nº 1373161, CPF nº 020.503.461-66, para exercer o encargo de substituto do Chefe do Serviço de Pagamento, código FCPE 101.1, da Coordenação de Pagamento de Pessoal da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação.</p><p>Nº 936 - Designar o servidor MAURÍCIO DIAS SCHNEIDER, matrícula nº 3011753, CPF nº 016.471.420-08, para exercer o encargo de substituto do Coordenador de Orientação aos Estudos Multidisciplinares, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Identificação e Delimitação da Diretoria de Proteção Territorial desta Fundação, no período de 15 a 31 de julho de 2019, por motivo de férias do Titular.</p><p>Nº 937 - Designar o servidor GREISON MOREIRA DE SOUZA, matrícula nº 1694250, CPF nº 037.172.071-05, para exercer o encargo de substituto do Coordenador de Informação Territorial, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Monitoramento Territorial da Diretoria de Proteção Territorial desta Fundação, no período de 15 a 19 de de julho de 2019, em decorrência de vacância do cargo e férias do substituto eventual.</p><p>Nº 950 - Dispensar o servidor JOEL MARTINHO DO NASCIMENTO, matrícula nº 1822862, CPF nº 614.968.712-00, do encargo de substituto do Coordenador de Frente de Proteção Etnoambiental Madeira-Purus-AM, código DAS 101.3, dessa Fundação.</p><p>Nº 951-Designar o servidor IZAC DA SILVA ALBUQUERQUE, matrícula nº 0446314, CPF nº 202.121.942-91, para exercer o encargo de substituto do Coordenador de Frente de Proteção Etnoambiental Madeira-Purus-AM, código DAS 101.3, dessa Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">FERNANDO MAURÍCIO DARTE MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>