<xml><article id="9611566" name="PORTARIA Nº 986" idOficio="5377323" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/07/2019" artClass="00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Cidadania/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="125" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11813604">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 986, DE 1º DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 986, DE 1º DE JULHO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos I e II do parágrafo único do art. 87 da constituição, o art. 23 da Medida Provisória nº 870, de 1º de janeiro de 2019, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 9.674, de 2 de janeiro de 2019 e considerando a Portaria nº 563, de 19 de março de 2019, que cria o Cadastro das Comunidades Terapêuticas e Entidades de Prevenção, Apoio, Mútua Ajuda, Atendimento Psicossocial e Ressocialização de Dependentes do Álcool e outras drogas e seus familiares e estabelece regras e procedimentos para o seu credenciamento no âmbito do Ministério da Cidadania, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir Comissão Permanente de Credenciamento das Comunidades Terapêuticas e das Entidades de Prevenção, Apoio, Mútua Ajuda, Atendimento Psicossocial e Ressocialização de Dependentes do Álcool e outras drogas e seus familiares, de que trata o § 3º do art. 4° da Portaria 563, de 19 de março de 2019.</p><p>Art. 2º A Comissão Permanente de Credenciamento será composta pelos seguintes servidores da Secretaria Nacional de Cuidados e Prevenção às Drogas - SENAPRED:</p><p>I - Felipe Pinheiro de Abreu Zordan, titular, e Helanio Eduardo Cabral da Silva, suplente;</p><p>II - Viviane Araújo Domingos Figueiredo, titular, e Débora Iara Moresco, suplente; e</p><p>III - Estevão Melo de Sousa, titular, e Joaquina Zaltum de Campos Pereira Mercês, suplente.</p><p>Parágrafo único. A presidência da Comissão será exercida pelo servidor indicado no inciso I supra.</p><p>Art. 3º A Comissão Permanente de Credenciamento realizará os trabalhos de análise documental e habilitação de entidades com vistas ao credenciamento e descredenciamento de comunidades terapêuticas e entidades de prevenção, apoio, mútua ajuda, atendimento psicossocial e ressocialização de dependentes do álcool e de outras drogas e de seus familiares.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">OSMAR GASPARINI TERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>