<xml><article id="9761227" name="DESPACHORFB ANA CAROLINA" idOficio="5390842" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="11/07/2019" artClass="00013:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00006" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="132" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11837395">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 10 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 10 DE JULHO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO-GERAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, no uso da competência delegada pelos incisos I e X do art. 2º da Portaria RFB nº 224 de 7 de fevereiro de 2019, com fulcro no art. 87, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no § 1º do art. 10, do Decreto nº 5.707, de 23 de fevereiro de 2006, e no art. 9º da Portaria RFB nº 1.804, de 30 de dezembro de 2016, autoriza a Analista-Tributário da Receita Federal do Brasil ANA CAROLINA GOMES ALZIRI, matrícula siapecad nº 00058511, lotada nas Unidades Centrais e em exercício na Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas (Cogep), a afastar-se do país em virtude de licença para capacitação no período de 21 de outubro de 2019 a 15 de novembro de 2019 (26 dias), sem trânsito e com ônus limitado, com o objetivo de participar do Curso de Inglês, promovido pela EC School Cap Town, a ser realizado em Cape Town/África do Sul. As despesas decorrentes do afastamento serão custeadas pela servidora que deverá apresentar o comprovante de frequência ou participação, bem como cópia do certificado de conclusão, quando aplicável, no prazo de até 60 (sessenta) dias contados da conclusão do evento. (Processo nº 14950.720190/2019-79).</p><p class="assina">JOÃO PAULO RAMOS FACHADA MARTINS DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>