<xml><article id="9582783" name="PORTARIA 965 a 970 P 01.07.19" idOficio="5374898" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00016:00151:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="83" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=83" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11808537">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE JUNHO DE 2019</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro (UNIRIO), usando da competência que lhe foi delegada pela Portaria n.º 276, de 15 de abril de 2016, tendo em vista o disposto na legislação vigente resolve:</p><p>Nº 965 - Nomear ANDRESSA TEOLI NUNCIARONI, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, homologado através da Resolução CONSEPE n.º 5.107/2019, tornada pública através do Edital n.º 10, de 12 de abril de 2019, publicado no DOU n.º 73, de 16 de abril de 2019, no cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, classe Adjunto A, nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em vaga decorrente da aposentadoria de Wellington Mendonça de Amorim, ocorrida em 16 de agosto de 2018 e publicada no D.O.U. da mesma data. (Processo n.º 23102.001213/2019-24)</p><p>Nº 966 - Nomear ISABEL RIBEIRO PENONI, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, homologado através da Resolução CONSEPE n.º 5.109/2019, tornada pública através do Edital n.º 12, de 07 de maio de 2019, publicado no DOU n.º 88, de 09 de maio de 2019, no cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, classe Adjunto A, nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em vaga decorrente da aposentadoria de Iremar Maciel de Brito, ocorrida em 27 de março de 2018 e publicada no D.O.U. da mesma data. (Processo n.º 23102.001112/2019-53)</p><p>Nº 967 - Nomear SANDOVAL LAGE DA SILVA SOBRINHO, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, homologado através da Resolução CONSEPE n.º5.071/2018, tornada pública através do Edital n.º 69, publicado no DOU n.º 245, no cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, classe Assistente, nível 1, em regime de 20, na vaga nº 308818, ocorrida em 29 de abril de 2019 e publicada no DOU na mesma data. (Processo n.º 23102.004016/2018-86)</p><p>Nº 968 - Nomear MARCUS VINICIUS FRITSCH DE ALMEIDA, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, homologado através da Resolução CONSEPE n.º 5.116/2019, tornada pública através do Edital n.º 15, de 08 de maio de 2019, publicado no DOU n.º 89, de 10 de maio de 2019, no cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, classe Adjunto A, nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em vaga decorrente da aposentadoria de Denise Telles Nascimento Hofstra, ocorrida em 07 de março de 2018, publicada no D.O.U. da mesma data. (Processo n.º 23102.002176/2019-71)</p><p>Nº 969 - Nomear CAROLINA RIBEIRO MELLO, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, homologado através da Resolução CONSEPE n.º 5.071/2018, tornada pública através do Edital n.º 69, de 19 de dezembro de 2018, publicado no DOU n.º 245, de 21 de dezembro de 2018, no cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, classe Assistente A, nível 1, em regime de 20 horas semanais, em vaga decorrente de falecimento de Francisco Eduardo Goes Pereira de Sampaio, ocorrida em 08 de abril de 2019 e publicada no DOU de 20 de maio de 2019. (Processo n.º 23102.004015/2018-31)</p><p>Nº 970 - Nomear RENATO ABRANTES LUNA, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, homologado através da Resolução CONSEPE n.º 5.071/2018, tornada pública através do Edital n.º 69, de 19 de dezembro de 2018, publicado no DOU n.º 245, de 21 de dezembro de 2018, no cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, classe Assistente A, nível 1, em regime de 20 horas semanais, em vaga decorrente da aposentadoria de Antonio Carlos Ribeiro Garrido Iglesias, ocorrida em 06 de maio de 2019 e publicada no D.O.U. da mesma data. (Processo n.º 23102.004017/2018-21)</p><p class="assina">Carlos Antonio Guilhon Lopes</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>