<xml><article id="9686306" name="PORTARIA N° 151, 4 JUL 19" idOficio="5384142" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/07/2019" artClass="00011:00044:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento de Educação e Cultura do Exército" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="129" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11825479">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 151 - DECEX, 4 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 151 - DECEX, 4 DE JULHO DE 2019</p><p>O CHEFE DO DEPARTAMENTO DE EDUCAÇÃO E CULTURA DO EXÉRCITO, no uso da competência que lhe foi conferida pela Portaria nº 218- Comandante do Exército, de 20 de março de 2017, resolve:</p><p>1 - Exonerar,</p><p>ex-offício, o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 028817743-9) ALEX COSTA CARDOSO, PREC CP 96/1781418, da Fundação Osorio (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 31 de julho de 2019, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 010503803-8) GUILHERME JOSÉ DA COSTA NASCIMENTO, PREC CP 96/1768787, da Escola de Formação Complementar do Exército e Colégio Militar de Salvador (Salvador-BA), a partir de 31 de julho de 2019, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 019315673-4) MÁRCIO DE CASTRO ALVES, PREC CP 96/1776764, do Museu Histórico do Exército e Forte de Copacabana (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 31 de julho de 2019, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 059894371-0) MARCUS AURÉLIO SILVA DE ABREU, PREC CP 96/1743574, do Colégio Militar de Curitiba (Curitiba-PR), a partir de 31 de julho de 2019, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>a pedido, o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 020937052-7) RICARDO LUÍS MORAIS ANTUNES, PREC CP 96/1584051, do Colégio Militar de Belo Horizonte (Belo Horizonte-BH), a partir de 31 de julho de 2019, de acordo com o inciso I, do Art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Tenente-Coronel da Reserva Remunerada (Idt 020935922-3) JOÃO ALBERTO MAZZINE TORRES, PREC CP 96/1449289, da Academia Militar das Agulhas Negras (Resende-RJ), a partir de 31 de julho de 2019, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Major da Reserva Remunerada (Idt 062358794-6) ANTONIO JORGE LIMA DE OLIVEIRA, PREC CP 96/1731546, do Colégio Militar de Salvador (Salvador-BA), a partir de 31 de julho de 2019, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 020236763-7) ALBERTO FRANKLIN RIBEIRO, PREC CP 96/1730274, do Colégio Militar de Juiz de Fora (Juiz de Fora-MG), a partir de 31 de julho de 2019, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Capitão Reformado (Idt 041446102-0) EDIR XAVIER GONÇALVES, PREC CP 96/1555184, do Colégio Militar de Juiz de Fora (Juiz de Fora-MG), a partir de 31 de julho de 2019, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 011555983-3) FÁBIO LUIZ COSTA LEAL, PREC CP 96/1736180, da Escola de Instrução Especializada (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 31 de julho de 2019, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 110563842-1) FREDERICO CÉSAR DOS SANTOS MACHADO, PREC CP 96/1741297, do Centro de Educação a Distância do Exército (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 31 de julho de 2019, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 011460133-9) JOÃO MARCOS DO CARMO, PREC CP 96/1743632, da Academia Militar das Agulhas Negras (Resende-RJ), a partir de 31 de julho de 2019, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 011577853-2) RICARDO AVILA DE CÊA, PREC CP 96/1737311, do Centro de Capacitação Física do Exército e Fortaleza de São João (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 31 de julho de 2019, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Subtenente da Reserva Remunerada (Idt 019453703-1) JORGE LUIZ ROCHA BENTO, PREC CP 96/1731561, do Colégio Militar do Rio de Janeiro (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 31 de julho de 2019, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Subtenente da Reserva Remunerada (Idt 011639693-8) SÉRGIO EDUARDO CARDOSO DA COSTA, PREC CP 96/1532985, do Colégio Militar de Juiz de Fora (Juiz de Fora-MG), a partir de 31 de julho de 2019, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Subtenente Reformado (Idt 044073222-0) VINÍCIUS RORGES DOS SANTOS, PREC CP 96/1505890, do Colégio Militar de Juiz de Fora (Juiz de Fora-MG), a partir de 31 de julho de 2019, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o 1° Sargento da Reserva Remunerada (Idt 047678923-5) FERNANDO JOSÉ FERREIRA FONSECA, PREC CP 96/1662998, do Colégio Militar de Juiz de Fora (Juiz de Fora-MG), a partir de 31 de julho de 2019, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o 2° Sargento da Reserva Remunerada (Idt 117972833-0) AMARILDO MATOS DOS SANTOS, PREC CP 96/1774892, do Departamento de Educação e Cultura do Exército (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 31 de julho de 2019, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>2 - Nomear,</p><p>o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 019315673-4) MÁRCIO DE CASTRO ALVES, PREC CP 96/1776764, no Museu Histórico do Exército e Forte de Copacabana (Rio de Janeiro-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Coordenar, atualizar e manter todas as informações históricas existentes nos acervos do Museu Histórico do Exército e Forte de Copacabana, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de agosto de 2019;</p><p>o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 010503803-8) GUILHERME JOSÉ DA COSTA NASCIMENTO, PREC CP 96/1768787, na Escola de Formação Complementar do Exército e Colégio Militar de Salvador (Salvador-BA), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Coordenador de Planejamento e Execução do Curso de Gestão de Estado-Maior (CGAEM), pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de agosto de 2019;</p><p>o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 059894371-0) MARCUS AURÉLIO SILVA DE ABREU, PREC CP 96/1743574, no Colégio Militar de Curitiba (Curitiba-PR), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoio Técnico à Seção de Educação Física, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de agosto de 2019;</p><p>o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 022691263-2) CÁSSIO GRILLI, PREC CP 96/1639210, no Colégio Militar de Porto Alegre (Porto Alegre-RS), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Assessor Técnico e Administrativo às Atividades de Logística, Informações e Operações, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de agosto de 2019;</p><p>o Tenente-Coronel da Reserva Remunerada (Idt 020935922-3) JOÃO ALBERTO MAZZINE TORRES, PREC CP 96/1449289, na Academia Militar das Agulhas Negras (Resende-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Assessor de Planejamento, Coordenação e Controle da Divisão de Tecnologia e Segurança da Informação e Comunicações, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de agosto de 2019;</p><p>o Major da Reserva Remunerada (Idt 062358794-6) ANTONIO JORGE LIMA DE OLIVEIRA, PREC CP 96/1731546, no Colégio Militar de Salvador (Salvador-BA), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Docente na Disciplina Física, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de agosto de 2019;</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 020236763-7) ALBERTO FRANKLIN RIBEIRO, PREC CP 96/1730274, no Colégio Militar de Juiz de Fora (Juiz de Fora-MG), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoio Técnico à Seção de Aquisições, Licitações e Contratos, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de agosto de 2019;</p><p>o Capitão Reformado (Idt 041446102-0) EDIR XAVIER GONÇALVES, PREC CP 96/1555184, no Colégio Militar de Juiz de Fora (Juiz de Fora-MG), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoio Técnico ao Setor Financeiro, pelo prazo de 16 meses, a partir de 1° de agosto de 2019;</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 011555983-3) FÁBIO LUIZ COSTA LEAL, PREC CP 96/1736180, na Escola de Instrução Especializada (Rio de Janeiro-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoio Técnico para o desenvolvimento e implantação de nova sistemática voltada para a preparação dos concursos para o CHQAO, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de agosto de 2019;</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 110563842-1) FREDERICO CÉSAR DOS SANTOS MACHADO, PREC CP 96/1741297, no Centro de Educação a Distância do Exército (Rio de Janeiro-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoio Técnico à Seção de Coordenação de Educação a Distância, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de agosto de 2019;</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 011460133-9) JOÃO MARCOS DO CARMO, PREC CP 96/1743632, na Academia Militar das Agulhas Negras (Resende-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Assessor da Seção de Inativos e Pensionistas, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de agosto de 2019;</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 011577853-2) RICARDO AVILA DE CÊA, PREC CP 96/1737311, no Centro de Capacitação Física do Exército e Fortaleza de São João (Rio de Janeiro-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Gerente do Parque Aquático do Pentatlo Moderno, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de agosto de 2019;</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 011551683-3) JOSÉ MENDES DOS SANTOS, PREC CP 96/1736917, na Escola de Saúde do Exército (Rio de Janeiro-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Assessor da Secretaria, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de agosto de 2019;</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 011733283-3) LUIZ OTÁVIO MAURÍCIO SILVA, PREC CP 96/1736289, no Colégio Militar do Rio de Janeiro (Rio de Janeiro-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoio Técnico Pedagógico a Supervisão Escolar, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de agosto de 2019;</p><p>o Subtenente da Reserva Remunerada (Idt 019453703-1) JORGE LUIZ ROCHA BENTO, PREC CP 96/1731561, no Colégio Militar do Rio de Janeiro (Rio de Janeiro-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Docente na Disciplina Geografia, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de agosto de 2019;</p><p>o Subtenente da Reserva Remunerada (Idt 011639693-8) SÉRGIO EDUARDO CARDOSO DA COSTA, PREC CP 96/1532985, no Colégio Militar de Juiz de Fora (Juiz de Fora-MG), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoio Técnico ao Corpo de Alunos, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de agosto de 2019;</p><p>o Subtenente Reformado (Idt 044073222-0) VINÍCIUS RORGES DOS SANTOS, PREC CP 96/1505890, no Colégio Militar de Juiz de Fora (Juiz de Fora-MG), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoio Técnico à Divisão de Ensino, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de agosto de 2019;</p><p>o 1° Sargento da Reserva Remunerada (Idt 047678923-5) FERNANDO JOSÉ FERREIRA FONSECA, PREC CP 96/1662998, no Colégio Militar de Juiz de Fora (Juiz de Fora-MG), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoio Técnico ao Corpo de Alunos, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de agosto de 2019;</p><p>o 2° Sargento da Reserva Remunerada (Idt 019206393-1) GILMAR MARTINS GABY, PREC CP 96/1828631, na Escola de Sargentos de Logística (Rio de Janeiro-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoio Técnico de Áudio Visuais à Divisão de Ensino, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de agosto de 2019;</p><p>o 2° Sargento da Reserva Remunerada (Idt 018694203-3) CREANTES SEBASTIÃO NÓBREGA, PREC CP 96/1796671, no Arquivo Histórico do Exército (Rio de Janeiro-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Encarregado da Custódia dos Acervos do Patrimônio da OM, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de agosto de 2019; e</p><p>o 2° Sargento da Reserva Remunerada (Idt 19447953-1) JÚLIO CÉSAR DE OLIVEIRA SANTOS, PREC CP 96/1849587, no Centro de Preparação da Reserva do Rio de Janeiro (Rio de Janeiro-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Gestor do Banco de Dados de Ex-alunos e Reservistas do CPOR/RJ, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de agosto de 2019.</p><p class="assina">Gen Div JOAREZ ALVES PEREIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>