<xml><article id="9843393" name="ATO PORTARIA Nº 75" idOficio="5400773" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/07/2019" artClass="00011:00045:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral de Desenvolvimento Nuclear e Tecnológico da Marinha" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="136" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11851007">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 75/DGDNTM, DE 15 DE MAIO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 75/DGDNTM, DE 15 DE MAIO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DE DESENVOLVIMENTO NUCLEAR E TECNOLÓGICO DA MARINHA, no uso da delegação de competência que lhe confere a Portaria nº 237/MB/2016, alterada pela Portaria nº 261/MB/2017, resolve:</p><p>Art. 1oAlterar no art. 1º da Portaria nº 34/2019, desta Diretoria-Geral, conforme a seguir: - Onde se lê: CA (RM1-EN) HUMBERTO MORAES RUIVO (AgNSNQ-AMAZUL). Período: de 20 a 24 de maio de 2019, podendo se ausentar do País a partir do dia 17 de maio e retornar até o dia 26 de maio de 2019, exceto para o CA (IM) MARCOS INOI DE OLIVEIRA e CA (RM1-EN) HUMBERTO MORAES RUIVO que participarão do evento no período de 21 a 23 de maio de 2019, podendo se ausentar do País a partir do dia 18 de maio e retornar até o dia 25 de maio de 2019. - Leia-se: CMG (RM1-EN) 85.7816.06 GUILHERME DA SILVA SINEIRO (AgNSNQ). Período: de 20 a 24 de maio de 2019, podendo se ausentar do País a partir do dia 17 de maio e retornar até o dia 26 de maio de 2019, exceto para o CA (IM) MARCOS INOI DE OLIVEIRA e CMG (RM1-EN) 85.7816.06 GUILHERME DA SILVA SINEIRO que participarão do evento no período de 21 a 23 de maio de 2019, podendo se ausentar do País a partir do dia 18 de maio e retornar até o dia 25 de maio de 2019. Art. 2oAutorizada a participação do representante, de acordo com a Msg R-142244Z/MAI/2019, do GCM. Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Alte Esq. MARCOS SAMPAIO OLSEN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>