<xml><article id="10060020" name="PORTARIAS CENTRO 2017 - II - DOU" idOficio="5422206" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/07/2019" artClass="00016:00116:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria/Centro de Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11887709">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JULHO DE 2019</p><p>A VICE-DIRETORA DO CENTRO DE TECNOLOGIA, da Universidade Federal de Santa Maria, nomeada pela Portaria n. 87.065, de 15/12/2017, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, em virtude da delegação de competência atribuída pela Portaria n. 55.927, de 29 de setembro de 2009-UFSM, resolve:</p><p>Nº 160 - Dispensar Mateus Beck Rutzig, Matrícula SIAPE 1855284, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Comissionada de Coordenador do Curso de Graduação em Engenharia de Computação do Centro de Tecnologia, Código FCC.091, para a qual foi designado pela Portaria n. 181/2017-CT, de 27/07/2017.</p><p>II - Dispensar Carlos Henrique Barriquello, Matrícula SIAPE 2860730, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Comissionada de Coordenador Substituto do Curso de Graduação em Engenharia de Computação do Centro de Tecnologia, Código FCC.091, para a qual foi designado pela Portaria n. 170/2018-CT, de 18/07/2018.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 161 - Designar Carlos Henrique Barriquello, Matrícula SIAPE 2860730, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Comissionada de Coordenador do Curso de Graduação em Engenharia de Computação do Centro de Tecnologia, Código FCC.091, para um mandato de dois anos.</p><p>II - Designar Mateus Beck Rutzig, Matrícula SIAPE 1855284, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Comissionada de Coordenador Substituto do Curso de Graduação em Engenharia de Computação do Centro de Tecnologia, Código FCC.091, para um mandato idêntico ao do respectivo Coordenador (Prof. Carlos Henrique Barriquello).</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TATIANA CUREAU CERVO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>