<xml><article id="9578128" name="PTSVITORIA" idOficio="5374249" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00013:00058:00240:00005:00035:00003:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Sudeste II em Belo Horizonte/Gerência Executiva - A - Vitória/Serviço de Administração/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11807465">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE JUNHO DE 2019</p><p>A CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA GERENCIA-EXECUTIVA DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL (INSS) EM VITORIA/ES, no uso das atribuições conferidas pelo Art. 235, Inciso "I", alínea "b", do Regimento Interno do INSS, aprovado pela Portaria MDS/GM nº 414, de 28/09/2017, publicada no DOU Edição Extra Nº 188-A, de 29/09/2017, e por competência delegada pela PT/INSS/GEXVIT Nº 1.867, DOU nº 89 de 10/05/2018, resolve:</p><p>Nº 153 - Conceder Pensão à Abimael dos Reis Mata em face do falecimento da sua conjugue, Mirian Bastos Mata, matrícula Siape nº 0887695, cargo de Técnico do Seguro Social, Classe "S", Padrão IV, falecido em 01/06/2019, que será a 100% do limite máximo estabelecido para os benefícios do Regime Geral de Previdência Social, acrescido de setenta por cento da parcela excedente dos proventos do servidor no cargo efetivo. Fundamentação: Art. 217, inciso III, da Lei 8.112/90 (Incluído pela Lei Nº 13.135, de 2015) c/c CF, Art. 40, § 7º, II, redação dada pela EC nº 41/03, de 19/12/2003. Processo nº 35059.000354/2019-81.</p><p>Nº 154 - Conceder Aposentadoria Voluntária ao servidor Aloysio Augusto Simonassi, matricula Siape nº 0887421, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código 434.550, nível "NI", classe "S", padrão IV, do quadro de Pessoal do Instituto Nacional do -Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais, acrescido das demais vantagens a que faz jus. Processo nº 35059.000146/2019-82.</p><p>Nº 155 - Conceder Aposentadoria Voluntária a servidora Maria José Frigini, matricula Siape nº 0887620, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código 434.550, nível "NI", classe "S", padrão IV, do quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais, acrescido das demais vantagens a que faz jus. Processo nº 35061.000975/2019.</p><p>Nº 156 - Conceder Aposentadoria Voluntária a servidora Maria Laurinda da Silva Tatagiba Quarto, matricula Siape nº 0886786, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código 434.550, nível "NI", classe "S", padrão IV, do quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais, acrescido das demais vantagens a que faz jus. Processo nº 35060.002635/2019-59.</p><p>Nº 157 - Conceder Aposentadoria Voluntária a servidora Neide Andalecio Batista Rodrigues, matricula Siape nº 0887653, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código 434.550, nível "NI", classe "S", padrão IV, do quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais, acrescido das demais vantagens a que faz jus. Processo nº 35059.000540/2018-30.</p><p>Nº 158 - Conceder Aposentadoria Voluntária a servidora Angélica Curry Evangelista Rocha, matricula Siape nº 0886771, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código 434.550, nível "NI", classe "S", padrão IV, do quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais, acrescido das demais vantagens a que faz jus. Processo nº 35059.000012/2019-61.</p><p>Nº 159 - Conceder Aposentadoria Voluntária a servidora Maria Luiza Frigini Selvatici, matricula Siape nº 0887618, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código 434.550, nível "NI", classe "S", padrão IV, do quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais, acrescido das demais vantagens a que faz jus. Processo nº 35061.000974/2019-71.</p><p>Nº 160 - Conceder Aposentadoria Voluntária ao servidor Paulo Freire de Almeida, matricula Siape nº 0887547, ocupante do cargo de Agente de Vigilância, código 434.550, nível "NI", classe "S", padrão IV, do quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais, acrescido das demais vantagens a que faz jus. Processo nº 35059.000334/2019-19.</p><p class="assina">TELMA ELITA SIQUEIRA COUTINHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>