<xml><article id="9927387" name="Portaria nº 25 - Altera PT 12" idOficio="5408947" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/07/2019" artClass="00013:00050:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Secretaria de Previdência" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="140" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11865294">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 25, de 19 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 25, de 19 de julho de 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE PREVIDÊNCIA da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho do Ministério da Economia, no uso de suas atribuições legais, nos termos do inciso III do art. 73 e do art. 181 do Anexo I do Decreto nº 9.745, de 08 de abril de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar o número de representantes da Secretaria de Previdência, previsto no inciso I do art. 3º da Portaria SPREV nº 12, de 23 de abril de 2019, para 5 (cinco).</p><p>Art. 2° Designar, nos termos do § 1º do art. 3º da Portaria SPREV nº 12, de 2019, os seguintes membros do Grupo de Trabalho por ela instituído com o objetivo de avaliar as normas sobre as aplicações de recursos dos RPPS, receber e analisar estudos e sugestões formuladas por entidades representativas de participantes do mercado financeiro e elaborar propostas para o seu aperfeiçoamento:</p><p>I - da Secretaria de Previdência (SPREV):</p><p>a) Allex Albert Rodrigues, Subsecretário dos Regimes Próprios de Previdência Social, como Coordenador do Grupo de Trabalho;</p><p>b) Ciro Miranda Caetano Milliole, Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil;</p><p>c) Dênisson Almeida Pereira, Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil;</p><p>d) Luiz Gonzaga Madruga Coelho Filho, Coordenador de Integração e Relacionamento Institucional;</p><p>e) Márcia Paim Romera, Coordenadora-Geral de Diretrizes de Previdência Complementar.</p><p>II - da Secretaria do Tesouro Nacional (STN): Helano Borges Dias, Gerente de Estratégia e Novos Produtos;</p><p>III - da Secretaria de Política Econômica (SPE): João Henrique de Melo, Coordenador de Seguros e Previdência Complementar;</p><p>IV - da Comissão de Valores Mobiliários (CVM): Daniel Walter Maeda Bernardo, Superintendente de Relações com Investidores Institucionais;</p><p>V - do Banco Central do Brasil (BCB): José Reynaldo de Almeida Furlani, Chefe do Departamento de Organização do Sistema Financeiro;</p><p>VI - da Superintendência Nacional de Previdência Complementar (PREVIC): Hilton de Enzo Mitsunaga, Coordenador-Geral de Processo Sancionador;</p><p>VII - da Associação Nacional dos Membros dos Tribunais de Contas - ATRICON:</p><p>a) Alexandre Manir Figueiredo Sarquis, Conselheiro Substituto do Tribunal de Contas do Estado de São Paulo;</p><p>b) Ronaldo Ribeiro de Oliveira, Conselheiro Substituto do Tribunal de Contas do Estado do Mato Grosso.</p><p>VIII - do Conselho Nacional de Dirigentes de Regimes Próprios de Previdência Social (CONAPREV):</p><p>a) Dalvin Gabriel José de Souza, Chefe da Unidade de Investimentos do RPPS de Porto Alegre (PREVIMPA);</p><p>b) Daniel Leandro Bocardo, Superintendente do Instituto de Previdência do Município de Birigui, pela Associação Nacional das Entidades de Previdência dos Estados e Municípios (ANEPREM);</p><p>c) Gil Pimentel de Azeredo, Diretor de Investimentos da Fundação de Previdência Complementar do Estado do Espírito Santo (PREVES);</p><p>d) Gilberto de Souza Tulli, Diretor de Investimentos do Instituto de Previdência dos Servidores do Estado do Espírito Santo (IPAJM);</p><p>e) João Carlos Figueiredo, Presidente do Instituto de Previdência do Município de Jundiaí, pela Associação Brasileira de Instituições de Previdência (ABIPEM);</p><p>f) José Marcos Alves de Barros, Gerente de Investimentos da Autarquia Municipal de Previdência e Assistência à Saude dos Servidores (RECIPREV);</p><p>g) Otoni Gonçalves Guimarães, pela Confederação Nacional dos Municípios (CNM);</p><p>h) Sérgio Aureliano Machado da Silva, Diretor-Presidente do Fundo Único de Previdência Social do Estado do Rio de Janeiro (RIOPREVIDÊNCIA);</p><p>i) Sérgio Luiz Miers, Presidente do Instituto de Previdência Social dos Servidores Públicos do Municípios de Joinville (IPREVILLE);</p><p>j) Tiago Nunes de Freitas Dahdah, Diretor de Investimentos da Fundação de Previdência Complementar do Servidor Público Federal.</p><p>Art. 3° Para fins do previsto no § 1º do art. 2º da Portaria SPREV nº 12, de 2019, as entidades representativas de instituições que atuam no mercado financeiro e de capitais e de prestadores de serviço desse segmento deverão manifestar interesse em apresentar estudos e propostas para discussão pelo Grupo de Trabalho por meio do correio eletrônico conaprev@previdencia.gov.br, com o assunto "GT Investimentos - Participação de Entidade do Mercado" e serão comunicadas da data e local para apresentação.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entrará em vigor trinta dias a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">LEONARDO JOSÉ ROLIM GUIMARÃES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>