<xml><article id="9701379" name="DOU-092-19" idOficio="5385836" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/07/2019" artClass="00016:00077:00296:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-Rio-Grandense/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="129" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11828637">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.906, DE 5 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.906, DE 5 DE JULHO DE 2019</p><p>O reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais; considerando o art. 93 da lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação conferida pelo art. 22 da Lei 8.270 de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo Decreto nº 4.050, de 12/12/2001; considerando a Resolução 23.523, de 27 de junho de 2017; considerando, ainda, a lei 11.091 de 12 de janeiro de 2005, resolve:</p><p>I) Ceder, o servidor ROGER SOARES LEMES, matrícula siape nº 1578100, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do quadro de pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, para exercício junto ao Cartório da 60º Zona Eleitoral - Pelotas, Rio Grande do Sul, pelo período de 01 (um) ano, a partir de 08/07/2019.</p><p>II) O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente. III) Com relação aos prazos de duração desta requisição, deverão ser observados as disposições constantes no artigo 7° da Resolução 23.523, de 27 de junho de 2017. IV) Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">FLAVIO LUIS BARBOSA NUNES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>