<xml><article id="9900325" name="srh42-50__183312" idOficio="5405804" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/07/2019" artClass="00016:00085:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Campina Grande" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="138" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11859364">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE CAMPINA GRANDE, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 2.542 - Conceder afastamento de curtíssima duração para participar, com apresentação oral, de artigos científicos da International Conference on Systems, Man and Cybernetics (IEEE/SMC/2018) na cidade de Bari - Itália, durante o período de 04 a 11 de outubro 2019, sem prejuízos de seus vencimento e vantagens, a(o) servidor (a): Vanessa Batista Schramm, Matrícula SIAPE: 1813938, Cargo: Professor de Magistério Superior, lotado(a) Centro de Ciências e Tecnologia da Universidade Federal de Campina Grande. (processo nº 23096.019533/2019-67)</p><p>Nº 2.543 - Conceder afastamento de curtíssima duração para proferir a palestra "UMA CONVERSA SOBRE EQUACÕES DIFERENCIAS ELÍPTICAS" e ministrar o minicurso "METODOS VARIACIONALES Y ECUACIONES ELÍPTICAS " no II SEMINARIO INTERNACIONAL DE ANALISIS NO LINEAL, que ocorrerá na Universidade Nacional de Trujillo, na cidade de Trujilo - Perú , durante o período de 13 a 21 de julho de 2019, sem prejuízos de seus vencimento e vantagens, a(o) servidor (a): Claudianor Oliveira Alves, Matrícula SIAPE: 6338063, Cargo: Professor de Magistério Superior, lotado(a) no Centro de Ciências e Tecnologia da Universidade Federal de Campina Grande. (processo nº 23096.017658/2019-52)</p><p>Nº 2.544 - Conceder afastamento de curtíssima duração para participar a convite do evento: I SEMINARIO INTERNACIONAL DE DIDÁCTICA DE LA MATEMÁTICA na Universidade Nacional de Trujillo, na cidade de Trujilo - Perú, no período de 13 a 19 de julho de 2019, sem prejuízos de seus vencimento e vantagens, a(o) servidor (a): Daniel Cordeiro de Morais Filho, Matrícula SIAPE: 0336979, Cargo: Professor de Magistério Superior, lotado(a) no Centro de Ciências e Tecnologia da Universidade Federal de Campina Grande. (processo nº 23096.016249/2019-39)</p><p>Nº 2.545 - Conceder afastamento de curtíssima duração para participar, a convite, do evento: conferência IEEE COMPSAC/2019, na cidade de Milwaukee -Estados Unidos, no período de 13 a 21 de julho de 2019, sem prejuízos de seus vencimento e vantagens, a(o) servidor (a): WILKERSON DE LUCENA ANDRADE, matrícula SIAPE 1716286, Cargo: Professor de Magistério Superior, lotado(a) Centro de Engenharia Elétrica e Informática da Universidade Federal de Campina Grande. (processo nº 23096.011029/2019-19)</p><p>Nº 2.546 - Conceder afastamento de curtíssima duração para participar, com apresentação de trabalho, no evento: IX Congresso da ALAST, promovido pela Associação Latino-americana de Sociologia do Trabalho na cidade de Bogotá - Colômbia, no período de 09 a 13 de julho de 2019, sem prejuízos de seus vencimento e vantagens, a(o) servidor (a): MARIO HENRIQUE GUEDES LADOSKY, Matrícula SIAPE: 2082690, Cargo: Professor de Magistério Superior, lotado(a) no Centro de Humanidades da Universidade Federal de Campina Grande. (processo nº 23096.015484/2019-93)</p><p>Nº 2.547 - Conceder afastamento de curtíssima duração para participar, como apresentador de dois artigos e presidente de sessão no IEEE International Symposium on Antennas and Propagation and USNC-URSI Radio Science Meeting - AP-S/URSI 2019, bem como participar da reunião de Presidentes de Capítulo do IEEE, em Atlanta, na Georgia - EUA, durante o período de 07 a 14 de julho de 2019 com ônus para o Projeto PROCAD 2013, sem prejuízos de seus vencimento e vantagens, a(o) servidor (a): Glauco Fontgalland, matrícula SIAPE 1051495, Cargo: Professor de Magistério Superior, lotado(a) no Centro de Engenharia Elétrica e Informática da Universidade Federal de Campina Grande. (processo nº 23096.017521/2019-06)</p><p>Nº 2.548 - Conceder afastamento de curtíssima duração para apresentar artigos científicos e atuar como Conference Chair no The 31st International Conference on Software Engineering &amp; Knowledge Engineering, em Lisboa - Portugal, durante o período de 08 a 13 de julho de 2019 com ônus para Fundação Parque Tectonológico da Paraíba/ Embedded, sem prejuízos de seus vencimento e vantagens, a(o) servidor (a): Angelo Perkusich, Matrícula SIAPE: 6338073, Cargo: Professor de Magistério Superior, lotado(a) no Centro de Engenharia Elétrica e Informática da Universidade Federal de Campina Grande. (processo nº 23096.014741/2019-70)</p><p>Nº 2.549 - Conceder afastamento de curtíssima duração para participar com apresentação de Artigo Científico do evento: VIII SIIR- Simpósio Iberoamericano em Engenharia de Resíduos Sólidos e da Reunião Bianual da Rede de Engenharia em Saneamento Ambiental- REDISA em Assunción - Paraguay, durante o período de 14 a 23 de setembro de 2019, sem prejuízos de seus vencimento e vantagens, a(o) servidor (a): Luiza Eugenia da Mota Rocha Cirne, Matrícula SIAPE: 0338059, Cargo: Professor de Magistério Superior, lotado(a) no Centro de Tecnologia e Recursos Naturais da Universidade Federal de Campina Grande. (processo nº 23096.014202/2019-31)</p><p>Nº 2.550 - Conceder afastamento de curtíssima duração para participar do 14º Congresso Nacional de Ciência Política, na cidade de San Martín - Buenos Aires - Argentina, durante o período de 15 a 21 de julho de 2019, sem prejuízos de seus vencimento e vantagens, a(o) servidor (a): Gonzalo Adrián Rojas, Matrícula SIAPE: 1657725, Cargo: Professor de Magistério Superior, lotado(a) no Centro de Humanidades da Universidade Federal de Campina Grande. (processo nº 23096.015482/2019-02)</p><p class="assina">VICEMÁRIO SIMÕES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>