<xml><article id="10021573" name="Portarias de 11 a 19 de Julho P " idOficio="5418443" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/07/2019" artClass="00016:00151:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="144" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11881679">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 824, DE 11 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 824, DE 11 DE JULHO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições legais e estatutárias, da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Nº 404/MEC, de 23.04.2009, resolve:</p><p>Retificar em parte a Portaria n° 545, de 24 de maio de 2019, que trata sobre o afastamento do país da servidora DORIS ROLLEMBERG CRUZ, ocupante do cargo de Professor Associado, matrícula SIAPE nº 2168157, CPF nº 789.975.347-34, no período de 01 de setembro de 2019 a 01 de setembro de 2020, incluindo trânsito, para realizar Pós-Doutorado na Faculdade de Arquitetura, na Universidade de Lisboa, em Lisboa, Portugal, onde se lê "DORIS ROLLEBERG CRUZ", leia-se "DORIS ROLLEMBERG CRUZ". Processo nº 23102.001731/2019-48.</p><p class="assina">RICARDO SILVA CARDOSO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE JULHO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições legais e estatutárias, da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Nº 404/MEC, de 23.04.2009, resolve:</p><p>Nº 828 - Art. 1º - Autorizar o afastamento com ônus limitado, do servidor EDUARDO DA SILVA ALENTEJO, ocupante do cargo de Professor Adjunto, matrícula SIAPE nº 1554698, CPF nº 842.109.667-20, no período de 24 a 31 de julho de 2018, incluindo trânsito, para participar do "9th International Conference Cinema - Art, Technology, Communication", em Avanca - Portugal. Art. 2º - Os efeitos desta Portaria retroagem a 24 de julho de 2018, quando iniciou o afastamento. Processo nº 23102.002867/2018-94.</p><p>Nº 829 - Autorizar o afastamento com ônus limitado, da servidora MARIZA COSTA ALMEIDA, ocupante do cargo de Professor Adjunto, matrícula SIAPE nº 1493756, CPF nº 186.266.373-49, no período de 02 a 14 de setembro de 2019, incluindo trânsito, para participar do "XVII Triple Helix Association", na Cidade do Cabo, África do Sul. Processo nº 23102.004074/2019-91.</p><p>Nº 830 - Autorizar o afastamento do país com ônus limitado, do servidor MARCOS VIEIRA LUCAS, ocupante do cargo de Professor Associado, matrícula SIAPE nº 1062422, CPF nº 820.871.057-15, no período de 03 a 10 de novembro de 2019, incluindo trânsito, para participar de apresentação de obra artística, palestra e entrevista, em Berlim, Alemanha. Processo nº 23102.004113/2019-50.</p><p>Nº 831 - Autorizar o afastamento do país com ônus limitado, da servidora MARINA HENRIQUES COUTINHO, ocupante do cargo de Professor Associado, matrícula SIAPE nº 1817796, CPF nº 034.167.647-69, no período de 16 a 19 de setembro de 2019, incluindo trânsito, para participar do III Encontro Internacional de Reflaxão sobre as Práticas Artísticas Comunitárias, em Porto, Portugal. Processo nº 23102.004121/2019-04.</p><p>Nº 835 - Art. 1º Dispensar FRANCISCO RAMOS DE FARIAS, SIAPE nº 1351784, de ocupar a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador pro tempore do Curso de Doutorado em Memória Social - CAPES 31021018002D5, do Centro de Ciências Humanas e Sociais. Art. 2 º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 837 - Art. 1º Dispensar LOBELIA DA SILVA FACEIRA, SIAPE nº 1807512, de ocupar a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador pro tempore do Curso de Mestrado Acadêmico em Memória Social - CAPES 31021018002M4, do Centro de Ciências Humanas e Sociais. Art. 2 º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">RICARDO SILVA CARDOSO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE JULHO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições regimentais, resolve:</p><p>Nº 839 - Art. 1º - Designar MARIA AMÁLIA SILVA ALVES DE OLIVEIRA, matrícula nº 1550531, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador pro tempore do Curso de Doutorado em Memória Social - CAPES 31021018002D5, do Centro de Ciências Humanas e Sociais. Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 841 - Art. 1º - Designar REGINA MARIA DO REGO MONTEIRO DE ABREU, matrícula nº 223743, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador pro tempore do Curso de Mestrado Acadêmico em Memória Social - CAPES 31021018002M4, do Centro de Ciências Humanas e Sociais. Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">RICARDO SILVA CARDOSO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 854, DE 19 DE JULHO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições legais e estatutárias, da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Nº 404/MEC, de 23.04.2009, resolve:</p><p>Retificar em parte a Portaria n° 530, de 20 de maio de 2019, que trata sobre o afastamento do país, com ônus limitado, do servidor JOÃO ALBERTO MESQUITA PEREIRA, ocupante do cargo de Professor Associado, matrícula SIAPE nº 1565228, CPF nº 005.978.377-08, no período de 27 de junho a 21 de julho de 2019, incluindo trânsito, para participar da International Conference on Physics Education 2019, em Budapeste, na Hungria, onde se lê "ônus limitado", leia-se "ônus PROAP". Processo nº 23102.002366/2019-99.</p><p class="assina">RICARDO SILVA CARDOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>