<xml><article id="9588500" name="28.06.2019 PRES 1" idOficio="5375416" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00022:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="94" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=94" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11809801">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE JUNHO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e de acordo com o que consta no Artigo 38 da Lei nº 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 864 - Designar o servidor DANIEL OLIVEIRA LIRA, matrícula nº 3011191, CPF nº 931.098.652-20, para exercer o encargo de substituto do Chefe de Serviço de Atividades Culturais, código DAS 101.1, do Museu do Índio-RJ, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 865 - Dispensar, a partir de 12 de março de 2019, o servidor DIEGO DE ALBUQUERQUE RIBEIRO, matrícula nº 3013494, CPF nº 115.026.677-82, do encargo de substituto do Chefe do Serviço de Apoio Administrativo, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional de Cuiabá-MT.</p><p>Nº 866 - Designar o servidor ALAN HAKINEN AQUINO TOLENTINO, matrícula nº 3007119, CPF nº 105.137.846-08, para exercer o encargo de substituto do Chefe do Serviço de Apoio Administrativo, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional de Cacoal-RO, no período de 26 de agosto a 09 de setembro de 2019, por motivo de férias do titular.</p><p class="assina">FERNANDO MAURÍCIO DUARTE MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>