<xml><article id="9883997" name="Port. PGFN nº 658 a 664, de 17.0" idOficio="5404820" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/07/2019" artClass="00013:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="138" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11858027">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE JULHO DE 2019</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 11 da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pelo artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 10951.102823/2019-00, resolve:</p><p>Nº 658 - Designar ANA RACHEL FREITAS DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1585096, FABIANI FADEL BORIN, matrícula SIAPE nº 1219586, SONIA DE ALMENDRA FREITAS PORTELLA NUNES, matrícula SIAPE nº 0146939, e ANA LUCIA GATTO DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 0092314, todas Procuradoras da Fazenda Nacional, para substituírem, nesta ordem, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Coordenador-Geral, código FCPE-101.4, da Coordenação-Geral de Operações Financeiras da União, da Procuradoria-Geral Adjunta de Consultoria Fiscal, Financeira e Societária.</p><p>Nº 659 - Revogar as Portarias PGFN nºs 780 e 781, de 12 de agosto de 2016, publicadas no DOU de 15 de agosto de 2016, Seção 2, Página 32.</p><p>Nº 660 - Designar FABIANI FADEL BORIN, matrícula SIAPE nº 1219586, SONIA DE ALMENDRA FREITAS PORTELLA NUNES, matrícula SIAPE nº 0146939, e ANA LUCIA GATTO DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 0092314, todas Procuradoras da Fazenda Nacional, para substituírem, nesta ordem, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Coordenador, código FCPE-101.3, da Coordenação-Geral de Operações Financeiras da União, da Procuradoria-Geral Adjunta de Consultoria Fiscal, Financeira e Societária.</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 8º da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pelo artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, e nos termos do art. 1º da Portaria PGFN nº 299, de 15 de maio de 2018, publicada no e-BPE nº 95.1, de 18 de maio de 2018, alterada pela Portaria PGFN nº 198, de 11 de março de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 11046.101094/2019-41, resolve:</p><p>Nº 661 - Designar ANDRÉ GARCIA BARBOSA, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1558501, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Procurador-Seccional, Código FCPE-101.2, da Procuradoria-Seccional da Fazenda Nacional em Vitória da Conquista, no Estado da Bahia, ficando, em consequência, dispensado do encargo que atualmente ocupa.</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 11 da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pelo artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 10951.102802/2019-86, resolve:</p><p>Nº 662 - Dispensar SIMONE ANACLETO, Procuradora da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 6154364, do encargo de substituta eventual do Consultor Jurídico, código DAS-101.5, da Consultoria Jurídica de Indústria, Comércio Exterior e Serviços desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional, a partir de 3 de junho de 2019.</p><p>Nº 663 - Designar MARCOS HENRIQUE OLIVEIRA ANDRADE GOIS, Advogado da União, matrícula SIAPE nº 2557431, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Consultor Jurídico, código DAS-101.5, da Consultoria Jurídica de Indústria, Comércio Exterior e Serviços desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Nº 664 - Dispensar, a pedido, OSIRIS VARGAS PELLANDA, Advogado da União, matrícula SIAPE nº 1341151, do encargo de substituto simultâneo do Consultor Jurídico, código DAS-101.5, da Consultoria Jurídica de Indústria, Comércio Exterior e Serviços desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional, e de seu substituto eventual.</p><p class="assina">JOSÉ LEVI MELLO DO AMARAL JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>