<xml><article id="9735919" name="Portaria 227_2019 coordenadores " idOficio="5388527" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/07/2019" artClass="00039:00008:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria Regional do Trabalho da 12ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="131" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11833423">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 227, DE 5 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 227, DE 5 DE JULHO DE 2019</p><p>O Procurador-Chefe da Procuradoria Regional do Trabalho da 12ª Região, no uso de suas atribuições institucionais CONSIDERANDO que a Portaria PGT nº 1728, de 2 de outubro de 2017, delega competência aos Procuradores-Chefes das Procuradorias Regionais do Trabalho para a designação dos Coordenadores da Procuradorias do Trabalho nos Municípios (Art.1º, §2º, I), CONSIDERANDO os termos do Memorando PTM JOINVILLE nº 275/2019, resolve:</p><p>Art.1º Dispensar a Procuradora do Trabalho, Priscila Maria Ribeiro, do encargo de Coordenadora da PTM de Joinville, assim como dispensar o Procurador do Trabalho, Guilherme Kirtschig, do encargo de substituto, para os quais haviam sido designados pela Portaria PRT12 nº 1, de 2 de janeiro de 2019.</p><p>Art. 2º Designar, para exercer o encargo de Coordenadora da Procuradoria do Trabalho no Município de Joinville, a Procuradora do Trabalho, Ana Carolina Martinhago Balam e, como sua substituta, a Procuradora do Trabalho Priscila Maria Ribeiro.</p><p>Art.3º Publique-se no Diário Oficial da União e comunique-se o Procurador-Geral do Trabalho, ambos na forma do art. 5º da Portaria PGT nº 1.728, de 2 de outubro de 2017.</p><p class="assina">Alexandre Medeiros da Fontoura Freitas</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>