<xml><article id="9645228" name="Portaria IRENE" idOficio="5380513" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/07/2019" artClass="00011:00044:00013:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Planalto/11ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="127" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11818782">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 16.157-SC /CMT 11ª RM, DE 25 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 16.157-SC /CMT 11ª RM, DE 25 DE JUNHO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA 11ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo Comandante do Exército na Portaria nº 1.495, de 11 de dezembro de 2014, publicada no Boletim do Exército nº 51, de 19 de dezembro de 2014, em conformidade com o Inciso I do Art. 215 e 217 da Lei nº 8.112, de 11 Dez 90 (Regime Jurídico Único dos Servidores Públicos Civis da União), alterada pela Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, resolve:</p><p>Conceder Pensão, a Senhora IRENE SANTOS ASSIS, na condição de viúva, do ex-servidor ANTONIO CLARET DE OLIVEIRA ASSIS, no percentual de 100%, cujo amparo é o seguinte Art. 217, Inciso I, alínea 'a' da Lei nº 8.112, de 11 Dez 90 (Regime Jurídico Único dos Servidores Públicos Civis da União), alterada pela Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015. A beneficiária é viúva do ex-servidor civil ANTONIO CLARET DE OLIVEIRA ASSIS, matrícula SIAPE nº 0075009, vinculado ao Comando da 11ª Região Militar, falecido em inatividade, em 27 de maio de 2019, tendo como referência atual o cargo Auxiliar Operacional de Serviços Diversos - Classe 'C' - Padrão III (NI).</p><p>A pensão ora concedida terá efeito financeiro a partir da data do óbito do instituidor.</p><p class="assina">Gen. Bda. JOÃO DENISON MAIA CORREIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>