<xml><article id="9814626" name="DESPACHOS GAB.REITOR 2019" idOficio="5398141" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="15/07/2019" artClass="00016:00116:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11846563">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 12 DE JULHO DE 2019.]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 12 DE JULHO DE 2019.</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, pela Portaria MEC n. 188, de 06/03/1995, publicada no Diário Oficial de 08/03/1995, AUTORIZA o Afastamento do País do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>DANIEL GUSTAVO ALLASIA PICCILLI, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE ENGENHARIA SANITÁRIA E AMBIENTAL, de 19 de Agosto de 2019 à 23 de Novembro de 2019, para realizar Afastamento para curso de Pós-Doutorado em Pós-doutorado na modalidade Professor Visitante Senior na Universidade de Auburn via CAPES/PRINT na instituição Universidade de Auburn, em Auburn/Estados Unidos, com ônus para CAPES (Bolsa) 01/09/2019 - 23/11/2019; com ônus para CAPES (Passagens) 19/08/2019 - 23/11/2019; (Processo Nº 23081.032871/2019-53).</p><p>JULIO EDUARDO DO AMARAL ZENKNER, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE ESTOMATOLOGIA, de 13 de Agosto de 2019 à 16 de Agosto de 2019, para participar de Congresso em homenagem aos 90 anos da Faculdade de Odontologia da UdelaR em Montevideo/Uruguai Com ônus limitado (Processo Nº 23081.035792/2019-02).</p><p>ALEXANDRE PIRES ROSA, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE ZOOTECNIA, de 13 de Julho de 2019 à 20 de Julho de 2019, para participar de 2019 PSA ANNUAL MEETING em MONTREAL/Canadá com ônus para FATEC (Diárias) 13/07/2019 - 20/07/2019; com ônus para FATEC (Passagens) 13/07/2019 - 20/07/2019; (Processo Nº 23081.034619/2019-89).</p><p>MARILISE ESCOBAR BURGER, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE FISIOLOGIA E FARMACOLOGIA, de 09 de Setembro de 2019 à 30 de Setembro de 2019, para participar de Missão de trabalho em Nijmegen/Holanda com ônus para CAPES (Diárias) 09/09/2019 - 30/09/2019; com ônus para CAPES(Passagens) 09/09/2019 - 30/09/2019; (Processo Nº 23081.035744/2019-14).</p><p class="assina">LUCIANO SCHUCH.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>