<xml><article id="9605025" name="MARCO DENTE - Conselho Regional " idOficio="5376640" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/07/2019" artClass="00044:00403:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE ODONTOLOGIA DE RONDÔNIA" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="125" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11812225">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  Portaria nº 67, de 24 de junho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 67, de 24 de junho de 2019</p><p>O Presidente Interventor do Conselho Regional de Odontologia do Estado de Rondônia, no uso de suas atribuições legais, observado o disposto no art. 37 inciso II da CF/88, combinado com os art.13, inciso VII, art. 67 incisos VII, X, XVII e XVIII do Regimento Interno do CRO-RO; CONSIDERANDO a necessidade de pessoal técnico especializado no Conselho Regional de Odontologia do Estado de Rondônia, diante da intervenção em curso; CONSIDERANDO a necessidade de adequação do quadro ao disposto no art. 37, II, da Constituição Federal e ao Regimento Interno do CRO-RO; resolve:</p><p>Art. 1º - Nomear, por prazo determinado, o senhor, MARCOS AURÉLIO DE MENEZES ALVES, brasileiro, casado, Advogado, portador de identidade nº. 019445823-8, OAB/RO 5136 e CPF nº. 017.549.457-67, para ocupar o cargo em comissão de Procurador Jurídico do Conselho Regional de Odontologia de Rondônia-CRO-RO, para atuação junto à Sede do Conselho pelo período compreendido de 24.06.2019 a 11.12.2019; Art. 2º - Compete ao Procurador Jurídico exercer as atividades previstas no Regimento Interno do CRO-RO e nas determinações da diretoria interventora provisória. Art. 3°-A presente Portaria entra em vigor a partir desta data.</p><p class="assina">Rodrigo Jacon Jacob</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>