<xml><article id="9664993" name="Portarias 1368 1371 1372 1373 13" idOficio="5382212" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/07/2019" artClass="00016:00055:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="128" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11822003">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 4 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE JULHO DE 2019</p><p>A REITORA SUBSTITUTA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeada pela Portaria nº 467, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 21/2/2018, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 1.368 - Considerando o que consta no Memorando n° 267/2019/DIRETORIA-GERAL/CÂMPUS GOIÂNIA/IFG, nomear o servidor GUSTAVO HENRIQUE CORREA DOS SANTOS, ocupante do cargo efetivo de Contador, Matrícula SIAPE n° 3580506, para, em substituição, exercer a função de Diretor de Administração do Câmpus Goiânia do IFG, Código CD-3, UORG-18, no período 15 de julho a 3 de agosto de 2019, em virtude de férias do titular.</p><p>Nº 1.371 - Considerando o que consta no Memorando nº 173/2019/PRODI/IFG, nomear a servidora SANDRA ABADIA FERREIRA, ocupante do cargo efetivo de Assistente de Laboratório, Matrícula SIAPE nº 1037679, para, em substituição, exercer o cargo Pró-Reitora de Desenvolvimento Institucional do IFG, Código CD-2, UORG-7, no período 17 a 30 de julho de 2019, em virtude de férias do titular.</p><p>Nº 1.372 - Considerando o que consta no Memorando nº 148/GAB/IFG/ URUAÇU/2019, nomear o servidor RODRIGO DO NASCIMENTO COELHO, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar em Administração, Matrícula SIAPE nº 2397961, para, em substituição, exercer o cargo de Gerente da Gerência de Pesquisa, Pós-Graduação e Extensão do Câmpus Uruaçu do IFG, Código CD-4, UORG-42, no período de 15 a 29 de julho de 2019, em virtude de férias do titular.</p><p>Nº 1.373 - I - Considerando o que consta no Memorando nº 174/2019/PRODIRH/IFG, designar a servidora BRUNA MANGABEIRA FERREIRA DE MEDEIROS, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 2258437, para exercer a função de Coordenadora de Integração Escola-Empresa do Câmpus Goiânia Oeste do IFG, Código FG-2, UORG-362.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>N° 1.374 - Considerando o que consta no Memorando nº 94/2019/GAB/IFG/Câmpus Luziânia, nomear o servidor LEONARDO FRANÇOIS DE OLIVEIRA, ocupante do cargo efetivo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1639654, para, em substituição, exercer o cargo de Diretor-Geral do Câmpus Luziânia do IFG, Código CD-2, UORG-17, no período de 8 a 13 de julho de 2019, em virtude de férias do titular.</p><p>Nº 1.375 - Considerando o que consta no Memorando nº 94/2019/GAB/IFG/Câmpus Luziânia, nomear a servidora IONE DOS SANTOS VELAME, ocupante do cargo efetivo de Contador, Matrícula SIAPE nº 1799670, para, em substituição, exercer a função de Diretora-Geral do Câmpus Luziânia do IFG, Código CD-2, UORG-17, no período 17 a 25 de julho de 2019, em virtude de férias do titular.</p><p>Nº 1.376 - I - Considerando o que consta no Memorando nº 170/2019/PRODIRH/IFG, dispensar a servidora CARMEN LÚCIA BALDOINO DA SILVA, ocupante do cargo de Técnico em Contabilidade, Matrícula SIAPE nº 1961271, para exercer a função de Coordenadora de Gestão Orçamentária e Financeira do Câmpus Goiânia Oeste do IFG, Código FG-1, UORG-352, ficando seu exercício vinculado à UORG-351.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>Nº 1.377 - Considerando o que consta no Memorando nº 44/2019/AUDIN/IFG, nomear o servidor JOSÉ AUGUSTO COSTA, ocupante do cargo efetivo de Auditor, Matrícula SIAPE nº 1908894, para, em substituição, exercer o cargo de Chefe da Auditoria Interna do IFG, Código CD-3, UORG-8, no período de 17 a 26 de julho de 2019, em virtude de férias do titular.</p><p>Nº 1.379 - Considerando o que consta no Processo nº 23378.000537/2019-13 e a delegação de competência estabelecida pela Portaria MEC nº 404, de 23 de abril de 2009, autorizar o afastamento do país da servidora ROSA BARROS TOSSINI, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE n° 2128421, lotada no Departamento de Áreas Acadêmicas do Câmpus Formosa do IFG, para participar do VI Encuentro Internacional de Clarinetes, a se realizar em Bahía Blanca, Argentina, no período de 5 a 11 de julho de 2019, com trânsito incluso e ônus limitado para o IFG, nos termos da Portaria IFG nº 1.541, de 8 de julho de 2016.</p><p>Nº 1.381 - Considerando o que consta no Processo nº 23378.000529/2019-69 e a delegação de competência estabelecida pela Portaria MEC nº 404, de 23 de abril de 2009, autorizar o afastamento do país da servidora KAITHY DAS CHAGAS OLIVEIRA, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE n° 1790286, lotada no Departamento de Áreas Acadêmicas do Câmpus Formosa do IFG, para participar do II Congreso Internacional de Investigadorxs sobre Anarquismo(s), a se realizar Montevidéu, Uruguai, no período de 10 a 14 de julho de 2019, com trânsito incluso e ônus limitado para o IFG, nos termos da Portaria IFG nº 1.541, de 8 de julho de 2016.</p><p>Nº 1.382 - Considerando o que consta no Processo nº 23380.000581/2019-76 e a delegação de competência estabelecida pela Portaria MEC nº 404, de 23 de abril de 2009, autorizar o afastamento do país do servidor NEVILLE JÚLIO DE VILASBOAS E SANTOS, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE n° 1849109, lotado no Departamento de Áreas Acadêmicas do Câmpus Anápolis do IFG, para participar do IX Congreso de la Asociación Latinoamericana de Estudios del Trabajo, a se realizar em Bogotá, Colômbia, no período de 9 a 15 de julho de 2019, com trânsito incluso e ônus limitado para o IFG, nos termos da Portaria IFG nº 1.541, de 8 de julho de 2016.</p><p>Nº 1.383 - Considerando o que consta no Memorando nº 64/2019/GAB/VALPARAÍSO, nomear o servidor LUIZ HENRIQUE DE AZEVEDO OLIVEIRA, ocupante do cargo efetivo de Produtor Cultural, Matrícula SIAPE nº 1942321, para, em substituição, exercer o cargo de Diretor-Geral do Câmpus Valparaíso de Goiás do IFG, Código CD-2, UORG-329, no período 8 a 19 de julho de 2019, em virtude de férias do titular.</p><p>Nº 1.384 - Considerando o que consta no Memorando nº 56/2019/GAB/CÂMPUS ÁGUAS LINDAS/IFG, nomear o servidor WILLIAM STEFANO SILVA, ocupante do cargo efetivo de Secretário Executivo, Matrícula SIAPE nº 1998911, para exercer o cargo de Diretor-Geral do Câmpus Águas Lindas de Goiás do IFG, Código CD-2, UORG-327, no período de 11 a 25 de julho de 2019, em virtude de férias do titular.</p><p>Nº 1.385 - Considerando o que consta no Memorando nº 65/2019/DG/IFG/Câmpus Senador Canedo, nomear o servidor IZAC VIEIRA CHAVES, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Assuntos Educacionais, Matrícula SIAPE nº 2257720, para, em substituição, exercer o cargo de Diretor-Geral do Câmpus Senador Canedo do IFG, Código CD-2, UORG-330, no período de 1° a 12 de julho de 2019, em virtude de férias do titular.</p><p>Nº 1.386 - Considerando o que consta no Memorando nº 65/2019/DG/IFG/Câmpus Senador Canedo, nomear o servidor NÉLIO SILVA JÚNIOR, ocupante do cargo efetivo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 2375286, para, em substituição, exercer o cargo de Chefe de Departamento do Departamento de Áreas Acadêmicas do Câmpus Senador Canedo do IFG, Código CD-4, UORG-374, no período de 12 a 26 de julho de 2019, em virtude de férias do titular.</p><p class="assina">ADRIANA DOS REIS FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>