<xml><article id="9835375" name="Portaria 475-6" idOficio="5400397" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/07/2019" artClass="00016:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="135" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11850342">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE JULHO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>N° 475 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da EC nº 47/2005, à servidora FLORIZIA PAULA NEVES, matricula SIAPE nº 1123804, ocupante do cargo de Servente de Limpeza, com proventos integrais do seu cargo acrescido da seguinte vantagem: 11% (onze) por cento de Anuênios - Artigo 244 da Lei 8.112/90, conforme processo nº 23108.044513/2019-48. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>N° 476 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º da EC nº 47/2005, à servidora MARIA ANTONIA MENDES, matricula SIAPE nº 417179, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 12% (doze) por cento de Anuênios - Artigo 244 da Lei 8.112/90 e Incentivo à Qualificação, conforme processo nº 23108.043911/2019-47. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 477 - Autorizar o afastamento do país da servidora RUTH TEREZINHA KEHRIG, matrícula SIAPE nº 176634, CPF nº 154.530.909-44, no período de 09/08 a 06/09/2019, para participar de Curso Intensivo presencial de Inglês: Club 50+ Programme, na Escola Anglo-Continental / Language International, em Bournemouth - Reino Unido, com ônus limitado para a UFMT. (Processo n° 23108.100966/2018-81).</p><p>Nº 478 - Declarar vago, por posse em outro cargo inacumulável, o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior desta UFMT, ocupado pelo servidor, FABRICIUS MAIA CHAVES BICALHO DOMINGOS, SIAPE n. 2425164, Classe Adjunto, Nível 101, lotado no Instituto de Ciências Biológicas e da Saúde, Campus Universitário do Araguaia. Declarar vago o respectivo cargo. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 18 de julho de 2019. (Processo nº 23108.043163/2019-01)</p><p>N° 479 - Autorizar o afastamento do país do servidor ROBERTO LOPES DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1279088, CPF nº 636.664.720-87, no período de 13/07 a 18/07/2019, para participar do Congresso de Biophophanatos2019, na Universidade de Sheffield, em Sheffielf- Reino Unido, com ônus limitado para a UFMT. (Processo n° 23108.055861/2019-41).</p><p>N° 480 - Exonerar a pedido, a servidora PATRICIA AGUIAR CAMACHO CARVALHO, SIAPE n. 2269496, do cargo de Professor da Carreira do Magistério Superior, classe Auxiliar, Nível I, do Quadro de Pessoal Efetivo desta Universidade, lotada no Instituto de Ciências Exatas e Naturais/Medicina, Campus Rondonópolis. Declarar vago o respectivo cargo. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 19 de julho de 2019. (Processo n° 23108.048490/2019-41).</p><p>N° 481 - Designar o servidor RAFAEL TAVEIRA DE SIQUEIRA, matrícula SIAPE no 1988368, CPF no 028.664.211-59, para atuar como SUBSTITUTO DA CONFORMIDADE DE REGISTROS DE GESTÃO, no âmbito do Hospital Universitário Júlio Müller (UG 154070). Esta Portaria conta seus efeitos a partir desta data revogando as disposições em contrário. (Processo n° 23108.000374/2019-41).</p><p class="assina">MYRIAN THEREZA DE MOURA SERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>