<xml><article id="9809270" name="PORTARIA - Pessoal - SGP__153805" idOficio="5397628" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/07/2019" artClass="00038:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Conselho Nacional do Ministério Público/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11845442">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA N° 180, DE 11 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 180, DE 11 DE JULHO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL ADJUNTO DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso das atribuições previstas no art.1º, inciso XII, da Portaria CNMP-PRESI nº 57, de 27 de maio de 2016, e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1° Designar a servidora LÍVIA AVANCE ROCHA, ocupante do cargo de Analista Jurídico, matrícula nº 82.331, para o encargo de substituta eventual de Assessora - Nível IV do Gabinete do Conselheiro Luciano Nunes Maia Freire, código CC-4, do Conselho Nacional do Ministério Público, previsto na Lei n° 12.412/2011.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROBERTO FUINA VERSIANI</p><p class="identifica">PORTARIA N° 181, DE 11 DE JULHO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL ADJUNTO DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso das atribuições previstas no art.1º, inciso XII, da Portaria CNMP-PRESI nº 57, de 27 de maio de 2016, e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1° Designar, no período de 15 a 26 de julho de 2019, o servidor LUCAS QUEIROZ CORREIA, Analista de Engenharia Civil, matrícula 82.498, para o encargo de substituto eventual de Coordenador de Engenharia, código CC-3, da Secretaria de Administração, previsto na Lei n° 12.412/2011.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROBERTO FUINA VERSIANI</p><p class="identifica">PORTARIA N° 182, DE 12 DE JULHO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL ADJUNTO DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso das atribuições previstas no art. 1º, inciso XII, da Portaria CNMP-PRESI nº 57, de 27 de maio de 2016, e tendo em vista o disposto nos arts. 9º e 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1° Exonerar o servidor DIEGO JOSÉ SOUSA DE ALBUQUERQUE, ocupante do cargo de Analista de Suporte e Infraestrutura, do quadro de pessoal do CNMP, matrícula nº 19.136, do exercício do cargo em comissão de Supervisor de Serviço de Infraestrutura de Produção, código CC-1, da Secretaria de Tecnologia da Informação, previsto na Lei n° 12.412/2011.</p><p>Art. 2° Nomear o servidor CARTGEANNE GOMES DA SILVA, ocupante do cargo de Analista de Suporte e Infraestrutura, matrícula nº 82.369, para o cargo em comissão mencionado no art. 1° da presente Portaria.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROBERTO FUINA VERSIANI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>