<xml><article id="9572045" name="Publicação DOU_matéria a ser pub" idOficio="5372484" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00043:00021:00003:00003:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Maranhão/Secretaria/Secretaria de Administração e Orçamento/Coordenadoria de Material e Patrimônio" artSize="12" artNotes="" numberPage="138" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=138" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11803903">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 463, DE 10 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 463, DE 10 DE JUNHO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO MARANHÃO, no uso das suas atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 18, inciso XIII, do Regimento Interno deste Tribunal, considerando o Processo Administrativo Digital - PAD n° 4417/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária à servidora CLÁUDIA MARIA DA SILVA MACIEIRA, CPF nº 255.473.133-00, Matrícula nº 309976, Analista Judiciário - Área Judiciária, Classe C, Padrão 13, com fundamento no art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais correspondentes à totalidade da remuneração do seu cargo efetivo, na forma da lei, com direito à revisão dos proventos na mesma proporção e na mesma data, sempre que se modificar a remuneração dos servidores em atividade, sendo-lhe também estendidos quaisquer benefícios ou vantagens posteriormente concedidos aos servidores em atividade, inclusive quando decorrentes de transformação ou reclassificação do cargo ou função em que se deu a aposentadoria, nos termos do parágrafo único do art. 3º da EC nº 47/2005 c/c o art. 7º da EC nº 41/2003.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. Dê-se ciência, publique-se e cumpra-se.</p><p class="assina">Desembargador CLEONES CARVALHO CUNHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>