<xml><article id="10026206" name="EDITAL 11-2019 DE SUSPENSÃO DE P" idOficio="5418845" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="29/07/2019" artClass="00099:00016:00140:00039:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00001" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="144" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11882381">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Edital nº 11/2019 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Edital nº 11/2019 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal de Pelotas - PROGEP/UFPEL - faz saber que, referente ao recadastramento do ano de 2019, resolve:</p><p>1. Tornar pública a suspensão do pagamento dos proventos dos seguintes aniversariantes do mês de abril, por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento, de acordo com o art. 11 da Orientação Normativa nº 1, de 2 de janeiro de 2017, da Secretaria de Gestão Pública/MP.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>CPF</p></td><td><p>SIAPE</p></td><td><p>TIPO VÍNCULO</p></td></tr><tr><td><p>ISAQUE NUNES CAVALHEIRO VAZ</p></td><td><p>036.245.550-30</p></td><td><p>6226159</p></td><td><p>PENSIONISTA</p></td></tr><tr><td><p>MARILDA BRUM ALVES</p></td><td><p>439.683.170-68</p></td><td><p>419603</p></td><td><p>APOSENTADO</p></td></tr><tr><td><p>MARIZA LEITE DIAS</p></td><td><p>179.334.550-34</p></td><td><p>419619</p></td><td><p>APOSENTADO</p></td></tr><tr><td><p>NEI BILHALVA DA LUZ</p></td><td><p>288.636.820-20</p></td><td><p>995562</p></td><td><p>APOSENTADO</p></td></tr></table><p>2. O restabelecimento do pagamento do provento fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado e apresentação de documento de identificação na Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, situada à Rua Gomes Carneiro nº 1, Sala 208, Centro, Campus Porto, CEP 96010-610, Pelotas/RS.</p><p>3. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado, deverá ser solicitado o agendamento da visita técnica junto à PROGEP, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita técnica.</p><p class="assina">Sérgio Batista Christino</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>