<xml><article id="9633357" name="DOU2-PGR-PGR-1-PT-559-UNI-PGR-00" idOficio="5379620" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/07/2019" artClass="00039:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Atos da Procuradora-Geral da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="126" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11817404">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 559, DE 27 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 559, DE 27 DE JUNHO DE 2019</p><p>A PROCURADORA-GERAL DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições, com fundamento na Portaria PGR/MPF nº 76, de 7 de fevereiro de 2019, e tendo em vista o contido nos Ofícios nos 87/2019-PRE/RN, de 13 de junho de 2019, e 92/2019-PRE/RN, de 26 de junho de 2019, ambos da Procuradoria Regional Eleitoral no Estado do Rio Grande do Norte, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a partir de 27 de junho de 2019, o Procurador da República RODRIGO TELLES DE SOUZA da titularidade do Ofício de Fiscalização Partidária e Patrimônio Público Eleitoral da Procuradoria Regional Eleitoral no Estado do Rio Grande do Norte, designado pela Portaria PGR/MPF nº 220, de 25 de março de 2019, publicada no D.O.U., Seção 1, pág. 44, de 27 de março de 2019.</p><p>Art. 2º Designar o Procurador da República VICTOR MANOEL MARIZ para exercer a titularidade do Ofício de Fiscalização Partidária e Patrimônio Público Eleitoral da Procuradoria Regional Eleitoral no Estado do Rio Grande do Norte, nos períodos de 27 a 30 de junho de 2019 e de 21 de julho a 30 de setembro de 2019.</p><p>Art. 3º Designar o Procurador da República RENAN PAES FELIX para exercer a titularidade do Ofício de Fiscalização Partidária e Patrimônio Público Eleitoral da Procuradoria Regional Eleitoral no Estado do Rio Grande do Norte, no período de 1º a 20 de julho de 2019.</p><p>Art. 4º Dê-se ciência ao Grupo Executivo Nacional da Função Eleitoral e à Subsecretaria de Legislação de Pessoal/SGP.</p><p class="assina">RAQUEL ELIAS FERREIRA DODGE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>