<xml><article id="9703270" name="2019_07_08_vacancia_afastamento " idOficio="5386060" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/07/2019" artClass="00016:00058:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="129" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11829038">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE JULHO DE 2019</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 23 de novembro de 2015, publicado no Diário Oficial da União de 24 de novembro de 2015, seção 2, pág. 01; considerando o artigo 33, inciso VIII da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; resolve</p><p>Nº 669 - Art. 1º Conceder, a pedido, vacância para posse em outro cargo inacumulável, a contar de 28 de junho de 2019, a RAFAEL PEREIRA FAUSTINO, SIAPE n° 2395468, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, lotado no Campus Ponta Porã do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul.</p><p>Art. 2º Declarar vago o cargo supramencionado.</p><p>Nº 670 - Art. 1º Conceder, a pedido, vacância para posse em outro cargo inacumulável, a contar de 28 de junho de 2019, a ELISANGELA MARTINS DA SILVA COSTA, SIAPE n° 1837448, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, lotada no Campus Corumbá do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul.</p><p>Art. 2º Declarar vago o cargo supramencionado.</p><p>Nº 671 - Art. 1º Conceder, a pedido, vacância para posse em outro cargo inacumulável, a contar de 05 de julho de 2019, a RAQUEL SANTOS, SIAPE n° 1824257, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar em Administração, lotada no Campus Campo Grande do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul.</p><p>Art. 2º Declarar vago o cargo supramencionado.</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 23 de novembro de 2015, publicado no Diário Oficial da União de 24 de novembro de 2015, seção 2, pág. 01; resolve</p><p>Nº 674 - Art. 1º Autorizar afastamento ao servidor RODRIGO SILVA DURAN, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matricula SIAPE n° 1875139, lotado no Campus Nova Andradina, com ônus limitado ao Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia, no período de 01/01/2020 a 19/03/2020, para participar do programa de "Doutoramento em Ciências da Computação", que ocorrerá na Finlândia, na cidade de Espoo, conforme Autorização de Afastamento do País n° 0190617.8039, de 17 de junho de 2019.</p><p class="assina">Luiz Simao Staszczak</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>