<xml><article id="9696165" name="PORTARIA Nº 521, DE 04 DE JULHO " idOficio="5385394" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/07/2019" artClass="00013:00061:00089:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Superintendência da Zona Franca de Manaus/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="129" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11827502">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 521, DE 4 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 521, DE 4 DE JULHO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTENDÊNCIA DA ZONA FRANCA DE MANAUS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 10, de 17 de janeiro de 2019, e considerando o disposto no Decreto nº 7.139, de 29 de março de 2010, com suas alterações, na Portaria nº 83-SEI, de 12 de janeiro de 2018 e na Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e os termos constantes do Despacho SAE 0532621, do Processo SEI nº 52710.006843/2019-25, resolve:</p><p>Art. 1º Designar THIAGO BALDUINO DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 1438403, para exercer, no período de 02/07/2019 a 08/07/2019, o encargo de Coordenador-Geral,substituto, da Coordenação-Geral de Recursos Logísticos, código FCPE 101.4, da Superintendência Adjunta Executiva, nos afastamentos e impedimentos legais e regulamentares do titular do cargo e ausência do substituto eventual.</p><p>Art. 2º Designar BERNALDO GONÇALVES DA SILVA FILHO, Matrícula SIAPE nº 2278639, para exercer, no período de 02/07/2019 a 08/07/2019, o encargo de Coordenador, substituto, da Coordenação de Atividades Auxiliares, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Recursos Logísticos, da Superintendência Adjunta Executiva, nos afastamentos e impedimentos legais e regulamentares do titular do cargo e ausência do substituto eventual.</p><p class="assina">ALFREDO ALEXANDRE DE MENEZES JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>