<xml><article id="9666812" name="255_a_258_260_a_265_DADJ_FCPE_De" idOficio="5382574" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/07/2019" artClass="00006:00011:01211:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Presidência da República/Gabinete de Segurança Institucional/Agência Brasileira de Inteligência" artSize="12" artNotes="tit" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="128" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11822414">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[DIRETORIA-ADJUNTA]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="subtitulo">DIRETORIA-ADJUNTA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE JULHO DE 2019</p><p><strong>O DIRETOR-ADJUNTO DA AGÊNCIA BRASILEIRA DE INTELIGÊNCIA DO GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no art. 22 do Decreto nº 8.905, de 17 de novembro de 2016, resolve:</p><p>Nº 255 - Art. 1º Designar matrícula nº 910874 para o encargo de substituto eventual do Coordenador, código FCPE 101.3.</p><p>Nº 256 - Art. 1º Dispensar matrícula nº 909068 do encargo de substituto eventual do Coordenador, código FCPE 101.3.</p><p>Nº 257 - Art. 1º Designar matrícula nº 910173 para o encargo de substituto eventual do Coordenador-Geral, código FCPE 101.4.</p><p>Nº 258 - Art. 1º Dispensar matrícula nº 909036 do encargo de substituto eventual do Coordenador-Geral, código FCPE 101.4.</p><p>Nº 260 - Art. 1º Designar matrícula nº 910573 para o encargo de substituto eventual do Coordenador, código FCPE 101.3.</p><p>Nº 261 - Art. 1º Dispensar matrícula nº 910865 do encargo de substituto eventual do Coordenador, código FCPE 101.3.</p><p>Nº 262 - Art. 1º Dispensar, a contar de 6 de junho de 2019, matrícula nº 910615 do encargo de substituto eventual do Chefe, código FCPE 101.2.</p><p>Nº 263 - Art. 1º Designar matrícula nº 910866 para o encargo de substituto eventual do Chefe, código FCPE 101.2.</p><p>Nº 264 - Art. 1º Dispensar, a contar de 10 de maio de 2019, matrícula nº 910874 do encargo de substituto eventual do Coordenador, código FCPE 101.3.</p><p>Nº 265 - Art. 1º Designar matrícula nº 910615 para o encargo de substituto eventual do Coordenador, código FCPE 101.3.</p><p>Art. 2º Estas portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FRANK MÁRCIO DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>