<xml><article id="9598916" name="Afastamento do país - 28.06.2019" idOficio="5375943" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="02/07/2019" artClass="00013:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Comércio Exterior e Assuntos Internacionais" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="125" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11810748">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS de 28 de junho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS de 28 de junho de 2019</p><p>A SECRETÁRIA ESPECIAL SUBSTITUTA DE COMÉRCIO EXTERIOR E ASSUNTOS INTERNACIONAIS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria GM/ME n° 102, de 21 de março de 2019, autoriza o afastamento do País de:</p><p>CARLOS ALBERTO ARAUJO DE ALMEIDA, Economista da Secretaria de Comércio Exterior, para participar da III Rodada de Negociações do acordo de livre comércio MERCOSUL-Coreia, em Montevidéu, Uruguai, no período de 07 a 11 de julho de 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19972.100781/2019-91).</p><p>BRUNO CAETANO CASSIANO, Assessor Técnico deste Gabinete, para prestar suporte Técnico ao Secretário Especial de Comércio Exterior e Assuntos Internacionais, Marcos Troyjo, durante a LIV Reunião Ordinária do Conselho do Mercado Comum (CMC) e Cúpula de Chefes de Estado do Mercosul e Estados Associados, em Santa Fé, Argentina, no período de 14 a 18 de julho de 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19960.100260/2019-72).</p><p>A SECRETÁRIA ESPECIAL SUBSTITUTA DE COMÉRCIO EXTERIOR E ASSUNTOS INTERNACIONAIS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria GM/ME n° 102, de 21 de março de 2019, autoriza a alteração de afastamento do país de:</p><p>ERIVALDO ALFREDO GOMES, cuja publicação no D.O.U. deu-se em 18 de junho de 2019, Seção 2, página nº 21, onde se lê "...no período de 23 de junho a 01 de julho de 2019, inclusive trânsito..." leia-se "...no período de 23 a 30 de junho de 2019, inclusive trânsito...". (Processo SEI nº 12120.100393/2019-91).</p><p>RAFAEL LAMEIRO DA COSTA ROCHA, Chefe de Divisão da Secretaria de Comércio Exterior, cuja publicação no D.O.U. deu-se em de 25 de junho de 2019, Seção 2, Página 20. Dá-se nova redação: "...para participar de Reuniões relacionadas a facilitação de comércio no âmbito da III Rodada de Negociações do Acordo de Livre Comércio Mercosul-Coreia e da LIV Reunião Ordinária do Conselho Mercado Comum do Mercosul e da Cúpula de Chefes de Estado do Mercosul e Estados Associados, em Montevidéu, Uruguai e Santa Fé, Argentina, no período de 09 a 17 de julho de 2019, com ônus (Processo SEI nº 19972.101001/2019-20)."</p><p class="assina">MARCOS PRADO TROYJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>