<xml><article id="9577198" name="PORTARIA GPR 1008" idOficio="5374133" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00043:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="145" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=145" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11807241">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 1.008, DE 31 DE MAIO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 1.008, DE 31 DE MAIO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA Nº 1029078/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar LIZ CRICINY WERLANG RAUBER, matrícula N. 310.059, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal do Cargo em Comissão, CJ-02, de Assessor da Assessoria da Secretaria-Geral do Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios.</p><p>Art. 2º Nomear CARMEN CECILIA DA FONSECA LEMES FERREIRA, matrícula N. 309.980, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-02, de Assessor da Assessoria da Secretaria-Geral do Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-05, da Assessoria de Gestão de Contratos.</p><p>Art. 3º Designar FERNANDA BOAVENTURA GOMIDE WANZELLER, matrícula N. 315.810, Analista Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, da Assessoria de Gestão de Contratos, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-01, do Gabinete da Diretoria Geral Administrativa da VIJ.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Desembargador ROMÃO C. OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>