<xml><article id="9589486" name="UFVDOU0149-de 29.06.2019-portari" idOficio="5375510" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00016:00150:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="83" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=83" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11810020">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE JUNHO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, resolve:</p><p>Nº 760 - Transformar a função gratificada de Chefe de Divisão - Extensão e Cultura, FG-2, do Campus UFV-Rio Paranaíba, em Chefe do Serviço de Assuntos Comunitários, FG-2, da Divisão de Assuntos Comunitários - Assistência Estudantil, da Diretoria Administrativa Financeira do Campus UFV-Rio Paranaíba. (Processo SEI 23114.904054/2019-82)</p><p>Nº 762 -. 1. Criar o Serviço de Projetos e Obras, da Diretoria Administrativa Financeira do Campus UFV Rio Paranaíba; 2. remanejar a função gratificada de Chefe do Serviço de Assuntos Comunitários, FG-4, da Divisão de Assuntos Comunitários - Assistência Estudantil, para Chefe do Serviço de Projetos e Obras, FG-4, da Diretoria Administrativa Financeira do Campus UFV-Rio Paranaíba; 3. determinar à Pró-Reitoria de Planejamento e Orçamento que proceda à atualização do organograma do órgão relacionado, em consonância com a nova estrutura e função de chefia. (Processo SEI 23114.904056/2019-71)</p><p class="assina">DEMETRIUS DAVID DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>