<xml><article id="10070501" name="2019 - SEA - 30.7" idOficio="5423271" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/07/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11889948">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE JULHO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA substituto, no uso da competência subdelegada pelo inciso VII do art. 1º da Portaria nº 1.008, de 25 de abril de 2019, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 1.370 - Dispensar DIOGO ROBERTO VIEIRA do encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Logística da Diretoria-Executiva do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.4.</p><p>Nº 1.371 - Designar CAMILA DA SILVEIRA BELLEI para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Coordenador-Geral de Logística da Diretoria-Executiva do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">EDUARDO BENEVIDES BOMFIM</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JULHO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA substituto, no uso da competência subdelegada pelo inciso X do art. 1º da Portaria nº 1.008, de 25 de abril de 2019, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, e considerando o disposto na Lei nº 11.356, de 19 de outubro de 2006, que instituiu a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, regulamentada pelo Decreto nº 9.058, de 25 de maio de 2017, e suas alterações, de acordo com o quantitativo disponibilizado por meio da Portaria MP nº 252, de 2 de agosto de 2017, resolve:</p><p>Nº 1.377 - Art. 1º Excluir a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, da servidora ocupante de cargo efetivo, lotada na Setorial do Ministério da Justiça e Segurança Pública, a seguir relacionada:</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>SIAPE</p></td><td><p>CARGO</p></td><td><p>NÍVEL</p></td><td><p>SISTEMA</p></td></tr><tr><td><p>Janette Alves Madeira da Silva</p></td><td><p>0162535</p></td><td><p>Agente Administrativo</p></td><td><p>Nível Intermediário</p></td><td><p>Sistema de Serviços Gerais</p></td></tr></table><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA substituto, no uso da competência subdelegada pelo inciso X do art. 1º da Portaria nº 1.008, de 25 de abril de 2019, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, e considerando o disposto na Lei nº 11.356, de 19 de outubro de 2006, que instituiu a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, regulamentada pelo Decreto nº 9.058, de 25 de maio de 2017, e suas alterações, de acordo com o quantitativo disponibilizado por meio da Portaria MP nº 252, de 2 de agosto de 2017, resolve:</p><p>Nº 1.378 - Art. 1º Conceder a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, ao servidor ocupante de cargo efetivo, lotado na Setorial do Ministério da Justiça e Segurança Pública, a seguir relacionado:</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>SIAPE</p></td><td><p>CARGO</p></td><td><p>NÍVEL</p></td><td><p>SISTEMA</p></td></tr><tr><td><p>Ivan Luiz Graziato</p></td><td><p>1447940</p></td><td><p>Agente Administrativo</p></td><td><p>Nível Intermediário</p></td><td><p>Sistema de Serviços Gerais</p></td></tr></table><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EDUARDO BENEVIDES BOMFIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>