<xml><article id="10023607" name="Portaria Ben Civil nº 135" idOficio="5418551" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/07/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00060:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00009" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Coordenação-Geral de Benefícios" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="144" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11881851">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA BEN CIVIL Nº 135, DE 25 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA BEN CIVIL Nº 135, DE 25 DE JULHO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE BENEFÍCIOS, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS, DA SECRETARIA DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência atribuída pela Portaria nº 13.530, de 27 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 28 de dezembro de 2018, e considerando o disposto no Processo nº 19975.112141/2019-01, resolve:</p><p>Art. 1º Transferir a reparação econômica de caráter indenizatório, em prestação mensal, permanente e continuada, em favor de MARIA SERGIA DE ALMEIDA BELLENTANI, cônjuge do ex-anistiado político LUCIO ANTONIO BELLENTANI matrícula SIAPE nº 1766252, com fundamento no art. 13 da Lei no 10.559, de 2002, c/c arts. 217, inciso I, 219, inciso I e 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 1990, alterados pela Lei nº 13.135, de 2015, com vigência a contar de 19 de junho de 2019, data do falecimento do anistiado.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">AMADO JOSÉ BUENO NETTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>