<xml><article id="9860182" name="1607PRT553A557-SE-SG-S-2" idOficio="5402683" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/07/2019" artClass="00006:00006:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="136" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11854433">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 16 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE JULHO DE 2019</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1 <u>o</u> da Portaria n <u>o</u> 58, de 26 de outubro de 2018, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 553 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>JOSÉ SOARES DE SOUZA<strong></strong>da função de Especialista, código GR-II, da Coordenação de Locomoção da Coordenação-Geral de Transporte da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 14 de junho de 2019.</p><p>Nº 554 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>GLEISSON RODRIGUES TIBA para exercer o encargo de substituto eventual no cargo de Coordenador-Geral de Operações e Atendimento a Usuários, código DAS 101.4, da Diretoria de Tecnologia da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, no período de 15 a 19 de julho de 2019.</p><p>Nº 555 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>KARLA CATUNDA BOROS para exercer o Cargo Temporário, código DAS 102.4, na Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando exonerada do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 556 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>MARCIO ALVES PEREIRA DE ANDRADE para exercer o cargo de Assessor, código DAS 102.4, na Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 557 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>RODRIGO CARDOSO PEREIRA BRAGA, Sd EB, para a função de Especialista, código GR-II, na Coordenação de Apoio Logístico às Residências Oficiais da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p class="assina">ANTONIO CARLOS PAIVA FUTURO</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria nº 552, publicada no Diário Oficial da União de 11 de julho de 2019, Seção 2, que trata da designação de William Farkatt Tabosa,<strong>onde se lê:</strong>... ficando revogada a Portaria nº 766, publicada no Diário Oficial da União de 2 de maio de 2019,<strong>leia-se:</strong>... ficando revogada a Portaria nº 374, publicada no Diário Oficial da União de 2 de maio de 2019.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>