<xml><article id="9822953" name="PORTARIA CREF20 N 043.2019 - FUN" idOficio="5395713" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/07/2019" artClass="00044:00181:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE EDUCAÇÃO FÍSICA DA 20ª REGIÃO" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="135" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11842172">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 43, de 14 de junho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 43, de 14 de junho de 2019</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE EDUCAÇÃO FÍSICA DA 20ª REGIÃO - CREF20/SE, no uso de suas atribuições legais, observado o disposto no art. 40, X do seu Estatuto; CONSIDERANDO a necessidade de pessoal do Conselho Regional de Educação Física da 20ª Região - Estado de Sergipe; CONSIDERANDO a necessidade de adequação do quadro empregatício ao disposto no art. 37, II, da Constituição Federal; CONSIDERANDO a deliberação da Diretoria em atenção ao disposto no art. 36, X e XI; CONSIDERANDO o disposto no Plano de Cargos e Salários, nos termos da Resolução CREF20/SE nº 017/2018; resolve:</p><p>Art. 1º - Conceder Função Gratificada ao Agente de Orientação e Fiscalização LUIZ DIEGO VIDAL SANTOS, CPF/MF nº 033.281.915-93, RG nº 12.946.318-37, emitida pela SSP-BA, para assumir as funções do Cargo Comissionado de SUPERVISOR DEPARTAMENTO DE ORIENTAÇÃO E FISCALIZAÇÃO - DEOFIS, conforme atribuições do Regimento Interno e Plano de Cargos e Salários. Art. 2º - A função gratificada corresponderá ao percentual de 30% (trinta por cento) sobre o salário base do fiscal. Art. 3º - A presente portaria entra em vigor a partir desta data. Art. 4º - Revogam-se as disposições em contrário. Dê-se ciência e cumpra-se.</p><p class="assina">GILSON DORIA LEITE FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>