<xml><article id="9576382" name="Portarias 28.06.2019" idOficio="5374016" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00016:00051:00001:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11807036">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE JUNHO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, nomeado pelo Decreto MEC de 17.10.2017, publicado no DOU de 18.10.2017, seção 2, página 1 no uso de suas atribuições legais resolve:</p><p>Nº 1.462 - Processo nº 23153.000846/2018-39 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a VERA REGINA BOSSATTO, matrícula SIAPE 270660, ocupante do cargo de AUXILIAR EM ADMINISTRAÇÃO, Classe C, nível 416, do Quadro de Pessoal do Ifes, Campus Colatina, fundamentada no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005.</p><p>Art. 2º Declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 1.463 - Processo nº 23156.000420/2019-36 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a LUIZ MARCARI JUNIOR, matrícula SIAPE 50066, ocupante do cargo de PROFESSOR DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO, Classe D, nível 401, do Quadro de Pessoal do Ifes, Campus Santa Teresa, fundamentada no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005.</p><p>Art. 2º Declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 1.464 - Processo nº 23148.000246/2019-21 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a MANOEL RODRIGUES DA SILVA, matrícula SIAPE 0050091, ocupante do cargo de PROFESSOR DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO, Classe TITULAR, do Quadro de Pessoal do Ifes, Campus Vitória, fundamentada no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005.</p><p>Art. 2º Declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 1.465 - Processo nº 23148.001952/2018-17 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a HELIA MARCIA SILVA MATHIAS, matrícula SIAPE 1354112, ocupante do cargo de PROFESSOR DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO, Classe TITULAR, do Quadro de Pessoal do Ifes, Campus Vitória, fundamentada no artigo 6º, incisos I, II, III e IV da Emenda Constitucional 41/03.</p><p>Art. 2º Declarar vago o referido cargo.</p><p class="assina">Jadir Jose Pela</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>