<xml><article id="9813812" name="Ato 22 - Designação e Destituiçã" idOficio="5398060" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="15/07/2019" artClass="00010:00075:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Centro Nacional de Tecnologia Eletrônica Avançada S/A" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11846397">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 22, DE 12 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 22, DE 12 DE JULHO DE 2019</p><p>O Presidente do Centro Nacional de Tecnologia Eletrônica Avançada S.A - CEITEC, no uso de suas atribuições de direção, supervisão, coordenação e controle das atividades, nos termos do artigo 45, I, do Estatuto Social desta companhia, resolve:</p><p>Destituir RAFAEL RODRIGUES PEREIRA SOARES, CPF Nº 912.078.941-68, Matrícula SIAPE 3747758, do cargo de Gerente de Departamento Geral II, da tabela de cargos comissionados do Centro Nacional de Tecnologia Eletrônica Avançada - CEITEC S.A.</p><p>Destituir ELISA BROD OLIVEIRA DA ROSA, CPF Nº 788.746.880-91, Matricula SIAPE 2762829, da Função Gratificada FG VIII, da tabela de Funções Gratificadas do Centro Nacional de Tecnologia Eletrônica Avançada - CEITEC S.A.</p><p>Destituir FERNANDO DA ROCHA PAIXAO CORTES, CPF Nº 927.612.590-68, Matrícula SIAPE 2734314, da Função Gratificada FG VIII, da tabela de Funções Gratificadas do Centro Nacional de Tecnologia Eletrônica Avançada - CEITEC S.A.</p><p>Destituir PEDRO ANTONIO MUCILLO, CPF Nº 487.634.540-68, Matrícula SIAPE 1993462, da Função Gratificada FG VII, da tabela de Funções Gratificadas do Centro Nacional de Tecnologia Eletrônica Avançada - CEITEC S.A.</p><p>Destituir JOSUE PAULO JOSE DE FREITAS, CPF Nº 000.604.030-63, Matrícula SIAPE 2012155, da Função Gratificada FG I, da tabela de Funções Gratificadas do Centro Nacional de Tecnologia Eletrônica Avançada - CEITEC S.A.</p><p>Designar RAFAEL RODRIGUES PEREIRA SOARES, CPF Nº 912.078.941-68, Matrícula SIAPE 3747758, da Função Gratificada FG VIII, da tabela de Funções Gratificadas do Centro Nacional de Tecnologia Eletrônica Avançada - CEITEC S.A.</p><p>Designar ELISA BROD OLIVEIRA DA ROSA, CPF Nº 788.746.880-91, Matricula SIAPE 2762829, para o cargo de Gerente de Departamento Geral II, da tabela de cargos comissionados do Centro Nacional de Tecnologia Eletrônica Avançada - CEITEC S.A.</p><p>Designar FERNANDO DA ROCHA PAIXAO CORTES, CPF Nº 927.612.590-68, Matrícula SIAPE 2734314, da Função Gratificada FG VII, da tabela de Funções Gratificadas do Centro Nacional de Tecnologia Eletrônica Avançada - CEITEC S.A.</p><p>Designar PEDRO ANTONIO MUCILLO, CPF Nº 487.634.540-68, Matrícula SIAPE 1993462, da Função Gratificada FG VIII, da tabela de Funções Gratificadas do Centro Nacional de Tecnologia Eletrônica Avançada - CEITEC S.A.</p><p>Designar JOSUE PAULO JOSE DE FREITAS, CPF Nº 000.604.030-63, Matrícula SIAPE 2012155, da Função Gratificada FG VI, da tabela de Funções Gratificadas do Centro Nacional de Tecnologia Eletrônica Avançada - CEITEC S.A.</p><p class="assina">PAULO DE TARSO MENDES LUNA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>