<xml><article id="9999819" name="DOU-SECAO 02-26.07.2019 - DISPEN" idOficio="5416511" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/07/2019" artClass="00016:00119:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="143" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11878155">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Nº 1.097- Designar o(a) servidor(a) MARIA APARECIDA FERREIRA DA SILVA CARNEIRO, matrícula SIAPE nº 3029050,ocupante do cargo de Assistente em Administração, para exercer a função gratificada de ASSESSORIA DA DIRETORIA DE ADMINISTRAÇÃO DE PESSOAL PARA FINS DE GESTÃO DE PROCESSOS, FG-02, DO(A) DIRETORIA DE ADMINISTRAÇÃO DE PESSOAL DA PRÓ-REITORIA DE DESENVOLVIMENTO E GESTÃO DE PESSOAS desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.098 - Dispensar da função gratificada de GERENTE DE CADASTRO, FG-03, DO(A) DIVISÃO DE REGISTRO E CONTROLE DA DIRETORIA DE ADMINISTRAÇÃO DE PESSOAL DA PRÓ-REITORIA DE DESENVOLVIMENTO E GESTÃO DE PESSOAS desta Universidade, o(a) servidor(a) MARIA APARECIDA FERREIRA DA SILVA CARNEIRO matrícula SIAPE nº 3029050 ocupante do cargo de Assistente em Administração, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Diego de Macedo Rodrigues</p><p class="cargo">Em exercício</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Nº 1.134 - Dispensar da função gratificada de COORDENADORA DE PRESTAÇÃO DE CONTAS, FG-01, DO(A) DIRETORIA DE FINANÇAS E CONTABILIDADE DA PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO desta Universidade, o(a) servidor(a) LORENA FREIRE CORREA, matrícula SIAPE nº 361646 ocupante do cargo de Contador, a partir de 18 de julho de 2019.</p><p>Nº 1.137 - Autorizar o afastamento do país do(a) Professor do Magistério Superior YERKO CONTRERAS ROJAS, lotado(a) no(a) Instituto de Ciências Exatas desta Universidade, no período de 01º de outubro de 2019 a 30 de setembro de 2020 para participar do Curso de Pós-Doutorado, no(a) School of Science Faculty of Mathematics of TECHINISCHE UNIVERSITAT DRESDEN, na cidade de(o) Dresden-Alemanha, em regime de tempo integral, com ônus limitado, sem prejuízo de seus vencimentos.</p><p class="assina">Maurílio de Abreu Monteiro</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.175, DE 24 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Designar o(a) servidor(a) HUMBERTO SILVA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 3054229,ocupante do cargo de Contador, para exercer a função gratificada de COORDENADOR DE PRESTAÇÃO DE CONTAS, FG-01, DO(A) DIRETORIA DE FINANÇAS E CONTABILIDADE DA PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Maurílio de Abreu Monteiro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>