<xml><article id="9590956" name="POR 1066 A 1068" idOficio="5375644" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00016:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11810313">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE JUNHO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso das atribuições subdelegadas pelo Art. 2º, Portaria nº 1.212, de 20 de setembro de 2017, em conformidade com a delegação de competência outorgada pela Portaria MP nº 79, de 28 de fevereiro de 2002, e considerando o disposto no art. 37 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve redistribuir:</p><p>Nº 1.066 - Servidor: GILMAR DE LORENZI</p><p>Mat. SIAPE: 0393097</p><p>Cargo: Contínuo</p><p>Nível de Classificação: C</p><p>Nível de Capacitação: IV</p><p>Padrão de Vencimento: 16</p><p>Código da vaga: 304393</p><p>Da: Universidade Tecnológica Federal do Paraná</p><p>Para: Instituto Federal Catarinense</p><p>Processo: 23064.019617/2019-78</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso da competência que lhe foi outorgada pelo art. 1º da Portaria MEC nº 1.487, de 27 de novembro de 2017, e em observância ao disposto no Decreto nº. 9.144, de 22 de agosto de 2017 e na Portaria MP nº 342, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 1.067 - Art. 1º Autorizar a cessão da servidora pertencente ao Quadro de Pessoal do Instituto Federal do Piauí (IFPI), na forma abaixo indicada:</p><p>Nome: LÍVIA TÂMARA ALVES DE MACÊDO</p><p>Matrícula SIAPE nº: 2132603</p><p>Cargo: Assistente Social</p><p>Para: Prefeitura Municipal de Baixa Grande do Ribeiro/PI</p><p>Cargo a ser ocupado: Secretária Municipal de Saúde</p><p>Amparo Legal: art. 93, §1º, da Lei nº 8.112, 11 de dezembro de 1990</p><p>Responsabilidade do ônus: Órgão cessionário</p><p>Processo: 23174.000090/2019-61</p><p>Art. 2º A cessão poderá ser encerrada a qualquer momento por ato unilateral do cedente, do cessionário ou do agente público cedido.</p><p>Art. 3º O retorno do agente público ao órgão ou à entidade de origem, quando requerido pelo cedente, será realizado por meio de notificação ao cessionário.</p><p>Art. 4º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência da servidora, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.068 - Art. 1º Autorizar a cessão do servidor pertencente ao Quadro de Pessoal da Universidade Federal do Paraná (UFPR), na forma abaixo indicada:</p><p>Nome: MARCELO LUIZ CURADO</p><p>Matrícula SIAPE nº: 1295354</p><p>Cargo: Professor do Magistério Superior</p><p>Para: Governo do Estado do Paraná</p><p>Cargo a ser ocupado: Assessor, simbologia DAS-5, do Conselho de Controle das Empresas Estaduais, da Secretaria de Estado da Fazenda</p><p>Amparo Legal: art. 93, §1º, da Lei nº 8.112, 11 de dezembro de 1990</p><p>Responsabilidade do ônus: Órgão cessionário</p><p>Processo: 23075.025653/2019-41</p><p>Art. 2º A cessão poderá ser encerrada a qualquer momento por ato unilateral do cedente, do cessionário ou do agente público cedido.</p><p>Art. 3º O retorno do agente público ao órgão ou à entidade de origem, quando requerido pelo cedente, será realizado por meio de notificação ao cessionário.</p><p>Art. 4º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência do servidor, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTONIO PAULO VOGEL DE MEDEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>