<xml><article id="9702397" name="Portarias de 04 e 05.07" idOficio="5385959" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/07/2019" artClass="00016:00148:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="129" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11828853">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designado pelo Decreto Presidencial de 08 de setembro de 2017, publicado no DOU Nº 174, de 11 de setembro de 2017, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 988 - Art. 1º - Autorizar a prorrogação do contrato do senhor BRUNO COSTA DA FONSECA, até 07/07/2020, como professor substituto, lotado no Curso de Gestão de Cooperativas, no Câmpus de Araguaína, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.004745/2018-42).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 07 de julho de 2019.</p><p>Nº 989 - Art. 1º - Autorizar a prorrogação do contrato da senhora RAFAEL FRÓIS DA SILVA, até 11/07/2020, como professora substituta, lotada no Curso de Gestão em Turismo, no Câmpus de Araguaína, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.004751/2018-08).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 08 de julho de 2019.</p><p>Nº 990 - Art. 1º - Autorizar a prorrogação do contrato da senhora MARCOS JOSÉ PEREIRA BARROS, até 22/12/2019, como professora substituta, lotada no Curso de Matemática, no Câmpus de Araguaína, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.007749/2017-00).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 15 de julho de 2019.</p><p class="assina">LUÍS EDUARDO BOVOLATO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designado pelo Decreto Presidencial de 08 de setembro de 2017, publicado no DOU Nº 174, de 11 de setembro de 2017, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 992 - Art. 1º - Dispensar a servidora DANIELLE CERQUEIRA BARROS, assistente em administração, matrícula SIAPE nº 2320161, da função de Chefe da Divisão de Gestão de Pessoas do Campus de Gurupi, função gratificada (FG-02).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 993 - Art. 1º - Designar a servidora FRANCISCA GISLENE DOS SANTOS TEIXEIRA, assistente em administração, matrícula SIAPE nº 2161554, para exercer a função de Chefe da Divisão de Gestão de Pessoas do Campus de Gurupi, função gratificada (FG-02).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 994 - Art. 1º - Dispensar a servidora REBECA VASCONCELOS FERNANDES, assistente em administração, matrícula SIAPE nº 2266012, da função de Coordenadora de Apoio à Direção do Campus de Gurupi, função gratificada (FG-01).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 995 - Art. 1º - Designar a servidora MARCELA CRISTINA BARBOSA GARCIA, assistente em administração, matrícula SIAPE nº 2174767, para exercer a função de Coordenadora de Apoio à Direção do Campus de Gurupi, função gratificada (FG-01).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 996 - Art. 1º - Dispensar o servidor VALTER HENRIQUE DA SILVA SANTOS, técnico de tecnologia da informação, matrícula SIAPE nº 1891683, da função de Chefe do Setor de Tecnologia da Informação do Campus de Gurupi, função gratificada (FG-05).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 997 - Art. 1º - Designar o servidor GUILHERME RODRIGUES DE SOUZA, técnico de tecnologia da informação, matrícula SIAPE nº 1925407, para exercer a função de Chefe do Setor de Tecnologia da Informação do Campus de Gurupi, função gratificada (FG-05).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 998 - Art. 1º - Dispensar o servidor DENIS DA SILVA PASSOS, assistente em administração, matrícula SIAPE nº 1524807, da função de Coordenador Acadêmico do Campus de Gurupi, função gratificada (FG-01).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 999 - Art. 1º - Designar o servidor JACINTO PEREIRA DOS SANTOS, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1414101, para exercer a função de Coordenador Acadêmico do Campus de Gurupi, função gratificada (FG-01).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 1.000 - Art. 1º - Autorizar afastamento do país ao servidor LEON FARHI NETO, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1999669, a fim de participar do evento: "Journée d'Études, Pluralité Des Interprétations", pelo período de 21/10/2019 a 25/10/2019, em Paris/França. Dados no processo nº 23101.004408/2019-36.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 21 de outubro de 2019.</p><p>Nº 1.001 - Art. 1º - Autorizar afastamento do país ao servidor ADRIANA TIGRE LACERDA NILO, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1514477, a fim de participar do evento: "Conferencia Internacional de Comunicación y Cultura Popular em América Latina y el Caribe", pelo período de 31/08/2019 a 08/09/2019, em Santiago do Chile. Dados no processo nº 23101.004252/2019-93.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 31 de agosto de 2019.</p><p class="assina">LUÍS EDUARDO BOVOLATO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>