<xml><article id="9699876" name="PORTARIA Nº 668, DE 5 DE JULHO D" idOficio="5385669" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/07/2019" artClass="00022:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="129" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11828388">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 668, DE 5 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 668, DE 5 DE JULHO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso das atribuições conferidas pela Portaria nº 160, de 07 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 9 de março de 2018, e tendo em vista o disposto na Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019, e no Decreto nº 9.673, de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor ALEXANDRE VIEGAS AMORIM, Contador, CRC-DF 021069/O-5, matrícula SIAPE n° 30378974, CPF n° 516.417.551-72, para atuar como responsável titular pelo Cadastro Nacional de Pessoa Jurídica - CNPJ do Ministério a Mulher, Família e dos Direitos Humanos perante à Secretaria da Receita Federal do Brasil das unidades abaixo especificadas:</p><p>-27.136.980/0001-00 - Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos;</p><p>-27.136.980/0007-04 - Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas;</p><p>-27.136.980/0008-87 - Coordenação-Geral de Logística;</p><p>-27.136.980/0005-34 - Secretaria Nacional de Proteção Global;</p><p>-27.136.980/0006-15 - Secretaria Nacional dos Direitos da Pessoa com Deficiência;</p><p>-27.136.980/0002-91 - Secretaria Nacional de Políticas de Promoção da Igualdade Racial;</p><p>-27.136.980/0003-72 - Secretaria Nacional de Promoção e Defesa dos Direitos da Pessoa Idosa;</p><p>-27.136.980/0004-53 - Secretaria Nacional dos Direitos da Criança e do Adolescente;</p><p>-27.136.980/0009-68 - Secretaria Nacional de Políticas para as Mulheres;</p><p>-27.136.980/0010-00 - Secretaria Nacional da Família;</p><p>-27.136.980/0011- 82 - Secretaria Nacional da Juventude;</p><p>-06.064.438/0001-10 - Secretaria de Políticas de Promoção da Igualdade Racial- SEPPIR/PR;</p><p>-05.478.625/0001-87 - Secretaria de Direitos Humanos/PR;</p><p>-19.091.798/0001-52 - Fundo Nacional para a Criança e Adolescente;</p><p>-19.091.758/0001-00 - Fundo Nacional do Idoso;</p><p>-27.136.980/0012-63 - Comissão de Anistia.</p><p>Art. 2º Designar o servidor DENILSON NASCIMENTO DE ANDRADE, matrícula SIAPE n° 1547614, CPF nº 003.192.826-94, CRC-DF 14276, para atuar como PREPOSTO do responsável designado no art. 1º desta Portaria em seus afastamentos e impedimentos legais.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria nº 639, de 13 de junho de 2019, publicada em 14 de junho de 2019.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO LUIZ CURY CARAZZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>