<xml><article id="10019548" name="DESIGNAR_PARA_EXERCER_24_a_25_07" idOficio="5418273" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/07/2019" artClass="00016:00088:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="144" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11881003">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4.035, DE 24 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 4.035, DE 24 DE JULHO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, e tendo em vista o que consta do Processo n.° 23067.039806/2019-37, resolve:</p><p>Art. 1º Designar JOÃO PAULO PORDEUS GOMES, matrícula SIAPE nº 2039702, para exercer a função de COORDENADOR, código: FUC-01, do CURSO DE PÓS-GRADUAÇÃO EM CIÊNCIA DA COMPUTAÇÃO do CENTRO DE CIÊNCIAS desta Universidade, no período de 01/08/2019 a 31/07/2021.</p><p class="assina">Henry de Holanda Campos</p><p>PORTARIAS DE 25 DE JULHO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Nº 4.036 - Art. 1º Designar FABRICIO GONZALEZ NOGUEIRA, matrícula SIAPE nº 1992927, para exercer a função de COORDENADOR, código: FUC-01, do PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM ENGENHARIA ELÉTRICA do CENTRO DE TECNOLOGIA desta Universidade, no período de 01/08/2019 a 31/07/2021.</p><p>Art. 2º Designar PAULO PEIXOTO PRAÇA, matrícula SIAPE nº 2532895, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo (Processo n.° 23067.039365/2019-73).</p><p>Nº 4.047 - Dispensar, a pedido, PEDRO OLAVO DE PAULA LIMA, matrícula SIAPE nº 1764601, da função/cargo de CHEFE, código: FG-01, do DEPARTAMENTO DE FISIOTERAPIA da FACULDADE DE MEDICINA desta Universidade, a partir de 01/08/2019 (Processo n.° 23067.035753/2019-85).</p><p>Nº 4.048 - Art. 1º Designar PEDRO OLAVO DE PAULA LIMA, matrícula SIAPE nº 1764601, para exercer a função de COORDENADOR, código: FUC-01, do PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM FISIOTERAPIA E FUNCIONALIDADE da FACULDADE DE MEDICINA desta Universidade, no período de 01/08/2019 a 31/07/2021.</p><p>Art. 2º Designar ALEXANDRE IGOR ARARIPE MEDEIROS, matrícula SIAPE nº 2279883, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo (Processo n.° 23067.035753/2019-85).</p><p class="assina">Henry de Holanda Campos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>