<xml><article id="9785981" name="PORT. AFP 4607 a 4611" idOficio="5395690" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/07/2019" artClass="00016:00099:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="133" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11842166">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE JULHO DE 2019</p><p>O Reitor em exercício da Universidade Federal de Minas Gerais no uso de atribuição que lhe confere a Portaria nº 404/2009, de 23/04/2009, do Ministro de Estado da Educação, e considerando as disposições regimentais e a legislação pertinente, resolve:</p><p>Nº 4.607 - Autorizar o afastamento do país da servidora ANA CARINA UTSCH TERRA, Professor Adjunto, no período de 15/08/2019 a 15/07/2020, para realização de Pós-Doutorado na Universidad Nacional Autonoma do Mexico, em Mexico/Mexico, com ônus limitado. Processo nº 23072.009825/2019-60.</p><p>Nº 4.608 - Autorizar o afastamento do país do servidor NELSON RENATO FRANCA ALVES DA SILVA, Professor Adjunto, no período de 19/08/2019 a 23/08/2019, para participar do evento Nordic Digital Meeting, em Stocolm/Suecia, com ônus limitado. Processo nº 23072.026823/2019-35.</p><p>Nº 4.609 - Autorizar o afastamento do país da servidora MARCIA ALMADA, Professor Adjunto, no período de 28/09/2019 a 12/10/2019, para realizar intercâmbio acadêmico como professora visitante no Departamento of Archiveal, Library e Information Studies da University of West Attica (UNIWA), em Atenas/Gracia, com ônus, mediante concessão de auxílio pela CAPES. Processo nº 23072.062479/2018-67.</p><p>Nº 4.610 - Autorizar o afastamento do país da servidora FELISBERTA MOUTINHO DOS SANTOS, Secretário Executivo, no período de 12/07/2019 a 03/08/2019, para realização de Doutorado em Ciências Empresariais e Sociais da UCES, em Buenos Aires/Argentina, com ônus limitado. Processo nº 23072.024904/2019-09.</p><p>Nº 4.611 - Homologar o afastamento do país do servidor JULIANA CESÁRIO ALVIM GOMES, Professor Adjunto, no período de 01/07/2019 a 05/07/2019, para participar do The International Society of Public Law Annual Conference, em Santiago/Chile, com ônus limitado. Processo nº 23072.028568/2019-65.</p><p class="assina">ALESSANDRO FERNANDES MOREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>