<xml><article id="9712671" name="Portaria nº 059_Reversão" idOficio="5386528" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/07/2019" artClass="00011:00044:00029:06903:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11829918">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 59-DCEM, de 5 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 59-DCEM, de 5 de julho de 2019</p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>Reverter</p><p>1. Oficiais</p><p>a. Por terem sido dispensados do Ministério da Defesa, e em consequência terem deixado de incidir no inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980:</p><p>1) o Cel Inf (1274638632) PAULO HENRIQUE LIMA BRITO, a contar de 12 de dezembro de 2018; e</p><p>2) o 1º Ten QAO (0419931043) SILVIO GIORDANI DOYLE, a contar de 10 de dezembro de 2018.</p><p>b. Por terem sido dispensados da IMBEL, e em consequência terem deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980:</p><p>1) o Cel Inf (1051601639) ANDRÉ MENEZES GALVÃO, a contar de 4 de setembro de 2018;</p><p>2) o Maj Art (0114795842) LEONARDO WERNECK VIEIRA, a contar de 1º de março de 2019;</p><p>3) o Cap QEM (0100808351) DENIS LENINE DE LIMA FILIPE, a contar de 16 de dezembro de 2018; e</p><p>4) o Cap QEM (0101448058) DANIELLE SOUZA BONIFÁCIO, a contar de 25 de janeiro de 2019.</p><p>c. Por terem sido dispensados do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR), e em consequência terem deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980:</p><p>1) o Cel Inf (1287020224) FREDERICO PINTO SAMPAIO, a contar de 8 de janeiro de 2019;</p><p>2) a Cel QCO (0623330941) LINDALVA DE CASTRO REIS, a contar de 28 de fevereiro de 2019; e</p><p>3) a 1º Ten QAO (0623069549) GILSON MENDES DA SILVA, a contar de 31 de janeiro de 2019.</p><p>d. Por ter sido dispensado da Escola Superior de Guerra (ESG), e em consequência ter deixado de incidir no inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Inf (1275330031) ALBERTO DE AGUIAR CORRÊA, a contar de 9 de janeiro de 2019.</p><p>e. Por terem sido dispensados do Hospital das Forças Armadas, e em consequência terem deixado de incidir no inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980:</p><p>1) o Ten Cel QEM (1126524444) JOSÉ MAURICIO LOPES MARTINS DE SÁ, a contar de 28 de maio de 2010;</p><p>2) o Maj Art (0622942548) ERIK MARQUES ALVES BRANCO, a contar de 26 de dezembro de 2018; e</p><p>3) o 2º Ten QAO (0195089636) SEBASTIÃO INACIO PEREIRA, a contar de 31 de agosto de 2018.</p><p>2. Praças</p><p>a. Por ter deixado de incidir no inciso II do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, em Sessão nº 215/2019, do MPGu III/Florianópolis (HGuFl), conforme cópia de Ata de Inspeção de Saúde nº 1004/2019, o S Ten Inf (0521472944) RUI DA ROSA JUNIOR, a contar de 6 de junho de 2019.</p><p>b. Por ter deixado de incidir no inciso V do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, em Sessão nº 7/2019, da JISR/1ª RM (Cmdo 1ª RM), conforme cópia de Ata de Inspeção de Saúde nº 3008/2019, o S Ten Cav (0419575840) OSVALDO FLORIPPES DOS SANTOS, a contar de 5 de fevereiro de 2019.</p><p>c. Por terem sido dispensados do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR), e em consequência terem deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980:</p><p>1) o S Ten Com (0112876743) MARIVALDO JOSÉ DA SILVA RODRIGUES, a contar de 31 de dezembro de 2018;</p><p>2) o 1º Sgt Com (0332240647) FAUSTO PARODE ARAUJO, a contar de 31 de dezembro de 2018; e</p><p>3) o 2º Sgt Com (0623940046) PAULO DÓREA MACHADO, a contar de 1º de abril de 2019.</p><p>d. Por terem sido dispensados da Escola Superior de Guerra, e em consequência terem deixado de incidir no inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980:</p><p>1) o 1º Sgt Int (0131459844) LEONARDO DA SILVA ANTUNES JUNIOR, a contar de 14 de janeiro de 2019;</p><p>2) o 1º Sgt MB/Mnt Vtr Auto (0130049943) CRISTIANO WILL VALENTE, a contar de 10 de abril de 2019;</p><p>3) o 1º Sgt Com (0111985040) JOEL DIAS TOLEDO JUNIOR, a contar de 4 de janeiro de 2019; e</p><p>4) o 1º Sgt Inf (0434757142) FLAVIO DA SILVA PEREIRA, a contar de 7 de dezembro de 2018.</p><p>e. Por término de afastamento para realizar fase complementar de concurso público - Curso de Formação na Academia de Polícia Civil do Estado do Rio Grande do Sul, e em consequência ter deixado de incidir no inciso XII do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, combinado com a Portaria nº 1347-Cmt Ex, de 23 de setembro de 2015, o 2º Sgt Inf (0334170040) LEANDRO DA SILVA LIMA, a contar de 24 de junho de 2019.</p><p class="assina">Gen Div HEBER GARCIA PORTELLA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>