<xml><article id="9579209" name="DIPAP_28_06" idOficio="5374408" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00016:00088:00001:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11807821">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE JUNHO DE 2019</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas por meio da Portaria nº. 1831, de 12 de maio de 2017, do Magnífico Reitor, resolve:</p><p>Nº 3.505 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais e paridade, nos termos do art. 40, da Constituição Federal de 1988, combinado com o art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, a FRANCISCO EDSON PINHEIRO PESSOA, matrícula SIAPE - 0291699, SIAPECAD - 374545, ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informação, Nível de Classificação "E", Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, em regime de 40 horas semanais, assegurando o percentual de 22% (vinte e dois por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço e o Incentivo à Qualificação, amparado pela Lei N° 11.091/2005, no percentual de 75% (setenta e cinco por cento) (Processo nº. 23067.011340/2019-13).</p><p>Nº 3.506 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais e paridade, nos termos do art. 40, da Constituição Federal de 1988, combinado com o art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, a GUARACY ARAUJO SANTIAGO MARTINS, matrícula SIAPE - 0294230, SIAPECAD - 376842, ocupante do cargo de Bibliotecário-Documentalista, Nível de Classificação "E", Nível de Capacitação 3, Padrão de Vencimento 16, em regime de 40 horas semanais, assegurando o percentual de 13% (treze por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço; a vantagem decorrente do art. 62-A, da Lei nº 8.112/90, correspondente a 8/10 (oito décimos) da função de Chefe de Seção, código FG-5; e o Incentivo à Qualificação, amparado pela Lei N° 11.091/2005, no percentual de 30% (trinta por cento) (Processo nº. 23067.038847/2019-14).</p><p>Nº 3.507 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais e paridade, nos termos do art. 40, da Constituição Federal de 1988, combinado com o art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, a JULIO CESAR MATOS PONTES, matrícula SIAPE - 0290077, SIAPECAD - 373079, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Nível de Classificação "C", Nível de Capacitação 2, Padrão de Vencimento 16, em regime de 40 horas semanais, assegurando o percentual de 13% (treze por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço (Processo nº. 23067.032098/2019-11).</p><p class="assina">Marilene Feitosa Soares</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>