<xml><article id="9675772" name="JUL 05 port DOU" idOficio="5383562" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/07/2019" artClass="00016:00093:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="128" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11824430">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias N° 3.659, de 1º de Julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias N° 3.659, de 1º de Julho de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>I - Dispensar Sergio de Alencastro Veiga Filho, Matrícula nº 1466716/SIAPE, Técnico em Audiovisual, da função de Secretário dos Cursos de Graduação da Escola de Música e Artes Cênicas, FG-2, a contar de 04/08/2019. II - Designar Rodrigo Costa Assis, Matrícula nº 2068114/SIAPE, Operador de Luz, para exercer a função de Secretário dos Cursos de Graduação da Escola de Música e Artes Cênicas, FG-2, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, pelo período de 04/08/2019 a 03/11/2019.(Processo nº 23070.021113/2019-39)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p class="identifica">Portaria N° 3.693, de 2 de Julho de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Prorrogar, até 31/12/2019, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de Helder Amorim Silva Borges de Deus, Matrícula nº 3008170/SIAPE, Professor Substituto, lotado na Faculdade de Artes Visuais.(Processo n º 23070.102405/2018-18)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p class="identifica">Portarias de 3 de Julho de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 3..704 - I - Reconduzir Catia Regina Assis Almeida Leal, Matrícula nº 1424473/SIAPE, Professor Associado, à função de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Educação da UAE/Ciências Humanas e Letras da Regional Jataí, FG-1. II - Designar Elizabeth Gottschalg Raimann, Matrícula nº 1545141/SIAPE, Professor Adjunto, ao encargo de Vice-coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Educação da UAE/Ciências Humanas e Letras da Regional Jataí. III - Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, no período de 12/07/2019 a 11/07/2021.(Processo nº 23070.011519/2019-11)</p><p>N° 3..705 - Designar Marize Campos Valadares, Matrícula nº 1374793/SIAPE, Professor Associado, para exercer, "protempore", o encargo de Vice-coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Ciências Farmacêuticas da Faculdade de Farmácia, no período de 24/07/2019 a 09/08/2019.(Processo nº 23070.019515/2019-73)</p><p>N° 3..706 - I - Dispensar Gildiberto Mendonca de Oliveira, Matrícula nº 1700992/SIAPE, Professor Associado, do encargo de Vice-Coordenador do Curso de Química Bacharelado da UAE/Ciências Exatas da Regional Jataí, a contar de 30/07/2019. II - Designar Fabio Luiz Paranhos Costa, Matrícula nº 2966920/SIAPE, Professor Adjunto, para exercer, "protempore", o encargo de Vice-Coordenador do Curso de Química Bacharelado da UAE/Ciências Exatas da Regional Jataí, no período de 30/07 a 15/10/2019.(Processo nº 23070.020764/2019-10)</p><p>N° 3.707 - I - Dispensar, a pedido, Valdemar Vicente Graciano Neto, Matrícula nº 2858361/SIAPE, Professor Adjunto, do encargo de Vice-Coordenador do Curso de Bacharelado em Engenharia de Software do Instituto de Informática, a contar de 01/07/2019. II - Designar Leonardo Antonio Alves, Matrícula nº 2925836/SIAPE, Professor Assistente, para exercer, "protempore", o encargo de Vice-Coordenador do Curso de Bacharelado em Engenharia de Software do Instituto de Informática, no período de 01/07/2019 a 10/03/2021.(Processo nº 23070.020070/2019-74)</p><p>N° 3.716 - I - Dispensar, a pedido, Marcio Adriano Rodrigues Souza, Matrícula nº 1220971/SIAPE, Professor Associado, da função de Coordenador do Curso de Física Bacharelado do Instituto de Física, FCC. II - Designar Ardiley Torres Avelar, Matrícula nº 2460948/SIAPE, Professor Associado, para exercer a função de Coordenador do Curso de Física Bacharelado do Instituto de Física, FCC. III - Designar Salviano de Araujo Leao, Matrícula nº 1371531/SIAPE, Professor Associado, para exercer o encargo de Vice- coordenador do Curso de Física Bacharelado do Instituto de Física.VI - Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um</p><p>mandato de dois anos, a partir de 10/08/2019.(Processo nº 23070.018364/2019-36)</p><p>N° 3.722 - I - Reconduzir Ivo de Almeida Marques, Matrícula nº 1835380/SIAPE, Professor Adjunto, à função de Coordenador do Curso de Física Licenciatura do Instituto de Física, FCC. II - Designar Salviano de Araujo Leao, Matrícula nº 1371531/SIAPE, Professor Associado, ao encargo de Vice-coordenador do Curso de Física Licenciatura do Instituto de Física. III - Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, no período de 24/07/2019 a 23/07/2021.(Processo nº 23070.018516/2019-09)</p><p>N° 3.723 - I - Dispensar, a pedido, Gabriel da Silva Medina, Matrícula nº 1698747/SIAPE, Professor Associado, da função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Agronegócio da Escola de Agronomia, FCC, a contar de 18/06/2019. II - Designar Sybelle Barreira, Matrícula nº 1299096/SIAPE, Professor Associado, para exercer, "protempore", a função de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Agronegócio da Escola de Agronomia, FCC, ficando dispensada do encargo de Vice-Coordenadora que atualmente ocupa, com efeitos legais e financeiros, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº</p><p>9.527/97, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União até 19/05/2020.(Processo nº 23070.019703/2019-00)</p><p>N° 3.724 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Rodrigo Lima Santos, como Professor Substituto, aprovado conforme Edital nº 88, publicado no D.O.U. de 01/07/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Assistente A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na UAE de Estudos Geográficos da Regional Jataí, Área/Disciplina: Geoinformação, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019.(Processo nº 23070.014227/2019-22)</p><p>N° 3.725 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Alessandra Cristina Gomes, como Professor Substituto, aprovada conforme Edital nº 63, publicado no D.O.U. de 28/03/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Assistente A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Faculdade de Administração, Ciências Contábeis e Ciências Econômicas, Área/Disciplina: Administração, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019.(Processo nº 23070.001045/2019-91)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>