<xml><article id="9789607" name="Portarias 1468 1469 1470 1471 (1" idOficio="5395972" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/07/2019" artClass="00016:00055:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="133" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11842533">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeado pela Portaria nº 1.428, de 9 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 10/7/2019, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>N° 1.468 - Considerando o que consta no Memorando nº 157/GAB/IFG/URUAÇU/2019, nomear a servidora ÉRIKA MENDES BARROSO, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1678424, para, em substituição, exercer o cargo de Chefe de Departamento de Áreas Acadêmicas do Câmpus Uruaçu do IFG, Código CD-4, UORG-41, no período de 15 a 29 de julho de 2019, em virtude de férias do titular.</p><p>N° 1.469 - Considerando o que consta no Memorando nº 22/2019-REI-DTI/REI-PRODI/REITORIA/IFG, nomear o servidor CRISTIANO DOMINGUES DA SILVA, ocupante do cargo efetivo de Analista de Tecnologia da Informação, Matrícula SIAPE nº 2609380, para, em substituição, exercer o cargo de Diretor de Tecnologia da Informação da Reitoria do IFG, Código CD-3, UORG-116, no período de 15 a 28 de julho de 2019, em virtude de férias do titular.</p><p>N° 1.470 - Considerando o que consta no Memorando nº 33/2019-REI-DGA/REI-PROEN/REITORIA/IFG, nomear o servidor THIAGO WEDSON HILÁRIO, ocupante do cargo efetivo de Pedagogo-Área, Matrícula SIAPE nº 2030142, para, em substituição, exercer o cargo de Diretor da Diretoria de Administração Acadêmica da Pró-Reitoria de Ensino do IFG, Código CD-3, UORG-93, no período de 15 a 28 de julho de 2019, em virtude de férias do titular.</p><p>N° 1.471 - Considerando o que consta no Memorando nº 66/2019/GAB/VALPARAÍSO, nomear a servidora MICHELE DOS PASSOS NASCIMENTO, ocupante do cargo efetivo de Pedagogo-Área, Matrícula SIAPE nº 2314888, para, em substituição, exercer o cargo de Chefe de Departamento de Áreas Acadêmicas do Câmpus Valparaíso de Goiás do IFG, Código CD-4, UORG-392, no período de 15 a 29 de julho de 2019, em virtude de férias da titular.</p><p class="assina">JOSÉ CARLOS BARROS SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>