<xml><article id="9663594" name="PORTARIAS DE 02 DE JULHO DE 2019" idOficio="5381914" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/07/2019" artClass="00016:00094:00188:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Integração Latino-Americana/Reitoria/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="128" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11821683">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 376 - Art. 1º Tornar sem efeito as Portarias publicadas no DOU nº 122, de 27 de junho de 2019, Seção 2, p. 35:</p><p>I - nº 368/2019/GR, que dispensa o servidor LEONARDO QUEIROGA RAMIREZ, Assistente em Administração, da função de Chefe do Departamento de Informações Institucionais;</p><p>II - nº 369/2019/GR, que dispensa o servidor ANDRE BORGES DE CASTRO, Assistente em Administração, da função de Chefe da Divisão de Atendimento ao Aluno. (Decreto nº 9.794/2019; Proc. 23422.007598/2019-45)</p><p>Nº 377 - Art. 1º Tornar sem efeito a Portaria nº 370/2019/GR, que designa o servidor ALEXANDRE DA PAZ, Assistente em Administração, para exercer a função de Chefe da Divisão de Atendimento ao Aluno, publicada no DOU nº 122, de 27 de junho de 2019, Seção 2, p. 35. (Decreto nº 9.794/2019; Proc. 23422.007597/2019-72)</p><p>Nº 378 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus, da servidora RENATA PEIXOTO DE OLIVEIRA, Professora do Magistério Superior, SIAPE 2493390, no período de 15 a 21 de julho de 2019, para participação no evento "XIV Congresso Nacional de Ciencia Política", em Buenos Aires, Argentina. (Lei nº 8.112/1990; Decretos nº 91.800/1985, nº 1.387/1995, nº 5.992/2006 e nº 7.689/2012; IN nº 1/2017/PROGEPE/UNILA; Proc. 23422.007719/2019-76).</p><p>Nº 379 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do servidor ANDERSON ANTONIO ANDREATA, Jornalista, SIAPE 1574970, para realização de pesquisa de campo pertinente à Pós-graduação Stricto Sensu nível Mestrado, no período de 01 a 10 de agosto de 2019, em Córdoba, Argentina e de 11 a 27 de agosto de 2019, em Buenos Aires, Argentina. (Lei nº 8.112/1990; Decretos nº 91.800/1985, nº 1.387/1995; IN nº 1/2017/PROGEPE/UNILA; Proc. 23422.007720/2019-49)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>