<xml><article id="9782431" name="20190709 - Portarias" idOficio="5395211" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/07/2019" artClass="00016:00063:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="133" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11840990">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE JULHO DE 2019</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas do Instituto Federal do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria nº 889, de 18 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 2.156 - Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 13/08/2019 até 06/06/2020, a prorrogação do contrato de FABIANE ROSO CANEI, contrato 84/2018, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pela Especialização em Educação Especial, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Palmas. (Processo: 23408.001255/2018-40)</p><p>Nº 2.159 - Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 25/08/2019 até 31/12/2019, a prorrogação do contrato de MARCIELI PAULA LANGER, contrato 38/2019, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pela Especialização em Engenharia de Software, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Foz do Iguaçu. (Processo: 23411.001555/2019-51)</p><p>Nº 2.160 - Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 14/08/2019 até 31/03/2020, a prorrogação do contrato de MARCOS RICARDO MULLER, contrato 90/2018, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pelo Doutorado em Engenharia Elétrica, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Foz do Iguaçu. (Processo: 23398.000896/2018-43)</p><p>Nº 2.164 - Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 15/08/2019 até 22/02/2020, a prorrogação do contrato de SABRINA LENCINA BONORINO, contrato 85/2018, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pelo Mestrado em Ciências da Saúde, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Palmas. (Processo: 23408.001254/2018-03)</p><p>Nº 2.166 - Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 13/08/2019 até 12/08/2020, a prorrogação do contrato de ANA CLAUDIA ALMEIDA FERREIRA, contrato 83/2018, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pela Especialização em Treinamento Especializado, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Palmas. (Processo: 23411.009068/2019-36)</p><p>Nº 2.168 - Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 12/08/2019 até 31/12/2019 a prorrogação do contrato de LUCIANA DE PINHO, contrato 11/2019, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Palmas. (Processo: 23411.000898/2019-06)</p><p class="assina">Eliane Aparecida Mesquita</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>