<xml><article id="9929295" name="##ATO PORTARIA Nº 815_2019_REI_I" idOficio="5409300" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/07/2019" artClass="00016:00078:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="140" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11865768">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 815, DE 18 DE JULHO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 815, DE 18 DE JULHO DE 2019</p><p>A REITORA EM SUBSTITUIÇÃO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, nomeada pela Portaria nº 790/2019/REI/IFTO, de 10 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 12 de julho de 2019, seção 2, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e tendo em vista o disposto nos arts. 95 e 96-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e ainda o constante no processo registrado no Sistema Eletrônico de Informações sob o nº 23236.015583/2019-23, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar, com ônus limitado, o afastamento do país, à servidora Jaci Camara de Albuquerque, matrícula Siape nº 1654255, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotada no Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins, pelo período de 1 (um) ano a contar de 1º de agosto de 2019, para realizar curso de pós-graduação stricto sensu, em nível de doutorado em Ciências da Cultura, oferecido pela Universidade de Trás-os-Montes e Alto Douro, localizada na cidade de Vila Real - Região do Douro, em Portugal.</p><p>Art. 2º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p class="assina">TÁVILLA CAROLINA COELHO CARMO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>