<xml><article id="10061376" name="PT 1289 GC1 19" idOficio="5422434" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/07/2019" artClass="00011:00043:00001:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00009" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Gabinete do Comandante/Assessoria de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11888010">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.289/GC1, DE 30 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.289/GC1, DE 30 DE JULHO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA AERONÁUTICA, de acordo com a delegação de competência constante no Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, e o que consta dos Processos nº 67600.043634/2019-87 e nº 67000.019350/2019-39, resolve:</p><p>DESIGNAR, por necessidade do serviço, o Capitão Engenheiro LEONARDO MARINI PEREIRA (Nr Ord 4408870/ICEA) para cumprir a missão nº 3/DECEA/PARTE III/PLAMENS EXT 2019 - realizar Estágio-Acadêmico Científico para Aplicação de GNSS (Global Navigation Satellite System) na Navegação Aérea, na Stanford University, na cidade de Stanford, Estados Unidos da América, de acordo com as datas abaixo relacionadas:</p><p>I - 22 de agosto de 2019 - autorização para ausentar-se do país;</p><p>II - 21 de setembro de 2019 - início da instalação;</p><p>III - 1º de outubro de 2019 - início da missão PLAMENS EXT;</p><p>IV - 30 de setembro de 2020 - término da missão PLAMENS EXT; e</p><p>V - 29 de outubro de 2020 - término do trânsito.</p><p>A missão é considerada transitória, com mudança de sede, de natureza militar, com dependentes e período máximo de retribuição no exterior de 435 dias, na forma da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, observado o disposto na ICA 36-7, de 8 de novembro de 2018, no RCA 34-1, de 11 de dezembro de 2018, na ICA 35-8, de 20 de dezembro de 2018, e na ICA 37-770, de 10 de janeiro de 2019.</p><p>As despesas com passagens aéreas, diárias e contratação do curso ficarão a cargo do Departamento de Controle do Espaço Aéreo - DECEA.</p><p>Ao término da missão, o militar deverá ser classificado no Instituto de Controle do Espaço Aéreo - ICEA.</p><p class="assina">Ten Brig Ar ANTONIO CARLOS MORETTI BERMUDEZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>