<xml><article id="9642115" name="PORTARIAS GR - GVR - 2019 III -D" idOficio="5380049" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/07/2019" artClass="00016:00116:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="127" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11818161">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 28 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE JUNHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 94.872 - Dispensar Diane Costa Pereira, Matrícula SIAPE 3046163, ocupante do cargo de Administrador, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Bolsas da Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis, Código FG1.121, para a qual foi designada pela Portaria N. 93.600, de 03/04/2019.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 94.873 - Designar Lessandra Merladet de Barros, Matrícula SIAPE 1333170, ocupante do cargo de Administrador, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Bolsas da Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis, Código FG1.121.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 94.888 - Dispensar a partir de 28 de junho de 2019, Saionara Machado Dutra, Matrícula SIAPE 382825, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Secretária Administrativa da Secretaria do Curso-Programa PG em Física do Centro de Ciências Naturais e Exatas, Código FG6.005, para a qual foi designada pela Portaria N. 65.948, de 24/05/2013.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>