<xml><article id="9590450" name="Port_1361_DA" idOficio="5375627" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00007:00051:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Diretoria de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11810241">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.361, DE 27 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.361, DE 27 DE JUNHO DE 2019</p><p>A DIRETORA DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto de 29 de março de 2019 publicada no Diário Oficial da União do dia 29 de março de 2019, tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 54000.090866/2019-41, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a partir de 27 de junho de 2019, EMILIA FRANCISCA SEIXAS ABREU, ocupante do cargo efetivo de Assistente de Administração, matrícula SIAPE nº 0717939, CPF nº 115.445.971-34, dos encargos de Substituta de Chefe de Serviço, código FCPE-101.1, do Serviço de Avaliação Funcional, da Divisão de Capacitação e Avaliação Funcional, da Coordenação Geral de Gestão de Pessoas, da Diretoria de Gestão Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 2º Designar ULYSSES FERREIRA MORBECK MACEDO, ocupante do cargo efetivo de Analista em Reforma e Desenvolvimento Agrário, matrícula SIAPE nº 1551610, CPF nº 539.334.431-72, para exercer os encargos de Substituto do Chefe de Serviço, código FCPE-101.1, do Serviço de Avaliação Funcional, da Divisão de Capacitação e Avaliação Funcional, da Coordenação Geral de Gestão de Pessoas, da Diretoria de Gestão Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Instituto, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EVA MARIA DE SOUZA SARDINHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>