<xml><article id="9676204" name="P8LIMEIRA36" idOficio="5383621" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/07/2019" artClass="00013:00053:00100:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 8ª Região Fiscal/Delegacia da Receita Federal do Brasil em Limeira" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="128" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11824510">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 36, DE 3 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 36, DE 3 DE JULHO DE 2019</p><p>O DELEGADO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM LIMEIRA, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 11 de outubro de 2017, e sem prejuízo das competências ali discriminadas; com base no disposto nos art. 11 e 12 do Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, regulamentado pelo Decreto nº 83.937 de 06 de setembro de 1979, alterado pelo Decreto nº 86.937, de 17 de setembro de 1981, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência ao servidor JOÃO CARVALHO DO COUTO, Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, matrículas Siape nº 96893 e Siapecad nº 22848, para, no período de 10 a 12 de julho de 2019, praticar os atos previstos no artigo 286 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 11 de outubro de 2017, e outras atribuições delegadas ao Chefe do Serviço de Orientação e Análise Tributária - SEORT, em virtude da ausência do Titular e inexistência do Substituto.</p><p>Art. 2º Determinar que em todos os atos praticados em função das competências ora delegadas sejam mencionados, após a respectiva assinatura, o número e a data desta Portaria.</p><p class="assina">ANDRÉ DALLE VÊDOVE BARBOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>