<xml><article id="9713953" name="RA148_Reversao_CotaParte_MariaCl" idOficio="5386721" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="09/07/2019" artClass="00043:00050:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 11ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="130" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11830219">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO Nº 148, de 3 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÃO Nº 148, de 3 de julho de 2019</p><p>O Egrégio Pleno do TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 11ª REGIÃO, em sessão administrativa hoje realizada, sob a Presidência do Excelentíssimo Desembargador Lairto José Veloso, com a presença dos Excelentíssimos Desembargadores Solange Maria Santiago Morais, David Alves de Mello Júnior, Eleonora de Souza Saunier, Audaliphal Hildebrando da Silva, Jorge Alvaro Marques Guedes, Maria de Fátima Neves Lopes, Márcia Nunes da Silva Bessa, Joicilene Jeronimo Portela Freire, da Excelentíssima Juíza Convocada Yone Silva Gurgel Cardoso, Titular da Vara do Trabalho de Manacapuru, e da Excelentíssima Procuradora do Trabalho da PRT 11ª Região, Drª. Alzira Melo Costa, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>CONSIDERANDO a Informação nº 616/2019/SGPES, o Parecer Jurídico nº 238/2019 e o que consta do Processo TRT nº DP-3540/2017, , resolve:</p><p>Art. 1° Reverter a cota-parte da pensão temporária a que fazia jus MARIA CAROLINA QUEIROZ MOTA, correspondente a 50% (cinquenta por cento), por haver completado a maioridade em 24-4-2019, para a co-beneficiária MARIA CLARA QUEIROZ MOTA, que perceberá 100% (cem por cento), com efeitos financeiros retroativos a maio/2019, até completar a idade de 21 anos, com base nos arts. 222 e 223 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Art. 2° Esta Resolução entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Desembargador LAIRTO JOSÉ VELOSO</p><p class="cargo">Presidente do Tribunal</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>