<xml><article id="10036247" name="Port_200_201_RBSGHI_JUL19" idOficio="5419847" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/07/2019" artClass="00011:00044:00013:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Planalto/11ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="145" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11883768">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs SSIP/11ª RM 11 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs SSIP/11ª RM 11 DE JULHO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA 11ª REGIÃO MILITAR, no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pelo nº 3, da letra d), do item IX, do art. 2º, da Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>Nº 200 - CONCEDER ao Primeiro-Sargento Reformado (084868351-2 MD) ANTONIO VIEIRA LEÃO, vinculado ao OP/Cmdo 11ª RM, a contar de 25 de março de 2019, o benefício de Remuneração com Base no Soldo do Grau Hierárquico Imediato previsto no § 1º do art. 110 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado "Incapaz definitivamente para o serviço do Exército. É inválido. Necessita de internação especializada e/ou assistência direta e permanente ao paciente e/ou cuidados permanentes de enfermagem", conforme Ata de Inspeção de Saúde nº 96/2019, na sessão nº 57, de 25 de março de 2019, do MPGu VIII/Brasília (Cmdo 11ª RM), homologadas pelo Parecer Técnico nº 158, de 4 de julho de 2019, da Adjunto da Seção de Saúde Regional/11ª RM.</p><p>Nº 202 - CONCEDER ao Soldado Reformado (071724660-7 MD) DOMINGOS JACINTO DA SILVA, vinculado ao Cmdo 11ª RM (OP/41º BIMTz), a contar de 10 de maio de 2019, o benefício de Remuneração com Base no Soldo do Grau Hierárquico Imediato previsto no § 1º do art. 110 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado "Incapaz definitivamente para o serviço do Exército. É inválido. Necessita de internação especializada e/ou assistência direta e permanente ao paciente e/ou cuidados permanentes de enfermagem", conforme Ata de Inspeção de Saúde nº 2262/2019, na sessão nº 58, de 10 de março de 2019, do MPGu II/Goiânia (PMGuGNA), homologadas pelo Parecer Técnico nº 162, de 4 de julho de 2019, da Adjunto da Seção de Saúde Regional/11ª RM.</p><p class="assina">Gen Bda JOÃO DENISON MAIA CORREIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>