<xml><article id="9599126" name="Portarias 1913-1922 de 26.06.201" idOficio="5375974" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/07/2019" artClass="00016:00073:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="125" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11810823">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE JUNHO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, resolve:</p><p>Nº 1.913 - Art. 1º Designar a servidora Cláudia Maria do Nascimento, matrícula SIAPE 2156384, para substituir, no período de 01/07/2019 a 17/07/2019, o Gerente de Ensino Lúcio da Silva Gama Júnior, código CD-04, Campus Socorro, ausente por motivo de férias.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 1.915 - Art. 1º Dispensar a servidora Diana Ingrid Porto Fontes Canuto, matrícula SIAPE 2351022, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de coordenadora de Contratos do Campus Glória - código FG-02.</p><p>Nº 1.916 - Art. 1º Dispensar a servidora Diana Ingrid Porto Fontes Canuto, matrícula SIAPE 2351022, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do encargo de substituta eventual do Gerente de Administração, código CD-04, Campus Glória, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Art. 2º Estas Portarias entram em vigor nesta data, com efeitos retroativos a 17 de junho de 2019.</p><p>Nº 1.918 - Art. 1º Dispensar o servidor Edmilson Menezes da Silva, matrícula SIAPE 2314285, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, do encargo de substituto eventual da Gerência de Ensino, código CD-04, do Campus Estância, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 1.919 - Art. 1º Dispensar o servidor Rafael Maurício Silva, matrícula SIAPE 1132180, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenador de Almoxarifado e Patrimônio do Campus Glória - código FG-04.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data, com efeitos retroativos a 14 de junho de 2019.</p><p>Nº 1.920 - Art. 1º Designar a servidora Francimeiry de Lima Souza, matrícula SIAPE 3062274, ocupante do cargo de Assistente de Aluno, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenadora de Contratos, Campus Glória, código FG-02.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data, com efeitos retroativos a 17 de junho de 2019.</p><p>Nº 1.922 - Art. 1º Designar o servidor Everton William Schneider, matrícula SIAPE 3132395, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador de Almoxarifado e Patrimônio, Campus Glória, código FG-04.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data, com efeitos retroativos a 14 de junho de 2019.</p><p class="assina">Ruth Sales Gama de Andrade</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>