<xml><article id="9869363" name="Portaria 21.2019 - Comisão de Av" idOficio="5403715" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/07/2019" artClass="00022:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Nacional de Políticas de Promoção da Igualdade Racial" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="137" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11855810">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 21, DE 11 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 21, DE 11 DE JULHO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA NACIONAL DE POLÍTICAS DE PROMOÇÃO DA IGUALDADE RACIAL, no uso de suas atribuições e considerando o disposto no item 13 do Edital nº 01/2019, e em conformidade com o Decreto nº 6.170/2007 e Portaria Interministerial nº 424/MP/MF/CGU, de 30 de dezembro de 2016, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir Comissão de Avaliação com o objetivo de proceder à análise e seleção das propostas formuladas no âmbito do Edital: Fortalecimento do Sistema Nacional de Promoção da Igualdade Racial - SINAPIR.</p><p>Art. 2º Designar para integrar a Comissão os seguintes membros:</p><p>a. DAVI LIMA VALENTE CALAZANS - SIAPE 3101281, que a presidirá</p><p>b. ROGÉRIO VILELA BORGES DE ANDRADE - SIAPE 2686619</p><p>c. LEILA CALAÇA DA SILVA - SIAPE 6456828</p><p>d. RODRIGO JOSÉ HENRIQUES DE FARIA - SIAPE 1770575</p><p>Art. 3º Na análise e seleção das propostas, a Comissão deverá observar os critérios definidos no Anexo I do Edital que rege essa seleção, além daqueles de ordem legal e regulamentar.</p><p>Art. 4º A Comissão poderá diligenciar a proponente com o objetivo de esclarecer e ajustar informações do Cronograma Físico, Plano de Aplicação Detalhado, Cronograma de Desembolso e Contrapartida do Órgão Convenente.</p><p>§ 1º Na diligência não será permitida: I - Alteração do Objeto; II - Alteração de despesas vedadas pelo Edital e pela legislação pertinente; III - Inclusão de documentos que originalmente deveriam constar da proposta na etapa de habilitação.</p><p>§ 2º Serão rejeitadas as propostas que possuam despesas vedadas pelo Edital e legislação, impertinentes ou irrelevantes aos objetivos do convênio, bem como aquelas que não contenham todos os documentos originalmente demandados.</p><p>Art. 5º A Comissão emitirá parecer conclusivo acerca das propostas selecionadas, assinado por todos os membros presentes, devendo esse ser inserido no SICONV pelo Presidente da Comissão.</p><p>Art. 6º Compete aos titulares do Departamento da Igualdade Racial e da Coordenação-Geral de Gestão do SINAPIR a aprovação final junto ao SICONV das propostas e planos de trabalho para as ações voltadas ao recurso disponibilizado na Tabela 01 do Edital, na qualidade de Gestoras(es) de Convênio da Concedente, tendo por base os pareceres das equipes técnicas responsáveis.</p><p>Art. 7º No desempenho de suas atribuições os(as) servidores(as) que compõe a Comissão de Avaliação reportar-se-ão a seu Presidente.</p><p>Art. 8º As reuniões da Comissão acontecerão nas datas previstas na Tabela 02 - Cronograma do Edital.</p><p class="assina">SANDRA MARA VOLF PEDRO EUSTÁQUIO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>