<xml><article id="9691470" name="Despacho Afastamento DO País PR4" idOficio="5384794" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="08/07/2019" artClass="00016:00109:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="129" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11826483">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 5 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 5 de julho de 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC de 23 de abril de 2009, resolve autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>CAROLINA DE MELO BOMFIM ARAÚJO, Matrícula SIAPE nº 1517170, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Filosofia e Ciências Sociais, no período de 13/07/2019 a 20/07/2019, para apresentação de trabalho em simpósio internacional, em Paris, França - com ônus limitado (Processo 23079.018331/2019-14).</p><p>SANDRA FILIPPA AMATO, Matrícula SIAPE nº 1124459, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Física, no período de 13/07/2019 a 28/07/2019, para participar de workshop, em Orsay, França - com ônus limitado (Processo 23079.021643/2019-05).</p><p>DAVI FERREIRA DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE nº 3062261, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 13/07/2019 a 22/07/2019, para participar de conferência internacional, em Portland, Estados Unidos - com ônus limitado (Processo 23079.022677/2019-17).</p><p>IVONE EVANGELISTA CABRAL, Matrícula SIAPE nº 0362930, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola de Enfermagem Anna Nery, no período de 14/07/2019 a 21/07/2019, para participar de congresso internacional, em Lisboa, Portugal - com ônus limitado (Processo 23079.016327/2019-11).</p><p>PEDRO RUA RODRIGUEZ ROCHEDO, Matrícula SIAPE nº 3061844, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 14/07/2019 a 20/07/2019, para participar de reunião técnica de trabalho, em Quito, Equador - com ônus limitado (Processo 23079.020097/2019-87).</p><p>FERNANDA FERREIRA CRUZ, Matrícula SIAPE nº 3062359, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Biofísica, no período de 14/07/2019 a 19/07/2019, para participar de congresso internacional, em Burlington, Estados Unidos - com ônus limitado (Processo 23079.017420/2019-35).</p><p>ELIANE ALVEZ DE SOUZA, Matrícula SIAPE nº 0365491, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotado(a) no(a) Instituto de Economia, no período de 14/07/2019 a 28/07/2019, para realizar módulo de mestrado junto à Universidad Columbia del Paraguay, em Assunção, Paraguai - com ônus limitado (Processo 23079.005610/2019-18).</p><p>BRUNO ARAUJO CAUTUERO HORTA, Matrícula SIAPE nº 2154792, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Química, no período de 15/07/2019 a 11/10/2019, para atuar como pesquisador visitante na Università degli Studio di Milano, em Milão, Itália - com ônus limitado (Processo 23079.018997/2019-64).</p><p>CLAUDIA MEDINA COELI, Matrícula SIAPE nº 1154441, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Estudos de Saúde Coletiva, no período de 18/07/2019 a 30/07/2019, para realizar visita técnica à UNL, em Lisboa, Portugal - com ônus CNPq e FAPERJ (Processo 23079.010161/2019-11).</p><p>CAUE COSTA CAPILLE, Matrícula SIAPE nº 1410237, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Arquitetura e Urbanismo, no período de 19/07/2019 a 01/08/2019, para realizar pesquisa de campo e missão acadêmica, em Paris, França - com ônus limitado (Processo 23079.021613/2019-91).</p><p>CRISTIANO LUIS RANGEL MOREIRA, Matrícula SIAPE nº 1675361, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Museu Nacional, no período de 19/07/2019 a 26/07/2019, para participar de congresso internacional, em Praga, República Tcheca - com ônus limitado (Processo 23079.017048/2019-67).</p><p>MARIA LUIZA ROCCO DUARTE PEREIRA, Matrícula SIAPE nº 1153995, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Química, no período de 19/07/2019 a 12/08/2019, para realizar visita científica à Universidade Swansea, em Swansea, País de Gales - com ônus limitado (Processo 23079.020501/2019-12).</p><p>KATIA CALP GONDIM, Matrícula SIAPE nº 1175520, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Bioquímica Médica, no período de 19/07/2019 a 28/07/2019, para participar de congresso internacional, em Creta, Grécia - com ônus limitado (Processo 23079.021524/2019-44).</p><p>MARCELO DA ROCHA LIMA DIEGO, Matrícula SIAPE nº 2731983, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Letras, no período de 19/07/2019 a 28/07/2019, para participar de festival artístico, em Munique e Madri, Alemanha e Espanha - com ônus limitado (Processo 23079.020302/2019-12).</p><p class="assina">DENISE PIRES DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>