<xml><article id="9946293" name="Port nº 54 -SEF, de 18 JUL 19__0" idOficio="5410819" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/07/2019" artClass="00011:00044:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Secretaria de Economia e Finanças" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="141" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11868663">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 54-SEF, DE 22 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 54-SEF, DE 22 DE JULHO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE ECONOMIA E FINANÇAS, no uso da competência que lhe foi conferida pela Portaria nº 218-Comandante do Exército, de 20 de março de 2017, resolve:</p><p>Exonerar</p><p>ex-officio, o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 023240853-4) PAULO GUILHERME RIBEIRO FERNANDES, Prec-CP: 14 0528141, da Diretoria de Gestão Orçamentária (BRASÍLIA-DF), a partir de 1º de agosto de 2019, de acordo com a alínea a), do inciso II, do art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>ex-officio, o Tenente Coronel da Reserva Remunerada (Idt 020023734-5) CARLOS ALBERTO RODRIGUES DE OLIVEIRA, Prec-CP: 96 16922094, da 1ª Inspetoria de Contabilidade e Finanças do Exército (RIO DE JANEIRO-RJ), a partir de 1º de agosto de 2019, de acordo com a alínea a), do inciso II, do art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>ex-officio, o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 051552932-9) JOSÉ CLÁUDIO DA SILVA CAETANO , Prec-CP: 96 1576420, do Centro de Pagamento do Exército (BRASÍLIA-DF), a partir de 1º de agosto de 2019, de acordo com a alínea a), do inciso II, do art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>ex-officio, o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 031216183-9) VALDEMAR LUIZ DELLA FLORA, Prec-CP: 96 1721984, da 3ª Inspetoria de Contabilidade e Finanças do Exército (PORTO ALEGRE-RS), a partir de 31 de julho de 2019, de acordo com o inciso I, do art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>ex-officio, o Subtenente Reformado (Idt 100737012-3) RUY SERRA CERVEIRA, Prec-CP: 96 1582915, do Centro de Pagamento do Exército (BRASÍLIA-DF), a partir de 1º de agosto de 2019, de acordo com a alínea a), do inciso II, do art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>ex-officio, o Terceiro Sargento da Reserva Remunerada (Idt 114336533-4) AILTON BARRETO RODRIGUES, Prec-CP: 96 1654839, da Secretaria de Economia e Finanças (BRASÍLIA-DF), a partir de 1º de agosto de 2019, de acordo com a alínea a), do inciso II, do art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>Nomear</p><p>o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 023240853-4) PAULO GUILHERME RIBEIRO FERNANDES, Prec-CP: 14 0528141, na Diretoria de Gestão Orçamentária (BRASÍLIA-DF), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de estudos técnicos orçamentários e acompanhamento da execução orçamentária no âmbito do Comando do Exército, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1º de agosto de 2019.</p><p>o Tenente Coronel da Reserva Remunerada (Idt 020023734-5) CARLOS ALBERTO RODRIGUES DE OLIVEIRA, Prec-CP: 96 16922094, na 1ª Inspetoria de Contabilidade e Finanças do Exército (RIO DE JANEIRO-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de apoio às atividades da seção de auditoria e fiscalização, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1º de agosto de 2019.</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 051552932-9) JOSÉ CLÁUDIO DA SILVA CAETANO , Prec-CP: 96 1576420, no Centro de Pagamento do Exército (BRASÍLIA-DF), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de apoio técnico e administrativo ao pagamento, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1º de agosto de 2019.</p><p>o Subtenente da Reserva Remunerada (Idt 100737012-3) RUY SERRA CERVEIRA, Prec-CP: 96 1582915, no Centro de Pagamento do Exército (BRASÍLIA-DF), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de apoio técnico e administrativo ao pagamento, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1º de agosto de 2019.</p><p>o Terceiro Sargento da Reserva Remunerada (Idt 114336533-4) AILTON BARRETO RODRIGUES, Prec-CP: 96 1654839, na Secretaria de Economia e Finanças (BRASÍLIA-DF), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de apoio às atividades de pagamento de pessoal da Seção de Pagamento, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1º de agosto de 2019.</p><p>Retificar</p><p>na Portaria nº 42 - SEF, de 21 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 118, de 21 de junho de 2019, Seção 2, página 11, referente à nomeação do o 3º Sargento da Reserva Remunerada (Idt 110739843-8) ISAAC SILVA BATISTA, Prec-CP: 96 1598473, na Diretoria de Contabilidade (Brasília/DF), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo para exercer a tarefa de Apoio Técnico e Administrativo nas atividades do Estado-Maior Pessoal da Diretoria de Contabilidade, onde se lê: "pelo prazo de 24 meses, leia-se: 17 meses".</p><p>na Portaria nº 42 - SEF, de 21 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 118, de 21 de junho de 2019, Seção 2, página 11, referente à nomeação do 2º Tenente Reformado (Idt 096551581-0) ZINEI DOMINGUES VERAS, Prec-CP: 96 1537620, na 9ª Inspetoria de Contabilidade e Finanças do Exército (Campo Grande-MS), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, onde se lê: "para exercer a tarefa de Encarregado de Almoxarifado/Depósito, no Apoio Administrativo/4ª Seção, leia-se: para execução da tarefa de Apoio Técnico e Administrativo da 1ª Seção da 9ª IDFEx".</p><p class="assina">Gen Ex MARCOS ANTONIO AMARO DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>