<xml><article id="10037550" name="Materia do dia 29.07.2019" idOficio="5420029" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/07/2019" artClass="00016:00103:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="145" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11884046">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.153, DE 23 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.153, DE 23 DE JULHO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>I - Designar THATIANE CRISTINA PONCIANO DOS SANTOS, Matrícula Siape 23512772, CPF Nº 00929539486, TÉCNICO EM SECRETARIADO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na COORDENAÇÃO DE EDUCAÇÃO POPULAR, da PRÓ-REITORIA DE EXTENSÃO E ASSUNTOS COMUNITÁRIOS, para exercer a função de Coordenadora de Educação Popular/PRAC/CD-4, em caráter de substituição, no período de 03.08.2019 a 08.08.2019.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (MEMORANDO ELETRÔNICO Nº 113/2019-PRAC).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE JULHO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 1186 - Conceder afastamento do país a KAREN CACILDA WEBER, Matrícula SIAPE 17244681, PROFESSOR ASSOCIADO, Regime de Trabalho DEDICACAO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE QUÍMICA, do CENTRO DE CIÊNCIAS EXATAS E DA NATUREZA, para, no período de 15.10.2019 a 15.10.2020, realizar Pós-Doutorado na Universidade de Lincoln no Reino Unido, na Inglaterra, com ônus limitado. (Processo nº 23074.037455/2019-31).</p><p>Nº 1187 - Conceder afastamento do país a SHERLAN GUIMARAES LEMOS, Matrícula SIAPE 16509559, PROFESSOR ASSOCIADO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE QUÍMICA, do CENTRO DE CIÊNCIAS EXATAS E DA NATUREZA, para, no período de 17.10.2019 a 16.10.2020, realizar Pós-Doutorado na Universidade de Lincoln no Reino Unido, na Inglaterra, com pela CAPES. (Processo nº 23074.037452/2019-05).</p><p>Nº 1.189 - Tornar sem efeito a Portaria R/PROGEP n° 990 de 09/07/2019, publicada no D.O.U. n° 137 de 18/07/2019, página 32, Seção 2, que autorizou afastamento EDILEAN KLEBER DA SILVA BEJARANO ARAGON, Matrícula Siape 15229692. (Processo nº 23074.011539/2019-44).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>