<xml><article id="9816028" name="Portarias 12.07.2019 - Yamamoto" idOficio="5398297" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/07/2019" artClass="00016:00063:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11846828">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 12 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE JULHO DE 2019</p><p>O Reitor em exercício do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria nº 909 de 27 de junho de 2018, publicada no Diário Oficial da União no dia 29 de junho de 2018, seção 2, página 27, resolve,</p><p>Nº 1.089 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país ao servidor ALEXANDRE MILKIEWICZ SANCHES, SIAPE nº 1844881, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado no Campus Palmas, para participar do ICPR 2019 - International Conference on Production Research, na cidade de Chicago, Estados Unidos, no período de 09 de agosto de 2019 a 16 de agosto de 2019, trânsito incluso, com ônus limitado para o IFPR. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir da sua publicação.</p><p>Nº 1.096 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país à servidora FRANCIELI MARIA DE LIMA, SIAPE nº 1918975, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, em exercício no Campus Palmas, para participar do curso O Conceito de Democracia: Referências Antigas e Debate Teórico Contemporâneo, a ser realizado pela Universidade de Estudos de Nápoles "Frederico II" e Universidade de Estudos de Bari "Aldo Moro" na cidade de Bali, Itália, no período de 20 de setembro de 2019 a 18 de dezembro de 2019, trânsito incluso, com ônus limitado para o IFPR. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir da sua publicação.</p><p>Nº 1.097 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país ao servidor TIAGO RODRIGO KEPE, SIAPE nº 2221403, Analista de Tecnologia da Informação, lotado na Reitoria Administrativa, para apresentação de artigo aceito como critério parcial para obtenção do grau de Doutor pela Universidade Federal do Paraná - UFPR, no evento 30th International Conference on Database and Expert Systems Applications - DEXA 2019, na cidade de Linz, Austria, no período de 22 de agosto de 2019 a 30 de agosto de 2019, trânsito incluso, com ônus limitado para o IFPR. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir da sua publicação.</p><p>Nº 1.098 - Dispensar, a pedido, LEOCADIA CANDIDO DA SILVA, SIAPE nº 1120943, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenadora do Curso Integrado Médio Técnico em Agroecologia, FCC, do Campus Capanema, a partir de 05 de junho de 2019.</p><p class="assina">PAULO TETUO YAMAMOTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>