<xml><article id="9925155" name="SGP132" idOficio="5407269" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/07/2019" artClass="00043:00028:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Pernambuco/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="140" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11862275">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 597, DE 17 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 597, DE 17 DE JULHO DE 2019</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e considerando o contido no Processo SEI nº 0017753-82.2019.6.17.8000, com fundamento no art. 40, §§ 2º e 7º, inciso I, da Constituição Federal; nos arts. 185, inciso II, alínea "a", art. 217, inciso I, e art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6), da Lei nº 8.112/1990; no art. 2º, inciso I, parágrafo único, da Lei nº 10.887/2004, e no art. 7º da EC nº 41/2003 c/c o art. 3º da EC nº 47/2005, resolve:</p><p>a) conceder, com efeitos a contar de 01.06.2019, pensão vitalícia a GERALDINA ALBUQUERQUE DA SILVA, viúva do servidor aposentado GEORGINO FRANCISCO DA SILVA, falecido naquela data, com valor total equivalente ao limite máximo estabelecido para os benefícios do Regime Geral de Previdência Social, acrescido de 70% (setenta por cento) da parcela dos proventos do referido ex-servidor, excedente àquele limite; e b) declarar que o valor da pensão ora concedida será reajustado conforme a regra da paridade, contida no art. 7º da EC nº 41/2003 c/c o art. 3º da EC nº 47/2005, conforme entendimento firmado pelo Supremo Tribunal Federal, que, ao julgar o Recurso Extraordinário nº 603580-RJ, com Repercussão Geral, garantiu o direito de reajuste nas mesmas condições da atividade às pensões derivadas de servidores que tenham ingressado no serviço público antes de 16.12.1998.</p><p class="assina">AGENOR FERREIRA DE LIMA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>