<xml><article id="9803538" name="Portaria nº 060_Agregação" idOficio="5396784" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/07/2019" artClass="00011:00044:00029:06903:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11844103">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 60-DCEM, de 12 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 60-DCEM, de 12 de julho de 2019</p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>Agregar</p><p>1. Oficial</p><p>De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para frequentar o 15º Course at the Higher Defence Management Course (HDMC-15) - Atv PCENA V19/173, na República da Índia, o Cel Cav (0203327945) JORGE FRANCISCO DE SOUZA JUNIOR, a contar de 27 de maio de 2019.</p><p>2. Praças</p><p>a. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR):</p><p>1) o 2º Sgt Inf (0400144150) HEBERTH CARLOS CARDOSO, a contar de 10 de janeiro de 2019;</p><p>2) o 2º Sgt Int (0100730159) TIAGO GUSTAVO DE PAULA, a contar de 4 de janeiro de 2019;</p><p>3) o 2º Sgt MB/Mnt Armt (0101023455) ALAN DE MELO LOPES, a contar de 4 de janeiro de 2019;</p><p>4) a 2º Sgt Sau (0402204358) NATHALIA MARIA SANTOS SILVA, a contar de 14 de janeiro de 2019;</p><p>5) o 2º Sgt Inf (0400715850) FLÁVIO DAS CHAGAS CASADO, a contar de 4 de janeiro de 2019;</p><p>6) o 2º Sgt Inf (0400791356) RAFAEL PONTES DE OLIVEIRA, a contar de 4 de janeiro de 2019;</p><p>7) a 3º Sgt Sau (0103191375) ALINE MARQUES LOPES DO AMARAL, a contar de 14 de janeiro de 2019;</p><p>8) a 3º Sgt Sau (0103172276) GISELLE RIBEIRO ROSENDO, a contar de 14 de janeiro de 2019; e</p><p>9) a 3º Sgt Sau (0100005578) JANAINA SILVA RAMOS DE MATOS, a contar de 10 de janeiro de 2019.</p><p>b. De acordo com o inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Escola Superior de Guerra (ESG), o 2º Sgt Mnt Com (0101027050) GEOVANI DE MORAES TOMAZ, a contar de 28 de janeiro de 2019.</p><p>c. De acordo com o inciso V do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, enquanto tramita o processo de reforma, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço do Exército, em Sessão nº 38/2019, do MPGu III/Campo Grande (H Mil A CG), conforme cópia de Ata de Inspeção de Saúde nº 19603/2019, o 1º Sgt Com (0318500949) ALEXANDRO DIAS CASTRO, a contar de 14 de maio de 2019.</p><p class="assina">Gen Div HEBER GARCIA PORTELLA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>