<xml><article id="9920916" name="PORTARIAS 19-07-2019" idOficio="5408686" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/07/2019" artClass="00016:00137:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="139" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11864892">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 19 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 1.373, MEC, de 18 de julho 2019, e de acordo com o Edital UFMS/Progep nº 56/2017, publicado no DOU, de 6 de setembro de 2017, substituído pelo Edital UFMS/Progep nº 70/2017, publicado no DOU, de 3 de novembro de 2017 e homologado pelo Edital UFMS/Progep nº 39/2018, publicado no DOU, de 5 de março de 2018, e considerando o contido nos Processos nº 23104.013772/2017-03 e nº 23104.008601/2018-35, resolve:</p><p>Nº 1.111 - Nomear ANA KAROLINY TEIXEIRA DA COSTA para o cargo de Assistente em Administração, Classe D, Nível de Capacitação I, Padrão 1, do Plano de Carreira dos Cargos Técnico-Administrativos em Educação, na vaga nº 340203, decorrente de Posse em Cargo Inacumulável - PCI, Portaria nº 1.031, RTR, de 4 de julho de 2019, publicada no DOU de 8 de julho de 2019, com lotação em Campo Grande.</p><p>Nº 1.112 - Nomear GUSTAVO DA SILVA ALMEIDA para o cargo de Assistente em Administração, Classe D, Nível de Capacitação I, Padrão 1, do Plano de Carreira dos Cargos Técnico-Administrativos em Educação, na vaga nº 341255, decorrente de aposentadoria, Portaria nº 883, RTR, de 18 de junho de 2019, publicada no DOU de 1º de julho de 2019, com lotação em Campo Grande.</p><p>Nº 1.113 - Nomear DIEGO CRISTIANO KLASMANN para o cargo de Assistente em Administração, Classe D, Nível de Capacitação I, Padrão 1, do Plano de Carreira dos Cargos Técnico-Administrativos em Educação, na vaga nº 341554, decorrente de aposentadoria, Portaria nº 942, RTR, de 25 de junho de 2019, publicada no DOU de 1º de julho de 2019, com lotação em Campo Grande.</p><p>Nº 1.115 - Nomear MARÍLIA SANTOS SOUSA para o cargo de Assistente em Administração, Classe D, Nível de Capacitação I, Padrão 1, do Plano de Carreira dos Cargos Técnico-Administrativos em Educação, na vaga nº 902364, decorrente de exoneração, Portaria nº 951, RTR, de 25 de junho de 2019, publicada no DOU de 1º de julho de 2019, com lotação em Campo Grande.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 1.373, MEC, de 18 de julho 2019, e de acordo com o Edital UFMS/Progep nº 56/2017, publicado no DOU, de 6 de setembro de 2017, substituído pelo Edital UFMS/Progep nº 70/2017, publicado no DOU, de 3 de novembro de 2017 e homologado pelo Edital UFMS/Progep nº 39/2018, publicado no DOU, de 5 de março de 2018, Edital UFMS/Progep nº 75/2019, publicado no DOU, de 3 de junho de 2019, Edital UFMS/Progep n° 81/2019, publicado no DOU, de 7 de junho de 2019, e considerando o que consta dos Processos nº 23104.013772/2017-03 e nº 23104.019265/2019-37, resolve:</p><p>Nº 1.114 - Nomear LUIZ HENRIQUE DE OLIVEIRA para o cargo de Técnico de Laboratório/Biologia/Física/Química, Classe D, Nível de Capacitação I, Padrão 1, do Plano de Carreira dos Cargos Técnico-Administrativos em Educação, na vaga nº 342127, em decorrência da Portaria nº 566, RTR, de 22 de abril de 2019, publicada no DOU, de 2 de maio de 2019, com lotação no Câmpus de Chapadão do Sul.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>