<xml><article id="10014187" name="Portaria 559-2" idOficio="5417480" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/07/2019" artClass="00016:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="144" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11879616">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE JULHO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 559 - Nomear, em caráter efetivo, NIVER MICHAEL FERNANDES PRADO, habilitado em Concurso Público para provimento de cargos efetivos da carreira de Técnico Administrativo em Educação realizado pela Universidade Federal do Mato Grosso do Sul - UFMS, com homologação do resultado do Certame publicada no Diário Oficial da União em 05 de março de 2018, S. 3, p. 30-34, para o cargo de ASSISTENTE DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO, Classe C, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, em regime de trabalho de 40 horas semanais, Campus Universitário de CUIABÁ, com autorização do Decreto n. 7.232, de 19.07.2010, publicado no DOU de 20.07.2010, e da Portaria Interministerial MPOG/MEC n. 316, de 09.10.2017, publicada no DOU de 19.10.2017, na vaga decorrente do banco de referência do quadro de pessoal técnico-administrativo, sob o código de vaga n. 324916. Esta Portaria conta seus efeitos a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo n. 23108.061161/2019-95).</p><p>Nº 560 - Nomear, em caráter efetivo, para os cargos de Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 1, Padrão de Vencimento 01, em regime de 40 horas semanais: Matheus Euclides de Melo, Assistente em Administração - PCD, Campus Cuiabá, código de vaga n. 327060; Alessandra Santos Abreu, Assistente em Administração - PCD, Campus Cuiabá, código de vaga n. 324987; Viviane Peres Dias Tambelini, Assistente em Administração - PCD, Campus Cuiabá, código de vaga n. 709203; e, para os cargos de Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 1, Padrão de Vencimento 01, em regime de 40 horas semanais: Victor Adona Reis Pereira, Engenheiro/Engenharia Civil, Campus Várzea Grande, código de vaga n. 981659; Renata da Silva Neto, Engenheiro/Engenharia Civil, Campus Cuiabá, código de vaga n. 327285; Thiago Neves, Técnico Desportivo, Campus Cuiabá, código de vaga n. 325863; Talles Carvalho de Matos, Músico- Cantor-Baixo ou Baixo-Barítono, Campus Cuiabá, código de vaga n. 325880; Fernando Marcos Pereira, Músico- Instrumentista-Viola, Campus Cuiabá, código de vaga n. 326869; Thais de França Batista, Técnico em Assuntos Educacionais, Campus Cuiabá, código de vaga n. 18312; Rafael Gonçalves Bezerra, Técnico em Assuntos Educacionais, Campus Várzea Grande, código de vaga n. 15488; Mikaely Renata de Almeida Leoncio, Contador, Campus Cuiabá, código de vaga n. 709730, habilitados em Concurso Público para provimento de cargos efetivos da carreira de Técnico Administrativo em Educação desta Universidade, com homologação, prorrogação e reclassificações publicadas no Diário Oficial da União em 27.03.2018, 15.03.2019, 21.05.2018 e 05.04.2019, respectivamente, com autorização do Decreto n. 7.232, de 19.07.2010, publicado no DOU de 20.07.2010, e da Portaria Interministerial MPOG/MEC n. 316, de 09.10.2017, publicada no DOU de 19.10.2017: Esta Portaria conta seus efeitos a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo n. 23108.061267/2019-99).</p><p>Nº 562 - Conceder Pensão Vitalícia, com fundamento no artigo 215 combinado com a alínea "a", inciso I, artigo 217, Lei 8.112/90 com redação dada pela EC 41/03-LEI 10887/04/DECISÃO JUDICIAL, à THAMIRES DA SILVA QUEIROZ SOUZA, Designada Judicialmente, da ex - servidora GERALDA LOPES DA SILVA, falecida na Inatividade, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior. Esta Portaria conta com efeito legal a partir de 17 de fevereiro de 2017, e com efeitos financeiros a partir de 15 de fevereiro de 2019. (Processo Nº 23108.929038/2018-09).</p><p class="assina">MYRIAN THEREZA DE MOURA SERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>