<xml><article id="10054985" name="DESIGNAR_PARA_EXERCER_29_07 - RE" idOficio="5421345" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/07/2019" artClass="00016:00088:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11886518">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JULHO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Nº 4.063 - Art. 1º Designar ALBERTO NOVAES RAMOS JUNIOR, matrícula SIAPE nº 2358724, para exercer a função de COORDENADOR, código: FUC-01, do PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM SAÚDE PÚBLICA da FACULDADE DE MEDICINA desta Universidade, no período de 01/08/2019 a 31/07/2021.</p><p>Art. 2º Designar FRANCISCO HERLANIO COSTA CARVALHO, matrícula SIAPE nº 2433929, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo (Processo n.° 23067.044899/2019-11).</p><p>Nº 4.069 - Tornar sem efeito a Portaria de nº 3886, de 16 de julho de 2019, que trata de designar REINALDO BARRETO ORIA, matrícula SIAPE nº 4150907, e RONALD FEITOSA PINHEIRO, matrícula SIAPE nº 1311625 para exercer as funções de COORDENADOR, código: FUC-01, e VICE-COORDENADOR, respectivamente, do PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM CIÊNCIAS MÉDICAS da FACULDADE DE MEDICINA desta Universidade, no período de 01/08/2019 a 31/07/2021 (Portaria nº 34/PRPPG/UFC, de 17/07/2019, e Processo n.° 23067.041962/2019-68).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 4.071 - Tornar sem efeito a Portaria de nº 3539, de 01 de julho de 2019, que trata de designar IZAURA CIRINO NOGUEIRA DIÓGENES, matrícula SIAPE nº 1348327, e MARIA DA CONCEIÇÃO FERREIRA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 3165294 para exercer as funções de COORDENADOR, código: FUC-01, e VICE-COORDENADOR, respectivamente, do PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM QUÍMICA DO DEPARTAMENTO DE QUÍMICA ORGÂNICA E INORGÂNICA DO CENTRO DE CIÊNCIAS desta Universidade, no período de 01/08/2019 a 31/07/2021 (Portaria nº 34/PRPPG/UFC, de 17/07/2019, e Processo n.° 23067.029205/2019-16).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 4.072 - Art. 1º Designar FERNANDO DANIEL DE OLIVEIRA MAYORGA, matrícula SIAPE nº 2434116, para exercer a função de VICE-COORDENADOR, do PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM SAÚDE DA FAMÍLIA do CAMPUS DA UFC EM SOBRAL desta Universidade, no período de 01/08/2019 a 31/07/2021 (Processo n.° 23067.045279/2019-08).</p><p class="assina">Henry de Holanda Campos</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>