<xml><article id="9573776" name="PORTARIA 24 DE 2019 - CEL SELEÇÃ" idOficio="5373404" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00044:00295:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Fisioterapia e Terapia Ocupacional da 3ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="153" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=153" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11806170">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 24, DE 25 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 24, DE 25 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE FISIOTERAPIA E TERAPIA OCUPACIONAL DA 3ª REGIÃO-CREFITO-3, no uso das suas atribuições legais, e</p><p>CONSIDERANDO a necessidade de abertura de Processo Administrativo, visando à realização de Processo Licitatório para a contratação de serviços de publicidade para o CREFITO-3;</p><p>CONSIDERANDO o Regimento Interno do CREFITO-3, instituído pela Resolução CREFITO-3 Nº 48, de 02 de fevereiro de 2017, publicado no Diário Oficial da União em 14 de fevereiro de 2017;</p><p>CONSIDERANDO a autorização do Plenário do CREFITO-3 em sua 424ª Reunião Ordinária, realizada em 21 de março de 2019;</p><p>CONSIDERANDO a ata da 413ª Reunião Ordinária do Plenário, realizada em 20 de dezembro de 2018, que aprovou o orçamento do exercício de 2019;</p><p>CONSIDERANDO os termos da Lei Nº 12.232/2010;</p><p>CONSIDERANDO a natureza específica dos serviços;</p><p>CONSIDERANDO que a Comissão Especial ora nomeada atuará específica e tão somente nos autos do Processo Administrativo em epígrafe, resolve:</p><p>Art. 1º- Instituir a Comissão Especial de Licitação do CREFITO-3 para seleção de agência de propaganda e publicidade, a qual fica composta pelos seguintes membros:</p><p>Membros Efetivos:</p><p>- Sr. Túlio Braga Fonseca - Presidente</p><p>- Sr. Augusto Bonaldi Vilela - Primeiro Secretário</p><p>- Dra. Simone Mathias Pinto - Segunda Secretária</p><p>Membros Suplentes:</p><p>Sr. Felipe de Oliveira Simoyama</p><p>Sr. Tullio Costa Devechi</p><p>Art. 2º - Os membros suplentes somente atuarão em caso de impedimento de algum membro efetivo.</p><p>Art. 3º- Esta portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ RENATO DE OLIVEIRA LEITE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>