<xml><article id="9878373" name="P596519" idOficio="5404638" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/07/2019" artClass="00016:00108:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="137" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11857847">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE JULHO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve</p><p>N° 5.965 - Autorizar o afastamento do País de GILBERTO LIMA THOMAS, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Física do Instituto de Física, com a finalidade de realizar visita à Indiana University, em Bloomington, Estados Unidos, no período compreendido entre 02 e 10/08/2019, com ônus limitado e participar do "14th User Training Workshop Developing Multi-Scale, Virtual Tissue Simulations with CompuCell3D",em Bloomington, Estados Unidos, no período compreendido entre 11 e 18/08/2019, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias).Solicitação nº 83563.</p><p>N° 5.966 - Autorizar o afastamento do País de LUIS ARMANDO GANDIN, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Estudos Básicos da Faculdade de Educação, com a finalidade de participar da "WERA 2019 Focal Meeting", em Tóquio, Japão, no período compreendido entre 02 e 08/08/2019, com ônus UFRGS (Programa de Pós-Graduação em Educação: diárias)e participar de reunião junto à Kyoto University, em Quioto, Japão, no período compreendido entre 09 e 11/08/2019, com ônus limitado. Solicitação nº 84360.</p><p>N° 5.967 - Autorizar o afastamento do País de DANIEL PENS GELAIN, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Bioquímica do Instituto de Ciências Básicas da Saúde, com a finalidade de participar da "2019 ISN-ASN Meeting: Joint Meeting of the International Society for Neurochemistry and American Society for Neurochemistry", em Montreal, Canadá, no período compreendido entre 03/08/2019 e 09/08/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 83453.</p><p>N° 5.968 - Autorizar o afastamento do País de JEAN CARLO PECH DE MORAES, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Matemática Pura e Aplicada do Instituto de Matemática e Estatística, com a finalidade de proferir palestra no "IX CIMAC 2019", em Lima, Peru, no período compreendido entre 06/08/2019 e 10/08/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 85262.</p><p>N° 5.969 - Autorizar o afastamento do País de ANA RITA VIANNA POTRICH, Odontólogo, lotada na Faculdade de Odontologia e com exercício no Núcleo Especializado da Gerencia Administrativa da ODONTO, com a finalidade de participar da "XIV Reunión Anual de la Sociedad Uruguaya de Investigación Odontológica", em Montevidéu, Uruguai, no período compreendido entre 15/08/2019 e 18/08/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 85431.</p><p>N° 5.970 - Autorizar o afastamento do País de DAIANA BACK GOUVEA, Odontólogo, lotada na Faculdade de Odontologia e com exercício no Núcleo Especializado da Gerencia Administrativa da ODONTO, com a finalidade de participar da "XIV Reunión Anual de la Sociedad Uruguaya de Investigación Odontológica", em Montevidéu, Uruguai, no período compreendido entre 15/08/2019 e 18/08/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 85432.</p><p class="assina">RUI VICENTE OPPERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>