<xml><article id="9998619" name="Portaria-312-SAP.2_Concessao_RBS" idOficio="5416439" pubName="DO2" artType="Ato Concessório" pubDate="26/07/2019" artClass="00011:00044:00015:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00003:00005" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Sul/3ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="143" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11878080">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 312-SAP.2/SSIP/CMDO 3ª RM, DE 24 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 312-SAP.2/SSIP/CMDO 3ª RM, DE 24 DE JULHO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA 3ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, alterada pela Portaria nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018 e, ainda, conforme o inciso V do art. 108 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolve:</p><p>Conceder ao Primeiro-Tenente Reformado DROFIMO RAMOS FILHO (Idt 034795540-3, Prec/CP 96/0586255, CPF 065.951.460-53), vinculado ao Cmdo 3ª RM, a contar de 3 de maio de 2019, o benefício de Remuneração com Base no Soldo do Grau Hierárquico Imediato, previsto no §1º do art. 110 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, e o benefício de Auxílio-Invalidez, previsto no inciso XV do art. 3º da Medida Provisória nº 2.215-10, de 31 de agosto de 2001, combinado com o art. 55 da Lei nº 12.702, de 7 de agosto de 2012; e a contar de 11 de fevereiro de 2019 o benefício de Isenção do Imposto de Renda, previsto no inciso XIV do art. 6º da Lei nº 7.713, de 22 de dezembro de 1988, conforme a sessão nº 44, de 3 de maio de 2019, do MPGu I/Porto Alegre (H Mil A P Alegre), homologada pela JISR/3ª RM (H Mil A P Alegre) na sessão nº 26, de 16 de julho de 2019, e Pareceres Técnicos nº 390 e 391, de 19 de julho de 2019, homologados pelo Inspetor de Saúde da 3ª RM em 22 de julho de 2019. Não necessita ser submetido a nova inspeção de saúde para revisão dos benefícios de Auxílio-Invalidez e isenção do Imposto de Renda.</p><p class="assina">Cel VALMOR DORNELLES JUNIOR</p><p class="cargo">Respondendo pelo Expediente</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>