<xml><article id="9967286" name="19-76-Aposentadoria Luís Henriqu" idOficio="5412869" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="25/07/2019" artClass="00043:00058:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 19ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="142" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11872178">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 76, DE 22 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 76, DE 22 DE JULHO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA DÉCIMA NONA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o que consta no PROAD TRT 19ª 2202/2019, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária especial, na condição de portador de deficiência física, com fundamento legal no art. 40, § 1º, inciso III, e § 4º, inciso I, da Constituição Federal, com redação dada pelas Emendas Constitucionais nº 20/98, 41/2003 e 47/2005, c/c com o art. 57 da Lei n. 8.213/91 e com o Agravo Regimental no Mandado de Injunção n. 4.237/DF, do STF, a LUÍS HENRIQUE ALVES SALVADOR, no cargo efetivo de Analista Judiciário, Área Administrativa, Especialidade; Contabilidade, Nível Superior, Classe "C", Padrão 13, do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, com proventos calculados de acordo com o art. 40, §§ 3º e 17, da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003, c/c o art. 1º da Lei nº 10.887/2004 e com o art. 3º, inciso II, da Lei n. 12.618/2012, acrescidos do Benefício Especial previsto no art. 3º, § 1º, da Lei n. 12.618/2012, calculado de acordo com o contido nos §§ 2º e 3º da mesma Lei, observado o disposto no § 4º do mesmo dispositivo legal, e reajustados na mesma data e com o mesmo índice em que se der o reajuste dos benefícios do regime geral, conforme o disposto no artigo 15 da Lei n. 10.887/2004.</p><p>Os efeitos desta aposentadoria vigoram a partir da publicação deste Ato, conforme dispõe o art. 188 da Lei nº. 8.112/90.</p><p class="assina">ANNE HELENA FISCHER INOJOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>