<xml><article id="9806730" name="afastDOpais_12072019" idOficio="5397299" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="15/07/2019" artClass="00016:00109:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11844891">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 12 de julho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 12 de julho de 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC de 23 de abril de 2009, resolve autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>LILIA DE MELO LAURIANO OLIVEIRA, Matrícula SIAPE nº 0359793, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotado(a) no(a) Pró-Reitoria de Pessoal - PR4, no período de 15/07/2019 a 26/07/2019, para realizar módulo de aulas de mestrado junto à "Universidad Autónoma de Asunción", em Assunção, Paraguai - com ônus limitado (Processo 23079. 014894/2019-25).</p><p>JEAN YVES BEZIAU, Matrícula SIAPE nº 1299282, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Filosofia e Ciências Sociais, no período de 23/07/2019 a 10/08/2019, participar de congresso internacional, em Praga e Viena, República Tcheca e Áustria - com ônus limitado (Processo 23079. 205777/2019-79).</p><p>RODRIGO VERGNHANINI, Matrícula SIAPE nº 3062726, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Economia, no período de 27/07/2019 a 31/07/2019, para apresentação de artigo, em Santiago, Chile - com ônus limitado (Processo 23079. 024756/2019-54).</p><p>FLÁVIA CARVALHO ALCÂNTARA GOMES, Matrícula SIAPE nº 3181138, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Ciências Biomédicas, no período de 30/07/2019 a 10/08/2019, para participar de reunião internacional da ISN, em Montreal, Canadá - com ônus limitado (Processo 23079. 205700/2019-07).</p><p>GRAZIELLA MARIA FAQUIM JANNUZZI, Matrícula SIAPE nº 2319304, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Campus Macaé, no período de 30/07/2019 a 05/08/2019, para realizar estágio de pesquisa e cooperação junto ao NGI, em Oslo, Noruega - com ônus limitado (Processo 23079. 205576/2019-71).</p><p>THIAGO SIGNORINI GONÇALVES, Matrícula SIAPE nº 2228128, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Observatório do Valongo, no período de 31/07/2019 a 04/08/2019, para participar de reunião junto ao Observatório Gemini, em Havaí, Estados Unidos - com ônus limitado (Processo 23079. 205789/2019-01).</p><p>DJALMA MOSQUEIRA FALCAO, Matrícula SIAPE nº 6368592, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 03/08/2019 a 09/08/2019 para participar de encontro internacional da IEEE, em Atlanta, Estados Unidos, com ônus limitado (Processo 23079. 205724/2019-58).</p><p>ADRIANA SANSAO FONTES, Matrícula SIAPE nº 2446727, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Arquitetura e Urbanismo, no período de 04/08/2019 a 12/08/2019, para participar do "3º Encuentro Placemaking Latinoamérica", em Lima, Peru - com ônus limitado (Processo 23079. 205613/2019-41).</p><p>LUCIANE QUOOS CONTE, Matrícula SIAPE nº 1208228, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Matemática, no período de 04/08/2019 a 10/08/2019, para "Colóquio Latino Americano de Álgebra", em Cidade do México, México - com ônus limitado (Processo 23079. 023543/2019-13).</p><p>VERONICA MIRANDA DAMASCENO, Matrícula SIAPE nº 1659240, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola de Belas Artes, no período de 05/08/2019 a 04/08/2020, para pesquisa de pós-doutorado em filosofia, em Paris, França - com ônus limitado (Processo 23079.009634/2019-38).</p><p>PAULA CASTRO PIRES DE SOUZA CHIMENTI, Matrícula SIAPE nº 1898321, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPEAD, no período de 05/08/2019 a 14/08/2019, para participar de conferência anual, junto à Academy of Management, em Boston, Estados Unidos - com ônus CAPES-PrInt (Processo 23079. 205642/2019-11).</p><p>TATIANA MARIANO LESSA DE ASSIS, Matrícula SIAPE nº 2335996, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola Politécnica, no período de 06/08/2019 a 09/08/2019, para participar da "IEEE PES General Meeting 2019", em Atlanta, Estados Unidos - com ônus limitado (Processo 23079. 205782/2019-81).</p><p>GREGÓRIO MALAJOVICH MUNOZ, Matrícula SIAPE nº 0366084, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Matemática, no período de 10/08/2019 a 01/09/2019, para realizar visita científica e participar de conferência, em Berlim, Alemanha - com ônus limitado (Processo 23079. 022400/2019-86).</p><p>STEVENS KASTRUP REHEN, Matrícula SIAPE nº 3181139, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Bioquímica Médica, no período de 15/08/2019 a 19/08/2019, para participar de conferência internacional, em Greenwich, Londres - com ônus limitado (Processo 23079. 205688/2019-22).</p><p>FERNANDO CESAR LIZARRALDE, Matrícula SIAPE nº 2211693, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 21/08/2019 a 28/08/2019, para participar de congresso internacional, em Vancouver, Canadá- com ônus limitado (Processo 23079. 205731/2019-50).</p><p>CARMEN ILDES RODRIGUES FROES ASMUS, Matrícula SIAPE nº 1154439, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Medicina, no período de 24/08/2019 a 30/08/2019, para apresentação de trabalho em conferência internacional, em Utrecht, Holanda - com ônus limitado (Processo 23079. 205979/2019-11).</p><p>ANTONIO JOSE TEIXEIRA GUERRA, Matrícula SIAPE nº 6367649, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Geociências, no período de 31/08/2019 a 08/09/2019, para realizar visita técnica e participar de palestra, em Colônia, Alemanha - com ônus limitado (Processo 23079. 205869/2019-59).</p><p>VERA LUCIA PATROCINIO PEREIRA, Matrícula SIAPE nº 3124265, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Pesquisas de Produtos Naturais, no período de 02/09/2019 a 09/09/2019, para participar de simpósio internacional, em Évora, Portugal - com ônus limitado (Processo 23079. 205568/2019-25).</p><p>CARLOS EDUARDO PEDREIRA, Matrícula SIAPE nº 1530593, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 09/09/2019 a 20/09/2019, para participar de reuniões de trabalho, em Salamanca, Espanha - com ônus limitado (Processo 23079.205757/2019-06).</p><p>GRACYELLE COSTA FERREIRA, Matrícula SIAPE nº 1318134, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola de Serviço Social, no período de 13/09/2019 a 15/01/2020, para realizar doutorado sanduíche junto à Universidade do Texas, em Austin, Estados Unidos - com ônus FAPERJ (Processo 23079. 023549/2019-82).</p><p>JOÃO PEDRO STEINHAUSER MOTTA, Matrícula SIAPE nº 0360396, ocupante do cargo de Médico, lotado(a) no(a) Instituto de Doenças do Tórax, no período de 27/09/2019 a 03/10/2019, para participar de congresso internacional, em Madrid, Espanha - com ônus limitado (Processo 23079. 021881/2019-11).</p><p>JUACYARA CARBONELLI CAMPOS, Matrícula SIAPE nº 1347069, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola de Química, no período de 28/09/2019 a 13/10/2019, para participar de congresso internacional, em Cagliari e Bilbao, Itália e Espanha - com ônus limitado (Processo 23079. 023173/2019-14).</p><p>SIMONE ARANHA NOUER, Matrícula SIAPE nº 1399071, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Medicina, no período de 30/09/2019 a 08/10/2019, para participar de congresso internacional, em Washington, Estados Unidos - com ônus limitado (Processo 23079. 205614/2019-96).</p><p class="assina">DENISE PIRES DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>