<xml><article id="9919813" name="Port207-MB" idOficio="5408597" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/07/2019" artClass="00011:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="139" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11864664">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 207/MB, DE 19 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 207/MB, DE 19 DE JULHO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo inciso VII do art. 1º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, combinado com o art. 4º da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, alterada pela Lei Complementar nº 136, de 25 de agosto de 2010, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os Oficiais abaixo relacionados para a seguinte missão no exterior:</p><p>Capitão de Mar e Guerra (FN) JONATHAN SIDNEY DA SILVA; e</p><p>Capitão de Mar e Guerra (FN) ANDRÉ DUARTE CANELLAS.</p><p>Missão - Participar da viagem de Estudos do Curso de Política, Estratégia e Alta Administração do Exército (CPEAEx/2019), da Escola de Comando e Estado-Maior do Exército (ECEME).</p><p>Locais - Paris (França), Bruxelas (Bélgica) e Berlim (Alemanha).</p><p>Período - de 4 a 17 de outubro de 2019, incluindo o trânsito.</p><p>Art. 2º A referida missão é enquadrada como eventual, militar, sem mudança de sede, sem dependentes e inferior a três meses, de acordo com a alínea c do inciso I e alínea b do inciso II do art. 3º e inciso IV do art. 6º, combinado com o art. 11 da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">ILQUES BARBOSA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>