<xml><article id="9582129" name="PTS87A104ARACAJU" idOficio="5374798" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00013:00058:00237:00011:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Nordeste em Recife/Gerência Executiva - B - em Aracaju/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11808415">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 de junho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 de junho de 2019</p><p>A CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS- SUBSTITUTA, DA GERÊNCIA EXECUTIVA DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS EM ARACAJU, no Estado de Sergipe, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo artigo 235, inciso I, do Regimento Interno do INSS, aprovado pela Portaria PT/MDS/SE nº 414, de 28 de setembro de 2017, publicada no DOU nº 188-A, de 29 de setembro de 2017, Seção 1 a 23 - Edição Extra, e que aprova o Regimento Interno do INSS, resolve:</p><p>Nº 87 - Conceder Aposentadoria Voluntária ao servidor ANTÔNIO ROBERTO DE MELO, Matrícula SIAPE Nº 942956, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe "S", Padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º,da Emenda Constitucional nº 47/2005, com os proventos mensais integrais, acrescido das demais vantagens a que faz jus. Tendo em vista o que consta do processo nº 35448.000218/2019-16. Em decorrência do ato, declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 90 - Conceder Aposentadoria Voluntária a servidora MARIA JOSÉ SANTOS, Matrícula SIAPE Nº 943030, ocupante do cargo de Datilógrafo, Classe "S", Padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com os proventos mensais integrais, acrescido das demais vantagens a que faz jus.</p><p>Tendo em vista o que consta do processo nº 35448.000.360/2019-55. Em decorrência do ato, declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 91 Conceder Aposentadoria Voluntária a servidora KATIA MARIA TORRES DA ROCHA, Matrícula SIAPE Nº 943365, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe "S", Padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, com os proventos mensais integrais, acrescido das demais vantagens a que faz jus. Tendo em vista o que consta do processo nº 35448.000619/2017-04. Em decorrência do ato, declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 96 - Conceder Aposentadoria Voluntária a servidora DENISE LIMA OLIVEIRA, Matrícula SIAPE Nº 943117, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe "S", Padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º,da Emenda Constitucional nº 47/2005, com os proventos mensais integrais, acrescido das demais vantagens a que faz jus. Tendo em vista o que consta do processo nº 35448.000650/2018-18. Em decorrência do ato, declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 98 - Conceder Aposentadoria Voluntária a servidora MARIA EUNICE GUIMARÃES SANTOS GARCIA, Matrícula SIAPE Nº 258114, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe "S", Padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, com os proventos mensais integrais, acrescido das demais vantagens a que faz jus. tendo em vista o que consta do processo nº 35448.000.278/2017-69. Em decorrência do ato, declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 99 - Conceder Aposentadoria Voluntária ao servidor ANTÔNIO FERREIRA FEITOSA, Matrícula SIAPE Nº 943486, ocupante do cargo de Agente de Vigilância, Classe "S", Padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, com os proventos mensais integrais, acrescido das demais vantagens a que faz jus. tendo em vista o que consta do processo nº 35448.000.310/2019-78. Em decorrência do ato, declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 104 - Conceder Aposentadoria Voluntária ao servidor ECLIÊ SANTOS FERREIRA, Matrícula SIAPE Nº 943456, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe "S", Padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, com os proventos mensais integrais, acrescido das demais vantagens a que faz jus.tendo em vista o que consta do processo nº 35448.000.361/2019-08. Em decorrência do ato, declarar vago o referido cargo.</p><p class="assina">CLAUDIA DANIELLE MELO SOARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>