<xml><article id="9767498" name="Port_107_2019-4-46" idOficio="5391453" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/07/2019" artClass="00016:00115:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="132" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11838764">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE JULHO DE 2019</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.580 - Art. 1º Dispensar Nilton Jorge de Quadra, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 181433, SIAPE nº 1891322, do exercício das funções de Chefe da Divisão de Movimentação - DIM/DDP/PRODEGESP, código FG3, para o qual foi designado pela Portaria 548/2018/GR, DE 9 DE MARÇO DE 2018.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 90/DDP/PRODEGESP/2019)</p><p>Nº 1.581 - Art. 1º Designar Fernanda Riffel Frediani, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 175565, SIAPE nº 1803922, para exercer a função de Chefe da Divisão de Movimentação - DIM/DDP/PRODEGESP.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a função gratificada FG3, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 90/DDP/PRODEGESP/2019)</p><p>Nº 1.583 - Art. 1º Designar NILTON JORGE DE QUADRA, assistente em administração, MASIS nº 181433, SIAPE nº 1891322, para exercer a função de coordenador de dimensionamento e movimentação do Departamento de Desenvolvimento de Pessoas da Pró-Reitoria de Desenvolvimento e Gestão de Pessoas.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG-1, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. OF E 90/DDP/PRODEGESP/2019).</p><p class="assina">ALACOQUE LORENZINI ERDMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>