<xml><article id="9866173" name="Portaria nº 3199" idOficio="5403275" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/07/2019" artClass="00017:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="137" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11855147">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 3.199, DE 16 DE julho DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 3.199, DE 16 DE julho DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA EXECUTIVA, SUBSTITUTA, DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º, inciso XI, da Portaria nº 2.787, de 24 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 25 de junho de 2019, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, no Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, na Orientação Normativa SEGEP/MP nº 4, de 12 de junho de 2015, e demais informações que constam do processo SEI nº 50000.023215/2019-95, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar, por prazo indeterminado, a cessão do empregado público BRUNO AZEVEDO CABRAL, matrícula 1245836, do Quadro de Pessoal da Empresa Brasileira de Infraestrutura Aeroportuária - INFRAERO, para a Prefeitura de Recife, para exercer o cargo em comissão de Diretor de Limpeza Urbana da Empresa de Limpeza Urbana-EMLURB.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cessionário.</p><p>Art. 3º Cumpre ao cessionário comunicar a freqüência do empregado público, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 4º O empregado público deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto nos arts. 4º e 6º da Orientação Normativa SEGEP/MP nº 4, de 12 de junho de 2015.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">VIVIANE ESSE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>