<xml><article id="9874668" name="DOU2-AM-1-PT-136-UNI-PR-AM-00035" idOficio="5404203" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/07/2019" artClass="00039:00007:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="137" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11856942">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 136, DE 16 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 136, DE 16 DE JULHO DE 2019</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO AMAZONAS, no uso de suas atribuições legais e regimentais; resolve:</p><p>I - Dispensar a servidora Luciana Montenegro Valente, ocupante do cargo de Analista do MPU/ Direito, matrícula 6458, da função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, do Gabinete do Procurador da República Leonardo de Faria Galiano da Procuradoria da República no Amazonas.</p><p>II - Dispensar o servidor Flávio Rodrigues Barbosa, ocupante do cargo de Analista do MPU/ Direito, matrícula 25582, da função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, do Gabinete da Procuradora da República Ana Carolina Haliuc Bragança da Procuradoria da República no Amazonas.</p><p>III - Designar a servidora Luciana Montenegro Valente, ocupante do cargo de Analista do MPU/ Direito, matrícula 6458, para a função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, do Gabinete da Procuradora da República Ana Carolina Haliuc Bragança da Procuradoria da República no Amazonas.</p><p>IV - Designar o servidor Flávio Rodrigues Barbosa, ocupante do cargo de Analista do MPU/ Direito, matrícula 25582, para a função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, do Gabinete do Procurador da República Leonardo de Faria Galiano da Procuradoria da República no Amazonas.</p><p>EDMILSON DA COSTA BARREIROS JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>