<xml><article id="9856853" name="Portarias_10 de Julho de 2019" idOficio="5402542" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/07/2019" artClass="00013:00076:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Jorge Duprat Figueiredo, de Segurança e Medicina do Trabalho" artSize="12" artNotes="Sinc" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="136" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11854070">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE JULHO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO JORGE DUPRAT FIGUEIREDO, DE SEGURANÇA E MEDICINA DO TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições e considerando a subdelegação de competência de que trata o inciso VIII do art. 9º da Portaria GM/MECON nº 10, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 18 de janeiro de 2019, alterada pela Portaria GM/MECON nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 29 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 257 - Designar SILVIA SILVA, CPF nº ***.062.156-**, matrícula Siape nº 876613, para exercer o encargo de substituta eventual do Chefe do Centro Regional de Minas Gerais, código DAS 101.4, desta Fundação Jorge Duprat Figueiredo de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO, nos seus afastamentos ou impedimentos regulamentares, sem prejuízo das respectivas atribuições.</p><p>Nº 259 - Dispensar, a pedido, VÂNIA GAEBLER, CPF nº ***.738.309-**, matrícula Siape nº 1367648, do encargo de substituta eventual da Chefe de Serviço, da Diretoria de Administração e Finanças, código FCPE 101.1, desta Fundação Jorge Duprat Figueiredo de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO, e da Função Gratificada, símbolo FG-002.</p><p>Nº 260 - Dispensar, CLODOALDO CAETITÉ DE NOVAES, CPF nº ***.500.638-**, matrícula Siape nº 0876980, do encargo de substituto eventual da Coordenação, da Diretoria Técnica, código FCPE 101.3, desta Fundação Jorge Duprat Figueiredo de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO.</p><p>Nº 261 - Designar CLEITON FARIA LIMA, CPF nº ***.791.798-**, matrícula Siape nº 1938421, para exercer o encargo de substituto eventual da Coordenação, da Diretoria Técnica, código FCPE 101.3, desta Fundação Jorge Duprat Figueiredo de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO, nos seus afastamentos ou impedimentos regulamentares, sem prejuízo das respectivas atribuições.</p><p class="assina">FELIPE MÊMOLO PORTELA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>