<xml><article id="9744739" name="PORTARIA Nº 1.290" idOficio="5389492" pubName="DO2E" artType="Portaria" pubDate="09/07/2019" artClass="00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Cidadania/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/07/2019&amp;jornal=604&amp;pagina=1" editionNumber="130-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11835239">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.290, DE 9 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.290, DE 9 DE JULHO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, no uso de suas atribuições legais, conforme disposto na Medida Provisória nº 870, de 1º de janeiro de 2019, no Decreto nº 9.674, de 2 de janeiro de 2019 e no art. 7º do Decreto nº 9.906, de 09 de julho de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar para compor o Conselho do Programa Nacional de Incentivo ao Voluntariado como representantes dos Ministérios:</p><p>I - da Cidadania:</p><p>a) titular: Osmar Gasparini Terra</p><p>b) suplente: Tatiana Barbosa de Alvarenga</p><p>II - da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos:</p><p>a) titular: Damares Regina Alves</p><p>b) suplente: Jailton Almeida do Nascimento</p><p>III - da Justiça:</p><p>a) titular: Sergio Fernando Moro</p><p>b) suplente: Maria Hilda Marsiak Pinto</p><p>IV - da Educação:</p><p>a) titular: Abraham Weintraub</p><p>b) suplente: Victor Sarfatis Metta</p><p>V - da Saúde:</p><p>a) titular: Luiz Henrique Mandetta</p><p>b) suplente: João Gabbardo dos Reis</p><p>VI - da Defesa:</p><p>a) titular: Fernando Azevedo e Silva</p><p>b) suplente: Eduardo Assad Fontenelle</p><p>VII - da Ciência, Tecnologia, Inovação e Comunicações:</p><p>a) titular: Marcos Cesar Pontes</p><p>b) suplente: Carlos Alberto Flora Baptistucci</p><p>VIII - do Meio Ambiente:</p><p>a) titular: Ricardo Salles</p><p>b) suplente: Ana Maria Pellini</p><p>IX - da Economia:</p><p>a) titular: Paulo Roberto Nunes Guedes</p><p>b) suplente: Daniella Marques Consentino</p><p>X - Controladoria-Geral da União:</p><p>a) titular: Wagner Rosário</p><p>b) suplente: José Marcelo Castro de Carvalho</p><p>XI - Secretaria de Governo da Presidência da República:</p><p>a) titular: Luiz Eduardo Ramos</p><p>b) suplente: Iury Revoredo Ribeiro</p><p>XII - Casa Civil da Presidência da República:</p><p>a) titular: Onyx Dornelles Lorenzoni</p><p>b) suplente: José Vicente Santini</p><p>Art. 2º Designar para compor o Conselho do Programa Nacional de Incentivo ao Voluntariado como representantes da sociedade:</p><p>I - Michelle Bolsonaro;</p><p>II - titular, Maria Elena Pereira Johannpeter; suplente, José Alfredo Nahas;</p><p>III - titular, Fábio Silva; suplente, Ricardo Pimentel Portela de Moraes;</p><p>IV - titular, Miguel Tortorelli; suplente, Ronaldo Luiz Rissetto;</p><p>V - titular, Elizabeth Guedes; suplente, Helena Fares Campos Neiva;</p><p>VI - titular, Israel Aron Zyllberman; suplente, vago;</p><p>VII - titular, Rosângela Moro; suplente, Antoine Souheil Daher;</p><p>VIII - titular, James José Marins de Souza; suplente, Gláucia Beatriz Klug Doin Vieira Marins de Souza;</p><p>IX - titular, Raul Cutait; suplente, vago;</p><p>X - titular, Ricardo Paes de Barros; suplente, vago;</p><p>XI - titular, Elba Ramalho, suplente vago; e</p><p>XII - titular, Lars Grael; suplente, vago.</p><p>Art. 3º Designar Michelle Bolsonaro como Presidente e Tatiana Alvarenga como Vice-Presidente do Conselho do Programa Nacional de Incentivo ao Voluntariado.</p><p>Art. 4º Designar a servidora do Ministério da Cidadania Adriana Ramos Silva para exercer a função de Secretária-Executiva do Conselho do Programa Nacional de Incentivo ao Voluntariado.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">OSMAR GASPARINI TERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>