<xml><article id="13391812" name="portarias presi - 2020__172527" idOficio="5746247" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2020" artClass="00020:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12461039">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE, no uso das competências atribuídas pelo artigo 24 do Decreto nº 8.974, de 24 de janeiro de 2017, e pela Portaria nº 1.690/Casa Civil, publicada no Diário Oficial da União Extra de 30 de abril de 2019, resolve:</p><p>Nº 144 - Dispensar PABLO LACAZE DE CAMARGO CASELLA, CPF 270.250.278-47, da Função Gratificada de Assistente I de Unidade de Conservação II, Código FG-1, no Parque Nacional da Chapada Diamantina, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 145 - Designar LUIZ ANTONIO COSLOPE, CPF 290.668.968-84, para exercer a Função Gratificada de Assistente I de Unidade de Conservação II, Código FG-1, do Parque Nacional da Chapada Diamantina, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p class="assina">HOMERO DE GIORGE CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE, no uso das competências atribuídas pelo artigo 24 do Decreto nº 8.974, de 24 de janeiro de 2017, e pela Portaria nº 1.690/Casa Civil, publicada no Diário Oficial da União Extra de 30 de abril de 2019, resolve:</p><p>Nº136 - Nomear AÉCIO SILVA DOS SANTOS, CPF 536.779.942-68, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Unidade de Conservação I, Código DAS-101.2, do Núcleo de Gestão Integrada - ICMBio Chico Mendes, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, ficando exonerado do cargo comissionado que atualmente ocupa.</p><p>Nº 137 - Nomear WILKER NAZARENO DA SILVA E SILVA JUNIOR, CPF 012.352.212-96, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Unidade de Conservação II, Código DAS-101.1, da Reserva Extrativista Arapixi, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, ficando exonerado do cargo comissionado que atualmente ocupa.</p><p>Nº 138 - Nomear MIRLAILSON DA SILVA ANDRADE, CPF 611.454.832-91, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Unidade de Conservação I, Código DAS-101.2, da Floresta Nacional de Santa Rosa do Purus, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, ficando exonerado do cargo em comissão que atualmente ocupa.</p><p>Nº 146 - Exonerar MAURI RICARDO GUARIZI, CPF 032.014.286-06, do cargo em comissão de Coordenador, Código DAS-101.3, da Coordenação de Fiscalização/CGPRO, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 147 - Dispensar ROMINA BELLONI DA SILVA, CPF 067.104.676-43, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Unidade de Conservação II, Código FCPE-101.1, da Estação Ecológica de Murici, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 148 - Designar MAILA FERREIRA DE AGUIAR, CPF 103.294.437-47, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Unidade de Conservação II, Código FCPE-101.1, da Estação Ecológica de Murici, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 150 - Dispensar, a contar de 13 de fevereiro de 2020, ELDER DE ARAUJO PENA, CPF 704.902.522-49, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Unidade de Conservação II, Código FCPE-101.1, da Estação Ecológica Juami-Japurá, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p class="assina">HOMERO DE GIORGE CERQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>