<xml><article id="13316355" name="pts 4793 4794 4800 e 4809" idOficio="5738816" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2020" artClass="00013:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12447810">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 4.793 - Dispensar, a pedido, a contar de 1º de janeiro de 2020, a servidora ANA LÚGICA LEITE CAMPOS, matrícula nº 1584545, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Multas e Recursos, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho na Paraíba. (Processo nº 13090.100001/2020-95).</p><p>Nº 4.794 - Designar JEFFERSON DE MORAIS TOLEDO, matrícula nº 1989980, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Seção de Multas e Recursos, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho na Paraíba. (Processo nº 13090.100001/2020-95).</p><p>Nº 4.800 - Designar a servidora ANDREA HAMER DE OLIVEIRA, matrícula nº 1819754, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Agência Regional do Trabalho em Barra do Garças, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho em Mato Grosso. (Processo nº 10212.100163/2020-10).</p><p>Nº 4.832 - Exonerar, a pedido, JOSÉ JUDITE DA ROCHA PEREIRA, matrícula nº 0879424, do cargo em comissão de Presidente de Junta, código DAS 101.1, da 26ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social em Alagoas/AL, da Secretaria de Previdência desta Secretaria Especial. (Processo nº 10128.112506/2019-04).</p><p>Nº 4.833 - Nomear GILVANETE FRANCISCO OLIVEIRA, matrícula nº 0880182, para exercer o cargo em comissão de Presidente de Junta, código DAS 101.1, da 26ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social em Alagoas/AL, da Secretaria de Previdência desta Secretaria Especial. (Processo nº 10128.112506/2019-04).</p><p>Nº 4.809 - Designar IRENE GOMES DE OLIVEIRA, matrícula nº 0716737, para exercer o encargo de substituta eventual do Chefe da Agência Regional do Trabalho em Rorainópolis, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho de Roraima, nos afastamentos e impedimentos legais do titular, ou na vacância da função. (Processo nº 13622.100613/2019-99).</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>