<xml><article id="13208370" name="2020 - SEA - 183-184-185 - 11.2" idOficio="5726209" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2020" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12425867">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso XII do art. 1º da Portaria nº 77, de 17 de janeiro de 2020, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 183 - Nomear JOSÉ GUILHERME TANURE BACELAR para exercer o cargo de Chefe da Divisão de Sanções Administrativas da Coordenação de Sanções Administrativas da Coordenação-Geral de Consultoria Técnica e Sanções Administrativas do Departamento de Proteção e de Defesa do Consumidor da Secretaria Nacional do Consumidor, código DAS 101.2.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência subdelegada pelo inciso VII do art. 1º da Portaria nº 77, de 17 de janeiro de 2020, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 184 - Dispensar DAVID MENEGON do encargo de substituto eventual do cargo de Chefe de Gabinete da Secretaria Nacional do Consumidor, código DAS 101.4.</p><p>Nº 185 - Designar LEONARDO BERNARDES SOARES para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Chefe de Gabinete da Secretaria Nacional do Consumidor, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>