<xml><article id="11718382" name="Ps_6384_6385_6386_6387_6388_6389" idOficio="5591108" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/11/2019" artClass="00024:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="217" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12179142">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 7 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 7 de novembro de 2019</p><p>A Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Decreto de 03 de janeiro de 2017, da Presidência da República e pelo Decreto nº 8.932, de 14 de dezembro de 2016 - Estatuto da Fiocruz, resolve:</p><p>Nº 6.384 - Dispensar, PATRICIA CASTRO FERREIRA, da função comissionada de Chefe do Serviço de Multimeios, código FCPE 101.1, n.º 45.0743, do INSTITUTO DE COMUNICAÇÃO E INFORMAÇÃO CIENTÍFICA E TECNOLÓGICA EM SAÚDE, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 6.385 - Exonerar, FATIMA DUARTE DE ALMEIDA, do Cargo em Comissão de Chefe da Biblioteca de Manguinhos, código DAS 101.2, n.º 45.0746, do INSTITUTO DE COMUNICAÇÃO E INFORMAÇÃO CIENTÍFICA E TECNOLÓGICA EM SAÚDE, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 6.386 - Dispensar, PAULO HENRIQUE SCRIVANO GARRIDO, do encargo de substituto eventual de chefe da Biblioteca de Manguinhos, código DAS 101.2, n.º 45.0746, do INSTITUTO DE COMUNICAÇÃO E INFORMAÇÃO CIENTÍFICA E TECNOLÓGICA EM SAÚDE, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 6.387 - Nomear, NUBIA BOECHAT ANDRADE, para o cargo em comissão de chefe do Departamento de Síntese Química, código DAS 101.2, n.º 45.0570, do INSTITUTO DE TECNOLOGIA EM FÁRMACOS, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 6.388 - Dispensar, MARCOS ADRIANO DA ROCHA LESSA, do encargo de substituto eventual de chefe do Laboratório de Biologia Molecular de Tripanosomatídeos e Flebotomíneos, código FCPE 101.1, n.º 45.0222, do INSTITUTO OSWALDO CRUZ, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 6.389 - Dispensar, SIMONE FAURY DIB, do encargo de substituto eventual de chefe da Biblioteca Lincoln de Freitas Filho, código DAS 101.2, n.º 45.0750, do INSTITUTO DE COMUNICAÇÃO E INFORMAÇÃO CIENTÍFICA E TECNOLÓGICA EM SAÚDE, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 6.390 - Exonerar, GIZELE DA ROCHA RIBEIRO, do Cargo em Comissão de Chefe do Biblioteca Lincoln de Freitas Filho, código DAS 101.2, n.º 45.0750, do INSTITUTO DE COMUNICAÇÃO E INFORMAÇÃO CIENTÍFICA E TECNOLÓGICA EM SAÚDE, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 6.391 - Designar, GIZELE DA ROCHA RIBEIRO, para o encargo de substituto eventual de chefe da Biblioteca Lincoln de Freitas Filho, código DAS 101.2, n.º 45.0750, do INSTITUTO DE COMUNICAÇÃO E INFORMAÇÃO CIENTÍFICA E TECNOLÓGICA EM SAÚDE, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p class="assina">NÍSIA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>