<xml><article id="11949212" name="Port. DGC n 11428 11429 11435-41" idOficio="5612058" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/11/2019" artClass="00013:00043:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional/Departamento de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/11/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="227" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12216991">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 22 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A DIRETORA DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO CORPORATIVA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo § 4º do artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 10951.104851/2019-53, resolve:</p><p>Nº 11.428 - Designar HUESCLEI RIDEQUE SILVA RANGEL, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 1689500, para exercer a Função Gratificada - FG-3, da Procuradoria Regional da Fazenda Nacional na 1ª Região, no Distrito Federal.</p><p>A DIRETORA DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO CORPORATIVA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo § 4° do artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 10951.104734/2019-90, resolve:</p><p>Nº 11.429 - Designar ANDREZA VIANA COSTA E SILVA, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 2131317, em exercício na Coordenação de Gestão de Pessoas, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão Administrativa, código FCPE-101.2, da Procuradoria-Geral Adjunta de Consultoria de Produtividade, Competitividade e Comércio Exterior da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional, ficando, em consequência, exonerada da função que atualmente exerce.</p><p>Nº 11.435 - Nomear AVANI DOS SANTOS COSTA, matrícula SIAPE nº 1096445, em exercício na Procuradoria-Geral Adjunta de Consultoria de Produtividade, Competitividade e Comércio Exterior, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Divisão de Desenvolvimento e Estratégia de Pessoal, código DAS-101.2, da Coordenação de Gestão de Pessoas da Coordenação-Geral de Desenvolvimento Humano e Institucional do Departamento de Gestão Corporativa da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional, ficando, em consequência, exonerada da função que atualmente exerce.</p><p>Nº 11.436 - Nomear ERIKA SUSANA DA COSTA VERLAGE, matrícula SIAPE nº 1593541, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Serviço de Apoio, código DAS-101.1, da Divisão de Inovação da Coordenação de Gestão de Pessoas da Coordenação-Geral de Desenvolvimento Humano e Institucional do Departamento de Gestão Corporativa da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>A DIRETORA DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO CORPORATIVA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo § 4º do artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 10951.104788/2019-55, resolve:</p><p>Nº 11.437 - Designar ALEXEY DA COSTA MONTEIRO, matrícula SIAPE nº 1116024, e RODRIGO OTAVIO POVOA PULLEN PARENTE, matrícula SIAPE nº 1503810, ambos Auditores Federais de Finanças e Controle, para substituírem, nesta ordem, nos afastamentos e impedimentos simultâneos, o Coordenador-Geral, código DAS-101.4, da Coordenação-Geral de Tecnologia da Informação do Departamento de Gestão Corporativa da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional, e seu substituto eventual.</p><p>Nº 11.438 - Designar ALEXEY DA COSTA MONTEIRO, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1116024, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Coordenador de Gestão Administrativa, código DAS-101.3, da Coordenação-Geral de Tecnologia da Informação do Departamento de Gestão Corporativa da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Nº 11.439 - Designar RODRIGO OTAVIO POVOA PULLEN PARENTE, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1503810, para substituir, nos afastamentos e impedimentos simultâneos, o Coordenador de Gestão Administrativa, código DAS-101.3, da Coordenação-Geral de Tecnologia da Informação do Departamento de Gestão Corporativa da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional, e seu substituto eventual.</p><p>Nº 11.440 - Designar HIGOR PEREIRA KANASHIRO, matrícula SIAPE nº 2363799, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Chefe de Divisão de Governança e Gestão, código DAS-101.2, da Coordenação-Geral de Tecnologia da Informação do Departamento de Gestão Corporativa da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Nº 11.441 - Designar HUGO BARBOSA TEIXEIRA, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 1991436, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Chefe de Serviço de Suporte, código DAS-101.1, da Coordenação-Geral de Tecnologia da Informação do Departamento de Gestão Corporativa da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p class="assina">IÊDA APARECIDA DE MOURA CAGNI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>