<xml><article id="8169035" name="port_193_afastamento_Bruno Lopes" idOficio="5238097" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/03/2019" artClass="00016:00124:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares" artSize="12" artNotes="" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11567764">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEI Nº 193, DE 26 DE MARÇO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SEI Nº 193, DE 26 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA EMPRESA BRASILEIRA DE SERVIÇOS HOSPITALARES - EBSERH, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 58 do Estatuto Social da Ebserh, aprovado por Assembleia Geral Extraordinária, em 29 de junho de 2018, e pelo art. 33 do Regimento Interno vigente, e, considerando a delegação de competência estabelecida nas Portarias nº 461, de 26 de maio de 2014, e nº 1.578, de 22 de dezembro de 2017, publicadas no Diário Oficial da União, respectivamente, em 27 de maio de 2014 e 26 de dezembro de 2017, do Ministro de Estado da Educação, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado para a Ebserh, de BRUNO LOPES KOECH, matrícula Siape nº 2006952, empregado público ocupante do cargo de Médico - Cancerologia Clínica, do Hospital Escola da Universidade Federal de Pelotas (HE-UFPel), da Rede Ebserh, no período de 02 a 08 de abril de 2019, incluindo o trânsito, para participar do 5th ESO-ESMO Latin-American Masterclass in Clinical Oncology, em Lima, Peru. (Processo nº 23762.002604/2019-92)</p><p>Art. 2º Esta Portaria-SEI entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">OSWALDO DE JESUS FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>