<xml><article id="7958412" name="P231019" idOficio="5216572" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/03/2019" artClass="00016:00108:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11531136">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE MARÇO DE 2019</p><p>A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve</p><p>N° 2.310 - Autorizar o afastamento do País de GILBERTO FRIEDMAN, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Medicina Interna da Faculdade de Medicina, com a finalidade de participar do "39th International Symposium on Intensive Care and Emergency Medicine", em Bruxelas, Bélgica, no período compreendido entre 18/03/2019 e 23/03/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 62173.</p><p>N° 2.312 - Autorizar o afastamento do País de MICHELLE LAVINSKY WOLFF, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Oftalmologia e OtorrinoLaringologia da Faculdade de Medicina, com a finalidade de participar do curso "Advances in Rhinoplasty 2019", em Orlando, Estados Unidos, no período compreendido entre 01/04/2019 e 08/04/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 72590.</p><p>N° 2.313 - Autorizar o afastamento do País de LUIGI CARRO, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Informática Aplicada do Instituto de Informática, com a finalidade de participar de banca de doutorado e ministrar palestra junto à Chalmers University of Technology, em Gottemburg, Suécia, no período compreendido entre 15/03/2019 e 20/03/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 72732.</p><p>N° 2.314 - Autorizar o afastamento do País de LUIGI CARRO, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Informática Aplicada do Instituto de Informática, com a finalidade de participar do "DATE 2019 -Design, Automation &amp; Test in Europe", em Florença, Itália, no período compreendido entre 21/03/2019 e 30/03/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 72734.</p><p>N° 2.315 - Autorizar o afastamento do País de MARIA CECI ARAUJO MISOCZKY, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Ciências Administrativas da Escola de Administração, com a finalidade de participar de jornadas junto à Escuela Superior de Administración Pública, em Bogotá, Colômbia, no período compreendido entre 30/03/2019 e 07/04/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 72795.</p><p>N° 2.318 - Autorizar o afastamento do País de FERNANDO HAAS, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Física do Instituto de Física, com a finalidade de participar da "9th International Conference on the Frontiers of Plasma Physics and Technology", em Colombo, Sri Lanka, no período compreendido entre 05/04/2019 e 14/04/2019, incluído trânsito, com ônus CAPES. Solicitação nº 72738.</p><p>N° 2.319 - Autorizar o afastamento do País de CLAUDIA PIANTA COSTA CABRAL, Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Arquitetura da Faculdade de Arquitetura e com exercício no Programa de Pós-Graduação em Arquitetura, com a finalidade de participar de reunião e proferir palestra junto à Pontifícia Universidad Católica de Chile, em Santiago, Chile, no período compreendido entre 26/03/2019 e 30/03/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 72560.</p><p>N° 2.320 - Autorizar o afastamento do País de CAMILA MELLO DOS SANTOS, Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Odontologia Preventiva e Social da Faculdade de Odontologia e com exercício no Centro de Pesquisa em Odontologia Social, com a finalidade de participar do "CHS Annual Meeting 2019 - Cuidados de Saúde Primários: Desafios e Oportunidades", em Coimbra, Portugal, no período compreendido entre 03/04/2019 e 07/04/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 72753.</p><p>N° 2.321 - Autorizar o afastamento do País de LEANDRO MANENTI, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Arquitetura da Faculdade de Arquitetura, com a finalidade de participar da "2019 GAHTC Members' Conference", em Miami, Estados Unidos, no período compreendido entre 03/04/2019 e 08/04/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 62520.</p><p>N° 2.334 - Autorizar o afastamento do País de SILVIA HELENA KOLLER, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Psicologia do Desenvolvimento e da Personalidade do Instituto de Psicologia, com a finalidade de participar da "SRCD 2019 Biennial Meeting", em Baltimore, Estados Unidos, no período compreendido entre 18/03/2019 e 24/03/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 72752.</p><p>N° 2.335 - Autorizar o afastamento do País de SILVIA HELENA KOLLER, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Psicologia do Desenvolvimento e da Personalidade do Instituto de Psicologia, com a finalidade de realizar visita à Harvard University, em Boston, Estados Unidos, no período compreendido entre 25/03/2019 e 30/03/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 72768.</p><p class="assina">JANE FRAGA TUTIKIAN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>