<xml><article id="7785761" name="024 - Portarias 352 e 353" idOficio="5200411" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00016:00070:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Roraima/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="96" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=96" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11502366">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 352, de 27 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 352, de 27 de fevereiro de 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pelo Decreto Presidencial de 18 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 19 de outubro de 2016, Seção 2, e tendo em vista o Ofício Nº. 208/2019/DG/CBV/IFRR, resolve:</p><p>Art. 1.º Dispensar o servidor PIERRE DA COSTA VIANA JUNIOR, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE n.º 2521839, da função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas, FUC-01, subordinado ao Departamento de Ensino e Graduação do Campus Boa Vista, a contar de 1.º/3/2019.</p><p>Art. 2.º Designar o servidor MARCOS ANDRE FERNANDES SPOSITO, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE n.º 2338116, para exercer a função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas, FUC-01, subordinado ao Departamento de Ensino e Graduação do Campus Boa Vista, a contar de 1.º/3/2019.</p><p class="assina">SANDRA MARA DE PAULA DIAS BOTELHO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 353, de 27 de fevereiro de 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pelo Decreto Presidencial de 18 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 19 de outubro de 2016, Seção 2, e tendo em vista o Ofício Nº. 208/2019/DG/CBV/IFRR, resolve:</p><p>Art. 1.º Dispensar a servidora JULIANA ROSA LIRA, ocupante do cargo de Técnico em Secretariado, Matrícula SIAPE n.º 2107378, da função de Coordenadora de Convênios e Articulação Comunitária, FG-02, subordinada à Diretoria de Extensão, Programas Especiais e Ações Inclusivas-DIREX do Campus Boa Vista, a contar de 1.º/3/2019.</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>