<xml><article id="7785819" name="PT 26 a 29 BARBACENA-MG" idOficio="5200420" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00013:00058:00240:00008:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Sudeste II em Belo Horizonte/Gerência Executiva - B - Barbacena/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11502381">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Chefe Substituto da Seção Operacional da Gestão de Pessoas da Gerência Executiva do INSS em Barbacena/MG, no uso das atribuições de competência conferidas pelo Artigo 235, inciso I, do Regimento Interno do Instituto Nacional do Seguro Social - INSS, aprovado pela Portaria nº 414, emitida pelo Ministério do Desenvolvimento Social, DOU Edição Extra nº 188-A, de 29/09/2017, resolve:</p><p>N° 26- Conceder aposentadoria voluntária integral a servidora SIRLENE FRANCISCA SILVA ALVES, matrícula SIAPE 0892652, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II, III e parágrafo único da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais, acrescido das demais vantagens a que faz jus, tendo em vista o que consta do processo de aposentadoria Nº 36938.003861/2018-53, declarando vago o referido cargo.</p><p>N° 27- Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor EUNICE DE SOUZA FAJARDO, matrícula SIAPE 0892665, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II, III e parágrafo único da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais, acrescido das demais vantagens a que faz jus, tendo em vista o que consta do processo de aposentadoria Nº 36938.000188/2019-81, declarando vago o referido cargo.</p><p>N° 28-Conceder aposentadoria voluntária integral a servidora EDENILSE RIBEIRO MATOS, matrícula SIAPE 0893115, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II, III e parágrafo único da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais, acrescido das demais vantagens a que faz jus, tendo em vista o que consta do processo de aposentadoria Nº 37022.000483/2018-31, declarando vago o referido cargo.</p><p>N° 29-Conceder aposentadoria voluntária integral a servidora VALÉRIO JOSÉ FERREIRA DOS SANTOS, matrícula SIAPE 0892608, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II, III e parágrafo único da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais, acrescido das demais vantagens a que faz jus, tendo em vista o que consta do processo de aposentadoria Nº 36938.000203/2019-91, declarando vago o referido cargo.</p><p class="assina">LUIZ EDUARDO MARTINS PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>