<xml><article id="7913294" name="RETIFICAÇÃO, EXTINÇÃO e CONTRATA" idOficio="5212192" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/03/2019" artClass="00016:00082:00724:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alagoas/Pró-Reitoria de Graduação" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11523516">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE GRADUAÇÃO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 1º da Portaria nº 205, de 28/02/2018, resolve:</p><p>Nº 62 - Autorizar a contratação de KLEYTON LUCAS DE CASTRO OLIVEIRA, para prestar serviços a esta Universidade como Estagiário (a), em regime de 30 (trinta) horas semanais de trabalho, a ser lotado (a) no (a) SUPERITENDÊNCIA DE INFRAESTRUTURA- SINFRA, com vigência de 12 (DOZE) meses, a contar da data de assinatura do contrato, nos termos da Lei nº 11.788/2008 e ON nº 02/2016-SEGRT/MPOG. (Proc. nº 23065.007111/2019-14)</p><p>Nº 63 - Autorizar a contratação de GABRIELA RODRIGUES ARAÚJO, para prestar serviços a esta Universidade como Estagiário (a), em regime de 30 (trinta) horas semanais de trabalho, a ser lotado (a) no (a) BIBLIOTECA CENTRAL-BC, com vigência de 12 (DOZE) meses, a contar da data de assinatura do contrato, nos termos da Lei nº 11.788/2008 e ON nº 02/2016-SEGRT/MPOG. (Proc. nº 23065.007112/2019-51)</p><p class="assina">SANDRA REGINA PAZ DA SILVA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE MARÇO DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE GRADUAÇÃO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 1 da Portaria nº 205, de 28/02/2018, resolve:</p><p>Nº 66 - Extinguir, a partir de 21/02/2019, o contrato por prazo determinado, ajustado entre esta Universidade e VANESSA DOS SANTOS CAHET, estagiário, em regime de 30h (trinta) horas semanais, CPF n. 070.801.024-56, nos termos da Lei nº 11.788/2008 e ON nº 02/2016-SEGRT/MPOG. (Proc. nº 23065.008113/2019-12)</p><p>Nº 67 - Tornar sem efeito a Portaria nº 60/PROGRAD, de 25.02.2019, publicada no DOU de 26.02.2019, Seção 2, página 29, que autorizou a contratação de CATARINA VICTÓRIA PEREIRA MOTA DA SILVA, para prestar serviços a esta Universidade como Estagiário (a), em regime de 30 (trinta) horas semanais de trabalho, a ser lotado (a) no (a) PRÓ-REITORIA ESTUDANTIL- PROEST, com vigência de 12 (DOZE) meses, a contar da data de assinatura do contrato, nos termos da Lei nº 11.788/2008 e ON nº 02/2016-SEGRT/MPOG. (Proc. nº 23065.006494/2019-03)</p><p class="assina">SANDRA REGINA PAZ DA SILVA</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na portaria nº 26 de 11 de fevereiro de 2019, publicada no DOU em 15 de fevereiro de 2019, que autoriza a contratação de LENARA ALVES DE MELO NEVES, para prestar serviços a esta UFAL como estagiária, assim, onde se lê "Processo nº 23065.004623/2019-65", leia-se "Processo nº 23065.004623/2019-11".</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>