<xml><article id="8082675" name="2019_03_21_Publicação_2019_03_25" idOficio="5229828" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/03/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11553481">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE MARÇO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.295 - Conceder o afastamento do país a TÂNIA MARIA RAMOS DE GODOI DINIZ, Professor Adjunto do Departamento de Saúde, Educação e Sociedade do Campus Baixada Santista, no período de 24.03.2019 a 30.03.2019, para participar do Encontro de América Latina e Caribe da Federação Internacional de Trabalho Social, das reuniões do Comitê Latino Americano e Caribenho de Organizações do Trabalho Social e Serviço Social, e também do Congresso Internacional de Trabalho Social, no Panamá, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.102057/2019-33).</p><p>Nº 1.296 - Conceder o afastamento do país a JULIANA ELAINE PEROBELLI, Professor Adjunto do Departamento de Ciências do Mar do Campus Baixada Santista, no período de 01.04.2019 a 11.04.2019, para participar no "XXV North American Testis Workshop" e na "ASA 44th Annual Conference", ambos nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.102313/2019-92).</p><p>Nº 1.297 - Conceder o afastamento do país a GUIOMAR NASCIMENTO GOMES, Professor Associado do Departamento de Fisiologia do Campus São Paulo, no período de 05.04.2019 a 10.04.2019, para participar no "Experimental Biology 2019", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.101608/2019-41).</p><p>Nº 1.298 - Conceder o afastamento do país a EMILIA INOUE SATO, Professora Titular e Diretora da Escola Paulista de Medicina, no período de 26.04.2019 a 01.05.2019, para participar no "Congreso PANLAR 2019", no Equador, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.101178/2019-68).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>