<xml><article id="8015313" name="Portarias 0606-0616 de 11.03.201" idOficio="5222864" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2019" artClass="00016:00073:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11541067">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, resolve:</p><p>Nº 606 - Art. 1º Designar a servidora Elza Ferreira Santos, matrícula SIAPE 1045098, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para o encargo de substituta eventual do Pró-Reitor de Ensino, código CD-02, Reitoria, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 607 - Art. 1º Exonerar, a partir de 11/03/2019, o servidor José Sérgio Filgueiras Costa, matrícula SIAPE2267851, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Diretor Geral do Campus Tobias Barreto -DG/Campus Tobias Barreto/IFS, código CD-02.</p><p>Nº 608 - Art. 1º Nomear, a partir de 11/03/2019, Claifton Bongiovani do Carmo, matrícula SIAPE 1269391, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D, Nível/Padrão 101, do quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Diretor Geral do Campus Tobias Barreto/FS, código CD-02.</p><p>Nº 611 - Art. 1º Dispensar o servidor Antonio Faria Sobrinho, matrícula SIAPE 52981, ocupante do cargo de Técnico em Agropecuária, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenador de Produção de Agricultura - código FG-05.</p><p>Nº 612 - Art. 1º Designar o servidor José Augusto Andrade Filho, matrícula SIAPE 2163526, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para substituir, no período de 11/03/2019 a 14/03/2019, a Reitora do Instituto Federal de Sergipe, código CD-01, servidora Ruth Sales Gama de Andrade, ausente por motivo de viagem a serviço.</p><p>Nº 613 - Art. 1º Exonerar o servidor Rafael Sant´ana Jacaúna, matrícula SIAPE 1904275, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Gerente de Ensino - GEN/DEN/Campus São Cristóvão/IFS, código CD-04.</p><p>Nº 614 - Art. 1º Exonerar a servidora Ana Carla Menezes de Oliveira, matrícula SIAPE 1212587, ocupante do cargo de Pedagoga, do quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Diretora de Ensino - DEN/Campus São Cristóvão/IFS, código CD-03.</p><p>Nº 615 - Art. 1º Nomear, a partir de 11/03/2019, a servidora Ana Carla Menezes de Oliveira, matrícula SIAPE1212587, ocupante do cargo de Pedagoga, do quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Gerente de Ensino - GEN/DEN/Campus São Cristóvão/IFS, código CD-04.</p><p>Nº 616 - Art. 1º Nomear, a partir de 11/03/2019, a servidora Valéria Melo Mendonça, matrícula SIAPE 1760725, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de Pessoal Permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Diretora de Ensino -DEN/Campus São Cristóvão/IFS, código CD-03.</p><p>Art. 2º Estas portarias entram em vigor nesta data.</p><p class="assina">Ruth Sales Gama de Andrade</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>