<xml><article id="8063535" name="Portarias 21.03.2019 - Zanatta" idOficio="5228038" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2019" artClass="00016:00063:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11550151">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 21 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p></p><p class="identifica">Portarias de 21 de março de 2019</p><p>O Reitor pro tempore do Instituto Federal do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria MEC nº 603 de 08 de julho de 2016, publicada no Diário Oficial da União no dia 11 de julho de 2016, seção 2, página 14, resolve:</p><p>Nº 463 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país à servidora GISLAINE GARCIA DE FARIAS, SIAPE nº 1652462, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotada no Campus Paranaguá, para participar do XVII Encuentro de Geógrafos de América Latina, a ser realizado pela instituição Quito, Equador na cidade de Pontificia Universidad Catolica del Ecuador (PUCE), no período de 05 de abril de 2019 a 12 de abril de 2019, trânsito incluso, com ônus limitado para o IFPR.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir da sua publicação.</p><p>Nº 483 - Dispensar, a pedido, DEBORA DA COSTA PEREIRA, SIAPE nº 1998697, Assistente de Aluno, da função de Chefe da Seção Pedagógica e de Assuntos Estudantis, FG-02, do Campus Ivaiporã, a partir de 20 de março de 2019.</p><p>Nº 484 - Art 1º Designar HERON EDUARDO DE LIMA AVILA, SIAPE nº 1008472, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Eletrotécnica, FCC, do Campus Jacarezinho, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 187 de 06 de março de 2014, publicada no DOU de 07 de março de 2014, seção I, página 12.</p><p>Art 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 486 - Dispensar ROSANGELA BALOTIN FIORELI SETNARSKI, SIAPE nº 2180855, Auxiliar em Administração, da função de Chefe da Seção de Compras e Contratos, FG-02, do Campus Irati, a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 490 - Dispensar CINTIA SIQUEIRA, SIAPE nº 1949050, Assistente em Administração, da função de Coordenadora Administrativa, FG-01, do Campus Irati, a partir de 08 de março 2019.</p><p>Nº 491 - Dispensar, a pedido, ANDERSON DE ANDRADE, SIAPE nº 2066566, Administrador, da função de Chefe de Seção Administrativa, FG-02, do Campus Avançado de Goioerê, a partir de 07 de março de 2019.</p><p>Nº 492 - Dispensar PAULO EDSON PIASSA, SIAPE nº 2192636, Assistente em Administração, da função de Chefe da Seção de Gestão de Pessoas, FG-02, do Campus Avançado de Coronel Vivida, a partir de 17 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 493 - Dispensar, a pedido, LUIS HENRIQUE PUPO MARON, SIAPE nº 2316733, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador do Curso Técnico em Informática, FCC, do Campus Avançado de Goioerê, a partir de 01 de março de 2019.</p><p>Nº 494 - Art 1º Nomear CARLOS AUGUSTO MARCONDES CAMARGO, SIAPE nº 2196240, Assistente em Administração, para exercer o cargo de Diretor de Planejamento e Administração, CD-04, do Campus União da Vitória, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 949 de 10 de novembro de 2014, publicada no DOU de 11 de novembro de 2014, seção I, página 13.</p><p>Art 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 495 - Art 1º Designar ROSANGELA BALOTIN FIORELI SETNARSKI, SIAPE nº 2180855, Auxiliar em Administração, para exercer a função de Coordenadora Administrativa, FG-01, do Campus Irati, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 1286 de 23 de outubro de 2012, publicada no DOU de 24 de outubro de 2012, seção I, página 28.</p><p>Art 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 496 - Art 1º Designar FERNANDO ROBERTO AMORIM SOUZA, SIAPE nº 3783519, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Segurança Pública, FCC, da Diretoria de Educação a Distância - EaD, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 831 de 09 de setembro de 2013, publicada no DOU de 10 de setembro de 2013, seção I, página 07.</p><p>Art 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 497 - Dispensar, a pedido, LORENA PEREIRA PAZ, SIAPE nº 1895319, Assistente em Administração, da função de Chefe de Seção de Gabinete da Diretoria Geral, FG-02, do Campus Umuarama, a partir de 11 de março de 2019.</p><p>Nº 498 - Art 1º Designar MARIA VITORIA CARVALHO ROSSA, SIAPE nº 2421706, Auxiliar em Administração, para exercer a função de Chefe de Seção de Gabinete da Diretoria Geral, FG-02, do Campus Umuarama, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 180 de 19 de fevereiro de 2010, publicada no DOU de 22 de fevereiro de 2010, seção I, página 17.</p><p>Art 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>