<xml><article id="8078760" name="Maria Aparecida da Silva e outra" idOficio="5229562" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/03/2019" artClass="00011:00007:00012:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Diretoria de Administração do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11552587">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DIRAP Nº 1.940/4PC2, DE 21 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.940/4PC2, DE 21 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67230.016731/2019-52, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a MARIA APARECIDA DA SILVA, companheira de AZAEL BRANDÃO DA COSTA (Nr Ord 4533054), SIAPE nº 0211592, falecido em 9 de janeiro de 2019, aposentado no cargo de Artífice de Eletricidade e Comunicações, código ARELCO-481056, equivalente a 100% (cem por cento) da classe "S", padrão III ,NI, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso III, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei n° 13.135, de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 3º, Parágrafo Único, da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.941/4PC2, DE 21 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67720.000336/2019-36, resolve:</p><p>Alterar a Portaria DIRAP nº 1.258/4PC2, de 20 de fevereiro de 2019, publicada no DOU nº 38, de 22 de fevereiro de 2019, Seção 2, referente à concessão de pensão do instituidor JOSÉ ROBERTO MARTINS (Nr Ord 4737342), SIAPE nº 0213189, com a finalidade de incluir a Emenda Constitucional nº 70, de 29 de março de 2012, e excluir o art. 2º, inciso I, da Lei 10.887, de 18 de junho de 2004, permanecendo inalterados os demais termos daquela portaria.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.942/4PC2, DE 21 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67600.026020/2018-50, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a MARISE DA VEIGA CABRAL LIMA, viúva de JAIR SIQUEIRA LIMA (Nr Ord 4514955), Código de Vaga nº 89758, SIAPE nº 0210550, falecido em atividade em 15 de novembro de 2018, no cargo de Técnico em Informações Aeronáuticas, código DACTA 013002, equivalente a 100% (cem por cento) da classe "S", padrão III, NI, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei n° 13.135, de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 2°, inciso II, da Lei n° 10.887, de 18 de junho de 2004, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p>PORTARIA DIRAP Nº 1.943/4PC2, DE 21 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando os Processos nºs 67552.001202/2016-79 e 67552.001526/2017-98, resolve:</p><p>Alterar a Portaria DIRAP nº 884/4PC2, de 14 de fevereiro de 2017, publicada no DOU nº 33, de 15 de fevereiro de 2017, Seção 2, referente à concessão de pensão do instituidor OSÓRIO RAMIRO DA ROCHA (Nr Ord 4608208), SIAPE nº 0198493, com a finalidade de incluir MARIA AUXILIADORA DA ROCHA, filha inválida, e, em conseqüência, alterar a cota-parte de ERNESTINA ALMEIDA DA ROCHA, viúva, permanecendo inalterados os demais termos daquela portaria, conforme discriminado abaixo:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>BENEFICIÁRIAS</p></td><td><p>COTA-PARTE VIGÊNCIA A CONTAR DE</p></td><td><p>NATUREZA</p></td><td><p>FUNDAMENTO</p></td></tr><tr><td><p>ERNESTINA ALMEIDA DA ROCHA</p></td><td><p>09/10/20161/1</p></td><td><p>23/03/20171/2</p></td><td><p>VITALÍCIA</p></td><td><p>Artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/1990, com redação da Lei nº 13.135/2015, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/2004.</p></td></tr><tr><td><p>MARIA AUXILIADORA DA ROCHA</p></td><td><p>---</p></td><td><p>1/2</p></td><td><p>---</p></td><td><p>Artigos 215 e 217, inciso IV, alínea "b" da Lei nº 8.112/1990, com redação da Lei nº 13.135/2015, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/2004.</p></td></tr></table><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.947/4PC2, DE 21 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67542.014292/2019-20, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a MARIA BERNARDES BITENCOURT TELES, viúva de JOSE TELES (Nr Ord 4575512), SIAPE nº 0211760, falecido em 1° de janeiro de 2019, aposentado no cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, código AUXOPESED 482079, equivalente à proporcionalidade de 31/35 (trinta e um, trinta e cinco avos) da classe "ESPECIAL", padrão I, NA, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei n° 13.135, de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>