<xml><article id="7920791" name="SGP51" idOficio="5212646" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/03/2019" artClass="00043:00028:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Pernambuco/Vice-Presidência e Corregedoria Regional Eleitoral" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11524428">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 144, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 144, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DESEMBARGADOR VICE-PRESIDENTE E CORREGEDOR DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais que lhe são conferidas pela Resolução nº 289/2017, pela Lei n° 8112/90, considerando: procedimento que revela indícios de autoria e materialidade de infração disciplinar resolve:</p><p>Art. 1º Determinar, nos termos do art. 5º, inciso I, da Resolução nº 289/17 do TRE-PE, a instauração de SINDICÂNCIA para apuração de possíveis irregularidades praticadas pelo servidor B.G. da S., tipificadas no artigo 116, incisos XI, e no artigo 217, inciso IV, da Lei n° 8112/90, estando sujeito à sanção administrativa prevista no artigo 127 e seguintes do mesmo diploma legal.</p><p>Art. 2º Para cumprimento ao disposto no artigo anterior, a Comissão Processante será composta pelos servidores ANDREISA ANDRADE DA LUZ, ANDRÉA PAULA DE MORAES ANDRADE E SILVA e EDIVAN CARLOS LOPES DOS SANTOS, sob a presidência da primeira. As servidoras ROSEANE MARIA RIBEIRO DE OLIVEIRA FERNANDES e SANDRA REGINA DE OLIVEIRA E SILVA, atuarão como suplentes.</p><p>Art. 3º Para bem cumprir as suas atribuições, a Comissão terá acesso a toda a documentação necessária à elucidação dos fatos, bem como deverá colher quaisquer declarações, depoimentos e demais provas que entender pertinentes.</p><p>Art. 4º A Comissão, ora constituída, terá o prazo de 30 (trinta) dias, a partir das comunicações legais do art. 24, da Resolução TRE-PE nº 289/17, para concluir a apuração dos fatos e elaborar o relatório final.</p><p class="assina">STENIO JOSÉ DE SOUSA NEIVA COELHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>