<xml><article id="7869676" name="Dou014-19in" idOficio="5207962" pubName="DO2" artType="Autorização" pubDate="11/03/2019" artClass="00016:00104:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00011:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Gabinete do Reitor/Divisão de Expediente" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11516302">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS  de 8 de março de 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS de 8 de março de 2019</p><p>A VICE-REITORA NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, AUTORIZA o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>ARION ZANDONA FILHO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Engenharia Química, Setor de Tecnologia, no período de 16/03/2019 a 30/03/2019, para participar e apresentar trabalho no MSC Waste, em Stuttgart/Alemanha, com ônus limitado. (Processo nº 23075.007911/2019-16)</p><p>CARMEM MARIA SALES BONFIM, ocupante do cargo de médico, lotada no Hospital de Clínicas, no período de 22/03/2019 a 29/03/2019, para participar do Congresso Europeu de transplante de medula óssea, em Frankfurt/Alemanha, com ônus limitado. (Processo nº 23075.710578/2018-37).</p><p>FRANCISCO LUIZ GOMIDE MAFRA MAGALHÃES, ocupante do cargo de médico, lotado no Hospital de Clínicas, no período de 09/04/2019 a 15/04/2019, para participar do Internal Medicine Meeting 2019, em Filadélfia/EUA, com ônus limitado. (Processo nº 23075.700170/2019-38).</p><p>LUIZ FELIPE CARON, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Patologia Básica, Setor de Ciências Biológicas, no período de 18/03/2019 a 21/03/2019, para participar da Experiência AVIPRO - Academia Salmonella, em Cuxhaven/Alemanha, com ônus limitado. (Processo nº 23075.073387/2018-82)</p><p>SIBELLE TREVISAN DISARO, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, lotada no Museu de Ciências Naturais, Setor de Ciências Biológicas, no período de 12/03/2019 a 30/03/2019 , para realizar Visita Técnica à Coleção de Foraminíferos Joseph Cushman, no National Museum of Natural History, em Washington - DC/EUA, com ônus limitado. (Processo nº 23075.010536/2019-83)</p><p class="assina">Graciela Ines Bolzon de Muniz</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>