<xml><article id="8171836" name="PORTARIAS DGER 28-03-2019" idOficio="5238487" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/03/2019" artClass="00042:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="117" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=117" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11568471">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5.033, DE 25 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 5.033, DE 25 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO SENADO FEDERAL em exercício, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 3º, inciso IX, do Ato da Comissão Diretora nº 12, de 1995, e tendo em vista o constante no Processo nº 00200.005917/2019-62, resolve:</p><p>Declarar vago, a partir de 21 de março de 2019, o cargo efetivo de Técnico Legislativo, Especialidade Edificações, Nível II, Padrão M36, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, ocupado por AURILIO JONHSON ALVES DE RIBEIRO, matrícula 35900, em virtude do disposto no art. 33, inciso IX, da Lei nº. 8.112, de 11/12/1990.</p><p class="assina">MARCIO TANCREDI</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO SENADO FEDERAL em exercício, no uso da atribuição que lhe foi conferida pelo Ato do Presidente do Senado Federal nº 111, de 2011, atendendo ao disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o constante no Processo nº 00200.003063/2019-80, resolve:</p><p>Nº 2.967 - Autorizar, pelo período de doze meses, a partir de 1º de abril de 2019, a prorrogação da cessão do servidor desta Casa Legislativa FELIPE BALSINI GHISI, matrícula nº 37865, ocupante do cargo efetivo de Técnico Legislativo, Especialidade Administração, ao Tribunal Regional Federal da 12ª Região, para continuar exercendo a Função Comissionada de Assistente Especializado, símbolo FC-05, com ônus para o órgão cedente.</p><p>O DIRETOR-GERAL DO SENADO FEDERAL em exercício, no uso da atribuição que lhe foi conferida pelo Ato do Presidente do Senado Federal nº 111 de 2011, atendendo ao disposto no art. 93 da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o constante no Processo nº 00200.004740/2019-87, resolve:</p><p>Nº 4.511 - Fica autorizada, a partir de 1º de abril de 2019, a prorrogação da cessão do servidor desta Casa Legislativa GUSTAVO AFONSO SABÓIA VIEIRA, matrícula n.º 257713, ocupante do cargo efetivo de Analista Legislativo, Especialidade Processo Legislativo, ao Ministério da Infraestrutura, para continuar exercendo o cargo em comissão de Chefe da Assessoria Institucional e Internacional, código DAS 101.5, com ônus para o órgão cedente.</p><p>O DIRETOR-GERAL DO SENADO FEDERAL em exercício, no uso da atribuição que lhe foi conferida pelo Ato do Presidente do Senado Federal nº 111 de 2011, atendendo ao disposto no art. 93 da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o constante no Processo nº 00200.004739/2019-52, resolve:</p><p>Nº 4.512 - Fica autorizada, a partir de 1º de abril de 2019, a prorrogação da cessão do servidor desta Casa Legislativa IVAN FURLAN FALCONI, matrícula n.º 256034, ocupante do cargo efetivo de Analista Legislativo, Especialidade Processo Legislativo, ao Ministério da Infraestrutura, para continuar exercendo o cargo em comissão de Coordenador-Geral da Assessoria Institucional e Internacional, código DAS 101.4, com ônus para o órgão cedente.</p><p>O DIRETOR-GERAL DO SENADO FEDERAL em exercício, no uso da atribuição que lhe foi conferida pelo Ato do Presidente do Senado Federal nº 111 de 2011, atendendo ao disposto no art. 93 da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o constante no Processo nº 00200.004685/2019-25, resolve:</p><p>Nº 4.582 - Fica autorizada, a partir de 1º de abril, pelo prazo de doze meses, a prorrogação da cessão do servidor desta Casa Legislativa FERNANDO BOARATO MENEGUIN, matrícula n.º 55594, ocupante do cargo efetivo de Consultor Legislativo, Especialidade Assessoramento Legislativo, ao Ministério da Justiça e Segurança Pública, para continuar exercendo o cargo em comissão de Diretor do Departamento de Proteção e Defesa do Consumidor, código DAS 101.5, da Secretaria Nacional do Consumidor, com ônus para o órgão cedente.</p><p>O DIRETOR-GERAL DO SENADO FEDERAL em exercício, no uso da atribuição que lhe foi conferida pelo Ato do Presidente do Senado Federal nº 111 de 2011, atendendo ao disposto no art. 93 da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o constante no Processo nº 00200.004737/2019-63, resolve:</p><p>Nº 4.583 - Fica autorizada, pelo prazo de doze meses, a prorrogação da cessão do servidor desta Casa Legislativa JOANISVAL BRITO GONÇALVES, matrícula n.º 55557, ocupante do cargo efetivo de Consultor Legislativo, Especialidade Assessoramento Legislativo, ao Ministério da Defesa, para continuar exercendo o cargo em comissão de Diretor, código DAS 101.5, do Instituto Brasileiro de Estudos em Defesa Pandiá Calógeras, com ônus para o órgão cedente.</p><p>O DIRETOR-GERAL DO SENADO FEDERAL em exercício, no uso da atribuição que lhe foi conferida pelo Ato do Presidente do Senado Federal nº 111 de 2011, atendendo ao disposto no art. 93 da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o constante no Processo nº 00200.004738/2019-16, resolve:</p><p>Nº 4.584 - Fica autorizada, pelo prazo de doze meses, a prorrogação da cessão do servidor desta Casa Legislativa MARCOS KLEBER RIBEIRO FELIX, matrícula n.º 268668, ocupante do cargo efetivo de Consultor Legislativo, Especialidade Assessoramento Legislativo, ao Ministério da Infraestrutura, para continuar exercendo o cargo em comissão de Assessor Especial, código DAS 102.5, com ônus para o órgão cedente</p><p>O DIRETOR-GERAL DO SENADO FEDERAL em exercício, no uso da atribuição que lhe foi conferida pelo Ato do Presidente do Senado Federal nº 111, de 2011, atendendo ao disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o constante no Processo nº 00200.005127/2019-87, resolve:</p><p>Nº 4.692 - Autorizar, a partir de 1º de abril de 2019, pelo prazo de doze meses, a prorrogação da cessão do servidor desta Casa Legislativa LUIZ FERNANDO FAUTH, matrícula nº 55624, ocupante do cargo efetivo de Consultor Legislativo, Especialidade Assessoramento Legislativo, ao Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações, para continuar exercendo o cargo em comissão de Assessor, código DAS 102.4, da Secretaria Executiva do Ministério, com ônus para o órgão cedente.</p><p>O DIRETOR-GERAL DO SENADO FEDERAL em exercício, no uso da atribuição que lhe foi conferida pelo Ato do Presidente do Senado Federal nº 111 de 2011, atendendo ao disposto no art. 93 da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o constante no Processo nº 00200.005259/2019-17, resolve:</p><p>Nº 4.736 - Autorizar, a partir de 1º de abril de 2019, pelo prazo de doze meses, a prorrogação da cessão do servidor desta Casa Legislativa EDVALDO DIAS DA SILVA, matrícula nº 49338, ocupante do cargo efetivo de Técnico Legislativo, Especialidade Policial Legislativo Federal, ao Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovação e Comunicações, para continuar exercendo o cargo em comissão de Chefe da Assessoria de Assuntos Parlamentares, código DAS 101.4, com ônus para o órgão cedente.</p><p>O DIRETOR-GERAL DO SENADO FEDERAL em exercício, no uso da atribuição que lhe foi conferida pelo Ato do Presidente do Senado Federal nº 111 de 2011, atendendo ao disposto no art. 93 da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o constante no Processo nº 00200.005260/2019-33, resolve:</p><p>Nº 4.854 - Fica autorizada, pelo prazo de doze meses, a cessão da servidora desta Casa Legislativa CHRISTIANE RICHTER REICHEL ANDRADE, matrícula n.º 255704, ocupante do cargo efetivo de Analista Legislativo, Especialidade Registro de Redação Parlamentar, à Câmara dos Deputados, para exercer o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, código CD-CC-SP-01, com ônus para o órgão cedente.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>