<xml><article id="8046688" name="Extrato dispensa Leandro e desgi" idOficio="5226013" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2019" artClass="00016:00062:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia da Paraíba/Campus Cajazeiras" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11546817">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE MARÇO DE 2019</p><p>A Diretora Geral do Campus Cajazeiras do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia da Paraíba, nomeada pela Portaria nº 2839/2018-Reitoria de 30/11/2018, publicada no DOU de 03/12/2018, no uso de suas atribuições que lhe confere a Portaria nº 268/2018-Reitoria, de 08/02/2018, publicada no DOU de 14/02/2018, bem como no que consta na Resolução nº 150 do Conselho Superior e nos Ofícios 66/2019 e 67/2019-GDG/DG/CZ/REITORIA/IFPB resolve:</p><p>Nº 50 - Dispensar, a pedido, o servidor LEANDRO HONORATO DE SOUZA SILVA CPF nº. 073.700.434-79, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, da Função de Coordenador da Unidade Acadêmica da Área de Indústria do Campus-Cajazeiras, Código FUC-01;</p><p>Nº 51 - Designar o servidor FERNANDO COUTINHO VON WOENSEL CPF nº. 024.944.394-50, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, para desempenhar a Função de Coordenador do Curso Técnico em Edificações do Campus-Cajazeiras, Código FUC-01;</p><p>Nº 52 - Designar a servidora CAROLINE MUNOZ CEVADA JERONYMO, CPF nº. 230.059.148-01, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, para desempenhar a Função de Coordenadora da Unidade Acadêmica da Área de Indústria do Campus-Cajazeiras, Código FCC - 01, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Estas portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUCRÉCIA TERESA GONÇALVES PETRUCCI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>