<xml><article id="8154053" name="Portarias de Aposentadoria mês d" idOficio="5235370" pubName="DO2" artType="Portaria Conjunta" pubDate="29/03/2019" artClass="00024:00002:00016:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00022:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Coordenação-Geral do Núcleo Estadual da Bahia/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="90" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=90" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11562526">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 27 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 27 DE MARÇO DE 2019</p><p>A CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA COORDENAÇÃO-GERAL DO NÚCLEO ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE DA BAHIA, no uso das atribuições conferidas pela Portaria/SAA/MS/Nº 1.804, de 01 de outubro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº 192, de 03.10.2013, seção 1, página 66, resolve:</p><p>Nº 295 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, à servidora MARIA DAS GRAÇAS COELHO QUEIROZ, matrícula SIAPE 0532839, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar de Enfermagem, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.008020/2018-39.</p><p>Nº 296 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, à servidora MARIA DAS GRACAS ROCHA FRIAZA, matrícula SIAPE 0477335, ocupante do cargo efetivo de Visitador Sanitário, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.007467/2018-91.</p><p>Nº 297 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, à servidora MARIA DE FATIMA CARDOSO DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 6476839, ocupante do cargo efetivo de Visitador Sanitário, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.008361/2018-12.</p><p>Nº 298 I - Conceder aposentadoria voluntária, à servidora MARIA DE FATIMA PEREIRA AIRES SILVA, matrícula SIAPE 0656816, ocupante do cargo efetivo de Artífice de Confecções de Roupas e Uniformes, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 40, § 1º, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal/1988, com redação dada pela Emenda Constitucional nº41/2003, com os proventos calculados com base no Artigo 1º da Lei nº 10887/04. Processo nº 25022.004406/2018-71.</p><p>Nº 299 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, à servidora MARILENE VIEIRA COELHO, matrícula SIAPE 0536248, ocupante do cargo efetivo de Agente Administrativo, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.008313/2018-16.</p><p>Nº 300 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, à servidora MERCIA CARNEIRO DE JESUS GOES, matrícula SIAPE 0534720, ocupante do cargo efetivo de Agente Administrativo, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.006248/2018-94.</p><p>Nº 301 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor MIRALDO QUEIROZ DE SOUSA, matrícula SIAPE 0502139, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Pública, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.007094/2018-58.</p><p>Nº 302 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor ODON DE ALENCAR, matrícula SIAPE 0488225, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Pública, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.007463/2018-11.</p><p>Nº 303 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, à servidora OLIVALDETE FERREIRA DOS SANTOS, matrícula SIAPE 0532894, ocupante do cargo efetivo de Agente Administrativo, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.006245/2018-51.</p><p>Nº 304 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor PAULO MACEDO DOS SANTOS, matrícula SIAPE 0487558, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.007921/2018-11.</p><p>Nº 305 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor ROBERVAL BASTOS DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 0533855, ocupante do cargo efetivo de Motorista Oficial, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.008864/2018-80.</p><p>Nº 306 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, à servidora SEZINA OLIVEIRA, matrícula SIAPE 0533901, ocupante do cargo efetivo de Agente de Portaria, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.007250/2018-81.</p><p>Nº 307 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, à servidora SONIA MARIA BANDEIRA BOTO, matrícula SIAPE 0535374, ocupante do cargo efetivo de Assistente Social, Classe 'S', Padrão III (NS), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.006941/2018-67.</p><p>Nº 308 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor UBIRAJARA DE FIGUEIREDO FELIX, matrícula SIAPE 0476127, ocupante do cargo efetivo de Laboratorista, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.007408/2018-12.</p><p>Nº 309 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, à servidora VERA LUCIA CARDOSO, matrícula SIAPE 0536816, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar Operacional de Serviços Gerais, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.007242/2018-34.</p><p>Nº 310 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, à servidora VIRGINIA PEREIRA DE JESUS FIAES, matrícula SIAPE 0535292, ocupante do cargo efetivo de Agente Administrativo, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.007702/2018-24.</p><p>Nº 311 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor WALMICK LEITE DE QUEIROZ, matrícula SIAPE 0488609, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Pública, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.007532/2018-88.</p><p>Nº 314 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor FERNANDO CARNEIRO DA ROCHA MENEZES NETO, matrícula SIAPE 0533780, ocupante do cargo efetivo de Agente de Portaria, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos II e III da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.008924/2018-64.</p><p>II - declarar vago o cargo citado no item I.</p><p class="assina">ANA MARIA MORAES REBOUÇAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>