<xml><article id="7964173" name="NOMEAÇÕES MARÇO 4" idOficio="5216885" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/03/2019" artClass="00016:00117:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11531773">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO COM PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO PAULO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria n° 3.474/2017, publicada no D.O.U. de 12/09/2017, usando das atribuições legais e estatutárias e nos termos do Artigo 9º, Inciso I, combinado com o Artigo 10, da Lei 8.112, de 11/12/90, em conformidade com a Lei nº 11.091, de 12/01/2005 e, Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, resolve:</p><p>Nº 1.125 - Tornar sem efeito a portaria de nomeação nº 507 de LUANARY KAYNNE FERREIRA DA SILVA publicada no D.O.U. de 11/02/2019, seção 2, página nº 41, em virtude do não cumprimento do prazo para a posse.</p><p>Nº 1.126 - Tornar sem efeito a portaria de nomeação nº 843 de BRUNA CRISTINA FAVORETTO publicada no D.O.U. de 26/02/2019, seção 2, página nº 36, em virtude de não aceitação do cargo público.</p><p>Nº 1.127 - Tornar sem efeito a portaria de nomeação nº 4.604 de EDUARDO MEKITARIAN FILHO publicada no D.O.U. de 02/01/2019, seção 2, página nº 22, em virtude do não cumprimento do prazo para a posse.</p><p>Nº 1.128 - Tornar sem efeito a portaria de nomeação nº 4.665 de MONICA DE OLIVEIRA COSTA publicada no D.O.U. de 02/01/2019, seção 2, página nº 24, em virtude do não cumprimento do prazo para a posse.</p><p>Nº 1.129 - Tornar sem efeito a portaria de nomeação nº 510 de THAIS ZENERO TUBERO publicada no D.O.U. de 06/02/2019, seção 2, página nº 41, em virtude do não cumprimento do prazo para a posse.</p><p>Nº 1.130 - Nomear SARA BUENO DA SILVA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 405, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TRADUTOR E INTÉRPRETE DE LIBRAS de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0972393. Origem da vaga: Exoneração de Rogerio Gonçalves dos Santos, D.O.U. de 11/04/2017. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 1.131 - Nomear SIMONE AMARO ALVES ROMARIZ BERTOLA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital de Reposicionamento nº 196, de 18/02/2019, publicado no D.O.U. de 22/02/2019, para o cargo de TECNICO DE LABORATÓRIO - BIOMEDICINA, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga nº 0672758. Origem da vaga: Exoneração de Priscila Veronica Sartorio, D.O.U. de 06/11/2018. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 1.132 - Nomear NATALIA LUZ DE AQUILINO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 476, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / MEDICINA DA FAMÍLIA E COMUNIDADE de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0672897. Origem da vaga: Aposentadoria de Sandra Maria Spedo, D.O.U. de 09/01/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 1.133 - Nomear CRISTIANE SCOMPARIM RODRIGUES, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 489, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / PEDIATRIA PRONTO SOCORRO de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0707016. Origem da vaga: Aposentadoria de Francisco Jose Silva Maia, D.O.U. de 02/10/2017. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 1.134 - Nomear ANA LUIZA OLIVEIRA MOTTA DOS SANTOS, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 439, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TÉCNICO DE ENFERMAGEM de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0219408. Origem da vaga: Portaria MEC 379/2018, D.O.U. de 26/04/2018. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 1.135 - Nomear MARITZA RODRIGUES BORGES, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 496, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ENFERMEIRO / FORMAÇÃO GERAL de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0642054. Origem da vaga: Aposentadoria de Odete Teresinha Portela, D.O.U. de 01/02/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 1.136 - Nomear MICHELLY ESTEVES DA SILVA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 495, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ENFERMEIRO / FORMAÇÃO GERAL de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0673983. Origem da vaga: Aposentadoria de Vera Lucia Bersuini De Laet, D.O.U. de 03/12/2018. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 1.137 - Nomear DANIELLI BERGMAN ANDRADE, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 495, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ENFERMEIRO / FORMAÇÃO GERAL de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0675332. Origem da vaga: Aposentadoria de Sanae Nakamura Aoki, D.O.U. de 02/01/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 1.138 - Nomear DOUGLAS IANELLI, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 279, de 09/05/2016, publicado no D.O.U. de 10/05/2016 e, prorrogado pelo Edital n°199, de 02/05/2018, publicado no D.O.U. de 04/05/2018, para o cargo de TECNICO EM RADIOLOGIA de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 24 (vinte e quatro) horas semanais, código de vaga nº 0675752. Origem da vaga: Aposentadoria de Roberto Francisco, D.O.U. de 02/01/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 1.139 - Nomear CAMILA SANTOS OLIVEIRA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital de Reposicionamento nº 185, de 13/02/2019, publicado no D.O.U. de 15/02/2019, para o cargo de ODONTÓLOGO / HOSPITALAR de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 30 (trinta) horas semanais, código de vaga nº 0264679. Origem da vaga: Portaria MEC n°379, D.O.U. de 26/04/2018. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 1.140 - Nomear MARLENE ROCHA FELIX DOS SANTOS ROCHA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para erio Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 415, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ASSISTENTE SOCIAL de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0674015. Origem da vaga: Aposentadoria de Marcia Regina da Silva, D.O.U. de 01/03/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 1.141 - Nomear RAFFAELA NICODEMO LEMOS KAWASAKI, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital de Reposicionamento nº 623, de 05/12/2018, publicado no D.O.U. de 07/12/2018, para o cargo de MÉDICO / PEDIATRIA GERAL E COMUNITÁRIA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0676268. Origem da vaga: Aposentadoria de Marilena Otsuka Stasevskas, D.O.U. de 01/03/2018. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 1.142 - Nomear ALULIN TACIO QUADROS SANTOS MONTEIRO FONSECA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 166, de 24/04/2017, publicado no D.O.U. de 27/04/2017 e, prorrogado pelo Edital n°145 de 04/04/2018, publicado no D.O.U. de 10/04/2018, para o cargo de MÉDICO/NEUROLOGIA (SUBÁREA CEFALÉIA) de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0676044. Origem da vaga: Aposentadoria de Henrique Ballalai Ferraz, D.O.U. de 01/03/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 1.143 - Nomear VINICIUS YNOE DE MORAES, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 483, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / ORTOPEDIA E TRAUMATOLOGIA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0681759. Origem da vaga: Aposentadoria de Marcelo Hide Matsumoto, D.O.U. de 03/12/2018. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 1.144 - Nomear PAULO SANTORO BELANGERO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 483, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / ORTOPEDIA E TRAUMATOLOGIA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0771140. Origem da vaga: Aposentadoria de Moises Cohen, D.O.U. de 04/04/2018. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 1.145 - Nomear RODRIGO GUERRA SABONGI, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 483, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / ORTOPEDIA E TRAUMATOLOGIA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0771217. Origem da vaga: Aposentadoria de Therezinha Rosane Chamlian, D.O.U. de 01/11/2018. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 1.146 - Nomear ANNA CLAUDIA DELPHINO DOS SANTOS, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 441, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TÉCNICO DE ENFERMAGEM de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0675770. Origem da vaga: Exoneração de Jessica Aparecida Rolim Pontes, D.O.U. de 18/01/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p class="assina">MURCHED OMAR TAHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>