<xml><article id="8017731" name="318 a 320" idOficio="5223141" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2019" artClass="00016:00090:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Espírito Santo/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11541858">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Espírito Santo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, e de acordo com o que consta no Processo nº 23068.013006/2019-86, resolve:</p><p>Nº 318 - Exonerar CASSIA GISELE DE MORAIS RIZZO, matrícula SIAPE nº 1674616, do cargo de Assessor de Projetos Especiais II, CD-04, da estrutura do(a) Reitoria, a partir da data da publicação, do qual foi nomeada interinamente, na forma do parágrafo único, do art. 9º, da Lei nº 8.112/90.</p><p>Nº 319 - Nomear CASSIA GISELE DE MORAIS RIZZO, matrícula SIAPE nº 1674616, para exercer o cargo de Assessor de Projetos Especiais II, CD-04, da estrutura do(a) Reitoria, a partir da data da publicação.</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Espírito Santo, usando de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o disposto na Portaria Interministerial MP/MEC nº 22/2007, retificada pela Portaria nº 224/2007, na Nota Técnica nº 01/2007-DEDES/SESU/MEC, de 03/08/2007 e na Lei nº 12.772, de 28/12/2012, resolve:</p><p>Nº 320 - Nomear, em caráter efetivo em virtude de habilitação em concurso público de provas e títulos, homologado pelo Edital nº 37/2018-R, publicado no DOU de 23/04/2018, WILLIAM BERGER, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Adjunto-A, Nível 01, do Quadro Permanente desta Instituição Federal de Ensino, com lotação no Departamento de Serviço Social/CCJE, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, código de vaga nº 0898639.</p><p>A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no DOU. (Processo digital nº 23068.011403/2019-13)</p><p class="assina">ARMANDO BIONDO FILHO</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>