<xml><article id="7932475" name="Portaria 12mar2019" idOficio="5214049" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/03/2019" artClass="00016:00063:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11526714">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS DE 12 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE MARÇO DE 2019</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas do Instituto Federal do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria nº 889, de 18 de julho de 2016, resolve:</p><p>N° 822 Contratar TATIANE LIMA DE PAIVA, como Professora Substituta, conforme código do titular n° 842372, com salário correspondente à Classe DI, nível 1, de Professor da Carreira do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, acrescido de Retribuição pelo Mestrado em Sociedade, Cultura e Fronteiras, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12 no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais. Área: Português/Espanhol, para prestar serviço junto ao Campus Coronel Vivida, até 21/06/2019 e a partir da data da assinatura do contrato. (Processo: 23411.003329/2019-12)</p><p>N° 823 Contratar CLAUDIO MARCOS VELOSO JUNIOR, como Professor Substituto, conforme código do titular n° 945222, com salário correspondente à Classe DI, nível 1, de Professor da Carreira do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, acrescido de Retribuição pelo Mestrado em Letras, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12 no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais. Área: Letras Português/Inglês, para prestar serviço junto ao Campus Colombo, por 6 meses a partir da data da assinatura do contrato. (Processo: 23411.003465/2019-02)</p><p class="assina">Eliane Aparecida Mesquita</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>