<xml><article id="8155098" name="PRTs APOSENTADOS MARÇO-2019" idOficio="5236423" pubName="DO2" artType="Portaria Conjunta" pubDate="29/03/2019" artClass="00024:00002:00030:00011:00120:00000:00000:00000:00000:00000:00022:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Coordenação-Geral do Núcleo Estadual do Rio Grande do Norte/Serviço de Gestão Administrativa/Seção de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="107" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=107" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11564841">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE MARÇO DE 2019</p><p>A CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA COORDENAÇÃO-GERAL DO NÚCLEO ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE NO RIO GRANDE DO NORTE, no uso de suas competências delegadas pela Portaria nº 1.299 de 10/05/2018, publicada no DOU de 17/05/2018, Seção 2, pág. 40, e competências subdelegadas pela Portaria nº 1.804/SE/SAA/MS de 01/10/2013, publicada no DOU nº 192 de 03/10/2013, resolve:</p><p>Nº 101 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor JOSE NAZARIO DE SOUZA, matrícula SIAPE 509390, Agente de Saúde Pública, NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com base no art. 3º da EC nº 47 de 5.7.2005, com proventos mensais correspondentes a referida classe e padrão, acrescidos de 25% (vinte e cinco por cento) de anuênios, da GDPST referente à lei nº 11.355/2006 e demais vantagens a que fizer jus. (Processo nº 25017.005693/2018-14).</p><p>Nº 102 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a servidora VERÔNICA CAMPOS PEDROSA BRUNO, matrícula SIAPE 0573040, Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com base no art. 3º da EC nº 47 de 5.7.2005, com proventos mensais correspondentes a referida classe e padrão, acrescidos de 13% (treze) de anuênios, da GDPST referente à lei nº 11.355/2006 e demais vantagens a que fizer jus. (Processo nº 25017.005582/2018-08).</p><p>Nº 103 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a servidora LETICIA GONCALVES LEON CAMACHO, matrícula SIAPE 0572289, Médica, NS, Classe "S", Padrão III, do Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com base no art. 3º da EC nº 47 de 5.7.2005, com proventos mensais correspondentes a referida classe e padrão, acrescidos de 18% (dezoito por cento) de anuênios, da GDM-PST referente à Lei nº 12.702/2012 e demais vantagens a que fizer jus. (Processo nº 25017.000203/2019-66).</p><p>Nº 104 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor EUCLIDES OLINTO BASTOS, matrícula SIAPE 0509207, Agente de Saúde Pública, NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com base no art. 3º da EC nº 47 de 5.7.2005, com proventos mensais correspondentes a referida classe e padrão, acrescidos de 25% (vinte e cinco) de anuênios, da GDPST referente à lei nº 11.355/2006 e demais vantagens a que fizer jus. (Processo nº 25017.005601/2018-98).</p><p>Nº 105 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a servidora MARIA DE FÁTIMA PEREIRA, matrícula SIAPE 0573067, Médica, NS, Classe "S", Padrão III, do Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com base no art. 3º da EC nº 47 de 5.7.2005, com proventos mensais correspondentes a referida classe e padrão, acrescidos de 13% (treze por cento) de anuênios, da GDM-PST referente à Lei nº 12.702/2012 e demais vantagens a que fizer jus. (Processo nº 25017.000379/2019-18).</p><p>Nº 106 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor NOE ROGERIO SOBRINHO, matrícula SIAPE nº 0509665, Agente de Saúde Pública, NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com base no art. 3º da EC nº 47 de 5.7.2005, com proventos mensais correspondentes a referida classe e padrão, acrescidos de 16% (dezesseis) de anuênios, da GDPST referente à Lei nº 11.355/2006 e demais vantagens a que fizer jus. (Processo nº 25017.005401/2018-35).</p><p>Nº 107 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor PAULO ROBERTO FERREIRA DE ARAUJO, matrícula SIAPE 515175, Auxiliar de Laboratório 8 Horas, NA, Classe "S", Padrão III, do Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com base no art. 3º da EC nº 47 de 5.7.2005, com proventos mensais correspondentes a referida classe e padrão, acrescidos de 19% (dezenove) de anuênios, da GDPST</p><p>referente à Lei nº 11.355/2006 e demais vantagens a que fizer jus. (Processo nº 25017.005413/2018-60).</p><p>Nº 108 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor JOSÉ WALLACE DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 0509391, Agente de Saúde Pública, NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com base no art. 3º da EC nº 47 de 5.7.2005, com proventos mensais correspondentes a referida classe e padrão, acrescidos de 20% (vinte) de anuênios, da GDPST referente à lei nº 11.355/2006 e demais vantagens a que fizer jus. (Processo nº 25017.004242/2018-51).</p><p>Nº 109 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor ADEMIR JOSE DE MELO, matrícula SIAPE 509319, Agente de Saúde Pública, NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com base no art. 3º da EC nº 47 de 5.7.2005, com proventos mensais correspondentes a referida classe e padrão, acrescidos de 21% (vinte e um) de anuênios, da GDPST referente à lei nº 11.355/2006 e demais vantagens a que fizer jus. (Processo nº 25017.004809/2018-90).</p><p>Nº 110 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor DOMINGOS SAVIO GAMA, matrícula SIAPE n° 0515203, Auxiliar de Laboratório 8 Horas, Nível Auxiliar, Classe "S", Padrão III, do Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com base no art. 3º da EC nº 47 de 5.7.2005, com proventos mensais correspondentes a referida classe e padrão, acrescidos de 19% (dezenove) de anuênios, da GDPST referente à lei nº 11.355/2006 e demais vantagens a que fizer jus. (Processo nº 25017.004968/2018-94).</p><p>Nº 111 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor FERNANDO FLAVIO SARAIVA DE MEDEIROS, matrícula SIAPE 509.375, Agente de Saúde Pública, NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com base no art. 3º da EC nº 47 de 5.7.2005, com proventos mensais correspondentes a referida classe e padrão, acrescidos de 19% (dezenove por cento) de anuênios, da GDPST referente à lei nº 11.355/2006 e demais vantagens a que fizer jus. (Processo nº 25017.005363/2018-11).</p><p>Nº 112 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a servidora LIDEUSA EPAMINONDAS SOUTO SOARES, matrícula SIAPE 469351, Visitador Sanitário, NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com base no art. 3º da EC nº 47 de 5.7.2005, com proventos mensais correspondentes a referida classe e padrão, acrescidos de 17% (dezessete por cento) de anuênios, da GDPST referente à lei nº 11.355/2006 e demais vantagens a que fizer jus. (Processo nº 25017.000436/2019-69).</p><p>Nº 113 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor FLAVIO LISBOA GALDINO, matrícula SIAPE 509359, Motorista Oficial, NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com base no art. 3º da EC nº 47 de 5.7.2005, com proventos mensais correspondentes a referida classe e padrão, acrescidos de 21% (vinte e um por cento) de anuênios, da GDPST referente à lei nº 11.355/2006 e demais vantagens a que fizer jus. (Processo nº 25017.000263/2019-89).</p><p>Nº 114 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a servidora MARIA DE FÁTIMA DANTAS, matrícula SIAPE 572230, Administrador, NS, Classe "S", Padrão "III", do Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com base no art. 3º da EC nº 47 de 5.7.2005, com proventos mensais correspondentes a referida classe e padrão, acrescidos de 9% (nove por cento) de anuênios, da GDASUS referente à lei nº 11.344/2006 e demais vantagens a que fizer jus. (Processo nº 25017.000209/2019-33).</p><p>Nº 115 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor FRANCISCO AUGUSTO DE CARVALHO, matrícula SIAPE 509378, Agente de Saúde Pública, NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com base no art. 3º da EC nº 47 de 5.7.2005, com proventos mensais correspondentes a referida classe e padrão, acrescidos de 23% (vinte e três por cento) de anuênios, da GDPST referente à lei nº 11.355/2006 e demais vantagens a que fizer jus. (Processo nº 25017.005552/2018-93).</p><p>Nº 116 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor FRANCISCO FERNANDES FERREIRA, matrícula SIAPE 0509167, Agente de Saúde Pública, NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com base no art. 3º da EC nº 47 de 5.7.2005, com proventos mensais correspondentes a referida classe e padrão, acrescidos de 22% (vinte e dois) de anuênios, da GDPST referente à Lei nº 11.355/2006 e demais vantagens a que fizer jus. (Processo nº 25017.005588/2018-77).</p><p class="assina">GLEICIANNY DE SOUSA FARIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>