<xml><article id="8009441" name="Portaria 524 a 527" idOficio="5221983" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2019" artClass="00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00015" artCategory="Ministério da Cidadania/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11539815">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE MARÇO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, em conformidade com o artigo 3º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, e tendo em vista o que dispõe o Decreto nº 9.674, de 02 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 524 - Dispensar a servidora JULIANA DE SOUSA GALENO, Matrícula SIAPE nº 1583397, CPF nº 310.921.838-09, da Função Comissionada Técnica - FCT 09, da Coordenação-Geral de Logística e Administração, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva, deste Ministério.</p><p>Nº 525 - Designar o servidor NELSON ALVES DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 1821028, CPF nº 504.762.541-91, para exercer a Função Comissionada Técnica - FCT 09, na Coordenação-Geral de Logística e Administração, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva, deste Ministério.</p><p>Nº 526 - Dispensar a servidora WILMA DE ALMEIDA CRUZ, Matrícula SIAPE nº 0219992, CPF nº 185.526.171-53, da Função Comissionada Técnica - FCT 10, da Coordenação-Geral de Logística e Administração, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva, deste Ministério.</p><p>Nº 527 - Designar o servidor RAFAEL WERNER BARBOSA MARIZ ARAUJO, Matrícula SIAPE nº 1845274, CPF nº 012.524.281-62, para exercer a Função Comissionada Técnica - FCT 10, na Coordenação-Geral de Logística e Administração, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva, deste Ministério.</p><p class="assina">OSMAR GASPARINI TERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>