<xml><article id="7946338" name="PT 411 GC1 19" idOficio="5215205" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/03/2019" artClass="00011:00007:00001:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Gabinete do Comandante/Assessoria de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11528554">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 411/GC1, DE 14 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 411/GC1, DE 14 DE MARÇO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA AERONÁUTICA, de acordo com a delegação de competência constante no Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, e o que consta do Processo nº 67760.007397/2018-77, resolve:</p><p>Designar, por necessidade do serviço, o Primeiro-Tenente Engenheiro MARCELO SILVEIRA PEREIRA (Nr Ord 6324207/IAE) para cumprir a missão DCTA/PARTE III/ EXTRA-PLAMENS EXT 2019 - Participar da Equipe Técnica/Gerencial dos Projetos VS-50 e VLM-1, Trabalho em Conjunto com o Centro Espacial Alemão, estagiando na área de Análise Estrutural, no Centro Aeroespacial Alemão - DLR, em Braunschweig e Stuttgart, Alemanha, de acordo com as datas abaixo relacionadas:</p><p>I - 13 de março de 2019 - autorização para ausentar-se do país;</p><p>II - 15 de março de 2019 - início da missão EXTRA-PLAMENS EXT;</p><p>III - 15 de julho de 2019 - término da missão EXTRA-PLAMENS EXT; e</p><p>IV - 24 de julho de 2019 - término do trânsito.</p><p>A missão é considerada transitória, sem mudança de sede, de natureza militar e período máximo de retribuição no exterior de 134 dias, na forma da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, observado o disposto na ICA 35-8, de 20 de dezembro de 2018 e na ICA 37-770, de 10 de janeiro de 2019.</p><p>As despesas decorrentes da missão ficarão a cargo do Estado-Maior da Aeronáutica.</p><p>Ao término da missão, o militar deverá ser classificado no Instituto de Aeronáutica e Espaço.</p><p class="assina">Ten Brig Ar ANTONIO CARLOS MORETTI BERMUDEZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>