<xml><article id="8080860" name="P.PR 166_2019 - Autorização de R" idOficio="5229657" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/03/2019" artClass="00013:00074:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11553143">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 166, de 22 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 166, de 22 de março de 2019</p><p>A PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA (IBGE), no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 17 do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no DOU do dia 23 de agosto de 2017, e considerando o disposto no inciso II do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, no Decreto nº 9.144, de 23 de agosto de 2017, no art. 60 da Medida Provisória nº 870, de 1º de janeiro de 2019, e pela Orientação Normativa SEGEP/MP nº 4, publicada no DOU de 15 de junho de 2015, e demais informações que constam do Processo nº 00135.204864/2019-91, , resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição da servidora MAÍRA BONNA LENZI, matrícula SIAPE nº 1593601, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística - IBGE, vinculada ao Ministério da Economia, para o Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão de origem ao término da requisição, observado o disposto no artigo 6º da Orientação Normativa SEGEP/MP nº 04/2015.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">Susana Cordeiro Guerra</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>