<xml><article id="7995447" name="MAR 19 port DOU" idOficio="5221012" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/03/2019" artClass="00016:00093:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="53" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11538110">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 14 de Março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 14 de Março de 2019</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 1.306 - Rescindir, a pedido, o contrato de Rogerio Oliveira Faleiros, Mat. nº 2995212/SIAPE, Prof. Substituto/UAE/Ciências Biológicas da Regional Jataí, tornando a medida efetiva a contar de 14/03/2019. (Processo nº 23070.006909/2019-61)</p><p>Nº 1.316 - I - Dispensar Ana Cristina De Menezes Santoro, Mat. nº 2067227/SIAPE, Restaurador, da função de Coord. de Museologia do Museu Antropológico, FG-4, a contar de 01/03/2019. II - Designar Leandro Davi Guimaraes, Mat. nº 1865944/SIAPE, Assistente de Administração, para exercer a função de Coord. de Museologia do Museu Antropológico, FG-4, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no DOU. (Processo nº 23070.006044/2019-33)</p><p>Nº 1.329 - I - Designar Simerio Carlos Silva Cruz, Mat. nº 1998074/SIAPE, Prof. Adjunto, para exercer a função de Coord. do PPG em Agronomia da Unidade Acadêmica Especial Ciências Agrárias da Regional Jataí, FCC. II - Designar Claudio Hideo Martins Da Costa, Mat. nº 2329171/SIAPE, Prof. Adjunto A, para exercer o encargo de Vice-Coord. do PPG em Agronomia da Unidade Acadêmica Especial Ciências Agrárias da Regional Jataí. III - Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, a partir da publicação deste ato no DOU. (Processo nº 23070.005440/2019-43)</p><p>Nº 1.330 - Rescindir, a pedido, o contrato de Marcilio Ramos Pereira Cardial, Mat. nº 1057301/SIAPE, Prof. Substituto/IME, tornando a medida efetiva a contar de 01/03/2019. (Processo nº 23070.006017/2019-61)</p><p>Nº 1.331 - I - Designar Jose Higino Damasceno Junior, Mat. nº 1802362/SIAPE, Prof. Adjunto, para exercer a função de Coord. do Curso de Física da UAE Ciências Exatas da Regional Jataí, FCC, ficando dispensado do encargo de Vice-Coord. que atualmente ocupa. II - Designar Ginetom Souza Diniz, Mat. nº 1975191/SIAPE, Prof. Adjunto A, para exercer o encargo de Vice-Coord. do Curso de Física da UAE Ciências Exatas da Regional Jataí. III - Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, a partir da publicação deste ato no DOU. (Processo nº 23070.005505/2019-51)</p><p>Nº 1.332 - I - Dispensar Maria Imaculada Correia De Miranda, Mat. nº 1574555/SIAPE, Secretário Executivo, da função de Chefe do Setor de Exercícios Anteriores da Diretoria Financeira de Pessoas, FG-4. II - Designar Macks Miller Lopes Cardoso, Mat. nº 3040420/SIAPE, Técnico em Contabilidade, para exercer a função de Assistente Técnico do Setor de Apropriação, Fiscalização e Controle da Diretoria Financeira de Pessoas, FG-4, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no DOU. (Processo nº 23070.005487/2019-15)</p><p class="identifica">Portarias de 15 de Março de 2019</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 1.333 - Autorizar o afastamento do País a Gabriela Spacek Da Fonseca, Mat. nº 1101929/SIAPE, Prof. Auxiliar/UAE/Biotecnologia da Regional Catalão, para participar do "Curso de Imersão em Língua Inglesa", na cidade de Miami/EUA, no período de 15 a 25/03/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.003967/2019-33)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 1.339 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Mauro De Melo, Mat. nº 6299166/SIAPE, Prof. Titular, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado na Faculdade de Odontologia, nos termos do art. 3º, incisos I, II e III e Parágrafo Único da Emenda Constitucional nº 47 de 06/07/2005, mantendo a vantagem prevista no art. 62-A, da Lei nº 8112/90, correspondente à incorporação de 1/5 (um quinto) de FG-4, e 1/5 (um quinto) de FG-1, e ainda de 3/5 (três quintos) de FG-1, em cumprimento à decisão judicial nº 2005.35.00.00660-8. (Processo nº 23070.003271/2015-83; Processo nº 23070.002024/2019-93).</p><p>Nº 1.340 - Designar Beatriz Cristina De Almeida, Mat. nº 1092103/SIAPE, Técnico em Assuntos Educacionais, para exercer a função de Coord.a do Serviço Social da Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis, FG-1, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no DOU, ficando dispensada da FG-4 que atualmente ocupa. (Processo nº 23070.006024/2019-62)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto na Orientação Normativa nº 05/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009, resolve:</p><p>Nº 1.341 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Miriam Suzane Vidotti, como Prof. Substituto, aprovado conforme Edital nº 24, publicado no D.O.U. de 11/03/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Prof. Adjunto A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Escola de Agronomia, Área/Disciplina: Genética e Melhoramento de Plantas, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no DOU, até 31/12/2019. (Processo nº 23070.022905/2018-40)</p><p>Nº 1.342 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Luara Laressa Ferreira Dos Santos Lima, como Prof. Substituto, aprovado conforme Edital nº 28, publicado no D.O.U. de 11/03/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Prof. Assistente A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços no Instituto de Matemática e Estatística, Área/Disciplina: Matemática/Educação Matemática, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no DOU, até 31/12/2019. (Processo nº 23070.024538/2018-19)</p><p>Nº 1.343 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Kellen Jessika Stalschus, como Prof. Substituto, aprovado conforme Edital nº 30, publicado no D.O.U. de 11/03/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Prof. Auxiliar com a RT correspondente ao título de Especialista, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços no Centro de Ensino e Pesquisa Aplicada à Educação, Área/Disciplina: Educação Infantil, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no DOU, até 31/12/2019. (Processo nº 23070.023341/2018-62)</p><p>Nº 1.344 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Giovana Bleyer Ferreira Dos Santos, como Prof. Substituto, aprovado conforme Edital nº 33, publicado no D.O.U. de 11/03/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Prof. Assistente A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Faculdade de Letras, Área/Disciplina: Português para Estrangeiros, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no DOU, até 31/12/2019. (Processo nº 23070.024654/2018-38)</p><p>Nº 1.348 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Altino Dantas Basílio Neto, como Prof. Substituto, aprovado conforme Edital nº 45, publicado no D.O.U. de 11/03/2019, em regime de 20 (vinte) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Prof. Assistente A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços no Instituto de Informática, Área/Disciplina: Ciência da Computação, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no DOU, até 31/12/2019. (Processo nº 23070.023256/2018-02)</p><p>Nº 1.349 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Jesus José De Oliveira Neto, como Prof. Substituto, aprovado conforme Edital nº 45, publicado no D.O.U. de 11/03/2019, em regime de 20 (vinte) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Prof. Assistente A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços no Instituto de Informática, Área/Disciplina: Ciência da Computação, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no DOU, até 31/12/2019. (Processo nº 23070.023256/2018-02)</p><p>Nº 1.351 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Iury Sparctton Melchior De Abreu, como Prof. Substituto, aprovado conforme Edital nº 35, publicado no D.O.U. de 11/03/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Prof. Auxiliar com a RT correspondente ao título de Especialista, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços no Centro de Ensino e Pesquisa Aplicada à Educação, Área/Disciplina: Educação Matemática, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no DOU, até 31/12/2019. (Processo nº 23070.023342/2018-15)</p><p>Nº 1.353 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Darlene Pinto Keng Queiroz, como Prof. Substituto, aprovado conforme Edital nº 23, publicado no D.O.U. de 11/03/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Prof. Assistente A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços no Instituto de Química, Área/Disciplina: Química Orgânica e Química Geral, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no DOU, até 31/12/2019. (Processo nº 23070.023100/2018-13)</p><p>Nº 1.364 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Diego Americo Guedes, como Prof. Substituto, aprovado conforme Edital nº 45, publicado no D.O.U. de 11/03/2019, em regime de 20 (vinte) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Prof. Assistente A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços no Instituto de Informática, Área/Disciplina: Ciência da Computação, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no DOU, até 31/12/2019. (Processo nº 23070.023256/2018-02)</p><p>Nº 1.370 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Camila Alves Costa, como Prof. Substituto, aprovado conforme Edital nº 40, publicado no D.O.U. de 11/03/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Prof. Assistente A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Faculdade de Odontologia, Área/Disciplina: Pré-clínica III, Clínica de Atenção Básica I e II e Estágio em Clínica Integrada, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no DOU, até 31/12/2019. (Processo nº 23070.001040/2019-69)</p><p>Nº 1.372 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Bruno Eduardo Morais De Araújo, como Prof. Substituto, aprovado conforme Edital nº 18, publicado no D.O.U. de 11/03/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Prof. Auxiliar com a RT correspondente ao título de Especialista, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Faculdade de Artes Visuais, Área/Disciplina: Design Gráfico, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019. (Processo nº 23070.023295/2018-00)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>