<xml><article id="7791492" name="Portarias 28.02.2019 - Zanatta" idOficio="5201193" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00016:00063:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="93" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=93" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11503713">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 28 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p></p><p class="identifica">Portarias de 28 de fevereiro de 2019</p><p>O Reitor pro tempore do Instituto Federal do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria MEC nº 603 de 08 de julho de 2016, publicada no Diário Oficial da União no dia 11 de julho de 2016, seção 2, página 14, resolve:</p><p>Nº 379 - Art. 1º Tornar sem efeito a Portaria nº 142, de 01 de fevereiro de 2019, publicada no DOU do dia 05 de fevereiro de 2019, Seção 2, Página 30.</p><p>Art 2º Designar DENIS FABRICIO MARCHI, SIAPE nº 1913234, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Biotecnologia, FCC, do Campus Londrina, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 187 de 06 de março de 2014, publicada no DOU de 07 de março de 2014, seção I, página 12.</p><p>Art 3º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art 4º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 380 - Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais, à servidora MARGARETH VOIGT, SIAPE nº 0343938, cargo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D, padrão de vencimento IV, nível 04, regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, do quadro permanente do Instituto Federal do Paraná, lotada no Campus Curitiba, com base no Art. 3º da EC nº 47/05, acrescido do adicional por Tempo de Serviço, no percentual de 7% (sete por cento), e mais a Retribuição por Titulação - RT.</p><p>Art 2º declarar vago o cargo referido na presente Portaria.</p><p>Art 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 381 - Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, à servidora ADNILRA SELMA MOREIRA DA SILVA SANDESKI, SIAPE nº 0382295, cargo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D, padrão de vencimento IV, nível 04, regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, do quadro permanente do Instituto Federal do Paraná, lotada no Campus Curitiba, com base no Art. 3º da EC nº 47/05, acrescido da Gratificação Adicional por Tempo de Serviço no percentual de 6% (seis por cento), mais Retribuição por Titulação e demais vantagens e gratificações.</p><p>Art 2º declarar vago o cargo referido na presente Portaria.</p><p>Art 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>