<xml><article id="7783306" name="Portarias SRAME de 26fev2019-1" idOficio="5200215" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00013:00002:00072:00374:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística/Superintendência de Administração em Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11502108">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA EM MINAS GERAIS, usando da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo inciso II, do artigo 5º, da Portaria SE/ME nº 284, de 31/01/2019, do Secretário Executivo do Ministério da Economia, publicada no DOU de 01/02/2019, e da delegação de competência que lhe foi conferida pela Portaria SRF nº 1.671, de 16/06/2005, publicada no Diário Oficial da União, de 20/06/2005, resolve:</p><p>Nº 81 - Conceder aposentadoria voluntária a EDNA APARECIDA MOTTA, matrículas SIAPEcad nº 15470 / SIAPE nº 24722, ocupante do cargo de Agente Administrativo, código 489202, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal do Ministério da Economia em Minas Gerais, com fundamento no art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais (código do fundamento 047001), tendo em vista o que consta do Processo SEI nº 10660.000020/2018-06.</p><p>Nº 82 - Conceder aposentadoria voluntária a ASTRID MOURÃO VORCARO, matrículas SIAPEcad nº 15691 / SIAPE nº 111324, ocupante do cargo de Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, código 236010, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal do Ministério da Economia em Minas Gerais, com fundamento no art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais (código do fundamento 047001), tendo em vista o que consta do Processo SEI nº 19821.000002/2018-09.</p><p>Nº 83 - Conceder aposentadoria voluntária a JOSÉ BATISTA ROLDÃO, matrículas SIAPEcad nº 10944 / SIAPE nº 120182, ocupante do cargo de Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, código 236010, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal do Ministério da Economia em Minas Gerais, com fundamento no art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais (código do fundamento 047001), tendo em vista o que consta do Processo SEI nº 17090.720734/2018-87.</p><p class="assina">ACÁCIO CÂNDIDO DA SILVEIRA SANTOS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>