<xml><article id="7791501" name="Edital 001-2019 SUSPENSÃO DE PRO" idOficio="5201194" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="01/03/2019" artClass="00099:00016:00144:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00001" artCategory="Editais e Avisos" artSize="24" artNotes="" numberPage="194" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=194" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11503715">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 1, de  26 de fevereiro de 2019  SUSPENSÃO DE PROVENTOS DE APOSENTADORIA]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 1, de 26 de fevereiro de 2019 SUSPENSÃO DE PROVENTOS DE APOSENTADORIA</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS EM EXERCÍCIO, DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, no uso de suas atribuições delegadas pela Portaria nº 550/2019 - DARH, de 04 de fevereiro de 2019, em conformidade com as disposições estabelecidas pelo Decreto nº 7.862/2012, de 08 de dezembro de 2012, Portaria nº 8/ GM/MP, de 07 de janeiro de 2013, Orientação Normativa SEGEP Nº 1, de 10/01/13; e Orientação Normativa nº 1 - SEGEP/MP, de 02 de janeiro de 2017, resolve,</p><p>1. Tornar público o nome da servidora aposentada e do beneficiário de pensão que já estão com seus pagamentos suspensos por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual, no mês do aniversário.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>SIAPE</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>TIPO</p></td><td><p>MÊS DE ANIVERSÁRIO</p></td></tr><tr><td><p>706978</p></td><td><p>LUCILDA MARCOLINO DE SOUZA</p></td><td><p>Aposentado</p></td><td><p>NOVEMBRO</p></td></tr><tr><td><p>6107915</p></td><td><p>PABLO OSCAR AMEZAGA ACOSTA JUNIOR</p></td><td><p>Beneficiário</p></td><td><p>NOVEMBRO</p></td></tr></table><p>2. Os restabelecimentos dos pagamentos ficam condicionados ao recadastramento mediante comparecimento pessoal dos interessados na Diretoria de Administração de Recursos Humanos, na Av. Capitão Ene Garcez, 2413, Aeroporto Campus do Paricarana, CEP: 69304-000 - Boa Vista- RR, portando documento oficial de identificação original com foto e CPF, conforme arts. 5º e 6º da ON SEGEP n° 1, D.O.U de 14/01/2013.</p><p>3. Na Hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista deverá ser solicitada visita técnica, por meio do telefone (95)3621-3126 ou através do e-mail: darh@ufrr.br, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento suspenso até que seja realizada a visita.</p><p>4. No ato do contato deverá ser informado o endereço completo, telefone e e-mail para contato do aposentado e/ou pensionista.</p><p class="assina">Newton Ricardo Pereira Souza</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>