<xml><article id="8069968" name="Portaria 40 2019 Designa Edilann" idOficio="5224126" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/03/2019" artClass="00044:00203:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00011" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem de Mato Grosso" artSize="12" artNotes="" numberPage="73" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=73" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11543466">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA  Nº 40, de   21 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 40, de 21 de fevereiro de 2019</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Enfermagem de Mato Grosso - Coren-MT, no exercício de suas atribuições legais e regimentais, estabelecidas na Lei 5.905/73 e no Art. 49 do Regimento Interno do Coren-MT, homologado pela Decisão Cofen nº. 147/2018 de 26 de outubro de 2018; CONSIDERANDO a Decisão Coren-MT n° 89/2018 que aprova o Regimento Interno; CONSIDERANDO o disposto na Resolução Cofen Nº. 425/2012 que institui empregos em Comissão no Cofen e baixa norma geral para os Conselhos Regionais e dá outras providências; CONSIDERANDO a Decisão Coren-MT nº 121/2018 que dispõe sobre o Quadro de Pessoal na circunscrição do Conselho Regional de Enfermagem de Mato Grosso, e dá outras providências. resolve:</p><p>Art. 1º - Designar a Empregada Pública, Edilanne Tomaselli de Oliveira Eubank, para exercer, cumulativamente, o Emprego Público em Comissão, EPC-2, de Coordenadora de Fiscalização, conforme anexo II da Decisão Coren-MT 121/2018;</p><p>Art. 2º - Atribuir como remuneração, 50% do valor correspondente ao emprego público exercido, de acordo com tabela descrita no anexo II da Decisão Coren-MT 121/2018;</p><p>Art. 3º - A função será desempenhada vinculada ao Departamento de Gestão do Exercício Profissional e deverá assumir as competências estabelecidas no artigo 87 do Regimento Interno do Coren-MT.</p><p>Art. 4º - Estabelecer o cumprimento da Carga Horária de 40 horas semanais no exercício da função.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entrará em vigor na data de sua assinatura, dê ciência e cumpra-se.</p><p class="assina">Antônio César Ribeiro</p><p class="cargo">Conselheiro Presidente</p><p class="assina">Lígia Cristiane Arfeli</p><p class="cargo">Conselheira Secretária</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>