<xml><article id="7979901" name="Portarias 812 a 817" idOficio="5218578" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/03/2019" artClass="00017:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11534607">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, no uso da competência que lhe foi delegada nos termos do art. 1º, inciso II, da Portaria nº 392, de 17 de maio de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 18 de maio de 2018, e com fundamento no art. 38 da Lei 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 812 - Dispensar ALINE TEIXEIRA ELEUTÉRIO, CPF nº 013.272.973-37, matrícula SIAPE nº 2974257, do encargo de substituta eventual de Coordenador-Geral, código DAS 101.4, do Departamento de Transporte Rodoviário da Secretaria Nacional de Transportes Terrestres deste Ministério, para o qual foi designada pela Portaria nº 2.147, de 18/07/2018, publicada no DOU de 19/07/2018.</p><p>Nº 813 - Designar SORAIA FUCINA AMARAL, CPF nº 824.224.271-20, matrícula SIAPE nº 3518433, para o encargo de substituta eventual de Coordenador-Geral, código DAS 101.4, do Departamento de Transporte Rodoviário da Secretaria Nacional de Transportes Terrestres deste Ministério, em seus afastamentos e impedimentos legais ou eventuais, atualmente ocupado por STÉPHANE LOUIS GEORGES QUEBAUD.</p><p>Nº 814 - Designar HERIK SOUZA LOPES, CPF nº 007.585.701-47, matrícula SIAPE nº 3665748, para o encargo de substituto eventual de Coordenador-Geral, código DAS 101.4, do Departamento de Transporte Rodoviário da Secretaria Nacional de Transportes Terrestres deste Ministério, em seus afastamentos e impedimentos legais ou eventuais, atualmente ocupado por LUCIANO LOURENÇO DA SILVA.</p><p>Nº 815 - Designar LUCIANO BANDEIRA CAMPOS, CPF nº 885.877.976-20, matrícula SIAPE nº 2980834, para o encargo de substituto eventual de Coordenador-Geral, código DAS 101.4, do Departamento de Transporte Rodoviário da Secretaria Nacional de Transportes Terrestres deste Ministério, em seus afastamentos e impedimentos legais ou eventuais, atualmente ocupado por ANIBAL DURÃES DE ALMEIDA JÚNIOR.</p><p>Nº 816 - Designar LUCIANO LOURENÇO DA SILVA, CPF nº 025.991.466-58, matrícula SIAPE nº 1547039, para o encargo de substituto eventual de Diretor, código DAS 101.5, do Departamento de Transporte Rodoviário da Secretaria Nacional de Transportes Terrestres deste Ministério, em seus afastamentos e impedimentos legais ou eventuais, atualmente ocupado por ROGER DA SILVA PÊGAS.</p><p>Nº 817 - Designar LEONARDO FONSECA FREITAS MARRA, CPF nº 006.624.871-09, matrícula SIAPE nº 1799729, para o encargo de substituto eventual de Coordenador, código DAS 101.3, do Departamento de Transporte Rodoviário da Secretaria Nacional de Transportes Terrestres deste Ministério, em seus afastamentos e impedimentos legais ou eventuais, atualmente ocupado por SORAIA FUCINA AMARAL.</p><p class="assina">MARCELO SAMPAIO CUNHA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>