<xml><article id="7994058" name="P242619" idOficio="5220763" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/03/2019" artClass="00016:00108:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="53" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11537249">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>N° 2.426 - Autorizar o afastamento do País de ISABEL PORTO NOGUEIRA, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Música do Instituto de Artes, com a finalidade de participar do "Festival Internacional Feminoise", em Buenos Aires, Argentina, no período compreendido entre 03/04/2019 e 07/04/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 72628.</p><p>N° 2.427 - Autorizar o afastamento do País de RUALDO MENEGAT, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Paleontologia e Estratigrafia do Instituto de Geociências, com a finalidade de ministrar disciplina e realizar visita à Universidad Católica Boliviana, em La Paz, Bolívia, no período compreendido entre 04/04/2019 e 09/04/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 72829.</p><p>N° 2.428 - Autorizar o afastamento do País de CLAUDIA LIMA MARQUES, Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Direito Público e Filosofia do Direito da Faculdade de Direito e com exercício no Programa de Pós-Graduação em Direito, com a finalidade de participar do "Congresso Internacional da Universidade de Haifa", em Haifa, Israel, no período compreendido entre 25/03/2019 e 03/04/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 62510.</p><p>N° 2.429 - Autorizar o afastamento do País de JONAS ALEX MORALES SAUTE, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Medicina Interna da Faculdade de Medicina, com a finalidade de participar do "SMA Preceptorship Program", em Gotemburgo, Suécia, no período compreendido entre 18/03/2019 e 21/03/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 72579.</p><p>N° 2.430 - Autorizar o afastamento do País de RICARDO MACHADO XAVIER, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Medicina Interna da Faculdade de Medicina, com a finalidade de participar de reunião junto à EULAR, em Viena, Áustria, no período compreendido entre 21/03/2019 e 23/03/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 72641.</p><p>N° 2.431 - Autorizar o afastamento do País de SILVIA BALESTRERI NUNES, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Arte Dramática do Instituto de Artes, com a finalidade de realizar trabalho de campo, em Paris, França, no período compreendido entre 05/04/2019 e 19/04/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 72671.</p><p>N° 2.432 - Autorizar o afastamento do País de CAROLINE PACIEVITCH, Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Ensino e Currículo da Faculdade de Educação e com exercício no Programa de Pós-Graduação em Ensino de História, com a finalidade de participar do "XXX Simposio Internacional de Didáctica de las Ciencias Sociales", em Lisboa, Portugal, no período compreendido entre 06/04/2019 e 14/04/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 62399.</p><p>N° 2.433 - Autorizar o afastamento do País de FERNANDO MAINARDI FAN, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Obras Hidráulicas do Instituto de Pesquisas Hidráulicas e com exercício na Comissão do Curso Técnico em Hidrologia, com a finalidade de participar da "EGU General Assembly 2019", em Viena, Áustria, no período compreendido entre 06/04/2019 e 13/04/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 62303.</p><p>N° 2.434 - Autorizar o afastamento do País de JOHNNY FERRAZ DIAS, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Física do Instituto de Física, com a finalidade de participar de encontro junto à International Atomic Energy Agency, em Viena, Áustria, no período compreendido entre 06/04/2019 e 14/04/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 72591.</p><p>N° 2.435 - Autorizar o afastamento do País de MARILICE VILLEROY CORONA, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Artes Visuais do Instituto de Artes, com a finalidade de participar do "ICOCEP - International Congress on Contemporary European Painting, em Porto, Portugal, no período compreendido entre 06 e 13/04/2019, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias)e do "X Congresso Internacional CSO'2019", em Lisboa, Portugal, no período compreendido entre 14e 22/04/2019, com ônus limitado. Solicitação nº 62414.</p><p>N° 2.436 - Autorizar o afastamento do País de MARISTELA SALVATORI, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Artes Visuais do Instituto de Artes, com a finalidade de participar de encontro junto à Universitat de Barcelona, em Barcelona, Espanha, no período compreendido entre 06 e 13/04/2019, com ônus limitado e do "X Congresso Internacional CSO'2019", em Lisboa, Portugal, no período compreendido entre 14 e 18/04/2019, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 61721.</p><p>N° 2.437 - Autorizar o afastamento do País de RODRIGO CAUDURO DIAS DE PAIVA, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Hidromecânica e Hidrologia do Instituto de Pesquisas Hidráulicas, com a finalidade de participar da "EGU General Assembly 2019", em Viena, Áustria, no período compreendido entre 06/04/2019 e 13/04/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 62361.</p><p>N° 2.438 - Autorizar o afastamento do País de VICTOR HUGO NEDEL OLIVEIRA, Professor do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado e em exercício no Departamento de Humanidades do Colégio de Aplicação, com a finalidade de participar do "XVII Encuentro de Geógrafos de América Latina", em Quito, Equador, no período compreendido entre 06/04/2019 e 14/04/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de pesquisa: diárias). Solicitação nº 61867.</p><p>N° 2.439 - Autorizar o afastamento do País de ADRIANE HERNANDEZ, Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Artes Visuais do Instituto de Artes e com exercício na Comissão de Graduação de Artes Visuais, com a finalidade de participar do "ICOCEP - International Congress on Contemporary European Painting", em Porto, Portugal, no período compreendido entre 07/04/2019 e 12/04/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 62408.</p><p>N° 2.440 - Autorizar o afastamento do País de ANA CLARA FERNANDES, Professor do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotada e em exercício no Departamento de Humanidades do Colégio de Aplicação, com a finalidade de participar do "XVII Encuentro de Geógrafos de América Latina", em Quito, Equador, no período compreendido entre 07/04/2019 e 13/04/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 62515.</p><p class="assina">RUI VICENTE OPPERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>