<xml><article id="8124387" name="DOU dia 27.03.2019 reitor portar" idOficio="5233884" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2019" artClass="00016:00040:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Colégio Pedro II" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11560393">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DO COLÉGIO PEDRO II, nomeado por Decreto Presidencial de 04 de setembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União, Seção 2, página 1 de 05 de setembro de 2018, no uso de suas atribuições legais e o disposto no Decreto nº 8.260, de 29 de maio de 2014, publicado no D.O.U., de 30 de maio de 2014, e considerando o resultado final do Concurso Público para provimento de Cargos de Técnico-Administrativos em Educação, referente ao Edital nº 24 de 30 de agosto de 2018, publicado no D.O.U. de 03 de setembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 924 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, BRUNO CESAR DOS ANJOS RIBEIRO, que obteve a segunda colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 24 de 30 de agosto de 2018, para o cargo de Técnico em Contabilidade, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais, do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Sergio Valentim de Paiva, ocorrida através da Portaria nº 3.434 de 16 de outubro de 2018, publicada no D.O.U. de 16 de outubro de 2018, código de vaga nº 204295.</p><p>Nº 925 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, BRUNO HENRIQUE OLIVEIRA DE LIRA, que obteve a terceira colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 24 de 30 de agosto de 2018, para o cargo de Técnico em Contabilidade, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais, do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da exoneração de Samuel Lucas de Sousa, ocorrida através da Portaria nº 3.912 de 27 de novembro de 2018, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 2018, código de vaga nº 970261.</p><p>Nº 926 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, CAMILA DOS SANTOS FERNANDES, que obteve a primeira colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 24 de 30 de agosto de 2018, para o cargo de Técnico em Nutrição e Dietética, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais, do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Clarice Jacinto de Castro, ocorrida através da Portaria nº 722 de 29 de março de 2017, publicada no D.O.U. de 30 de março de 2017, código de vaga nº 204179.</p><p>Nº 927 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, CAROLINA CORRÊA XAVIER, que obteve a terceira colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 24 de 30 de agosto de 2018, para o cargo de Técnico em Nutrição e Dietética, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais, do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Terezinha Serafim Araújo Fernandes, ocorrida através da Portaria nº 545 de 04 de março de 2015, publicada no D.O.U. de 05 de março de 2015, código de vaga nº 204288.</p><p>Nº 928 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, CAROLINA DE SOUTO PORTEL, que obteve a primeira colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 24 de 30 de agosto de 2018, para o cargo de Nutricionista, classe E-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais, do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga distribuída pela Portaria MEC nº 447 de 15 de maio de 2018, publicada no D.O.U. de 16 de maio de 2018, código de vaga nº 983027.</p><p>Nº 929 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, CRISTIANE APARECIDA FERNANDES DE JESUS, que obteve a sexta colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 24 de 30 de agosto de 2018, para o cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, classe E-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais, do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Denise Rangel da Natividade, ocorrida através da Portaria nº 2.534 de 18 de julho de 2018, publicada no D.O.U. de 19 de julho de 2018, código de vaga nº 477026.</p><p>Nº 930 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, CRISTIANO DA ROCHA LISBÔA, que obteve a primeira colocação nas vagas reservadas à cota étnico racial, no Concurso Público objeto do Edital nº 24 de 30 de agosto de 2018, para o cargo de Analista de Tecnologia da Informação, classe E-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais, do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga distribuída pela Portaria MEC nº 447 de 15 de maio de 2018, publicada no D.O.U. de 16 de maio de 2018, código de vaga nº 977126.</p><p>Nº 931 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, CRISTINA BUENO ALVES DOS SANTOS, que obteve a quarta colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 24 de 30 de agosto de 2018, para o cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, classe E-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais, do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Cristiane Matias de Araújo, ocorrida através da Portaria nº 2.103 de 11 de junho de 2018, publicada no D.O.U. de 12 de junho de 2018, código de vaga nº 476747.</p><p>Nº 932 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, ESTHER MEDINA RIBEIRO, que obteve a primeira colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 24 de 30 de agosto de 2018, para o cargo de Produtor cultural, classe E-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais, do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Simone Matheus Rodrigues, ocorrida através da Portaria nº 3 de 02 de janeiro de 2018, publicada no D.O.U. de 03 de janeiro de 2018, código de vaga nº 204590.</p><p>Nº 933 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, EVANDRO DE OLIVEIRA RAMOS, que obteve a primeira colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 24 de 30 de agosto de 2018, para o cargo de Médico - Psiquiatra, classe E-I, Nível 1, com regime de trabalho de 20 horas semanais, do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Antonio Carlos Fonseca, ocorrida através da Portaria nº 1.982 de 27 de junho de 2017, publicada no D.O.U. de 28 de junho de 2017, código de vaga nº 475644.</p><p>Nº 934 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, FERNANDO LUIS DE ALMEIDA E SILVA COELHO BRAGA, que obteve a primeira colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 24 de 30 de agosto de 2018, para o cargo de Médico - Área, classe E-I, Nível 1, com regime de trabalho de 20 horas semanais, do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Alfredo Antonio Potsch, ocorrida através da Portaria nº 1.978 de 24 de maio de 2018, publicada no D.O.U. de 25 de maio de 2018, código de vaga nº 204137.</p><p>Nº 935 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, IGOR MOREIRA LEAL, que obteve a primeira colocação nas vagas reservadas à cota étnico racial, no Concurso Público objeto do Edital nº 24 de 30 de agosto de 2018, para o cargo de Técnico em Contabilidade, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais, do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da exoneração de Leonardo Fogaça Cetrangolo, ocorrida através da Portaria nº 4.046 de 12 de dezembro de 2018, publicada no D.O.U. de 13 de dezembro de 2018, código de vaga nº 970262.</p><p>Nº 936 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, JOSELAINE SOUSA PEREIRA, que obteve a primeira colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 24 de 30 de agosto de 2018, para o cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, classe E-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais, do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da posse em cargo inacumulável de Gustavo Paes Martins de Albuquerque, ocorrida através da Portaria nº 3.155 de 12 de setembro de 2018, publicada no D.O.U. de 17 de setembro de 2018, código de vaga nº 204156.</p><p>Nº 937 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, LEONARDO BRAGA DE CASTRO, que obteve a primeira colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 24 de 30 de agosto de 2018, para o cargo de Economista, classe E-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais, do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Eduardo Augusto Leitão, ocorrida através da Portaria nº 4.012 de 18 de dezembro de 2017, publicada no D.O.U. de 20 de dezembro de 2017, código de vaga nº 203858.</p><p>Nº 938 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, LEONARDO MOTTA DA SILVA, que obteve a primeira colocação nas vagas reservadas à cota étnico racial, no Concurso Público objeto do Edital nº 24 de 30 de agosto de 2018, para o cargo de Médico - Área, classe E-I, Nível 1, com regime de trabalho de 20 horas semanais, do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da redistribuição de Dolores Pereira Henriques da Silva de Souza, ocorrida através da portaria MEC nº 2.080 de 06 de outubro de 2017, publicada no D.O.U. de 09 de outubro de 2017, código de vaga nº 302098.</p><p>Nº 939 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, LUAN VICTOR POMBO BARROZO, que obteve a primeira colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 24 de 30 de agosto de 2018, para o cargo de Analista de Tecnologia da Informação, classe E-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais, do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da posse em cargo inacumulável de Marcelo Agostinho da Costa Pinto, ocorrida através da Portaria nº 2.754 de 10 de agosto de 2018, publicada no D.O.U. de 13 de agosto de 2018, código de vaga nº 976951.</p><p>Nº 940 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, LUDIMILLA DOS REIS MALVÃO, que obteve a quarta colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 24 de 30 de agosto de 2018, para o cargo de Médico - Área, classe E-I, Nível 1, com regime de trabalho de 20 horas semanais, do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da exoneração de Marcelle da Costa Frickmann Fernandes, ocorrida através da Portaria nº 2.789 de 14 de agosto de 2018, publicada no D.O.U. de 15 de agosto de 2018, código de vaga nº 204560.</p><p>Nº 941 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, MARCELO FERREIRA PINTO, que obteve a segunda colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 24 de 30 de agosto de 2018, para o cargo de Médico - Área, classe E-I, Nível 1, com regime de trabalho de 20 horas semanais, do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da posse em cargo inacumulável de Camilla Moreira de Sousa Pinna, ocorrida através da Portaria nº 358 de 06 de fevereiro de 2018, publicada no D.O.U. de 06 de fevereiro de 2018, código de vaga nº 204165.</p><p>Nº 942 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, MARIA CRISTINA VALE MENEZES, que obteve a primeira colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 24 de 30 de agosto de 2018, para o cargo de Bibliotecário - Documentalista, classe E-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais, do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Maria de Fátima Proa Melo, ocorrida através da Portaria nº 3.313 de 31 de outubro de 2017, publicada no D.O.U. de 01 de novembro de 2017, código de vaga nº 204219.</p><p>Nº 943 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, MARIA LUIZA CAROLINA STRAUCH, que obteve a primeira colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 24 de 30 de agosto de 2018, para o cargo de Enfermeiro, classe E-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais, do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Terezinha de Jesus dos Santos, ocorrida através da Portaria nº 411 de 07 de fevereiro de 2018, publicada no D.O.U. de 08 de fevereiro de 2018, código de vaga nº 204289.</p><p>Nº 944 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, MARIANE DALTRO MARIATH, que obteve a primeira colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 24 de 30 de agosto de 2018, para o cargo de Pedagogo, classe E-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais, do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da exoneração de Carmen Cunha Rodrigues de Freitas, ocorrida através da Portaria nº 2.048 de 05 de junho de 2018, publicada no D.O.U. de 06 de junho de 2018, código de vaga nº 983798.</p><p>Nº 945 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, MARINA RIBEIRO OLIVEIRA, que obteve a quinta colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 24 de 30 de agosto de 2018, para o cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, classe E-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais, do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Ilza Ferreira da Silva, ocorrida através da Portaria nº 646 de 07 de março de 2018, publicada no D.O.U. de 08 de março de 2018, código de vaga nº 477009.</p><p>Nº 946 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, MOISÉS CORRÊA FONSECA DA SILVA, que obteve a sétima colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 24 de 30 de agosto de 2018, para o cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, classe E-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais, do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Atomir Garcia Filho, ocorrida através da Portaria nº 1.395 de 24 de abril de 2018, publicada no D.O.U. de 25 de abril de 2018, código de vaga nº 477912.</p><p>Nº 947 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, NICOLA MARIANI PEREIRA, que obteve a terceira colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 24 de 30 de agosto de 2018, para o cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, classe E-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais, do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Gelcy Gonçalves, ocorrida através da Portaria nº 3.589 de 29 de outubro de 2018, publicada no D.O.U. de 31 de outubro de 2018, código de vaga nº 204428.</p><p>Nº 948 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, POLIANA AZEVEDO DE MACEDO DE ALMEIDA, que obteve a primeira colocação nas vagas reservadas à cota étnico racial, no Concurso Público objeto do Edital nº 24 de 30 de agosto de 2018, para o cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, classe E-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais, do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga distribuída pela Portaria MEC nº 447 de 15 de maio de 2018, publicada no D.O.U. de 16 de maio de 2018, código de vaga nº 674992.</p><p>Nº 949 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, RENATA AZEVEDO CAMPOS, que obteve a segunda colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 24 de 30 de agosto de 2018, para o cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, classe E-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais, do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Suely Pedrosa Guimarães, ocorrida através da Portaria nº 1.056 de 05 de abril de 2018, publicada no D.O.U. de 06 de abril de 2018, código de vaga nº 204184.</p><p>Nº 950 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, RIDEL JORGE CAMPOS, que obteve a primeira colocação nas vagas reservadas à pessoa com deficiência, no Concurso Público objeto do Edital nº 24 de 30 de agosto de 2018, para o cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, classe E-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais, do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga distribuída pela Portaria MEC nº 447 de 15 de maio de 2018, publicada no D.O.U. de 16 de maio de 2018, código de vaga nº 673676.</p><p>Nº 951 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, ROBISNEY FERREIRA AVELAR, que obteve a terceira colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 24 de 30 de agosto de 2018, para o cargo de Médico - Área, classe E-I, Nível 1, com regime de trabalho de 20 horas semanais, do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de André Volschan, ocorrida através da Portaria nº 2.263 de 18 de junho de 2018, publicada no D.O.U. de 19 de junho de 2018, código de vaga nº 204177.</p><p>Nº 952 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, ROBSON SOUZA DE MESQUITA, que obteve a primeira colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 24 de 30 de agosto de 2018, para o cargo de Técnico em Contabilidade, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais, do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Emilia Santos da Costa Melo, ocorrida através da Portaria nº 1.377 de 11 de maio de 2018, publicada no D.O.U. de 12 de maio de 2018, código de vaga nº 203633.</p><p>Nº 953 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, RODRIGO AUGUSTO DE OLIVEIRA PAES BORGES BIONE, que obteve a segunda colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 24 de 30 de agosto de 2018, para o cargo de Analista de Tecnologia da Informação, classe E-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais, do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga distribuída pela Portaria MEC nº 447 de 15 de maio de 2018, publicada no D.O.U. de 16 de maio de 2018, código de vaga nº 977084.</p><p>Nº 954 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, TATIANA CHAGAS DO NASCIMENTO, que obteve a segunda colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 24 de 30 de agosto de 2018, para o cargo de Técnico em Nutrição e Dietética, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais, do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente do óbito de Jurema da Fonseca Vitor, código de vaga nº 204270.</p><p>Nº 955 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, THIAGO DE MATOS TOSTE, que obteve a primeira colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 24 de 30 de agosto de 2018, para o cargo de Técnico em Laboratório - Área: Biologia, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais, do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga distribuída pela Portaria MEC nº 447 de 15 de maio de 2018, publicada no D.O.U. de 16 de maio de 2018, código de vaga nº 967424.</p><p class="assina">OSCAR HALAC</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DO COLÉGIO PEDRO II, nomeado por Decreto Presidencial de 04 de setembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União, Seção 2, página 1 de 05 de setembro de 2018, no uso de suas atribuições legais e o disposto no Decreto nº 8.260, de 29 de maio de 2014, publicado no D.O.U., de 30 de maio de 2014, e considerando o resultado final do Concurso Público para provimento de Cargos de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, referente ao Edital nº 23 de 13 de julho de 2018, publicado no D.O.U. de 23 de julho de 2018, resolve:</p><p>Nº 956 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, LIVIA VARGAS DE SOUZA, que obteve a terceira colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 23 de 13 de julho de 2018, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de Geografia do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Osni Soares Pinto, ocorrida através da Portaria nº 73 de 02 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 03 de janeiro de 2019, código de vaga nº 204999.</p><p>Nº 957 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, AMANDA CAVALIERE LIMA, que obteve a quarta colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 23 de 13 de julho de 2018, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de Geografia do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Nilo Sérgio D'Avila Modesto, ocorrida através da Portaria nº 619 de 12 de fevereiro de 2019, publicada no D.O.U. de 13 de fevereiro de 2019, código de vaga nº 203863.</p><p>Nº 958 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, BRUNO LINS QUINTANILHA, que obteve a quinta colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 23 de 13 de julho de 2018, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de Geografia do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Iliany Maria Salgado Gomes, ocorrida através da Portaria nº 512 de 31 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 01 de fevereiro de 2019, código de vaga nº 204042.</p><p>Nº 959 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, GABRIELLE DE SOUZA FRADE, que obteve a sexta colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 23 de 13 de julho de 2018, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de Geografia do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Diva Maria Pimentel Rocha, ocorrida através da Portaria nº 547 de 05 de fevereiro de 2019, publicada no D.O.U. de 06 de fevereiro de 2019, código de vaga nº 600609.</p><p>Nº 960 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, KARLA CRISTINA SILVA PEREIRA, que obteve a sétima colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 23 de 13 de julho de 2018, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de Geografia do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da exoneração de Diego Cardoso de Oliveira Feitoza, ocorrida através da Portaria nº 3.426 de 11 de outubro de 2018, publicada no D.O.U. de 15 de outubro de 2018, código de vaga nº 951937.</p><p>Nº 961 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, TAIANY BRAGA MARFETAN, que obteve a oitava colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 23 de 13 de julho de 2018, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de Geografia do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Katia Maria Ribeiro Motta, ocorrida através da Portaria nº 3.591 de 29 de outubro de 2018, publicada no D.O.U. de 30 de outubro de 2018, código de vaga nº 204868.</p><p class="assina">OSCAR HALAC</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DO COLÉGIO PEDRO II, nomeado por Decreto Presidencial de 04 de setembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União, Seção 2, página 1 de 05 de setembro de 2018, no uso de suas atribuições legais e o disposto no Decreto nº 8.260, de 29 de maio de 2014, publicado no D.O.U., de 30 de maio de 2014, e considerando o resultado final do Concurso Público para provimento de Cargos de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, referente ao Edital nº 37 de 31 de agosto de 2016, publicado no D.O.U. de 29 de setembro de 2016, republicado no D.O.U de 8 de novembro de 2016, resolve:</p><p>Nº 962 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, RICARDO MURTINHO BRAGA COTRIM, que obteve a segunda colocação na ampla concorrência, no Concurso objeto do Edital nº 37 de 31 de agosto de 2016, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de Educação Musical do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Daisy Lucia Gomes de Oliveira, ocorrida através da Portaria nº 609 de 02 de março de 2018, publicada no D.O.U. de 05 de março de 2018, código de vaga nº 203295.</p><p>Nº 963 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, JORGE LUIZ DE MIRANDA LEITE, que obteve a segunda colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 37 de 31 de agosto de 2016, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de História do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Marisa Simões de Albuquerque, ocorrida através da Portaria nº 3.860 de 23 de novembro de 2018, publicada no D.O.U. de 26 de novembro de 2018, código de vaga nº 203323.</p><p>Nº 964 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, ALAN DOS SANTOS RIBEIRO, que obteve a terceira colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 37 de 31 de agosto de 2016, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de História do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Wagner Torres de Araújo, ocorrida através da Portaria nº 76 de 02 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 04 de janeiro de 2019, código de vaga nº 205046.</p><p>Nº 965 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, LEONARDO VINICIUS CHERMONT MUNIZ DE SÁ, que obteve a quarta colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 37 de 31 de agosto de 2016, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de História do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Esther Kuperman, ocorrida através da Portaria nº 160 de 14 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 15 de janeiro de 2019, código de vaga nº 23306.</p><p>Nº 966 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, REGINA LUCIA FAIG TORRES PINTO DA ROCHA, que obteve a segunda colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 37 de 31 de agosto de 2016, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de Informática Educativa do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Berenice Massiere de Castro Silva, ocorrida através da Portaria nº 1.493 de 18 de maio de 2017, publicada no D.O.U. de 19 de maio de 2017, código de vaga nº 203647.</p><p>Nº 967 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, CARINA NASCIMENTO D AVILA, que obteve a terceira colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 37 de 31 de agosto de 2016, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de Informática Educativa do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Sonia Regina Natal de Freitas, ocorrida através da Portaria nº 427 de 08 de fevereiro de 2018, publicada no D.O.U. de 09 de fevereiro de 2018, código de vaga nº 204018.</p><p>Nº 968 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, ÂNGELO COSTA DOS SANTOS, que obteve a quarta colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 37 de 31 de agosto de 2016, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de Informática Educativa do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Simone da Costa Lima ocorrida, através da Portaria nº 4.094 de 17 de dezembro de 2018, publicada no D.O.U. de 18 de dezembro de 2018, código de vaga nº 204925.</p><p>Nº 969 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, CLAUDIA MARIA FRANCISCA TEIXEIRA, que obteve a quinta colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 37 de 31 de agosto de 2016, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de Informática Educativa do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga distribuída pela Portaria MEC nº 447 de 15 de maio de 2018, publicada no D.O.U de 16 de maio de 2018, código de vaga nº 952295.</p><p>Nº 970 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, PAULA CRISTINA RANGEL DA COSTA, que obteve a segunda colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 37 de 31 de agosto de 2016, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de Inglês do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga distribuída pela Portaria MEC nº 447 de 15 de maio de 2018, publicada no D.O.U de 16 de maio de 2018, código de vaga nº 952301.</p><p>Nº 971 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, MARCIA REGINA FERNANDES BRAGA SANTOS, que obteve a terceira colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 37 de 31 de agosto de 2016, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de Inglês do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Inês Miguez Nascimento, ocorrida através da Portaria nº 971 de 02 de abril de 2018, publicada no D.O.U. de 03 de abril de 2018, código de vaga nº 600443.</p><p>Nº 972 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, RAQUEL DE ALMEIDA RODRIGUES, que obteve a quarta colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 37 de 31 de agosto de 2016, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de Inglês do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Renata Monteiro dos Santos, ocorrida através da Portaria nº 1.129 de 06 de abril de 2018, publicada no D.O.U. de 10 de abril de 2018, código de vaga nº 203737.</p><p>Nº 973 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, RAFAELA TUYANE PEREIRA PINHEIRO, que obteve a quinta colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 37 de 31 de agosto de 2016, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de Inglês do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Cláudia Almada Gavina da Cruz, ocorrida através da Portaria nº 3.907 de 27 de novembro de 2018, publicada no D.O.U. de 28 de novembro de 2018, código de vaga nº 604304.</p><p class="assina">OSCAR HALAC</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>