<xml><article id="8092592" name="Portaria nº 026_Reversão" idOficio="5230505" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/03/2019" artClass="00011:00008:00029:06903:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11554500">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº  26-DCEM, de 22 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 26-DCEM, de 22 de março de 2019</p><p></p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>REVERTER</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. Por ter sido dispensado do Ministério da Defesa, e em consequência ter deixado de incidir no inciso II do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980:</p><p>1) o Cel QMB (0288166135) MARCO ANTONIO BREDA, a contar de 25 de fevereiro de 2019;</p><p>2) o 1º Ten QAO (0419542741) MARCIO ANTONIO LESSA, a contar de 18 de fevereiro de 2019; e</p><p>3) o 1º Ten QAO (0368907432) AUREO FAVARETTO, a contar de 20 de fevereiro de 2019.</p><p>b. Por ter sido dispensado do Gabinete de Intervenção Federal (GIFRJ), e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980:</p><p>1) o Cel Cav (0165980723) CAIO VALERIANI DINIZ, a contar de 1º de março de 2019;</p><p>2) o Ten Cel Inf (0111552543) CLAUDIO MAGDENIER SOBRINO, a contar de 20 de novembro de 2018;</p><p>3) o Ten Cel QCO (0368549531) LUCIMAR LUIZ DOS SANTOS CARBONERA, a contar de 7 de fevereiro de 2019;</p><p>4) o Ten Cel Int (0204722748) FRANCISCO HOLIVAR PEREIRA CANUTO, a contar de 7 de fevereiro de 2019;</p><p>5) o Ten Cel QMB (0204751549) WESLEI FORNER BORTOLOTO, a contar de 7 de fevereiro de 2019;</p><p>6) o Maj Int (0216475640) MARCO ANTÔNIO CIRIBELLI SANTOS, a contar de 7 de fevereiro de 2019;</p><p>7) o Maj Int (0114834641) RICARDO CABRAL MACHARET, a contar de 6 de fevereiro de 2019; e</p><p>8) o 1º Ten QAO (0419741541) ULISSES SEBASTIÃO FRANCO DE CASTRIA, a contar de 8 de fevereiro de 2019.</p><p>c. Por término do Curso de Especialização em Análise de Inteligência Estratégica (Atv PCENA V17/128), na Argentina, e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel Inf (0203913140) JANILSON CAMPOS TEIXEIRA, a contar de 15 de dezembro de 2017.</p><p>d. Por término da missão de Instrutor de Missão de Paz junto ao Exército Nacional da Colômbia (ENC), e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980:</p><p>1) o Ten Cel Art (0204752448) CLAYTON RICARDO PONTES, a contar de 18 de janeiro de 2019; e</p><p>2) o Ten Cel Art (0111543542) DANIEL GUIMARÃES FERNANDES, a contar de 1º de fevereiro de 2019.</p><p>e. Por término da missão de Instrutor e Assessor da Escola de Comando e Estado-Maior do Comando Superior de Educação do Exército da Guatemala (COSEDE), e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel Inf (0195332838) VICENTE DE PAULO SOUZA DA SILVA SANTOS, a contar de 30 de janeiro de 2019.</p><p>f. Por término da missão de Doutorado em Engenharia e Arquitetura (Atv PCENA V15/435), na Espanha, e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Maj QEM (0113982144) CARLOS ALBERTO STELLE, a contar de 19 de janeiro de 2019.</p><p>g. Por ter sido dispensado do Hospital das Forças Armadas, e em consequência ter deixado de incidir no inciso II do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980:</p><p>1) o Maj Sau (0130591548) SAVIO REDER DE SOUZA, a contar de 30 de janeiro de 2019;</p><p>2) o Maj Int (0216490748) SANDERSON MALTA DE SOUZA, a contar de 7 de janeiro de 2019;</p><p>3) o Cap QCO (0318779642) JOSÉ LUIZ FONTOURA DE ANDRADE, a contar de 30 de janeiro de 2019;</p><p>4) o Cap QCO (0166295220) MAURO FERNANDO PINTO RIBEIRO, a contar de 30 de janeiro de 2019;</p><p>5) o 1º Ten QAO (1010362042) DEUSIMAR COSTA DE LIMA, a contar de 6 de fevereiro de 2019; e</p><p>6) o 2º Ten QAO (0308137041) MARCOS JUAREZ FERNANDES GOMES, a contar de 6 de fevereiro de 2019.</p><p>h. Por término da missão de Observador Militar na Missão das Nações Unidas para o Referendo no Saara Ocidental (MINURSO), e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, a contar de 26 de janeiro de 2019:</p><p>1) o Maj Cav (0937882843) ANDRÉ LUIZ DE OLIVEIRA SERAFINI;</p><p>2) o Maj QEM (0216483842) GABRIEL DRESCH; e</p><p>3) o Cap QMB (0100085455) ROBERTO DOUGLAS DA SILVA SOUZA.</p><p>i. Por término da Missão das Nações Unidas no Sudão do Sul (UNMISS), e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980:</p><p>1) o Cap Cav (0131727646) FILIPE DANIEL PAIOTTI, a contar de 21 de janeiro de 2019;</p><p>2) o Cap Inf (1126749447) FERNANDO ANGELLO COUTINHO NEVARES, a contar de 21 de janeiro de 2019; e</p><p>3) o Cap Eng (0131789646) MARCUS VINÍCIUS GUIMARÃES MONTEIRO DE CASTRO, a contar de 22 de janeiro de 2019.</p><p>j. Por término do Curso de Aperfeiçoamento de Capitães de Infantaria (Atv PCENA V18/048), nos Estados Unidos da América, e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, a contar de 24 de setembro de 2012:</p><p>1) o Cap Inf (1127292249) RICARDO SARTORI PORTUGUÊS DE SOUZA; e</p><p>2) o Cap Inf (1239805847) PAULO DAVID ROCHA BEZERRA SOUSA.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>a. Por ter sido dispensado do Gabinete de Intervenção Federal (GIFRJ), e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 1º Sgt Int (0331510842) ADELAR NUNES SAUCEDO, a contar de 7 de fevereiro de 2019.</p><p class="assina">Gen Div RICARDO RODRIGUES CANHACI</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>