<xml><article id="7879148" name="trt9a43-2019 ATO 35" idOficio="5188194" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="12/03/2019" artClass="00043:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 9ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11480533">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 35, DE 30 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATO Nº 35, DE 30 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA DO TRABALHO, PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 9ª REGIÃO, usando de suas atribuições legais, diante do disposto no art. 25, LV-A, do Regimento Interno e do contido no PRP nº 23/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder, ad referendum do Órgão Especial, aposentadoria à servidora HELEN HARUMI OKUNO, nos termos do art. 6º da EC nº 41/2003, com proventos integrais por tempo de contribuição, no montante de R$ 19.285,94 (dezenove mil, duzentos e oitenta e cinco reais e noventa e quatro centavos), correspondentes à remuneração do cargo efetivo de Analista Judiciário, Área Judiciária, classe C, padrão 13, conforme arts. 12 e 13, da Lei nº 11.416/2006, (Vencimento Servidor Inativo de R$ 7.792,30 e GAJ Cargo Inativo de R$ 10.909,22), acrescidos da seguinte vantagem: a) adicional de qualificação - AQ, referente a curso de especialização, no importe de 7,5%, incidente sobre o vencimento básico do cargo efetivo ocupado pela servidora, no valor de R$ 584,42, nos termos dos arts. 14, § 5º, e 15, III, da Lei nº 11.416/2006, e art. 6º, III, do Anexo I, da Portaria Conjunta nº 1/2007. Faz jus, ainda, à paridade de vencimentos com o pessoal da ativa, nos termos do art. 2º da EC nº 47/2005.</p><p>Art. 2º Conceder indenização de férias no valor total de R$ 42.451,66, resultante do pagamento de: a) 20 dias relativos ao exercício de 2018, na quantia R$ 14.150,55 e b) 30 dias relativos ao exercício de 2019, no valor de R$ 21.225,83, e respectivo terço no valor de R$ 7.075,28, nos termos do artigo 78, §§ 3º e 4º da Lei nº 8.112/1990, c/c o art. 24, caput e § 4º, da Resolução CSJT nº 162/2016. O pagamento, que deverá ocorrer sem a incidência do imposto de renda na fonte e de contribuição previdenciária, nos termos do art. 9º, caput, do Ato TRT9 nº 74/2016, é resultante da base de cálculo composta por: Vencimento Estatutário (R$ 7.792,30), GAJ (R$ 10.909,22), AQ-Especialização (R$ 584,42) e Função comissionada Optante - FC-4 (R$ 1.939,89).</p><p>Art. 3º Declarar vago o cargo acima citado, nos termos do inciso VII, art. 33, da Lei n.º 8.112/1990.</p><p class="assina">MARLENE T. FUVERKI SUGUIMATSU</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>