<xml><article id="7858680" name="DESPACHOS GAB.REITOR 2017" idOficio="5206885" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="11/03/2019" artClass="00016:00116:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11514354">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS  de  8 DE MARÇO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS de 8 DE MARÇO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, pela Portaria MEC n. 188, de 06/03/1995, publicada no Diário Oficial de 08/03/1995, AUTORIZA o Afastamento do País do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>MARCELO DE ANDRADE PEREIRA, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE FUNDAMENTOS DA EDUCAÇÃO, de 01 de Novembro de 2019 à 31 de Outubro de 2020, para realizar Afastamento para curso de Pós-Doutorado em Pós-Doutorado no Performance Center Studies Hamburg na instituição Universität Hamburg, em Hamburg/Alemanha, Com ônus limitado (Processo Nº 23081.010156/2019-60).</p><p>MARIA ROSA CHITOLINA, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE BIOQUÍMICA E BIOLOGIA MOLECULAR, de 22 de Março de 2019 à 06 de Abril de 2019, para participar, apresentando trabalho, de Aluminium chloride triggers neuroinflammation in vitro on microglial cells: possible involvement of the purinergic system em Merida/México com ônus para CAPES (Diárias) 22/03/2019 - 06/04/2019; com ônus para CAPES (Passagens) 22/03/2019 - 06/04/2019; com ônus para CNPq (Taxa de Inscrição) 22/03/2019 - 06/04/2019; (Processo Nº 23081.012900/2019-61).</p><p>JULIANE PAPROSQUI MARCHI DA SILVA, Técnico em Assuntos Educacionais do COORDENADORIA DE APOIO AO DESENVOLVIMENTO DE ENSINO, de 19 de Maio de 2019 à 23 de Maio de 2019, para participar, apresentando trabalho, de Oficina de Empathy Map estratégia para compartilhar saberes na UFSM em Buenos Aires/Argentina com ônus para UFSM (Diárias) 19/05/2019 - 23/05/2019; (Processo Nº 23081.010046/2019-06).</p><p>LUTIERE DALLA VALLE, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE ARTES VISUAIS, de 04 de Maio de 2019 à 12 de Maio de 2019, para realizar Afastamento Eventual/ministrar curso, palestras e similares na instituição Universidad Nacional de La Plata, em La Plata/Argentina com ônus para Universidad Nacional de La Plata - AUGM (Diárias) 06/05/2019 - 10/05/2019; com ônus para UFSM (Passagens) 04/05/2019 - 12/05/2019; (Processo Nº 23081.011544/2019-68).</p><p>LUCIANO SCHUCH, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do GABINETE DO VICE-REITOR, de 13 de Março de 2019 à 15 de Março de 2019, para realizar Afastamento Eventual para viagem a trabalho na instituição IESALC, em Lima/Peru com ônus para UFSM (Diárias) 13/03/2019 - 15/03/2019; com ônus para UFSM (Passagens) 13/03/2019 - 15/03/2019; (Processo Nº 23081.010990/2019-55).</p><p>MARTA OLIVIA ROVEDDER DE OLIVEIRA, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE CIÊNCIAS ADMINISTRATIVAS, de 08 de Abril de 2019 à 14 de Abril de 2019, para participar, apresentando trabalho, de Brand Equity Chain and Brand Equity Measurement Approaches em Lima/Peru com ônus para UFSM (Diárias) 10/04/2019 - 12/04/2019; com ônus para UFSM (Passagens) 08/04/2019 - 14/04/2019; com ônus para UFSM (Taxa de Inscrição) 10/04/2019 - 12/04/2019; (Processo Nº 23081.012597/2019-04).</p><p>ALENCAR JUNIOR ZANON, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE FITOTECNIA, de 08 de Março de 2019 à 09 de Março de 2019, para realizar Afastamento Eventual para participar de atividades de pesquisa na instituição Universidad de Entre Ríos, em Paraná/Argentina Com ônus limitado (Processo Nº 23081.012471/2019-21).</p><p>ALENCAR JUNIOR ZANON, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE FITOTECNIA, de 05 de Março de 2019 à 07 de Março de 2019, para realizar Afastamento Eventual para participar de atividades de pesquisa na instituição Universidad Nacional de Mar del Plata, em Balcarse/Argentina Com ônus limitado (Processo Nº 23081.012468/2019-16).</p><p>VICENTE CELESTINO PIRES SILVEIRA, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE EDUCAÇÃO AGRÍCOLA EXTENSÃO RURAL, de 18 de Março de 2019 à 22 de Março de 2019, para realizar Afastamento Eventual/ministrar curso, palestras e similares na instituição Facultad de Ciencias Agrarias y Forestales de la Universidad de La Plata, em La Plata/Argentina com ônus para CNPq (Diárias) 18/03/2019 - 22/03/2019; (Processo Nº 23081.011932/2019-49).</p><p>IGOR CASTELLANO DA SILVA, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE ECONOMIA E RELAÇÕES INTERNACIONAIS, de 25 de Março de 2019 à 01 de Abril de 2019, para participar, apresentando trabalho, de New Regionalism and its Structural Meanings: Brazil's Leading Role in the South American Regional Order em Toronto/Canadá com ônus para FAPERGS (Diárias) 25/03/2019 - 01/04/2019; com ônus para FAPERGS (Passagens) 25/03/2019 - 01/04/2019; (Processo Nº 23081.010589/2019-15).</p><p>ERICO MARLON DE MORAES FLORES, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do SECRETARIA DE APOIO INTERNACIONAL, de 30 de Março de 2019 à 03 de Abril de 2019, para realizar Afastamento Eventual/ministrar curso, palestras e similares na instituição Royal Society of Chemistry (RSC), em Cambridge/Inglaterra com ônus para Royal Society of Chemistry (RSC), (Passagens) 30/03/2019 - 03/04/2019; (Processo Nº 23081.007309/2019-91).</p><p>MANOEL DE ARAUJO SOUSA JUNIOR, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE ENGENHARIA RURAL, de 30 de Março de 2019 à 06 de Abril de 2019, para realizar Afastamento Eventual/ministrar curso, palestras e similares na instituição ONU-SPIDER e Comisión Nacional de Investigación y Desarrollo Aeroespacial (CONIDA), em Lima/Peru com ônus para ONU-SPIDER (Diárias) 31/03/2019 - 06/04/2019; com ônus para ONU-SPIDER (Passagens) 31/03/2019 - 06/04/2019; (Processo Nº 23081.010591/2019-94).</p><p>MANOEL DE ARAUJO SOUSA JUNIOR, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE ENGENHARIA RURAL, de 07 de Abril de 2019 à 13 de Abril de 2019, para realizar Afastamento Eventual/ministrar curso, palestras e similares na instituição ONU-SPIDER e Serviço Nacional de Gestão de Riscos e Emergências do Equador, em Quito/Equador com ônus para ONU-SPIDER (Diárias) 07/04/2019 - 13/04/2019; com ônus para ONU-SPIDER (Passagens) 07/04/2019 - 13/04/2019; (Processo Nº 23081.010600/2019-47).</p><p>NARA CRISTINA SANTOS, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE ARTES VISUAIS, de 25 de Fevereiro de 2019 à 01 de Março de 2019, para participar de Visita técnica Museus de Arte Buenos Aires em Buenos Aires/Argentina Com ônus limitado (Processo Nº 23081.007503/2019-77).</p><p>CLAITON MORO FRANCHI, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE PROCESSAMENTO DE ENERGIA ELÉTRICA, de 21 de Março de 2019 à 22 de Março de 2019, para realizar Afastamento Eventual/ministrar curso, palestras e similares na instituição Universidad Tecnológica del Uruguay, em Rivera/Uruguai com ônus para UTEC (Diárias) 21/03/2019 - 22/03/2019; com ônus para UTEC (Passagens) 21/03/2019 - 22/03/2019; (Processo Nº 23081.007633/2019-18).</p><p class="assina">LUCIANO SCHUCH.</p><p class="cargo">VICE-REITOR, no exercício da Reitoria.</p><p class="identifica">Retificação</p><p>No despacho publicado no Diário Oficial da União de 2018-10-09, referente ao afastamento do país, da servidora MARCIA FRANZ AMARAL, Matrícula SIAPE n. 2225078, onde se lê "no período de 04 de Janeiro de 2019 a 15 de Março de 2019", leia-se "no período de 04 de Janeiro de 2019 a 01 de Março de 2019" .</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>