<xml><article id="7915347" name="PTCG N 459 a 463 GGPES" idOficio="5212432" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/03/2019" artClass="00024:00029:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária/Gabinete do Diretor-Presidente" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11524008">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Chefe de Gabinete Substituto do Diretor-Presidente da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria n° 1.596, de 8 de agosto de 2016, alterada pela Portaria nº 1.724, de 5 de setembro de 2016, resolve:</p><p>Nº 459 Nomear o servidor PAULO HENRIQUE DE SOUZA CORTONESI, matrícula SIAPE nº 1736240, para ocupar o cargo de Assessor, código CCT-IV, da Assessoria de Planejamento, do Gabinete do Diretor-Presidente, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 460 Nomear o servidor WILDENILDO OLIVEIRA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1567997, para ocupar o cargo de Assistente, código CCT-III, da Assessoria de Planejamento, do Gabinete do Diretor-Presidente, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 461 Nomear a servidora DENISE FERREIRA LEITE, matrícula SIAPE nº 1492805, para ocupar o cargo de Assistente, código CCT-I, da Coordenação de Planejamento e Gestão Estratégica, da Assessoria de Planejamento, do Gabinete do Diretor-Presidente.</p><p>Nº 462 Nomear o servidor MARCELO IVO SILVA DE LIMA, matrícula SIAPE nº 1092775, para ocupar o cargo de Assistente, código CCT-I, da Coordenação de Gestão da Qualidade em Processos Organizacionais, da Assessoria de Planejamento, do Gabinete do Diretor-Presidente.</p><p>Nº 463 Exonerar a servidora MARIA LEOPOLDINA MALTA DE SÁ BRANDÃO, matrícula SIAPE nº 2098110, do cargo de Assessor, código CCT-IV, da Assessoria de Planejamento, do Gabinete do Diretor-Presidente.</p><p class="assina">MARCUS AURÉLIO MIRANDA DE ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>