<xml><article id="8019036" name="Ps_5342_5343_5344_5345_5346_5347" idOficio="5223241" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2019" artClass="00024:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11542000">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 19 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 19 de março de 2019</p><p>A Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, ÓRGÃO VINCULADO AO MINISTÉRIO DA SAÚDE /MS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n° 1.339, publicada no Diário Oficial da União n° 125, de 29 de junho de 2012, Seção 1, página 60, e na forma do disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve:</p><p>Nº 5.342 - Autorizar afastamento do país de MARIA DO CARMO LEAL, Pesquisadora em Saúde Pública da Escola Nacional de Saúde Pública Sérgio Arouca, SIAPE nº 462280, com a finalidade de participar de vista a maternidade junto ao Dr. Robson no Institute for Healthcare Improvement (IHI), em Dublin, Irlanda, assim como, irá participar do Fórum Internacional sobre Qualidade e Segurança na Saúde, em Glasgow e em seguida irá participar de Reunião de trabalho sobre o Direito das Mulheres Migrantes na América Central, na Universidade de Southhamtpton, em Londres, Reino Unido, no período de 22/03/2019 a 04/04/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25388.000035/2019-91).</p><p>Nº 5.343 - Autorizar afastamento do país de ABRAHAM CÉZAR DE BRITO ROCHA, Pesquisador em Saúde Pública do Instituto Aggeu Magalhães, SIAPE nº 4647750, com a finalidade de participar de Reunião dos Consultores sobre Estratégias e Intervenções para Eliminação da Filariose Linfática, em Georgetown, Guiana, no período de 24/03/2019 a 30/03/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25382.000002/2019-09).</p><p>Nº 5.344 - Autorizar afastamento do país de JERONIMO DE MORAES NETO, Tecnologista em Saúde Pública do Instituto de Tecnologia em Imunobiológicos, SIAPE nº 1300434, com a finalidade de participar do Encontro Anual da Academia Internacional de Design e Saúde, junto à Universidade Politécnico de Milão, em Milão, Itália, no período de 26/03/2019 a 03/04/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25386.000010/2019-15).</p><p>Nº 5.345 - Autorizar afastamento do país de JOSÉ FERNANDO DE SOUZA VERANI, Pesquisador em Saúde Pública da Escola Nacional de Saúde Pública Sérgio Arouca, SIAPE nº 00465171, com a finalidade de participar como coordenador do Mestrado Profissional em Epidemiologia Aplicada aos Serviços de Saúde, assim como reuniões com a UDELAR visando o acompanhamento dos alunos e primeira avaliação do Curso, em Montevidéu, Uruguai, no período de 31/03/2019 a 03/04/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25388.000038/2019-24).</p><p>Nº 5.346 - Autorizar afastamento do país de FREDERICO PERES DA COSTA, Tecnologista em Saúde Pública da Escola Nacional de Saúde Pública Sérgio Arouca, SIAPE nº 1355473, com a finalidade de participar das atividades acadêmicas dos quarto módulo do Programa de Mestrado Profissional em Epidemiologia em Saúde Pública na Universidade De La República, em Montevidéu, Uruguai, no período de 31/03/2019 a 03/04/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25388.000036/2019-35).</p><p>Nº 5.347 - Autorizar afastamento do país de MARLY MARQUES DA CRUZ, Pesquisadora em Saúde Pública da Escola Nacional de Saúde Pública Sérgio Arouca, SIAPE nº 1633123, com a finalidade de participar do 3º Encontro Luso-Brasileiro de Avaliação em Saúde e Gestão do Conhecimento e do 5º Congresso Nacional de Medicina Tropical, na qualidade de coordenação de mesas e apresentação de trabalho em forma de comunicação oral, no Instituto de Higiene e Medicina Tropical (IHMT) da Universidade Nova de Lisboa, em Lisboa, Portugal, no período de 29/03/2019 a 13/04/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25388.000033/2019-00).</p><p class="assina">NÍSIA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>