<xml><article id="8042435" name="PORTARIAS DIREG 20-03-2019" idOficio="5225914" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2019" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11546496">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4.675, DE 13 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4.675, DE 13 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e tendo em vista o que consta no Processo nº 00200.004729/2019-17, resolve:</p><p>Fundamentado nos arts. 215 e 217, inciso I, e no art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/1990, e no art. 40, § 7º, inciso I, da Constituição Federal, com as alterações da EC nº 41, de 31/12/2003, c/c a Lei nº 10.887, de 18/06/2004, e até o limite máximo estabelecido para os benefícios do Regime Geral de Previdência Social, acrescida de 70% (setenta por cento) da parcela excedente a este limite, conceder pensão em caráter vitalício a NADIR DA SILVA FUZO, na condição de cônjuge, no percentual de 100% (cem por cento), dessa totalidade, dos proventos que percebia o ex-servidor ADELINO CORREA FUZO, matrícula 10021, a partir da data do óbito, 3/3/2019.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p>PORTARIA Nº 4.738, DE 15 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com o disposto no art. 72 do Regulamento Administrativo, aprovado pela Resolução nº 11, de 2017, e consolidado pelo Ato da Comissão Diretora nº 2, de 2018, considerando que os requisitos para pensão foram preenchidos de acordo com a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas no processo nº 00200.005253/2019-31, resolve:</p><p>Fundamentado no art. 1º da Lei nº 9.506/1997, combinado com o art. 28, inciso I, primeira parte, e seu § 4º, e com os arts. 30, 38, 39, e seu § 1º, e 42, todos da Lei nº 7.087/1982, conceder pensão de dependente a RAYNER ALBUQUERQUE DE CASTRO, na condição de ex-esposa pensionada, correspondendo a 50% (cinquenta por cento) do que percebia o pensionista segurado do IPC, o ex-servidor ESPEDITO BINA, matrícula nº 2528, a partir de 05/01/2019, dia seguinte ao óbito.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873660, resolve:</p><p>Nº 4.910 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, RENATO ANTONIO BORGES DIAS para exercer o cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSWFAGUN - Gabinete do Senador Wellington Fagundes.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875156, resolve:</p><p>Nº 4.911 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, JULIANNE PINHEIRO CASTRO para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSWEVERT - Gabinete do Senador Weverton Rocha.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875169, resolve:</p><p>Nº 4.912 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, LUANA ÁGUILA CHAVES DE MORAIS para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSLBARRE - Gabinete do Senador Lucas Barreto.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876412, resolve:</p><p>Nº 4.913 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, WESLEY ELDERSON DIÓGENES NOGUEIRA para exercer o cargo, em comissão, de MOTORISTA, AP-04, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/GLREDE - Gabinete da Liderança do Rede Sustentabilidade.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876534, resolve:</p><p>Nº 4.914 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, FRANCISCO DAS CHAGAS DE SOUSA, matrícula no329268, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABLID/GLDPP - Gabinete da Liderança do PP, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/BLUNIDB - Bloco Parlamentar Unidos pelo Brasil.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876542, resolve:</p><p>Nº 4.915 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, MARISTELA RODRIGUES CURADO, matrícula no329475, ocupante do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABLID/BLSOCDEM - Bloco Social Democrata, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/BLPPP - Bloco Parlamentar PSDB/PODE/PSL.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876544, resolve:</p><p>Nº 4.916 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, WALDO TOME DE SOUZA, matrícula no143240, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABLID/BLSOCDEM - Bloco Social Democrata, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/BLPPP - Bloco Parlamentar PSDB/PODE/PSL.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876545, resolve:</p><p>Nº 4.917 - exonerar LARISSA MESQUITA BRANDÃO, matrícula no347945, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABLID/GLDPPS - Gabinete da Liderança do PPS, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENO, AP-11, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876546, resolve:</p><p>Nº 4.918 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, ANA MARIA TENREIRO ARANHA MOREIRA, matrícula no201938, ocupante do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão GABLID/BLSOCDEM - Bloco Social Democrata, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/BLPPP - Bloco Parlamentar PSDB/PODE/PSL.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876549, resolve:</p><p>Nº 4.919 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, LUCAS ALMEIDA MASCARENHAS, matrícula no265722, ocupante do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão GABLID/BLSOCDEM - Bloco Social Democrata, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/BLPPP - Bloco Parlamentar PSDB/PODE/PSL.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876550, resolve:</p><p>Nº 4.920 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, JOAQUIM AYRES DE ALBUQUERQUE, matrícula no172744, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABLID/BLSOCDEM - Bloco Social Democrata, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/BLPPP - Bloco Parlamentar PSDB/PODE/PSL.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876551, resolve:</p><p>Nº 4.921 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, HADIJAMILE ITAPÁ DE CARVALHO, matrícula no237799, ocupante do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABLID/BLSOCDEM - Bloco Social Democrata, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/BLPPP - Bloco Parlamentar PSDB/PODE/PSL.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876552, resolve:</p><p>Nº 4.922 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, LILIAN SOARES DOS SANTOS, matrícula no196463, ocupante do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABLID/BLSOCDEM - Bloco Social Democrata, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/BLPPP - Bloco Parlamentar PSDB/PODE/PSL.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876554, resolve:</p><p>Nº 4.923 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, RITA DE CÁSSIA OLIVEIRA PEDROSO MOTA CAMPOS, matrícula no234920, ocupante do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENO, AP-11, do órgão GABLID/BLSOCDEM - Bloco Social Democrata, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/BLPPP - Bloco Parlamentar PSDB/PODE/PSL.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876556, resolve:</p><p>Nº 4.924 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, ANDRÉA CRISTINE FRAZÃO DUARTE, matrícula no191787, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABLID/BLSOCDEM - Bloco Social Democrata, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/BLPPP - Bloco Parlamentar PSDB/PODE/PSL.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876557, resolve:</p><p>Nº 4.925 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, IZABELA GALINDO MOURY FERNANDES, matrícula no168169, ocupante do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABLID/BLSOCDEM - Bloco Social Democrata, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/BLPPP - Bloco Parlamentar PSDB/PODE/PSL.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876558, resolve:</p><p>Nº 4.926 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, MILITÃO DE ALMEIDA BARROS, matrícula no201999, ocupante do cargo, em comissão, de MOTORISTA, AP-04, do órgão GABLID/BLSOCDEM - Bloco Social Democrata, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/BLPPP - Bloco Parlamentar PSDB/PODE/PSL.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876560, resolve:</p><p>Nº 4.927 - exonerar DIEGO FABRICIO DE CARVALHO FREIRE, matrícula no347519, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENO, AP-11, do órgão GABSEN/GSOLIMPI - Gabinete do Senador Major Olimpio, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876565, resolve:</p><p>Nº 4.928 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LIZA VALENTE BEZERRA NOBRE MAIA, matrícula no300382, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão COMPER/CTFC - Comissão de Transparência, Governança, Fiscalização e Controle e Defesa do Consumidor.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876570, resolve:</p><p>Nº 4.929 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, MARIANA CARVALHO DI PIETRO, matrícula no314666, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABLID/BLSOCDEM - Bloco Social Democrata, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/BLPPP - Bloco Parlamentar PSDB/PODE/PSL.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>