<xml><article id="7950419" name="Materia do dia 14.03.2019" idOficio="5215788" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/03/2019" artClass="00016:00103:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11529448">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 14 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 14 DE MARÇO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>N° 272 - Dispensar SAINT CLAIR FERNANDES DE AVELAR, Matrícula Siape 63325191, CPF Nº 18107931491, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no GABINETE DA REITORA, da função de Assessor do Gabinete da Reitora/GR/CD-4, a partir de 14.03.2019. (MEMORANDO ELETRÔNICO Nº 20/2019-REITORIA-GR).</p><p>N° 273 - I - Designar SAINT CLAIR FERNANDES DE AVELAR, Matrícula Siape 63325191, CPF Nº 18107931491, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no GABINETE DA REITORA, para exercer a função de Superintendente de Segurança Institucional/SSI/GR/CD-4, a partir de 14.03.2019.</p><p>II - Os efeitos financeiros desta Portaria entram em vigor a partir da data de sua publicação. (MEMORANDO ELETRÔNICO Nº 20/2019-REITORIA-GR).</p><p>N° 274 - Dispensar CLÁUDIO PILAR DA SILVA JÚNIOR, Matrícula Siape 11180401, CPF Nº 71590510178, PROFESSOR ADJUNTO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE ADMINISTRAÇÃO, do CENTRO DE CIÊNCIAS SOCIAIS APLICADAS, da função de Diretor da Divisão de Administração da Prefeitura Universitária/PU/CD-4, a partir de 14.03.2019.</p><p>N° 275 - Dispensar JOÃO MARCELO ALVES MACEDO, Matrícula Siape 25692565, CPF Nº 03083790473, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE CIÊNCIAS SOCIAIS APLICADAS, do CENTRO DE CIÊNCAIS APLICADAS E EDUCAÇÃO, da função de Prefeito Universitário/PU/CD-3, a partir de 14.03.2019. (MEMORANDO ELETRÔNICO Nº 20/2019-REITORIA-GR).</p><p>N° 276 - I - Designar JOÃO MARCELO ALVES MACEDO, Matrícula Siape 25692565, CPF Nº 03083790473, PROFESSOR ADJUNTO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE CIÊNCIAS SOCIAIS APLICADAS, do CENTRO DE CIÊNCAIS APLICADAS E EDUCAÇÃO, para exercer a função de Assessor do Gabinete da Reitora/CD-4, a partir de 14.03.2019.</p><p>II - Os efeitos financeiros desta Portaria entram em vigor a partir da data de sua publicação. (MEMORANDO ELETRÔNICO Nº 20/2019-REITORIA-GR).</p><p>N° 277 - I - Designar IDÁCIO RODRIGUES BARRETO PESSOA, Matrícula Siape 23291571, CPF Nº 06320747447, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PREFEITURA UNIVERSITÁRIA, para exercer a função de Superintendente de Orçamento e Finanças/SOF/CD-3, a partir de 14.03.2019.</p><p>II - Os efeitos financeiros desta Portaria entram em vigor a partir da data de sua publicação. (MEMORANDO ELETRÔNICO Nº 20/2019-REITORIA-GR).</p><p>N° 278 - Dispensar ANDERSON KARLO FERNANDES VIEIRA, Matrícula Siape 20624855, CPF Nº 00832831450, ENGENHEIRO-AREA, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PREFEITURA UNIVERSITÁRIA, da função de Diretor da Divisão de Manutenção da Prefeitura Universitária/PU/CD-4, a partir de 14.03.2019.</p><p>II - Os efeitos financeiros desta Portaria entram em vigor a partir da data de sua publicação. (MEMORANDO ELETRÔNICO Nº 20/2019-REITORIA-GR).</p><p>N° 279 - I - Designar EMANUELA GONÇALVES DOS SANTOS, Matrícula Siape 18868319, CPF Nº 03621402438, TÉCNICO EM SECRETARIADO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PREFEITURA UNIVERSITÁRIAS, para exercer a função de Superintendente de Logística e Transporte/PU/CD-4, a partir de 14.03.2019.</p><p>II - Os efeitos financeiros desta Portaria entram em vigor a partir da data de sua publicação. (MEMORANDO ELETRÔNICO Nº 20/2019-REITORIA-GR).</p><p>N° 280 - Dispensar FABIO ASSUNÇÃO DE CASTRO, Matrícula Siape 21685181, CPF Nº 03035627495, TÉCNICO EM CONTABILIDADE, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PREFEITURA UNIVERSITÁRIA, da função de Assessor da Reitoria para Assuntos de Segurança e Transporte e Portaria junto a Prefeitura Universitária/PU/CD-4, a partir de 14.03.2019. (ME/Nº 20/2019-REITORIA/GR).</p><p>N° 281 - I - Designar FABIO ASSUNÇÃO DE CASTRO, Matrícula Siape 21685181, CPF Nº 03035627495, TÉCNICO EM CONTABILIDADE, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PREFEITURA UNIVERSITÁRIA, para exercer a função de Coordenador de Aquisições, Contratações e Conformidades da Superintendência de Orçamento e Finança/SOF/CD-4, a partir de 14.03.2019.</p><p>II - Os efeitos financeiros desta Portaria entram em vigor a partir da data de sua publicação. (ME/Nº 20/2019-REITORIA/GR).</p><p>Nº 282 - Tornar sem efeito a Portaria R/PROGEP/Nº. 1181, de 01.11.2018, publicada no DOU de 06.11.2018, nº. 213, seção 2, página 23, que APLICOU A PENA DE DEMISSÃO, a bem do serviço público, ao servidor IVANILDO RODRIGUES DE MELO, Matricula SIAPE nº. 336390, ocupante do cargo do cargo de Auxiliar em Administração, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação 03, Padrão de Vencimento 16, Regime de Trabalho de 40 horas semanais, do Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Gabinete da Reitora, nos termos do artigo 132 da Lei nº. 8.112/90 c/c do artigo 10, I e artigo 12, II, ambos da Lei nº. 8.429/92 e conforme decisão do Conselho Superior Universitário. (Processo nº 23074.049608/18-10).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA DE MELO DINIZ</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>