<xml><article id="7794211" name="MAR 01 port DOU" idOficio="5201408" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00016:00093:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="102" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=102" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11504628">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 19 de Fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 19 de Fevereiro de 2019</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 916 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Wagner Wilson Furtado, Mat. nº 0299661/SIAPE, Prof. Titular, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado no Instituto de Física, nos termos do art. 3º, incisos I, II e III e Parágrafo Único da EC nº 47 de 06/07/2005. (Processo nº 23070.021936/2018-83)</p><p>Nº 918 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Ana Luiza Neto Junqueira, Mat. nº 2127486/SIAPE, Prof. Associado, Classe D, Nível 1, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotada na Faculdade de Enfermagem, nos termos do art. 3º, incisos I, II e III e Parágrafo Único da EC nº 47 de 06/07/2005. (Processo nº 23070.000254/2018-37)</p><p>Nº 919 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Maria Aparecida Lopes Rossi, Mat. nº 1543157/SIAPE, Prof. Associado, Classe D, Nível 1, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotada na Regional Catalão, nos termos do art. 6º da EC nº 41/03, de 19/12/2003. (Processo nº 23070.000895/2019-72)</p><p>Nº 921 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Cleidna Aparecida De Lima, Mat. nº 1127263/SIAPE, Prof. Adjunto, Classe C, Nível 2, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotada no Centro de Ensino e Pesquisa Aplicada à Educação, nos termos do art. 3º, incisos I, II e III e Parágrafo Único da EC nº 47 de 06/07/2005. (Processo nº 23070.022711/2018-440</p><p>Nº 922 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Jose Batista, Mat. nº 0301141/SIAPE, Assistente de Administração, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação IV, Padrão 416, lotado na Secretaria de Infraestrutura, nos termos do art. 3º, incisos I, II e III e Parágrafo Único da EC nº 47 de 06/07/2005. (Processo nº 23070.025010/2018-67)</p><p>Nº 923 - - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Percy Boris Wolf Klein, Mat. nº 1671969/SIAPE, Prof. Adjunto, Classe C, Nível 2, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado na UAE Engenharia/R. Catalão, nos termos do art. 6º da EC nº 41/03, de 19/12/2003. (Processo nº 23070.023004/2018-75)</p><p>Nº 924 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Zelia Melo De Oliveira, Mat. nº 0301468/SIAPE, Assistente de Administração, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação IV, Padrão 416, lotada no Centro de Gestão Acadêmica, nos termos do art. 3º, incisos I, II e III e Parágrafo Único da EC nº 47 de 06/07/2005, mantida a vantagem prevista no art. 62-A, da Lei nº 8112/90, correspondente à incorporação de 4/5 (quatro quintos) da FG-6. (Processo nº 23070.008700/2018-51)</p><p>Nº 925 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Angela Barra Da Veiga Jardim, Mat. nº 0300681/SIAPE, Prof. Adjunto, Classe C, Nível 2, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotada na Escola de Música e Artes Cênicas, nos termos do art. 3º, incisos I, II e III e Parágrafo Único da EC nº 47 de 06/07/2005. (Processo nº 23070.015774/2018-44)</p><p>Nº 927 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Magno Franca Santana, Mat. nº 0300947/SIAPE, Programador Visual, Nível de Classificação E, Classe de Capacitação III, Padrão 316, lotado no Centro Editorial e Gráfico, nos termos do art. 3º, incisos I, II e III e Parágrafo Único da EC nº 47 de 06/07/2005. (Processo nº 23070.025588/2018-13)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p class="identifica">Portaria Nº 950, de 20 de Fevereiro de 2019</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o que consta do Processo nº 23070.024494/2018-27, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Elson Antonio De Lima, Mat. nº 0301127/SIAPE, Assistente de Administração, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação IV, Padrão 416, lotado no Instituto de Estudos Sócio-Ambientais, nos termos do art. 3º, incisos I, II e III e Parágrafo Único da EC nº 47 de 06/07/2005, mantida a vantagem prevista no art. 62-A, da Lei nº 8112/90, correspondente à incorporação de 3/5 (três quintos) da FG-3.</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p class="identifica">Portarias de 21 de Fevereiro de 2019</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 976 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Joao Elias Xavier, Mat. nº 0301623/SIAPE, Operador de Caldeira, Nível de Classificação C, Classe de Capacitação II, Padrão 216, lotado no Hospital das Clínicas, nos termos do art. 3º, incisos I, II e III e Parágrafo Único da EC nº 47 de 06/07/2005. (Processo nº 23070.000384/2019-90)</p><p>Nº 977 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Maria Alice Coelho, Mat. nº 1127212/SIAPE, Enfermeiro/Área, Nível de Classificação E, Classe de Capacitação IV, Padrão 415, lotada no Hospital das Clínicas, nos termos do art. 3º, incisos I, II e III e Parágrafo Único da EC nº 47 de 06/07/2005. (Processo nº 23070.000742/2019-27)</p><p>Nº 982 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos proporcionais, à proporção de 5.782/12.775 (cinco mil setecentos e oitenta e dois por doze mil setecentos e setenta e cinco) dias, a Jose Waldo Martinez Espinosa, Mat. nº 1675819/SIAPE, Prof. Associado, Classe D, Nível 1, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado na UAE Engenharia/R. Catalão, nos termos do art. 40, § 1º, inciso III, alínea "b", §§ 3º, 8º e 17, da Constituição Federal, com a redação da Emenda Constitucional nº 20 de 15/12/98, da EC nº 41 de 19/12/03, combinado com o art. 1º e seguintes da Lei nº 10.887, de 18/06/2004, ficando dispensado do encargo de Vice-Coord. do Curso de Engenharia de Produção. (Processo nº 23070.022337/2018-87)</p><p>Nº 985 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Cicero Pinto De Melo Neto, Mat. nº 0301444/SIAPE, Assistente de Administração, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação IV, Padrão 416, lotado no Hospital das Clínicas, nos termos do art. 3º, incisos I, II e III e Parágrafo Único da EC nº 47 de 06/07/2005. (Processo nº 23070.001232/2019-86)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p class="identifica">Portarias de 25 de Fevereiro de 2019</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 1.008 - I - Dispensar, a pedido, Karla Rodrigues Da Silva, Mat. nº 2024699/SIAPE, Bibliotecário-Documentalista, da função de Coord. da Biblioteca Seccional Colemar Natal e Silva da Biblioteca Central, FG-1, a partir de 01/03/2019. II - Designar Marcia Queiroz Calil, Mat. nº 1127350/SIAPE, Bibliotecário-Documentalista, para exercer a função de Coord. da Biblioteca Seccional Colemar Natal e Silva da Biblioteca Central, FG-1, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir de 01/03/2019. (Processo nº 23070.000874/2019-57)</p><p>N° 1.010 - I - Dispensar, a pedido, Rosane Costa Badan, Mat. nº 1187366/SIAPE, Prof. Adjunto, da função de Coord. do Curso de Design de Ambientes da Faculdade de Artes Visuais, FCC. II - Dispensar Viviane De Sousa Cruz E Silva, Mat. nº 2932284/SIAPE, Prof. Assistente, do encargo de Vice-Coord. do Curso de Design de Ambientes da Faculdade de Artes Visuais. III - Designar Carlos Gustavo Martins Hoelzel, Mat. nº 1194166/SIAPE, Prof. Associado, para exercer a função de Coord. do Curso de Design de Ambientes da Faculdade de Artes Visuais, FCC. IV - Designar Rosane Costa Badan, Mat. nº 1187366/SIAPE, Prof. Adjunto, para exercer o encargo de Vice-Coord. do Curso de Design de Ambientes da Faculdade de Artes Visuais. III - Os efeitos legais e financeiros desta portaria vigorarão, por um mandato de dois anos, a partir de 01/03/2019, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97. (Processo nº 23070.000088/2019-50)</p><p>N° 1.017 - I - Designar Marcia Helena Da Silva, Mat. nº 1442131/SIAPE, Prof. Assistente, para exercer a função de Coord. do Curso de Administração da UAE/Gestão de Negócios/R. Catalão, FCC. II - Designar ANDRE BARRA NETO, Mat. nº 1328612/SIAPE, Prof. Adjunto A, para exercer o encargo de Vice-Coord. do Curso de Administração da UAE/Gestão de Negócios/R. Catalão. III - Os efeitos legais e financeiros desta portaria vigorarão, por um mandato de dois anos, no período de 01/03/2019 a 28/02/2021, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97. (Processo nº 23070.003251/2019-36)</p><p>N° 1.028 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Alberto Gabriel Da Silva, Mat. nº 1127316/SIAPE, Encadernador, Nível de Classificação C, Classe de Capacitação IV, Padrão 416, lotado no Centro Editorial e Gráfico, nos termos do art. 3º, incisos I, II e III e Parágrafo Único da EC nº 47 de 06/07/2005. (Processo nº 23070.011075/2018-25)</p><p>N° 1.029 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Orionalda Fatima Lisboa Fernandes, Mat. nº 0300418/SIAPE, Prof. Associado, Classe D, Nível 4, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotada no Instituto de Patologia Tropical e Saúde Pública, nos termos do art. 3º, incisos I, II e III e Parágrafo Único da EC nº 47 de 06/07/2005. (Processo nº 23070.003422/2019-27)</p><p>N° 1.030 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Divina Helena De Rezende, Mat. nº 0300188/SIAPE, Técnico em Secretariado, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação IV, Padrão 416, lotada no Instituto de Patologia Tropical e Saúde Pública, nos termos do art. 3º, incisos I, II e III e Parágrafo Único da EC nº 47 de 06/07/2005, mantida a vantagem prevista no art. 62-A, da Lei nº 8112/90, correspondente à incorporação de 4/5 (quatro quintos) da FG-4. (Processo nº 23070.024901/2018-04)</p><p>N° 1.039 - I - Dispensar, a pedido, Andreia Cristina Peixoto Ferreira, Mat. nº 1544880/SIAPE, Prof. Associado, da função de Coord. de Cultura/R. Catalão, FG-1. II - Designar Cacildo Galdino Ribeiro, Mat. nº 1748710/SIAPE, Secretário Executivo, para exercer a função de Coord. de Cultura/R. Catalão, FG-1, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir de 01/03/2019. (Processo nº 23070.002689/2019-05)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p class="identifica">Portaria N° 1.055, de 26 de Fevereiro 2019</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Designar Maria Lemke, Mat. nº 1763440/SIAPE, Prof. Adjunto, para exercer a função de Coord. do Curso de História - Licenciatura da Faculdade de História, FCC, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros, por um mandato de dois anos, no período de 10/03/2019 a 09/03/2021. (Processo nº 23070.003496/2019-63)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p class="identifica">Portaria N° 1.091 de 27 de Fevereiro de 2019</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto na Orientação Normativa nº 05/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009 e tendo em vista o que consta no Processo nº 23070.023450/2018-80, resolve:</p><p>Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Keyla Rosa De Faria, como Prof. Substituto, aprovado conforme Edital nº 5, publicado no D.O.U. de 11/02/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Prof. Auxiliar com a RT correspondente ao título de Especialista, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Faculdade de Informação e Comunicação, Área/Disciplina: Representação da Informação, Classificação da Informação, Indexação e Resumo, RDA, Normalização do Trabalho Acadêmico e Científico, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019. (Processo nº 23070.003496/2019-63)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p><p class="identifica">Portarias de 28 de Fevereiro de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 1.102 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Zeron Pinto De Faria, Mat. nº 0546908/SIAPE, Motorista, Nível de Classificação C, Classe de Capacitação I, Padrão 116, lotado na Divisão de Transportes, nos termos do art. 3º, incisos I, II e III e Parágrafo Único da EC nº 47 de 06/07/2005. (Processo nº 23070.002353/2019-34)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto na Orientação Normativa nº 05/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009, resolve:</p><p>N° 1.104 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Silênio Souza Reis, como Prof. Substituto, aprovado conforme Edital nº 12, publicado no D.O.U. de 11/02/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Prof. Auxiliar com a RT correspondente ao título de Especialista, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na UAE de Ciências da Saúde/R. Jataí, Área/Disciplina: Introdução, Pesquisa e Administração em Fisioterapia. Prótese e Ortese. Estágio Supervisionado em Fisioterapia Geral, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019. (Processo nº 23070.023332/2018-71)</p><p>N° 1.105 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Anderson Taveira De Santana, como Prof. Substituto, aprovado conforme Edital nº 7, publicado no D.O.U. de 11/02/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Prof. Auxiliar com a RT correspondente ao título de Especialista, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Faculdade de Letras, Área/Disciplina: Libras, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019. (Processo nº 23070.023369/2018-08)</p><p>N° 1.108 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Jacqueline Rodrigues Do Carmo Cavalcante, como Prof. Substituto, aprovado conforme Edital nº 16, publicado no D.O.U. de 11/02/2019, em regime de 20 (vinte) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Prof. Auxiliar com a RT correspondente ao título de Especialista, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na UAE de Ciências da Saúde/R. Jataí, Área/Disciplina: Enfermagem Geral, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019. (Processo nº 23070.023312/2018-09)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 1.111 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Nilva Rosa, Mat. nº 0301800/SIAPE, Técnico em Secretariado, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação IV, Padrão 416, lotada no Museu Antropológico, nos termos do art. 3º, incisos I, II e III e Parágrafo Único da EC nº 47 de 06/07/2005, mantida a vantagem prevista no art. 62-A, da Lei nº 8112/90, correspondente à incorporação de 3/5 (três quintos) de FG-5 e 2/5 (dois quintos) de FG-4. (Processo nº 23070.002559/2019-64)</p><p>N° 1.118 - I - Designar Danieli Brolo Martins, Mat. nº 2089588/SIAPE, Prof. Adjunto, para exercer a função de Coord. do Programa de Pós-Graduação em Ciência Animal da Escola de Veterinária e Zootecnia, FCC. II - Designar Caio Marcio De Oliveira Monteiro, Mat. nº 1295119/SIAPE, Prof. Adjunto A/IPTSP, para exercer o encargo de Vice-Coord. do Programa de Pós-Graduação em Ciência Animal da Escola de Veterinária e Zootecnia. III - Os efeitos legais e financeiros da designação desta portaria vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.003227/2019-050</p><p>N° 1.121 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Francisca Pires Vieira, Mat. nº 1363425/SIAPE, Técnico em Enfermagem, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação IV, Padrão 411, lotada no Hospital das Clínicas, nos termos do art. 6º da EC nº 41/03, de 19/12/2003. (Processo nº 23070.900009/2018-85)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>