<xml><article id="8069524" name="APORTARIA N. 894 E 895" idOficio="5228257" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/03/2019" artClass="00017:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11550543">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  21  DE MARÇO  DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, no uso da competência que lhe foi delegada nos termos do art. 1º, inciso III, da Portaria nº 392, de 17 de maio de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 18 de maio de 2018, e com fundamento no art. 38 da Lei 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 894 Dispensar ISABELA ALVES PEREIRA OLIVEIRA, CPF nº 034.895.253-88, matrícula SIAPE nº 1027045, do encargo de substituta eventual de Coordenador-Geral, código DAS 101.4, do Departamento de Novas Outorgas e Políticas Regulatórias Portuárias da Secretaria Nacional de Portos e Transportes Aquaviários deste Ministério, para a qual foi designada pela Portaria nº 1.737, de 12/06/2018, publicada no DOU de 13/06/2018.</p><p>Nº 895 Designar FELIPE OZORIO MONTEIRO DA GAMA, CPF nº 055.005.456-12, matrícula SIAPE nº 3987623, para o encargo de substituto eventual de Coordenador-Geral, código DAS 101.4, do Departamento de Novas Outorgas e Políticas Regulatórias Portuárias da Secretaria Nacional de Portos e Transportes Aquaviários deste Ministério, em seus afastamentos e impedimentos legais ou eventuais, atualmente ocupado por DISNEY BARROCA NETO.</p><p class="assina">MARCELO SAMPAIO CUNHA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>