<xml><article id="7891682" name="32-R-2019" idOficio="5209968" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/03/2019" artClass="00016:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11519781">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 7 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 7 DE MARÇO DE 2019</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITORA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 222 - Exonerar, a pedido, a partir de 01 de março de 2019, a servidora MARILIA PEDROSO XAVIER - 1209116, do cargo de direção de Assessora, CD-04, da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas.</p><p>Nº 223 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor DIONEI JOSÉ DA SILVA - 342857, ocupante do cargo de Assistente em Administração, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer o cargo de direção de Assessor, CD-04, da Assessoria da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, autorizado pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96-MEC/MARE.</p><p>Nº 224 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora SIMONE MARIN ISRAEL - 1671653, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotada da Secretaria Administrativa do Gabinete do Setor de Ciências Agrárias, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer o cargo de direção de Assessora Especial, CD-04, do Gabinete do Reitor, autorizado pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96-MEC/MARE.</p><p class="assina">GRACIELA INES BOLZON DE MUNIZ</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>