<xml><article id="8054258" name="Carlos Alberto e Marilia B. X. G" idOficio="5227005" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11548157">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE MARÇO DE 2019</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP, de 19 de maio de 2015, publicada no DOU nº 94, de 20 de maio de 2015 e 13.530/DECIP, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 2.581 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor CARLOS ALBERTO DO CARMO PINTO, CPF. n° 280.004.806-97, SIAPE n° 1016982, ocupante do cargo de Engenheiro, Classe S, Padrão III, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 439676, Processo n° 05504.002835/20198-65.</p><p>Nº 2.582 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARILIA BRITO XAVIER GOES, CPF. n° 268.852.392-91, SIAPE n° 3061395, ocupante do cargo de Delegado de Policia Civiel Especial, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no art. 1°, inciso II, alínea b, da Lei Complementar nº 51, de 1985, alterada pela Lei Complementar nº 144, de 2014, 017026, declarando extinto o cargo código vaga n° 1024775, (Processo n° 05504.033460/2018-02).</p><p>Art. 2º Estas Portarias entram em vigor na data de suas publicações.</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>