<xml><article id="8161444" name="0312019" idOficio="5237299" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/03/2019" artClass="00016:00068:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio de Janeiro/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11566096">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 de março de 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais etendo em vista o disposto no Processo Eletrônico nº. 23275.101230/2018-06, resolve:</p><p>Nº 389 - 1. Dispensar a servidora JANAINA DOS SANTOS NASCIMENTO, Matrícula SIAPE nº. 2488335, CPF nº 071.458.057-07, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, da função de Coordenadora da Coordenação do Curso Técnico de Alimentos, código FUC-0001, subordinada à Diretoria de Ensino do Campus Rio de Janeiro; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 390 - 1. Designar o servidor JOSÉ RICARDO HASSEL LOPES, Matrícula SIAPE nº. 1154749, CPF nº 580.185.227-15, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para a função de Coordenador da Coordenação do Curso Técnico de Alimentos, código FUC-0001, subordinada à Diretoria de Ensino do Campus Rio de Janeiro; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais etendo em vista o disposto no Processo Eletrônico nº. 23275.101229/2018-73, resolve:</p><p>Nº 393 - 1. Dispensar o servidor CRISTIANO GONÇALVES PONTE, Matrícula SIAPE nº. 2320785, CPF nº 035.487.287-74, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, da função de Coordenador da Coordenação do Curso Técnico de Biotecnologia, código FUC-0001, subordinada à Diretoria de Ensino do Campus Rio de Janeiro;</p><p>2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 395 - 1. Designar a servidora JOANNA REIS SANTOS DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE nº. 2119747, CPF nº 100.758.457-25, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para a função de Coordenadora da Coordenação do Curso Técnico de Biotecnologia, código FUC-0001, subordinada à Diretoria de Ensino do Campus Rio de Janeiro;</p><p>2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL BARRETO ALMADA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 19 de março de 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais e tendo em vista o disposto no Processo Eletrônico nº. 23276.000090/2019-12, resolve:</p><p>Nº 411 - 1. Dispensar o servidor WALBERT WILLIAM SANTANA, Matrícula SIAPE nº. 2290796, CPF nº 034.009.021-95, ocupante do cargo de Assistente de Aluno do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, da função de Coordenador da Coordenação de Turno, código FG.2, subordinada à Diretoria de Ensino do Campus Pinheiral;</p><p>2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 412 - 1. Designar o servidor RODRIGO CESAR PINTO ADRIANO, Matrícula SIAPE nº. 2291222, CPF nº 100.453.617-89, ocupante do cargo de Assistente de Aluno do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para a função de Coordenador da Coordenação de Turno, código FG.2, subordinada à Diretoria de Ensino do Campus Pinheiral;</p><p>2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais etendo em vista o disposto no Processo Eletrônico nº. 23275.000019/2019-40, resolve:</p><p>Nº 416 - 1. Dispensar a servidora RITA DE CASSIA CORDEIRO DE CASTRO, Matrícula SIAPE nº. 1509528, CPF nº 964.009.787-04, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Ceará, em exercício provisório neste Instituto Federal do Rio de Janeiro, através da Portaria nº 490/2014/SAA/MEC, DOU de 01/08/2014, da função de Coordenadora da Coordenação do Curso Técnico em Manutenção e Suporte em Informática, código FUC-0001, subordinada à Diretoria de Ensino do Campus Rio de Janeiro;</p><p>2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 417 - 1. Designar o servidor MOISÉS ANDRÉ NISENBAUM, Matrícula SIAPE nº. 0276539, CPF nº 846.797.197-53, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para a função de Coordenador da Coordenação do Curso Técnico em Manutenção e Suporte em Informática, código FUC-0001, subordinada à Diretoria de Ensino do Campus Rio de Janeiro;</p><p>2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL BARRETO ALMADA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 20 de março de 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais etendo em vista o disposto no Processo Eletrônico nº. 23270.000722/2019-06, resolve:</p><p>Nº 432 - 1. Designar a servidora PAULA SEIXAS CARBONI MARTINS, Matrícula SIAPE nº. 2995422, CPF nº 100.475.457-47, ocupante do cargo de Tecnólogo/Formação do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para a função de Coordenadora da Coordenação de Desenvolvimento Funcional, código FG.2, subordinada à Diretoria Adjunta de Qualidade de Vida e Desenvolvimento de Pessoas da Reitoria;</p><p>2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais etendo em vista o disposto no Processo Eletrônico nº. 23270.000404/2019-37, resolve:</p><p>Nº 434 - 1. Dispensar o servidor MARCOS AURÉLIO GARCIA VELTEN, Matrícula SIAPE nº. 1708700, CPF nº 090.080.747-45, ocupante do cargo de Técnico de Tecnologia da Informação do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, da função de Coordenador da Coordenação-Geral de Suporte de Tecnologia da Informação e Comunicação, código FG.1, subordinada à Diretoria de Tecnologia da Informação e Comunicação da Reitoria;</p><p>2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 435 - 1. Designar a servidora PERLA DA CUNHA MACIEL, Matrícula SIAPE nº. 1740342, CPF nº 112.081.537-14, ocupante do cargo de Assistente em Administração do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para a função de Coordenadora da Coordenação-Geral de Suporte de Tecnologia da Informação e Comunicação, código FG.1, subordinada à Diretoria de Tecnologia da Informação e Comunicação da Reitoria;</p><p>2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais etendo em vista o disposto no Processo Eletrônico nº. 23270.000541/2019-71, resolve:</p><p>Nº 438 - 1. Dispensar a pedido, o servidor RAFAEL PEREIRA BAPTISTA, Matrícula SIAPE nº. 1631814, CPF nº 053.740.477-52, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, da função de Coordenador da Coordenação Pedagógica e de Formação em Educação à Distância, código FG.2, subordinada à Diretoria Adjunta de Tecnologia e Inovação em Educação Profissional e Tecnológica da Reitoria;</p><p>2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL BARRETO ALMADA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 459, DE 26 de março de 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais etendo em vista o disposto no Processo nº 23275.101049/2018-91, resolve:</p><p>1. Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao (à) servidor (a) Roseantony Rodrigues Bouhid, Matrícula SIAPE nº 1164276, ocupante do cargo Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio de Janeiro, Classe D, Nível 5 - 1, regime de trabalho de 40 horas semanais com dedicação exclusiva, com fundamento no Artigo 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003 e reduções constantes no § 5° da Constituição Federal;</p><p>2. Declarar vago o referido cargo;</p><p>3. Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL BARRETO ALMADA</p><p>(of. nº 031/2019)</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>