<xml><article id="8060027" name="DOU 21-03-19 Portarias" idOficio="5227588" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2019" artClass="00016:00052:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11549396">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE MARÇO DE 2019</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FARROUPILHA - RS, nomeada pela Portaria Nº 433, de 18 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 19 de março de 2019, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 456 - Dispensar o(a) servidor(a) ANA PAULA DOS SANTOS FARIAS, Matrícula SIAPE n° 2313943, ocupante do Cargo de Técnico Administrativo em Educação - Técnico em Laboratório, da função de Coordenador(a) de Extensão, código da função FG-0002, do Instituto Federal Farroupilha - Campus Frederico Westphalen.</p><p>Nº 457 - Designar o(a) servidor(a) PAULO HENRIQUE BRAZ, Matrícula SIAPE n° 3006736, ocupante do cargo de Professor(a) de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador(a) de Extensão, código da função FG-0002, do Instituto Federal Farroupilha - Campus Frederico Westphalen.</p><p>Nº 459 - I - Conceder aposentadoria, voluntária, a contar de 22 de março de 2019, com proventos integrais ao(à) servidor(a) ANGELO GRACIANO CARILLO, ocupante do cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Operador de Máquinas Agrícolas, código de vaga nº350453, matrícula SIAPE nº 0050011, Classe D, Padrão 416, do Quadro Permanente de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Campus São Vicente do Sul, com fundamento no Art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/05, conforme Processo Administrativo Nº 23243.000923/2018-41.</p><p>II - Declarar vago o referido cargo.</p><p class="assina">NIDIA HERINGER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>