<xml><article id="7861602" name="Portaria 2 - Manutenção Predial" idOficio="5207040" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2019" artClass="00008:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Cidadania/Autoridade de Governança do Legado Olímpico" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11514522">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2, DE 8 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2, DE 8 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO INTERNA DA AUTORIDADE DE GOVERNANÇA DO LEGADO OLÍMPICO, no uso de suas atribuições que lhe conferem a Lei nº 13.474, de 23 de agosto de 2017 e a Portaria nº 42, de 18 de dezembro de 2017, da AGLO, e considerando o disposto na alínea d, inciso I e inciso III do artigo 21 da Instrução Normativa nº 5, de 25 de maio de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores Luiz Eugênio Junqueira de Oliveira, matrícula SIAPE nº 2394481, Luiz Octavio Mendes de Oliveira Castro, matrícula SIAPE 223143, Lívio Demócrito Cotta Pacheco, matrícula SIAPE: 2393902; Gilberto Fernando da Rocha Lima, matrícula SIAPE: 2407450; Alexandro Teixeira Albuquerque, matrícula SIAPE: 2401363; Marcelo Aguiar Cardozo, matrícula SIAPE: 2401366; Edson Alves de Oliveira, matrícula SIAPE: 1878636, para compor a equipe que, sob a coordenação do primeiro, irá elaborar o planejamento da licitação, com as seguintes etapas: elaboração de Estudos Preliminares, Gerenciamento de Risco, e Termo de Referência, documentos necessários à instrução do processo licitatório para contratação para prestação de serviços contínuos de operação e de manutenção predial preventiva, corretiva e preditiva, compreendendo o fornecimento dos postos de serviço, todo o material, ferramental e equipamentos necessários e adequados à execução dos serviços, conforme condições, quantidades e exigências, mínimas, estabelecidas no contrato, bem como para a realização de serviços eventuais diversos, nos sistemas, equipamentos e instalações prediais utilizados nas instalações esportivas: Arena Carioca 1, Arena Carioca 2, Arena Carioca 3 (apenas sistemas de ar-condicionado e ventilação mecânica, como constante no Termo de Cessão de Uso no139/2016-SPA de 23 de dezembro de 2016, e Sistemas de Controle de Utilidades - SCU - e Sistemas de Detecção de Incêndio - SDI), Centro Olímpico de Tênis e Velódromo Olímpico do Rio, dependências do Parque Olímpico da Barra da Tijuca (POB).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LEONARDO MACIEL GOMES MACHADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>