<xml><article id="7789392" name="PORTARIAS GR - GVR - 2019-DOU" idOficio="5200911" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00016:00116:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="113" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=113" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11503253">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 93.092, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 93.092, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o que consta do Decreto N. 7.485, de 18 de maio de 2011, publicado no DOU de 19 de maio de 2011, e o que consta do Processo N. 23081.008939/2019-83, resolve:</p><p>Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, MARCELO DE MORAES WEBER, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, classificado em 3º lugar, pela ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Zootecnia e Ciências Biológicas/Campus de Palmeira das Missões, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 310491, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição.</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 93.102 - Declarar, de acordo com o inciso VIII, do Artigo 33, da Lei n. 8.112, de 11.12.1990, a existência de uma vaga a partir de 21 de fevereiro de 2019, no cargo de Programador de Rádio e Televisão, no lugar de PATRÍCIA MULAZZANI MARIA, Matrícula SIAPE 1398244, lotada no Núcleo de Apoio - Coordenadoria de Comunicação Social. (Processo 23081.007644/2019-90)</p><p>Nº 93.108 - Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, IVELISE DA SILVA FLORES, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 19º lugar, pela reserva de vagas: negros (pretos e pardos), para Santa Maria, para exercer o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga n. 295461. (Processo 23081.009975/2019-64)</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p><p>PORTARIAS DE 25 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, e tendo em vista o que consta do Memorando N. 019/2019 - DEMAPA, resolve:</p><p>Nº 93.110- Designar Angelica Balconi Moro, Matrícula SIAPE 2447962, ocupante do cargo de Administrador, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Controle Estoque, Recepção e Expedição da Divisão de Almoxarifado Central do Departamento de Material e Patrimônio, Código FG1.106.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N. 93.111- Dispensar Fernando Becker Pires, Matrícula SIAPE 2271595, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Controle Estoque, Recepção e Expedição da Divisão de Almoxarifado Central do Departamento de Material e Patrimônio, Código FG1.106, para a qual foi designado pela Portaria N. 85.198, de 09/08/2017.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 93.116 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a Jorge Luiz Pereira, Matrícula SIAPE 381548, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 3o, incisos I, II e III, da Emenda Constitucional n. 47, de 05.07.2005. (Processo 23081.004488/2019-13)</p><p>Nº 93.117-Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a Jose Vicente Monteiro Correa, Matrícula SIAPE 381494, ocupante do cargo de Desenhista Técnico Especialidade, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 3º, incisos I, II e III, da Emenda Constitucional n. 47, de 05.07.2005. (Processo 23081.004601/2019-52)</p><p>Nº 93.121-Incluir na Portaria N. 26.896, de 04.06.1992, publicada no Diário Oficial da União de 09.06.1992, Página 3631, Seção 2, alterada pela Portaria n. 49.940, de 28.09.2006, publicada no Diário Oficial da União de 02.10.2006, Página 33, Seção 2, de concessão de aposentadoria da servidora Maria Virginia Guedes de Vargas, Matrícula SIAPE 380943, aposentada no cargo de Auxiliar de Enfermagem, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação II, Padrão de Vencimento 9, a vantagem do artigo 190, da Lei n. 8.112, de 11.12.1990, em conformidade com o disposto no Acórdão TCU n. 278/2007-Plenário e na Nota Técnica n. 276/2011/CGNOR/DENOP/SRH/MP. (Processo 23081.017941/2017-81)</p><p>Nº 93.125-Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, WÂNEZA DIAS BORGES HIRSCH, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, classificada em 1º lugar, pela ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Estomatologia/Centro de Ciências da Saúde, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 294044, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo 23081.008325/2019-00)</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>