<xml><article id="7792026" name="EXTRATOPORTARIA DOU 01.03 Sérgio" idOficio="5201226" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00016:00146:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São João Del Rei/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="121" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=121" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11503816">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS De 28 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS De 28 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO JOÃO DEL-REI - UFSJ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 112 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARA NOGUEIRA SOUTO, matrícula SIAPE nº 434765, ocupante do cargo de Bibliotecário Documentalista, Classe E, Nível 216, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São João del-Rei, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, incisos I e II, parágrafo único, de 05.07.2005, DOU de 06.07.2005, combinado com o §18 do artigo 40 da Constituição Federal de 1988, com proventos integrais, paridade e demais vantagens de natureza pessoal que lhe foram outorgadas no exercício do cargo.</p><p>Art. 2º Declarar vago, para fins de direito, o cargo de Bibliotecário Documentalista, código de vaga 0342698, referido no artigo 1º da presente Portaria. (Processo nº 23122002780/2019-60)</p><p>Nº 113 - Art.1º Exonerar, a pedido, a servidora MARA NOGUEIRA SOUTO da função de Chefe do Setor de Processamento Técnico da Divisão de Biblioteca - FG4.</p><p>Art. 2º Nomear a servidora CELSIMARA MARTINS DO CARMO GUIMARÃES para exercer a função de Chefe do Setor de Processamento Técnico da Divisão de Biblioteca - FG4.</p><p>Nº 114 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA DE LOURDES PEREIRA LIMA, matrícula SIAPE nº 435078, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Classe C, Nível 416, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São João del-Rei, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, incisos I e II, parágrafo único, de 05.07.2005, DOU de 06.07.2005, combinado com o §18 do artigo 40 da Constituição Federal de 1988, com proventos integrais, paridade e demais vantagens de natureza pessoal que lhe foram outorgadas no exercício do cargo.</p><p>Art. 2º Declarar vago, para fins de direito, o cargo de Auxiliar em Administração, código de vaga 0342947, referido no artigo 1º da presente Portaria. (Processo nº 23122001691/2019-04)</p><p>Nº 115 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária ao servidor SALAZAR ANTÔNIO CHAGAS, matrícula SIAPE nº 434850, ocupante do cargo de Vigilante, Classe D, Nível 416, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São João del-Rei, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, incisos I, II e III, parágrafo único, de 05.07.2005, DOU de 06.07.2005, combinado com o §18 do artigo 40 da Constituição Federal de 1988, com proventos integrais, paridade e demais vantagens de natureza pessoal que lhe foram outorgadas no exercício do cargo. (Processo nº 23122001912/2019-36)</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">SÉRGIO AUGUSTO ARAÚJO DA GAMA CERQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>