<xml><article id="7826031" name="2019_ PORTARIA_66_asspe" idOficio="5203913" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/03/2019" artClass="00043:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="45" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11508906">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº  66, de 28 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 66, de 28 de fevereiro de 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear LÍVIA HELENA ZANCOPÉ CARDOSO GUISELINI para o cargo em comissão de Assessor I, nível CJ-1, da Assessoria de Planejamento Estratégico e de Eleições, a partir de 25 de março de 2019.</p><p>Art. 2º Dispensar a servidora MARIA ELIANA DE ARAUJO da função comissionada de Assistente III, nível FC-3, da Assessoria de Planejamento Estratégico e de Eleições, a partir de 27 de fevereiro de 2019, em virtude de aposentadoria.</p><p>Art. 3º Designar o servidor GILBERTO REZENDE DE ALMEIDA JUNIOR para a função comissionada de Assistente III, nível FC-3, da Assessoria de Planejamento Estratégico e de Eleições, no período de 27 de fevereiro a 24 de março de 2019.</p><p>Art. 4º Designar a servidora JESSICA DA SILVA TAKAKI CRUZ para a função comissionada de Assistente III, nível FC-3, da Assessoria de Planejamento Estratégico e de Eleições, a partir de 25 de março de 2019.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Carlos Eduardo Cauduro Padin</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>