<xml><article id="7870501" name="Portarias de 21.02 e 08.03" idOficio="5208012" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2019" artClass="00016:00148:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11516389">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A VICE-REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, no exercício da Reitoria, designada pela Portaria nº 1906, de 25 de setembro de 2017, publicada no DOU nº 185, de 26/09/2017, seção 02, pág. 20, resolve:</p><p>N° 247 - Art. 1° - Designar os servidores, ROMÁRIO SEVERIANO LIMA, assistente em administração, matrícula SIAPE nº 2319815; ANTONIA SHIRLENE BANDEIRA ALVARENGA, administradora, matrícula SIAPE nº 2164055; ADSON REIS DE SOUSA, assistente em administração, matrícula SIAPE nº 1523462; CARLOS ALBERTO MOREIRA DE ARAÚJO JÚNIOR, administrador, matrícula SIAPE nº 1657805; LEANDRO AUGUSTO SOARES OLIVEIRA, tecnólogo em gestão pública, SIAPE nº 2839600; ELY CABRAL DE SOUZA LIMA, administrador, matrícula SIAPE nº 1288562; e RAFAEL RODRIGUES ALMEIDA, assistente em administração, matricula SIAPE nº 1523001, para exercerem as atribuições de Pregoeiros Oficiais da Universidade Federal do Tocantins.</p><p>Art. 2º - Esta portaria vigorará pelo período de 01 de março de 2019 a 28 de fevereiro de 2020.</p><p>N° 248 - Art. 1° - Designar os servidores, ADRIANO XAVIER DE OLIVEIRA, administrador, matrícula SIAPE nº 2163558; ALINE DEANNE SANTANA DE CARVALHO, assistente em administração, matrícula SIAPE nº 1033263; THIAGO DE CESARO, biólogo, matrícula SIAPE nº 1557141; JEFFERSON VICTOR ARAUJO, analista de tecnologia da informação, matrícula SIAPE nº 1674591; RYTHOR AFONSO FERNANDES, assistente em administração, matrícula SIAPE nº 1582619; EDSON DE SOUSA OLIVEIRA, bibliotecário documentalista, matrícula SIAPE nº 1524484; JULIANO ALVES RIOS, analista de tecnologia da informação, matrícula SIAPE nº 1527513; ROMILDO BELÉM DA SILVA, contador, matrícula SIAPE nº 2522664; ELY CABRAL DE SOUZA LIMA, administrador, matrícula SIAPE nº1288562; e DIMAS MAGALHÃES NETO, administrador, matrícula SIAPE nº 1459513, para constituírem a equipe de apoio para os processos dos pregões na Universidade Federal do Tocantins.</p><p>Art. 2º - Esta portaria vigorará pelo período de 01 de março de 2019 a 28 de fevereiro de 2020.</p><p class="assina">ANA LÚCIA DE MEDEIROS</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE MARÇO DE 2019</p><p>A VICE-REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, no exercício da Reitoria, designada pela Portaria nº 1906, de 25 de setembro de 2017, publicada no DOU nº 185, de 26/09/2017, seção 02, pág. 20, resolve:</p><p>N° 316 - Art. 1º - AUTORIZAR a permanência da servidora MAYLLA LUANNA BARBOSA MARTINS, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1999722, na Universidade Federal do Maranhão, no Campus de São Luís, onde exercerá suas atividades docentes, com ônus para a Universidade Federal do Tocantins, por força de Decisão Liminar da 5º Vara Federal da Seção Judiciária do Estado do Maranhão, proferida nos autos da Ação Ordinária do processo nº 1001006-22.2017.4.01.3700 - sub judice, até a prolação da sentença.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 317 - Art. 1º - Dispensar a servidora CLARISSA AMORIM SILVA DE CORDOVA, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1413071, da função de Coordenadora do Curso de Medicina do Campus de Araguaína, função gratificada (FCC).</p><p>Art. 2º - Esta portaria retroage seus efeitos a 01 de outubro de 2018.</p><p>Nº 319 - Art. 1º - Designar o servidor SILVIO CARNEIRO DA CUNHA FILHO, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2318384, para exercer a função de Coordenador do Curso de Medicina do Campus de Araguaína, função gratificada (FCC).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANA LÚCIA DE MEDEIROS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>