<xml><article id="7846187" name="Port. 7300 - Designar diversos -" idOficio="5205885" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/03/2019" artClass="00013:00060:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Superintendência de Seguros Privados" artSize="12" artNotes="A comissão de ética na SUSEP, apesar de ser de ética, não é para servidores,  é de publicação. Trata de um órgão fiscalizador, interventor nas instituições. Todas as portarias mencionadas  nesta, foram publicadas no DOU." numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11512638">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 7.300, de 7 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 7.300, de 7 de março de 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE SUBSTITUTO DA SUPERINTENDÊNCIA DE SEGUROS PRIVADOS - SUSEP, no uso das atribuições que lhe confere o inciso V do art. 73 do Regimento Interno de que trata a Resolução CNSP nº 346, de 02 de maio de 2017, e considerando o que consta do Processo Susep nº 15414.604614/2017-27, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar a composição da Comissão de Ética Pública da Susep, conforme instituída pela Portaria Susep nº 6.824, de 07 de março de 2017, publicada no Boletim de Pessoal Eletrônico nº 03-B, de 10 de março de 2017, que compor-se-á e pelos servidores a seguir indicados, ficando a presidência dos trabalhos a cargo do primeiro:</p><p>ANA LÚCIA DA COSTA E SILVA, matrícula Siape nº 2542050, com mandato de três anos; EDUARDO SANTOS RENTE, matrícula Siape nº 1349914, com mandato de dois anos; e, SERGIO AUGUSTO VILLAR PINTO, matrícula Siape nº 1959124, com mandato de um ano, na qualidade de membros titulares;</p><p>JULIANA SÁ FREIRE DE LIMA, matrícula Siape nº 1818406, com mandato de três anos; DIOGO ORNELLAS GERALDO, matrícula Siape nº 1958069, com mandato de dois anos; e, SIMONE KNUST THULER, matrícula Siape nº 1349900, com mandato de um ano, na qualidade de membros suplentes.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, ficando revogadas as Portarias Susep nº 6.824, de 7 de março de 2017, nº 6.961, de 18 de julho de 2017 e nº 7.128, de 25 de maio de 2018.</p><p class="assina">PAULO DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>