<xml><article id="7792068" name="PORTARIA GPR 388" idOficio="5201250" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00043:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00032" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="183" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=183" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11503832">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 388, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 388, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA Nº 1011326/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar PATRÍCIA SOARES BRANDÃO, matrícula N. 316.312, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Serviço Social, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-05, de Supervisor do Núcleo de Assessoramento Sobre Usuários de Drogas.</p><p>Art. 2º Designar DÉBORA VALLE CAVALCANTE, matrícula N. 315.426, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Serviço Social, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Supervisor do Núcleo de Assessoramento Sobre Usuários de Drogas, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-03, da referida Unidade.</p><p>Art. 3º Designar LILIAN CHERULLI DE CARVALHO ISMAEL DA COSTA, matrícula N. 318.888, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Psicologia, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-03, do Núcleo de Assessoramento Sobre Usuários de Drogas, ficando dispensada da Função Comissionada, FC- 02, da Seção Psicossocial da Vara de Execuções Penais do Distrito Federal.</p><p>Art. 4º Dispensar DÉBORA VALLE CAVALCANTE, matrícula N. 315.426, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Serviço Social, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da substituição do Titular da Função Comissionada, FC-05, de Supervisor do Núcleo de Assessoramento Sobre Usuários de Drogas, nos seus impedimentos legais e eventuais.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. ROMÃO C. OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>