<xml><article id="7807065" name="Portarias 28fev2019" idOficio="5202404" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/03/2019" artClass="00016:00108:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="44" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11506306">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>o Pró-Reitor de Gestão de Pessoas DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.978 - Conceder pensão, a partir de 28 de dezembro de 2018, a JOAO CARLOS MIRANDA SANTIAGO, nos termos dos artigos 215 e 217, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o artigo 40 da Constituição Federal de 1988, alterado pela Emenda Constitucional 41 de 2003, regulamentado pela Lei nº 10.887/2004, artigo 2º, I, em decorrência do falecimento de SELMA MARIA DIAS SANTOS, matrícula SIAPE n° 0355271, aposentado no cargo de Professor do Magistério Superior do quadro de pessoal desta Universidade. Processo n.º 23078.501253/2019-16.</p><p>Nº 1.979 - Conceder pensão, a partir de 20 de janeiro de 2019, a LILLIAN LOUREIRO IRION, nos termos dos artigos 215 e 217, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o artigo 40 da Constituição Federal de 1988, alterado pela Emenda Constitucional 41 de 2003, regulamentado pela Lei nº 10.887/2004, artigo 2º, I, em decorrência do falecimento de PEDRO CESAR SAUL ALMEIDA, matrícula SIAPE n° 0356716, aposentado no cargo de Engenheiro-área do quadro de pessoal desta Universidade. Processo n.º 23078.502142/2019-27.</p><p>Nº 1.980 - Conceder pensão com natureza temporária, a partir de 20 de janeiro de 2019, a LIVIA IRION ALMEIDA, nos termos dos artigos 215 e 217, inciso IV, alínea "a", da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o artigo 40 da Constituição Federal de 1988, alterado pela Emenda Constitucional 41 de 2003, regulamentado pela Lei nº 10.887/2004, artigo 2º, I, em decorrência do falecimento de PEDRO CESAR SAUL ALMEIDA, matrícula SIAPE n° 0356716, aposentado no cargo de Engenheiro-área do quadro de pessoal desta Universidade. Processo n.º 23078.502142/2019-27.</p><p>Nº 1.981 - Conceder pensão, a partir de 28 de janeiro de 2019, a DARCI BELARMINDA CARDOSO RICARDO, nos termos dos artigos 215 e 217, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o artigo 40 da Constituição Federal de 1988, alterado pela Emenda Constitucional 41 de 2003, regulamentado pela Lei nº 10.887/2004, artigo 2º, I, em decorrência do falecimento de CLEZIO ALFREDO RICARDO, matrícula SIAPE n° 0351814, aposentado no cargo de Farmacêutico do quadro de pessoal desta Universidade. Processo n.º 23078.502676/2019-53.</p><p>Nº 1.982 - Conceder pensão, a partir de 31 de janeiro de 2019, a MARIA AMALIA MARQUES MENDICELLI, nos termos dos artigos 215 e 217, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o artigo 40 da Constituição Federal de 1988, alterado pela Emenda Constitucional 41 de 2003, regulamentado pela Lei nº 10.887/2004, artigo 2º, I, em decorrência do falecimento de JONI CARLOS MENDICELLI, matrícula SIAPE n° 0353088, aposentado no cargo de Arquivista do quadro de pessoal desta Universidade. Processo n.º 23078.503188/2019-63.</p><p>Nº 1.984 - Conceder pensão, a partir de 11 de fevereiro de 2019, a LUCIA REGINA SUDBRACK, nos termos dos artigos 215 e 217, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o artigo 40 da Constituição Federal de 1988, alterado pela Emenda Constitucional 41 de 2003, regulamentado pela Lei nº 10.887/2004, artigo 2º, I, em decorrência do falecimento de CLAUDIO PAIVA, matrícula SIAPE n° 0351763, aposentado no cargo de Professor do Magistério Superior do quadro de pessoal desta Universidade. Processo n.º 23078.503626/2019-93.</p><p>Nº 1.986 - Conceder pensão, a partir de 11 de fevereiro de 2019, a MIRIAM LOSEKANN, nos termos dos artigos 215 e 217, inciso II, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o artigo 40 da Constituição Federal de 1988, alterado pela Emenda Constitucional 41 de 2003, regulamentado pela Lei nº 10.887/2004, artigo 2º, I, em decorrência do falecimento de CLAUDIO PAIVA, matrícula SIAPE n° 0351763, aposentado no cargo de Professor do Magistério Superior do quadro de pessoal desta Universidade. Processo n.º 23078.503653/2019-66.</p><p>Nº 1.987 - Conceder pensão, a partir de 04 de fevereiro de 2019, a JANIE MARIA TERRA RANGEL, nos termos dos artigos 215 e 217, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o artigo 40 da Constituição Federal de 1988, alterado pela Emenda Constitucional 41 de 2003, regulamentado pela Lei nº 10.887/2004, artigo 2º, I, em decorrência do falecimento de ANTONIO BARBOSA RANGEL, matrícula SIAPE n° 0351190, aposentado no cargo de Professor do Magistério Superior do quadro de pessoal desta Universidade. Processo n.º 23078.504122/2019-91.</p><p class="assina">MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>