<xml><article id="7951399" name="15.03.19 - Portaria 4 MD" idOficio="5215929" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/03/2019" artClass="00008:00030:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Cidadania/Instituto Brasileiro de Museus/Museu do Diamante" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11529635">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4, DE 14 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 4, DE 14 DE MARÇO DE 2019</p><p>A Diretora do Museu do Diamante/Ibram, no uso de suas atribuições e com fundamento Portaria Ibram nº 324, de 4/8/2016 e o disposto no Edital de Seleção Pública nº 01/2019/MD/Ibram, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar os servidores abaixo para compor a Comissão Organizadora do Edital de Seleção Pública nº 01/2019 - Museu do Diamante/Ibram (Processo Administrativo nº 01446.000020/2019-22):</p><p>a) Sandra Martins Farias, Diretora do Museu do Diamante, Presidente da Comissão;</p><p>b) Representante do DGI/MD/Ibram:</p><p>Juliane Nicolle Câmara, Mat. SIAPE: 1851322, ocupante do cargo de Administradora - Titular;</p><p>Liliane Vieira Lopes, Mat. SIAPE: 1824675, ocupante do cargo de Assistente Técnica - Suplente.</p><p>c) Representante da DT/MD/Ibram:</p><p>Marcela Mazzilli Fazzi, Mat. SIAPE: 1822557, ocupante do cargo de Técnica em Assuntos Educacionais - Titular;</p><p>José Luiz Pinto Filho, Mat. SIAPE 223339, ocupante do cargo de Agente de Vigilância - Suplente.</p><p>Art. 2º A Comissão Organizadora é responsável pelo Edital, sendo de sua competência a análise das propostas em seus aspectos técnicos, quantitativos, de viabilidade e adequação. Parágrafo Único - Para a análise das propostas a serem contempladas com a permissão de uso dos espaços do Museu: Galeria Padre Rolim, Ateliê Diamante e Deck, para realização de projetos e ações culturais analisará a as propostas, considerando os cinco critérios abaixo, bem como o atendimento do disposto no edital do presente certame:</p><p>a) Documentação completa</p><p>b) Qualidade técnica</p><p>c) Identidade conceitual da proposta;</p><p>d) Viabilidade operacional e financeira;</p><p>e) Adequação ao espaço.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Sandra Martins Farias</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>