<xml><article id="7909430" name="PORT 128-DF" idOficio="5211976" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/03/2019" artClass="00021:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Mineração" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11522691">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA SEI Nº 128, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA SEI Nº 128, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A DIRETORIA COLEGIADA DA AGÊNCIA NACIONAL DE MINERAÇÃO, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 10 do do Regimento Interno, aprovado pela Resolução nº 2, de 12 de dezembro de 2018, publicado no DOU de 14 de dezembro de 2018, e tendo em vista o disposto na Lei nº 11.356, de 19 de outubro de 2006, e § 4º, do art. 16, da Portaria STN nº 481, de 18 de agosto de 2014, alterada pela Portaria STN nº 549, de 24 de setembro de 2015, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor VALDEME DENIEL ROSA ALMEIDA, ocupante do cargo efetivo de Analista Administrativo, matrícula SIAPE nº 1733594, da Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, do Sistema de Contabilidade Federal, do Macroprocesso de Acompanhamento e Avaliação Contábil - MPAAC, Nível Superior, que lhe foi concedida pela Portaria nº 566, de 24 de novembro de 2015, publicada no DOU de 26 de novembro de 2015.</p><p>Art. 2º Conceder a servidora IVANE DE OLIVEIRA LOPES, ocupante do cargo efetivo de Analista Administrativo - Contadora, matrícula SIAPE nº 1317366, a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, Nível Superior, do Sistema de Contabilidade Federal, do Macroprocesso de Acompanhamento e Avaliação Contábil - MPAAC.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TASSO MENDONÇA JUNIOR</p><p class="cargo">Diretor-Geral Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>