<xml><article id="7833651" name="PORTARIA DE APOSENTADORIA 01 DE " idOficio="5204147" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/03/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="45" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11510288">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 1º de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 1º de março de 2019</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RORAIMA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 13.751, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 1.880 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor ADERVAL DE AZEVEDO BRIGLIA, matrícula SIAPE nº 0715365, ocupante do cargo de Motorista Oficial, Classe S,Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 463153. (Processo nº 05502.000339/2019-97).</p><p>Nº 1.883 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor JOAQUIM VICENTE DE ARAÚJO NETO, matrícula SIAPE nº 0710065, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S,Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 458271. (Processo nº 05502.000433/2019-46).</p><p /><p>Nº 1..886 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora LENI STORMANN DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 0712550, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S,Padrão III-NA, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 460525. (Processo nº 05502.000368/2019-59).</p><p>Nº 1..887 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora LEONOR RAMOS, matrícula SIAPE nº 0712044, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S,Padrão III-NA, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 460040. (Processo nº 05502.000414/2019-10).</p><p>Nº 1.889 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a servidora MARIA DO CARMO DE OLIVEIRA MOURA, matrícula SIAPE nº 0706620, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, NS, Classe D, Nível 402, do Quadro de Pessoal do ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, declarando em decorrência a extinção do referido cargo, código de vaga nº 455219. (Processo nº 05502.010757/2018-10).</p><p>Nº 1.890 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA MENDES VERAS, matrícula SIAPE nº 0708127, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S,Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456548. (Processo nº 05502.010882/2018-11).</p><p>Nº 1.892 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora NILDA TAVARES DE ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 0708431, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S,Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456810. (Processo nº 05502.010485/2018-40).</p><p>Nº 1.893 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor WALDIMIRO DE ALMEIDA OLIVEIRA , matrícula SIAPE nº 0706468, ocupante do cargo de Artífice de Eletricidade e Comunicação, Classe S,Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 455078. (Processo nº 05502.000367/2019-12).</p><p>Nº 1.906 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA ZADY DA SILVA , matrícula SIAPE nº 0716780, ocupante do cargo de Técnico de Contabilidade, Classe S,Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 463944. (Processo nº 05502.011009/2018-46).</p><p>Nº 1.930 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a servidora JOELMA CARVALHO SALES, matrícula SIAPE nº 0713205, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, NS, Classe D, Nível 302, do Quadro de Pessoal do ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003, c/c o § 5º do art.40 da Constituição Federal, declarando em decorrência a extinção do referido cargo, código de vaga nº 461105. (Processo nº 05502.011127/2018-54).</p><p>Nº 1.932 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a servidora MARIA DE FÁTIMA DE LIMA MELO, matrícula SIAPE nº 0710647, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, NS, Classe D, Nível 302, do Quadro de Pessoal do ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003, c/c o § 5º do art.40 da Constituição Federal, declarando em decorrência a extinção do referido cargo, código de vaga nº 458783. (Processo nº 05502.010238/2018-43).</p><p>Nº 1.938 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor JANIO DA SILVA GOMES, matrícula SIAPE nº 0706308, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Ex-Território, NS, Classe D, Nível 403, do Quadro de Pessoal do ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 , declarando em decorrência a extinção do referido cargo, código de vaga nº 454933. (Processo nº 05502.010802/2018-28).</p><p>Nº 1.979 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a servidora ELIZA MARTINS DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 0709559, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, NS, Classe D, Nível 302, do Quadro de Pessoal do ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando em decorrência a extinção do referido cargo, código de vaga nº 457819. (Processo nº 05502.010635/2018-15).</p><p>Nº 1.983 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor JOSÉ AUGUSTO DE SOUZA PINTO, matrícula SIAPE nº 0715566, ocupante do cargo de Motorista Oficial, Classe S,Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 463332. (Processo nº 05502.000513/2019-00).</p><p>Nº 2004 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor NILSON MONTEIRO BARBOSA, matrícula SIAPE nº 0706992, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, NS, Classe D, Nível 303, do Quadro de Pessoal do ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando em decorrência a extinção do referido cargo, código de vaga nº 455551. (Processo nº 05502.011128/2018-07).</p><p>Nº 2.012 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora DALVANIR DA SILVA DUARTE, matrícula SIAPE nº 6708041, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S,Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 464461. (Processo nº 05502.010987/2018-71).</p><p>Nº 2.024 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora ZILMA MARIA BARROS DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0713428, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S,Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 461313. (Processo nº 05502.000316/2019-82).</p><p>Nº 2.029 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor SIMIÃO VIEIRA DA CRUZ, matrícula SIAPE nº 0711346, ocupante do cargo de Artífice de Mecanica, Classe S,Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 459387. (Processo nº 05502.010968/2018-44).</p><p>Nº 2.042 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora DILMA MOREIRA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 0707071, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S,Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 455620. (Processo nº 05502.011043/2018-11).</p><p class="assina">NARA DIENY RODRIGUES DE LIRA COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>