<xml><article id="7913468" name="Portarias 12.03.2019" idOficio="5212222" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/03/2019" artClass="00016:00051:00001:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11523552">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 12 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 12 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, nomeado pelo Decreto MEC de 17.10.2017, publicado no DOU de 18.10.2017, seção 2, página 1 no uso de suas atribuições legais resolve:</p><p>Nº 568 Processo nº 23184.002114/2019-05 Exonerar, CARLOS HENRIQUE RODRIGUES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 1813382, do Cargo de Direção, código CD-4, de Diretor da Diretoria de Pesquisa, Pós Graduação e Extensão, da Estrutura Administrativa do Campus Ibatiba do Ifes, para o qual foi designado pela Portaria nº 432, de 02.03.2016, publicada no DOU em 04.03.2016.</p><p>Nº 569 Processo nº 23184.002115/2019-41 Art. 1º Dispensar DIHEGO DE OLIVEIRA AZEVEDO, matrícula SIAPE 2113727,da Função Gratificada - FG-01 da responsabilidade de Coordenador de Pesquisa da estrutura Administrativa do Campus Ibatiba do Ifes, para o qual foi designado pela Portaria Nº 3561 de 08 de dezembro de 2015, publicada no DOU de 09/12/2015</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 570 Processo nº 23184.002116/2019-96 Art. 1º Nomear DIHEGO DE OLIVEIRA AZEVEDO, matrícula SIAPE 2113727, para exercer o Cargo de Direção, código CD-4, de Diretor da Diretoria de Pesquisa, Pós-Graduação e Extensão, da Estrutura Administrativa do Campus Ibatiba do Ifes.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 571 Processo nº 23183.000126/2019-05 Art. 1º Designar VIRGÍNIA DE PAULA BATISTA CARVALHO, matrícula SIAPE 1985532, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC, do curso Superior em Administração, da Estrutura Administrativa do Campus Guarapari do Ifes.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Jadir Jose Pela</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>