<xml><article id="7955521" name="Ps_5313_5314_5320_5321_5322_5323" idOficio="5216214" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/03/2019" artClass="00024:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11530568">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 14 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 14 de março de 2019</p><p>A Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, ÓRGÃO VINCULADO AO MINISTÉRIO DA SAÚDE /MS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n° 1.339, publicada no Diário Oficial da União n° 125, de 29 de junho de 2012, Seção 1, página 60, e na forma do disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve:</p><p>Nº 5.313 - Autorizar afastamento do país de KATIA MIYUKI SASAKI ZEREDO, Analista de Gestão em Saúde da Gerência Regional de Brasília, SIAPE nº 1726959, com a finalidade de participar de Curso de Pós Doutoramento no Centro de Estudos Latinos Americanos da Universidade de Cambridge, em Cambridge, no Reino Unido, no período de 16/04/2019 a 20/04/2020, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25027.000002/2019-40).</p><p>Nº 5.314 - Autorizar afastamento do país de LEILA CARVALHO CAMPOS, Pesquisadora em Saúde Pública do Instituto Gonçalo Moniz, SIAPE nº 0462574, com a finalidade de participar do 15º Congresso da Sociedade Europeia de Doença Meningocócica e Haemophilus (EMGM 2019), em Lisboa, Portugal, no período de 25/05/2019 a 01/06/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25383.000006/2019-79).</p><p>Nº 5.320 - Autorizar afastamento do país de VALDILÉA GONÇALVES VELOSO DOS SANTOS, Pesquisadora em Saúde Pública do Instituto Nacional de Infectologia Evandro Chagas, SIAPE nº 0375416, com a finalidade de participar da 2ª edição do Unitaid Implementers 'Forum da Unitaid, em Genebra, Suíça, no período de 17/03/2019 a 23/03/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25029.000021/2019-56).</p><p>Nº 5.321 - Autorizar afastamento do país de RENATA CARVALHO DE OLIVEIRA PIRES DOS SANTOS, Tecnologista em Saúde Pública do Instituto Oswaldo Cruz, SIAPE nº 15543481, com a finalidade de participar de Reunião da OPAS/OMS a respeito de Doenças Transmitidas por roedores, em Lima, Peru, no período de 19/03/2019 a 22/03/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25030.000023/2019-14).</p><p>Nº 5.322 - Autorizar afastamento do país de SANDRA DE SOUZA HACON, Pesquisadora em Saúde Pública da Escola Nacional de Saúde Pública Sérgio Arouca, SIAPE nº 13006577, com a finalidade de participar da elaboração de proposta de projeto regional para redução dos impactos da contaminação por mercúrio junto aos países da bacia amazônica, em Bogotá, Colômbia, no período de 18/03/2019 a 23/03/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25388.000028/2019-99).</p><p>Nº 5.323 - Autorizar afastamento do país de ROSA MARIA PINHEIRO SOUZA, Analista de Gestão em Saúde Pública da Escola Nacional de Saúde Pública Sérgio Arouca, SIAPE nº 015542564, com a finalidade de participar de Encontro de colaboração entre a Universidade de Montreal e a Escola Nacional de Saúde Pública Sérgio Arouca, reunião visando a prospecção de linhas de pesquisa para atividades conjuntas de cooperação, em Montreal, Canadá, no período de 19/03/2019 a 24/03/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo nº 25388.000034/2019-46).</p><p>Nº 5.325 - Autorizar afastamento do país de MARCO AURÉLIO KRIEGER, Vice-Presidente de Produção e Inovação em Saúde desta Fundação, SIAPE nº 0464184, com a finalidade de participar de visita técnica à SMM - Sociedade Moçambicana de Medicamentos, acompanhamento técnico gerencial das atividades, avaliação dos processos de produção dos 14 medicamentos pactuados entre o governo brasileiros e moçambicano, objeto de transferência de tecnologia, em Maputo, Moçambique, no período de 23/03/2019 a 29/03/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo nº 25380.000038/2019-02).</p><p class="assina">NÍSIA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>