<xml><article id="7868300" name="Ps_5280_5281_5282_5283_5284_2019" idOficio="5207915" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2019" artClass="00024:00035:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11516214">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de  8 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 8 de março de 2019</p><p>A Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Decreto de 03 de janeiro de 2017, da Presidência da República e pelo Decreto nº 8.932, de 14 de dezembro de 2016 - Estatuto da Fiocruz, resolve:</p><p>Nº 5.280 - Designar, FERNANDA FREIRE PEREIRA MARQUES, para a Função Gratificada, código FG 3, n.º 45.0680, do INSTITUTO NACIONAL DE SAÚDE DA MULHER, DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE FERNANDES FIGUEIRA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.281 - Dispensar, LEANDRO MUSSAUER OLIVEIRA, da função comissionada de chefe do Serviço de Gerenciamento de Carreiras, código FCPE 101.1, n.º 45.0109, da COORDENAÇÃO-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.282 - Dispensar, OZEIAS DE LIMA LEITAO, da Função Gratificada, código FG 3, n.º 45.0633, do INSTITUTO NACIONAL DE CONTROLE DE QUALIDADE EM SAÚDE, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.283 - Designar, ANNA MARIA BARRETO SILVA FUST, para a Função Gratificada, código FG 3, n.º 45.0633, do INSTITUTO NACIONAL DE CONTROLE DE QUALIDADE EM SAÚDE, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.284 - Exonerar, MICHELE FEITOZA SILVA, do Cargo em Comissão de Chefe do Serviço de Manutenção, código DAS 101.1, n.º 45.0601, do INSTITUTO NACIONAL DE CONTROLE DE QUALIDADE EM SAÚDE, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p class="assina">NÍSIA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>