<xml><article id="7883163" name="Portaria nº 022_Reversão" idOficio="5209035" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/03/2019" artClass="00011:00008:00029:06903:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11517960">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 22-DCEM, de 8 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 22-DCEM, de 8 de março de 2019</p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>Reverter</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. Por término da missão de Diretor de Esportes junto ao Conselho Internacional de Esportes Militar (CISM), na Bélgica, e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Inf (0397063421) CARLOS EDUARDO ILHA DOS SANTOS, a contar de 10 de janeiro de 2019.</p><p>b. Por término da missão de Instrutor na Escola de Engenheiros Militares do Exército Nacional Colombiano, e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel QEM (0194694030) MARCOS HELENO GUERSON DE OLIVEIRA JUNIOR, a contar de 15 de janeiro de 2019.</p><p>c. Por término da missão de Assessor Militar de Engenharia junto ao Exército Senegalês, e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Eng (0226908838) RONY PRUDENTE CAVALCANTE, a contar de 31 de janeiro de 2019.</p><p>d. Por ter sido dispensado do Ministério da Defesa, e em consequência ter deixado de incidir no inciso II do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Cav (1181657337) LUIZ FERNANDO MEDEIROS NÓBREGA, a contar de 25 de novembro de 2018.</p><p>e. Por término da missão de Instrutor no Instituto Superior de Estudos de Defesa (ISEDEF), em Moçambique, e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Inf (1182565430) GLAUCIO FRANCISCO PEREIRA COSTA, a contar de 15 de janeiro de 2019.</p><p>f. Por ter sido dispensado do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR), e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Maj Cav (0521568741) MARCELO CARNEIRO CAZARIM, a contar de 27 de novembro de 2018.</p><p>g. Por término da missão de Instrutor do Curso de Paraquedismo da Brigada Aerotransportada da Força Aérea Paraguaia, e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap Inf (0100644657) DOUGLAS SILVA OLIVEIRA LEAL, a contar de 15 de janeiro de 2019.</p><p>h. Por término da missão de Instrutor junto à Escola de Lanceiros, na Colômbia, e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap Inf (0131785040) GUILHERME ANTONIO RODRIGUES DANTAS DOS SANTOS, a contar de 15 de janeiro de 2019.</p><p>i. Por término da missão de Assessor e Instrutor no Centro Internacional de Desminagem (CIDES), na Colômbia, e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap Eng (0131741142) RODRIGO BERBERT EIRAS, a contar de 15 de janeiro de 2019.</p><p>j. Por término da missão de Assessor junto à Polícia Militar das Forças de Defesa do Timor Leste (FDTL), e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap Inf (0131795742) JONATAS NERY DA COSTA, a contar de 15 de janeiro de 2019.</p><p>k. Por término da missão de Instrutor de Blindados na Escola de Cavalaria do Exército, na Colômbia, e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap Cav (0115495343) MANOEL RICARDO ACAUAN CHUY, a contar de 15 de janeiro de 2019.</p><p>l. Por término de Licença para Tratar de Interesse Particular (LTIP), e em consequência ter deixado de incidir no inciso III do artigo 82 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 1º Ten Int (1100061454) RENAN DA ROCHA GOMES BASTOS, a contar de 26 de dezembro de 2018.</p><p>m. Por término de Licença para Tratamento de Saúde de Pessoa da Família (LTSPF), e em consequência ter deixado de incidir no inciso IV do artigo 82 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 2º Ten QAO (0419798244) WESLEY PATRÍCIO FERREIRA DE ABREU, a contar de 18 de fevereiro de 2019.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>a. Por término de passagem à disposição de cargo público civil temporário, não eletivo, inclusive da administração indireta, na Procuradoria da União do Estado do Amazonas, e em consequência ter deixado de incidir no inciso XIII do artigo 82 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o S Ten MB/Mnt Vtr Auto (0111994646) FÁBIO GONÇALVES CRUZ DE ASSIS, a contar de 11 de dezembro de 2017.</p><p>b. Por término da missão de Monitor na Escola de Mecânicos e Condutores de Automóveis, no Paraguai, e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o S Ten MB/Mnt Vtr Auto (0114663248) VALDECI PEREIRA ELIAS, a contar de 15 de janeiro de 2019.</p><p>c. Por término da missão de Auxiliar de Adido do Exército junto à Representação Diplomática do Brasil na República Popular da China, e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o S Ten Eng (0434154647) ALEXANDRO DE SOUZA, a contar de 20 de janeiro de 2019.</p><p>d. Por ter sido dispensado do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR), e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 1º Sgt Cav (0434633541) LUIS FELICIO MACHADO TELLES, a contar de 3 de janeiro de 2019.</p><p>e. Por término da missão de Monitor da Escola de Lanceiros, na Colômbia, e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 2º Sgt Com (0400033858) FRANCISCO MARINALDO FERREIRA SILVA, a contar de 15 de janeiro de 2019.</p><p>f. Por término da missão de Monitor na Escola de Educação Física das Forças Armadas do Paraguai (EDEFISFA), e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 2º Sgt Eng (0400302659) RENATO GEAN SIQUEIRA RAMOS, a contar de 15 de janeiro de 2019.</p><p>g. Por término de Licença para Tratar de Saúde de Pessoa da Família (LTSPF), e em consequência ter deixado de incidir no inciso IV do artigo 82 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 2º Sgt Mus (0736300948) ALBERTO FABIANO MARQUES DA SILVA, a contar de 8 de janeiro de 2017.</p><p class="assina">Gen Div RICARDO RODRIGUES CANHACI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>