<xml><article id="8069407" name="COMISSÃO PERMANENTE DE LICITAÇÃO" idOficio="5228236" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/03/2019" artClass="00016:00057:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11550508">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 714, de 20 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 714, de 20 de março de 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto Presidencial de 11.04.2017, publicado no D.O.U de 12.04.2017, e considerando OFÍCIO Nº 037/2019/PROAD/IFMT; resolve:</p><p>I - Designar a Comissão Permanente de Licitação do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso/Reitoria, ficando a mesma, constituída pelos servidores efetivos abaixo relacionados, para executarem as devidas atividades:</p><p>Thiago Costa Campos (SIAPE 1584787) Presidente</p><p>Dhanny Fernanda Ferreira de Freitas (SIAPE 1757917) Presidente Substituto</p><p>Ali Veggi Atala Júnior (SIAPE 1804322)</p><p>Filipe Meirelles Gonçalves de Freitas (SIAPE 1756025)</p><p>Fátima Elizabete dos Reis Matias (SIAPE 2520139)</p><p>Dercídio Fava Marchezini (SIAPE 1659606)</p><p>Thiago Eduardo Solla Lopez (SIAPE 1634822)</p><p>II - A comissão Permanente de Licitação da Reitoria ficará responsável pela realização das Licitações da Reitoria e dos Campi Avançados a ela vinculados, nas modalidades: Concorrência, Tomada de Preços, Convite, Concurso, Credenciamento e Leilão.</p><p>III - Designar a Comissão de Pregão do IFMT/Reitoria, ficando a mesma constituída pelos servidores efetivos abaixo relacionados, para condução dos procedimentos administrativos de aquisição e contratação por meio da modalidade Pregão Eletrônico:</p><p>Pregoeiros:</p><p>Dhanny Fernanda Ferreira de Freitas (SIAPE 1757917)</p><p>Thiago Costa Campos (SIAPE 1584787)</p><p>Equipe de Apoio:</p><p>Ali Veggi Atala Júnior (SIAPE 1804322)</p><p>Filipe Meirelles Gonçalves de Freitas (SIAPE 1756025)</p><p>Hebert Alexander Soares da Silva (SIAPE 2151251)</p><p>Helena Honorato Snowareski (SIAPE 2151181)</p><p>Paulo Cesar Ferreira de Moraes (SIAPE 2118258)</p><p>Thiago Costa Campos (SIAPE 1584787)</p><p>IV - O pregão funcionará, por convocação prévia, com um Pregoeiro e no mínimo um servidor da Equipe de Apoio e um servidor da área requisitante.</p><p>V - A Comissão de Pregão da Reitoria Ficará responsável pela realização das licitações da Reitoria e dos Campi Avançados a ela vinculados e das que forem indicadas pelo COPLAN das Compras Compartilhadas para atendimento das demandas gerais (Reitoria, Campi e Campi Avançados).</p><p>VI - Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publicação, com validade de um ano.</p><p class="assina">WILLIAN SILVA DE PAULA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>