<xml><article id="7796800" name="DOU-SECAO 02-01.03.2019 -DESIGNA" idOficio="5201670" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00016:00119:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="115" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=115" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11504808">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Nº 358 - Exonerar do Cargo de Direção de CHEFE DA DIVISÃO DE EXECUÇÃO ORÇAMENTÁRIA E FINANCEIRA,CD-04, DO(A) PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO desta Universidade, o(a) servidor(a) DANIEL DE LUCCA DE OLIVEIRA PASSOS, matrícula SIAPE nº 2223123, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 359 - Dispensar da função gratificada de COORDENADOR DE EXECUÇÃO ORÇAMENTARIA E FINANCEIRA, FG-01, DO(A) PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO desta Universidade, o(a) servidor(a) RODRIGO BUENO BORGES matrícula SIAPE nº 1083976 ocupante do cargo de Contador, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 360 - Designar o(a) servidor(a) DANIEL DE LUCCA DE OLIVEIRA PASSOS, matrícula SIAPE nº 2223123, ocupante do cargo de Contador, para exercer a função gratificada de COORDENADOR DE EXECUÇÃO ORÇAMENTÁRIA E FINANCEIRA, FG-01, DO(A) PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 361 - Nomear o(a) Contador RODRIGO BUENO BORGES matrícula SIAPE nº 1083976 para ocupar o cargo de direção de CHEFE DA DIVISÃO DE EXECUÇÃO ORÇAMENTÁRIA E FINANCEIRA, CD-04, DO(A) PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO desta Universidade, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 365 - Dispensar da função gratificada de COORDENADORA DE HOSPEDAGEM DIÁRIAS E PASSAGENS, FG-01, DO(A) PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO desta Universidade, o(a) servidor(a) LIBIA MACEDO MARQUES, matrícula SIAPE nº 2390558 ocupante do cargo de Assistente em Administração, a partir de 1º de março de 2019.</p><p class="assina">Maurílio de Abreu Monteiro</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>