<xml><article id="8040803" name="Portaria nº 7 e 8 de 18 de MARÇO" idOficio="5225678" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2019" artClass="00017:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00016" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11546105">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 7, DE 18 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[ EXTINTA REDE FERROVIÁRIA FEDERAL S.A]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="subtitulo">EXTINTA REDE FERROVIÁRIA FEDERAL S.A</p><p class="identifica">PORTARIA nº 7, DE 18 DE MARÇO DE 2019</p><p>O INVENTARIANTE DA EXTINTA REDE FERROVIÁRIA FEDERAL S.A. - RFFSA, nomeado pela Portaria nº 1.225, de 07/11/2018, publicada no DOU de 08/11/2018, no uso de suas atribuições determinada no inciso IV do art. 3º do Decreto nº 6.018, de 22/01/2007;</p><p>CONSIDERANDO a Comissão Executiva de Inventário de Apuração de Débitos com o Instituto Nacional do Seguro Social - INSS e com o Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação - FNDE, criada pela Portaria nº 23/2007, de 27/07/2007, DOU de 30/07/2007, recomposta pelas Portarias nº 11/2016, de 04/07/2016, DOU de 06/07/2016; e nº 03/2018, de 12/06/2018, DOU de 13/06/2018;</p><p>CONSIDERANDO os procedimentos de inventário de levantamento e consolidação da documentação e informações pertinentes, apresentando o resultado dos trabalhos e o respectivo término das apurações relativas aos débitos decorrentes: Recolhimento de INSS em Ações Trabalhistas (Processo 99-158234/AG), Auditoria Fiscal do INSS (Processo 99-159175/AG), Dívida Previdenciária Parcela do Empregado e do Empregador (Processo 26-001668/VMF) e Débitos junto ao FNDE (Processo 26-001510/VMF);</p><p>CONSIDERANDO o encaminhamento dos Relatórios Finais em atendimento ao Decreto nº 6.018/2007, respectivamente, ao Departamento de Direitos Trabalhistas - DTB da Procuradoria-Geral da União e, aos demais, a Secretaria do Tesouro Nacional - STN, resolve:</p><p>Art. 1º - Considerar encerrado o trabalho da Comissão de Inventário instituída pela Portaria nº 23/2007, de 27/07/2007, publicada no DOU em 30/07/2007, destinada ao Inventário de Apuração de Débitos com o Instituto Nacional do Seguro Social - INSS e com o Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação - FNDE, face a consolidação da documentação suporte necessária em Processos Administrativos e a emissão dos respectivos Relatórios Finais, devidamente encaminhados a DTB/PGU/AGU e a STN, para as devidas providências decorrentes;</p><p>Art. 2º - Extinguir a Comissão constituída pela Portaria nº 23/2007, de 27/07/2007, face ao cumprimento dos requisitos de inventário previstos no Decreto nº 6.018/2007; e</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GERALDO LOURENÇO DE SOUZA NETO</p><p class="identifica">PORTARIA nº 8, DE 18 DE MARÇO DE 2019</p><p>O INVENTARIANTE DA EXTINTA REDE FERROVIÁRIA FEDERAL S.A. - RFFSA, nomeado pela Portaria nº 1.225, de 07/11/2018, publicada no DOU de 08/11/2018, no uso de suas atribuições determinadas nos incisos IV e XV do art. 3º do Decreto nº 6.018, de 22/01/2007;</p><p>CONSIDERANDO os trabalhos desenvolvidos pela Comissão Executiva de Inventário das Pensões por Acidente Ferroviário, constituída por meio da Portaria nº 29/2007, de 27/07/2007, DOU de 30/07/2007, recomposta pelas Portarias nº 04/2014, de 09/05/2014, DOU de 12/05/2014; nº 06/2016, de 20/05/2016, DOU de 24/05/2016; e nº 03/2018, de 12/06/2018, DOU de 13/06/2018;</p><p>CONSIDERANDO a transferência dos processos administrativos que tratam das pensões por acidentes ferroviários a Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas - COGEP/SAAD, vinculada à Subsecretaria de Assuntos Administrativos do Ministério da Infraestrutura, conforme Termos de Transferência 001/2016, 002/2016, 003/2016, 004/2016 e 005/2016 (Ofício 311/INV/RFFSA/2016, de 25/07/2016); Termo de Transferência 006/2017 (Ofício 463/INV/RFFSA/2017, de 04/12/2017); Termo de Transferência 007/2016 (Ofício 418/INV/RFFSA/2016, de 26/09/2016); Termo de Transferência 008/2018 (Ofício 009/INV/RFFSA/2018, de 06/01/2018); Termo de Transferência 009/2018 (Ofício 269/INV/RFFSA/2018, de 07/08/2018); Termo de Transferência 009-A/2018 (Ofício 367/INV/RFFSA/2018, de 01/10/2018); Termo de Transferência 010/2017 (Ofício 471/INV/RFFSA/2017, de 07/12/2017); Termo de Transferência 011/2017 (Ofício 470/INV/RFFSA/2017, de 07/12/2017); Termo de Transferência 012/2017 (Ofício 467/INV/RFFSA/2017, de 06/12/2017); Termo de Transferência 013/2018 (Ofício 408/INV/RFFSA/2018, de 31/10/2018);</p><p>CONSIDERANDO que pela Portaria nº 860, de 10/10/2017, publicada no DOU de 11/10/2017, foi normatizada a transferência, à SAAD/MINFRA, da gestão administrativa, do pagamento das pensões indenizatórias por acidentes ferroviários e das aquisições de próteses ortopédicas a elas vinculadas, impostos à extinta RFFSA por meio de determinações judiciais ou por reconhecimento administrativo, resolve:</p><p>Art. 1º - Considerar encerrado o trabalho da Comissão de Inventário instituída pela Portaria nº 29/2007, de 27/07/2007, publicada no DOU em 30/07/2007, destinada ao inventário dos processos administrativos relativos às pensões por acidentes ferroviários da extinta RFFSA, devidamente transferidos a COGEP/SAAD/MINFRA para as providências decorrentes;</p><p>Art. 2º - Extinguir a Comissão constituída pela Portaria nº 29/2007, face ao cumprimento dos requisitos de inventário previstos no Decreto nº 6.018/2007; e</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GERALDO LOURENÇO DE SOUZA NETO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>