<xml><article id="8002808" name="srh853-54" idOficio="5221223" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2019" artClass="00016:00085:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Campina Grande" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11538660">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 14 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE CAMPINA GRANDE, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 853 - Conceder afastamento de curtíssima duração para participar, com apresentação do trabalho "Reforma da Educação no Brasil: o novo Ensino Médio e a Geografia no XVI Encuentro de Geógrafos de América Latina, nas dependências da Pontifícia Universidad Católica del Equador, em Quito, Equador, durante o período de 08 a 15 de abril de 2019, sem prejuízo de seus vencimentos e demais vantagens, a(o) servidor Paulo Sérgio Cunha Farias, matrícula SIAPE: 2299251, cargo: Professor de Magistério Superior, lotado no Centro de Humanidades desta Universidade. (processo nº 23096.001422/2019-02)</p><p>Art 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 854 - Conceder afastamento de curtíssima duração para participar com apresentação de Comunicação Oral do evento: EuCAP2019 - The 13th European Conference on Antennas and Propagation, a se realizar em Cracróvia, Polônia, durante o período de 31/03/2019 a 05/04/2019, sem prejuízo de seus vencimentos e demais vantagens, a(o) servidor Alexandre Jean René Serres, matrícula SIAPE 1892340, cargo: Professor de Magistério Superior, lotado no Centro de Engenharia Elétrica e Informática desta Universidade. (processo nº 23096.001967/2019-19 )</p><p class="assina">VICEMÁRIO SIMÕES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>