<xml><article id="8035808" name="Port. 7311 - Designar Livia Bomf" idOficio="5225197" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2019" artClass="00013:00060:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Superintendência de Seguros Privados" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11545024">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 7.311, de 20 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 7.311, de 20 de março de 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE SUBSTITUTO DA SUPERINTENDÊNCIA DE SEGUROS PRIVADOS - SUSEP, no uso das atribuições que lhe confere o inciso V do art. 73 do Regimento Interno de que trata a Resolução CNSP nº 346, de 2 de maio de 2017, conforme o inciso I do art. 9º da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º DESIGNAR a servidora LIVIA PONTES DE MIRANDA BOMFIM, matrícula Siape nº 1818274, CPF nº 027.300.344-55, para exercer a Função Comissionada de Coordenador da Coordenação de Análise e Instrução de Processos - COAIP, da Coordenação-Geral de Julgamentos - CGJUL, código FCPE 101.3.</p><p>Art. 2º DESIGNAR a servidora ADRIANA VASCONCELLOS DE CARVALHO ARAUJO, matrícula Siape nº 1818302, CPF nº 100.198.647-44, para exercer a Função Comissionada de Coordenador Substituto da Coordenação de Análise e Instrução de Processos - COAIP, da Coordenação-Geral de Julgamentos - CGJUL, código FCPE 101.3, nos eventuais impedimentos do titular.</p><p>Art. 3º DISPENSAR a servidora LIVIA PONTES DE MIRANDA BOMFIM, matrícula Siape nº 1818274, CPF nº 027.300.344-55, da Função Comissionada de Coordenador Substituto da Coordenação de Análise e Instrução de Processos - COAIP, da Coordenação-Geral de Julgamentos - CGJUL, código FCPE 101.3, para a qual foi designada pela Portaria SUSEP nº 7225, de 16 de outubro de 2018, publicada no DOU de 25 de outubro de 2018, seção 2, página 27.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>