<xml><article id="7819067" name="Port GF - Titular e Substituto d" idOficio="5203846" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/03/2019" artClass="00013:00052:01218:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade/Secretaria de Políticas Públicas para o Emprego" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="44" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11508895">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4, DE 1 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4, DE 1 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE POLÍTICAS PÚBLICAS DE EMPREGO, no uso da competência que lhe foi delegada no artigo 1º, inciso IV, da Portaria nº 451, de 28 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 01 de março de 2019; e tendo em vista o disposto no Decreto nº 9.679, de 2 de janeiro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores ÁUREA INÁCIO RIBEIRO CPF nº ***.082.271-**, matrícula SIAPE nº 6220491 e SÉRGIO SALAS, CPF ***.493.298-**, matrícula SIAPE nº 1699509, para atuarem como Gestores Financeiros, titular e substituto, respectivamente, responsáveis pelos atos necessários à execução orçamentária, financeira e patrimonial dos recursos consignados às Unidades Gestoras 380908 e 400055 - Secretaria de Políticas Públicas de Emprego - SPPE/ME.</p><p>Art. 2º Dispensar o servidor JONATHAN EDUARDO BEZERRA, CPF nº ***.870.221-**, matrícula SIAPE nº 1704574 do encargo de Gestor Financeiro Substituto.</p><p>Art. 3º Convalidar os atos relativos à execução orçamentária e financeira, praticados pela servidora ÁUREA INÁCIO RIBEIRO, a partir do dia 30 de janeiro de 2019 até a data de publicação desta portaria.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ficando revogada a Portaria/MTb nº. 1.095, de 18 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 19 de dezembro de 2018.</p><p class="assina">FERNANDO DE HOLANDA BARBOSA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>