<xml><article id="8141637" name="2019_03_25_Publicação_2019_03_28" idOficio="5235580" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11562840">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE MARÇO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.327 - Conceder o afastamento do país a ALBERTO FRISOLI JÚNIOR, Médico do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 02.04.2019 a 09.04.2019, para participar no "World Congress on Osteoporosis, Osteoarthritis and Musculoskeletal Diseases", na França, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.101763/2019-68).</p><p>Nº 1.328 - Conceder o afastamento do país a MARIA CHRISTINA WERNECK DE AVELLAR WINSTON, Professor Associado do Departamento de Farmacologia do Campus São Paulo, no período de 04.04.2019 a 10.04.2019, para participar na "ASA 44th Annual Conference", nos Estados Unidos da América, com ônus CNPq (diárias) (Processo SEI nº 23089.102711/2019-17).</p><p>Nº 1.329 - Conceder o afastamento do país a KATIA DE ANGELIS LOBO D'AVILA, Professor Adjunto-A do Departamento de Fisiologia do Campus São Paulo, no período de 05.04.2019 a 13.04.2019, para participar no "Experimental Biology 2019" e realizar visita técnica à "Nova Southeastern University", ambos nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.102096/2019-31).</p><p>Nº 1.330 - Conceder o afastamento do país a FLÁVIO TAYRA, Professor Adjunto do Campus Osasco, no período de 07.04.2019 a 14.04.2019, para participar no "II Congreso de la Sociedad Andina de Economía Ecológica (SAEE)", no Peru, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.102839/2019-72).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>