<xml><article id="7852904" name="PORTARIA Nº 441 2019 SAF" idOficio="5206381" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/03/2019" artClass="00010:00073:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Presidência/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11513800">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 441, DE 7 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 441, DE 7 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições legais e regulamentares, em especial o disposto no art. 46 do Regulamento da Anatel, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, no inciso XI do art. 136 do Regimento Interno da Anatel, aprovado pela Resolução nº 612, de 29 de abril de 2013, e no processo 53500.007648/2019-51, resolve:</p><p>Exonerar, a partir de 18 de março de 2019, ALEXANDRE MAGNUS QUEIROZ GAMEIRO do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Inteligência e Diagnóstico/RCIC2, na Gerência de Interações Institucionais, Satisfação e Educação para o Consumo/RCIC, da Superintendência de Relações com Consumidores/SRC, e nomear FABIANA VASCONCELOS DE SOUZA para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p>Exonerar, a pedido, a partir de 11 de março de 2019, ADRIANA BARCELLOS ALVES do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenadora do Processo de Pagamento/AFPE2, na Gerência de Administração e Desenvolvimento de Pessoas/AFPE, da Superintendência de Administração e Finanças/SAF, e nomear SUZANA CAMPOS LEÃO para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p>Exonerar, a partir de 11 de março de 2019, SUZANA CAMPOS LEÃO do cargo comissionado técnico, CCT-III, com função de Apoio Técnico Administrativo, na Superintendência de Competição/SCP.</p><p>Exonerar, a pedido, a partir de 11 de março de 2019, ROBERTA DOS SANTOS PEREIRA HAKME do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Assessoria, na AFPE, da SAF, e nomear CLARISSA CARDOSO OESSELMANN para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p>Exonerar, a partir de 11 de março de 2019, CLARISSA CARDOSO OESSELMANN do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador do Processo/ORLE3, na Gerência de Outorga e Licenciamento de Estações/ORLE, da Superintendência de Outorga e Recursos à Prestação/SOR.</p><p>Exonerar, a partir de 11 de março de 2019, CELSO HENRIQUE HEREDIAS RIBAS do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Assessoria Técnica, na Gerência Regional nos Estados do Amazonas, Acre, Rondônia e Roraima/GR11, e nomear DIEGO ALVES AMOEDO para o referido cargo, a partir da mesma data, removendo-o de ofício, nos termos do inc. I do art. 36 da Lei 8.112/90, da Unidade Operacional no Estado de Rondônia/UO11.1, situada na cidade de Porto Velho/RO, para a Gerência Regional nos Estados do Amazonas, Acre, Rondônia e Roraima/GR11, situada na cidade de Manaus/AM, de acordo com o prazo estabelecido no art. 18, da Lei 8.112/90.</p><p>Exonerar, a partir de 11 de março de 2019, DIEGO ALVES AMOEDO do cargo comissionado técnico, CCT-V, com função de Gerente da Unidade Operacional da Anatel no Estado de Rondônia/UO11.1, e nomear EDGAR BALBINO FLORES para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p>Nomear, a partir de 18 de março de 2019, ALEXANDRE MAGNUS QUEIROZ GAMEIRO para o cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Pesquisa e Estatística/RCIC3, na RCIC, da SRC.</p><p>Nomear MARCELO ALVES DA SILVA para o cargo comissionado técnico, CCT-III, com função de Apoio Técnico Administrativo, na Gerência de Monitoramento das Relações entre Prestadoras/CPRP, da Superintendência de Competição/SCP.</p><p>Dispensar, a partir de 18 de março de 2019, FABIANA VASCONCELOS DE SOUZA do encargo de substituta da função de Coordenador do Processo de Inteligência e Diagnóstico/RCIC2, CCT-IV, e designar LILA PAULA DE SOUSA GANZER para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p>Dispensar, a pedido, JOSÉ ANTÔNIO DE FRANÇA JUNIOR do encargo de substituto da função de Coordenador do Processo/ORLE5, CCT-IV, na ORLE, da SOR, e designar FREDERICO SILVA DE OLIVEIRA para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar, a partir de 1º de abril de 2019, LANNA SOARES DE OLIVEIRA LIMA do encargo de substituta da função de Coordenador do Processo/PRPE2, CCT-IV, na PRPE, e designar YOHANA CAVALCANTE PEREIRA para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p>Dispensar, a pedido, DANIEL DA SILVA OLIVEIRA do encargo de substituto da função de Coordenador do Processo/PRPE1, CCT-IV, na PRPE, e designar JOSÉ JORGE VELOSO DA SILVA para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar, a partir de 11 de março de 2019, WENDERSON FREITAS DA SILVA do encargo de substituto da função de Coordenador do Processo de Planejamento de Aquisições/AFCA1, CCT-IV, na Gerência de Aquisições e Contratos/AFCA, da SAF, e designar LUCIANA FILGUEIRAS CURVELO MAIA para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p>Dispensar, a partir de 11 de março de 2019, EDGAR BALBINO FLORES do encargo de substituto da função de Gerente da Unidade Operacional no Estado de Rondônia/UO11.1, CCT-V, e designar ADVAIL ROCHA DE QUEIROZ para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p>Dispensar, a pedido, a partir de 11 de março de 2019, SUED DE JESUS GONÇALVES do encargo de substituto da função de Coordenador do Processo de Administração e Finanças/GR11AF, CCT-IV, na GR11, e designar DIEGO ALVES AMOEDO para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p>Designar MARCELO ALVES DA SILVA para o encargo de substituto da função de Coordenador de Processo/CPRP3, CCT-IV, na CPRP, da SCP.</p><p>Designar LANNA SOARES DE OLIVEIRA LIMA para o encargo de substituta da função de Coordenador do Processo/PRPE2, CCT-IV, na Gerência de Planejamento Estratégico/PRPE, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">LEONARDO EULER DE MORAIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>