<xml><article id="8125527" name="PORTARIA N 07 DE 25 DE MARÇO DE " idOficio="5234009" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2019" artClass="00022:00028:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Nacional da Juventude/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11560617">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 7, DE 25 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 7, DE 25 DE MARÇO DE 2019</p><p>A DIRETORA NACIONAL DO PROJETO DE COOPERAÇÃO TÉCNICA INTERNACIONAL 914BRZ3018 "DESENVOLVIMENTO DA DEMOCRACIA PARTICIPATIVA POR MEIO DA ESPECIALIZAÇÃO DAS POLÍTICAS PÚBLICAS DE JUVENTUDE E DOS MECANISMOS DE PARTICIPAÇÃO POPULAR", no uso de suas atribuições legais conferidas pelos arts. 4º e 5º do Decreto n° 5.151, de 22 de julho de 2004, e com o art. 18 da Portaria MRE nº 8, de 04 de janeiro de 2017, com observância aos arts. 21 e 22 do mesmo dispositivo legal, resolve:</p><p>Art. 1º Designar servidores para instituir Comissão Permanente de Avaliação de candidatos a consultores a serem contratados no âmbito do Projeto 914BRZ3018.</p><p>Art. 2º A Comissão será constituída pelos seguintes servidores da Secretaria Nacional da Juventude do Ministério da Mulher, Família e Direitos Humanos, os quais representarão suas respectivas unidades administrativas de origem:</p><p>I - Lívia Lopes de Souza, Gerente de Projetos da Secretaria Nacional da Juventude;</p><p>II - Marcilio Marquesini Ferrari, Analista Técnico do Gabinete da Secretaria Nacional da Juventude;</p><p>III - Thiago Coelho Verçosa de Medeiros Raposo, Analista Técnico de Políticas Sociais da Coordenação Geral de Relações Institucionais da Secretaria Nacional da Juventude; e</p><p>IV - Diego Rodrigues Braga, Assessor Técnico da Coordenação Geral de Políticas Finalísticas da Secretaria Nacional da Juventude.</p><p>Parágrafo Único. Representante da Organização das Nações Unidas para a Educação, a Ciência e a Cultura (Unesco) poderá participar dos processos de seleção, em qualquer das suas fases, independentemente de prévia nomeação pela instituição executora do Projeto 914BRZ3018.</p><p>Art. 3º Caberá à Comissão Permanente de Avaliação realizar a análise dos Currículos apresentados pelos candidatos a consultor, de acordo com as exigências de qualificação técnico-profissionais previstas nos editais de seleção publicados no âmbito do Projeto 914BRZ3018.</p><p>Art. 4º As entrevistas de candidatos a consultores do Projeto 914BRZ3018 deverão ser realizadas por bancas de examinadores compostas por no mínimo 2 (dois) integrantes da Comissão Permanente de Avaliação, mencionados no art. 2º.</p><p>Art. 5º Os nomes dos integrantes das bancas de examinadores de cada processo seletivo do Projeto 914BRZ3018 serão informados aos candidatos selecionados para as entrevistas, com antecedência mínima de 2 (dois) dias úteis.</p><p>Art. 6º Revogam-se as designações anteriores.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JAYANA NICARETTA DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>