<xml><article id="8062577" name="Dou018-19in" idOficio="5227928" pubName="DO2" artType="Autorização" pubDate="22/03/2019" artClass="00016:00104:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00011:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Gabinete do Reitor/Divisão de Expediente" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11549971">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS de  21 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS de 21 de março de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, Autoriza o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>ALOISIO LEONI SCHMID, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Arquitetura e Urbanismo, Setor de Tecnologia, no período de 30/03/2019 a 07/04/2019, para participar da Feira de Hannover - Hannovermesse , em Hannover/Alemanha, com ônus limitado. (Processo nº 23075.013019/2019-66).</p><p>ANDRE RIBEIRO GIAMBERARDINO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Núcleo de Práticas Jurídicas, Setor de Ciências Jurídicas, no período de 04/05/2019 a 10/05/2019, para participar do "Tendenze della penalitá, giustificazione delle pene, alternative al carcere: le lezioni di Massimo Pavarini in Brasile" e "Costruzione ricostruzione della criminologia critica: il contributo di Pavarini alla criminologia brasiliana" em BOLOGNA E PADOVA/ITÁLIA, com ônus limitado. (Processo nº 23075.008704/2019-71).</p><p>ENEIDA DESIREE SALGADO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Direito Público, Setor de Ciências Jurídicas, no período de 08/04/2019 a 14/04/2019, para participar e apresentar trabalho no II Congreso Internacional de Derecho Municipal, em Toluca/México, com ônus limitado. (Processo nº 23075.014184/2019-35).</p><p>FLÁVIA MACHADO ALVES BASILIO SILVA, ocupante do cargo de Médico, lotada no Hospital de Clínicas, no período de 08/06//2019 a 17/06/2019, para participar do World Congress of Dermatology, a ser realizado em Milão/Itália, com ônus limitado. (Processo nº 23075.710571/2018-15).</p><p>HIPÓLITO CARRARO JÚNIOR, ocupante do cargo de Médico, lotado no Hospital de Clínicas, no período de 26/09/2019 a 04/10/2019, para participar do Lives 2019 - 32º Annual Congress - European Society de Intensive Care Medicine, em Berlim/Alemanha, com ônus limitado. (Processo nº 23075.700794/2019-55).</p><p>JOSEMAR PEREIRA DA SILVA, ocupante do cargo de Técnico de laboratório Área PCCTAE, lotado na Direção do Setor de Ciências da Terra, no período de 08/04/2019 a 14/04/2019, para participar e apresentar trabalho no "FOSS4G ARGENTINA 2019", em BUENOS AÍRES - ARGENTINA, com ônus limitado. (Processo nº 23075.015628/2019-50).</p><p>LISANDRO MASSANORI SAKATA, ocupante do cargo de Médico, lotado no Hospital de Clínicas, no período de 25/03/2019 a 01/04/2019, para participar do Congresso da Associação Mundial de Glaucoma, a ser realizado em Melbourne/Austrália, com ônus limitado. (Processo nº 23075.700668/2019-09).</p><p>MÁRCIO HENRIQUE DE SOUSA CARBONI, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Assistente, lotado no Departamento de Expressão Gráfica, Setor de Ciências Exatas, no período de 10/04/2019 a 16/04/2019, para participar e apresentar trabalho no Solar Decathlon, em Golden/EUA, com ônus UFPR. (Processo nº 23075.014278/2019-12).</p><p>NOELA INVERNIZZI CASTILLO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Planejamento e Administração Escolar, Setor de Educação, no período de 24/03/2019 a 26/03/2019, para participar da Reunião da Presidente de ESOCITE (Associação Latinoamericana de Estudos Sociais da Ciência e da Tecnologia) com o Comitê Organizador do XIII Congresso da Associação, em Montevideo/Uruguai, com ônus limitado. (Processo nº 23075.012839/2019-31).</p><p>OLGA LUCIA CASTREGHINI DE FREITAS FIRKOWSKI, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Geografia, Setor de Ciências da Terra,no período de 07/04/2019 a 15/04/2019, para participar e apresentar trabalho no "XVII Encoentro de Geógrafos da América Latina "Hacia geografías de la integración y la diversidade" ", em Quito/Equador, com ônus CNPq. (Processo nº 23075.010323/2019-51).</p><p>SAMIR KANAAN NABHAN, ocupante do cargo de Médico, lotado no Hospital de Clínicas, no período de 22/03/2019 a 29/03/2019, para participar do 45º Annual Meeting of the European Society for Blood and Marrow Transplantation, a ser realizado em Frankfurt/Alemanha, com ônus limitado. (Processo nº 23075.700444/2019-99).</p><p>VIVIANE DE HIROKI FLUMIGNAN ZETOLA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Clínica Médica, Setor de Ciências da Saúde e como Médica no Serviço de Neurologia do Complexo do Hospital de Clínicas, no período de 03/04/2019 a 08/04/2019, para participar e apresentar trabalho no European Society of Neurosonology and Cerebral Hemodynamics, em Linz/Austria, com ônus limitado. (Processos nºs 23075.001164/2019-02 e 23075.700321/2019-58).</p><p>PAULO HENRIQUE LABIAK EVANGELISTA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Botânica, Setor de Ciências Biológicas, no período de 13/04/2019 a 11/05/2019, para participar de Colaboração em projeto de pesquisa no Jardim Botânico de Nova York, em Bronx/USA, com ônus CAPES. (Processo nº 23075.011126/2019-50).</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, Altera o afastamento do país da seguinte servidora:</p><p>LETÍCIA PONTES, cuja autorização foi publicada no Diário Oficial da União do dia 14/03/2019, Seção II, pág. 36, onde se lê: ônus Fundação Araucária/UFPR; leia-se: ônus Fundação Araucária/UFPR e ônus UFPR. (Processo nº 23075.071923/2018-13).</p><p class="assina">Ricardo Marcelo Fonseca</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>