<xml><article id="8158686" name="CORREIO ELETRONICO GVR - 28.03.1" idOficio="5236860" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/03/2019" artClass="00016:00082:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alagoas/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11565465">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE MARÇO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no exercício da Reitoria e no uso das atribuições que lhe confere o § 1º, art. 15, do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4067/MEC, de 29.12.03, resolve:</p><p>Nº 320 - Autorizar o afastamento de MARCUS VINÍCIUS MATIAS, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, mat./SIAPE nº 2581726, para realizar Pós-Doutorado na Universidade do Porto, em Porto/Portugal, no período de 02.05.19 a 30.04.20, com ônus limitado pela UFAL, de acordo com o art. 96-A da Lei nº 8.112/90 e o art. 30 da Lei nº 12.772/12. (Proc. nº 23065.044141/18-12).</p><p>Nº 322 - Autorizar o afastamento de MARIA EDNA DE LIMA BERTOLDO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, mat./SIAPE nº 0338326, para realizar Pós-Doutorado na Universidade Federal do Ceará e na Universidade de Salamanca, em Fortaleza/CE e em Salamanca/Espanha, no período de 03.05.19 a 03.05.20, com ônus limitado pela UFAL, de acordo com o art. 96-A da Lei nº 8.112/90 e o art. 30 da Lei nº 12.772/12. (Proc. nº 23065.003715/19-83).</p><p>Nº 325 - Autorizar o afastamento de ERALDO DE SOUZA FERRAZ, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, mat./SIAPE nº 1121262, para cursar Doutorado na Universidade de Valença, em Valença/Espanha, no período de 06.05.19 a 05.05.21, com ônus limitado pela UFAL, de acordo com o art. 96-A da Lei nº 8.112/90 e o art. 30 da Lei nº 12.772/12. (Proc. nº 23065.004367/19-61).</p><p class="assina">JOSÉ VIEIRA DA CRUZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>