<xml><article id="8085308" name="Portarias 22.03.2019 - Zanatta" idOficio="5230099" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/03/2019" artClass="00016:00063:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11553888">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 22 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 22 de março de 2019</p><p>O Reitor pro tempore do Instituto Federal do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria MEC nº 603 de 08 de julho de 2016, publicada no Diário Oficial da União no dia 11 de julho de 2016, seção 2, página 14, resolve,</p><p>Nº 502 - Exonerar, a pedido, MERCIA FREIRE ROCHA CORDEIRO MACHADO, SIAPE nº 712937, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do cargo de Diretora de Ensino, Pesquisa e Extensão, CD-04, do Campus Colombo, a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 503 - Art 1º Designar MAYSA ANCIUTI KAMINSKI, SIAPE nº 1801852, Assistente em Administração, para exercer a função de Chefe da Seção de Compras e Contratos, FG-02, do Campus Irati, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 1286 de 23 de outubro de 2012, publicada no DOU de 24 de outubro de 2012, seção I, página 28. Art 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 504 - Dispensar EDUARD HENRY LUI, SIAPE nº 2212038, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador de Ensino, FCC, do Campus Colombo, a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 505 - Dispensar, a pedido, CASSIO FRANKE, SIAPE nº 2338337, Assistente em Administração, da função de Coordenador de Movimentação, Lotação e Controle de Cargos, FG-01, da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas - Progepe, a partir de 25 de março de 2019.</p><p>Nº 506 - Dispensar, a pedido, VALERIO BRUSAMOLIN, SIAPE nº 2207108, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Chefe de Seção de Inovação e Empreendedorismo, FG-02, do Campus Paranaguá, a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 507 - Art 1º Designar WAGNER FARIA DE SOUZA, SIAPE nº 1691533, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Chefe de Seção de Inovação e Empreendedorismo, FG-02, do Campus Paranaguá, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 1286 de 23 de outubro de 2012, publicada no DOU de 24 de outubro de 2012, seção I, página 28. Art 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 508 - Art 1º Designar POLYANNA GUIMARAES E MIRANDA, SIAPE nº 2260122, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Chefe de Seção de Inovação e Empreendedorismo, FG-02, do Campus Assis Chateaubriand, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 187 de 06 de março de 2014, publicada no DOU de 07 de março de 2014, seção I, página 12. Art 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 509 - Art 1º Designar JAISON FERNANDO DA SILVA, SIAPE nº 2150726, Tradutor Interprete de Linguagem de Sinais, para exercer a função de Chefe da Seção Pedagógica e de Assuntos Estudantis, FG-02, do Campus Ivaiporã, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 180 de 19 de fevereiro de 2010, publicada no DOU de 22 de fevereiro de 2010, seção I, página 17. Art 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 510 - Art 1º Designar PAULO EDSON PIASSA, SIAPE nº 2192636, Assistente em Administração, para exercer a função de Coordenador de Movimentação, Lotação e Controle de Cargos, FG-01, da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas - Progepe, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 949 de 10 de novembro de 2014, publicada no DOU de 11 de novembro de 2014, seção I, página 13. Art 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 515 - Exonerar, a pedido, FLAVIA ELISABETH DA SILVA BLOCK, SIAPE nº 2161842, Assistente em Administração, do cargo de Diretora de Capacitação, CD-04, da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas - Progepe, a partir de 19 de março de 2019.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>