<xml><article id="7872728" name="Portaria 480 e 481" idOficio="5208296" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2019" artClass="00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Cidadania/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11516899">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE MARÇO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, em conformidade com o artigo 3º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, tendo em vista o que dispõe o Decreto nº 9.674, de 02 de janeiro de 2019, e em conformidade com o art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 480 - Dispensar a servidora CARMEM PRISCILA BOCCHI, Matrícula SIAPE nº 3283490, CPF nº 105.048.088-00, do encargo de substituta eventual do cargo em comissão de Diretor, código DAS 101.5, do Departamento de Estruturação de Equipamentos Públicos para Promoção da Alimentação Saudável, da Secretaria Nacional de Inclusão Social e Produtiva Rural, da Secretaria Especial do Desenvolvimento Social, deste Ministério.</p><p>Nº 481 - Designar o servidor ÉLCIO DE SOUZA MAGALHÃES, Matrícula SIAPE nº 3732938, CPF nº 250.804.128-95, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Diretor, código DAS 101.5, do Departamento de Estruturação de Equipamentos Públicos para Promoção da Alimentação Saudável, da Secretaria Nacional de Inclusão Social e Produtiva Rural, da Secretaria Especial do Desenvolvimento Social, deste Ministério, nos afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">OSMAR GASPARINI TERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>