<xml><article id="7778760" name="trt9a27-2019 ATO 30" idOficio="5153743" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="01/03/2019" artClass="00043:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 9ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="187" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=187" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11418914">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 30, DE 23 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATO Nº 30, DE 23 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA DO TRABALHO, PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 9ª REGIÃO, usando de suas atribuições legais, diante do disposto no art. 25, LV-A, do Regimento Interno e do contido no PRP nº 19/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder, ad referendum do Órgão Especial, aposentadoria voluntária à servidora MARISA JUSTINA AROSIO, no cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, classe B, padrão 10, com fundamento no art. 40, § 1º, III, "a", da Constituição Federal, na redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003, com proventos calculados de acordo com a média aritmética ditada pela Lei nº 10.887/2004 e Orientação Normativa MPS/SPS nº 2/2009 e reajustes na forma do art. 15 da Lei nº 10.887/2004, no montante de R$ 8.374,68 (oito mil, trezentos e setenta e quatro reais e sessenta e oito centavos).</p><p>Art. 2º Conceder indenização de férias no valor total de R$ 15.519,04, resultante do pagamento indenizado de 7/12 (sete doze avos), referentes ao período aquisitivo de 5/8/2018 a 28/2/2019, no valor de R$ 11.639,28, e do respectivo terço indenizado, no valor de R$ 3.879,76, nos termos do artigo 78, §§ 3º e 4º, da Lei nº 8.112/1990, c/c o art. 24, caput e § 4º, da Resolução CSJT nº 162/2016. O pagamento que deverá ocorrer sem a incidência do imposto de renda na fonte e de contribuição previdenciária, nos termos do art. 9º, caput, do Ato TRT9 nº 74/2016, é resultante da base de cálculo composta por: Vencimento Estatutário (R$ 7.131,06), GAJ (R$ 9.983,48), AQ- Especialização (R$ 534,83), AQ-Treinamento (R$ 71,31) e Função Comissionada Optante - FC-05 (R$ 2.232,38). Art. 3º declarar vago o cargo acima citado, nos termos do inciso VII, art. 33, da Lei n.º 8.112/1990.</p><p class="assina">Desª MARLENE T. FUVERKI SUGUIMATSU</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>