<xml><article id="8078429" name="POR 290 A 291" idOficio="5229498" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/03/2019" artClass="00016:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11552523">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE MARÇO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso da competência que lhe foi outorgada pelo art. 1º da Portaria MEC nº 1.487, de 27 de novembro de 2017, e em observância ao disposto no Decreto nº. 9.144, de 22 de agosto de 2017 e na Portaria MP nº 342, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 290 - Art. 1º Autorizar a cessão da servidora pertencente ao Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Santa Catarina (IFSC) na forma abaixo indicada:</p><p>Nome: LARICE STEFFEN PETERS</p><p>Matrícula SIAPE nº: 1149191</p><p>Cargo: Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico</p><p>Para: Governo do Estado de Santa Catarina</p><p>Cargo a ser ocupado: Diretora de Projetos e Captação, nível DGS/FTG-1, na Secretaria de Estado da Infraestrutura</p><p>Amparo Legal: art. 93, §1º, da Lei nº 8.112, 11 de dezembro de 1990</p><p>Responsabilidade do ônus: Órgão cessionário</p><p>Processo: 23292.003364/2019-98</p><p>Art. 2º A cessão poderá ser encerrada a qualquer momento por ato unilateral do cedente, do cessionário ou do agente público cedido.</p><p>Art. 3º O retorno do agente público ao órgão ou à entidade de origem, quando requerido pelo cedente, será realizado por meio de notificação ao cessionário.</p><p>Art. 4º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência da servidora, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 291 - Art. 1º Autorizar a cessão da servidora pertencente ao Quadro de Pessoal da Universidade Federal Rural do Semiárido (UFERSA) na forma abaixo indicada:</p><p>Nome: MARIA DO SOCORRO DA SILVA BATISTA</p><p>Matrícula SIAPE nº: 1278994</p><p>Cargo: Professor do Magistério Superior</p><p>Para: Governo do Estado do Rio Grande do Norte</p><p>Cargo a ser ocupado: Chefe de Gabinete, Código 13003, da Secretaria de Estado da Educação e da Cultura</p><p>Amparo Legal: art. 93, §1º, da Lei nº 8.112, 11 de dezembro de 1990</p><p>Responsabilidade do ônus: Órgão cessionário</p><p>Processo: 23091.000204/2019-20</p><p>Art. 2º A cessão poderá ser encerrada a qualquer momento por ato unilateral do cedente, do cessionário ou do agente público cedido.</p><p>Art. 3º O retorno do agente público ao órgão ou à entidade de origem, quando requerido pelo cedente, será realizado por meio de notificação ao cessionário.</p><p>Art. 4º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência da servidora, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSIE PRISCILA PEREIRA DE JESUS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>