<xml><article id="7935229" name="DOU-SECAO 02-14.03.2019 - DISPEN" idOficio="5214296" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/03/2019" artClass="00016:00119:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11527130">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 11 DE MARçO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE MARçO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Nº 405 - Dispensar da função gratificada de GERENTE DE INOVAÇÃO TECNOLÓGICA, FG-03, DO(A) CENTRO DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO E COMUNICAÇÃO desta Universidade, o(a) servidor(a) RALFH ALAN GOMES MACHADO matrícula SIAPE nº 1813767 ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informação, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 406 - Designar o(a) servidor(a) RALFH ALAN GOMES MACHADO, matrícula SIAPE nº 1813767, ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informação, para exercer a função gratificada de COORDENADORIA DE GOVERNANÇA EM TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO, FG-01, DO(A) CENTRO DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO E COMUNICAÇÃO desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Maurílio de Abreu Monteiro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>