<xml><article id="7815235" name="PORTARIAS GR - GVR - 2019-DOU__1" idOficio="5203510" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/03/2019" artClass="00016:00116:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="44" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11507983">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 93.155- Conceder Pensão Civil Vitalícia a Beloni Medeiros da Silva, viúva do servidor Edir Souza da Silva, falecido no dia 08 de janeiro de 2019, conforme Certidão de Óbito Matrícula 098996 01 55 2019 4 00157 141 0067477 86, do Registro Civil das Pessoas Naturais da 2ª Zona, Cidade e Comarca de Santa Maria-RS ,com fundamento nos Artigos 215, 217, inciso I, e 222, inciso I, V e VII, alínea "b", "6", da Lei n. 8.112/1990, com alteração dada pela Lei n. 13.135/2015, combinado com Artigo 40, §7º, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional n. 41/2003e combinado com o Artigo 2º da Lei n. 10.887/2004. (Processo 23081.001567/2019-64)</p><p>Nº 93.156- Conceder Pensão Civil Vitalícia a Maria Ignez Moreira, viúva do servidor Attus Pereira Moreira, falecido no dia 24 de outubro de 2018, conforme Certidão de Óbito Matrícula 098996 01 55 2018 4 00156 007 0067043 22, do Registro Civil das Pessoas Naturais da 2ª Zona, Cidade e Comarca de Santa Maria-RS, com fundamento nos Artigos 215, 217, inciso I, e 222, inciso I, V e VII, alínea "b", "6", da Lei n. 8.112/1990, com alteração dada pela Lei n. 13.135/2015, combinado com Artigo 40, §7º, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional n. 41/2003 e combinado com o Artigo 2º da Lei n. 10.887/2004. (Processo 23081.061199/2018-22)</p><p>Nº 93.158- Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a Fioravante Vianei do Amaral, Matrícula SIAPE 379454, ocupante do cargo de Auxiliar de Agropecuária, Nível de Classificação B, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 3º, incisos I, II e III, da Emenda Constitucional n. 47, de 05.07.2005. (Processo 23081.062770/2018-26)</p><p>Nº 93.159 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a Maristela Julio Costa, Matrícula SIAPE 7379210, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe D, Associado, Nível 4, em regime de Dedicação Exclusiva, com Doutorado, com lotação oficial no Departamento de Fonoaudiologia/CCS, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 6º, incisos I, II, III e IV, da Emenda Constitucional n. 41, de 19.12.2003. (Processo 23081.058702/2018-62)</p><p>Nº 93.160 - Declarar, de acordo com o inciso VIII, do Artigo 33, da Lei n. 8.112, de 11.12.1990, a existência de uma vaga a partir de 20 de fevereiro de 2019, no cargo de Professor do Magistério Superior, no lugar de BAYRON OSWALDO VELEZ ESCALLON, Matrícula SIAPE 1111342, lotado no Departamento de Letras Estrangeiras Modernas - CAL. (Processo 23081.005639/2019-42)</p><p>Nº 93.161 - Declarar, de acordo com o inciso VIII, do Artigo 33, da Lei n. 8.112, de 11.12.1990, a existência de uma vaga a partir de 20 de fevereiro de 2019, no cargo de Professor do Magistério Superior, no lugar de BRUNO SEGALLA PIZZOLATTI, Matrícula SIAPE 2023928, lotado no Departamento de Engenharia e Tecnologia Ambiental - Campus Frederico Westphalen. (Processo 23081.005656/2019-80)</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>