<xml><article id="8118322" name="1443,1479,1510,1544,1547,1549,15" idOficio="5233269" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2019" artClass="00016:00102:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11559113">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA 26 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA 26 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.443 - Designar o Professor do Magistério Superior CLAUDIO NERY LAMARAO, para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Geologia e Geoquímica, FCC-Nível Único, do Instituto de Geociências, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir de 01 de abril de 2019, ficando, em consequência, dispensado da referida função, o Professor AFONSO CESAR RODRIGUES NOGUEIRA, a partir da mesma data.</p><p>Nº 1.479 - Considerar autorizado o afastamento da servidora ANA PAULA BARROS BRANDAO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, lotada no Instituto de Letras e Comunicação, no período de 1º de março de 2019 a 28 de fevereiro de 2020, para realizar Pós-Doutorado no Endangered Language Documentation Programme (ELDP), na Universidade de Londres, em regime de Tempo Integral, com ônus limitado.</p><p>Nº 1.510 - declarar vago o cargo de Professor do Magistério Superior, ocupado pelo servidor MARCO ANTONIO NOBRE PONTES, lotado no Instituto de Tecnologia, a partir de 12 de março de 2019, data de seu falecimento, nos termos do art. 33, inciso IX, da Lei nº 8.112/90.</p><p>Nº 1.544 - Designar o servidor DILBERTO DA SILVA ALMEIDA JUNIOR, Vice-Coordenador-Geral do Programa de Doutorado em Matemática em Associação Ampla UFPA/UFAM e ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior do quadro de pessoal desta Universidade, para permanecer no exercício da Função Gratificada que já vem exercendo, de Coordenador Local do Programa de Doutorado em MATEMÁTICA, código FCC - nível único do INSTITUTO DE CIÊNCIAS EXATAS E NATURAIS (ICEN) desta Universidade, que é oferecido em associação com a Universidade Federal do Amazonas (UFAM), a partir de 02 de fevereiro de 2019, até sua liberação para realizar Estágio Pós-Doutoral, previsto para 01 de abril de 2019.</p><p>Nº 1.547 - Autorizar o afastamento da servidora MARIA GORETTI DA COSTA TAVARES, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, no período de 07 a 15 de abril de 2019, para participar do XVII Encuentro de Geógrafos de América Latina (ECAL), realizado na Pontifica Universidad Católica del Ecuador (PUCE), no Campus Universitário de Quito, com ônus limitado.</p><p>Nº 1.549 - Considerar autorizado o afastamento do servidor HELDER MATEUS VIANA ESPIRITO SANTO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior - Visitante, lotado no Instituto de Ciências Biológicas, no período de 13 a 26 de março de 2019, para participar do "National Geographic Explores Festival", realizado na Cidade do México, com ônus limitado.</p><p>Nº 1.553 - Autorizar o afastamento da servidora MARCELA VECCHIONE GONCALVES, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Núcleo de Altos Estudos Amazônicos, no período de 27 a 30 de março de 2019, para participar do "60th Annual Convention -- Re-visioning International Studies: Innovation and Progress", realizado na cidade de Toronto, no Canadá, com ônus limitado.</p><p>Nº 1.559 - Considerar autorizar o afastamento do servidor IRAN ABREU MENDES, ocupante do cargo de Professor Titular-Livre do Magistério Superior, lotado no Instituto de Educação e Matemática Científica, no período de 06 a 15 de março de 2019, para participação em atividades de Cooperação Acadêmicos em Instituição de Ensino Superior, realizado em Lisboa/Portugal, com ônus limitado.</p><p class="assina">GILMAR PEREIRA DA SILVA</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>