<xml><article id="8165792" name="244-JOSE RICARDO, LUCIANA, GUIDO" idOficio="5237887" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/03/2019" artClass="00043:00004:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Presidência/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="121" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=121" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11567081">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 244, DE 26 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 244, DE 26 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTIÇA, com base no item 16.2, XI, b, do Manual de Organização e no disposto no art. 35, I, da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar CÉSAR GONÇALVES FERREIRA, matrícula S045777, da função de confiança de Chefe da Seção de Sustentação de Sistemas para Integração e Jurisdicionado, código FC-6, da Coordenadoria de Desenvolvimento de Soluções de Software, da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação.</p><p>Art. 2º Dispensar TALYTA BEATRIZ LABOURDETTE BARROS, matrícula S061900, da função de confiança de Assistente II, código FC-2, da Coordenadoria de Processamento de Feitos de Direito Privado, da Secretaria dos Órgãos Julgadores.</p><p>Art. 3º Efetuar as seguintes alterações na Secretaria Judiciária:</p><p>I - Dispensar de função de confiança:</p><p>JOSÉ RICARDO ANDRADE, matrícula S060989, Chefe da Seção de Informações Processuais, código FC-6, da Coordenadoria de Atendimento e Protocolo Judicial;</p><p>LUCIANA CARDOSO CARVALHO DOS REIS, matrícula S045475, Assistente IV, código FC-4;</p><p>GUIDO MILHOMEM DOURADO, matrícula S069935, Assistente IV, código FC-4, da Coordenadoria de Atendimento e Protocolo Judicial;</p><p>WALMIR BRANDÃO DA SILVA, matrícula S059042, Assistente II, código FC-2, da Coordenadoria de Processos Originários;</p><p>MARIA DE FÁTIMA VENCESLAU DE CASTRO, matrícula S041011, Assistente II, código FC-2, da Coordenadoria de Atendimento e Protocolo Judicial;</p><p>II - Designar para função de confiança:</p><p>LUCIANA CARDOSO CARVALHO DOS REIS, matrícula S045475, Chefe da Seção de Informações Processuais, código FC-6, da Coordenadoria de Atendimento e Protocolo Judicial, na vaga decorrente da dispensa de José Ricardo Andrade;</p><p>WALMIR BRANDÃO DA SILVA, matrícula S059042, Assistente IV, código FC-4, da Coordenadoria de Atendimento e Protocolo Judicial, na vaga decorrente da dispensa de Guido Milhomem Dourado;</p><p>GUIDO MILHOMEM DOURADO, matrícula S069935, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da dispensa de Luciana Cardoso Carvalho dos Reis;</p><p>JOSÉ RICARDO ANDRADE, matrícula S060989, Assistente II, código FC-2, da Coordenadoria de Atendimento e Protocolo Judicial, na vaga decorrente da dispensa de Maria de Fátima Venceslau de Castro;</p><p>TALYTA BEATRIZ LABOURDETTE BARROS, matrícula S061900, Assistente II, código FC-2, da Coordenadoria de Processos Originários, na vaga decorrente da dispensa de Walmir Brandão da Silva;</p><p>CÉSAR GONÇALVES FERREIRA, matrícula S045777, Assistente II, código FC-2, da Coordenadoria de Processos Originários, na vaga decorrente da dispensa de Viviane Pinto Ferreira de Miranda.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Lúcio Guimarães Marques</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>