<xml><article id="7798343" name="PORTARIA Nº 402 CDUST consolidad" idOficio="5201863" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00010:00073:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Presidência/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11505208">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 402, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 402, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Regimento Interno da Anatel, aprovado pela Resolução nº 612, de 29 de abril de 2013, e; CONSIDERANDO o disposto no artigo 4º, e no artigo 5º, §6º da Resolução nº 650, de 16 de março de 2015, que aprova o Regimento Interno do Comitê de Defesa dos Usuários de Serviços de Telecomunicações (CDUST); CONSIDERANDO o constante na Portaria nº 818, de 1º de outubro de 2015 e na Portaria nº 1497, de 30 de outubro de 2017, que designou os membros do CDUST; CONSIDERANDO o constante na Portaria nº 263, de 8 de fevereiro de 2019, que designou suplente como membro efetivo no CDUST; CONSIDERANDO os termos do Informe nº 3/2019/CDUST, de 08 de fevereiro de 2019 e o Informe nº 4/2019/CDUST, de 21 de fevereiro de 2019; e CONSIDERANDO o constante dos autos dos Processos n. 53500.004678/2019-13; 53500.000491/2019-32; e, 53500.062689/2017-48, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os seguintes membros para compor o Comitê de Defesa dos Usuários de Serviços de Telecomunicações (CDUST) para as vagas previstas nos itens c.1. e c.3 do art. 1º da Portaria nº 1497, de 30 de outubro de 2017:</p><p>I - Representantes convidados de instituições públicas:</p><p>a) Secretaria Nacional do Consumidor do Ministério da Justiça e Segurança Pública (Senacon)</p><p>Titular: Luciano Benetti Timm</p><p>Suplente: Andrey Vilas Boas de Freitas</p><p>b) Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações (MCTIC)</p><p>Titular: Miriam Wimmer</p><p>Suplente: Luana Chystyna Carneiro Borges</p><p>Art. 2º Designar RODRIGO BEZERRA VAZ, representante do Procon do Mato Grosso do Sul, como membro efetivo no Comitê de Defesa dos Usuários de Serviços de Telecomunicações (CDUST), em substituição ao Sr. Marcelo Monteiro Salomão, representante da mesma entidade, com mandato até 2 de outubro de 2021.</p><p>Art. 3º Consolidar a atual composição do Comitê de Defesa dos Usuários de Serviços de Telecomunicações (CDUST) na forma do Anexo I*.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>*A íntegra desta Portaria e seu Anexo estará disponível em http://www.anatel.gov.br/institucional/acervo-documental.</p><p class="assina">LEONARDO EULER DE MORAIS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>