<xml><article id="8004584" name="Port 1" idOficio="5221542" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2019" artClass="00016:00062:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia da Paraíba/Campus Princesa Isabel" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11539197">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Diretor-Geral do Campus Princesa Isabel do Instituto Federal de Educacao, Ciencia e Tecnologia da Paraiba, no uso de suas atribuicoes regimentais conferidas atraves da Portaria de nomeacao n 2.844/2018 - Reitoria, de 30 de novembro de 2018, publicada no Diario Oficial da Uniao de 03 de dezembro de 2018, e amparado no disposto da Portaria n 268 - Reitoria, de 08 de fevereiro de 2018, publicada no Diario Oficial da Uniao de 14 de fevereiro de 2018, resolve:</p><p>Nº 15 - Dispensar, a pedido, a servidora DALVANI VASCONCELOS NEVES, Mat. SIAPE n 3009540, Pedagoga do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, da funcao de Coordenadora Pedagogica de Apoio ao Estudante do IFPB - Campus Princesa Isabel, Codigo FG-02;</p><p>Nº 16 - Designar a servidora MEIRYJANE LOPES DA CRUZ, Mat. SIAPE n 2121297, Assistente Social do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, para desempenhar a funcao de Coordenadora Pedagogica de Apoio ao Estudante do IFPB - Campus Princesa Isabel, Codigo FG-02;</p><p>Nº 17 - Dispensar, a pedido, o servidor CARLOS ALBERTO NOBREGA SOBRINHO, Mat. SIAPE 1872196, Professor do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, da funcao de Coordenador do Curso Tecnico em Manutencao e Suporte em Informatica Subsequente ao Ensino Medio do IFPB - Campus Princesa Isabel, Codigo FUC-01;</p><p>Nº 18 - Designar, a servidora YARA REGINA PEREIRA SILVA MENESES DE SA , Mat. SIAPE</p><p>3008631, Professora do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, para desempenhar a funcao de Coordenadora do Curso Tecnico em Manutencao e Suporte em Informatica Subsequente ao Ensino Medio do IFPB - Campus Princesa Isabel, Codigo FUC-01;</p><p>Nº 19 - Dispensar, a pedido, o servidor YURY DOS SANTOS BEZERRA, Mat. SIAPE Nº 1848745, Professor do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, da funcao de Coordenador do Curso Tecnico em Controle Ambiental Integrado ao Ensino Medio do IFPB - Campus Princesa Isabel, Codigo FUC-01;</p><p>Nº 20 - Designar o servidor CARLOS ALBERTO NOBREGA SOBRINHO, Mat. SIAPE 1872196,Professor do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, para desempenhar a funcao de Coordenador dos Cursos Tecnico em Meio Ambiente e Tecnico em Controle Ambiental, Integrados ao Ensino Medio do IFPB - Campus Princesa Isabel, Codigo FUC - 01;</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicacao.</p><p class="assina">VINICIUS BATISTA CAMPOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>