<xml><article id="8077343" name="Portaria em word - Manuela azeve" idOficio="5226185" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/03/2019" artClass="00013:00049:31148:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Fazenda/Secretaria de Orçamento Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11547069">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 12, DE 14 DE MARÇO DE 2019 (*)]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 12, DE 14 DE MARÇO DE 2019 (*)</p><p>O SECRETÁRIO DE ORÇAMENTO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 4o, inciso V, da Portaria no 80, de 13 de fevereiro de 2019, da Secretaria Especial de Fazenda do Ministério da Economia, e o disposto no Processo SEI no 10080.100079/2019-05, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor RODRIGO ANTUNES DE CARVALHO, matrícula Siape no1454846, do encargo de substituto eventual da função comissionada de Coordenador de Avaliação Macrofiscal - COFIS, FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Avaliação Macroeconômica, da Secretaria de Orçamento Federal deste Ministério, designado pela Portaria no4.299, de 19 de abril de 2018, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas do Ministério do Planejamento, Desenvolvimento e Gestão, publicada no Diário Oficial da União de 23 de abril de 2018.</p><p>Art. 2º Designar a servidora MANUELA DE AZEVEDO BEZERRA VITOR RAMOS, matrícula Siape no2857015, para o encargo de substituta eventual da função comissionada de Coordenador de Avaliação Macrofiscal - COFIS, FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Avaliação Macroeconômica, da Secretaria de Orçamento Federal deste Ministério.</p><p class="assina">GEORGE SOARES</p><p>N.da Coejo: Republicada por ter saído no DOU de 22-3-2019, Seção 2, página 15, com incorreção.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>