<xml><article id="8014698" name="2 SEMPI PORTARIA 1307" idOficio="5222895" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2019" artClass="00010:00060:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Secretaria de Empreendedorismo e Inovação" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11541006">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.307, DE 19 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.307, DE 19 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE EMPREENDEDORISMO E INOVAÇÃO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 39 da Portaria MCTI nº 260, de 14 de março de 2014, tendo em vista o disposto no art. 11, §1° da Lei nº 9.790, de 23 de março de 1999, e no capítulo VI do Decreto nº 8.726, de 27 de abril de 2016, e considerando o estabelecido na Cláusula Décima do Termo de Fomento nº 2536294, processo 01250.069781/2017-24, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor Sérgio Antonio Garcia Alves Júnior como Gestor do Termo de Fomento.</p><p>Art. 2° Compor a Comissão de Monitoramento e Avaliação, que tem como objetivo principal monitorar e avaliar a parceria celebrada com a Associação para Promoção da Excelência do Software Brasileiro - SOFTEX, mediante termo de fomento, para gestão do projeto "Plataforma de Inteligência Analítica para Gestão Pública, Governança e Cidadania".</p><p>Art. 3º A Comissão será constituída pelos seguintes membros servidores do MCTIC:</p><p>Marcos Toscano Siebra Brito;</p><p>Leonardo Sousa de Freitas.</p><p>Art. 4º A comissão é responsável pelo monitoramento do conjunto de parcerias, pela proposta de aprimoramento dos procedimentos, pela padronização de objetos, custos e indicadores e pela produção de entendimentos voltados à priorização do controle de resultados, sendo de sua competência a avaliação e a homologação dos relatórios técnicos de monitoramento e avaliação (art. 49, caput, do Decreto nº 8.726, de 2016).</p><p>Art. 5º Sempre que julgar necessário, poderá a Comissão solicitar assessoramento técnico de especialista que não seja membro desse colegiado para subsidiar seus trabalhos.</p><p>Art. 6º A comissão de monitoramento e avaliação se reunirá periodicamente a fim de avaliar a execução das parcerias por meio da análise das ações previstas na Seção II, Capítulo VI do Decreto nº 8.726, de 27 de abril de 2016.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO CESAR REZENDE DE CARVALHO ALVIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>