<xml><article id="8169243" name="DOU 28-03-19 Portarias" idOficio="5238144" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/03/2019" artClass="00016:00052:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11567809">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE MARÇO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FARROUPILHA - RS, nomeada pelo Decreto Presidencial de 29 de outubro de 2012, publicado no Diário Oficial da União de 30 de outubro de 2012, e reconduzida pelo Decreto Presidencial de 28 de novembro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 29 de novembro de 2016, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 494 I - Conceder aposentadoria por invalidez permanente decorrente de doença especificada em Lei, com proventos integrais, a partir de 29 de março de 2019, com proventos integrais, ao(à) servidor(a) ALINE TATIANE NUNES DA ROSA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, código de vaga nº 939358, matrícula SIAPE nº 2101571, Classe D, Padrão 301, do Quadro Permanente de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Campus Jaguari, com base no Art. 40 § 1º, inciso I da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional Nº 41/03, conforme Processo Nº 23243.000906/2019-95.</p><p>II - Declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 495 - Tornar sem efeito o ato de nomeação de LEONARDO DA SILVA NETO, constante à Portaria N° 200 de 01/02/2019, publicada no DOU de 04/02/2019, seção 2, página 39, tendo em vista o não cumprimento dos requisitos para a investidura no cargo.</p><p>Nº 498 - Dispensar o(a) servidor(a) LIANA DOS SANTOS GOMES, Matrícula SIAPE N° 2593200, ocupante do cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Assistente em Administração, da função de Coordenador(a) de Desenvolvimento de Pessoas, código FG-0001, do Instituto Federal Farroupilha - Reitoria, a contar de 18 de março de 2019.</p><p class="assina">CARLA COMERLATO JARDIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>