<xml><article id="8046803" name="Portaria CRMV-MS n 11 DOU" idOficio="5201575" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2019" artClass="00044:00336:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA VETERINÁRIA DE MATO GROSSO DO SUL" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11504729">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 11, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 11, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA VETERINÁRIA DO ESTADO DE MATO GROSSO DO SUL - CRMV-MS, no uso das atribuições que lhe são conferidas, pelo Regimento Interno, especialmente em seu Artigo 11, letra "i", constituído e aprovado pela Resolução n. 591 do CFMV, de 26 de junho de 1992,</p><p>Considerando a Resolução CFMV n. 1204, de 25 de janeiro de 2018, e</p><p>Considerando a Resolução CRMV-MS n. 83, de 08 de fevereiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, TOMÁS TEIXEIRA DA COSTA para ocupar o emprego comissionado de Assessor da Presidência do Conselho Regional de Medicina Veterinária de Mato Grosso do Sul.</p><p>Art. 2º As atribuições do Assessor da Presidência nomeado por esta Portaria são:</p><p>I - Assistir direta e imediatamente ao Presidente do CRMV-MS em assuntos e questões técnicas;</p><p>II - Coordenar e integrar as atividades desempenhadas por Comissões e Grupos de Trabalho;</p><p>III - Coordenar e executar o calendário de reuniões das Comissões;</p><p>IV - Apreciar os planos de trabalho apresentados, acompanhar o cumprimento das metas estabelecidas para as Comissões e Grupos de Trabalho e analisar e relatar à Presidência os resultados obtidos;</p><p>V - Receber, analisar e manifestar-se quanto a pareceres, propostas, requerimentos, consultas e questões técnicas;</p><p>VI - Convidar autoridades e profissionais para reuniões e estudos;</p><p>VII - Subsidiar o Presidente de informações técnicas;</p><p>VIII - Articular-se com o Gabinete da Presidência para a implementação das decisões proferidas pelo Plenário e pela Diretoria Executiva em assuntos técnicos.</p><p>IX - Executar outras atribuições que lhe forem delegadas e outras definidas pelo Presidente.</p><p>Art. 3º A remuneração para o exercício do emprego comissionado citado no art. 1º será de R$ 7.500,00 (sete mil e quinhentos reais) mensais, com carga horária de 06 (seis) horas diárias, sob regime de dedicação integral.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p>Art. 5º Cumpra-se dando ciência ao Setor Administrativo, que providenciará publicação do extrato desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Rodrigo Bordin Piva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>