<xml><article id="7941757" name="33 - Nomear e Localizar" idOficio="5214634" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/03/2019" artClass="00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="EXCELENTE" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11527780">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 33, DE 13 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 33, DE 13 DE MARÇO DE 2019</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição, tendo em vista o inciso I do art. 3º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, o Edital nº 1, de 20 de janeiro de 2014, publicado no Diário Oficial da União de 21 subsequente, e em cumprimento à decisão proferida pelo Juízo da 2ª Vara Federal do Distrito Federal, nos autos do Processo Judicial nº 0039896- 11.2016.4.01.3400, e o que consta do Processo nº 00727.001121/2016-59, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear e localizar, sub judice, o candidato relacionado abaixo, aprovado no concurso público regido pelo Edital nº 01, de 20 de janeiro de 2014, para o cargo efetivo de Auditor Fiscal Federal Agropecuário (Médico Veterinário).</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>1. Auditor Fiscal Federal Agropecuário - Médico Veterinário</p></td></tr><tr><td><p>1.1. Abelardo Luz - SC</p></td></tr><tr><td><p>Classificação</p></td><td><p>Inscrição</p></td><td><p>Nome</p></td><td><p>Nota Fiscal</p></td></tr><tr><td><p>2º</p></td><td><p>420275646</p></td><td><p>Rafael Silva Alves</p></td><td><p>84</p></td></tr></table><p>Art. 2º O candidato nomeado deverá comparecer para a respectiva posse, no prazo máximo de 30 (trinta) dias, a contar da data de publicação desta Portaria, na Sede da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Santa Catarina - SC, situada na Rua João Grumiché, 117 - Kobrasol, São José - SC, 88.102-600, tel: (48) 3261-9975, munido das documentações e exames admissionais, providenciados às suas expensas, com fulcro no art. 14 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, conforme relações disponibilizadas no portal: http://www.agricultura.gov.br/acesso-a-informacao/servidores/concursos-eselecoes/pagina-sobre-informacoes-classificadas, e apresentá-los na Unidade de Gestão de Pessoas para a posse.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TEREZA CRISTINA CORRÊA DA COSTA DIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>