<xml><article id="7871466" name="DOU_CRH_20190308" idOficio="5208150" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2019" artClass="00013:00074:00011:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística/Diretoria Executiva/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11516608">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE MARÇO DE 2019</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>N° 1.156 - Dispensar, JOSE CARLOS VIEIRA PENTIADO, CPF nº 600.966.597-34, da Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Coordenação de Cartografia, do(a) Diretoria de Geociências, FG - 2, desta Fundação.</p><p>N° 1.157 - Designar ANA CRISTINA DA ROCHA BERENGER RESENDE, CPF nº 903.260.677-87, para exercer a Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Coordenação de Cartografia, do(a) Diretoria de Geociências, FG - 2, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>N° 1.160 - Dispensar da Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Coordenação de Recursos Materiais, do(a) Diretoria-Executiva, FG - 2, desta Fundação, por motivo da aposentadoria de seu ocupante, DENISE FURTADO DE MELLO, CPF nº 535.312.997-00, na forma do disposto no art. 35, Inciso I, da Lei nº 8.112/90, a partir de 01/03/2019.</p><p>N° 1.161 - Dispensar da Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Unidade Estadual do IBGE na Bahia , FG - 2, desta Fundação, por motivo da aposentadoria de seu ocupante, JERUZA SILVA DE OLIVEIRA, CPF nº 101.174.745-68, na forma do disposto no art. 35, Inciso I, da Lei nº 8.112/90, a partir de 01/03/2019.</p><p>N° 1.164 - Dispensar, EDGAR JORGE DE MELO, CPF nº 112.898.724-49, da Função Gratificada de Chefe de Agencia I, do(a) Agência do IBGE em Maceió, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Alagoas, FG - 1, desta Fundação.</p><p>N° 1.165 - Designar DAVY STUART OLIVEIRA SILVA, CPF nº 034.746.944-21, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Agencia I, do(a) Agência do IBGE em Maceió, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Alagoas, FG - 1, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p class="assina">BRUNO TARANTO MALHEIROS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>