<xml><article id="8166451" name="20190322 - Portarias" idOficio="5237953" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/03/2019" artClass="00016:00063:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11567103">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE MARÇO DE 2019</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas do Instituto Federal do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria nº 889, de 18 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.001 - Contratar WESLEY BORGES FERREIRA, como Professor Substituto, conforme código do titular n° 842370, com salário correspondente à Classe DI, nível 1, de Professor da Carreira do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais. Área: Automação Industrial, para prestar serviço junto ao Campus Assis Chateaubriand, por 12 meses a partir da data da assinatura do contrato. (Processo: 23411.004353/2019-61)</p><p>Nº 1.003 - Contratar LAYS CHEROBIM PAROLIN, como Professora Substituta, conforme código do titular n° 945253, com salário correspondente à Classe DI, nível 1, de Professor da Carreira do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, acrescido de Retribuição pelo Doutorado em Biologia Animal, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12 no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais. Área: Biologia, para prestar serviço junto ao Campus Pinhais, por 12 meses a partir da data da assinatura do contrato. (Processo: 23411.004163/2019-43)</p><p class="assina">Eliane Aparecida Mesquita</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>