<xml><article id="7994574" name="Portaria 209-1" idOficio="5220853" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/03/2019" artClass="00016:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="53" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11537788">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Reitor em exercício da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 209 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, publicada no Diário Oficial da União de 06 de julho de 2005, a servidora JEANET GLORIA DE ARRUDA E SILVA, matricula SIAPE nº 417244, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do quadro efetivo desta Universidade, lotada no Núcleo de Assistência Jurídica - NAJ-FD, em regime de trabalho de 40 horas semanais, Classificação D, Capacitação 1, Padrão de Vencimento 16, com proventos integrais do seu cargo acrescido da seguinte vantagem: 12 (doze por cento) de Anuênios - Art. 244 de Lei nº 8.112/90, conforme processo de aposentadoria nº 23108.007356/2019-90. declarar vago o respectivo cargo. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.007356/2019-90).</p><p>Nº 210 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, publicada no Diário Oficial da União de 06 de julho de 2005, a servidora CRISTINA HELENA ALVES, matricula SIAPE nº 416268, ocupante do cargo de Medico - Veterinário, do quadro efetivo desta Universidade, lotada no Departamento de Química - ICET, em regime de trabalho de 40 horas semanais, Classificação E, Capacitação 1, Padrão de Vencimento 16, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 17% (dezessete por cento) de Anuênios - Art. 244 de Lei nº 8.112/90 e Incentivo à Qualificação, conforme processo de aposentadoria nº 23108.007500/2019-98. declarar vago o respectivo cargo. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.007500/2019-98).</p><p class="assina">EVANDRO APARECIDO SOARES DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>