<xml><article id="7879790" name="PORTARIA DE SUSPENSÃO DE PAGTO J" idOficio="5208741" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/03/2019" artClass="00007:00003:00066:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado da Paraíba" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11517636">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 678, de 12 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 678, de 12 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DE AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO NA PARAÍBA no uso de suas atribuições legais e regulamentares, em especial a disposta no artigo 292, do Regimento Interno das Superintendências Federais de Agricultura, Pecuária e Abastecimento, aprovado pela Portaria Ministerial nº 561, de 11 de abril de 2018, publicada no DOU de 13 de abril de2018, resolve:</p><p>Art. 1º - Tornar público a suspensão do benefício do(s) aniversariante(s) do mês de dezembro de 2018, que não atenderam à convocação e notificação para realizarem o recadastramento no mês do aniversário, conforme determinação contida no art. 9º da Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, Decreto nº 7.862, de 8 de dezembro de 2012, Portaria MP nº 8, de 7 e janeiro de 2013 e Orientação Normativa SEGEP nº 1, publicado no DOU de 14 de janeiro de 2013, na seguinte ordem: nome, CPF, matricula, cadastral:</p><p>Aposentado: José da Souza e Silva, CPF: 040.122.324-87, mat. SIAPE: 15523</p><p>Pensionista: Maria da Penha Magalhães Campos, CPF: 041.296.534-82, mat. SIAPE: 4124227</p><p>Pensionista: Maria Luciene Moreira da Silva, CPF: 299.397.044-53, mat. SIAPE: 540501</p><p>Pensionista: Marlene Rocha de Morais, CPF: 008.301.494-22, mat. SIAPE: 5652138</p><p>1. A suspensão do pagamento do benefício será efetivada na folha de pagamento do mês de março de 2019.</p><p>2. O restabelecimento do pagamento da aposentadoria e/ou pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do(a) interessado(a) na área de Gestão de Pessoas, no Ministério da Agricultura, em uma das Unidades da Federação, munido da documentação estabelecida nos art. 5º e 6º da ON nº 1/2013-SEGEP/MP.</p><p>3. O crédito do(s) pagamento(s) será(ão) efetivado(s) na folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>4. Na hipótese de impossibilidade de comparecer por motivo de moléstia grave e/ou de incapacidade de locomoção, do aposentado e/ou pensionista, deverá solicitar agendamento de visita técnica, para fins de regularização do benefício, por meio do telefone (83) 3216-6313, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita técnica.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LÚCIO AURÉLIO BRAGA MATOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>