<xml><article id="7937893" name="PORT 242 E 243 CONPORTO NULOM SE" idOficio="5214620" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/03/2019" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11527749">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 242, DE 13 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 242, DE 13 DE MARÇO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso de suas atribuições, tendo em vista o disposto no Decreto nº 1.507, de 30 de maio de 1995, alterado pelo Decreto nº 1.972, de 30 de julho de 1996; e no Regimento Interno da Comissão Nacional de Segurança Pública nos Portos, Terminais e Vias Navegáveis - CONPORTOS, aprovado pela Portaria nº 388, de 15 de maio de 1998, com as alterações contidas na Portaria nº 344, de 29 de fevereiro de 2016, resolve</p><p>Art. 1º Designar os seguintes representantes da Marinha do Brasil, do Ministério da Defesa, para compor a Comissão Nacional de Segurança Pública nos Portos, Terminais e Vias Navegáveis - CONPORTOS:</p><p>I - Capitão de Mar e Guerra FÁBIO DA SILVA ANDRADE, na condição de titular;</p><p>II - Capitão de Mar e Guerra (RM1) UBIRATAN DE FARIA MELLO, na condição de 1º Suplente;</p><p>III - Capitão de Fragata PAULO ROBERTO DA COSTA BARROS, na condição de 2º Suplente;</p><p>IV - Capitão de Mar e Guerra (RM1) PAULO DE MORAES REGO PEDROSA, na condição de 3º Suplente;</p><p>V - Capitão de Fragata TELMO PAIVA OLIVEIRA, na condição de 4º Suplente.</p><p>Art. 2º A participação na referida comissão será considerada prestação de serviço público relevante, não remunerada.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 243, DE 13 DE MARÇO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 17 do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017; e considerando o disposto na Medida Provisória nº 870, de 1º de Janeiro de 2019; no inciso I do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; no art. 2º do Decreto nº 9.144/2017; na Lei nº 9.654, de 2 de junho de 1998; e na Orientação Normativa SEGEP/MPOG nº 4, de 12 de junho de 2015, republicada no Diário Oficial da União, de 13 de agosto de 2015, Seção 1, pág. 75, e demais informações que constam do Processo nº 08000.046400/2018-19, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar, por prazo indeterminado, a cessão de LEONY MESSIAS DE PAULA, matrícula SIAPE nº 1371442, Policial Rodoviário Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal desta Pasta, na forma indicada:</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>Para:</p></td><td><p>Câmara dos Deputados</p></td></tr><tr><td><p>Cargo/Função:</p></td><td><p>Secretário Parlamentar, código CD-CC-SP-25</p></td></tr></table><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou pelo salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão.</p><p>Art. 4º Cumpre ao cessionário comunicar mensalmente a frequência ao órgão ou à entidade cedente.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>