<xml><article id="7971359" name="Port 197-2019" idOficio="5217745" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/03/2019" artClass="00011:00009:00009:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais/Comando do Pessoal de Fuzileiros Navais" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11532984">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 197/CPesFN, DE 12 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 197/CPesFN, DE 12 DE MARÇO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido nos incisos XVI e XVII do art. 3º, da Portaria nº 134, de 26JUL2017, do Comandante-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais, resolve:</p><p>Alterar A Situação de Inatividade</p><p>Art. 1º Alterar a situação de inatividade, dos militares abaixo mencionados, de reformado por idade-limite de permanência na reserva remunerada para reformado por invalidez definitiva, de acordo com a legislação aplicada.</p><p>I) Lei nº 6.880, de 09DEZ1980, art. 104, inciso II; art. 106, inciso II; art. 108, inciso V; e art. 110, §§ 1º e 2º alínea a:</p><p>a) SO-Refº-FN-AT 50.0423.60 MARÇAR RICARDO DE BARROS, a partir de 08MAI2018, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 018.000.62467, de 09AGO2018, da JRS1/HNSA, homologado em 30AGO2018 pela JSD/HNSA; e</p><p>b) SO-Refº-FN-MU 51.0547.61 JOSÉ ANDELAU LOPES DOS SANTOS, a partir de 19MAI2018, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 018.000.80882, de 05DEZ2018, da JSD/Com7ºDN.</p><p>II) Lei nº 6.880, de 09DEZ1980, Legislação Aplicada, art. 104, inciso II; art. 106, inciso II; art. 108, inciso V; e art. 110, §§ 1º e 2º alínea b:</p><p>1ºSG-Refº-FN-IF 55.1501.61 LOURIVAL NUNES DE ALMEIDA, a partir de 23JUN2018, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.2383, de 16JAN2019, da JSD/CPMM.</p><p>Art. 2º Alterar para invalidez defintiva, a situação do militar abaixo mencionado, reformado pela portaria nº 2476, de 30NOV1993, do DPMM, de acordo com a legislação aplicada.</p><p>Lei nº 6.880, de 09DEZ1980, Legislação Aplicada, art. 104, inciso II; art. 106, inciso II; art. 108, inciso III; e art. 110, §§ 1º e 2º alínea c:</p><p>SD-Refº-FN 85.3777.67 JANILSON FAGUNDES, a partir de 15OUT2018, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 018.000.81790, de 22OUT2018, da JRS1/HNNA, homologado em 23OUT2018 pela JSD/HNNA.</p><p>Art. 3º Conceder o benefício Auxílio-Invalidez aos militares abaixo menciona- dos, nos termos do art. 2º, inciso I, alínea g, art. 3º, inciso XV e art. 11, inciso II, da Medida Provisória nº 2.215-10, de 31AGO2001, regulamentada pelo Decreto nº 4.307, de 18JUL2002 e Lei nº 11.421, de 21DEZ2006, alterada pela Lei 12.702, de 07AGO2012.</p><p>a) SO-Refº-FN-MU 51.0547.61 JOSÉ ANDELAU LOPES DOS SANTOS, a partir de 19MAI2018, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 018.000.80882, de 05DEZ2018, da JSD/Com7ºDN; e</p><p>b) 1ºSG-Refº-FN-IF 55.1501.61 LOURIVAL NUNES DE ALMEIDA, a partir de 26OUT2018, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.2383, de 16JAN2019, da JSD/CPMM.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V. Alte. (FN) CESAR LOPES LOUREIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>