<xml><article id="8136618" name="PORTARIAS - com tabela" idOficio="5234830" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2019" artClass="00038:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Conselho Nacional do Ministério Público/Secretaria-Geral" artSize="24" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11561791">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  N° 62, DE 27 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[ ANEXO]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA N° 62, DE 27 DE MARÇO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso da atribuição delegada pela Portaria CNMP-PRESI nº 57, art. 1º, XII de 27 de maio de 2016, e tendo em vista o disposto no item 14.6 do Edital CNMP n. 01/2014 de Abertura de Inscrições do 1° Concurso Público para Provimento de Cargos de Analista e Técnico do CNMP, publicado no DOU, Seção 2, de 09 de dezembro de 2014 e, ainda, considerando o disposto no art. 9º, I, e no art. 10 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no art. 5º da Portaria CNMP-PRESI nº 202, de 3 de novembro de 2014, alterada pela Portaria CNMP-PRESI nº 70, de 16 de junho de 2015, bem como o contido no Processo Administrativo n° 0.00.002.000919/2015-78, resolve:</p><p>Art. 1º Declarar vago, por motivo de posse em outro cargo inacumulável, o cargo de Técnico Administrativo, classe B, padrão 4, da carreira de Técnico do Conselho Nacional do Ministério Público, ocupado pelo servidor JARDEL VINICIUS FERREIRA, matrícula 82.308, a partir de 25 de março de 2019.</p><p>Art. 2º Nomear, na forma discriminada no Anexo, em caráter efetivo, a candidata habilitada no 1º Concurso Público para Provimento dos Cargos de Analista e Técnico do Conselho Nacional do Ministério Público, homologado pelo Edital CNMP-PRESI nº 1, de 22 de maio de 2015, publicado no Diário Oficial da União, Seção 3, edição de 25 de maio de 2015.</p><p>Art. 3º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da data de publicação desta Portaria.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ADRIANA ZAWADA MELO</p><p class="subtitulo">ANEXO</p><p>I - Cargo: Técnico Administrativo, Código TC 201.00, Classe A e Padrão 1</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Classificação</p></td><td><p>Inscrição</p></td><td><p>Nome</p></td><td><p>Origem da Vaga</p></td></tr><tr><td><p>75</p></td><td><p>0050115d</p></td><td><p>LUCIANA DA FONSECA ROCHA ZVEITER</p></td><td><p>VACÂNCIA - JARDEL VINICIUS FERREIRA, CPF: 078.887.886-70 - PT/SG-62, de 27/03/2019, DOU 28/03/2019.</p></td></tr></table>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>