<xml><article id="7992835" name="afastDOpais_18032019" idOficio="5219779" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="19/03/2019" artClass="00016:00109:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="53" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11536416">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS  de  18 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS de 18 de março de 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC de 23 de abril de 2009, resolve autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>ADOLFO TANZI NETO, Matrícula SIAPE nº 1333832, ocupante do cargo de Professor(a) Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Letras, no período de 19/03/2019 a 26/03/2019, , para participar de conferências e workshops junto à Universidade de Joanina, em Joanina, Grécia - com ônus limitado (Processo 23079.006630/2019-06).</p><p>TATIANA DE CASTRO ABREU PINTO, Matrícula SIAPE nº 2144746 ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Microbiologia, no período de 19/03/2019 a 22/03/2019, para participar da 2nd Annual BactiVac Network Meeting, junto à Bactivac Network, em Birmingham, Inglaterra - com ônus limitado (Processo 23079.005276/2019-94).</p><p>YAHN WAGNER FERREIRA DE MELLO PINTO, Matrícula SIAPE nº 2566451, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola de Música, no período de 19/03/2019 a 23/03/2019, para defesa de dissertação de doutorado junto à Duke University , em Durham, Estados Unidos - com ônus limitado (Processo 23079.007330/2019-36).</p><p>CARLOS DE LEMOS ALMADA, Matrícula SIAPE nº 1749201, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola de Música, no período de 19/03/2019 a 24/03/2019, para participar do congresso "Música Analítica",junto à Universidade Católica de Portugal, em Porto, Portugal - com ônus limitado (Processo 23079.007338/2019-01).</p><p>MARTA CECILIA TAPIA REYES, Matrícula SIAPE nº 6365736, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola Politécnica, no período de 19/03/2019 a 30/03/2019, para ministrar aulas do curso de pós-graduação MSO, junto à Universidad Juarez Autonoma de Tabasco, em Villahermosa, México - com ônus limitado (Processo 23079.007285/2019-10).</p><p class="assina">ROBERTO LEHER</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>