<xml><article id="7941550" name="PORTARIAS GR - GVR - 2017 - DOU" idOficio="5210152" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/03/2019" artClass="00016:00116:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11520065">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 93.250 - Dispensar, a partir de 14 de fevereiro de 2019, Chariani Gugelmim Basso dos Santos, Matrícula SIAPE 3843657, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Verificação da Vida Escolar de Graduação do Núcleo de Controle de Graduação da Coordenadoria de Matrículas e Controle Escolar do Departamento de Registro e Controle Acadêmico, Código FG4.043, para a qual foi designada pela Portaria N. 86.803, de 16/11/2017. (Memorando n. 29/2019-DERCA)</p><p>Nº 93.251 - Designar Carmine Beatriz Spohr, Matrícula SIAPE 1795304, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Verificação da Vida Escolar de Graduação do Núcleo de Controle de Graduação da Coordenadoria de Matrículas e Controle Escolar do Departamento de Registro e Controle Acadêmico, Código FG4.043. (Memorando n. 29/2019-DERCA)</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>