<xml><article id="7830160" name="2606; 2607 designação de fc e re" idOficio="5204238" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="07/03/2019" artClass="00043:00006:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="45" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11509610">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 2.606,  DE  6 DE MARÇO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 2.606, DE 6 DE MARÇO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 000025/19-11.02 do Sistema Eletrônico de Informações e,</p><p>Considerando que o cargo vago decorrente da vacância do Técnico Judiciário, Área Administrativa, Rodrigo Santana de Souza e Silva, do Quadro Permanente das Auditorias da Justiça Militar da União, junto à Auditoria da 7ª CJM/Recife, pelo Ato nº 2252/2017 (1343792), integra cadastro reserva do concurso público vigente,</p><p>Considerando o contido no item 14.7 do edital do certame (1345180), resolve:</p><p>Art. 1º REMOVER, a pedido, independentemente do interesse da Administração, por motivo de saúde, e sem ônus para a Justiça Militar da União, nos termos do artigo 36, inciso III, alínea b, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a Técnica Judiciária, área Administrativa, MARIA EDUARDA ALMEIDA ACIOLI, matrícula 1277, da 2ª Auditoria da 11ª CJM, sediada em Brasília/DF, para a Auditoria da 7ª CJM, sediada em Recife/PE.</p><p>Art. 2º TRANSFERIR o cargo decorrente da vacância do Técnico Judiciário, Área Administrativa, Rodrigo Santana de Souza e Silva, que integra a lotação da Auditoria da 7ª CJM, sediada em Recife/PE, declarada pelo Ato nº 2252/2017 (1343792), para a 2ª Auditoria da 11ª CJM.</p><p>Art. 3º CONCEDER, nos termos do artigo 18, caput, da Lei nº 8.112/90, 30 (trinta) dias de trânsito à citada servidora, a contar da publicação deste Ato, para a retomada do efetivo desempenho das atribuições do cargo.</p><p class="assina">JOSÉ COÊLHO FERREIRA</p><p class="identifica">ATO Nº 2.607, DE 1º DE MARÇO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 003991/19-00.130 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>Designar o Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, ADEMILTON ANDRE DE SOUZA CIRQUEIRA BRITO, matrícula 9401, para exercer, em decorrência da dispensa de Rafael Queiroz de Oliveira, a função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO I, código STM-FC-02, junto ao Gabinete do Exmo. Sr. Ministro Gen Ex Odilson Sampaio Benzi.</p><p class="assina">JOSÉ COÊLHO FERREIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>