<xml><article id="8106050" name="PORTARIAS DIREG 25-03-2019 B_2" idOficio="5232118" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/03/2019" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11557516">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877276, resolve:</p><p>Nº 5.102 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, AILTON RODRIGUES DOMINGOS, matrícula no296469, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877277, resolve:</p><p>Nº 5.103 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LISLE HEUSI DE LUCENA, matrícula no170814, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Lei nº 8.389 de 1999.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877278, resolve:</p><p>Nº 5.104 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA CECÍLIA ROSA BERNARDO, matrícula no246776, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão COMDIR - Comissão Diretora.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877279, resolve:</p><p>Nº 5.105 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, DÉBORA XAVIER ROCHA, matrícula no139674, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877280, resolve:</p><p>Nº 5.106 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOÃO SOUZA DE AZEVEDO NETO, matrícula no193358, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão OSU/ILB - Instituto Legislativo Brasileiro.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877281, resolve:</p><p>Nº 5.107 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOAQUIM CAMPELO MARQUES, matrícula no138311, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão PRESID - Presidência do Senado Federal.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877282, resolve:</p><p>Nº 5.108 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RONALDO COSTA FERNANDES, matrícula no174480, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877283, resolve:</p><p>Nº 5.109 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARCO ANTONIO PEREIRA DE QUEIROZ, matrícula no191945, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877284, resolve:</p><p>Nº 5.110 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RENATA SARDINHA CUNHA, matrícula no228014, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877285, resolve:</p><p>Nº 5.111 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA VANDIRA DE BRITO PEIXOTO, matrícula no106619, do cargo, em comissão, de ASSESSOR LEGISLATIVO, SF02, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877286, resolve:</p><p>Nº 5.112 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, GISELA MARIA DOMINGOS, matrícula no212626, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877287, resolve:</p><p>Nº 5.113 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, DALVA MARIA SOUSA MOURA, matrícula no167128, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão OSU/ILB - Instituto Legislativo Brasileiro.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877288, resolve:</p><p>Nº 5.114 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RICARDO TOM DE OLIVEIRA, matrícula no229043, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão PRESID - Presidência do Senado Federal.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877289, resolve:</p><p>Nº 5.115 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA BENEDITA SANTOS BARROS, matrícula no217806, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão PRESID - Presidência do Senado Federal.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877290, resolve:</p><p>Nº 5.116 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, KATHERINE BECK GUERRA MACHADO, matrícula no105809, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877291, resolve:</p><p>Nº 5.117 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, YASMIN ALVES DOS SANTOS LARA, matrícula no199415, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 34 de 2013.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877292, resolve:</p><p>Nº 5.118 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, VALÉRIA CARVALHO FREIRE DOS SANTOS, matrícula no184527, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877293, resolve:</p><p>Nº 5.119 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, HOSMY ARAUJO CARVALHO, matrícula no184874, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Lei nº 8.389 de 1999.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877294, resolve:</p><p>Nº 5.120 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, PATRÍCIA CRISTINA LEITE FEITOSA, matrícula no188004, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877295, resolve:</p><p>Nº 5.121 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA DO PERPETUO SOCORRO ARAÚJO CUNHA, matrícula no143112, do cargo, em comissão, de ASSESSOR LEGISLATIVO, SF02, do órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 8 de 2009.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877296, resolve:</p><p>Nº 5.122 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, REJANE FEITOSA MOURA FE, matrícula no144001, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 34 de 2013.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877297, resolve:</p><p>Nº 5.123 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LÍVIA DIAS DE ABREU, matrícula no167839, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877298, resolve:</p><p>Nº 5.124 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANGELA MARCIA SOUTO, matrícula no158048, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877299, resolve:</p><p>Nº 5.125 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ARISTON PEREIRA XAVIER, matrícula no167086, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão PRESID - Presidência do Senado Federal.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877300, resolve:</p><p>Nº 5.126 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, GUSTAVO ANTONIO GALVÃO DOS SANTOS, matrícula no258882, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão PRESID - Presidência do Senado Federal.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877301, resolve:</p><p>Nº 5.127 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LUCIANA TEIXEIRA GALLERAN, matrícula no152952, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão PRESID - Presidência do Senado Federal.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877302, resolve:</p><p>Nº 5.128 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOÃO BATISTA MARQUES DE SOUZA, matrícula no168868, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877303, resolve:</p><p>Nº 5.129 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CAIO CHRISTOVAM RIBEIRO GUIMARÃES, matrícula no216917, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877304, resolve:</p><p>Nº 5.130 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, IDAN RODRIGUES DA SILVA, matrícula no218860, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877305, resolve:</p><p>Nº 5.131 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, FERNANDA MOREIRA VASCONCELOS, matrícula no301490, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão OSU/ILB - Instituto Legislativo Brasileiro.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877306, resolve:</p><p>Nº 5.132 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, POLIANA TOMAZINI AMORIM DUARTE DE ALMEIDA, matrícula no210976, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão OSU/ILB - Instituto Legislativo Brasileiro.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877307, resolve:</p><p>Nº 5.133 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANNA GABRIELA MARTINS TEIXEIRA, matrícula no328823, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877308, resolve:</p><p>Nº 5.134 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, SANDRA REJANE SILVA ALCANTARA DE BRITO, matrícula no252739, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877309, resolve:</p><p>Nº 5.135 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, TATIANA MARIA PEDROSA VIEIRA LIMA, matrícula no220600, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 8 de 2009.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877310, resolve:</p><p>Nº 5.136 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANTONIA FERREIRA DA COSTA, matrícula no319354, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 2 de 2001.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877311, resolve:</p><p>Nº 5.137 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, SAID BARBOSA DIB, matrícula no163731, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão OSU/ILB - Instituto Legislativo Brasileiro.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877312, resolve:</p><p>Nº 5.138 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, THAYNNÁ DOLORES MELÃO DOS SANTOS, matrícula no331962, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877313, resolve:</p><p>Nº 5.139 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, KÁTIA FROTA CAVALCANTE, matrícula no308745, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877314, resolve:</p><p>Nº 5.140 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RAFAELLA DE SÁ RIBEIRO, matrícula no203285, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo do Decreto Legislativo nº 70 de 1972.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877315, resolve:</p><p>Nº 5.141 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LEANDRO DOMICIANO GONÇALVES, matrícula no153130, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 14 de 2010.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877316, resolve:</p><p>Nº 5.142 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, DAYSA TARRUMÃ DO NASCIMENTO MONTEIRO DA COSTA, matrícula no243842, do cargo, em comissão, de ASSESSOR LEGISLATIVO, SF02, do órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 36 de 2008.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877317, resolve:</p><p>Nº 5.143 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, TATIANA ACIOLI CAMARGO CESAR, matrícula no210654, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 47 de 2013.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877318, resolve:</p><p>Nº 5.144 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ELIANE DOMINGUES DE LIMA, matrícula no262836, do cargo, em comissão, de ASSESSOR LEGISLATIVO, SF02, do órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 36 de 2008.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877319, resolve:</p><p>Nº 5.145 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LIVIANE NOLETO DE CAMPOS, matrícula no270249, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 31 de 2016.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877320, resolve:</p><p>Nº 5.146 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA LUIZA VICTORIA CARVALHO DO PRADO, matrícula no327296, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão OSE/SGM - Secretaria-Geral da Mesa.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877321, resolve:</p><p>Nº 5.147 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, DANIELLA DE CARVALHO TEIXEIRA, matrícula no322950, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877322, resolve:</p><p>Nº 5.148 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOEL ALVES DE SOUSA, matrícula no156015, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão OSE/SGM - Secretaria-Geral da Mesa.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877323, resolve:</p><p>Nº 5.149 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ADINEIA APARECIDA LISBOA DA COSTA, matrícula no260347, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão OSU/ILB - Instituto Legislativo Brasileiro.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877324, resolve:</p><p>Nº 5.150 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MOACIR CORRÊA BITTENCOURT DINIZ, matrícula no320447, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão PRESID - Presidência do Senado Federal.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877325, resolve:</p><p>Nº 5.151 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, DANIELA PEREIRA CARVALHO, matrícula no338804, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877326, resolve:</p><p>Nº 5.152 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JONAS MARQUES PIMENTEL, matrícula no335244, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão PRESID - Presidência do Senado Federal.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877327, resolve:</p><p>Nº 5.153 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CLÁUDIO FIGUEIREDO DOS SANTOS, matrícula no177973, do cargo, em comissão, de MOTORISTA, AP-04, do órgão PRESID - Presidência do Senado Federal.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877328, resolve:</p><p>Nº 5.154 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, SIMONE PEREIRA DA SILVA, matrícula no192998, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão PRESID - Presidência do Senado Federal.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877329, resolve:</p><p>Nº 5.155 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, KELLY MARIA REGINA SOARES MACENA, matrícula no245152, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão OSE/SGM - Secretaria-Geral da Mesa.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877330, resolve:</p><p>Nº 5.156 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ALESSANDRA MÔNICA GIOVANNETTI DAROS, matrícula no151893, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877331, resolve:</p><p>Nº 5.157 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARCELO AUGUSTO DE OLIVEIRA RIBEIRO, matrícula no237854, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877332, resolve:</p><p>Nº 5.158 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ROBERTO MATOS VELOSO, matrícula no240610, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877333, resolve:</p><p>Nº 5.159 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ACLAIR ALVES, matrícula no161977, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão OSU/ILB - Instituto Legislativo Brasileiro.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877334, resolve:</p><p>Nº 5.160 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CARMEN VALÉRIA SOARES ROCHA, matrícula no193176, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão PRESID - Presidência do Senado Federal.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877335, resolve:</p><p>Nº 5.161 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOSÉ FERNANDO COSTA RODRIGUES, matrícula no152289, do cargo, em comissão, de ASSESSOR LEGISLATIVO, SF02, do órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 34 de 2013.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877336, resolve:</p><p>Nº 5.162 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, IARA JONAS, matrícula no152125, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão PRESID - Presidência do Senado Federal.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877337, resolve:</p><p>Nº 5.163 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANA CRISTINA BUENO FRANCO FEITOSA, matrícula no158700, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877338, resolve:</p><p>Nº 5.164 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, FERNANDA MARIA GADÊLHA PIMENTEL DE BASTOS, matrícula no245255, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877339, resolve:</p><p>Nº 5.165 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA DO SOCORRO CASTRO E FERREIRA MACHADO, matrícula no163007, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877340, resolve:</p><p>Nº 5.166 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANA LUÍSA JORGE MARCONDES, matrícula no245206, do cargo, em comissão, de ASSESSOR LEGISLATIVO, SF02, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877341, resolve:</p><p>Nº 5.167 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, BRENER RAFAEL DUARTE NUNES, matrícula no337873, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877342, resolve:</p><p>Nº 5.168 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIZÂNGELA DA SILVA CARNEIRO NETO, matrícula no326565, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877343, resolve:</p><p>Nº 5.169 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, WILSON BORGES DE SOUSA, matrícula no313674, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão OSU/ILB - Instituto Legislativo Brasileiro.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877344, resolve:</p><p>Nº 5.170 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CARLA RODRIGUES DO NASCIMENTO, matrícula no301738, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão OSU/ILB - Instituto Legislativo Brasileiro.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877345, resolve:</p><p>Nº 5.171 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RENATA MATTOS LADEIRA, matrícula no205452, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877346, resolve:</p><p>Nº 5.172 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ELIANE DA SILVA FERREIRA, matrícula no263294, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877347, resolve:</p><p>Nº 5.173 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, SUSANA SOARES ROCHA, matrícula no266076, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877348, resolve:</p><p>Nº 5.174 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, WENDEL HENRIQUE VIEIRA LIMA, matrícula no270742, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877349, resolve:</p><p>Nº 5.175 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LEONETE BARROS AMORIM BARBOSA, matrícula no259394, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877350, resolve:</p><p>Nº 5.176 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, NÚBIA APARECIDA ROSA LOPES, matrícula no330519, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 21 de 2017.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877351, resolve:</p><p>Nº 5.177 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, PAULA CARINA FARIA DE OLIVEIRA BOECHAT, matrícula no208775, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877352, resolve:</p><p>Nº 5.178 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MAURÍLIO LEMOS DE AVELLAR FILHO, matrícula no218458, do cargo, em comissão, de ASSESSOR LEGISLATIVO, SF02, do órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 35 de 2009.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877353, resolve:</p><p>Nº 5.179 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, GUILHERME ANDRÉ SANTANA LIMA, matrícula no320861, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 2 de 2001.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877354, resolve:</p><p>Nº 5.180 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOBERSON DA SILVA CUNHA, matrícula no307418, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 42 de 2010.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877355, resolve:</p><p>Nº 5.181 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, HAYANA NAZARENO DE ARAUJO, matrícula no259904, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão OSE/SGM - Secretaria-Geral da Mesa.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877356, resolve:</p><p>Nº 5.182 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ROSANGELA TEREZINHA MICHELS GONÇALVES, matrícula no217090, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877357, resolve:</p><p>Nº 5.183 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MÔNICA MARIA OLIVEIRA BONA, matrícula no218732, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877358, resolve:</p><p>Nº 5.184 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LUCIANA DA SILVA BOTELHO, matrícula no249984, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877359, resolve:</p><p>Nº 5.185 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARTA REGINA RIBEIRO SOARES, matrícula no158334, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877360, resolve:</p><p>Nº 5.186 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, DENISE GRAÇA DOS SANTOS, matrícula no187942, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877361, resolve:</p><p>Nº 5.187 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RAYANE FEITOSA SOUZA, matrícula no253318, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877362, resolve:</p><p>Nº 5.188 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, TÂNIA MARA FUSCO, matrícula no167116, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão PRESID - Presidência do Senado Federal.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877363, resolve:</p><p>Nº 5.189 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, SHIRLEY MARIA FERREIRA BENTES, matrícula no169551, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877364, resolve:</p><p>Nº 5.190 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOZINEY OLIVEIRA GAMA, matrícula no224343, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877365, resolve:</p><p>Nº 5.191 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, EDINEIDE PEREIRA FOLHA, matrícula no300977, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão PRESID - Presidência do Senado Federal.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877366, resolve:</p><p>Nº 5.192 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, FATIMA FRUTUOSO DA SILVA, matrícula no301295, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão PRESID - Presidência do Senado Federal.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877367, resolve:</p><p>Nº 5.193 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ISABELA ANTAS ARAUJO, matrícula no302299, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877368, resolve:</p><p>Nº 5.194 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOÃO SALUSTIANO DE SOUZA, matrícula no159491, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877369, resolve:</p><p>Nº 5.195 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JANE MARIA DE ARAUJO NEVES, matrícula no229031, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão COMDIR - Comissão Diretora.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>