<xml><article id="7977249" name="Portarias 15.03.2019" idOficio="5218317" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/03/2019" artClass="00016:00051:00001:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11534145">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, nomeado pelo Decreto MEC de 17.10.2017, publicado no DOU de 18.10.2017, seção 2, página 1 no uso de suas atribuições legais resolve:</p><p>Nº 605 Processo Nº 23152.000945/2019-10 Dispensar, JOSÉ BOHLAND FILHO, matrícula SIAPE 1228339, da Função de Coordenador de Curso - FCC, do curso de Licenciatura em Física, da Estrutura Administrativa do Campus Cariacica do Ifes, para o qual foi designado pela Portaria nº 3273, de 16.11.2016, publicada no DOU em 17.11.2016.</p><p>Nº 606 Processo Nº 23152.000944/2019-67 Art. 1º Designar RANDALL GUEDES TEIXEIRA, matrícula SIAPE 1444576, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC, do curso de Licenciatura em Física, da Estrutura Administrativa do Campus Cariacica do Ifes.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 607 Processo Nº 23148.000301/2019-82 Dispensar, HORST GUENTER FELDHAGEN, matrícula SIAPE 1368706, da Função de Coordenador de Curso - FCC, do curso de Engenharia Metalúrgica, da Estrutura Administrativa do Campus Vitória do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 1898, de 02.07.2015, publicada no DOU em 08.07.2015.</p><p>Nº 608 Processo Nº 23148.000299/2019-41 Art. 1º Designar ANDRE CAETANO MELADO, matrícula SIAPE 1811789, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC, do curso de Engenharia Metalúrgica, da Estrutura Administrativa do Campus Vitória do Ifes.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 609 Processo Nº 23148.000306/2019-13 Dispensar, ANTONIO CARLOS GOMES, matrícula SIAPE 270615, da Função de Coordenador de Curso - FCC, do curso de Mestrado Profissional em Letras, da Estrutura Administrativa do Campus Vitória do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 1553, de 01.06.2015, publicada no DOU em 09.06.2015.</p><p>Nº 610 Processo Nº 23148.000307/2019-50 Art. 1º Designar LETICIA QUEIROZ DE CARVALHO, matrícula SIAPE 1337767, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC, do curso de Mestrado Profissional em Letras, da Estrutura Administrativa do Campus Vitória do Ifes.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 614 Art. 1º Exonerar, a partir do dia 12.03.2019, CARLOS ALBERTO MORAES GONÇALVES, do cargo de PROFESSOR DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO do Quadro de Pessoal deste Ifes, Campus São Mateus, em decorrência do não cumprimento do prazo legal para efetivo exercício em conformidade com o artigo 34 da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 2º declarar vago o referido cargo.</p><p class="assina">Jadir Jose Pela</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>