<xml><article id="8157968" name="PTS 28 a 36 PORTO VELHO" idOficio="5236756" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/03/2019" artClass="00013:00058:00238:00014:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Norte/Centro-Oeste em Brasília/Gerência Executiva - B - em Porto Velho/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11565283">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE MARÇO DE 2019</p><p>A CHEFIA DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL EM PORTO VELHO/RO, no uso de suas atribuições conferidas pelo art. 235-I, alínea "b" da Portaria nº 414/MDS de 28 de setembro de 2017, publicado no DOU- Edição Extra nº 188-A de 29 de setembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 28 - Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor ALDENOR MACHADO DA SILVA, Matrícula SIAPE n° 0943772, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro, Código da Vaga 0547713, Classe S, Padrão III, da Carreira de Cargos Específicos, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, com proventos integrais e paridade.Optou pela incorporação da gratificação de desempenho aos proventos de aposentadoria nos termos dos arts. 88 a 92 da Lei nº 13.324/2016, observado o contido no ´Processo nº 35335.000255/2018-11, declarando em consequência, o cargo vago.</p><p>Nº 29 - Conceder aposentadoria voluntária integral a servidora EURINDA MAGALHÃES DE ALMEIDA, Matrícula SIAPE n° 0943975, ocupante do cargo efetivo de Técnico do Seguro Social, Código da Vaga 0547904, Classe S, Padrão IV, da Carreira do Seguro Social, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, com proventos integrais e paridade.Optou pela incorporação da gratificação de desempenho aos proventos de aposentadoria nos termos dos arts. 88 a 92 da Lei nº 13.324/2016, observado o contido no Processo nº 35335.000088/2019-81, declarando em consequência, o cargo vago.</p><p>Nº 30 - Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor ISAIAS VIEIRA DOS SANTOS, Matrícula SIAPE n° 0702548, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Assuntos Educacionais, Código da Vaga 0507399, Classe S, Padrão IV, da Carreira do Seguro Social, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, com proventos integrais e paridade.Optou pela incorporação da gratificação de desempenho aos proventos de aposentadoria nos termos dos arts. 88 a 92 da Lei nº 13.324/2016, observado o contido no Processo nº 35335.000087/2019-36, declarando em consequência, o cargo vago.</p><p>Nº 31 - Conceder aposentadoria voluntária integral a servidora LENILDE BANDEIRA PONTES, Matrícula SIAPE n° 0943844, ocupante do cargo efetivo de Técnico do Seguro Social, Código da Vaga 0547785, Classe S, Padrão IV, da Carreira do Seguro Social, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, com proventos integrais e paridade.Optou pela incorporação da gratificação de desempenho aos proventos de aposentadoria nos termos dos arts. 88 a 92 da Lei nº 13.324/2016, observado o contido no Processo nº 35335.000085/2019-47, declarando em consequência, o cargo vago.</p><p>Nº 32 - Conceder aposentadoria voluntária integral a servidora MARIA DO ROZÁRIO LIMA RAMALHO, Matrícula SIAPE n° 0943785, ocupante do cargo efetivo de Técnico do Seguro Social, Código da Vaga 0547726, Classe S, Padrão IV, da Carreira do Seguro Social, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, com proventos integrais e paridade.Optou pela incorporação da gratificação de desempenho aos proventos de aposentadoria nos termos dos arts. 88 a 92 da Lei nº 13.324/2016, observado o contido no Processo nº 35335.000005/2019-53, declarando em consequência, o cargo vago.</p><p>Nº 33 - Conceder aposentadoria voluntária integral a servidora NERCIONE RODRIGUES MIRANDA, Matrícula SIAPE n° 0250828, ocupante do cargo efetivo de Técnico do Seguro Social, Código da Vaga 0504518, Classe S, Padrão IV, da Carreira do Seguro Social, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, com proventos integrais e paridade.Optou pela incorporação da gratificação de desempenho aos proventos de aposentadoria nos termos dos arts. 88 a 92 da Lei nº 13.324/2016, observado o contido no Processo nº 35335.000019/2019-77, declarando em consequência, o cargo vago.</p><p>Nº 34 - Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor OSEIAS DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE n° 0703641, ocupante do cargo efetivo de Agente de Portaria, Código da Vaga 0507422, Classe S, Padrão IV, da Carreira do Seguro Social, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, com proventos integrais e paridade.Optou pela incorporação da gratificação de desempenho aos proventos de aposentadoria nos termos dos arts. 88 a 92 da Lei nº 13.324/2016, observado o contido no Processo nº 35335.000089/2019-25, declarando em consequência, o cargo vago.</p><p>Nº 35 - Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor SANDOVAL RODRIGUES LOPES, Matrícula SIAPE n° 0943911, ocupante do cargo efetivo de Administrador, Código da Vaga 0547846, Classe S, Padrão IV, da Carreira do Seguro Social, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, com proventos integrais e paridade.Optou pela incorporação da gratificação de desempenho aos proventos de aposentadoria nos termos dos arts. 88 a 92 da Lei nº 13.324/2016, observado o contido no Processo nº 35335.000070/2019-89, declarando em consequência, o cargo vago.</p><p>Nº 36 - Conceder aposentadoria voluntária integral a servidora TEREZA DE JESUS MELO GUIMARÃES, Matrícula SIAPE n° 0943912, ocupante do cargo efetivo de Técnico do Seguro Social, Código da Vaga 0547847, Classe S, Padrão IV, da Carreira do Seguro Social, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, com proventos integrais e paridade.Optou pela incorporação da gratificação de desempenho aos proventos de aposentadoria nos termos dos arts. 88 a 92 da Lei nº 13.324/2016, observado o contido no Processo nº 35335.000079/2019-78, declarando em consequência, o cargo vago.</p><p class="assina">SONIA MARIA MARTINS WERNECK DE ARAUJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>