<xml><article id="7852445" name="Portaria 139__182501" idOficio="5206491" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/03/2019" artClass="00013:00049:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Fazenda/Secretaria do Tesouro Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11513756">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  n° 139, DE 7 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA n° 139, DE 7 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DO TESOURO NACIONAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 18 de janeiro de 2019, alterada pela Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 29 de janeiro de 2019 e considerando a delegação de competência contida no art. 1º da Portaria nº 451, de 28 de fevereiro de 2019, do Secretário-Executivo do Ministério da Economia, resolve:</p><p>Art.1º Subdelegar a competência, em seu âmbito de atuação, para praticar atos relativos a execução orçamentária e financeira, atuando como ordenador de despesas e gestor financeiro, ao Coordenador-Geral de Desenvolvimento Institucional e ao Coordenador de Desenvolvimento Institucional.</p><p>Art.2º Ficam convalidados os atos praticados pelo Coordenador-Geral de Desenvolvimento Institucional e Coordenador de Desenvolvimento Institucional relativos a execução orçamentária e financeira, em que tenha atuado como ordenador de despesa e gestor financeiro, em períodos anteriores a data de publicação desta Portaria, que tenham apresentado, exclusivamente, vício de competência.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MANSUETO FACUNDO DE ALMEIDA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>