<xml><article id="7797812" name="29-R-2019" idOficio="5201794" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00016:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="107" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=107" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11504986">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de  27 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 27 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 202 - Designar, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria até a nomeação dos novos eleitos, a servidora REGINA MARIA FERREIRA LANG - 1043950, ocupante do cargo de professora, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, para exercer, na qualidade de Decana, de acordo com o Art. 3º, § Único, da Resolução nº 04/95 - COUN, a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, correspondente ao cargo de Coordenadora do Curso de Nutrição do Setor de Ciências da Saúde.</p><p>Nº 203 - Retificar a Portaria nº 56/REITORIA, de 02 de fevereiro de 2018, publicada no DOU de 06.02.2018, Seção 2, pág. 26, referente à licença para prestar colaboração técnica da servidora HELENA DE STURDZE - 1357592, ocupante do cargo de Assistente em Administração, com lotação temporária na Coordenação de Planejamento de Pessoal da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas: Onde se Lê: II. Autorizar, no período de 12 de março de 2018 a 11 de março de 2019, a prorrogação... . Leia-se: II. II. Autorizar, no período de 12 de março de 2018 a 15 de março de 2019, a prorrogação... .</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 205, de 28 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>I. Exonerar, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora SILMARA LUCIA BINDO GROSCHUPF - 1657126, do cargo de Diretora da Divisão de Expediente, CD-04, do Gabinete do Reitor. II. Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora SILMARA LUCIA BINDO GROSCHUPF - 1657126, ocupante do cargo de Secretária Executiva, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Chefe, FG-01, da Seção de Expediente da Secretaria dos Órgãos Colegiados da Universidade Federal do Paraná, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96-MEC/MARE.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>