<xml><article id="7970120" name="Portaria_ dispensa e designação_" idOficio="5217566" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/03/2019" artClass="00016:00114:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Semi-Árido/Reitoria/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11532727">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Reitor em exercício da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pela PORTARIA UFERSA/GAB Nº. 0623/2016, de 08 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 09 de setembro de 2016. CONSIDERANDO o que determina o Inciso VI, Artigo 44 do Estatuto da Universidade; CONSIDERANDO a Portaria UFERSA/GAB Nº 1.030/2014, de 28 de julho de 2017; CONSIDERANDO o Memorando Eletrônico n° 036/2019 - ANGICOS, de 25 de fevereiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 120 - Dispensar, a partir de 01 de março de 2019, o servidor técnico-administrativo Jansen Câmara Bezerra, matrícula SIAPE n° 1905998, ocupante do cargo de Contador, da Função de Coordenador de Planejamento e Administração do Campus de Angicos, Código FG - 01. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O Reitor em exercício da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pela PORTARIA UFERSA/GAB Nº. 0623/2016, de 08 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 09 de setembro de 2016. CONSIDERANDO o que determina o Inciso VI, Artigo 44 do Estatuto da Universidade; CONSIDERANDO o Memorando Eletrônico n° 036/2019 - ANGICOS, de 25 de fevereiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 121 - Designar, a partir de 01 de março de 2019, o servidor técnico-administrativo Jalmir Dantas de Araújo, matrícula SIAPE n° 1954019, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para exercer a Função de Coordenador de Planejamento e Administração do Campus de Angicos, Código FG - 01. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Domingues Fontenele Neto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>