<xml><article id="8026340" name="DESIGNAÇAO _ DISPENSA" idOficio="5223891" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2019" artClass="00016:00088:00001:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11543151">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Nº 1.532 - Art. 1º Designar ERIKA FREITAS MOTA, matrícula SIAPE nº 4322420, para exercer a função COORDENADOR, código: FUC-01, da Coordenação de Ciências Biológicas do Centro de Ciências desta Universidade, até 28/02/2022. (Processo n.° 23067.011951/2019-53).</p><p>Art. 2º Designar ITAYGUARA RIBEIRO DA COSTA, matrícula SIAPE nº 2347096, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.533 - Art. 1º Designar SEBASTIAN GONZALEZ CHIOZZA, matrícula SIAPE nº 1054877, para exercer a função COORDENADOR, código: FUC-01, da Coordenação do Curso de Geologia do Centro de Ciências desta Universidade, até 28/02/2022. (Processo n.° 23067.012757/2019-95).</p><p>Art. 2º Designar HAROLDO MONTEIRO LIMA, matrícula SIAPE nº 1037196, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.534 - Art. 1º Designar CARLOS KLEBER SARAIVA DE SOUSA, matrícula SIAPE nº 3279666, para exercer a função COORDENADOR, código: FUC-01, do Curso Intercultural Indígena PITAKAJA/Licenciatura do Centro de Humanidades desta Universidade, até 28/02/2022. (Processo n.° 23067.010647/2019-99).</p><p>Art. 2º Designar ANTÔNIO DUARTE FERNANDES TÁVORA, matrícula SIAPE nº 1745788, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.535 - Art. 1º Designar CARLOS KLEBER SARAIVA DE SOUSA, matrícula SIAPE nº 3279666, para exercer a função de COORDENADOR, do Curso de Licenciatura Intercultural Indígena KUABA do Centro de Humanidades desta Universidade, até 28/02/2022, exercida cumulativamente com a função de COORDENADOR, código: FUC-01, do Curso Intercultural Indígena PITAKAJA/Licenciatura do Centro de Humanidades desta Universidade, até 28/02/2022. (Processo n.° 23067.010596/2019-03).</p><p>Art. 2º Designar ANTÔNIO DUARTE FERNANDES TÁVORA, matrícula SIAPE nº 1745788, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.536 - Designar JADERSON AGUIAR TEIXEIRA, matrícula SIAPE nº 1505322, para exercer a função VICE-COORDENADOR do Curso de Educação Musical/Licenciatura do Instituto de Cultura e Arte desta Universidade até a eleição de novo vice-coordenador, bem como ser substituto do Coordenador do curso nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo. (Processo n.° 23067.010981/2019-42).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.537 - Dispensar, a pedido, DAVI TOMAZ DE CASTRO, matrícula SIAPE nº 2166924, da função/cargo de SECRETÁRIO, código: FG-05, do Departamento de Enfermagem da Faculdade de Farmácia, Odontologia e Enfermagem desta Universidade, a partir de 11/03/2019. (Processo n.° 23067.012819/2019-69).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.538 - Designar DANIELA BARBOSA DOS SANTOS, matrícula SIAPE 3087437, para exercer a função/cargo de SECRETÁRIO, código: FG-05, do Departamento de Enfermagem da Faculdade de Farmácia, Odontologia e Enfermagem desta Universidade. (Processo n.° 23067.012819/2019-69).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Henry de Holanda Campos</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.599, DE 14 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Dispensar, a pedido, DANIELY ILDEGARDES BRITO TATMATSU, matrícula SIAPE nº 3330351, da função/cargo de COORDENADOR, código: FUC-01, da Coordenação do Curso de Psicologia do Centro de Humanidades desta Universidade, a partir de 01 de março de 2019. (Processo n.° 23067.010398/2019-31).</p><p class="assina">Henry de Holanda Campos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>