<xml><article id="8073260" name="Portarias 574 575 579 580 581 58" idOficio="5228794" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/03/2019" artClass="00016:00055:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11551314">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeado por Decreto Presidencial de 04 de outubro de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 05.10.2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 574 - Considerando o que consta no Memorando nº 120/2019/DIRETORIA-GERAL/CÂMPUS GOIÂNIA/IFG, nomear o servidor SÉRGIO BOTELHO DE OLIVEIRA, ocupante do cargo efetivo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1329368, para, em substituição, exercer o cargo de Diretor-Geral do Câmpus Goiânia do IFG, Código CD-2, UORG-10, no período de 22 a 29 de março de 2019, em virtude de afastamento da titular.</p><p>Nº 575 - I - Considerando o que consta no Processo nº 23372.000241/2019-44, declarar vacância ao cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, ocupado pelo servidor HUGO DO CARMO MENDES CÉSAR, Matrícula SIAPE nº 2156022, lotado na Reitoria do IFG, a partir de 01.03.2019, conforme previsão legal constante no Artigo 33, Inciso VIII, da Lei nº 8.112/1990.</p><p>II - Declarar vago o cargo.</p><p>Nº 579 - I - Considerando o que consta no Memorando-CPSIND nº 3/2019, designar os servidores ÉZIO ALBINO JUNIOR, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1620343, ANTONIO CARLOS ARAÚJO MEIRELES, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 2065175, e DANIEL XAVIER DE SOUSA, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1324561, para, sob a presidência do primeiro, constituírem Comissão de Sindicância Investigativa visando à apuração de eventuais responsabilidades administrativas descritas no Processo nº 23372.000700/2018-17, bem como proceder ao exame dos atos e fatos conexos que emergirem no curso dos trabalhos.</p><p>II - Estabelecer o prazo de 30 (trinta) dias para que a referida Comissão conclua os trabalhos de investigação, podendo esse prazo ser prorrogado, na forma da Lei nº 8.112/1990, por igual prazo, se as circunstâncias assim o exigirem, desde que essa necessidade seja devidamente justificada.</p><p>III - Convalidar todos os atos praticados pela referida comissão até a presente data.</p><p>IV - Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>Nº 580 - Considerando o que consta no Memorando nº 1/DAA/IFG/URUAÇU/2019, prorrogar, na forma da Resolução do Corpo Discente do IFG, por 30 (trinta) dias, o prazo para conclusão dos trabalhos da Comissão de Processo Acadêmico Disciplinar, responsável por apurar os fatos constantes no Processo nº 23377.001240/2018-96, originariamente designada pela Portaria nº 310, de 20 de fevereiro de 2019, publicada no DOU de 21.02.2019, Seção 2, página 26.</p><p>Nº 581 - Considerando o que consta no Memorando-CPAD Nº 07/2019, prorrogar, na forma da Lei nº 8.112/1990, por 60 (sessenta) dias, a partir do dia 25 de março de 2019, o prazo para conclusão dos trabalhos da Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, responsável por apurar os fatos constantes no Processo nº 23372.000640/2017-43, originariamente designada pela Portaria nº 2463, de 20 de novembro de 2017, publicada no DOU de 21.11.2017, Seção 2, página 15, com alteração pela Portaria nº 2750, de 13 de dezembro de 2017, publicada no DOU de 14.12.2017, Seção 2, página 15, prorrogada pela Portaria nº 120, de 11 de janeiro de 2018, publicada no DOU em 12.01.2018, Seção 2, página 17, e com última recondução pela Portaria nº 135, de 22 de janeiro de 2019, publicada no DOU de 23.01.2019, Seção 2, página 24.</p><p>Nº 584 - I - Considerando o que consta no Memorando nº 115/2019/DIRETORIA-GERAL/CÂMPUS GOIÂNIA/IFG, dispensar a servidora DENISE APARECIDA RIBEIRO, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1258219, da função de Coordenadora do Curso Técnico Integrado ao Ensino Médio em Transporte Rodoviário na modalidade de Educação de Jovens e Adultos do Departamento de Áreas Acadêmicas III do Câmpus Goiânia do IFG, código FCC, UORG-471, ficando seu exercício vinculado à UORG-470.</p><p>II - Designar o servidor MARCOS DE LUCA ROTHEN, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1699291, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico Integrado ao Ensino Médio em Transporte Rodoviário na modalidade de Educação de Jovens e Adultos do Departamento de Áreas Acadêmicas III do Câmpus Goiânia do IFG, código FCC, UORG-471.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>Nº 585 - I - Considerando o que consta no Memorando nº 115/2019/DIRETORIA-GERAL/CÂMPUS GOIÂNIA/IFG, dispensar a servidora MARIANA DE PAIVA, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1876680, da função de Coordenadora do Curso Superior de Bacharelado em Engenharia de Transportes do Câmpus Goiânia do IFG, Código FCC, UORG-470, ficando seu exercício vinculado à UORG-21.</p><p>II - Designar a servidora DENISE APARECIDA RIBEIRO, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1258219, para exercer a função de Coordenadora do Curso Superior de Bacharelado em Engenharia de Transportes do Câmpus Goiânia do IFG, Código FCC, UORG-470.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 587 - I - Considerando o que consta no Memorando nº 1/2019/NUCLI/CRI/IFG, dispensar a servidora PAULA GRACIANO PEREIRA, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1638912, da função de Coordenadora do Núcleo de Línguas - Programa Idioma Sem Fronteiras do IFG, Código FG-04, UORG-616, ficando seu exercício vinculado à UORG-19.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JERÔNIMO RODRIGUES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>