<xml><article id="7930753" name="14.03.2019 - 2 ou mais Portarias" idOficio="5213927" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/03/2019" artClass="00007:00003:00802:02319:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Departamento de Administração/Coordenação-Geral de Administração de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11526088">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE MARÇO DE 2019</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE ADMINISTRAÇÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi atribuída pela letra b, inciso IV do artigo 292, da Portaria Ministerial nº 561, de 11 de abril de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 71, de 13 de abril de 2018, resolve:</p><p>Nº 1.009 - Conceder aposentadoria com proventos integrais à servidora MARIA DE FÁTIMA SENA LEITE, matrícula SIAPE nº 030372, ocupante do cargo de Analista de Sistema, Classe S, Padrão III, lotado no SEDEP-DISA/BA, Departamento da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira - CEPLAC, do Quadro de Pessoal desse Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 (Processo 21084.000153/2019-62).</p><p>Nº 1.011 - Conceder aposentadoria com proventos integrais à servidora JORGE EDUARDO DOS SANTOS MACEDO, matrícula SIAPE nº 031651, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Federal Agropecuário, Classe S, Padrão IV, lotado no SERAM/SERP/BA, Departamento da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira - CEPLAC, do Quadro de Pessoal desse Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 (Processo 21084.000155/2019-51).</p><p>Nº 1.012 - Conceder aposentadoria com proventos integrais ao servidor JOSUEL DE FREITAS CORREIA, matrícula SIAPE nº 031442, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Clas-se S, Padrão III, lotado no Departamento da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira - CEPLAC, do Quadro de Pessoal desse Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 (Processo 21084.000176/2019-77).</p><p>Nº 1.015 - Conceder aposentadoria com proventos integrais ao servidor LUIS ANTONIO GONÇALVES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 032432, ocupante do cargo de Agente de Atividades Agropecuárias, Classe S, Padrão IV, lotado no Departamento da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira - CEPLAC, do Quadro de Pessoal desse Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 (Processo 21079.000007/2019-14).</p><p>Nº 1.022 - Conceder o abono de permanência ao servidor JESUINO DO NASCIMENTO DAMASCENO, matrícula SIAPE nº 031467, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar Operacional em Agropecuária, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, a partir de 24 de janeiro de 2019, por permanecer em atividade, após completar as exigências para a aposentadoria voluntária, com os proventos integrais, nos termos do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, tendo em vista o disposto na Nota Informativa nº 412/2013/CGNOR/DENOP/SEGEP/MP.</p><p>Nº 1.039 - Conceder aposentadoria com proventos integrais ao servidor ANTONIO DE ALMEIDA LIMA, matrícula SIAPE nº 31890, ocupante do cargo de Agente de Atividades Agropecuárias, Classe S, Padrão IV, lotado no Departamento da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira - CEPLAC, do Quadro de Pessoal desse Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 (Processo 21079.000005/2019-17).</p><p>Nº 1.045 - Conceder aposentadoria com proventos integrais ao servidor PAULO CAMPOS DE OLIVEIRA SANTOS, matrícula SIAPE nº 030864, ocupante do cargo de Agente de Atividades Agropecuárias, Classe S, Padrão IV, lotado no Departamento da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira - CEPLAC, do Quadro de Pessoal desse Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 (Processo 21084.000178/2019-66).</p><p class="assina">SARA MARTINS</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE MARÇO DE 2019</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE ADMINISTRAÇÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi atribuída pela letra b, inciso IV do artigo 292, da Portaria Ministerial nº 561, de 11 de abril de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 71, de 13 de abril de 2018, resolve:</p><p>Nº 1.070 - Conceder aposentadoria com proventos integrais à servidora MARIA DE FÁTIMA COSTA NUNES, matrícula SIAPE nº 29296, ocupante do cargo de Agente de Comunicação Social, Classe S, Padrão III, lotada no Departamento da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira - CEPLAC, do Quadro de Pessoal desse Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 (Processo 21084.000129/2019-23).</p><p>Nº 1.071 - Conceder aposentadoria com proventos integrais à servidora VANIA MARIA FIRMO DE CARVALHO CEO, matrícula SIAPE nº 029606, ocupante do cargo de Professor Horista, Classe S, Padrão III, lotada no Departamento da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira - CEPLAC, do Quadro de Pessoal desse Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 (Processo 21084.000179/2019-19).</p><p>Nº 1.073 - Conceder aposentadoria com proventos integrais à servidora SILVIA BRITO ROCHA, matrícula SIAPE nº 29439, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório, Classe S, Padrão IV, lotada no Departamento da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira - CEPLAC, do Quadro de Pessoal desse Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 (Processo 21084.000130/2019-58).</p><p>Nº 1.074 - Conceder aposentadoria com proventos integrais ao servidor CÍCERO NEVES DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 0031328, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional em Agropecuária, Classe S, Padrão III, lotado no CEPEX-SURE/BA, Departamento da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira - CEPLAC, do Quadro de Pessoal desse Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 (Processo 21084.000131/2019-01).</p><p class="assina">SARA MARTINS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>