<xml><article id="8013725" name="373_369_364_367_portaria_19_març" idOficio="5222725" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2019" artClass="00016:00066:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio Grande do Norte/Reitoria" artSize="24" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11540803">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE, no uso de suas atribuições legais e CONSIDERANDO o que consta do Processo nº 23057.001723.2019-94, de 21 de fevereiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 373 - I - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a GEISA DA SILVA NETO, Matrícula Siape nº 277164, ocupante do Cargo de Assistente em Administração, Código 701200, Código de Vaga 0213919, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, pertencente ao Quadro Permanente desta Instituição Federal de Ensino, com fundamento no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, de 5 de julho de 2005, acrescidos de 15% (quinze por cento) a título de adicional por tempo de serviço, determinado pelo artigo 67, da lei 8.112/1990, observado o artigo 6º da Lei nº 9.624/98 e Ofício-Circular nº 36-SRH/MP, de 29 de junho de 2001, e o disposto no artigo 15, inciso II da Medida Provisória nº 2.225-45, de 4 de setembro de 2001; do benefício previsto no artigo 3º da Lei nº 8.911/94, assegurado pela Lei nº 9.624/98, correspondente a 10/10 (dez décimos) da Função Gratificada, Código FG-4, constituídos em Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, nos termos do artigo 15, § 1º da Lei nº 9.527/97 e artigo 3º da Medida Provisória nº 2.225-45/2001; do Incentivo a Qualificação, nos termos da Lei nº 11.091/2005, regulamentada pelo Decreto nº 5.824/2006, e o disposto no Artigo 12, da Lei nº 11.784/2008, no índice de 30% (trinta por cento); e mais o que a Lei vier a conceder para os servidores da ativa, nos termos do artigo 7º da Emenda Constitucional nº 41/2003.</p><p>II - declarar Vago o respectivo cargo.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE, no uso de suas atribuições legais e CONSIDERANDO o que consta no Processo nº 23136.000479.2019-62, de 7 de março de 2019, CONSIDERANDO, ainda, o que consta na Portaria nº 350/2019-RE/IFRN, de 15 de março de 2019, R E S O L V E:</p><p>Nº 367 - Nomear, com efeito a partir desta data, o servidor abaixo relacionado, pertencente ao Quadro Permanente deste Instituto Federal, para exercer, na qualidade de SUBSTITUTO EVENTUAL, o respectivo cargo de confiança, integrante da Estrutura Administrativa do Campus Apodi.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>SERVIDOR</p></td><td><p>CARGO DE CONFIANÇA</p></td></tr><tr><td><p>MATRÍCULA SIAPE</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>CÓDIGO</p></td><td><p>DENOMINAÇÃO</p></td><td><p>CADEIA HIERÁRQUICA</p></td></tr><tr><td><p>1206054</p></td><td><p>Jaime Virgínio Câmara Neto</p></td><td><p>CD.4</p></td><td><p>Diretor de Administração</p></td><td><p>Direção-Geral</p></td></tr></table><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE, no uso de suas atribuições legais, CONSIDERANDO o que consta no Processo nº 23137.000403.2019-27, de 12 de março de 2019; e CONSIDERANDO, ainda, o que consta na Portaria nº 349/2019-RE/IFRN, de 15 de março de 2019, R E S O L V E:</p><p>Nº 364 - I - Nomear, o servidor abaixo relacionado, pertencente ao Quadro Permanente deste Instituto Federal, para exercer, na qualidade de SUBSTITUTO EVENTUAL, o respectivo cargo de confiança, integrante da Estrutura Administrativa do Campus Pau dos Ferros.</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>SERVIDOR</p></td><td><p>CARGO DE CONFIANÇA</p></td></tr><tr><td><p>MATRÍCULA SIAPE</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>CÓDIGO</p></td><td><p>DENOMINAÇÃO</p></td><td><p>CADEIA HIERÁRQUICA</p></td></tr><tr><td><p>1576565</p></td><td><p>Dionly Carlos da Silva Damião</p></td><td><p>CD.4</p></td><td><p>Diretor Acadêmico</p></td><td><p>Direção-Geral</p></td></tr></table><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE, no uso de suas atribuições legais, CONSIDERANDO o que consta no Processo nº 23424.000661.2019-78, de 11 de março de 2019, R E S O L V E:</p><p>Nº 369 - I - Exonerar, com efeitos a partir de 11 de março de 2019, o servidor abaixo relacionado, pertencente ao Quadro Permanente desta Instituição, do respectivo cargo de confiança, integrante da Estrutura Administrativa do Campus Parnamirim, para o qual foi nomeado por meio da Portaria nº 3181/2012-Reitoria/IFRN, de 7 de novembro de 2012, conforme especificado a seguir:</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>SERVIDOR</p></td><td><p>CARGO DE CONFIANÇA</p></td></tr><tr><td><p>MATRÍCULA</p><p>SIAPE</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>CÓDIGO</p></td><td><p>DENOMINAÇÃO</p></td><td><p>CADEIA HIERÁRQUICA</p></td></tr><tr><td><p>1673040</p></td><td><p>Fábio Alessandro Pereira Lisboa</p></td><td><p>CD.4</p></td><td><p>Diretor de Administração</p></td><td><p>Direção-Geral</p></td></tr></table><p>II - DETERMINAR que seja realizada a transferência da carga patrimonial sob a responsabilidade do cargo de confiança acima mencionado, no prazo máximo de cinco dias úteis.</p><p class="assina">WYLLYS ABEL FARKATT TABOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>