<xml><article id="7904334" name="ATOS CONJUNTOS_MARCIA CHRISTINA_" idOficio="5211197" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/03/2019" artClass="00016:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Centro Federal de Educação Tecnológica Celso Suckow da Fonseca" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11521610">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs  DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, no uso de suas atribuições, e tendo em vista o que consta no Processo nº 23063.003937/2018-52, resolve:</p><p>Nº 201 - Art. 1º - Conceder aposentadoria voluntária MARCIA CHRISTINA CAMPOS DE ALBUQUERQUE, matrícula SIAPE 0311306, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 15, com proventos integrais na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescidos de 05% (cinco por cento) a título de Anuênio determinado pelo artigo 244 da Lei nº 8.112/90 e do Incentivo à Qualificação nos termos do Decreto nº 5.824/2006, no percentual de 52% (cinquenta e dois por cento).</p><p>Art. 2º - declarar vago o cargo supracitado.</p><p>Art. 3º-Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O DIRETOR-GERAL DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, no uso de suas atribuições, e tendo em vista o que consta no Processo nº 23063.004304/2018-47, resolve:</p><p>Nº 205 - Art. 1º - Conceder aposentadoria voluntária a JESUS FERNANDO MANSILLA BACA, Matrícula SIAPE n.º 1181895, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D IV, Nível 04, nos termos do art. 40, §1º, inciso III, alínea "b", da Constituição Federal de 1988, observando o contido nos §§ 3º, 8º e 17 do mesmo dispositivo, redação dada pela EC nº 41/2003, com proventos proporcionais ao tempo de contribuição de acordo com os critérios mencionados no art. 1º da Lei 10.887/2004.</p><p>Art. 2º - declarar vago o cargo supracitado.</p><p>Art. 3º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CARLOS HENRIQUE FIGUEIREDO ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>