<xml><article id="7930816" name="19.03.13 DESPACHO DO PRESIDENTE " idOficio="5213964" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="14/03/2019" artClass="00021:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Centrais Elétricas Brasileiras S/A" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11526143">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 13 de Março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO de 13 de Março de 2019</p><p>O PRESIDENTE DA CENTRAIS ELÉTRICAS BRASILEIRAS S.A. - ELETROBRAS, no exercício da competência subdelegada pela Portaria do Ministério de Minas e Energia - MME nº 143, de 2 de abril de 2008 (D.O.U. de 3 de abril de 2008), e tendo em vista o disposto no Decreto no1.387, de 7 de fevereiro de 1995, modificado pelos Decretos nos2.349, de 15 de outubro de 1997, e 3.025, de 12 de abril de 1999, resolve autorizar o afastamento do País conforme segue:</p><p>CEPEL: Alessandra da Costa Barbosa Pires de Souza, pesquisadora, com destino ao Uruguai no período 17 a 21.03.2019, para participar do Workshop sobre tecnologia Led em iluminação, como etapa do "Projeto para o Fortalecimento das Capacidades de Medição e dos Processos de Avaliação da Conformidade das Instituições Técnicas dos países-membros do Mercosul para a Etiquetagem em Eficiência Energética de Eletrodomésticos". ELETRONUCLEAR: Paulo Roberto de Souza, e José Tadao Yamada, engenheiros, com destino a Argentina no período 17 a 23.03.2019, para participar, como membros, de programa de troca de experiências e comparação de práticas industriais na área da qualidade, visando aperfeiçoamento dos processos de garantia da qualidade na empresa. Tipo de afastamento: com ônus limitado ENQUADRAMENTO DA VIAGEM: Artigo 1o, Inciso IV.</p><p>CHESF: Marcus Vinicius Pereira Granja, engenheiro, com destino a Itália no período 18 a 23.03.2019, para fiscalizar e acompanhar a realização de Ensaios de Tipo em Unidades Protótipos de Fornecimento de Disjuntores modelos 3AP1 FI 245kV 50kA-3150A de fabricação da Siemens, conforme contrato. ELETRONUCLEAR: Richard Tadeu Shouler, coordenador de segurança nuclear e relações com organismos internacionais, com destino a França, no período 19 a 23.03.2019, para representar a empresa na "76thd Wano Paris Centre Governing Board, como membro suplente da Junta de Governadores da WANO. Tipo de afastamento: com ônus ENQUADRAMENTO DA VIAGEM: Artigo 1o, Inciso IV.</p><p class="assina">WILSON FERREIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>