<xml><article id="8169357" name="28.03.2019 PRES 1" idOficio="5238155" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/03/2019" artClass="00022:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="88" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=88" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11567849">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e de acordo com o que consta no Artigo 38 da Lei nº 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 328-Designar a servidora MIRNA SOARES, matrícula nº 0446040, CPF nº 113.434.782-00, para exercer o encargo de substituta do Chefe, código DAS 101.1, da Coordenação Técnica Local em Guajará Mirim I-RO, subordinada à Coordenação Regional de Guajará Mirim-RO, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 329-Designar o servidor ACARÉ MALUA KARAJÁ, matrícula nº 0446008, CPF nº 364.554.401-10, para exercer o encargo de substituto de Chefe, código FCPE 101.1, da Coordenação Técnica Local em São Félix do Araguaia-MT, subordinada à Coordenação Regional Araguaia Tocantins-TO, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 330-Designar a servidora MIRNA SOARES, matrícula nº 0446040, CPF nº 113.434.782-00, para exercer o encargo de substituta do Chefe, código DAS 101.1, da Coordenação Técnica Local em Guajará Mirim II-RO, subordinada à Coordenação Regional de Guajará Mirim-RO, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 331-Designar a servidora AUDELIA PAZ, matrícula nº 0445813, CPF nº 408.625.772-68, para exercer o encargo de substituta do Chefe, código DAS 101.1, da Coordenação Técnica Local em Nova Mamoré-RO, subordinada à Coordenação Regional de Guajará Mirim-RO, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 332-Designar a servidora AUDELIA PAZ, matrícula nº 0445813, CPF nº 408.625.772-68, para exercer o encargo de substituta do Chefe, código DAS 101.1, da Coordenação Técnica Local em Guajará Mirim V-RO, subordinada à Coordenação Regional de Guajará Mirim-RO, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 333-Dispensar o servidor MARCOS EDUARDO DE ALMEIDA BRASIL, matrícula nº 1821486, CPF nº 060.368.624-90, do encargo de substituto do Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação da Frente de Proteção Etnoambiental Yanomami Ye´kuana-RR desta Fundação.</p><p>Nº 334-Designar o servidor ISRAEL LICURGO LEAL, matrícula nº 1917947, CPF nº 001.850.562-70, para exercer o encargo de substituto do Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação da Frente de Proteção Etnoambiental Yanomami Ye´kuana-RR desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 335-Designar o servidor JORGE ANTONIO DAS NEVES, matrícula nº 0446235, CPF nº 161.672.951-15, para exercer o encargo de substituto do Chefe da Divisão Técnica, código DAS 101.2, da Coordenação Regional de Campo Grande-MS, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 337-Designar o servidor LUCAS SOARES BRAGA, matrícula nº 3005469, CPF nº 019.573.825-03, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Apoio aos Registros de Terras Indígenas, código FCPE 101.1, da Coordenação de Registros de Terras Indígenas da Coordenação-Geral de Assuntos Fundiários da Diretoria de Proteção Territorial desta Fundação.</p><p>Nº 338-Designar o servidor LUCAS SOARES BRAGA, matrícula nº 3005469, CPF nº 019.573.825-03, para exercer o encargo de substituto do Coordenador de Registro de Terras Indígenas, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Assuntos Fundiários da Diretoria de Proteção Territorial desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 340-Designar o servidor EMANUEL JOSÉ RODRIGUES DE MAGALHÃES, matrícula nº 3005470, CPF nº 084.144.374-27, para exercer o encargo de substituto do Chefe do Serviço de Licenciamento Simplificado, código FCPE 101.1, da Coordenação-Geral de Licenciamento Ambiental da Diretoria de Promoção ao Desenvolvimento Sustentável desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 341-Dispensar a servidora NATHALI GERMANO DOS SANTOS, matrícula nº 5478075, CPF nº 997.722.481-15, do encargo de substituta do Coordenador de Políticas Ambientais, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Gestão Ambiental da Diretoria de Promoção ao Desenvolvimento Sustentável desta Fundação.</p><p>Nº 342-Designar a servidora REGINA NASCIMENTO FERREIRA, matrícula nº 1816090, CPF nº 713.284.081-91, para exercer o encargo de substituta do Coordenador de Políticas Ambientais, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Gestão Ambiental da Diretoria de Promoção ao Desenvolvimento Sustentável desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">FRANKLIMBERG RIBEIRO DE FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>