<xml><article id="7963545" name="Port. 7301 - Designar Fábio Flor" idOficio="5209751" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/03/2019" artClass="00013:00060:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Superintendência de Seguros Privados" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11519052">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 7.301, de 11 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 7.301, de 11 de março de 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE SUBSTITUTO DA SUPERINTENDÊNCIA DE SEGUROS PRIVADOS - SUSEP, no uso das atribuições que lhe confere o inciso V do art. 73 do Regimento Interno de que trata a Resolução CNSP nº 346, de 2 de maio de 2017, conforme o inciso I do art. 9º da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor FÁBIO JOSÉ CARNEIRO FLORENTINO, matrícula Siape n° 1649636, CPF nº 022.421.654-61, para exercer a Função Comissionada de Chefe Substituto da Divisão de Fiscalização Prudencial 1 - DFIP1, do Escritório de Representação da Susep em São Paulo - ERSSP, código FCPE 101.2, nos eventuais impedimentos do titular.</p><p>Art. 2º Designar o servidor FÁBIO JOSÉ CARNEIRO FLORENTINO, matrícula Siape n° 1649636, CPF nº 022.421.654-61, para exercer a Função Comissionada de Chefe Substituto da Divisão de Fiscalização Prudencial 2 - DFIP2, do Escritório de Representação da Susep em São Paulo - ERSSP, código FCPE 101.2, nos eventuais impedimentos do titular.</p><p>Art. 3º Dispensar o servidor LUIZ EDUARDO BIANCALANA CAMARGO, matrícula Siape nº 1874549, CPF nº 248.366.378-80, da Função Comissionada de Chefe Substituto da Divisão de Fiscalização Prudencial 1 - DFIP1, do Escritório de Representação da Susep em São Paulo - ERSSP, código FCPE 101.2, para a qual foi designado pela Portaria Susep nº 6.583, de 28 de junho de 2016, publicada no DOU em 08 de julho de 2016, seção 2, página 43, e apostila de 27 de março de 2017.</p><p>Art. 4º Dispensar o servidor JOSÉ INÁCIO RIBEIRO LIMA DE OLIVEIRA, matrícula Siape nº 1206175, CPF nº 154.851.568-00, da Função Comissionada de Chefe Substituto da Divisão de Fiscalização Prudencial 2 - DFIP2, do Escritório de Representação da Susep em São Paulo - ERSSP, código FCPE 101.2, para a qual foi designado pela Portaria Susep nº 6.584, de 28 de junho de 2016, publicada no DOU em 08 de julho de 2016, seção 2, página 43, e apostila de 27 de março de 2017.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>