<xml><article id="7786493" name="APOSENTADORIA 2019 JOÃO FRANCISC" idOficio="5200526" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00013:00002:00072:00374:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística/Superintendência de Administração no Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11502569">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 5º, inciso II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31.01.2019, publicada no Diário Oficial da União de 01.02.2019, face termos da Portaria/SRF nº 1.671, de 16.06.2005, publicada no Diário Oficial da União de 20.06.2005, resolve:</p><p>Nº 99 - Aposentar voluntariamente o servidor JOÃO FRANCISCO DO NASCIMENTO NETO, matrícula SIAPE nº 6149115 SIAPECAD nº 17354, ocupante do cargo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal da Secretaria da Receita Federal do Brasil, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.100443/2019-08).</p><p>Nº 100 - Aposentar voluntariamente o servidor MARCIO ROBERTO COUTO MARQUES, matrícula SIAPE nº 148936 SIAPECAD nº 19101, ocupante do cargo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal da Secretaria da Receita Federal do Brasil, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.100444/2019-44).</p><p>A SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 5º, inciso II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31.01.2019, publicada no Diário Oficial da União de 01.02.2019, resolve:</p><p>Nº 101 - Aposentar voluntariamente a servidora ANA LUISA VIEIRA MARTINS, matrícula SIAPE nº 107312 SIAPECAD nº 19657, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.100446/2019-33).</p><p>Nº 103 - Aposentar voluntariamente a servidora REJANE REIS FERNANDES MESQUITA, matrícula SIAPE nº 1231637 SIAPECAD nº 1168769, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.100445/2019-99).</p><p>Nº 104 - Aposentar voluntariamente a servidora AMARIA EDILEUSA DE MOURA SALZEDA, matrícula SIAPE nº 133575 SIAPECAD nº 13427, ocupante do cargo de Datilógrafo, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.100442/2019-55).</p><p class="assina">MARIA ANGELA MOREIRA CARNAVAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>