<xml><article id="7992379" name="RA034_PensaoTemporaria_SofiaAzed" idOficio="5219653" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="19/03/2019" artClass="00043:00050:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00027:00003" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 11ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="53" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11536219">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO ADMINISTRATIVA Nº   34, de 13 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">RESOLUÇÃO ADMINISTRATIVA Nº 34, de 13 de março de 2019</p><p>O Egrégio Tribunal Pleno do TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 11ª REGIÃO, em sessão administrativa hoje realizada, sob a Presidência do Excelentíssimo Desembargador Presidente Lairto José Veloso, com a presença dos Excelentíssimos Desembargadores Francisca Rita Alencar Albuquerque, Valdenyra Farias Thomé, David Alves de Mello Júnior, Eleonora de Souza Saunier, Jorge Alvaro Marques Guedes, Ruth Barbosa Sampaio, Corregedora; José Dantas de Góes, Vice-Presidente; Joicilene Jeronimo Portela Freire, e da Excelentíssima Procuradora do Trabalho da PRT 11ª Região, Drª. Fabíola Bessa Salmito Lima, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>CONSIDERANDO a Informação nº 201/2019/SGPES/SLP, o Parecer Jurídico nº 66/2019 e o que consta do Processo Eletrônico TRT nº DP-1428/2019, resolve:</p><p>Art. 1° Conceder pensão por morte à SOFIA CRUZ AZEDO CAMPELO (representada legalmente por seu pai Ricardo de Almeida Campelo), na condição de filha menor da servidora falecida VANESSA CRUZ AZEDO, no percentual de 100% (cem por cento), com base nos artigos 215, 217, inc. I, "a", e 219, inc. I, da Lei 8.112/90, devendo os cálculos observarem o que determina o art. 40, §§ 7º, inc. I, e 17, da CR/88, c/c o art. 2º, inc. I, da Lei nº 10.887/2004, com efeitos financeiros a contar da data do óbito (15-11-2018) e até que atinja a idade limite de 21 anos ou ocorra qualquer outro evento que acarrete a perda da qualidade de beneficiária.</p><p>Art. 2° Esta Resolução entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. LAIRTO JOSÉ VELOSO</p><p class="cargo">Presidente do Tribunal</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>