<xml><article id="8146687" name="0302019" idOficio="5236028" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2019" artClass="00016:00068:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio de Janeiro/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11564098">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 de março de 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais, resolve:</p><p>Nº 475 - 1. Exonerar SERGIO RICARDO DOS SANTOS MORAES, matrícula SIAPE nº 1175957, CPF nº 78896673704, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, do cargo de Diretor da Diretoria de Implantação do Campus São João de Meriti, código CD.2, subordinada à Reitoria;</p><p>2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 477 - 1. Exonerar ALEXANDRE MAGNO DE ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 1890983, CPF nº 02398102793, ocupante do cargo de Assistente em Administração do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, do cargo de Diretor da Diretoria Adjunta de Administração, Planejamento e Finanças, código CD.4, subordinada à Diretoria de Implantação do Campus São João de Meriti;</p><p>2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 478 - 1. Nomear ALEXANDRE MAGNO DE ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 1890983, CPF nº 02398102793, ocupante do cargo de Assistente em Administração do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para o cargo de Diretor Pro Tempore da Diretoria de Implantação do Campus São João de Meriti, código CD.2, subordinada ao Reitor;</p><p>2.Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL BARRETO ALMADA</p><p>(of. nº 030/2019)</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>