<xml><article id="7991578" name="Nazilda dos Reis e Outros 180320" idOficio="5219494" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/03/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="53" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11535990">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE MARÇO DE 2019</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP, de 19 de maio de 2015, publicada no DOU nº 94, de 20 de maio de 2015 e 13.530/DECIP, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 2.476 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora NAZILDA DOS REIS FERREIRA, CPF. n° 042.132.202-06, SIAPE n° 1011570, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, Classe D, Nível 404, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 434455, Processo n°05504.002773/2019-91.</p><p>Nº 2.481 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora VERA CRISTINA CAVALCANTE QUEIROZ BESSA, CPF. n° 228.384.732-04, SIAPE n° 1080267, ocupante do cargo de Analista de Sistema, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 443397, Processo n° 05504.002754/2019-65.</p><p>Nº 2.491 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARILIA SOUZA DE ASSUNÇÃO CARDOSO, CPF. n° 181.252.042-53, SIAPE n° 1015025, ocupante do cargo de Assistente Social, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 437759, Processo n° 05504.002582/2019-20.</p><p>Nº 2.500 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor RENATO LEITE DA COSTA, CPF. n° 041.703.422-91, SIAPE n° 1019502, ocupante do cargo de Motorista Oficial, Classe S, Padrão III, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 442108, Processo n° 05504.002606/2019-41.</p><p>Art. 2 Estas Portarias entram em vigor na data de suas publicações.</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>