<xml><article id="8051414" name="Portarias de designação de subst" idOficio="5226610" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2019" artClass="00013:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desestatização e Desinvestimento" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11547574">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL ADJUNTO DE DESESTATIZAÇÃO E DESINVESTIMENTO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições, e considerando a subdelegação de competência contida no art. 1º, inciso VI da Portaria nº 75 de 13 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 14 de março de 2019, resolve:</p><p>Nº 77 - Designar BERNARDO SOUZA BARBOSA, matrícula SIAPE nº 1251338, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Diretor de Programa, código DAS 101.5, ocupado pelo servidor EDUARDO GARCIA DE ARAUJO JORGE, matrícula SIAPE nº 3090557, da Secretaria Especial de Desestatização e Desinvestimento do Ministério da Economia, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular na vacância do cargo.</p><p>Nº 78 - Designar FLÁVIA APARECIDA DE SOUZA AGATTI, matrícula SIAPE nº 19177615, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Diretor de Programa, código DAS 101.5, ocupado pela servidora NATASHA TORRES GIL NUNES, matrícula SIAPE nº 1917766, da Secretaria Especial de Desestatização e Desinvestimento do Ministério da Economia, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular na vacância do cargo.</p><p class="assina">GUSTAVO HENRIQUE MOREIRA MONTEZANO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>