<xml><article id="8022531" name="2019_ATO_72_74_75_76" idOficio="5223713" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="20/03/2019" artClass="00043:00036:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00003" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="89" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=89" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11542873">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  ATO Nº  72, DE 19 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 72, DE 19 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar ROSELI CUNHA da função comissionada de Assistente do Ponto, nível FC-1, do Poupatempo de São Bernardo do Campo, a partir de 12 de março de 2019.</p><p>Art. 2º Designar FÁBIO EDUARDO MARGATO BARCHINI para a função comissionada de Assistente do Ponto, nível FC-1, do Poupatempo de São Bernardo do Campo, a partir de 12 de março de 2019.</p><p>Art. 3º Este ato será publicado no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Carlos Eduardo Cauduro Padin</p><p class="identifica">ATO Nº 74, DE 19 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar RICARDO SIMÕES TOMAZ da função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 37ª Zona Eleitoral - Capão Bonito, a partir de 21 de fevereiro de 2019.</p><p>Art. 2º Designar IVANI APARECIDA DE LARA para a função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 37ª Zona Eleitoral - Capão Bonito, no período de 21 de fevereiro de 2019 a 11 de março de 2019.</p><p>Art. 3º Designar THIAGO LONGHI ARAUJO para a função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 37ª Zona Eleitoral - Capão Bonito, a partir de 12 de março de 2019.</p><p>Art. 4º Este ato será publicado no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Carlos Eduardo Cauduro Padin</p><p class="identifica">ATO Nº 75, de 19 de março de 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar SONIA REGINA PINTENHO da função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 254ª Zona Eleitoral - Vila Maria, a partir de 11 de março de 2019.</p><p>Art. 2º Designar ADEMILTON TENÓRIO DA SILVA para a função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 254ª Zona Eleitoral - Vila Maria, a partir de 11 de março de 2019.</p><p>Art. 3º Este ato será publicado no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Carlos Eduardo Cauduro Padin</p><p class="identifica">ATO Nº 76, de 19 de março de 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar LUIZ ABADIO RODOVALHO da função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 266ª Zona Eleitoral - Ribeirão Preto, a partir de 15 de fevereiro de 2019.</p><p>Art. 2º Designar SIMONE DEMARTINI CARVALHO para a função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 266ª Zona Eleitoral - Ribeirão Preto, no período de 15 de fevereiro a 30 de junho de 2019.</p><p>Art. 3º Este ato será publicado no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Carlos Eduardo Cauduro Padin</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>