<xml><article id="8071535" name="2 SEFAE PORTARIA 489" idOficio="5228459" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/03/2019" artClass="00010:00066:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Secretaria de Políticas para Formação e Ações Estratégicas" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11550825">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 489, DE 20 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 489, DE 20 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Secretário de Políticas para Formação e Ações Estratégicas do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações, no uso das atribuições que lhe confere o art. 18, inciso III do Decreto N° 9.677, de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1° Designar para compor o Comitê Científico, de caráter consultivo, com a finalidade de subsidiar o Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações, ponto focal do Centro Internacional de Engenharia Genética e Biotecnologia - CIEGB no Brasil, nas atribuições do Liaison Officer descritas no Termo de Referência dos Liaisons Officers, contido no Anexo III do documento ICGEB/BG 11/21 e aprovado na 11ª Sessão do Conselho de Governadores do CIEGB, instituído pela Portaria n° 517, de 8 de agosto de 2005, os seguintes membros:</p><p>I. Tiago Veiras Collares - representante da Área de Biotecnologia Animal;</p><p>II. Marcelo Maraschin - representante da Área de Biotecnologia Vegetal;</p><p>III. Artur Luiz da Costa da Silva - representante da Área de Biotecnologia Ambiental.</p><p>Art. 2° Reconduzir para compor o Comitê Científico, de caráter consultivo, com a finalidade de subsidiar o Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações, ponto focal do Centro Internacional de Engenharia Genética e Biotecnologia - CIEGB no Brasil, nas atribuições do Liaison Officer descritas no Termo de Referência dos Liaisons Officers, contido no Anexo III do documento ICGEB/BG 11/21 e aprovado na 11ª Sessão do Conselho de Governadores do CIEGB, instituído pela Portaria n° 517, de 8 de agosto de 2005, os seguintes membros:</p><p>I. Manoel Barral Netto - representante da Área de Biotecnologia para Saúde Humana;</p><p>II. Gonçalo Amarante Guimarães Pereira - representante da Área Biotecnologia Industrial;</p><p>Art. 3° Os serviços prestados pelos membros do Comitê Científico são considerados, para todos os efeitos, de relevante serviço público e sem remuneração.</p><p>Art. 4° Os membros do Comitê terão mandato de dois anos, sendo que metade dos membros deverá ser reconduzida por igual período.</p><p>Art. 5° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO MARCOS MORALES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>