<xml><article id="8026316" name="VACANCIA e NOMEAÇAO _ pro-reitor" idOficio="5223752" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2019" artClass="00016:00088:00001:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11543035">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE MARÇO DE 2019</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas por meio da Portaria nº. 1831, de 12 de maio de 2017, do Magnífico Reitor, resolve:</p><p>Nº 1.621 - Art. 1º - Nomear, em caráter efetivo, em virtude de habilitação em concurso público de provas e títulos, objeto do Edital 71/2018, DOU de 19/03/2018, cujo resultado foi homologado pelo Edital 122/2018, DOU de 11/06/2018, nos termos do art. 9°, inciso I e art. 10° da Lei 8.112/90, JOSÉ GLAUBER CAVALCANTE DOS SANTOS, em regime de 40 horas semanais de trabalho, com dedicação exclusiva, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, com denominação de Assistente-A, Nível 1, em vaga decorrente de Aposentadoria de Ruth Carvalho de Santana Pinto, Portaria nº 1.000/2019/UFC, DOU de 18/02/2019, código 222206. (Processo n.° 23067.008985/2019-61).</p><p>Art. 2º - A posse ocorrerá, improrrogavelmente, no prazo de 30 (trinta) dias, nos termos ao art. 13, § 1º, da Lei 8.112/90.</p><p>Nº 1.622 - Art. 1º - Nomear, em caráter efetivo, em virtude de habilitação em concurso público de provas e títulos, objeto do Edital 169/2018, DOU de 03/12/2018, cujo resultado foi homologado pelo Edital 35/2019, DOU de 11/03/2019, nos termos do art. 9.°, inciso I e art. 10º da Lei 8.112/90, TATIANE LIMA BATISTA, em regime de 40 horas semanais de trabalho, com dedicação exclusiva, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, com denominação de Assistente-A, Nível 1, em vaga decorrente de exoneração a pedido de Ernesto Saboya de Figueiredo Neto, Portaria nº 4.551/2018/UFC, DOU de 26/10/2018, código 931785. (Processo n.° 23067.012433/2019-57).</p><p>Art. 2º - A posse ocorrerá, improrrogavelmente, no prazo de 30 (trinta) dias, nos termos ao art. 13, § 1º, da Lei 8.112/90.</p><p>Nº 1.637 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais e paridade, nos termos do art. 40, da Constituição Federal de 1988, combinado com o art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, a MARIA TERESA GONÇALVES DE MEDEIROS, doutora, matrícula SIAPE - 0291928, SIAPECAD - 374756, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe 7, Nível 704, em regime de dedicação exclusiva, assegurando o percentual de 20% (vinte por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço. (Processo nº. 23067.006049/2019-15).</p><p>Nº 1.638 - Conceder aposentadoria voluntária, sem paridade, nos termos do art. 40, § 1°, inciso III, alínea b, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 2003, a SYLVIE GHISLAINE DELACOURS SOARES LINS, doutora, matrícula SIAPE - 3208559, SIAPECAD - 1127986, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe 8, Nível 801, em regime de dedicação exclusiva, com proventos proporcionais, à razão de 22/30 (vinte e dois trinta avos), calculados de acordo com o art. 1º da Lei 10.887, de 18.06.2004. (Processo nº. 23067.075481/2018-75).</p><p>Nº 1.639 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais e paridade, nos termos do art. 40, da Constituição Federal de 1988, combinado com o art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, a FRANCISCO SILVA DA COSTA, matrícula SIAPE - 0293789, SIAPECAD - 376437, ocupante do cargo de Contínuo, Nível de Classificação "C", Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, em regime de 40 horas semanais, assegurando o percentual de 14% (catorze por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço e a vantagem decorrente do Mandado de Segurança - 96.2706-4 da 1ª Vara Federal do Poder Judiciário no Estado do Ceará, relativa a 28,86% (vinte e oito vírgula oitenta e seis por cento). (Processo nº. 23067.005858/2019-18).</p><p class="assina">Marilene Feitosa Soares</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>