<xml><article id="8108581" name="2503DSP-SEGOV-SE-S2" idOficio="5232130" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="26/03/2019" artClass="00006:00008:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria de Governo/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11557556">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[DESPACHOS DE 25 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 25 DE MARÇO DE 2019</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA DE GOVERNO DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 292, de 15 de junho de 2012, do então Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, e tendo em vista o disposto no § 4º, do art. 7º do Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, resolve autorizar o afastamento do país dos empregados da Empresa Brasil de Comunicação - EBC, MÁRCIA FERNANDES RIBEIRO NEIVA<strong>-</strong>Jornalismo, JÚLIO CEZAR PERTILE LEAL<strong>-</strong>Reportagem Cinematográfica, SAULO MORETE LAMOUNIER<strong>-</strong>Técnico Edição e Pós-Produção, RAFAEL GOMES - Técnico Auxílio Operacional e EDMAR DE SOUZA NOBRE - Reportagem Cinematográfica, para realizarem a cobertura jornalística da viagem oficial do Excelentíssimo Senhor Presidente da República JAIR MESSIAS BOLSONARO à cidade de Tel Aviv/Israel, no período de 26 de março a 4 de abril de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00170.001176/2019-45.</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA DE GOVERNO DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 7, de 29 de janeiro de 2019, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria de Governo da Presidência da República, e tendo em vista o disposto no art. 2 <u>o</u> , do Decreto n <u>o</u> 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve autorizar o afastamento do País do servidor JOSÉ CARLOS MEDAGLIA FILHO<strong>,</strong>matrícula SIAPE nº 1327633, Secretário Especial Adjunto, código DAS 101.6, lotado na Secretaria de Coordenação de Obras Estratégicas e Fomento da Secretaria Especial do Programa de Parcerias de Investimentos da Secretaria de Governo da Presidência da República, para participar da 9ª Edição do PPP Américas, evento organizado pelo Banco Interamericano de Desenvolvimento, na condição de palestrante no painel "Quais são os elementos necessários para o desenvolvimento de um<em>pipeline</em>exitoso de projetos PPP?", em Punta Cana, República Dominicana, no período de 14 a 17 de maio de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00130.000266/2019-95.</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA DE GOVERNO DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 7, de 29 de janeiro de 2019, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria de Governo da Presidência da República, e tendo em vista o disposto no art. 2 <u>o</u> , do Decreto n <u>o</u> 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve autorizar o afastamento do País da servidora ANA CAROLINA LORENA<strong>,</strong>matrícula SIAPE nº 1459693, Assessora Técnica, código DAS 102.3, lotada na Secretaria Especial de Assuntos Federativos da Secretaria de Governo da Presidência da República, para participar da " Reunião do Conselho Administrativo do Fórum das Federações", a realizar-se na cidade Rabat, Marrocos, no período de 28 de março a 03 de abril de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado. Processo nº 00030.000961/2019-85.</p><p class="assina">MAURO BIANCAMANO GUIMARÃES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>