<xml><article id="7841022" name="Afast.07.03" idOficio="5205233" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="08/03/2019" artClass="00016:00113:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Rio de Janeiro/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11511237">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO  de 7 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 7 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO RIO DE JANEIRO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n.º 188/MEC, de 06 de março de 1995, AUTORIZA, o afastamento do país os servidores</p><p>KARINE BUENO VARGAS, Professor (a) do Magistério Superior, matrícula SIAPE 3001750, lotado (a) Departamento de Geografia do Instituto de Agronomia, no período de 09 de março a 18 de março de 2019, para participar do Curso de Campo sobre Geomorfologia y Geologia del Cuaternario de la Patagonia Austral ofertado pelo Centro Austral ofertado pelo Centro Austral de Investigação Científica - CADIC -, que será realizado na Província de Santa Cruz Argentina, com ônus limitado para a UFRRJ.</p><p>Processo: 23083.037602/2018-82</p><p>JOSÉ LUIS FERNANDO LUQUE ALEJOS, Professor (a) do Magistério Superior, matrícula SIAPE 2242796, lotado no Departamento de Parasitologia Animal e em exercício na Coordenadoria de Relações Internacionais e Interinstitucionais, no período de 12 a 16 de março de 2019, para representar a Reitoria da UFRRJ no "IX Encuentro de Redes Educación Superior yn Consejos de rectores de América Latina el Caribe", que será realizado em Lima/Peru, com ônus para a UFRRJ.</p><p>Processo: 23083,005483/2019-80</p><p>ANA ELISA SAGGIORO GARCIA, Professor (a) do Magistério Superior, lotada no Departamento, Agricultura e Sociedade/ICHS, para apresentação de trabalho na 60ª Convenção Anual International Studies Association (ISA) , e relizar reuniões, na qualidade de Vice-coordenadora da Coordenadoria de Relações Internacionais da UFRRJ, com universidades e instituições de pesquisa sediadas em Toronto para negociar convênios e memorandos de entendimento com a UFRRJ, em Toronto/Canadá, com ônus para a UFRRJ.</p><p>Processo: 23083-038141/2018-65</p><p class="assina">RICARDO LUIZ LOURO BERBARA.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>