<xml><article id="7837880" name="PORTARIAS CADE DE 06 DE MARÇO DE" idOficio="5204960" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/03/2019" artClass="00018:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Conselho Administrativo de Defesa Econômica" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11510918">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 6 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO ADMINISTRATIVO DE DEFESA ECONÔMICA - CADE, no uso da atribuição que lhe é conferida pelo art. 10, inciso IX da Lei n° 12.529, de 30 de novembro de 2011, resolve:</p><p>Nº 216-Dispensar, a contar de 1º março de 2019, JOSÉ ARAÚJO DE SOUZA NETO do encargo de 2º substituto eventual do Auditor-Chefe da Auditoria do Conselho Administrativo de Defesa Econômica, código FCPE 101.4.</p><p>Nº 217-Dispensar, a contar de 1º de março de 2019, JOSÉ ARAÚJO DE SOUZA NETO do encargo de substituto eventual do Chefe de Serviço da Auditoria do Conselho Administrativo de Defesa Econômica, código FCPE 101.1.</p><p>Nº 218-Designar SARAH MARTIN MOREIRA MARQUES para exercer o encargo de substituta eventual do Chefe de Serviço da Auditoria do Conselho Administrativo de Defesa Econômica, código FCPE 101.1.</p><p>Nº 219-Designar SARAH MARTIN MOREIRA MARQUES para exercer o encargo de 2ª substituta eventual do Auditor-Chefe da Auditoria do Conselho Administrativo de Defesa Econômica, código FCPE 101.4.</p><p class="assina">Alexandre Barreto de Souza</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 220, DE 6 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO ADMINISTRATIVO DE DEFESA ECONÔMICA - CADE, no uso das atribuições subdelegadas pela Portaria MJ nº 1.526 de 09 de abril de 2013, resolve:</p><p>Art. 1º - Revogar a Portaria Cade 185, de 18 de fevereiro de 2019, publicada no DOU de 20 de fevereiro de 2019.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE BARRETO DE SOUZA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 221, DE 6 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO ADMINISTRATIVO DE DEFESA ECONÔMICA - CADE, no uso das atribuições subdelegadas pela Portaria MJ nº 1.526 de 09 de abril de 2013, resolve:</p><p>Exonerar, a contar de 1º de março de 2019, JORGE DA SILVA GAMA do cargo de Coordenador de Finanças, da Coordenação-Geral de Orçamento, Finanças e Logísticas, da Diretoria de Administração e Planejamento, do Conselho Administrativo de Defesa Econômica, DAS 101.3.</p><p class="assina">ALEXANDRE BARRETO DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>