<xml><article id="7973018" name="DESPACHOS DE 15 DE MARÇO DE 2019" idOficio="5217986" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="18/03/2019" artClass="00017:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Aviação Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11533305">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS</p><p>O DIRETOR PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE AVIAÇÃO CIVIL - ANAC, no uso das atribuições que lhe conferem os arts. 16 da Lei nº 11.182, de 27 de setembro de 2005, e 35, inciso VI, do Anexo I do Decreto nº 5.731, de 20 de março de 2006, resolve:</p><p></p><p>Autorizar o afastamento do país dos servidores JOÃO ALFREDO CASTELLANI FAJARDO FREIRE, matricula SIAPE n° 1765289, e RUI CARLOS JOSINO ALEXANDRE, matricula SIAPE nº 1485389, ambos Especialistas em Regulação de Aviação Civil, a fim de participarem de reunião da JARUS "Joint Authorities for Rulemaking on Unmanned Systems" em Katowice - Polônia, no período de 23 a 31 de março de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00066.003356/2019-59.</p><p>Autorizar o afastamento do país dos servidores CARLOS EDUARDO DE BRITO, matricula SIAPE nº 1348839, Especialista em Regulação de Aviação Civil, e de JAIRO APARECIDO OLIVEIRA, matricula SIAPE nº 1349041, Tecnologista, a fim de realizarem Auditoria na empresa "Collins Aerospace", fornecedora da EMBRAER, em Melbourne, FL-EUA, no período de 7 a 13 de abril de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00066.005284/2019-84.</p><p>Autorizar o afastamento do país dos servidores RICARDO BISINOTTO CATANANT, matricula SIAPE n° 3531090, cargo comissionado código CGE I, Superintendente de Acompanhamento de Serviços Aéreos, e de ROBERTO DA ROSA COSTA, matricula SIAPE nº 1648569, cago comissionado código CGE III, ambos Especialistas em Regulação de Aviação Civil, a fim de participarem da "Fifteenth Meeting of the Air Transport Regulation Panel - ATRP/15" em Montreal - Canadá, no período de 7 a 12 de abril de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00058.008144/2019-67.</p><p>Autorizar o afastamento do país dos servidores LEONARDO MACEDO RODRIGUES CASCARDO, matrícula SIAPE nº 1771688, cargo comissionado código CGE IV, e de RENATA LOPES GUILHERMINO GROSSI, matrícula SIAPE n° 1650746, ambos Especialistas em Regulação de Aviação Civil, a fim de participarem do "Dangerous Goods Panel Working Group Meeting (DGP-WG/19)" em Montreal - Canadá, no período de 30 de março a 7 de abril de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00065.007891/2019-99.</p><p>Autorizar o afastamento do país dos servidores ANDRÉ MARQUES CAETANO, matricula SIAPE nº 1589409, ocupante de cargo comissionado código CCT V e MARCELO LUIZ DE OLIVEIRA PORTELA, matricula SIAPE nº 1767309, no período de 30 de março a 19 de abril de 2019, em Saint. Louis - EUA e no período de 27 de abril a 11 de maio de 2019, em Paris - França, inclusive trânsito, com ônus e MARCELO SCUSSEL, matricula SIAPE nº 1668486, no período de 30 de março a 19 de abril de 2019, em Saint. Louis - EUA e no período de 27 de abril a 12 de maio de 2019, em Paris - França, inclusive trânsito, com ônus, todos Especialistas em Regulação de Aviação Civil, a fim de participarem da Avaliação Operacional (teste T5) da aeronave Embraer ERJ 190-300 (E190 E2). Processo nº 00065.009166/2019-55.</p><p>Autorizar o afastamento do país dos servidores MARIO IGAWA, matricula SIAPE n° 2439754, cargo comissionado código CGE II, Especialista em Regulação de Aviação Civil, e de CÉSAR RODRIGUES HESS, matricula SIAPE nº 0192333, cargo comissionado código CGE III, Tecnologista, a fim de participarem em reunião gerencial com Federal Aviation Administration (FAA) e a Embraer em Melbourne, FL-EUA, no período de 8 a 13 de abril de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00066.031111/2018-31.</p><p>Autorizar a retificação do afastamento dos servidores HOMERO MONTANDON, matrícula SIAPE nº 1659323 e de LUIZ JETHER DE HOLANDINO VASCONCELOS matricula SIAPE nº 1463847, ambos ocupantes de cargo comissionado código CA II, Assessores Técnicos, publicado no Diário Oficial da União DOU nº 42, de 28 de fevereiro de 2018, Seção 2, página 62, processo n° 00066.029315/2018-10, nos seguintes termos: onde se lê: "no período de 5 a 23 de março de 2019", leia-se: "no período de 14 de março a 1º de abril de 2019", mantidas as demais informações.</p><p class="assina">JOSÉ RICARDO PATARO BOTELHO DE QUEIROZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>