<xml><article id="8163958" name="Portarias - publicaçao em 29.03" idOficio="5237663" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/03/2019" artClass="00018:00028:00036:02009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Administração/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="84" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=84" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11566695">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE MARÇO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições legais que lhe foram conferidas pelo inciso IV, do artigo 59, do Regimento Interno aprovado pela Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 234, de 06/12/2018, resolve:</p><p>Nº 772 - Conceder, a partir do óbito, com fundamento no art. 40, § 7º, da CF/88, com redação dada pela EC nº 41/03, regulamentada pelo art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/04, combinado com os arts. 215, 217, incisos I e 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 2015, pensão civil MARISA DOS SANTOS BRANDT, viúva do ex-servidor FERNANDO DE OLIVEIRA BRANDT, matrícula SIAPE nº 0165333, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, vinculado à SRPRF/PR, em razão de seu falecimento, ocorrido na inatividade, em 08/03/2019, tendo em vista as informações constantes no processo n° 08659.025313/2019-66.</p><p>Nº 773 - Conceder aposentadoria por invalidez, decorrente de acidente de serviço ou moléstia profissional, a WALTER RICARDO SOARES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1515059, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, classe "S", padrão "II", do Quadro de Pessoal do Departamento de Polícia Rodoviária Federal, lotado na Superintendência Regional em Minas Gerais, com base no artigo 40, § 1º, inciso I, da Constituição Federal/88, com redação dada pela Emenda Constitucional n° 41/03, combinado com o artigo 186, § 1º, inciso I, da Lei n° 8.112/90, com proventos calculados de acordo com o art. 6º-A da Emenda Constitucional nº 41/2003, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 70, de 29 de março de 2012, tendo em vista o disposto no Processo nº 08656.039627/2019-76.</p><p>Nº 774 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSÉ COSTA, matrícula SIAPE nº 749089, ocupante do cargo de Motorista Oficial, Classe "S", Padrão "III", do Quadro de Pessoal do Departamento de Polícia Rodoviária Federal, lotado na Superintendência Regional no Rio de Janeiro, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, considerando o disposto no Processo nº 08657.031155/2019-01.</p><p>Nº 775 - Conceder, com fundamento no artigo 1º, inciso II, alínea "a", da Lei Complementar nº 51/1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144/2014, aposentadoria voluntária integral a AMAURI DE JESUS BARRETO, matrícula SIAPE nº 1070595, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, código NS-911001, classe "S", padrão "III", do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, lotado na Superintendência Regional no Paraná, considerando o disposto no Processo nº 08659.016958/2019-16.</p><p>Nº 776 - Conceder, com fundamento no artigo 1º, inciso II, alínea "a", da Lei Complementar nº 51/1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144/2014, aposentadoria voluntária integral a MARCELLO LIMA BATISTA, matrícula SIAPE nº 1070085, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, lotada na SRPRF/AM, considerando o disposto no Processo nº 08651.000641/2019-20.</p><p>Nº 777 - Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor JORGE REIS SA, matrícula SIAPE nº 0748743, ocupante do cargo de Motorista Oficial, Classe "S", Padrão "III", do Quadro de Pessoal do Departamento de Polícia Rodoviária Federal, lotado na Superintendência Regional no Rio de Janeiro, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, considerando o disposto no Processo nº 08657.033325/2019-84.</p><p>Nº 778 - Conceder pensão civil vitalícia a GEILZA ANTUNES DE LIMA, companheira, de acordo com os artigos 215 e 217, inciso I, alínea "c" da Lei nº 8.112/90, combinados com o artigo 40, § 7º, da Constituição Federal/88, com redação dada pela EC nº 41/03, regulamentada pelo artigo 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/04, em razão do falecimento, na inatividade, ocorrido no dia 08/09/2013, do Policial Rodoviário Federal EDMILSON SOUZA, matrícula SIAPE nº 01635433, cargo NS-911001, Classe "S", Padrão "III", do quadro permanente deste Departamento, pertencente à SRPRF/BA, correspondendo a 1/3 do valor total do benefício, a partir da data da publicação desta portaria, à vista das informações constantes no Processo nº 08655.009547/2019-04.</p><p>Nº 779 - Conceder, com fundamento no artigo 1º, inciso II, alínea "a", da Lei Complementar nº 51/1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144/2014, aposentadoria voluntária integral a CELSO SCARPEL, matrícula SIAPE nº 1301586, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, código NS-911001, classe "S", padrão "III", do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, lotado na Superintendência Regional em São Paulo, considerando o disposto no Processo nº 08658.027152/2019-55.</p><p>Nº 780 - Conceder, a partir do óbito, com fundamento no art. 40, § 7º, da CF/88, com redação dada pela EC nº 41/03, regulamentada pelo art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/04, combinado com os arts. 215, 217, incisos I e 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 2015, pensão civil ALDENORA OLIVEIRA DE ARAUJO, viúva do ex-servidor RAYMUNDO SILVA DE ARAUJO, matrícula SIAPE nº 0163717, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, vinculado à SRPRF/BA, em razão de seu falecimento, ocorrido na inatividade, em 26/02/2019, tendo em vista as informações constantes no processo n° 08655.014511/2019-34.</p><p>Nº 781 - Conceder, a partir do óbito, com fundamento no art. 40, § 7º, da CF/88, com redação dada pela EC nº 41/03, regulamentada pelo art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/04, combinado com os arts. 215, 217, inciso I e 222, inciso VII, alínea "b", item 4, da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 2015, pensão civil temporária a SABRINA DA COSTA LEME, viúva do ex-servidor CARLOS ALBERTO DA CUNHA LEME JUNIOR, matrícula SIAPE nº 1371373, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, vinculado a Superintendência Regional em São Paulo, em razão de seu falecimento, ocorrido na atividade, em 10/03/2019, à vista das informações constantes no Processo nº 08658.037998/2019-01.</p><p class="assina">ROMULO FABRICIO LEITE E LOPES</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE MARÇO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições legais que lhe foram conferidas pelo inciso IV, do artigo 59, do Regimento Interno aprovado pela Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 234, de 06/12/2018, resolve:</p><p>Nº 826 - Conceder, a partir do óbito, com fundamento no art. 40, § 7º, da CF/88, com redação dada pela EC nº 41/03, regulamentada pelo art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/04, combinado com os arts. 215, 217, inciso I, e 222, inciso VII, "b", item 6 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 2015, pensão civil vitalícia à MARIA DA SALETE MACEDO, na condição de cônjuge do ex-servidor AMIRALDO MACEDO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0166408, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, vinculado a Superintendência Regional na Paraíba, falecido, na inatividade, em 16/03/2019, tendo em vista as informações constantes nos processos n° 08663.003587/2019-35.</p><p>Nº 828 - Conceder aposentadoria por invalidez, por doença não especificada em lei, a CARLOS ALBERTO PINHEIRO CHARONE, matrícula SIAPE nº 1183967, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, classe "S", padrão "III", do Quadro de Pessoal do Departamento de Polícia Rodoviária Federal, lotado na Superintendência Regional no Pará, com base no artigo 40, § 1º, inciso I, da Constituição Federal/88, com redação dada pela Emenda Constitucional n° 41/03, combinado com o artigo 186, inciso I, da Lei n° 8.112/90, com proventos proporcionais calculados de acordo com o art. 6º-A da Emenda Constitucional nº 41/2003, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 70, de 29 de março de 2012, conforme o Laudo Médico Pericial n° 0.023.855/2018, tendo em vista o disposto no Processo nº 08.652.004891/2018-48.</p><p>Nº 829 - Conceder, com fundamento no artigo 1º, inciso II, alínea "a", da Lei Complementar nº 51/1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144/2014, aposentadoria voluntária integral a FRANCISCO DE SOUZA LIMA FILHO, matrícula SIAPE nº 0166561, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, código NS-911001, classe "S", padrão "III", do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, lotado na Superintendência Regional no Ceará, considerando o disposto no Processo nº 08653.007409/2019-01.</p><p>Nº 830 - Conceder, com fundamento no artigo 1º, inciso II, alínea "a", da Lei Complementar nº 51/1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144/2014, aposentadoria voluntária integral a JOSÉ CARLOS LIMA MENDES, matrícula SIAPE nº 1301568, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, código NS-911001, classe "S", padrão "III", do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, lotado na Superintendência Regional no Pará, considerando o disposto no Processo nº 08652.001676/2019-76.</p><p>Nº 831 - Conceder, com fundamento no artigo 1º, inciso II, alínea "a", da Lei Complementar nº 51/1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144/2014, aposentadoria voluntária integral a WAGNER ELIAS DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1301728, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, lotada na SRPRF/SP, considerando o disposto no Processo nº 08658.029806/2019-85.</p><p>Nº 832 - Conceder, com fundamento no artigo 1º, inciso II, alínea "a", da Lei Complementar nº 51/1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144/2014, aposentadoria voluntária integral a MARCUS VINICIUS BARBOSA, matrícula SIAPE nº 1072024, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, código NS-911001, classe "S", padrão "III", do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, lotado na Superintendência Regional no Rio de Janeiro, considerando o disposto no Processo nº 08657.035495/2019-01.</p><p>Nº 833 - Conceder, a partir da data do óbito, com fundamento no art. 40, § 7º, da CF/88, com redação dada pela EC nº 41/03, regulamentada pelo art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/04, combinado com os arts. 215, 217, inciso III, e 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 2015, pensão civil vitalícia à MARIA HELENA RIBEIRO ABRANTES, na qualidade de companheira do ex-servidor EDSON XAVIER DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 0169086, do Quadro Permanente de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal, vinculado à SRPRF/RJ, em razão de seu falecimento, ocorrido na inatividade, em 09/03/2019, à vista das informações constante no Processo nº 08657.046261/2019-81.</p><p>Nº 834 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ANTÔNIO MANUEL DA COSTA, matrícula SIAPE nº 0866529, ocupante do cargo de Motorista Oficial, Classe "S", Padrão "III", do Quadro de Pessoal do Departamento de Polícia Rodoviária Federal, lotado na Superintendência Regional de Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, considerando o disposto no Processo nº 08657.034370/2019-56.</p><p>Nº 835 - Conceder, com fundamento no artigo 1º, inciso II, alínea "a", da Lei Complementar nº 51/1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144/2014, aposentadoria voluntária integral a MAURICIO DE OLIVEIRA LOPES, matrícula SIAPE nº 1302764, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, lotada na SRPRF/MG, considerando o disposto no Processo nº 08656.014700/2019-05.</p><p>Nº 836 - Conceder, com fundamento no artigo 1º, inciso II, alínea "a", da Lei Complementar nº 51/1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144/2014, aposentadoria voluntária integral a JORGE NELSON SALGADO VIANNA, matrícula SIAPE nº 1301539, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, código NS-911001, classe "S", padrão "III", do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, lotado na Superintendência Regional no Rio de Janeiro, considerando o disposto no Processo nº 08657.024109/2019-48.</p><p>Nº 837 - Conceder, com fundamento no artigo 1º, inciso II, alínea "a", da Lei Complementar nº 51/1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144/2014, aposentadoria voluntária integral a LUCIANO MACHADO FERREIRA, matrícula SIAPE nº 1302764, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, código NS-911001, classe "S", padrão "III", do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, lotado na Superintendência Regional em Minas Gerais, considerando o disposto no Processo nº 08656.033748/2019-12.</p><p class="assina">ROMULO FABRICIO LEITE E LOPES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>