<xml><article id="8165822" name="PORTARIA 025.2019 SNP" idOficio="5237826" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/03/2019" artClass="00016:00057:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso/Campus Avançado Sinop" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11566932">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 25, DE 15 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 25, DE 15 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR GERAL SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO - CAMPUS AVANÇADO SINOP, designado pela Portaria nº 3.538 de 20.12.2016, e considerando a Portaria nº 1.729, de 09.09.2014 de delegação de competências aos Diretores Gerais de designação e dispensa de função, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, o servidor Carlos Eduardo Gomes da Costa, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 1163603, pertencente ao quadro permanente deste Instituto, da função comissionada de Coordenação de Curso Técnico Integrado ao Nível Médio em Eletromecânica, deste IFMT, Campus Avançado Sinop, código FCC.</p><p>Art. 2º Designar, o servidor Washington Souza Nery, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 2604769, pertencente ao quadro permanente deste Instituto, para exercer a função comissionada de Coordenação de Curso Técnico Integrado ao Nível Médio em Eletromecânica, deste IFMT, Campus Avançado Sinop, código FCC.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Renan Vitek</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>