<xml><article id="7825592" name="portarias-R DOU 28.02.19 envio e" idOficio="5202869" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/03/2019" artClass="00016:00107:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="45" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11506900">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o art 23, do Estatuto da UFRN, resolve:</p><p>Nº 453 - Exonerar, a pedido, a contar de 03 de fevereiro de 2019, da função de Coordenador de Acompanhamento e Avaliação, FG-02, da Diretoria de Desenvolvimento de Pessoas, o(a) servidor(a) WEVERTON RICARDO DA SILVA, matrícula nº 2276724, Psicólogo-Área, do Quadro de Pessoal da Universidade. (Processo nº. 23077.012432/2019-93)</p><p>Nº 454 - Designar ADRIANA PAULA DA SILVA ELEUTERIO, matrícula nº 2364458, Assistente Social, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Coordenador de Acompanhamento e Avaliação, FG-02, da Diretoria de Desenvolvimento de Pessoas. (Processo n. º 23077.012432/2019-93)</p><p>Nº 459 - Exonerar, a pedido, a contar de 01 de fevereiro de 2019, da função de Coordenador dos Professores do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, FCC, do Colégio de Aplicação-NEI, do Centro de Educação, o(a) servidor(a) EDNA MARIA DA SILVA, matrícula nº 5372961, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal da Universidade. (Processo nº. 23077.008006/2019-55)</p><p>Nº 460 - Designar SANDRO DA SILVA CORDEIRO, matrícula nº 1802327, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Coordenador dos Professores do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, FCC, do Colégio de Aplicação-NEI, do Centro de Educação. (Processo n. º 23077.008006/2019-55)</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 50, do Regimento Geral da UFRN, e considerando o que consta do processo n.º 23077.007462/2019-88, resolve:</p><p>Nº 457 - Designar BRUNO TOMIO GOTO, matrícula nº 1755051, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Chefe do Departamento de Botânica e Zoologia, FG-01, do Centro de Biociências, para um mandato de 02 (dois) anos.</p><p class="assina">ÂNGELA MARIA PAIVA CRUZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>