<xml><article id="7893796" name="PORT15SRTbRN2019" idOficio="5210260" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/03/2019" artClass="00013:00050:02351:01252:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Secretaria de Trabalho/Superintendência Regional no Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11520264">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 15, de 7 DE MARÇO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 15, de 7 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO TRABALHO NO ESTADO DO RIO GRANDE DO NORTE - em exercício, no uso de suas atribuições conferidas pelo Art. 173 do Anexo I do Decreto nº 9.679 de 02 de janeiro de 2019, e tendo em vista o que consta do Artigo 1º da Portaria nº 451 de 28 de fevereiro de 2019, resolve,</p><p>Art. 1º - Subdelegar aos servidores CRISTIANO CLÁUDIO DAVIM, CPF ***.877.774-**, matrícula SIAPE nº 252337 e JOSÉ TEIXEIRA DE MELO, CPF ***.828.752-**, matrícula SIAPE 258699 a competência para praticar os atos necessários à execução orçamentária e financeira, atuando como Ordenador de Despesas - titular e Ordenador de Despesas - substituto, respectivamente, dos recursos consignados à Superintendência Regional do Trabalho no Estado do Rio Grande do Norte - SRTb-RN.</p><p>Art. 2º -. Subdelegar aos servidores GUSTAVO DE ANDRADE BEZERRA, CPF ***.094.104-**, matrícula SIAPE nº 1701646 e ADRIANA NÚBIA DA SILVA, CPF ***.573.614-** a competência para praticar os atos necessários à execução orçamentária e financeira, atuando como Gestor Financeiro - titular e Gestor Financeiro - substituto, respectivamente, dos recursos consignados à Superintendência Regional do Trabalho no Estado do Rio Grande do Norte - SRTb-RN.</p><p>Art. 3º - Convalidar os atos praticados pelos servidores acima mencionados, relativos à execução orçamentária e financeira praticados entre a Portaria SE nº 357, publicada em 15 de fevereiro de 2019, e a publicação da presente portaria, que tenham vício de competência</p><p>Art. 4º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ÉDER NOBRE PRAXEDES.</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>