<xml><article id="8171376" name="ATOS DA REITORIA N. 327 AO 555 D" idOficio="5238445" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="29/03/2019" artClass="00016:00129:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="76" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=76" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11568350">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS de 28 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATOS de 28 DE MARÇO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.022675/2019-45, resolve:</p><p>Nº 327 - Dispensar, a pedido e a partir de 12/3/2019, a servidora Lorena Moreira Fernandes de Moraes da função de Coordenador de Atenção à Saúde e Qualidade de Vida (FG-01).</p><p>Nº 328 - Designar a servidora Cristineide Leandro França para exercer a função de Coordenador de Atenção à Saúde e Qualidade de Vida (FG-01).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições e tendo em vista a Portaria Normativa SRH/MPOG n. 7, de 24/8/1999, e o art. 20 da Instrução Normativa SGP/MPDG n. 2, de 12/9/2018, e considerando o constante dos autos do processo nº 23106.022093/2019-69, resolve:</p><p>Nº 355 - Alterar o regime de trabalho da servidora Louise Boeger Viana dos Santos, ocupante do cargo de Arquiteto e Urbanista, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, com lotação no Centro de Planejamento Oscar Niemeyer, de 40 horas semanais para 30 horas semanais, com remuneração proporcional calculada sobre a totalidade da remuneração, a partir do primeiro dia útil seguinte à publicação no Diário Oficial da União.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.148414/2018-73, resolve:</p><p>Nº 526 - Dispensar o servidor Matheus Maramaldo Andrade Silva do cargo de Coordenador de Parques e Jardins da Prefeitura do Campus (FG-02).</p><p>Nº 527 - Designar o servidor Julio Barea Pastore para exercer a função de Coordenador de Parques e Jardins da Prefeitura do Campus (FG-02).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.027565/2019-70, resolve:</p><p>Nº 528 - Dispensar, a partir de 18/3/2019, o servidor Pablo da Fonseca Tabalipa da função de Assistente da Coordenadoria de Atendimento (FG-02).</p><p>Nº 529 - Designar a servidora Adriana Carvalho dos Santos para exercer a função de Assistente da Coordenadoria de Atendimento (FG-02).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.152293/2018-64, resolve:</p><p>Nº 555 - Retificar o Ato da Reitoria n. 0044/2019, publicado no DOU de 15/1/2019. Onde se lê: "Coordenadora da Secretaria do Decanato de Extensão", leia-se: "Coordenadora de Articulação Social, Comunitária e Territorial".</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>