<xml><article id="7779450" name="portarias de aposentadoria-fever" idOficio="5193919" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00024:00002:00028:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Coordenação-Geral do Núcleo Estadual do Piauí/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="145" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=145" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11490985">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 11 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 11 de fevereiro de 2019</p><p>O Chefe do Serviço de Gestão Administrativa da Coordenadoria-Geral do Núcleo Estadual do Ministério da Saúde no Piauí, no uso das atribuições que lhe foram conferidas, na forma da Portaria Nº 429, de 10/02/2017, publicada no DOU Nº 31, Seção 2, de 13/02/2017, resolve:</p><p>Nº 34 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) NAJLA DIONE BENICIO DE CASTRO, matrícula SIAPE n° 571499, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União. (Processo Nº 25015.000064/2019-91)</p><p>Nº 35 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) FRANCISCO DAS CHAGAS SOARES DE MELO, matrícula SIAPE 493016, ocupante do cargo de AGENTE DE SAÚDE PÚBLICO, Classe "S", Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União. (Processo Nº 25015.000130/2019-22)</p><p>Nº 36 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) BENEDITO GOMES DA SILVA, matrícula SIAPE 571540, ocupante do cargo de AGENTE DE VIGILANCIA, Classe "S", Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União. (Processo Nº 25015.000085/2019-14)</p><p>Nº 37 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) RAIMUNDA NONATA DA CRUZ SOUZA, matrícula SIAPE 467889, ocupante do cargo de Visitador Sanitário, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União. (Processo Nº 25015.000168/2019-03)</p><p>Nº 38 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) MARIA DAS GRAÇAS RIBEIRO GOMES, matrícula SIAPE 0570975, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União. (Processo Nº 25015.000093/2019-52)</p><p>Nº 39 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) VERA LÚCIA PEREIRA DE PAULA ROCHA, matrícula SIAPE 1035683, ocupante do cargo de LABORATORISTA, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União. (Processo Nº 25015.000125/2019-10)</p><p>Nº 40 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) CONCEIÇÃO DE MARIA SÁ E REGO VASCONCELOS, matrícula SIAPE 571753, ocupante do cargo de MÉDICO, Classe "S", Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União. (Processo Nº 25015.000067/2019-24)</p><p>Nº 41 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) CARLOS RODRIGUES DO NASCIMENTO FILHO, matrícula SIAPE 571059, ocupante do cargo de AUXILIAR OPERACIONAL DE SERVIÇOS DIVERSOS, Classe "S", Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União. (Processo Nº 25015.000143/2019-00)</p><p>Nº 42 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) ANTONIO RAIMUNDO DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 492416, ocupante do cargo de AGENTE DE SAÚDE PÚBLICA, Classe "S", Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União. (Processo Nº 25015.000092/2019-16)</p><p>Nº 44 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) FRANCISCO SOARES DA SILVA ROCHA, matrícula SIAPE 0571108, ocupante do cargo de Artifíce de Artes Gráficas, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União. (Processo Nº 25015.000084/2019-61)</p><p>Nº 45 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) FRANCISCO JOÃO DE SOUSA, matrícula SIAPE 0501781, ocupante do cargo de AGENTE DE SAÚDE PÚBLICA, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União. (Processo Nº 25015.000122/2019-86)</p><p>Nº 46 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) CLODOMIR SOUZA DA SILVA, matrícula SIAPE 504367, ocupante do cargo de GUARDA DE ENDEMIAS, Classe "S", Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União. (Processo Nº 25015.000129/2019-06)</p><p>Nº 47 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) MARLENE MARIA MEDEIROS PRADO, matrícula SIAPE 571266, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União. (Processo Nº 25015.000119/2019-62)</p><p>Nº 48 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) servidor ANTONIO LUIZ LEITE LOPES, matrícula SIAPE 492901, ocupante do cargo de AGENTE DE SAÚDE PÚBLICA, Classe "S", Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União. (Processo Nº 25015.000148/2019-24)</p><p>Nº 50 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) ANTONIO CARLOS CARVALHO, matrícula SIAPE 492716, ocupante do cargo de AGENTE DE SAÚDE PÚBLICA, Classe "S", Padrão III, nível NI, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União. (Processo Nº 25015.000126/2019-64)</p><p>Nº 51 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) VALDEMAR DA PENHA, matrícula SIAPE 571550, ocupante do cargo de AGENTE DE VIGILÂNCIA, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União. (Processo Nº 25015.000164/2019-17)</p><p>Nº 52 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) ANTONIO SOARES LOPES, matrícula SIAPE 571546, ocupante do cargo de AGENTE DE VIGILÂNCIA, Classe "S", Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União. (Processo Nº 25015.000095/2019-41)</p><p>Nº 53 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) FRANCISCO DE ASSIS NEGREIROS, matrícula SIAPE 501781, ocupante do cargo de AGENTE DE SAÚDE PÚBLICA, Classe "S", Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União. (Processo Nº 25015.000147/2019-80)</p><p>Nº 54 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) FRANCISCO CARLOS TORRES SILVA, matrícula SIAPE 571054, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005.Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União. (Processo Nº 25015.000177/2019-96)</p><p>Nº 55 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) MARIA ALDIVA SILVA CRUZ, matrícula SIAPE 571743, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União. (Processo Nº 25015.000145/2019-91)</p><p>Nº 56 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) LUZIA NUNES RIBEIRO DE SOUSA, matrícula SIAPE 571740, ocupante do cargo Auxiliar de Enfermagem, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União. (Processo Nº 25015.000142/2019-57)</p><p>Nº 57 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) JOSÉ ANTONIO DA FONSECA NETO, matrícula SIAPE 0571055, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União. (Processo Nº 25015.000059/2019-88)</p><p>Nº 58 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) JURIMAR SOARES MARTINS, matrícula SIAPE 5716, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União. (Processo Nº 25015.000194/2019-23)</p><p>Nº 59 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) JANI ALVES DOS SANTOS FERREIRA, matrícula SIAPE 0468143, ocupante do cargo de VISITADOR SANITÁRIO, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União. (Processo Nº 25015.000135/2019-55)</p><p>Nº 60 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) EUCLIDES SOUSA FILHO, matrícula SIAPE 467828, ocupante do cargo de Laboratorista, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União. (Processo Nº 25015.000195/2019-78)</p><p>Nº 61 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) JOSÉ DE RIBAMAR ALMEIDA, matrícula SIAPE 0571457, ocupante do cargo de Agente de Administrativo, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União. (Processo Nº 25015.000144/2019-46)</p><p>Nº 62 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) ROSA MARIA FREIRE CASTRO, matrícula SIAPE n 571707, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União. (Processo Nº 25015.000190/2019-45)</p><p>Nº 63 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) JOSUÉ DA SILVA SIMPLÍCIO, matrícula SIAPE nº 0571255, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União. (Processo Nº 25015.000146/2019-35)</p><p>Nº 64 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) MARIA DO SOCORRO PINHEIRO SILVA, matrícula SIAPE n 570846, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005.Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União. (Processo Nº 25015.000175/2019-05)</p><p>Nº 65 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) JOSÉ DE ARIMATÉA MONTEIRO, matrícula SIAPE 0492355, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União. (Processo Nº 25015.000127/2019-17)</p><p>Nº 66 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) GERARDO MAGELA AGUIAR FILHO, matrícula SIAPE 0571104, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União. (Processo Nº 25015.000159/2019-12)</p><p>Nº 67 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) LUIZ GONZAGA OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 0492869, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União. (Processo Nº 25015.000111/2019-04)</p><p>Nº 68 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) MARIA DO ROSÁRIO DE FÁTIMA SOUSA FONTENELE, matrícula SIAPE 570992, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União. (Processo Nº 25015.000068/2019-79)</p><p>Nº 69 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) JOÃO PEREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE 0492536, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União. (Processo Nº 25015.000151/2019-48)</p><p>Nº 70 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) ISABEL CRISTINA TORRES DE ARAÚJO LIMA, matrícula SIAPE 0571519, ocupante do cargo de Enfermeira, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União. (Processo Nº 2501.000110/2019-51)</p><p>Nº 71 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) JOSÉ RODRIGUES DA COSTA, matrícula SIAPE 492886, ocupante do cargo de Motorista Oficial, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União. (Processo Nº25015.000171/2019-19)</p><p>Nº 73 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) MARIA DA CRUZ MOURA DA SILVA, matrícula SIAPE 571115, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União. (Processo Nº 25015.000191/2019-90)</p><p>Nº 74 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) TERESINHA DE JESUS RODRIGUES ALMENDRA ARAGÃO, matrícula SIAPE 571672, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União. (Processo Nº 25015.000167/2019-51)</p><p class="assina">NIELTHON DIOGO MACHADO COÊLHO MODESTO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>