<xml><article id="7992673" name="PORT 63.336" idOficio="5219719" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/03/2019" artClass="00016:00091:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Fluminense/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="53" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11536359">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 63.336,  DE 14 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 63.336, DE 14 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR da Universidade Federal Fluminense, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais; Considerando o disposto no art.1º, IV, da Lei nº 9.192 de 21.12.95 e o constante no parágrafo 5º do art. 1º e, no art. 5º, caput, do Decreto nº 1.916, de 23.05.96; Considerando o que prescreve o Regulamento Geral das Consultas Eleitorais - RGCE, aprovado pela Resolução nº 104, de 03 de dezembro de 1997, do Conselho Universitário; Considerando o resultado final da consulta à comunidade universitária, com o objetivo de identificar as preferências com respeito à escolha do Diretor e Vice-Diretor da Escola de Engenharia Industrial Metalúrgica de Volta Redonda; e Considerando, finalmente, o que consta do Processo nº 23069.050831/2018-71, resolve:</p><p>Art. 1º - Nomear, a partir de 02 de abril de 2019, dentre os eleitos através da lista tríplice, NADJA VALERIA VASCONCELLOS DE AVILA, Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº. 2051477, do Quadro Permanente da Universidade, para exercer, com mandato de 04 (quatro) anos, o cargo de Diretora da Escola de Engenharia Industrial Metalúrgica de Volta Redonda.</p><p>Art. 2º - Esta nomeação corresponde a Cargo de Direção - código CD-3.</p><p class="assina">ANTONIO CLÁUDIO LUCAS DA NÓBREGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>