<xml><article id="8039749" name="DOU 20-03-19 Portarias" idOficio="5225516" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2019" artClass="00016:00052:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11545863">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE MARÇO DE 2019</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FARROUPILHA - RS, nomeada pela Portaria Nº 433, de 18 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 19 de março de 2019, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 438 - Dispensar o(a) servidor(a) PAULA MICHELE ABENTROTH KLAIC, Matrícula no SIAPE nº 1808880, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da Função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Alimentos, Subsequente ao Ensino Médio, Código da Função FCC, do Instituto Federal Farroupilha - Campus Santa Rosa.</p><p>Nº 440 - Designar o(a) servidor(a) LAURI MAYER, Matrícula no SIAPE nº 1757311, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a Função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Alimentos, Subsequente ao Ensino Médio, Código da Função FCC, do Instituto Federal Farroupilha - Campus Santa Rosa.</p><p>Nº 446 - Designar o(a) servidor(a) PAULA MICHELE ABENTROTH KLAIC, Matrícula no SIAPE nº 1808880, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a Função de Coordenador(a) do Curso Superior em Tecnologia de Alimentos, Código da Função FCC, do Instituto Federal Farroupilha - Campus Santa Rosa.</p><p>Nº 451 - Designar o(a) servidor(a) NUVEA KUHN, Matrícula no SIAPE nº 2313642, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a Função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Administração, modalidade EAD, institucionalizada, Código da Função FCC, do Instituto Federal Farroupilha - Campus Santa Rosa.</p><p class="assina">NIDIA HERINGER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>