<xml><article id="8162125" name="Port.2019.431.A1-23.28MAR19" idOficio="5237404" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/03/2019" artClass="00011:00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11566260">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 431, DE 28 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 431, DE 28 DE MARÇO DE 2019</p><p>EB: 64536.008169/2019-61</p><p /><p>O COMANDANTE DO EXÉRCITO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 4º da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, alterada pela Lei Complementar nº 136, de 25 de agosto de 2010, combinado com o art. 1º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, resolve:</p><p>Designar o 1º Sgt Com RUBEM JOSUÉ DA SILVA FILHO, da 7ª Cia Com, para desempenhar a função de Auxiliar do Presidente do Conselho de Delegados da Junta Interamericana de Defesa, com sede em Washington, D.C., nos Estados Unidos da América, pelo período aproximado de doze meses, a partir da 2ª quinzena de junho de 2019.</p><p>A missão é considerada transitória, de natureza militar, com dependentes, com mudança de sede e com ônus total para o Exército Brasileiro, estando enquadrada na alínea "b" do inciso I e na alínea "b" do inciso II do art. 3º da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, modificado pelos Decretos nº 3.643, de 26 de outubro de 2000, 5.992, de 19 de dezembro de 2006, 6.258, de 19 de novembro de 2007, 6.576, de 25 de setembro de 2008, e 6.907, de 21 de julho de 2009.</p><p>Após a atividade, o referido militar deverá ser classificado, por término de missão no exterior, de acordo com a Portaria Cmt Ex nº 887, de 26 de julho de 2017 e a Portaria nº 402-EME, de 6 de setembro de 2017.</p><p class="assina">Gen Ex EDSON LEAL PUJOL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>