<xml><article id="8082894" name="PORTARIA N.153-CJF" idOficio="5229884" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/03/2019" artClass="00043:00004:00005:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Conselho da Justiça Federal/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11553524">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 153,  22 DE MARÇO DE 20119]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 153, 22 DE MARÇO DE 20119</p><p></p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO DA JUSTIÇA FEDERAL, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e tendo em vista o Plano Anual de Auditoria do exercício de 2019, aprovado pelo Despacho n. CJF-DES-2018/20077, constante do Processo SEI n. 0002022-51.2019.4.90.8000 (Processo SIGA-DOC n. CJF-ADM-2018/00600),</p><p>CONSIDERANDO que compete à Secretaria de Auditoria Interna realizar auditorias, inspeções e fiscalizações nos sistemas administrativo, contábil, financeiro, patrimonial e operacional no âmbito do Sistema de Controle Interno da Justiça Federal, para avaliar o desempenho da gestão quanto à legalidade, legitimidade, eficácia, eficiência, efetividade, economicidade e equidade, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar a realização de auditoria no âmbito do Tribunal Regional Federal da 1ª Região - área administrativa, abrangendo as seguintes matérias: licitações e contratos, sustentabilidade e pessoal.</p><p>Art. 2º Designar, para a realização da auditoria, a equipe de trabalho constituída pelos seguintes servidores:</p><p>Manuel dos Anjos Marques Teixeira, mat. 902 (supervisor);</p><p>Angelita da Mota Ayres Rodrigues, mat. 163 (líder);</p><p>Paulo José Ribeiro Alves, mat. 699;</p><p>Roberto Junio dos Santos Moreira, mat. 629;</p><p>Consolação de Maria Nascimento Freitas, mat. 706;</p><p>Marceli Pinheiro de Vasconcellos, mat. 856.</p><p>Art. 3º Informar que a visita ao órgão auditado será realizada no período de 1º a 5 de abril de 2019.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Ministro JOÃO OTÁVIO DE NORONHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>