<xml><article id="8022528" name="DOU 20.03.2019 - APOS GERALDO E " idOficio="5223696" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2019" artClass="00007:00003:00067:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Paraná" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11542840">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p>PORTARIAS DE 19 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE FEDERAL DE AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO NO ESTADO DO PARANÁ, no uso das atribuições legais que lhe confere o Regimento Interno Secretaria Executiva, aprovado pela Portaria Ministerial nº 561, de 11 de abril de 2018, publicada no Diário Oficial da União em 13 de abril de 2018, a Portaria SE/MAPA º 1.393, de 21 de agosto de 2018, publicada no Diário Oficial da União em 23 de agosto de 2018, e a Portaria SE/MAPA nº 326, de 09 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 19 de março de 2018, resolve:</p><p>Nº 1.229 - Conceder aposentadoria voluntaria, com proventos integrais, ao servidor GERALDO CALMON ASSUMPÇÃO MARQUES, matrícula SIAPE nº 9979, ocupante do cargo de AUDITOR FISCAL FEDERAL AGROPECUÁRIO, código 409010, classe S, padrão IV do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da EC nº 47/05(Processo 21034.003401/2019-12).</p><p>Nº 1.230 - Conceder aposentadoria voluntaria, com proventos integrais, ao servidor RUTILIO KULIACK, matrícula SIAPE nº 10291, ocupante do cargo de AISIPOA, código 104001, classe S, padrão IV do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da EC nº 47/05(Processo 21000.014272/2019-85).</p><p>CLEVERSON FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>