<xml><article id="8019192" name="Portarias de 18-03-2019 - SCS" idOficio="5223284" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2019" artClass="00013:00052:01216:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade/Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11542093">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE DESENVOLVIMENTO DA INDÚSTRIA, COMÉRCIO, SERVIÇOS E INOVAÇÃO DA SECRETARIA ESPECIAL DE PRODUTIVIDADE, EMPREGO E COMPETITIVIDADE DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições, e considerando a delegação de competência contida na Portaria SEPEC-ME nº 118, de 14 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 15 de fevereiro de 2019, considerando o constante dos autos do processo nº 52009.100035/2019-80, resolve:</p><p>Nº 143 - Designar GISLAINE MENDES DE SOUZA FRAGASSI, para exercer o encargo de substituta eventual da Coordenadora, código DAS 101.3, da Coordenação Geral de Competitividade do Comércio e Serviços da Subsecretaria de Desenvolvimento de Comércio e Serviços da Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Nº 144 - Designar FABIOLA SARA STOFELA SAROLLI, para exercer o encargo de substituta eventual de Chefe de Divisão, código DAS 101.2, da Coordenação Geral de Competitividade do Comércio e Serviços da Subsecretaria de Desenvolvimento de Comércio e Serviços da Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Nº 145 - Designar GIOVANA CAROLINA DE RESENDE PINTO, para exercer o encargo de substituta eventual da Coordenadora, código DAS 101.3, da Coordenação Geral de Competitividade do Comércio e Serviços da Subsecretaria de Desenvolvimento de Comércio e Serviços da Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p class="assina">CAIO MEGALE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>