<xml><article id="7936497" name="13.03.2019 5 PRES" idOficio="5214460" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/03/2019" artClass="00022:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11527390">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e pela Portaria nº 11/MDH, de 18 de janeiro de 2019, republicada no Diário Oficial da União nº 17, de 24 de janeiro de 2019, e considerando o Artigo único do Anexo do Decreto nº 9.660, de 1º de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 280 - Dispensar, a partir de 08 de fevereiro de 2019, o servidor BENEDITO RANGEL DE MORAIS, matrícula nº 0446131, CPF nº 144.069.004-97, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Gestão Ambiental e Territorial, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional de João Pessoa-PB, em decorrência de sua aposentadoria.</p><p>Nº 281 - Designar o servidor ALAN DILESSANDRO OLIVEIRA DE SOUZA, matrícula nº 1846224, CPF nº 021.964.314-86, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de de Chefe do Serviço de Gestão Ambiental e Territorial, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional de João Pessoa-PB, ficando dispensado da Função Gratificada de Assistente III que ocupa.</p><p>Nº 283 - Designar a servidora ANA ELIETE BARBOSA DE OLIVEIRA, matrícula nº 0445752, CPF nº 329.472.401-20, para exercer a Função Gratificada de Assistente III, código FG-3, da Coordenação Regional de João Pessoa-PB.</p><p class="assina">FRANKLIMBERG RIBEIRO DE FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>