<xml><article id="7936406" name="Portarias 12 de março 1157-1162" idOficio="5214437" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/03/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11527369">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 12 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 12 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o que consta no Processo SEI nº 21000.006792/2019-14, resolve:</p><p>N° 1.157 Dispensar, a pedido, JACKSON EDUARDO DE QUEIROZ MOREIRA, matrícula SIAPE n° 0030378, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, na Superintendência Regional de Desenvolvimento da Lavoura Cacaueira, da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira, da Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação.</p><p>N° 1.158 Designar ALBERTI FERREIRA MAGALHAES, matrícula SIAPE n° 0032188, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, na Superintendência Regional de Desenvolvimento da Lavoura Cacaueira, da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira, da Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o que consta no Processo SEI nº 21000.008781/2019-79, resolve:</p><p>N° 1.159 Designar MARLY HELENA FARIAS, matrícula SIAPE n° 6001829, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente, código FCPE 102.2, do Departamento de Apoio à Inovação para Agropecuária, da Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação.</p><p>N° 1.161 Designar NADIA REIS BARBOSA CHAVES, matrícula SIAPE n° 1912988, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente, código FCPE 102.2, do Departamento de Desenvolvimento das Cadeias Produtivas, da Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>N° 1.162 Nomear ROSANE NARCISO BORGES, matrícula SIAPE 1670756, para exercer o cargo em comissão de Assistente Técnico, código DAS 102.1, do Gabinete, da Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação.</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>