<xml><article id="7868608" name="Portarias 08.03.2019" idOficio="5207930" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2019" artClass="00016:00051:00001:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11516240">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 8 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 8 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, nomeado pelo Decreto MEC de 17.10.2017, publicado no DOU de 18.10.2017, seção 2, página 1 no uso de suas atribuições legais resolve:</p><p>Nº 534 Processo nº 23156.000101/2019-21 Art. 1º Conceder ao servidor GLEIDES PULCHEIRA PAIXÃO, matrícula SIAPE 1090073, ocupante do cargo de PROFESSOR DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO, Classe D, nível 404, lotado no campus Santa Teresa do Ifes, aposentadoria voluntária com proventos integrais, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005.</p><p>Art. 2º declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 548 Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, ANGELICA FERNANDA RIBEIRO ANDRADE, habilitada em Concurso Público de Provas, referente ao Edital n° 01/2016, publicado no DOU de 31.08.2016, homologado pela Portaria n° 594, de 17.03.2017, publicada no DOU em 20.03.2017, cargo de REVISOR DE TEXTOS BRAILLE, Classe D I, Nível 01, para o Quadro de Pessoal deste Ifes, com lotação no CEFOR, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga decorrente da vacância por posse em cargo inacumulável de Andressa Dias Kolher, código de vaga nº 965432.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, conforme parágrafo 1º, artigo 13, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, alterada pela Lei nº 9.527, de 10.12.1997, publicada no DOU de 11.12.1997.</p><p>Nº 549 Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, GUSTAVO SOARES DE SOUZA, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, referente ao Edital n° 03/2016, de 31 de Agosto de 2016, publicado no DOU em 31/08/2016, homologado pela Portaria nº 1145/2017, publicada no DOU em 25/05/2017, cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D I, Nível 01, para o Quadro de Pessoal deste Ifes, com lotação no Campus Itapina, em regime de 40 (quarenta) horas semanais com Dedicação Exclusiva, em vaga decorrente da vacância por aposentadoria de Joel Rocha Trancoso, código de vaga nº 208157.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, conforme parágrafo 1º, artigo 13, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, alterada pela Lei nº 9.527, de 10.12.1997, publicada no DOU de 11.12.1997.</p><p>Nº 550 Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, ADRIANO LULIO , habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, referente ao Edital n° 01/2018, de 18 de Setembro de 2018, publicado no DOU em 18/09/2018, homologado pela Portaria nº 49/2018, publicada no DOU em 10/01/2019, cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D I, Nível 01, para o Quadro de Pessoal deste Ifes, com lotação no Campus Barra de São Francisco, em regime de 40 (quarenta) horas semanais com Dedicação Exclusiva, em vaga redistribuída conforme Portaria MEC n° 113, de 27/01/2017, código de vaga nº 951947.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, conforme parágrafo 1º, artigo 13, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, alterada pela Lei nº 9.527, de 10.12.1997, publicada no DOU de 11.12.1997.</p><p>Nº 551 Art. 1º Tornar sem efeito a Portaria nº 248, de 04.02.2019, referente à nomeação de VERÔNICA FRANCIELE SEIDEL.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 552 Processo nº 23147.000913/2019-85 Exonerar, o servidor RUBENS MARQUES, matrícula SIAPE 270376, do cargo de direção, código CD-3, de Diretor da Diretoria de Ensino Técnico, da Estrutura Administrativa da Reitoria do Ifes, para o qual foi nomeado pela Portaria nº 3543, de 07.12.2017, publicada no DOU em 11.12.2017.</p><p>Nº 553 Processo nº 23147.000304/2019-26 Art. 1º Nomear SERGIO NERY SIMÕES, matrícula SIAPE 1418911, para exercer o cargo de direção, código CD-3, de Diretor da Diretoria de Ensino Técnico da Estrutura Administrativa da Reitoria do Ifes.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 554 Processo nº 23158.000084/2019-10 Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor ELIO FRANCISCO SANT ANA, matrícula SIAPE 270277, ocupante do cargo de TÉCNICO EM ASSUNTOS EDUCACIONAIS, Classe E, nível 309, do Quadro de Pessoal do Ifes, Campus Serra, fundamentada no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005.</p><p>Art. 2º declarar vago o referido cargo.</p><p class="assina">Jadir Jose Pela</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>