<xml><article id="8153933" name="PORT 77" idOficio="5234347" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/03/2019" artClass="00010:00047:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11561256">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 77, de 27 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 77, de 27 de março de 2019</p><p>O Diretor do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais - INPE, no uso de suas atribuições legais, conforme o disposto na Portaria/MCT nº 407, de 29 de junho de 2006, e considerando o Decreto nº 7.862, de 08 de dezembro de 2012, Portaria/MP nº 08, de 07 de janeiro de 2013 e a Orientação Normativa nº 01 - SEGEP/MP, de 02 de janeiro de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar pública a suspensão de pagamento, ocorrida na folha de pagamento do mês de março de 2019, do aposentado e da beneficiária de pensão, aniversariantes do mês de dezembro/2018, por não terem efetuado a Atualização Cadastral Anual/2018, no prazo legalmente estabelecido pela legislação vigente.</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>MATRÍCULA</p></td><td><p>CPF</p></td><td><p>SITUAÇÃO</p></td></tr><tr><td><p>LAURO TADEU GUIMARÃES FORTES</p></td><td><p>0663868</p></td><td><p>547.916.938-68</p></td><td><p>Aposentado</p></td></tr><tr><td><p>OLGA FERREIRA LIMA</p></td><td><p>6217541</p></td><td><p>159.502.588-00</p></td><td><p>Beneficiária de Pensão</p></td></tr></table><p>Art. 2º O restabelecimento do pagamento do provento e/ou da pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal dos interessados na Unidade de Gestão de Pessoas, do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais - INPE, sita à Avenida dos Astronautas, nº 1758, São José dos Campos, SP, portando a documentação estabelecida no art. 6º da Orientação Normativa nº 01 - SEGEP/MP, de 02 de janeiro de 2017.</p><p>Art. 3º Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou beneficiário de pensão deverá ser solicitado o agendamento de visita técnica, por meio do telefone (12) 3208-6974, (12) 3208-7271, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido, provisoriamente, até que seja realizada a visita técnica.</p><p class="assina">Ricardo Magnus Osório Galvão</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>