<xml><article id="7879703" name="Julia Emilia e Outros 11032019" idOficio="5208842" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/03/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11517725">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º  DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE MARÇO DE 2019</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP, de 19 de maio de 2015, publicada no DOU nº 94, de 20 de maio de 2015 e 13.530/DECIP, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>N° 2.030 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora JULIA EMILIA MACEDO SALDANHA, CPF. n° 316.192.662-53, SIAPE n° 3026330, ocupante do cargo de Agente de Policia Civil Especial, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no art. 1°, inciso II, alínea b, da Lei Complementar nº 51, de 1985, alterada pela Lei Complementar nº 144, de 2014, 017026, declarando extinto o cargo código vaga n° 1021191, (Processo n° 05504.000155/2019-15).</p><p>N° 2.033 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora NILDA CASTILHO BARBOSA, CPF. N° 2.09.697.752-53, SIAPE n° 1017449, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, Classe D, Nível 302 , oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no art. 6º, incisos I, II, III e IV, §5º do art. 40º da Constituição Federal, com redação dada pela EC. 41, de 2003, 041051, declarando extinto o cargo código vaga n° 440128, Processo nº 05504.002138/2019-12.</p><p>N° 2.035 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor PEDRO CARLOS DE SOUZA CAMPOS, CPF. n° 067.124.792-15, SIAPE n° 1010298, ocupante do cargo de Engenheiro, Classe S, Padrão III, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 433286, Processo n° 05504.002139/2019-59.</p><p>N° 2.040 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARLY MACIEL AMANAJAS, CPF. n° 092.673.522-53, SIAPE n° 1015610, ocupante do cargo de Datilografo, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 438333, Processo n° 05504.002093/2019-78.</p><p>N° 2.043 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARIA IRANEUDES ALMEIDA CAMPOS, CPF. n° 144.366.552-53, SIAPE n° 1009285, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 432357, Processo n° 05504.002109/2019-42.</p><p>N° 2.047 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARILU MONTEIRO DA SILVA PONTES, CPF. n° 146.200.142-49, SIAPE n° 1014740, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 437485, Processo n° 05504.002115/2019-08.</p><p>N° 2.048 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor JOSÉ MARIA PANTOJA VAZ, CPF. n° 091.890.092-15, SIAPE n° 1047948, ocupante do cargo de Agente de Atividades Agropecuárias, Classe S, Padrão III, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 442649, Processo n° 05504.002267/2019-01.</p><p>N° 2.049 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora NELCI MARIA SILVA DE SOUZA, CPF. n° 358.478.080-20, SIAPE n° 1012043, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 434905, Processo n° 05504.002113/2019-19.</p><p>N° 2.050 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora ELCIONE SANTOS CECIM, CPF. n° 179.795.282-04, SIAPE n° 1017534, ocupante do cargo de Datilografo, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 440212, Processo n° 05504.002111/2019-11.</p><p>Art. 2 Estas Portarias entram em vigor na data de suas publicações.</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>