<xml><article id="8046577" name="NOMEAÇÕES CETENS E CCS" idOficio="5226015" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2019" artClass="00016:00106:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Recôncavo da Bahia/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11546819">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RECÔNCAVO DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que dispõem o inciso I do art. 9º da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, o art. 8º da Lei nº 12.772, de 28/12/2012, o art. 7º do Decreto nº 7.485, de 18/05/2011, e a Portaria Interministerial nº 316, de 09/10/2017, resolve:</p><p>Nº 275 - Nomear, em caráter efetivo, os candidatos abaixo relacionados, habilitados em Concurso Público de Provas e Títulos objeto do Edital nº 13/2018, publicado no DOU de 28/08/2018, e sua retificação, com resultado homologado através da Portaria nº 147, publicada no DOU de 28/02/2019:</p><p>IMARALLY VITOR DE SOUZA RIBEIRO NASCIMENTO, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, área de conhecimento Engenharia de Materiais, com lotação no Centro de Ciência e Tecnologia em Energia e Sustentabilidade desta Universidade, na vaga de código nº 0930275.</p><p>JAIRO CAVALCANTI AMARAL, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, área de conhecimento Engenharia Elétrica/Circuitos Eletrônicos, com lotação no Centro de Ciência e Tecnologia em Energia e Sustentabilidade desta Universidade, na vaga de código nº 0930651.</p><p>THIAGO ARAÚJO SIMÕES, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, área de conhecimento Engenharia de Materiais, com lotação no Centro de Ciência e Tecnologia em Energia e Sustentabilidade desta Universidade, na vaga de código nº 0930652.</p><p>A posse dos nomeados deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, nos termos do § 1º do art. 13 da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Nº 276 - Nomear, em caráter efetivo, os candidatos abaixo relacionados, habilitados em Concurso Público de Provas e Títulos objeto do Edital nº 14/2018, publicado no DOU de 28/08/2018, e sua retificação, com resultado homologado através da Portaria nº 205, publicada no DOU de 06/03/2019:</p><p>PAULO PLESSIM DE ALMEIDA FILHO, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Auxiliar, Nível 1, em regime de 20 (vinte) horas semanais, área de conhecimento Cirurgia/Práticas do Cuidado em Saúde, com lotação no Centro de Ciências da Saúde desta Universidade, na vaga de código nº 0930224.</p><p>TÂNIA GUIMARÃES LAPA, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Auxiliar, Nível 1, em regime de 20 (vinte) horas semanais, área de conhecimento Saúde na Infância e na Adolescência/Práticas do Cuidado em Saúde, com lotação no Centro de Ciências da Saúde desta Universidade, na vaga de código nº 0930207.</p><p>YASMIN MAGALHÃES SALES DA SILVA, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Auxiliar, Nível 1, em regime de 20 (vinte) horas semanais, área de conhecimento Atividade Prática em Saúde da Família/Práticas do Cuidado em Saúde, com lotação no Centro de Ciências da Saúde desta Universidade, na vaga de código nº 0930226.</p><p>A posse dos nomeados deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, nos termos do § 1º do art. 13 da Lei nº 8.112/1990.</p><p class="assina">SILVIO LUIZ DE OLIVEIRA SOGLIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>