<xml><article id="8147884" name="DOU Consolidado - 27.3.2019" idOficio="5236218" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="28/03/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11564372">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS de  27 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS de 27 de março de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 717, de 16 de agosto de 2013, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995, autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário GERALDO MARCOS DE MORAES, do Quadro Permanente deste Ministério, exercendo a função de Diretor do Departamento de Saúde Animal - DSA, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da Reunião Ordinária do Comitê Veterinário Permanente do Cone Sul - CVP, em Santiago, República do Chile, no período de 30.3 a 3.4.2019, com ônus para o(a) PCEDANIMAL. (Processo n° 21000.015048/2019-19)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário RICARDO OSSAMU MAEHARA, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Comércio e Relações Internacionais - SCRI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da reunião 1/19 de Coordenadores Nacionais do Subgrupo de Trabalho nº 8 "Agricultura" do Mercosul, em Buenos Aires, República Argentina, no período de 7 a 10.5.2019, com ônus para o(a) SCRI/MISSÕES. (Processo n° 04197.000006/2019-04)</p><p>Alterar o período de afastamento do país do Fiscal Federal Agropecuário BRUNO CAVALHEIRO BREITENBACH, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na SDA, de 27.4 a 11.5.2019 para 27.4 a 12.5.2019, publicado no D.O.U. de 25.3.2019, seção 2, página 5. (Processo nº 21016.000120/2019-26)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário ELENITA RUTTSCHEIDT ALBUQUERQUE, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA/UTVDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar do 13º Simpósio Internacional de Epidemiologia e Controle de Perigos Biológicos, Químicos e Físicos para a Carne Suína - SAFEPORK, em Berlim, República Federal da Alemanha, no período de 26 a 30.8.2019, com ônus limitado. (Processo n° 03402.000015/2018-71)</p><p>Autoriza o Meteorologista FRANCISCO DE ASSIS DINIZ, do Quadro permanente INMET, exercendo a função de Diretor, lotado no Instituto Nacional de Meteorologia, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar do lançamento do Projeto "Desenho e Implementação de Sistema de Informação sobre Secas para o Sul da América do Sul (SISSA), em Assunção, República do Paraguai, no período de 23 a 27.4.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21160.000114/2019-13)</p><p>Autoriza o Meteorologista MOZAR DE ARAÚJO SALVADOR, do Quadro Permanente do INMET, exercendo a função de Assistente do Diretor, lotado no Instituto Nacional de Meteorologia, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar do lançamento do Projeto "Desenho e Implementação de Sistema de Informação sobre Secas para o Sul da América do Sul (SISSA), em Assunção, República do Paraguai, no período de 23 a 27.4.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21160.000118/2019-93)</p><p>Autoriza o Biólogo CARLOS EDUARDO SÍCOLI SEOANE, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado na Florestas, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar do Seminário Regional "Sistemas Agroforestales Agroecológicos - Bioma Pampa" para a apresentação da palestra "Sistemas Agroforestales Restauradores del Medio Ambiente - La Experiencia Brasilleña", em Montevidéu, República Oriental do Uruguai, no período de 3 a 5.4.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21175.000498/2019-05)</p><p>Autoriza o Engenheiro Agrônomo ALEXANDRE LIMA NEPOMUCENO, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado na Soja, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar da 26ª Reunião do Grupo de Trabalho de Segurança de Novos Alimentos e Rações , do Workshop conjunto sobre análise de risco ambiental, de alimentos e rações de produtos oriundos da biotecnologia após quatro décadas e da 3ª reunião do grupo de trabalho da OECD para harmonização da visão regulatória em biotecnologia, em Paris, República Francesa, no período de 2 a 13.4.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21199.00495/2019-95)</p><p>Autoriza a Bióloga JOICE NUNES FERREIRA, contratada pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotada na Amazônia Oriental, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar do simpósio da Sociedade de Ecologia Tropical e do Grupo de Ecologia Tropical da Sociedade Ecológica Britânica, com apresentação de palestra e realizar trabalho com equipe de pesquisa, no Centro Ambiental da Universidade, em Lancaster, Reino Unido da Grã - Bretanha e Irlanda do Norte, no período de 3 a 21.4.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21159.001648/2019-98)</p><p>Autoriza o Engenheiro Agrônomo SEBASTIÃO BARBOSA, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado na Presidência da Embrapa, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar e proferir palestra na "Conferência Internacional de Segurança Alimentar", em Cartum, República do Sudão, no período de 5 a 13.4.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21148.003926/2019-71)</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>