<xml><article id="7969544" name="ATO PORTARIA SGE DPGU Nº 67" idOficio="5217479" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/03/2019" artClass="00041:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Defensoria Pública da União/Secretaria-Geral Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11532587">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA   Nº 67, DE 14 DE MARÇO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 67, DE 14 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL EXECUTIVO SUBSTITUTO usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 90, inciso V, da Portaria nº 88, de 14 de fevereiro de 2014, publicada no Diário Oficial da União de 18 de fevereiro de 2014, do Regimento Interno da Defensoria Pública-Geral da União;</p><p>Considerando o resultado do 19º concurso de remoção, constante dos autos 08038.001395/2019-61;</p><p>Considerando o que consta nos autos do Processo Administrativo 08168.000026/2019-75 que trata do Termo de Desistência à investidura no cargo;, resolve:</p><p>Art. 1º NOMEAR, em caráter efetivo, em cargos de nível médio e de nível superior do Plano Geral de Cargos do Poder Executivo - PGPE, redistribuídos para a Defensoria Pública da União, nos termos do inciso I, do art. 9º e no art. 10 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, o candidato Flávio Ramos de Lucena Júnior, classificado em 6º lugar para o cargo de agente administrativo em Juazeiro/Petrolina/PE, no concurso público promovido por esta Defensoria Pública da União e realizado pelo Centro Brasileiro de Pesquisa em Avaliação e Seleção e de Promoção de Eventos (Cebraspe), mediante Edital nº 01 - DPU de abertura do concurso de 13 de abril de 2015, publicado no Diário Oficial da União de 13 de abril de 2015 e homologado pelo Edital n.º 13, de 18 de março de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 21 de março de 2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LAILSON FERREIRA DA SILVA LOURENÇO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>