<xml><article id="8061381" name="PTDP N 497 a 501 GEFIC" idOficio="5227827" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2019" artClass="00024:00029:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11549712">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Diretor-Presidente da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 54, III, § 3º, aliado aos arts. 7°, XII e 53, I, §§ 1º e 3º do Regimento Interno aprovado nos termos do Anexo I da Resolução da Diretoria Colegiada RDC n° 255, de 10 de dezembro de 2018, resolve autorizar o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 497 PATRICIA FRANCISCO BRANCO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE Nº 2322859, com a finalidade de participar no Latin America and Caribbean Tobacco Control Leadership Program, em Lima, Peru, no período de 27/3/19 a 30/3/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 87/2019. (Processo nº 25351.907156/2019-82).</p><p>Nº 498 KELLEN CRISTINA DOMINGUES DOS SANTOS, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE Nº 1491395, com a finalidade de inspecionar a empresa Biotech Vision Care PVT. LTD., em Gujarat, Índia, no período de 29/3/19 a 6/4/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada em Reunião Ordinária Interna nº 3/2019. (Processo nº 25351.907382/2019-63).</p><p>Nº 499 JULIANO ACCIOLY TESSER, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE Nº 1568508, com a finalidade de inspecionar a empresa Biotech Vision Care PVT. LTD., em Gujarat, Índia, no período de 29/3/19 a 6/4/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada em Reunião Ordinária Interna nº 3/2019. (Processo nº 25351.907382/2019-63).</p><p>Nº 500 ROSANGELA GOMES BENEVIDES, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE Nº 1491060, com a finalidade de inspecionar a empresa Core Scientific Creations LTD., em Petah Tikva, Israel, no período de 12/4/19 a 20/4/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada em Reunião Ordinária Interna nº 3/2019. (Processo nº 25351.907382/2019-63).</p><p>Nº 501 THIBERIO MUNDIM FERREIRA PIRES, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE Nº 1320259, com a finalidade de inspecionar a empresa Core Scientific Creations LTD., em Petah Tikva, Israel, no período de 12/4/19 a 20/4/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada em Reunião Ordinária Interna nº 3/2019. (Processo nº 25351.907382/2019-63).</p><p class="assina">WILLIAM DIB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>