<xml><article id="7810022" name="01 de março portarias 813 e 815" idOficio="5202687" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/03/2019" artClass="00016:00128:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="44" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11506644">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, da Presidência da República, publicado no Diário Oficial da União de 16.06.2017, resolve:</p><p>Nº 813 - I - Exonerar a servidora ALDINÉA DE PAULA CORREA, matrícula SIAPE n.º 0401258, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, da atribuição de substituta legal do Cargo Comissionado CD-04, de Diretora do Departamento de Articulação e Planejamento da Extensão.</p><p>II - Nomear a servidora LUANY OLIVEIRA DE ALMEIDA, matrícula SIAPE n.º 1749615, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para a atribuição de substituta legal do Cargo Comissionado CD-04, de Diretora do Departamento de Articulação e Planejamento da Extensão, convalidando os atos praticados no exercício do cargo, durante as férias do titular, o servidor PAULO ARISTON DE ALMEIDA RAMOS, matrícula SIAPE n.º 7399181, no período de 05/03/2019 a 14/03/2019.</p><p>Nº 815 - Autorizar o afastamento do país do servidor SOLANO DA SILVA GUERREIRO, lotado no INC/Benjamin Constant, para participar como painelista no Southeastern Council of Latin América Studies - SECOLAS, a ser realizado na cidade de Oaxaca/México, no período de 23.03.2019 a 02.04.2019, com ônus limitado à Administração Pública Federal.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>