<xml><article id="7873827" name="DESPACHORFB Cassimila" idOficio="5208435" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="11/03/2019" artClass="00013:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11517178">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de  8 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 8 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO-GERAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, no uso da competência prevista no art. 2º do Decreto nº 1387, de 7 de fevereiro de 1995, que lhe foi subdelegada pelo inciso I do art. 2º da Portaria MF nº 224, de 7 de fevereiro de 2019, com fulcro no art. 87, da Lei nº 8112, de 11 de dezembro de 1990, no § 1º do art. 10, do Decreto nº 5707, de 23 de fevereiro de 2006 e na Portaria RFB nº 1804, de 30 de dezembro de 2016, autoriza a Analista-Tributário da Receita Federal do Brasil CASSIMILA CARVALHO DE SOUSA matrícula siapecad nº 01881172, lotada e em exercício na Superintendência Regional da Receita Federal do Brasil na 8aRegião Fiscal, a afastar-se do país em virtude de licença capacitação no período de 22/4/2019 a 20/6/2019 (60 dias), sem trânsito em e com ônus limitado, com objetivo de participar do Curso de espanhol intensivo promovido por Hispania - Escuela de Español a ser realizado em Valência/Espanha. As despesas decorrentes do afastamento serão custeadas pela servidora que deverá apresentar os comprovantes de frequência ou participação, bem como a cópia do certificado de conclusão do curso, quando aplicável, no prazo de até 60 (sessenta) dias contados da conclusão do evento. (Processo nº 10761.720003/2018-42).</p><p class="assina">JOÃO PAULO RAMOS FACHADA MARTINS DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>