<xml><article id="8112291" name="Of. 125 - PORTARIA N 248 - REMOÇ" idOficio="5232302" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2019" artClass="00016:00143:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Rondônia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11557839">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 248, de 25 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 248, de 25 de março de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE RONDÔNIA (UNIR), no uso das atribuições que lhe são conferidas mediante o artigo 7º da Lei n° 7.011, de 08 de julho de 1982; o artigo 11 do Estatuto da UNIR; o Decreto Presidencial publicado no DOU nº 222, de 21 de novembro de 2016, seção 2, p.1; e considerando o que consta no Processo SEI nº 999119600.000050/2018-70, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar sem efeito a Portaria nº 127/2019/GR/UNIR, de 14.02.2019 publicada no DOU nº 033 de 15.02.2019, seção 02, pág. 35, que autorizou o Exercício Provisório da servidora docente ANA FANNY BENZI DE OLIVEIRA BASTOS, SIAPE 1192650, na Universidade Federal do Mato Grosso, Campus Cuiabá, pelo período de 06 (seis) meses, a contar de 25.09.2018, em atendimento a decisão judicial constante nos autos do Processo Nº 1002922-21.2018.4.01.4100, que tramita na 1ª Vara Federal Cível da Seção Judiciária do Estado de Rondônia e Parecer de Força Executória Nº 10/2018, emitido em 08.11.2018, pela Procuradoria Geral Federal do Estado de Rondônia.</p><p>Art. 2º Conceder Remoção Provisória a servidora docente ANA FANNY BENZI DE OLIVEIRA BASTOS, SIAPE 1192650, lotada no Departamento Acadêmico de Matemática e Estatística, do Campus de Ji-Paraná, para a Universidade Federal do Mato Grosso, Campus Cuiabá, pelo período de 06 (seis) meses, a contar de 25.09.2018, em atendimento a decisão judicial constante nos autos do Processo Nº 1002922-21.2018.4.01.4100, que tramita na 1ª Vara Federal Cível da Seção Judiciária do Estado de Rondônia e Parecer de Força Executória Nº 10/2018, emitido em 08.11.2018, pela Procuradoria Geral Federal do Estado de Rondônia.</p><p>Art. 3º Revogam-se as disposições em contrário.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Ari Miguel Teixeira Ott</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>