<xml><article id="8039800" name="38-PR-2019" idOficio="5225475" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2019" artClass="00016:00104:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11545841">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 18 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 18 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 1.171 - Em conformidade com as disposições estabelecidas no Art. 9º da Lei nº 9.527/1997; Decreto nº 7.862, de 08 de dezembro de 2012; Portaria MP nº 0363, de 28 de novembro de 2016; e, Orientação Normativa SEGEP nº 01, publicada no DOU de 05.01.2017: 1. Tornar público que o servidor aposentado / pensionista abaixo identificado, que não atenderam à convocação e notificação para realizar o recadastramento anual, terá o seu benefício suspenso. 2. A suspensão do pagamento do provento e/ou benefício de pensão será efetivado na folha de pagamento do mês de março/2019. 3. O restabelecimento do pagamento do provento e/ou da pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal dos interessados na Central de Atendimento ao Servidor (CAS), sito à Rua Dr. Faivre, 590 - Centro - Curitiba PR, portando a documentação estabelecida nos Art. 5º e 6º da ON nº 1/2017-SEGEP/MP. 3.1. O crédito do(s) pagamento(s) restabelecido(s) será(ão) efetivado(s) na primeira folha de pagamento disponível para inclusão. 4. Na hipótese de impossibilidade de comparecer por motivo de moléstia grave ou de incapacidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista, deverá ser solicitado agendamento de visita técnica para fins de regularização do benefício, no endereço citado no item 3, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita técnica, observado o disposto no item 3.1 da presente Portaria.</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>Matrícula</p></td><td><p>CPF</p></td><td><p>Nome</p></td><td><p>Tipo</p></td></tr><tr><td><p>1250482</p></td><td><p>25542419968</p></td><td><p>MARIA EUCIDES ALVES</p></td><td><p>Aposentadoria</p></td></tr><tr><td><p>341696</p></td><td><p>25512048953</p></td><td><p>JANETE SOUZA</p></td><td><p>Aposentadoria</p></td></tr><tr><td><p>1149775</p></td><td><p>71847529968</p></td><td><p>DANIEL EUGENIO DE LARA</p></td><td><p>Aposentadoria</p></td></tr><tr><td><p>339144</p></td><td><p>05947812991</p></td><td><p>MARLENE SCHMUCK</p></td><td><p>Aposentadoria</p></td></tr></table><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p><p class="identifica">PORTARIAS de 19 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 1.173 - Autorizar, de acordo com as Leis 8.745/93 e 9.849/99 e a Resolução nº 92/2006-CEPE, a contratação de RICHELLIANY JULIÃO DOS SANTOS CARDOSO, como Professor Substituto, com salário correspondente à Classe A, Auxiliar Especialista, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, para o Departamento de Terapia Ocupacional do Setor de Ciências da Saúde, a partir da assinatura do contrato até 30 de junho de 2019.</p><p>Nº 1.174 - Autorizar, de acordo com as Leis 8.745/93 e 9.849/99 e a Resolução nº 92/2006-CEPE, a contratação de CLÁUDIA ALEXANDRA PONTES IVANTES, como Professor Substituto, com salário correspondente à Classe A, Adjunto A, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, para o Departamento de Clínica Médica do Setor de Ciências da Saúde, a partir da assinatura do contrato até 30 de junho de 2019.</p><p>Nº 1.175 - Autorizar, a partir de 19 de março de 2019 até 30 de abril de 2019, a prorrogação do contrato de NICOLE KOLLROSS - 2934676, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe A, Assistente A, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Departamento de Comunicação Social do Setor de Artes, Comunicação e Design.</p><p>Nº 1.187 - Autorizar, de acordo com as Leis 8.745/93 e 9.849/99 e a Resolução nº 92/2006-CEPE, a contratação de WILIAN BARBOSA TRAVASSOS, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe A, Assistente A, nível I, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Jandaia do Sul, a partir da assinatura do contrato, até 30 de junho de 2019.</p><p>Nº 1.188 - Convalidar, a partir de 13 de março de 2019, tendo em vista o que consta no Ofício nº 00596/2019-APOIOMAD/PRF4R/PGF/AGU, o retorno ao cargo efetivo de Regente, nível de Classificação E, nível de Capacitação 1, padrão de Vencimento 01, de VICENTE SAMY RIBEIRO - 3001986, com lotação na Coordenadoria de Cultura da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p><p class="identifica">PORTARIAS de 20 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 1.191 - Nomear em caráter efetivo, considerando o que consta no artigo 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizada pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, CASSIA REIKA TAKABAYASHI YAMASHITA, habilitada em concurso público realizado por essa Instituição, homologado em 23.03.2017, para o cargo de Técnico em Alimentos e Laticínios, nível de Classificação D, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, lotação em Jandaia do Sul/PR, na vaga de código nº 968927.</p><p>Nº 1.194 - Em cumprimento à decisão judicial prolatada nos autos nº 5008746-36.2018.4.04.7000, da 6ª Vara Federal de Curitiba, Seção Judiciária do Paraná, conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, nos termos do Art. 2º, § 4º, da Emenda Constitucional nº 41/03, ao servidor ROMUALDO WANDRESEN - 340783, lotado no Departamento de Geomática do Setor de Ciências da Terra, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, classe Titular, Nível 801, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com Dedicação Exclusiva, com proventos calculados sobre a média das remunerações utilizadas como base para as contribuições do servidor aos regimes de previdência.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>