<xml><article id="7806993" name="Port. PGFN nºs 178, 179 e 183, d" idOficio="5202302" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/03/2019" artClass="00013:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="44" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11506207">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 8º da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pelo artigo 1ª da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo SEI Nº 10951.100570/2019-21, resolve:</p><p>N° 178 - Dispensar LYVANCLEVES BISPO DOS SANTOS, Advogado da União, da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador-Geral, Código FCPE-101.4, da Consultoria-Geral Jurídica de Atos Normativos, da Consultoria Jurídica de Planejamento, Desenvolvimento e Gestão desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional, a partir de 31 de janeiro de 2019, em razão de ter sido nomeado para exercer cargo em comissão em outro órgão.</p><p>Nº 179 - Dispensar ANDRE LUIS MACAGNAN FREIRE, Advogado da União, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE-101.2, da Consultoria-Geral Jurídica de Atos Normativos, da Consultoria Jurídica de Planejamento, Desenvolvimento e Gestão desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional, a partir de 4 de fevereiro de 2019, em razão de ter sido nomeado para exercer cargo em comissão em outro órgão.</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 8º da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pelo artigo 1ª da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo SEI Nº 10951.100543/2019-59, resolve</p><p>N° 183 - Dispensar, a pedido, ANTONIO CLARET DE SOUZA JUNIOR, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1028463, da Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente, Código FCPE-102.2, da Coordenação de Atuação Judicial Perante o Superior Tribunal de Justiça da Procuradoria-Geral Adjunta de Consultoria e Estratégia da Representação Judicial e Administrativa, a partir de 8 de fevereiro de 2019.</p><p class="assina">JOSÉ LEVI MELLO DO AMARAL JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>