<xml><article id="7893070" name="PORTARIA N 132" idOficio="5210160" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/03/2019" artClass="00043:00004:00005:00002:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Conselho da Justiça Federal/Presidência/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11520117">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 132, de 11 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 132, de 11 de março de 2019</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL DO CONSELHO DA JUSTIÇA FEDERAL, no uso da atribuição conferida pelo art. 1º, inciso XXV, da Portaria n. 93-CJF, de 19 de fevereiro de 2019, e tendo em vista o que consta no Processo n. 0002366-60.2019.4.90.8000, resolve:</p><p>Art. 1º Efetuar as seguintes alterações na Turma Nacional de Uniformização dos Juizados Especiais Federais:</p><p>I - Exonerar do cargo em comissão:</p><p>MARCUS AURELIUS SOARES DE ARAÚJO, matrícula 215, Diretor da Divisão de Processamento, Publicação e Jurisprudência, código CJ-1;</p><p>II - Dispensar da função comissionada:</p><p>MARCOS FERREIRA DE SOUSA, matrícula 810, Assessor "C", código FC-6;</p><p>ANA CAROLINA MOREIRA BEZERRA, matrícula 719, Chefe da Seção de Processamento de Feitos, código FC-6, a partir de 1º/3/2019, por motivo de redistribuição;</p><p>III - Nomear para o cargo em comissão:</p><p>MARCOS FERREIRA DE SOUSA, matrícula 810, Diretor da Divisão de Processamento, Publicação e Jurisprudência, código CJ-1, na vaga decorrente da exoneração de Marcus Aurelius Soares de Araújo;</p><p>IV - Designar para função comissionada:</p><p>MARCUS AURELIUS SOARES DE ARAÚJO, matrícula 215, Chefe da Seção de Processamento de Feitos, código FC-6, na vaga decorrente da dispensa de Ana Carolina Moreira Bezerra, em virtude de redistribuição a partir de 1º/3/2019;</p><p>Art. 2º Revogar as designações dos servidores, a seguir relacionados, para o exercício do encargo de substituto eventual de titulares de Unidades vinculadas a Turma Nacional de Uniformização dos Juizados Federais:</p><p>MÁRCIO FORTUNA GARCÊS DE MENEZES, matrícula 871, objeto da Portaria CJF-POR-2018/00171, publicada no D.O.U de 21/5/2018;</p><p>IELDA FERREIRA DA SILVA, matrícula 869, objeto da Portaria CJF-POR-2018/00160, publicada no D.O.U de 10/5/2018;</p><p>Art. 3º Designar os servidores, abaixo relacionados, para exercerem o encargo de substituto eventual de titulares de Unidades vinculadas a Turma Nacional de Uniformização dos Juizados Federais, nas suas ausências, afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância das respectivas funções comissionadas:</p><p>MÁRCIO FORTUNA GARCÊS DE MENEZES, matrícula 871, código FC-6, Chefe da Seção de Apoio a Julgamentos;</p><p>IELDA FERREIRA DA SILVA, matrícula 869, código FC-6, Chefe da Seção de Jurisprudência;</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Juíza Federal SIMONE DOS SANTOS LEMOS FERNANDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>