<xml><article id="8103227" name="DESPACHOS DE 25 DE MARÇO DE 2019" idOficio="5231822" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="26/03/2019" artClass="00017:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Aviação Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11556886">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE AVIAÇÃO CIVIL - ANAC, no uso das atribuições que lhe conferem os arts. 16 da Lei nº 11.182, de 27 de setembro de 2005, e 35, inciso VI, do Anexo I do Decreto nº 5.731, de 20 de março de 2006, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país do servidor RENATO FERRANTE, matricula SIAPE n° 2032992, Especialista em Regulação de Aviação Civil, a fim de participar de Exame de Proficiência de Pilotos vinculados à empresa Omni Táxi Aéreo Ltda, em Sesto Calende - Itália, no período de 4 a 8 de abril de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00058.010115/2019-65.</p><p>Autorizar o afastamento do país das servidoras RENATA LOPES GUILHERMINO GROSSI, matricula SIAPE nº 1650746, Especialista em Regulação de Aviação Civil, e LETÍCIA MARIA MACIEL TORRES, matricula SIAPE nº 1285860, ocupante de cargo comissionado código CAS II, Assistente, a fim de participar de Inspeção de Certificação para Transporte de Artigos Perigosos (TAAP-501) que serão realizadas nas empresas Gol Linhas Aéreas S.A, Absa Aerolinhas Brasileiras S/A, Tam Linhas Aéreas S.A. e Azul Linhas Aéreas Brasileiras S/A, em Miami e Fort Lauderdale - EUA, no período de 4 a 11 de maio de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00065.013018/2019-35.</p><p>Autorizar o afastamento do país do servidor RAFAEL FAVARO FOLTRAN, matrícula SIAPE nº 1771626, Especialista em Regulação de Aviação Civil, a fim participar da reunião técnica com a Embraer e a EASA, em Colônia - Alemanha, no período de 1º a 7 de abril de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00066.005407/2019-87.</p><p>Autorizar a retificação o afastamento do país dos servidores ANDRÉ MARQUES CAETANO, matricula SIAPE nº 1589409, ocupante de cargo comissionado código CCT V, e MARCELO LUIZ DE OLIVEIRA PORTELA matricula SIAPE nº 1767309, ambos Especialistas em Regulação de Aviação Civil, publicado no Diário Oficial da União - DOU nº 52, de 18 de março de 2019, Seção 2, página 59, processo nº 00065.009166/2019-55, nos seguintes termos: onde se lê: "no período de 27 de abril a 11 de maio de 2019", leia-se: " no período de 27 de abril a 12 de maio de 2019", mantidas as demais informações.</p><p>Autorizar o afastamento de DIEGO JOSÉ PEREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1602737, Analista Administrativo, a fim de realizar International Air Law Course, Montreal - Canadá, no período de 8 a 16 de junho de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00058.009502/2019-59.</p><p>Autorizar o afastamento de RICARDO ROGGE CARONE, matrícula SIAPE nº 1771627, ocupante de cargo comissionado código CCT-V, Especialista em Regulação de Aviação Civil, a fim de realizar AIR CARRIER CONTINUING ANALYSIS AND SURVEILLANCE SYSTEM (CASS), em Oklahoma City - Estados Unidos, no período de 8 a 16 de junho de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00066.005109/2019-97.</p><p>Autorizar o afastamento de FABIANO HERNANDES, matrícula SIAPE nº1587123, ocupante de cargo comissionado código CCT III, Especialista em Regulação de Aviação Civil, a fim de realizar 36th Conference and 30th Symposium of the International Committee on Aeronautical Fatigue and Structural Integrity, Cracóvia - Polônia, no período de 1º a 8 de junho de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00066.006149/2019-56.</p><p>Autorizar o afastamento do país do servidor SERGIO PINHEIRO SIMÕES, matricula SIAPE n° 1762917, Especialista em Regulação de Aviação Civil, a fim de participar da reunião sediada pela Boeing sobre o modelo 737-8 MAX, em Seattle - EUA, no período de 25 a 29 de março de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00065.015183/2019-21.</p><p class="assina">JOSÉ RICARDO PATARO BOTELHO DE QUEIROZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>