<xml><article id="8004053" name="PORTARIAS 04 - 05 E 06- 2019 - A" idOficio="5221558" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2019" artClass="00012:00033:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Departamento Nacional de Obras Contra as Secas/Coordenadoria Estadual na Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11539145">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de  18 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 18 DE MARÇO DE 2019</p><p>O COORDENADOR ESTADUAL DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE OBRAS CONTRA AS SECAS NA BAHIA, usando de competência que lhe foi delegada através da Portaria nº 402/DG/DA/CRH, de 30 de agosto de 2013, publicada no Boletim Administrativo, Edição Extra, da mesma data, e tendo em vista o que consta do Processo, resolve:</p><p>Nº 4 - Art. 1º Aposentar, nos termos do Art.40, § 1º, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, o servidor EUGENIO DE ARAUJO SAMPAIO, matricula SIAPE 0737261, ocupante do cargo Agente de Atividades Agropecuárias, Código 481014, Classe S, Padrão NI-III, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Coordenadoria Estadual. ( Processo nº 59404.000281/2019-91)</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 5 -Art. 1º Aposentar, nos termos do Art.40, § 1º, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, o servidor ARCENIO FONSECA NETO, matricula SIAPE 0737223, ocupante do cargo Engenheiro Agrônomo, Código 476007, Classe S, Padrão NS-III, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Coordenadoria Estadual.(Processo nº 59404.000282/2019-63)</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 6 - ALTERAR a Portaria de nº 50 CEST/BA/ADM/SRH, de 07 de junho de 2017, publicada no Diário Oficial da União nº 112, Seção 2, de 13 de 06 de 2017, alterada pela portaria nº 56 CEST/BA/ADM/SRH de 27 de junho de 2017, publicada no Diário Oficial de União nº 123 de29/06/2017 , para incluir como beneficiária de pensão, por habilitação tardia, MARIA JOSÉ LIMA AMORIM, ex-companheira com dependência econômica do ex-servidor Marcelo Moreira Rocha, falecido em atividade no cargo de Engenheiro, código 476005, Classe S, Padrão NS-III, SIAPE 737185, falecido em 20 de maio de 2017, do Quadro de Pessoal do DNOCS, pertencente a esta Coordenadoria Estadual, com fundamento nos artigos 215, 217, inciso II, 218 e 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/1990, alterada pela Lei nº 13.135/2015, c/c o artigo 40, § 7º, inciso I da Constituição Federal de 1988, com a redação dada pela Emenda Constitucional 41/2003, calculada com base no artigo 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/2004, com vigência a partir da data de publicação desta portaria. (Processo nº 59404.000773/2017-42)</p><p class="assina">LUCAS MACIEL LOBÃO VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>