<xml><article id="7853126" name="DESPACHORFB FLAVIA" idOficio="5206521" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="08/03/2019" artClass="00013:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00019" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11513879">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 7 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO de 7 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO-GERAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, no uso da competência prevista no art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, que lhe foi subdelegada pelo inciso I do art. 2º da Portaria MF nº 224, de 7 de fevereiro de 2019, com fulcro no art. 87, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no § 1º do art. 10, do Decreto nº 5.707, de 23 de fevereiro de 2006 e na Portaria RFB nº 1.804, de 30 de dezembro de 2016, autoriza a Analista do Seguro Social FLAVIA SILVA BARBOSA, matrícula siapecad nº 01216520, lotada e em exercício na Superintendência Regional da Receita Federal do Brasil na 8ª Região Fiscal, a afastar-se do país em virtude de licença capacitação no período de 8 de abril de 2019 a 28 de junho de 2019 (82 dias), sem trânsito em e com ônus limitado, com objetivo de participar do Curso de Espanhol Intensivo promovido pela Hispania - Escuela de Español, a ser realizado em Valência/Espanha. As despesas decorrentes do afastamento serão custeadas pela servidora que deverá apresentar os comprovantes de frequência ou participação, bem como as cópias dos certificados de conclusão, quando aplicável, no prazo de até 60 (sessenta) dias contados da conclusão do evento. (Processo nº 10761.720133/2018-85).</p><p class="assina">JOÃO PAULO RAMOS FACHADA MARTINS DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>