<xml><article id="7844960" name="EDITAL DE SUSPENSÃO -para public" idOficio="5205728" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="08/03/2019" artClass="00099:00024:00034:00040:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00001" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11512124">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[             EDITAL Nº  2,  DE  7 de março de 2019suspensão de pagamento]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 2, DE 7 de março de 2019suspensão de pagamento</p><p>O SUPERINTENDENTE ESTADUAL DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE EM SANTA CATARINA, , no uso das atribuições que lhe confere o artigo 16, do Estatuto aprovado pelo Decreto nº 8.867, de 03/10/2016, Portaria MP n. º 363, de 28/11/2016, e pela Orientação Normativa n. º 1 - SEGEP/MP, de 2 de janeiro de 2017, resolve:</p><p>1- Torna pública a suspensão de pagamento da pensionista, MARIA ELISIA KROESSIN RAMOS, CPF - 493.982.029-72, aniversariante do mês de novembro de 2018, que não atendeu a convocação e notificação para realizar o recadastramento anual/2018, conforme estabelecido no inciso "a" do artigo 11 da Orientação Normativa n. º 01 - SEGEP/MP, de 2 de janeiro de 2017.</p><p>2- A suspensão do pagamento dos aposentados e beneficiários de pensão, foi efetivada na folha de pagamento do mês de fevereiro de 2019.</p><p>3- O restabelecimento do pagamento do provento e ou da pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal da interessada no Serviço de Recursos Humanos da Superintendência Estadual da Funasa em Santa Catarina.</p><p>3.1- O crédito do pagamento restabelecido será efetivado na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>4- Na hipótese de impossibilidade de comparecer por motivo de moléstia grave e/ou de incapacidade de locomoção, da pensionista, deverá solicitar agendamento de visita técnica, para fins de regularização do benefício, por meio do telefone (048) 3281-7707 ou 3281-7761, para comprovação de vida da titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita técnica, observado o disposto no item 3.1 do presente edital</p><p class="assina">Adenor Piovesan</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>