<xml><article id="8020034" name="Portarias de 19.03" idOficio="5223415" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2019" artClass="00016:00134:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11542283">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE MARÇO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no exercício do cargo de Reitor, no uso das atribuições legais conferidas pelo § 3º do art. 25 do Estatuto da UFGD e considerando o art. 35, inciso I, da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 297 - Dispensar a partir de 18 de março de 2019, a servidora CARLA REGINA BAPTISTA GORDIN, Matrícula/SIAPE n.º 1851624, Técnica de Laboratório, da Função Gratificada (FG-1), de Coordenadora Administrativa da Faculdade de Ciências Agrárias/FCA.</p><p>O VICE-REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no exercício do cargo de Reitor, no uso das atribuições legais conferidas pelo § 3º do art. 25 do Estatuto da UFGD e nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 298 - Art. 1º Designar a servidora FERNANDA RIBEIRO DOS SANTOS, Matrícula/SIAPE nº 2545869, Administradora, para exercer a Função Gratificada (FG-1), Coordenadora Administrativa da Faculdade de Ciências Agrárias/FCA.</p><p>Art. 2º Convalidar os atos praticados pela Coordenadora Administrativa desde 18 de março de 2019.</p><p>O VICE-REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no exercício do cargo de Reitor, no uso das atribuições legais conferidas pelo § 3º do art. 25 do Estatuto da UFGD e tendo em vista o art. 38, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 299 - Art. 1º Designar a servidora ELIZANGELA RODRIGUES DA SILVA PEGORARE, Matrícula/SIAPE n.º 2042127, Assistente em Administração, para substituir a Coordenadora de Cultura - COC/PROEX (CD-4), prof.ª Gicelma da Fonseca Chacarosqui Torchi, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares da titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Revogar o art. 3º da Portaria n.º 206, de 28 de março de 2018, do Reitor em exercício da UFGD.</p><p class="assina">Marcio Eduardo de Barros</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>