<xml><article id="8082040" name="DOU_CRH_20190322" idOficio="5229749" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/03/2019" artClass="00013:00074:00011:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística/Diretoria Executiva/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11553322">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE MARÇO DE 2019</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>N° 1.322 - Dispensar, MARIA RENILDE SANTOS, CPF nº 235.177.515-53, da Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa II, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Sergipe, FG - 2, desta Fundação.</p><p>N° 1.323 - Designar JOSE ARNALDO BISPO JUNIOR, CPF nº 516.685.995-20, para exercer a Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa II, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Sergipe, FG - 2, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>N° 1.324 - Designar MARIA RENILDE SANTOS, CPF nº 235.177.515-53, para exercer a Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Supervisão de Documentação e Disseminação de Informações, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Sergipe, FG - 2, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>N° 1.325 - Designar MATEUS FEITOSA CARDOSO, CPF nº 061.509.725-18, para exercer a Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa III, do(a) Supervisão de Levantamento de Preços, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Sergipe, FG - 3, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>N° 1.326 - Designar ROMEU RENNO CARNEIRO JUNIOR, CPF nº 192.630.318-00, para exercer a Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Coordenação de Recursos Materiais, do(a) Diretoria-Executiva, FG - 2, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p class="assina">BRUNO TARANTO MALHEIROS</p><p></p><p>PORTARIAS DE 22 DE MARÇO DE 2019</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>N° 1.337 - Dispensar, VINICIUS GABRIEL NUNES FONSECA, CPF nº 058.308.709-40, da Função Gratificada de Chefe de Agencia I, do(a) Agência do IBGE em Copacabana, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Rio de Janeiro, FG - 1, desta Fundação.</p><p>N° 1.338 - Designar AKINYEMI ADESOLA NEVES ADEGBOLA, CPF nº 139.910.347-43, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Agencia I, do(a) Agência do IBGE em Copacabana, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Rio de Janeiro, FG - 1, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>N° 1.339 - Dispensar, PATRICIA DE OLIVEIRA MELO, CPF nº 119.990.977-77, da Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Rio de Janeiro, FG - 2, desta Fundação, a partir de 20/03/2019.</p><p>N° 1.340 - Designar MARCOS WAGNER DOS SANTOS PIMENTEL DA VITORIA, CPF nº 146.255.067-35, para exercer a Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Rio de Janeiro, FG - 2, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>N° 1.341 - Dispensar, CHARLES MENDES LIMA, CPF nº 020.495.121-63, da Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Supervisão de Bases Territoriais, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Tocantins, FG - 2, desta Fundação.</p><p>N° 1.343 - Designar RENATO GLAUBER DE ALMEIDA, CPF nº 930.179.872-72, para exercer a Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Supervisão de Bases Territoriais, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Tocantins, FG - 2, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>N° 1.345 - Dispensar, MARCOS VINICIUS CARVALHO DA SILVA, CPF nº 630.780.747-49, da Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa III, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Rio de Janeiro, FG - 3, desta Fundação, a partir de 20/03/2019.</p><p>N° 1.346 - Designar PATRICIA DE OLIVEIRA MELO, CPF nº 119.990.977-77, para exercer a Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa III, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Rio de Janeiro, FG - 3, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>N° 1.347 - Dispensar, MARIO PORTELLA FREIRE, CPF nº 477.929.817-20, da Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa III, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Rio de Janeiro, FG - 3, desta Fundação, a partir de 20/03/2019.</p><p class="assina">BRUNO TARANTO MALHEIROS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>