<xml><article id="7900104" name="PORTARIA 23.2019 CNP" idOficio="5210753" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/03/2019" artClass="00016:00057:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso/Campus Campo Novo do Parecis" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11521079">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 23, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 23, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Diretor-Geral do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso - Campus Campo Novo do Parecis, no uso de suas atribuições legais, conferidas pela Portaria IFMT n.º 866, de 19/04/2017, publicada no D.O.U de 20/04/2017, considerando a Portaria Nº 19, publicada no D.O.U., de 28.02.2019; resolve:</p><p>Art. 1º - Retificar a Portaria Nº 19, que dispensou e designou o Coordenador do Curso Técnico em Agropecuária Integrado ao Ensino Médio deste IFMT - Campus Campo Novo do Parecis, conforme segue:</p><p>ONDE SE LÊ:</p><p>Art. 1º - Dispensar o servidor Marco Túlio Melo Morais, ocupante do cargo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE n.º 1113581, pertencente ao quadro permanente deste Instituto, da função comissionada de Coordenadora do Curso Técnico em Agropecuária Integrado ao Ensino Médio deste IFMT - Campus Campo Novo do Parecis, código FCC.</p><p>LEIA-SE:</p><p>Art. 1º - Dispensar o servidor Marco Túlio Melo Morais, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE n.º 1113581, pertencente ao quadro permanente deste Instituto, da função comissionada de Coordenador do Curso Técnico em Agropecuária Integrado ao Ensino Médio deste IFMT - Campus Campo Novo do Parecis, código FCC.</p><p>Art. 2º - Certifiquem-se e cumpra-se.</p><p class="assina">Fabio Luis Bezerra</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>