<xml><article id="7941535" name="LUCIOVANDERLEI-SERVIDOR" idOficio="5214677" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="15/03/2019" artClass="00043:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 6ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="82" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=82" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11527910">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO  Nº 86, de 13 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATO Nº 86, de 13 de março de 2019</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA SEXTA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o contido no PROAD nº 3820/2019, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia à Sra. Laura Maria Fonsêca e Silva Araújo, na condição de companheira do ex-servidor aposentado Lúcio Vanderlei de Paiva, com fundamento nos arts. 215 e 217, inciso III, c/c o art. 222, inciso VII, alínea b, item 6, da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 13.135/15, e pensão temporária a Lorena Maria Fonsêca e Silva de Paiva e Danilo Édimy Fonsêca e Silva de Paiva, na qualidade de filhos menores de 21 (vinte e um) anos do instituidor, com amparo nos arts. 215 e 217, inciso IV, alínea a, da referida Lei Estatutária, a partir de 21/02/2019 (data do óbito), sendo o benefício distribuído em partes iguais entre os beneficiários (quota de 33,33%), de conformidade com a regra contida no art. 218 do mesmo diploma legal, em valor a ser fixado e reajustado na forma do art. 40, § 7º, inciso I, e § 8º da Constituição Federal, com a redação dada pela EC nº 41/03, e nos artigos 2º, inciso I, e 15 da Lei nº 10.887/04, alterada pela Lei nº 11.784/08. Publique-se no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">VALDIR JOSÉ SILVA DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>