<xml><article id="8147986" name="2019 - SE - 27.3" idOficio="5236201" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11564383">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso I do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 873 - Designar ZULMIRO JOSÉ MACHADO FILHO para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT 10.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso XII do art. 1º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 874 - Dispensar VANESSA LUZ do encargo de substituta eventual do cargo de Coordenador-Geral de Logística da Diretoria-Executiva do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.4.</p><p>Nº 875 - Designar DIOGO ROBERTO VIEIRA para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Logística da Diretoria-Executiva do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 876 - Nomear o Delegado de Polícia Federal JOSÉLIO AZEVEDO DE SOUSA para exercer o cargo de Superintendente Regional de Polícia Federal em Goiás, código DAS 101.3.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso I do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 877 - Designar o Policial Rodoviário Federal MAYKEL BRUNO ROSAL LOPES para exercer a função de Superintendente Regional da Polícia Rodoviária Federal no Ceará, código FCPE 101.3.</p><p>Nº 878 - Designar SÉRGIO MIRANDA DE LIMA para exercer a função de Assistente do Diretor-Geral do Arquivo Nacional, código FCPE 102.2, ficando dispensado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 879 - Designar FLÁVIA CRISTINA DOS SANTOS SILVA para exercer a função de Assistente Técnico do Diretor-Geral do Arquivo Nacional, código FCPE 102.1.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 880 - Nomear JOÃO FRANCISCO GOULART DOS SANTOS para exercer o cargo de Coordenador de Monitoramento e Avaliação da Coordenação-Geral de Pesquisa Aplicada da Diretoria de Ensino e Estatística da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.3, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 881 - Nomear ROSILENE GLEICE DUARTE SANTIAGO para exercer o cargo de Coordenador de Aquisições e Contratos da Coordenação-Geral de Gestão e Integração de Dados da Diretoria de Gestão e Integração de Informações da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.3, ficando exonerada do que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso XII do art. 1º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 882 - Designar ANDREIA PRIMA OLIVO para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Chefe da Assessoria de Assuntos Estratégicos do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 883 - Designar PATRÍCIA REIS LONGHI para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Diretor-Geral do Arquivo Nacional, código DAS 101.5, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>