<xml><article id="8101841" name="Aladi Siafi 25-03-19" idOficio="5231649" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/03/2019" artClass="00023:00098:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Delegação Permanente do Brasil junto ao MERCOSUL e à ALADI" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11556512">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 25 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA DE 25 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DELEGADO PERMANENTE JUNTO À ASSOCIAÇÃO LATINO-AMERICANA DE INTEGRAÇÃO E AO MERCADO COMUM DO SUL, no uso de suas atribuições, e tendo em vista o disposto nos Artigos 10 e 11 da Instrução Normativa nº 63, de 1º de setembro de 2010, do Tribunal de Contas da União, no que se refere à composição do Rol de Responsáveis das Unidades Gestoras Responsáveis deste Posto, de números 240262 e 240099, no Sistema Integrado de Administração Financeira do Governo Federal (SIAFI), resolve:</p><p>Art. 1º Revogar a designação do segundo-secretário JOÃO DOMINGOS BATISTON BIMBATO, do quadro de pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF nº 005.187.921-29, para assinar e praticar atos como gestor orçamentário e financeiro, titular;</p><p>Art. 2º Revogar a designação da segunda-secretária ADRIANA FERNANDES FARIAS, do quadro de pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF nº 199.870.928-02, para assinar e praticar atos como gestora orçamentária e financeira, substituta;</p><p>Art. 3º Designar a segunda-secretária ADRIANA FERNANDES FARIAS, do quadro de pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF nº 199.870.928-02, para assinar e praticar atos como gestora orçamentária e Financeira, titular;</p><p>Art. 4º Designar o primeiro-secretário RAFAEL CARVALHO AZEVEDO DA SILVA, do quadro de pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF nº 088569147-43, para assinar e praticar atos como gestor orçamentário e financeiro, substituto.</p><p class="assina">BRUNO DE RISIOS BATH</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>