<xml><article id="7845791" name="31-PR-2019" idOficio="5205892" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/03/2019" artClass="00016:00104:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11512317">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 942 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor LUCAS SILVA COSTA - 2351076, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotado na Coordenação do Curso de Ciência da Computação do Setor de Ciências Exatas, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Secretário Administrativo, FG-05, da Coordenação do Curso de Ciência da Computação do Setor de Ciências Exatas, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96 - MEC/MARE.</p><p>Nº 946 - Autorizar, de acordo com as Leis 8.745/93 e 9.849/99 e a Resolução nº 92/2006-CEPE, a contratação de JUSSARA DAS GRAÇAS TRINDADE E SILVA, como Professor Substituto, com salário correspondente à Classe A, Assistente A, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Departamento de Teoria e Prática de Ensino do Setor de Educação, a partir da assinatura do contrato até 30 de junho de 2019.</p><p>Nº 947 - Aposentar nos termos do art. 40 § 1º, inciso I, § 18 da Constituição Federal c/c art. 6º A da Emenda Constitucional nº 41/03, incluído pela Emenda Constitucional nº 70/12, à servidora MARIA CRISTINA JUBANSKI - 1292066, lotada na Unidade de Imagem e Radioterapia do Hospital de Clínicas, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, nível de classificação C, nível de capacitação IV e padrão 13, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo a razão 24/30 (vinte e quatro, trinta avos), mais o Incentivo à Qualificação, Decreto n° 5.824/06.</p><p>Nº 948 - Autorizar, de acordo com as Leis 8.745/93 e 9.849/99 e a Resolução nº 92/2006-CEPE, a contratação de LIVIA SOUZA FREIRE GRION, como Professor Substituto, com salário correspondente à Classe A, Adjunto A, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Departamento de Matemática do Setor de Ciências Exatas, a partir da assinatura do contrato até 30 de junho de 2019.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 949 - Exonerar, a partir de 01 de março de 2019, a servidora MARGARIDA MARIA DA SILVA - 343733, da função gratificada de Chefe da Secretaria da Pós-Graduação, FG-03, do Setor Palotina.</p><p>Nº 950 - Exonerar, a partir de 01 de março de 2019, a servidora ROSELI VIANA - 343538, da função gratificada de Assistente da Direção, FG-04, do Setor de Ciências Exatas.</p><p>Nº 953 - Exonerar, a partir de 01 de março de 2019, a servidora MIRIAN ROSELY MACIEL - 1114792, da função gratificada de Secretária Administrativa do Departamento de Biologia Celular, FG-05, do Setor de Ciências Biológicas.</p><p>Nº 954 - Exonerar, a partir de 01 de março de 2019, a servidora SILVIA CRISTINA WERLE BOSTELMANN - 344302, da função gratificada de Secretária da Coordenação do Curso de Medicina Veterinária, FG - 05, do Setor de Ciências Agrárias.</p><p>Nº 958 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora CLEUNICE NOVAK - 1912502, ocupante do cargo de Técnica em Contabilidade, lotada na Coordenação do Curso de Medicina Veterinária do Setor de Ciências Agrárias, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Secretária Administrativa, FG-05, da Coordenação do Curso de Medicina Veterinária do Setor de Ciências Agrárias, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96 - MEC/MARE.</p><p>Nº 963 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor DARCI ROGERIO DE ALMEIDA - 342001, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotado na Secretaria Administrativa do Gabinete do Setor de Ciências Exatas, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Assessor, FG-03, da Seção de Controle e Execução Orçamentária do Setor de Ciências Exatas, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96 - MEC/MARE.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>