<xml><article id="8031077" name="Portarias 14 a 25 - Designação p" idOficio="5224374" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2019" artClass="00013:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11543842">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE MARÇO DE 2019</p><p>A CHEFE DA ASSESSORA ESPECIAL DE ASSUNTOS ESTRATÉGICOS DO MINISTERIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 11º da Portaria ME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, publicada no DOU de 18 de janeiro de 2019, alterada pela Portaria ME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no DOU de 29 de janeiro de 2019, e tendo em vista o constante do Processo SEI nº 12100.100687/2019-51, resolve:</p><p>Nº 14 - Designar AGNES PEREIRA DE MELO SILVA, Matrícula SIAPE nº 9001294, para exercer o encargo de substituta eventual de ÉRICA MARIA TEIXEIRA DE ANDRADE, Gerente de Projeto, código DAS 101.4, na Assessoria Especial de Comunicação Social, da Assessoria Especial de Assuntos Estratégicos do Ministério da Economia, em seus afastamentos e impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Nº 15 - Designar CLEIA LIMA MARTINS, Matrícula SIAPE nº 172484, para exercer o encargo de substituta eventual de PATRÍCIA LAURENTINO DE MESQUITA, Gerente de Projeto, código DAS 101.4, na Assessoria Especial de Comunicação Social, da Assessoria Especial de Assuntos Estratégicos do Ministério da Economia, em seus afastamentos e impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Nº 16 - Designar MARCELO DA SILVA BAPTISTA, Matrícula SIAPE nº 1094335, para exercer o encargo de substituto eventual de IGOR HENRIQUE FATIGA, Gerente de Projeto, código DAS 101.4, na Assessoria Especial de Comunicação Social, da Assessoria Especial de Assuntos Estratégicos do Ministério da Economia, em seus afastamentos e impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Nº 17 - Designar LIGIA BORGES PEREIRA, Matrícula SIAPE nº 1744680, para exercer o encargo de substituta eventual de VANESSA AKIKO MAEJI ISHIKAWA, Gerente de Projeto, código DAS 101.4, na Assessoria Especial de Comunicação Social, da Assessoria Especial de Assuntos Estratégicos do Ministério da Economia, em seus afastamentos e impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Nº 18 - Designar FABIANA GOMES DE CARVALHO, Matrícula SIAPE nº 2549037, para exercer o encargo de substituta eventual de VANESSA CAMPOS DA SILVA, Gerente de Projeto, código DAS 101.4, na Assessoria Especial de Comunicação Social, da Assessoria Especial de Assuntos Estratégicos do Ministério da Economia, em seus afastamentos e impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Nº 19 - Designar MARA ADRIANA SCHUSTER, Matrícula SIAPE nº 1767975, para exercer o encargo de substituta eventual de AGNES PEREIRA DE MELO SILVA, Coordenadora, código DAS 101.3, na Assessoria Especial de Comunicação Social, da Assessoria Especial de Assuntos Estratégicos do Ministério da Economia, em seus afastamentos e impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Nº 20 - Designar NATALIA OLIVEIRA DE ALMEIDA, Matrícula SIAPE nº 1803650, para exercer o encargo de substituta eventual de CLEIA LIMA MARTINS, Coordenadora, código DAS 101.3, na Assessoria Especial de Comunicação Social, da Assessoria Especial de Assuntos Estratégicos do Ministério da Economia, em seus afastamentos e impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Nº 21 - Designar MARIA HELENA RIBEIRO, Matrícula SIAPE nº 94580, para exercer o encargo de substituta eventual de ROSANGELA APARECIDA ELIAS, Coordenadora, código DAS 101.3, na Assessoria Especial de Comunicação Social, da Assessoria Especial de Assuntos Estratégicos do Ministério da Economia, em seus afastamentos e impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Nº 22 - Designar ANA BEATRIZ GUIMARAES CARDOSO ROSA, Matrícula SIAPE nº 2549158, para exercer o encargo de substituta eventual de LETÍCIA LOPES FERREIRA BARBOSA, Coordenadora, código DAS 101.3, na Assessoria Especial de Comunicação Social, da Assessoria Especial de Assuntos Estratégicos do Ministério da Economia, em seus afastamentos e impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Nº 23 - Designar ANA CECILIA REZENDE BARBOSA, Matrícula SIAPE nº 1769111, para exercer o encargo de substituta eventual de FABIANA GOMES DE CARVALHO, Chefe de Divisão, código DAS 101.2, na Assessoria Especial de Comunicação Social, da Assessoria Especial de Assuntos Estratégicos do Ministério da Economia, em seus afastamentos e impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Nº 24 - Designar WESLEY LOPES KUHN, Matrícula SIAPE nº 1814898, para exercer o encargo de substituto eventual de LIGIA BORGES PEREIRA, Chefe de Divisão, código DAS 101.2, na Assessoria Especial de Comunicação Social, da Assessoria Especial de Assuntos Estratégicos do Ministério da Economia, em seus afastamentos e impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Nº 25 - Designar ORESTINO GOMES DE AMURIM, Matrícula SIAPE nº 439985, para exercer o encargo de substituto eventual de NILSON BARBOSA DOS SANTOS MELLO, Chefe de Divisão, código DAS 101.2, na Assessoria Especial de Comunicação Social, da Assessoria Especial de Assuntos Estratégicos do Ministério da Economia, em seus afastamentos e impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p class="assina">DANIELLA MARQUES CONSENTINO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>