<xml><article id="7817659" name="PTDP N 418 A 420 GEFIC" idOficio="5203545" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/03/2019" artClass="00024:00029:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="44" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11508486">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE MARÇO DE 2019</p><p>O Diretor-Presidente da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 54, III, § 3º, aliado aos arts. 7°, XII e 53, I, §§ 1º e 3º do Regimento Interno aprovado nos termos do Anexo I da Resolução da Diretoria Colegiada RDC n° 255, de 10 de dezembro de 2018, resolve autorizar o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 418 - MARCIO PESSOA COSTA PINHO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE Nº 1440037, com a finalidade de inspecionar a empresa Gland Pharma Limited, em Visakhapatnam, Índia, no período de 15/3/19 a 24/3/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada em Reunião Ordinária Interna nº 2/2019. (Processo nº 25351.903641/2019-87).</p><p>Nº 419 - HILTON KATZ, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE nº 2438595, com a finalidade de inspecionar a empresa EPFLEX Feinwerktechnik GmBH, em Dettingen an der Erms, Alemanha, no período de 23/3/19 a 30/3/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada em Reunião Ordinária Interna nº 2/2019. (Processo nº 25351.903106/2019-26).</p><p>Nº 420 - SIDARTA FIGUEREDO SILVA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE nº 1440171, com a finalidade de inspecionar a empresa EPFLEX Feinwerktechnik GmBH, em Dettingen an der Erms, Alemanha, no período de 23/3/19 a 30/3/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada em Reunião Ordinária Interna nº 2/2019. (Processo nº 25351.903106/2019-26).</p><p class="assina">WILLIAM DIB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>