<xml><article id="8096277" name="PORT. 247 a 261 Nomeação ed 44-1" idOficio="5231121" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/03/2019" artClass="00016:00120:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Triângulo Mineiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11555308">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE MARÇO DE 2019</p><p>A REITORA pro tempore da UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRIÂNGULO MINEIRO, no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria nº 832, de 21 de agosto de 2018, publicada no DOU de 24 de agosto de 2018, e tendo em vista as Leis nº 8.112/90 e 11.091/05, a Portaria Interministerial nº 316/17, publicada no DOU de 19/10/2017, o Edital de Abertura nº 44/2018, publicado no DOU de 28/09/2018 e o Edital de Homologação nº 10/2019, publicado no DOU de 07/03/2019, resolve:</p><p>Nº 247 - Nomear LUCAS DE AQUINO AMORIM QUEIROZ, habilitado(a) no Concurso Público para o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, conforme Lei 11.091/05, com jornada de 40 horas semanais, código de vaga nº 0301473, em decorrência de vacância por exoneração PDV, Portaria nº 907 publicado no DOU de 25/07/2017, para a sede de Uberaba.</p><p>Nº 248 - Nomear JULIANA MARA PEREIRA DA CUNHA, habilitado(a) no Concurso Público para o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, conforme Lei 11.091/05, com jornada de 40 horas semanais, código de vaga nº 0301024, em decorrência de vacância por aposentadoria, publicado no DOU de 23/11/2017, para a sede de Uberaba.</p><p>Nº 249 - Nomear, para a vaga destinada aos candidatos negros, ELLEN CRISTINI TOLENTINO DE MORAIS, habilitado(a) no Concurso Público para o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, conforme Lei 11.091/05, com jornada de 40 horas semanais, código de vaga nº 0301386, em decorrência de vacância por exoneração, publicado no DOU de 19/07/2018, para a sede de Uberaba.</p><p>Nº 250 - Nomear LAIS OLIVEIRA DELGADO, habilitado(a) no Concurso Público para o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, conforme Lei 11.091/05, com jornada de 40 horas semanais, código de vaga nº 0301069, em decorrência de vacância por aposentadoria, publicado no DOU de 01/12/2017, para a sede de Uberaba.</p><p>Nº 251 Nomear BRUNO RODRIGUES SESCONETO, habilitado(a) no Concurso Público para o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, conforme Lei 11.091/05, com jornada de 40 horas semanais, código de vaga nº 0301756, em decorrência de vacância por aposentadoria, publicado no DOU de 05/12/2017, para a sede de Uberaba.</p><p>Nº 252 Nomear ALESSANDRO JUNIO DE OLIVEIRA, habilitado(a) no Concurso Público para o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, conforme Lei 11.091/05, com jornada de 40 horas semanais, código de vaga nº 0301495, em decorrência de vacância por aposentadoria, publicado no DOU de 02/01/2018, para a sede de Uberaba.</p><p>Nº 253 Nomear LETICIA PAIM BARBOSA DA SILVA, habilitado(a) no Concurso Público para o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, conforme Lei 11.091/05, com jornada de 40 horas semanais, código de vaga nº 0301771, em decorrência de vacância por aposentadoria, publicado no DOU de 22/01/2018, para a sede de Uberaba.</p><p>Nº 254 - Nomear, para a vaga destinada aos candidatos negros, GUILHERME MARCELINO DE LIMA, habilitado(a) no Concurso Público para o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, conforme Lei 11.091/05, com jornada de 40 horas semanais, código de vaga nº 0868104, em decorrência de vacância por posse em outro cargo inacumulável, publicado no DOU de 01/08/2018, para a sede de Uberaba.</p><p>Nº 255 - Nomear VERONICA MIRANDA PEREIRA, habilitado(a) no Concurso Público para o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, conforme Lei 11.091/05, com jornada de 40 horas semanais, código de vaga nº 0218040, em decorrência de vacância por posse em outro cargo inacumulável, publicado no DOU de 27/06/2018, para a sede de Uberaba.</p><p>Nº 256 - Nomear PEDRO HENRIQUE PEREIRA E MOREIRA, habilitado(a) no Concurso Público para o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, conforme Lei 11.091/05, com jornada de 40 horas semanais, código de vaga nº 0301809, em decorrência de vacância por aposentadoria, publicado no DOU de 27/06/2018, para a sede de Uberaba.</p><p>Nº 257 - Nomear LEONARDO GONCALVES PONTES habilitado(a) no Concurso Público para o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, conforme Lei 11.091/05, com jornada de 40 horas semanais, código de vaga nº 0301050, em decorrência de vacância por posse em outro cargo inacumulável, publicado no DOU de 03/07/2018, para a sede de Uberaba.</p><p>Nº 258 - Nomear SABRINA LUANA DE SOUSA SILVA, habilitado(a) no Concurso Público para o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, conforme Lei 11.091/05, com jornada de 40 horas semanais, código de vaga nº 0301538, em decorrência de vacância por aposentadoria, publicado no DOU de 31/08/2018, para a sede de Uberaba.</p><p>Nº 259 - Nomear, para a vaga destinada aos candidatos negros, OTAVIO GABRIEL SILVA SANTOS, habilitado(a) no Concurso Público para o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, conforme Lei 11.091/05, com jornada de 40 horas semanais, código de vaga nº 0300957, em decorrência de vacância, publicado no DOU de 02/10/2018, para a sede de Uberaba.</p><p>Nº 260 - Nomear para a vaga destinada aos candidatos com deficiência, TAISSA GARCIA REIS, habilitado(a) no Concurso Público para o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, conforme Lei 11.091/05, com jornada de 40 horas semanais, código de vaga nº 0301071, em decorrência de vacância por aposentadoria, publicado no DOU de 05/12/2018, para a sede de Uberaba.</p><p>Nº 261 - Nomear PRISCILA LIMA PIRINI, habilitado(a) no Concurso Público para o cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, conforme Lei 11.091/05, com jornada de 40 horas semanais, código de vaga nº 0314935, publicado na Portaria MEC nº 629, DOU de 20/03/2019, para a sede de Uberaba.</p><p class="assina">ANA LÚCIA DE ASSIS SIMÕES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>