<xml><article id="8160879" name="aut 728 - ANA PAULA" idOficio="5237205" pubName="DO2" artType="Autorização" pubDate="29/03/2019" artClass="00016:00125:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00011:00001" artCategory="Ministério da Educação/Hospital de Clínicas de Porto Alegre" artSize="12" artNotes="" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11565924">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despacho de 28 de março de 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[   NADINE OLIVEIRA CLAUSELL]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Despacho de 28 de março de 2019</p><p>A Diretora-presidente do Hospital de Clínicas de Porto Alegre, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria n. º 188 de 06.03.95 do Ministério da Educação AUTORIZA o afastamento do país do(s) seguinte(s) empregado(s):</p><p>ANA PAULA ALEGRETTI, Farmacêutico-Bioquímico, de 01/04/2019 a 15/04/2019 a fim de participar de Especialización En Citometria De Flujo Para El Diagnóstico Y Monitorización De</p><p>Hemopatías Malignas E Inmunodeficiencias Primarias em Salamanca, Espanha. Com ônus limitado. (Processo nº 23092.201895/2019-30).</p><p>LUANA CLAUDIA JACOBY SILVEIRA, Enfermeira, de 30/04/2019 a 06/05/2019 a fim de participar de EuroHeartCare 2019 em Milão, Itália. Com ônus limitado. (Processo nº 23092.201833/2019-28).</p><p>ROSANGELA DA ROSA MINUZZI, Médica, de 16/05/2019 a 23/05/2019 a fim de participar de 41st SCA Society of Cardiovascular Anesthesia Annual Meeting em Chicago, EUA. Com ônus limitado. (Processo nº 23092.201746/2019-71).</p><p>GUSTAVO VASCONCELOS ALVES, Médico, de 30/05/2019 a 05/06/2019 a fim de participar de ASCO Annual Meeting 2019 em Chicago, EUA. Com ônus limitado. (Processo nº 23092.201733/2019-00).</p><p>DIEGO RODRIGUES FALCI, Médico, de 12/04/2019 a 18/04/2019 a fim de participar de 29th European Congress of Clinical Microbiology &amp; Infectious Diseases em Amsterdam, Holanda. Com ônus limitado. (Processo nº 23092.201722/2019-11).</p><p>RICARDO CANQUERINI DA SILVA, Médico, de 15/04/2019 a 18/04/2019 a fim de participar de Brazil Upper Extremity: Trauma, Sports and Reconstruction</p><p>Surgical Skills Workshop em Warsaw, EUA. Com ônus limitado. (Processo nº 23092.201706/2019-29).</p><p>GUSTAVO AYALA DE SA, Médico, de 29/05/2019 a 05/06/2019 a fim de participar de Euroanaesthesia 2019 em Viena, Áustria. Com ônus limitado. (Processo nº 23092.201668/2019-12).</p><p>ADRIENE STAHLSCHMIDT, Médico, de 16/05/2019 a 22/05/2019 a fim de participar de SCA 41st Annual Meeting And Workshops em Chicago, EUA. Com ônus limitado. (Processo nº 23092.201609/2019-36).</p><p>THAIS BRASIL MODKOVSKI, Médico, de 30/08/2019 a 06/09/2019 a fim de participar de ESC Congress 2019 em Paris, França. Com ônus limitado. (Processo nº 23092.201571/2019-00).</p><p>LYRYSS HELENA DE BRAGA SCHONELL, Médico, de 16/05/2019 a 23/05/2019 a fim de participar de 41st SCA Annual Meeting em Chicago, EUA. Com ônus limitado. (Processo nº 23092.201288/2019-70).</p><p>ANA PAULA CHEDID MENDES, Médico, de 01/04/ 2019 a 06/04/2019 a fim de participar de ISHLT 2019 Annual Meeting and Scientific Sessions em Orlando, EUA. Com ônus limitado. (Processo nº 23092.202150/2019-98).</p><p>MATHEUS TRUCCOLO MICHALCZUK, Médico, de 16/05/2019 a 23/05/2019 a fim de participar de Digestive Disease Week em San Diego, EUA. Com ônus limitado. (Processo nº 23092.202070/2019-32).</p><p>LEONARDO MARTINS PIRES, Médico, de 10/04/2019 a 14/04/2019 a fim de participar de Preceptorship London 2019 em Londres, Inglaterra. Com ônus limitado. (Processo nº 23092.202084/2019-56).</p><p>RODRIGO CERICATTO, Médico, de 30/04/2019 a 06/05/2019 a fim de participar de ESMO Breast Cancer 2019 em Berlim, Alemanha. Com ônus limitado. (Processo nº 23092.202121/2019-26).</p><p>LETICIA FELDENS, Médico, de 09/06/2019 a 11/06/2019 a fim de participar de Pediatric Colorectal Meeting 26th 2019 em Belgrado, Servia. Com ônus limitado. (Processo nº 23092.201477/2019-42).</p><p>LETICIA FELDENS, Médico, de 12/06/2019 a 15/06/2019 a fim de participar de Congresso Europeu de Cirurgia Pediátrica 2019 em Belgrado, Servia. Com ônus limitado. (Processo nº 23092.201476/2019-06).</p><p>ANDERSON DONELLI DA SILVEIRA, Médico, de 09/04/2019 a 15/04/2019 a fim de participar de Europrevent 2019 em Lisboa, Portugal. Com ônus limitado. (Processo nº 23092.201896/2019-84).</p><p class="data">NADINE OLIVEIRA CLAUSELL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>