<xml><article id="7980822" name="DOU 18-03-2019 - FC - Titulares" idOficio="5218641" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="18/03/2019" artClass="00042:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00003" artCategory="Poder Legislativo/Câmara dos Deputados" artSize="12" artNotes="" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11534808">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS de 15 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATOS de 15 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA CÂMARA DOS DEPUTADOS, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 1º, inciso I, alínea "a" do Ato da Mesa n.º 205, de 28 de junho de 1990, resolve:</p><p>Dispensar, de acordo com o artigo 35, inciso I, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ALEXANDRA ZABAN BITTENCOURT, ponto nº 5560, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Técnico Legislativo - atribuição Assistente Administrativo, Classe Especial, Padrão 10, da função comissionada de Chefe de Gabinete do Líder do Governo na Câmara dos Deputados, FC-4, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Dispensar, de acordo com o artigo 35, inciso I, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, GILBERTO PEREIRA DE ALMEIDA, ponto nº 5347, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Técnico Legislativo - atribuição Assistente Administrativo, Classe Especial, Padrão 10, da função comissionada de Chefe de Gabinete do Líder do Governo no Congresso Nacional, FC-4, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Dispensar, de acordo com o artigo 35, inciso I, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, GUILHERME FALCÃO FREIRE, ponto nº 5939, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Técnico Legislativo - atribuição Assistente Administrativo, Classe Especial, Padrão 10, da função comissionada de Chefe de Gabinete da Diretoria-Geral, FC-4, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Dispensar, de acordo com o artigo 35, inciso I, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, GUSTAVO WARZOCHA FERNANDES CRUVINEL, ponto nº 7496, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Analista Legislativo - atribuição Analista de Informática Legislativa, Classe Especial, Padrão 09, da função comissionada de Secretário-Executivo de Comissão, FC-3, da Secretaria da Comissão de Fiscalização Financeira e Controle, da Coordenação de Comissões Permanentes, do Departamento de Comissões, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Dispensar, de acordo com o artigo 35, inciso I, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, LEO OLIVEIRA VAN HOLTHE, ponto nº 8070, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Analista Legislativo - atribuição Consultoria, Classe A, Padrão 04, da função comissionada de Consultor Legislativo - Área I, FC-3, da Consultoria Legislativa, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Dispensar, de acordo com o artigo 35, inciso I, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, LEONARDO DE PAULA E SILVA, ponto nº 6392, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Analista Legislativo - atribuição Analista de Informática Legislativa, Classe Especial, Padrão 10, da função comissionada de Diretor da Coordenação de Registro de Comissões e Movimentação Parlamentar e de Apoio à Informática, FC-3, da Secretaria-Geral da Mesa, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Dispensar, de acordo com o artigo 35, inciso I, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ROBERTO RONDON CORREA, ponto nº 7065, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Analista Legislativo - atribuição Recursos Humanos, Classe Especial, Padrão 10, da função comissionada de Assessor Técnico, FC-3, do Gabinete do Líder do Partido Democrático Trabalhista, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Dispensar, de acordo com o artigo 35, inciso I, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, RUBENS FOIZER FILHO, ponto nº 5409, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Técnico Legislativo - atribuição Assistente Administrativo, Classe Especial, Padrão 10, da função comissionada de Chefe da Seção de Auditagem Médica, FC-1, da Secretaria-Executiva do Pró-Saúde, da Diretoria de Recursos Humanos, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>O PRESIDENTE DA CÂMARA DOS DEPUTADOS, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 1º, inciso I, alínea "a" do Ato da Mesa n.º 205, de 28 de junho de 1990, e o artigo 6º da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Designar, na forma do artigo 13 da Resolução n.º 21, de 4 de novembro de 1992, ALEXANDRA ZABAN BITTENCOURT, ponto n° 5560, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Técnico Legislativo - atribuição Assistente Administrativo, Classe Especial, Padrão 10, para exercer a função comissionada de Assistente de Gabinete, FC-1, do Gabinete do Líder do Progressistas, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Designar, na forma do artigo 13 da Resolução n.º 21, de 4 de novembro de 1992, LEO OLIVEIRA VAN HOLTHE, ponto n° 8070, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Analista Legislativo - atribuição Consultoria, Classe A, Padrão 04, para exercer a função comissionada de Chefe de Gabinete do Líder do Governo na Câmara dos Deputados, FC-4, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Designar, na forma do artigo 13 da Resolução n.º 21, de 4 de novembro de 1992, LEONARDO DE PAULA E SILVA, ponto n° 6392, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Analista Legislativo - atribuição Analista de Informática Legislativa, Classe Especial, Padrão 10, para exercer a função comissionada de Secretário-Executivo de Comissão, FC-3, da Secretaria da Comissão de Fiscalização Financeira e Controle, da Coordenação de Comissões Permanentes, do Departamento de Comissões, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Designar, na forma do artigo 13 da Resolução n.º 21, de 4 de novembro de 1992, ROBERTO RONDON CORREA, ponto n° 7065, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Analista Legislativo - atribuição Recursos Humanos, Classe Especial, Padrão 10, para exercer a função comissionada de Chefe de Gabinete do Líder do Governo no Congresso Nacional, FC-4, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Designar, na forma do artigo 13 da Resolução n.º 21, de 4 de novembro de 1992, RUBENS FOIZER FILHO, ponto n° 5409, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Técnico Legislativo - atribuição Assistente Administrativo, Classe Especial, Padrão 10, para exercer a função comissionada de Chefe de Gabinete da Diretoria-Geral, FC-4, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p class="assina">Rodrigo Maia</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>