<xml><article id="7994607" name="TRF2-ATP-2019-00077" idOficio="5220797" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="19/03/2019" artClass="00043:00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00003" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Federal da 2ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="53" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11537738">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº  77, DE 11 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 77, DE 11 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 2ª REGIÃO, no uso de suas atribuições e considerando o que consta nos autos do Procedimento Administrativo nº TRF2-PES-2018/01470, bem como no ofício nº TRF2-OFI-2018-23668, resolve:</p><p>I - TORNAR SEM EFEITO o Ato nº TRF2-ATP-2019/00069, de 26.02.2019, publicado no DOU, Seção 2, do dia 11.03.2019, que concedeu aposentadoria voluntária à servidora REGINA HELENA MOREIRA FARIA, Técnica Judiciária, Classe "C", Padrão NI-13, do Quadro de Pessoal da Justiça Federal de Primeiro Grau - Seção Judiciária do Rio de Janeiro.</p><p>II - CONCEDER aposentadoria voluntária, com proventos integrais, à servidora REGINA HELENA MOREIRA FARIA, Técnica Judiciária, Classe "C", Padrão NI-13, do Quadro de Pessoal da Justiça Federal de Primeiro Grau - Seção Judiciária do Rio de Janeiro, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, publicada em 06.07.2005, em interpretação conjunta com o art. 7º da Emenda Constitucional nº 41, publicada em 31.12.2003, com a Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada, prevista no art. 62-A, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, incorporada nos termos do art. 3º da Lei nº 8.911, de 11.07.1994, observando-se, ainda, o art. 28 da Lei nº 11.416, de 15.12.2006 e o art. 37, inciso XI, da Constituição da República.</p><p class="assina">ANDRÉ FONTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>