<xml><article id="7899435" name="PORTARIAS DE 11 DE MARÇO - DISPE" idOficio="5210599" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/03/2019" artClass="00016:00044:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11520882">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais que lhe foram delegadas pelo Decreto de 02 de outubro de 2015, da Presidência da República, publicado no DOU nº 190, de 05 de outubro de 2015, e pelo que consta no Ofício n.º 149/2019/Ifap - Campus Laranjal do Jari, resolve:</p><p>Nº 384 Art. 1.º Dispensar Bruno Pedrado da Silva, servidor do Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, matrícula Siape n.º 2330401, da função de Supervisor da Seção de Gerenciamento de Administração, Logística e Infraestrutura - Seadinf do Campus Laranjal do Jari, FG-02, vinculada ao Departamento de Administração e Planejamento.</p><p>Nº 385 Art. 1.º Designar Gianfranco Maciel Ferreira, servidor do Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Administrador, matrícula Siape n.º 3051465, para a função de Supervisor da Seção de Gerenciamento de Administração, Logística e Infraestrutura - Seadinf do Campus Laranjal do Jari, FG-02, vinculada ao Departamento de Administração e Planejamento.</p><p class="assina">MARIALVA DO SOCORRO RAMALHO DE OLIVEIRA DE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>