<xml><article id="7787596" name="Aposentadorias FEV-2019 1" idOficio="5200724" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00024:00034:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde/Superintendência Estadual do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="159" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=159" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11502926">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE FEVEREIRO DE 2019.]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE FEVEREIRO DE 2019.</p><p>A SUPERINTENDENTE ESTADUAL DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE NO ESTADO DO TOCANTINS - Substituta, nomeada pela Portaria nº 2.074 de 13.04.2018, publicada no Diário Oficial da União nº 73 de 17.04.2018, no uso das atribuições que lhe confere o art. 13, do Estatuto aprovado pelo Decreto nº 8.867 de 03.10.2016, publicado no DOU de 04.10.2016, resolve:</p><p>Nº 1.771 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais, ao servidor JEFERSON FARIAS DE OLIVEIRA, matrícula Siape nº 0467919, ocupante do cargo de Técnico de Contabilidade, classe S, padrão III, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional 47/2005. (Processo nº 25167.000053/2019-77).</p><p>Nº 1.787 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais, ao servidor PAULERNANDE COELHO BRITO, matrícula Siape nº 0467635, ocupante do cargo de Auxiliar de Saneamento, classe S, padrão III, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional 47/2005. (Processo nº 25167.000083/2019-83).</p><p>Nº 1.791 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais, à servidora MARIA CAMÊLO ROCHA, matrícula Siape nº 0495640, ocupante do cargo de Técnico em Cartografia, classe S, padrão III, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional 47/2005. (Processo nº 25167.000091/2019-20)</p><p>Nº 1.795 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais, ao servidor PEDRO FERREIRA DA SILVA, matrícula Siape nº 0467993, ocupante do cargo de Atendente, classe S, padrão III, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional 47/2005. (Processo nº 25167.000110/2019-18).</p><p>Nº 1.797 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais, ao servidor AGAMENON SARDINHA DIAS, matrícula Siape nº 0468172, ocupante do cargo de Auxiliar de Saneamento, classe S, padrão III, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional 47/2005. (Processo nº 25167.000111/2019-62).</p><p class="assina">JUSSARA BATISTA MORAES MENESES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>