<xml><article id="7957347" name="Portaria 2367" idOficio="5216468" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/03/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00060:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Coordenação-Geral de Benefícios" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11530979">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.367, DE 14 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.367, DE 14 DE MARÇO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE BENEFÍCIOS DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência atribuída pela Portaria nº 13.530, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 28 de dezembro de 2018, e considerando o disposto no Processo nº 05210.001007/2019-13 , resolve:</p><p>Art. 1º Transferir a reparação econômica de caráter indenizatório, em prestação mensal, permanente e continuada, em favor de MARIA DE LOURDES SOUZA DO NASCIMENTO, viúva do anistiado político JOSE MARCIO DO NASCIMENTO, em caráter vitalício, com fundamento no art. 13 da Lei no10.559, de 13 de novembro de 2002, c/c arts. 217, inciso I, e 222, inciso VII, alínea "b", Item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, alterados pela Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, com vigência a contar de 10 de outubro de 2015, data do falecimento do anistiado.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">AMADO JOSÉ BUENO NETTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>