<xml><article id="8030843" name="409 - dispensa e designação para" idOficio="5224309" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2019" artClass="00039:00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11543799">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 409, de 19 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria nº 409, de 19 de março de 2019</p><p>O PROCURADOR-GERAL DO TRABALHO, no uso de suas atribuições e considerando o disposto no art. 91, XXI, da Lei Complementar nº 75, de20 de maio de 1993, a Portaria nº 626, de 20.8.2013, publicada no BS Especial 8-I, de 21.8.2013, alterada pela Portaria 1281, de 7.8.2017, publicada no BS Especial 8-D, de 9.8.2017, e o que consta do PGEA 000937.2017.24.900/5, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, a Procuradora do Trabalho Rosimara Delmoura Caldeira do encargo de responder pela Procuradoria Regional do Trabalho da 24ª Região durante os eventuais afastamentos do Procurador-Chefe e da Vice-Procuradora-Chefe, designada pela Portaria PGT nº 1372, de 6.8.2018, publicada no Diário Oficial da União de 8.8.2018.</p><p>Art. 2º Designar o Procurador Regional do Trabalho Jonas Ratier Moreno para responder pela Procuradoria Regional do Trabalho da 24ª Região durante os eventuais afastamentos do Procurador-Chefe e da Vice-Procuradora-Chefe, dispensando-o do encargo que ora ocupa, designado pela Portaria PGT nº1372, de 6.8.2018, publicada no Diário Oficial da União de 8.8.2018.</p><p>Art. 3º Designar a Procuradora do Trabalho Cândice Gabriela Arosio para o encargo de Vice-Procuradora-Chefe da Procuradoria Regional do Trabalho da 24ª Região.</p><p class="assina">RONALDO CURADO FLEURY</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>