<xml><article id="8035560" name="Portarias 757 a 759" idOficio="5225119" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2019" artClass="00017:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11544946">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 11 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 11 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, no uso da competência que lhe foi delegada nos termos do art. 1º, inciso III, da Portaria nº 392, de 17 de maio de 2018, publicada no DOU de 18 de maio de 2018 e com fundamento no Art. 38 da Lei 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 757 Dispensar ANGELA AKEMI GOTO NAKAHORI, CPF: 280.875.328-48, matrícula SIAPE nº 0191815, do encargo de substituta eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, código FCPE 101.3, do Departamento de Outorgas e Patrimônio da Secretaria Nacional de Aviação Civil deste Ministério, para a qual foi designado pela Portaria nº 488, de 09/06/2017, publicada no DOU de 12/06/2017.</p><p>Nº 758 Designar JEFERSON JUN ITO, CPF nº 091.610.188-64, matrícula SIAPE nº 1517825, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, código FCPE 101.3, do Departamento de Outorgas e Patrimônio da Secretaria Nacional de Aviação Civil deste Ministério, em seus afastamentos e impedimentos legais ou eventuais, atualmente ocupado por LEANDRO GUARNIERI MIOZZO.</p><p>Nº 759 Designar PATRÍCIA PINTO GONÇALVES, CPF nº 018.069.943-13, matrícula SIAPE nº 2974735, para exercer o encargo de substituta eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, código FCPE 101.3, do Departamento de Outorgas e Patrimônio da Secretaria Nacional de Aviação Civil deste Ministério, em seus afastamentos e impedimentos legais ou eventuais, atualmente ocupado por ANGELA AKEMI GOTO NAKAHORI.</p><p class="assina">MARCELO SAMPAIO CUNHA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>