<xml><article id="7779435" name="Portarias Aposentadorias 20-02-1" idOficio="5193524" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00024:00002:00037:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Coordenação-Geral do Núcleo Estadual do Tocantins/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="150" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=150" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11490487">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DO NÚCLEO ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE NO TOCANTINS, no uso das atribuições que lhe confere o Art. 182 do Anexo III da Portaria MS nº 1419, de 08/06/2017, publicada no DOU-1 nº 110, de 09/06/2017, e a Portaria GM nº 2.232, de 01/10/2013, publicada no DOU-2 nº 191, de 02/10/2013, resolve:</p><p>Nº 45 - Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária a JOÃO NONATO DA SILVA, matrícula SIAPE 0494586, cargo de Agente de Saúde Publica, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Saúde, com fundamento no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo n° 25026.000060/2019-83).</p><p>Art. 2º - declarar vago o cargo.</p><p>Nº 46 - Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária a SECUNDINO PEREIRA FERNANDES, matrícula SIAPE 0494364, cargo de Agente de Saúde Publica, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Saúde, com fundamento no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo n° 25026.000072/2019-16).</p><p>Art. 2º - declarar vago o cargo.</p><p>Nº 47 - Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária a JOÃO GOMES DE SOUZA, matrícula SIAPE 0495547, cargo de Agente de Saúde Publica, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Saúde, com fundamento no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo n° 25026.000058/2019-12).</p><p>Art. 2º - declarar vago o cargo.</p><p>Nº 48 - Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária a MARIA DAS GRAÇAS PEREIRA DOS SANTOS, matrícula SIAPE 0447398, cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Saúde, com fundamento no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo n° 25026.000064/2019-61).</p><p>Art. 2º - declarar vago o cargo.</p><p>Nº 49 - Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária a GERVÁSIO JOSÉ RODRIGUES, matrícula SIAPE 0495384, cargo de Agente de Saúde Publica, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Saúde, com fundamento no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo n° 25026.000083/2019-98).</p><p>Art. 2º - declarar vago o cargo.</p><p>Nº 50 - Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária a WALTER PEREIRA DE FRANÇA, matrícula SIAPE 0494509, cargo de Agente de Saúde Publica, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Saúde, com fundamento no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo n° 25026.000073/2019-52).</p><p>Art. 2º - declarar vago o cargo.</p><p>Nº 51 - Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária a EDILEUZA ROSA DA SILVA MACIEL, matrícula SIAPE 0300672, cargo de Agente Administrativo, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Saúde, com fundamento no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo n° 25026.000056/2019-15).</p><p>Art. 2º - declarar vago o cargo.</p><p>Nº 52 - Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária a RIBAMAR BARBOSA DOS SANTOS, matrícula SIAPE 0494357, cargo de Agente de Saúde Publica, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Saúde, com fundamento no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo n° 25026.000070/2019-19).</p><p>Art. 2º - declarar vago o cargo.</p><p>Nº 53 - Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária a LUIZ ANTONIO DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 0494503, cargo de Agente de Saúde Publica, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Saúde, com fundamento no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo n° 25026.000078/2019-85).</p><p>Art. 2º - declarar vago o cargo.</p><p>Nº 54 - Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária a MARIA REGINA MEDLING DE SOUSA CRAVO, matrícula SIAPE 0469065, cargo de Médica, Nível Superior, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Saúde, com fundamento no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo n° 25026.000066/2019-51).</p><p>Art. 2º - declarar vago o cargo.</p><p>Nº 55 - Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária a ERIVELTO DA COSTA CARVALHO, matrícula SIAPE 0494452, cargo de Agente de Saúde Publica, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Saúde, com fundamento no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo n° 25026.000057/2019-60).</p><p>Art. 2º - declarar vago o cargo.</p><p>Nº 56 - Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária a MEIRIDALVA TAVARES PINHEIRO MARTINS, matrícula SIAPE 0447404, cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Saúde, com fundamento no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo n° 25026.000067/2019-03).</p><p>Art. 2º - declarar vago o cargo.</p><p>Nº 57 - Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária a DIOMAR PEREIRA DE MIRANDA, matrícula SIAPE 0468136, cargo de Auxiliar de Saneamento, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Saúde, com fundamento no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo n° 25026.000071/2019-63).</p><p>Art. 2º - declarar vago o cargo.</p><p>Nº 58 - Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária a CARLA MÁRCIA COSTA RODRIGUES, matrícula SIAPE 0468058, cargo de Auxiliar de Enfermagem, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Saúde, com fundamento no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo n° 25026.000055/2019-71).</p><p>Art. 2º - declarar vago o cargo.</p><p>Nº 59 - Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária a GUBIO CONSTANTINO DE BRITO, matrícula SIAPE 0495302, cargo de Agente de Saúde Publica, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Saúde, com fundamento no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo n° 25026.000087/2019-76).</p><p>Art. 2º - declarar vago o cargo.</p><p>Nº 60 - Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária a MARIA DALVA DOS SANTOS LOPES CARDOSO , matrícula SIAPE 0468326, cargo de Visitador Sanitário, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Saúde, com fundamento no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo n° 25026.000063/2019-17).</p><p>Art. 2º - declarar vago o cargo.</p><p>Nº 61 - Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária a JOÃO VARGAS DA CUNHA, matrícula SIAPE 0495748, cargo de Agente de Saúde Publica, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Saúde, com fundamento no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo n° 25026.000061/2019-28).</p><p>Art. 2º - declarar vago o cargo.</p><p>Nº 62 - Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária a MIGUEL PINTO DA SILVA, matrícula SIAPE 0467666, cargo de Laboratorista, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Saúde, com fundamento no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo n° 25026.000068/2019-40).</p><p>Art. 2º - declarar vago o cargo.</p><p>Nº 63 - Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária a NOEMES XAVIER DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 0467752, cargo de Visitador Sanitário, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Saúde, com fundamento no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo n° 25026.000069/2019-94).</p><p>Art. 2º - declarar vago o cargo.</p><p>Nº 64 - Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária a MARIA DE FÁTIMA DA SILVA GONÇALVES, matrícula SIAPE 0468168, cargo de Visitador Sanitário, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Saúde, com fundamento no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo n° 25026.000065/2019-14).</p><p>Art. 2º - declarar vago o cargo.</p><p>Nº 65 - Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária a DEUSIRENE PEREIRA ROCHA, matrícula SIAPE 0446384, cargo de Auxiliar de Serviços Gerais, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Saúde, com fundamento no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo n° 25026.000842/2018-31).</p><p>Art. 2º - declarar vago o cargo.</p><p>Nº 66 - Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária a ANA MARIA GARCIA DE SOUZA LACERDA, matrícula SIAPE 0446596, cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Saúde, com fundamento no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo n° 25026.000841/2018-97).</p><p>Art. 2º - declarar vago o cargo.</p><p>Nº 67 - Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária a WALTER SANTOS BARROS, matrícula SIAPE 0467885, cargo de Auxiliar de Enfermagem, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Saúde, com fundamento no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo n° 25026.000075/2019-41).</p><p>Art. 2º - declarar vago o cargo.</p><p>Nº 68 - Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária a IVONETE ALVES DE SOUSA, matrícula SIAPE 0499892, cargo de Laboratorista, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Saúde, com fundamento no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo n° 25026.000103/2019-21).</p><p>Art. 2º - declarar vago o cargo.</p><p>Nº 69 - Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária a LUZIA MARIA LOPES LIMA, matrícula SIAPE 0467826, cargo de Auxiliar de Serviços Gerais, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Saúde, com fundamento no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo n° 25026.000104/2019-75).</p><p>Art. 2º - declarar vago o cargo.</p><p>Nº 70 - Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária a ANTÔNIO CARLOS ALVES DA SILVA, matrícula SIAPE 0467898, cargo de Auxiliar de Serviços Gerais, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Saúde, com fundamento no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo n° 25026.000122/2019-57).</p><p>Art. 2º - declarar vago o cargo.</p><p>Nº 71 - Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária a MOADY RODRIGUES DA COSTA, matrícula SIAPE 0494505, cargo de Agente de Saúde Publica, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Saúde, com fundamento no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo n° 25026.000077/2019-31).</p><p>Art. 2º - declarar vago o cargo.</p><p>Nº 72 - Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária a PERMINIO CORTEZ MARINHO, matrícula SIAPE 0495131, cargo de Agente de Saúde Publica, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Saúde, com fundamento no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo n° 25026.000105/2019-10).</p><p>Art. 2º - declarar vago o cargo.</p><p>Nº 73 - Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária a JOSÉ MARTINS DA SILVA, matrícula SIAPE 0495475, cargo de Agente de Saúde Publica, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Saúde, com fundamento no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo n° 25026.000127/2019-80).</p><p>Art. 2º - declarar vago o cargo.</p><p>Nº 74 - Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária a IRAMI FERREIRA ALENCAR, matrícula SIAPE 0467917, cargo de Auxiliar de Serviços Gerais, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Saúde, com fundamento no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo n° 25026.000125/2019-93).</p><p>Art. 2º - declarar vago o cargo.</p><p>Nº 75 - Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária a MÁRIO LOPES DE SOUSA, matrícula SIAPE 0467990, cargo de Atendente, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Saúde, com fundamento no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo n° 25026.000132/2019-92).</p><p>Art. 2º - declarar vago o cargo.</p><p>Nº 76 - Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária a LUCIENE MOREIRA SANTANA FARIAS, matrícula SIAPE 0467958, cargo de Visitador Sanitário, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Saúde, com fundamento no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo n° 25026.000129/2019-79).</p><p>Art. 2º - declarar vago o cargo.</p><p>Nº 77 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária a AROLDO FARIAS MILHOMEM, matrícula SIAPE 0494974, cargo de Agente de Saúde Pública, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Saúde, com fundamento no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo n° 25026.000123/2019-00).</p><p>Art. 2º - declarar vago o cargo.</p><p>Nº 78 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária a LUIZ CRUZ MORAIS DA SILVA, matrícula SIAPE 0494980, cargo de Agente de Saúde Publica, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Saúde, com fundamento no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo n° 25026.000131-48).</p><p>Art. 2º - declarar vago o cargo.</p><p>Nº 79 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária a DINARI PEREIRA ARAÚJO, matrícula SIAPE 0495474, cargo de Agente de Saúde Publica, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Saúde, com fundamento no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo n° 25026.000124/2019-46).</p><p>Art. 2º - declarar vago o cargo.</p><p>Nº 80 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária a ALMIR DOS REIS ARAÚJO, matrícula SIAPE 0495543, cargo de Agente de Saúde Publica, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Saúde, com fundamento no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo n° 25026.000136/2019-71).</p><p>Art. 2º - declarar vago o cargo.</p><p>Nº 81 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária a MANOEL MIRANDA COSTA, matrícula SIAPE 0495210, cargo de Agente de Saúde Publica, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Saúde, com fundamento no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo n° 25026.000135/2019-26).</p><p>Art. 2º - declarar vago o cargo.</p><p>Nº 82 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária a MARGARETH GOMES DE SOUSA, matrícula SIAPE 0495646, cargo de Laboratorista, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Saúde, com fundamento no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo n° 25026.000111/2019-77).</p><p>Art. 2º - declarar vago o cargo.</p><p class="assina">WANTEILDO ANTUNES AYRES DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>