<xml><article id="8015331" name="ATO PORTARIA Nº 244" idOficio="5222993" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2019" artClass="00016:00080:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11541198">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 244, DE 19 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 244, DE 19 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE ESTUDOS E PESQUISAS EDUCACIONAIS ANÍSIO TEIXEIRA - INEP, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto 6.317, de 20 de dezembro de 2007, e tendo em vista o previsto no art. 4º da Portaria MEC no. 468, de 3 de abril de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir comissão com a finalidade de realizar leitura transversal dos itens disponíveis no Banco Nacional de Itens (BNI) para a montagem das provas do Exame Nacional do Ensino Médio (Enem) - edição 2019.</p><p>§1º A leitura transversal é uma etapa técnica de revisão de itens, cujo objetivo é verificar a sua pertinência com a realidade social, de modo a assegurar um perfil consensual do Exame.</p><p>§2º A leitura transversal deve obedecer a Matriz de Referência que orienta o exame.</p><p>Art. 2º A comissão terá como membros:</p><p>- Marco Antônio Barroso Faria (representante do MEC);</p><p>- Antonio Maurício Castanheira das Neves (representante do INEP); e</p><p>- Gilberto Callado de Oliveira (representante da sociedade civil)</p><p>Art. 3º Compete à comissão proceder à leitura transversal a fim de recomendar a não utilização de itens na montagem do exame, mediante justificativa.</p><p>Art. 4º Compete ao diretor da DAEB/INEP, ouvida a equipe técnica, emitir contra parecer para cada um dos itens não recomendados pela comissão.</p><p>Art. 5º Compete ao presidente do INEP proferir decisão final sobre a não utilização do item, quando os pareceres forem opostos.</p><p>Art. 6º Todas as atividades serão realizadas em Ambiente Físico Integrado Seguro (AFIS) do INEP.</p><p>Art. 7º Fica estabelecido o prazo de 10 (dez) dias para a conclusão dos trabalhos da comissão, a contar da publicação desta Portaria.</p><p>Art. 8º Os membros da comissão assinarão Termo de Compromisso de Confidencialidade e Sigilo e declaração de não impedimento para realização do trabalho, de acordo com a portaria INEP no. 579, de 25 de novembro de 2016.</p><p>Parágrafo único - O descumprimento das obrigações assumidas poderá ensejar responsabilização funcional do membro, bem como o encaminhamento do caso para as entidades competentes realizarem a devida apuração penal.</p><p>Art. 9º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCUS VINICIUS CARVALHO RODRIGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>