<xml><article id="8131410" name="DESPACHOS GAB.REITOR 2017" idOficio="5234225" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="28/03/2019" artClass="00016:00116:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11561099">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO  de 27 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO de 27 DE MARÇO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, pela Portaria MEC n. 188, de 06/03/1995, publicada no Diário Oficial de 08/03/1995, AUTORIZA o Afastamento do País do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>MATEUS BECK RUTZIG, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do CURSO DE ENGENHARIA DE COMPUTAÇÃO, de 24 de Março de 2019 à 31 de Março de 2019, para participar, apresentando trabalho, de BOOSTING SIMD BENEFITS THROUGH A RUN-TIME AND ENERGY EFFICIENT DLP DETECTION em Florença/Itália com ônus para FAPERGS (Taxa de Inscrição) 25/03/2019 - 29/03/2019; com ônus para UFSM (Diárias) 26/03/2019 - 28/03/2019; com ônus para UFSM (Diárias) 28/03/2019 - 29/03/2019; com ônus para UFSM (Diárias) 29/03/2019 - 30/03/2019; (Processo Nº 23081.018346/2019-25).</p><p>MARLI HATJE, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE MÉTODOS TÉCNICAS DESPORTIVAS, de 10 de Maio de 2019 à 02 de Junho de 2019, para realizar Afastamento Eventual para viagem a trabalho na instituição Technische Universität Braunschweig - Institut für Sportwissenschaft uns Bewegunspädagogik, em Wenden/Alemanha Com ônus limitado (Processo Nº 23081.019011/2019-24).</p><p>LUIZ FERNANDO CUOZZO LEMOS, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE DESPORTOS INDIVIDUAIS, de 22 de Março de 2019 à 24 de Março de 2019, para realizar Afastamento Eventual para atividade com aluno na instituição Confederación Atlética del Uruguay (CAU), em Montevidéo/Uruguai com ônus para UFSM (Diárias) 22/03/2019 - 24/03/2019; (Processo Nº 23081.011273/2019-41).</p><p class="assina">LUCIANO SCHUCH</p><p class="identifica">Retificação</p><p>No despacho publicado no Diário Oficial da União de 24/01/2019, Seção 2, referente ao afastamento do país, da servidora KARLA ZANINI KANTORSKI, Matrícula SIAPE n. 2555364, onde se lê "no período de 01 de Março de 2019 a 31 de Maio de 2019", leia-se "no período de 01 de Março de 2019 a 20 de Março de 2019" .</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>