<xml><article id="8105657" name="2019 - SE - 25.3" idOficio="5232104" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/03/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11557443">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelos incisos I e III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 836 - Nomear FÁBIO ALEXANDRE E SILVA para exercer o cargo de Assistente do Coordenador-Geral de Convênios e Contratos de Repasse da Diretoria de Administração da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 102.2, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso I do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 837 - Designar MAIZA GARRIDO DE SOUSA para exercer a função de Chefe da Divisão de Acompanhamento da Coordenação de Acompanhamento e Fiscalização da Coordenação-Geral de Convênios e Contratos de Repasse da Diretoria de Administração da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código FCPE 101.2, ficando dispensada da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 838 - Designar JOAB SANTOS PEREIRA para exercer a função de Chefe da Divisão de Suporte Técnico da Coordenação de Prestação de Contas da Coordenação-Geral de Convênios e Contratos de Repasse da Diretoria de Administração da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código FCPE 101.2, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 839 - Nomear LEONARDO FREIRE DE OLIVEIRA GARCIA para exercer o cargo de Coordenador de Análise da Coordenação-Geral de Instrumentos de Repasse do Departamento de Administração da Secretaria Nacional do Consumidor, código DAS 101.3, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso I do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 840 - Designar LUIZ ANTONIO SILVA ALVES DA ROSA para exercer a função de Coordenador de Documentos Escritos da Coordenação-Geral de Processamento e Preservação do Acervo do Arquivo Nacional, código FCPE 101.3.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 841 - Nomear JACQUELINE VIEIRA DA SILVA para exercer o cargo de Coordenador de Políticas de Qualidade de Vida da Coordenação-Geral de Políticas para os Profissionais de Segurança Pública da Diretoria de Políticas de Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.3.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso I do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 843 - Dispensar MARTA REGINA MENDES DE MOURA FERREIRA da Função Comissionada Técnica, código FCT 8, a partir de 6 de março de 2019.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo inciso XVIII do art. 1º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017; considerando o disposto na Medida Provisória nº 870, de 1º de janeiro de 2019; no inciso I do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; no Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017; na Lei nº 9.654, de 2 de junho de 1998; na Orientação Normativa SEGEP/MP nº 04, de 12 de junho de 2015, republicada no DOU de 13 de agosto de 2015, Seção 1, pág. 75, e demais informações que constam do processo nº 08000.006918/2019-92, resolve:</p><p>Nº 844 - Art. 1º Autorizar, por prazo indeterminado, a cessão de JEAN RICARDO ALVES DUQUE, matrícula SIAPE n° 2170665, Policial Rodoviário Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal, na forma indicada:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Para:</p></td><td><p>Ministério da Infraestrutura</p></td></tr><tr><td><p>Cargo/função:</p></td><td><p>Diretor de Administração e Finanças da Companhia Docas do Espírito Santo - CODESA</p></td></tr></table><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cessionário.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão.</p><p>Art. 4º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência do servidor, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 845 - Nomear HENRIQUE CÉSAR SISTEROLLI KAMCHEN para exercer o cargo de Coordenador de Gestão de Controle Interno da Coordenação-Geral de Controle Interno da Assessoria Especial de Controle Interno, código DAS 101.3.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso XII do art. 1º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 846 - Dispensar ALUF ALBA VILAR ELAIS do encargo de substituta eventual do cargo de Coordenador-Geral de Processamento e Preservação do Acervo do Arquivo Nacional, código DAS 101.4.</p><p>Nº 847 - Designar ANTONIO LAURINDO DOS SANTOS NETO para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Processamento e Preservação do Acervo do Arquivo Nacional, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 848 - Dispensar o Policial Rodoviário Federal VICTOR JORGE LUGNANI CHAMORRO do encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Inteligência da Polícia Rodoviária Federal, código DAS 101.4.</p><p>Nº 849 - Designar o Policial Rodoviário Federal ZANDER CAVALCANTE ARRUDA para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Inteligência da Polícia Rodoviária Federal, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 850 - Dispensar FREDERICO FERNANDES MOESCH do encargo de substituto eventual da função de Coordenador-Geral de Articulação Institucional do Departamento de Recuperação de Ativos e Cooperação Jurídica Internacional da Secretaria Nacional de Justiça, código FCPE 101.4.</p><p>Nº 851 - Designar MARIA BEATRIZ PEREIRA DOS SANTOS AMARO para exercer o encargo de substituta eventual da função de Coordenador-Geral de Articulação Institucional do Departamento de Recuperação de Ativos e Cooperação Jurídica Internacional da Secretaria Nacional de Justiça, código FCPE 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>