<xml><article id="7851178" name="P209519" idOficio="5206356" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/03/2019" artClass="00016:00108:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11513428">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  6 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve</p><p>N° 2.095 - Autorizar o afastamento do País de SERGIO SCHNEIDER, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Sociologia do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, com a finalidade de participar de banca de doutorado e reuniões junto à Wageningen University, em Wageningen, Holanda, no período compreendido entre 10/03/2019 e 15/03/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 62500.</p><p>N° 2.096 - Autorizar o afastamento do País de ALFREDO DE JESUS DAL MOLIN FLORES, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Direito Público e Filosofia do Direito da Faculdade de Direito e com exercício na Comissão de Extensão em Direito, com a finalidade de ministrar aula e realizar visita à Universidad Católica Del Uruguay, em Montevidéu, Uruguai, no período compreendido entre 11/03/2019 e 16/03/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 72537.</p><p>N° 2.100 - Autorizar o afastamento do País de RODRIGO VALIN DE OLIVEIRA, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Direito Público e Filosofia do Direito da Faculdade de Direito e com exercício no Serviço de Pesquisa e Preparação Profissional, com a finalidade de ministrar aula e realizar visita à Universidad Católica del Uruguay, em Montevidéu, Uruguai, no período compreendido entre 11/03/2019 e 16/03/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Faculdade de Direito: diárias). Solicitação nº 72551.</p><p>N° 2.102 - Autorizar o afastamento do País de RENATA PEREIRA DA CRUZ, Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Plantas de Lavoura da Faculdade de Agronomia e com exercício na Comissão de Pesquisa de Agronomia, com a finalidade de participar do curso "Quantitative Methods in Plant Breeding", em Cambridge, Inglaterra, no período compreendido entre 16/03/2019 e 31/03/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 61643.</p><p>N° 2.103 - Autorizar o afastamento do País de MARCIA DUTRA DE BARCELLOS, Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Ciências Administrativas da Escola de Administração e com exercício no Centro de Estudos e Pesquisas em Administração, com a finalidade de realizar visita à Aarhus Universiteit, em Copenhagen, Dinamarca, no período compreendido entre 12 e 16/03/2019, com ônus CNPq, participar do "6th International EurOMA Sustainable Operations and Supply Chains", em Gotemburgo, Suécia, no período compreendido entre 17 e 19/03/2019, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias) e realizar visita à University of Boras, em Estocolmo, Suécia, no período compreendido entre 20 e 23/03/2019, com ônus CNPq. Solicitação nº 62250.</p><p class="assina">RUI VICENTE OPPERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>