<xml><article id="8041395" name="ATOS DA REITORIA N. 88 AO 351 DE" idOficio="5225743" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="21/03/2019" artClass="00016:00129:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11546226">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS  de 20 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS de 20 DE MARÇO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.150726/2018-47, resolve:</p><p>Nº 88 - Nomear, a partir de 30/1/2019, a servidora Neuma Brilhante Rodrigues para exercer o cargo de Diretora do Instituto de Ciências Humanas (CD-04), para mandato de 4 (quatro) anos.</p><p>Nº 89 - Nomear, a partir de 30/1/2019, o servidor Herivelto Pereira de Souza para exercer o cargo de Vice-Diretor do Instituto de Ciências Humanas (FG-01), para mandato de 4 (quatro) anos.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo n. 23106.016238/2019-92, resolve:</p><p>Nº 344 - Aposentar Luis Afonso Bermudez, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, matrícula SIAPE n. 403632, no cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Titular, Nível Único, com Doutorado, regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado no Departamento de Engenharia Elétrica, com fundamento no art. 3º da E. C. n. 47/2005, acrescido da vantagem do art. 62-A da Lei Nº 8.112/90.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições e tendo em vista a Portaria Normativa SRH/MPOG n. 7, de 24/8/1999, e o art. 20 da Instrução Normativa SGP/MPDG n. 2, de 12/9/2018, e considerando o constante nos autos do processo nº 23106.019309/2019-17; resolve:</p><p>Nº 347 - Alterar o regime de trabalho da servidora Luiza Mariana Silveira Miranda, ocupante do cargo de Administrador, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, com lotação na Diretoria de Compras do Decanato de Administração, de 40 horas semanais para 30 horas semanais, com remuneração proporcional calculada sobre a totalidade da remuneração, a partir do primeiro dia útil seguinte à data de publicação no Diário Oficial da União.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo n. 23106.018005/2019-24, resolve:</p><p>Nº 349 - Aposentar Lúcio Martins da Silva, servidor do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, matrícula SIAPE n. 404953, no cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Adjunto, Nível 04, com Doutorado, regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado no Departamento de Engenharia Elétrica, com fundamento no art. 3º da E. C. n. 47/2005, acrescido da vantagem do art. 62-A da Lei Nº 8.112/90.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 9º, inciso I, e art. 10 da Lei Nº 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, resolve:</p><p>Nº 350 - Nomear Etienne Baldez Louzada Barbosa, candidata habilitada em 2º lugar no Concurso Público de Provas e Prova de Títulos objeto do Edital Convocatório n. 008/2018, publicado no DOU de 11/01/2018, autorizado pela Portaria Interministerial Nº 313, publicada no DOU de 5/8/2015, e Edital de Homologação n. 114/2018, publicado no DOU de 13/6/2018, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe "A", com a denominação de Professor Adjunto "A", titulação de Doutorado, nível I, Regime de Trabalho em Dedicação Exclusiva, da Carreira de Magistério Superior do Quadro de Pessoal Permanente da Fundação Universidade de Brasília, de acordo com o Plano de Carreiras e Cargos de Magistério Federal, instituído pela Lei n. 12.772, de 28/12/2012, alterada pela Lei n. 12.863, de 24/9/2013, com lotação no Departamento de Métodos e Técnicas da Faculdade de Educação, em vaga de código Nº 314542, decorrente do falecimento de Vania Lucia Quintão Carneiro, em 14/12/2018. Provimento em conformidade com a Portaria Interministerial Nº 313, publicada no DOU de 5/8/2015.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.150726/2018-47, resolve:</p><p>Nº 351 - Tornar sem efeito o Ato da Reitoria nº 262/2019, publicado no DOU de 11/3/2019.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>