<xml><article id="8082993" name="MAPA DOU - BRUNO CAVALHEIRO BREI" idOficio="5229886" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="25/03/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11553527">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS de 21 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS de 21 de março de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 717, de 16 de agosto de 2013, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995, autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário BRUNO CAVALHEIRO BREITENBACH, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da Reunião Conjunta das Conferências das Partes das Convenções da Basiléia, Roterdã e Estocolmo, em Genebra, Confederação Suíça, no período de 27.4 a 11.5.2019, com ônus para o(a) PI:VIGIFIAS. (Processo n° 21016.000120/2019-26)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário VIRGINIA ARANTES FERREIRA CARPI, do Quadro Permanente desta Ministério, lotada na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da Reunião Anual dos Representantes das Autoridades Nacionais Designadas para Implementação dos Esquemas OECD para Certificação de Sementes Destinadas ao Comércio Internacional, a qual inclui as reuniões dos Grupos Técnicos (Ad Hoc WGs, TWG), em Viena, República da Áustria, no período de 8 a 16.6.2019, com ônus para o(a) PI:VIGIFIAS. (Processo n° 21000.013553/2019-11)</p><p>Autoriza o(a) Auditor(a) Fiscal Federal Agropecuário GRAZIELE DOS PASSOS LIMA, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da Reunião Anual dos Representantes das Autoridades Nacionais Designadas para Implementação dos Esquemas OECD para Certificação de Sementes Destinadas ao Comércio Internacional, a qual inclui as reuniões dos Grupos Técnicos (Ad Hoc WGs, TWG), em Viena, República da Áustria, no período de 8 a 16.6.2019, com ônus para o(a) PI:VIGIFIAS. (Processo n° 21000.014763/2019-26)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário ANDRÉ ADELAR HOMMERDING, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na UVAGRO São Francisco do Sul - SFA/SC, Superintendência Federal de Agricultura, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de auditoria dos técnicos da ONPF brasileira do SMR de Cydia pomonella, em Neuquén, República Argentina, no período de 23 a 31.3.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.014403/2019-24)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário LUCIANA GUERRA DE GUSMÃO, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na SISV/DDA-SFA/RS, Superintendência Federal de Agricultura, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de auditoria dos técnicos da ONPF brasileira do SMR de Cydia pomonella, em Neuquén, República Argentina, no período de 23 a 31.3.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.014417/2019-48)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário TIAGO RODRIGO LOHMANN, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de auditoria dos técnicos da ONPF brasileira do SMR de Cydia pomonella, em Neuquén, República Argentina, no período de 23 a 31.3.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.014363/2019-11)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário ANTÔNIO ROMÃO DE ALDMEIDA JÚNIOR, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de auditoria dos técnicos da ONPF brasileira do SMR de Cydia pomonella, em Neuquén, República Argentina, no período de 23 a 31.3.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.014949/2019-85)</p><p>Alterar a Publicação do afastamento do país da Analista CONCEIÇÃO COUTINHO MELO, do Quadro Permanente do INCRA/RS, publicado no DOU de 20.03.2019, onde se lê: "em Córdona", leia-se: "em Córdoba". E onde se lê: "período de 1.4.2019 a 1.4.2020", leia-se: "período de 1.4.2019 a 1.4.2021". (Processo nº 54000.000381/2019-74)</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>