<xml><article id="8113932" name="PORTARIAS GR - GVR - 2017 - DOU" idOficio="5232644" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2019" artClass="00016:00116:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11558196">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE MARÇO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o que const ado Decreto n. 7.232, publicado no DOU de 20 de julho de 2010, resolve:</p><p>Nº 93.424 - Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, DAIANA DOS SANTOS VARGAS, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 20º lugar, pela reserva de vagas: negros (pretos e pardos), para Santa Maria, para exercer o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento i, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga n. 292503. (Processo n. 018594/2019-75)</p><p>Nº 93.425 - Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, FÁBIO DOTTO MACHADO, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 13º lugar, pela ampla concorrência, para Santa Maria, para exercer o cago de Técnico de Tecnologia da Informação, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga n. 904402. (Processo n. 018595/2019-11)</p><p>Nº 93.426 - Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, JULIANO STEFANELLO BIZELLO, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 14º lugar, pela ampla concorrência, para Santa Maria, para exercer o cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga n. 904403. (Processo n. 018597/2019-18)</p><p class="assina">LUCIANO SCHUCH</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 93.430 - Dispensar Carlos Alberto de Oliveira Oleques, Matrícula SIAPE 381411, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Diretor da Unidade de Apoio Pedagógico do Centro de Educação Física e Desportos, Código FG4.119, para a qual foi designado pela Portaria N. 84.780, de 06/07/2017. (Processo n. 012002/2019-11)</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N 93.431 - Declarar, de acordo com o inciso VIII, do Artigo 33, da Lei n. 8.112, de 11.12.1990, a existência de uma vaga a partir de 18 de março de 2019, no cargo de Professor do Magistério Superior, no lugar de MAUREN AURICH, Matrícula SIAPE 1350414, lotada na Coordenação Acadêmica do Campus de Cachoeira do Sul. (Processo n. 016192/2019-37)</p><p>Nº 93.432 - Exonerar, a pedido, a partir de 15 de fevereiro de 2019, a servidora desta Universidade CRISTIANE PETRI ZANARDO DE MELO, Matrícula SIAPE 2756568, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Ginecologia e Obstetrícia/CCS, do Quadro Único desta Instituição, nos termos do Artigo 33, inciso I da Lei n. 8.112, de 11/12/1990. (Processo n. 016377/2019-41)</p><p class="assina">LUCIANO SCHUCH</p><p class="identifica">Retificação</p><p>Na Portaria N. 46.547, de 31 de agosto de 2004, que declarou a existência de uma vaga a partir de 17 de agosto de 2004, no cargo de Professor Adjunto, no lugar de Julio Cesar Farret, Matrícula SIAPE 2002184, onde se lê: "a partir de 17 de agosto de 2004", leia-se: "a partir de 18 de agosto de 2004".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>