<xml><article id="7958046" name="Portaria 191-4" idOficio="5216554" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/03/2019" artClass="00016:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11531121">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Reitor em exercício da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 191 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, publicada no Diário Oficial da União de 06 de julho de 2005, ao servidor AQUILES LEITE DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 272163, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, do quadro efetivo desta Universidade, lotado no Departamento de Matemática - CET, em regime de trabalho de 40 horas semanais, Classe Adjunto, Nível 604, Mestre, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 15% (quinze por cento) de Anuênios - Art. 244, Lei 8.112/90 e RT - Retribuição por Titulação, conforme processo de aposentadoria nº 23108.007327/2019-28. declarar vago o respectivo cargo. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.007327/2019-28).</p><p>Nº 192 - Autorizar o afastamento do país do servidor docente THIAGO JUNQUEIRA IZZO, matrícula SIAPE nº 1669987, CPF nº 276.712.688-44, no período de 07/04 a 16/04/2019, para participação e apresentação de trabalho científico no Simposio Internacional- Joint BES/gtö Symposium Unifying Tropical Ecology: Strengthening Collaborative Science, do University of Stirling, the University of Edinburgh and the Royal Botanic Garden Edinburgh, em Edimburgo - Escócia, com ônus limitado para a UFMT. (Processo n.º 23108.007783/2019-78).</p><p>Nº 193 - Nomear, em caráter efetivo, JONATHA FLAVIO SOUZA LEMOS, habilitado em Concurso Público para provimento de cargos efetivos da carreira de Técnico Administrativo em Educação desta Universidade, com homologação e reclassificação publicadas no Diário Oficial da União em 27.03.2018 e 21.05.2018, respectivamente, para o cargo de TÉCNICO DESPORTIVO, Classe E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, em regime de trabalho de 40 horas semanais, Campus Universitário de CUIABÁ, com autorização do Decreto n. 7.232, de 19.07.2010, publicado no DOU de 20.07.2010, e da Portaria Interministerial MPOG/MEC n. 316, de 09.10.2017, publicada no DOU de 19.10.2017, na vaga decorrente do banco de referência do quadro de pessoal técnico-administrativo, sob o código de vaga nº 0324683. Esta Portaria conta seus efeitos a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.016592/2019-05).</p><p>Nº 194 - Nomear, em caráter efetivo, EMMANUEL JOSE MARQUES LEANO, habilitado em Concurso Público para provimento de cargos efetivos da carreira de Técnico Administrativo em Educação desta Universidade, com homologação e reclassificação publicadas no Diário Oficial da União em 27.03.2018 e 21.05.2018, respectivamente, para o cargo de TÉCNICO DESPORTIVO, Classe E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, em regime de trabalho de 40 horas semanais, Campus Universitário de CUIABÁ, com autorização do Decreto n. 7.232, de 19.07.2010, publicado no DOU de 20.07.2010, e da Portaria Interministerial MPOG/MEC n. 316, de 09.10.2017, publicada no DOU de 19.10.2017, na vaga decorrente do banco de referência do quadro de pessoal técnico-administrativo, sob o código de vaga nº 0310123. Esta Portaria conta seus efeitos a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.016598/2019-74).</p><p>Nº 195 - Nomear, em caráter efetivo, JACQUELINE PIMENTEL SILVA, habilitada em Concurso Público para provimento de cargos efetivos da carreira de Técnico Administrativo em Educação desta Universidade, com homologação e reclassificação publicadas no Diário Oficial da União em 27.03.2018 e 21.05.2018, respectivamente, para o cargo de TÉCNICO DE LABORATÓRIO/ANÁLISES CLÍNICAS, Classe D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, em regime de trabalho de 40 horas semanais, Campus Universitário de CUIABÁ, com autorização do Decreto n. 7.232, de 19.07.2010, publicado no DOU de 20.07.2010, e da Portaria Interministerial MPOG/MEC n. 316, de 09.10.2017, publicada no DOU de 19.10.2017, na vaga decorrente do banco de referência do quadro de pessoal técnico-administrativo, sob o código de vaga nº 870225. Esta Portaria conta seus efeitos a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.016612/2019-30).</p><p class="assina">EVANDRO APARECIDO SOARES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>