<xml><article id="7936500" name="13.03.2019 1 PRES" idOficio="5214460" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/03/2019" artClass="00022:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11527386">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e pela Portaria nº 11/MDH, de 18 de janeiro de 2019, republicada no Diário Oficial da União nº 17, de 24 de janeiro de 2019, e considerando o Artigo único do Anexo do Decreto nº 9.660, de 1º de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 244 - Designar a servidora GLÍNIA CARDOSO NASCIMENTO, matrícula nº 3010683, CPF nº 651.474.303-00, para exercer a Função Gratificada de Assistente III, código FG-3, da Coordenação Regional Ribeirão Cascalheira-MT.</p><p>Nº 253 - Dispensar, a partir de 14 de fevereiro de 2019, o servidor HERMES BRITO DE OLIVEIRA, matrícula nº 3005220, CPF nº 016.535.595-60, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Apoio aos Registros de Terras Indígenas, código FCPE 101.1, da Coordenação de Registros de Terras Indígenas da Coordenação-Geral de Assuntos Fundiários da Diretoria de Proteção Territorial desta Fundação.</p><p>Nº 255 - Dispensar o servidor FRANCISCO OTAVIANO DO CARMO, matrícula nº 0445296, CPF nº 314.928.512-72, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe, código FCPE 101.1, da Coordenação Técnica Local em São Paulo de Olivença-AM, subordinada à Coordenação Regional do Alto Solimões-AM.</p><p>Nº 256 - Designar o servidor JORGE TEIXEIRA PENAFORTH, matrícula nº 02267, CPF nº 618.141.302-25, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe, código FCPE 101.1, da Coordenação Técnica Local em São Paulo de Olivença-AM, subordinada à Coordenação Regional do Alto Solimões-AM.</p><p>Nº 270 - Dispensar, a partir de 01 de março de 2019, o servidor SUED POLICARPO REBOUCAS, matrícula nº 0184420, CPF nº 115.302.002-53, da Função Gratificada de Assistente III, código FG-3, da Coordenação Regional de Guajará Mirim-RO, em decorrência de sua aposentadoria.</p><p>Nº 271 - Dispensar, a partir de 01 de março de 2018, a servidora CRISTINA MARIA DA CONCEICAO GONCALVES PINHEIRO, matrícula nº 0445980, CPF nº 335.271.727-34, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Gestão da Renda Indígena e Recursos Próprios, código FCPE 101.1, da Coordenação de Administração do Museu do Índio-RJ, em decorrência de sua aposentadoria.</p><p>Nº 274 - Designar o servidor LUIS CARLOS FERRAZ SITÔNIO, matrícula nº 0445545, CPF nº 180.875.154-04 , para exercer a Função Gratificada de Assistente III, código FG-3, no Serviço de Promoção aos Direitos e Cidadania da Coordenação Regional de João Pessoa-PB.</p><p>Nº 275 - Designar o servidor CRISTOPHER FELIPHE RAMOS, matrícula nº 1911836, CPF nº 048.844.709-74, para exercer a Função Gratificada de Assistente III, código FG-3, da Coordenação Regional de Guarapuava-PR.</p><p>Nº 276 - Dispensar o servidor ANTÔNIO ROBERTO ACHEL, matrícula nº 1817882, CPF nº 051.882.476-40, da Função Gratificada de Assistente III, código FG-3, da Coordenação Regional Sul da Bahia-BA.</p><p>Nº 277 - Designar o servidor LUCAS CLÍMACO MATTOS, matrícula nº 1921729, CPF nº 959.451.211-34, para exercer a Função Gratificada de Assistente III, código FG-3, da Coordenação Regional Sul da Bahia-BA.</p><p class="assina">FRANKLIMBERG RIBEIRO DE FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>