<xml><article id="8082214" name="40-PR-2019" idOficio="5229763" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/03/2019" artClass="00016:00104:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11553375">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 20 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 20 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 1.207 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora DENIZE RITA BADOTTI - 1547481, ocupante do cargo de Técnica em Assuntos Educacionais, lotada no Programa de Pós-Graduação em Meio Ambiente e Desenvolvimento da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Secretária Administrativa, FG-05, do Programa de Pós-Graduação em Meio Ambiente e Desenvolvimento da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96 - MEC/MARE.</p><p>Nº 1.208 - I. Exonerar, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora VANESSA LUCAS GONÇALVES - 2792394, da função gratificada de Chefe da Unidade de Redes, FG-03, do Centro de Computação Eletrônica da Pró-Reitoria de Administração. II. Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora VANESSA LUCAS GONÇALVES - 2792394, ocupante do cargo de Administradora, lotada na Unidade de Redes do Centro de Computação Eletrônica da Pró-Reitoria de Administração, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Chefe, FG-03, da Unidade de Suporte Técnico do Centro de Computação Eletrônica da Pró-Reitoria de Administração, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96 - MEC/MARE.</p><p>Nº 1.209 - I. Exonerar, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora GILCELLY FERNANDA BAHL - 1289961, da função gratificada de Chefe da Unidade de Suporte Técnico, FG-03, do Centro de Computação Eletrônica da Pró-Reitoria de Administração. II. Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora GILCELLY FERNANDA BAHL - 1289961, ocupante do cargo de Técnica de Laboratório - Área, lotada na Unidade de Cursos e Apoio ao Usuário do Centro de Computação Eletrônica da Pró-Reitoria de Administração, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Chefe, FG-03, da Unidade de Cursos e Apoio ao Usuário do Centro de Computação Eletrônica da Pró-Reitoria de Administração, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96 - MEC/MARE.</p><p>Nº 1.210 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor GIOVANNI ALLAM TABORDA - 2909475, ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informação, lotado na Unidade de Suporte Técnico do Centro de Computação Eletrônica da Pró-Reitoria de Administração, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Chefe, FG-03, da Unidade de Redes do Centro de Computação Eletrônica da Pró-Reitoria de Administração, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96 - MEC/MARE.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p><p class="identifica">PORTARIAS de 21 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 1.211 - Exonerar, a partir de 26 de fevereiro de 2019, a servidora DAYANE LUIZA TORTATO - 1455694, da função gratificada de Secretária da Coordenação do Curso de Nutrição, FG-05, do Setor de Ciências da Saúde.</p><p>Nº 1.212 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor JEAN CARLO KURPEL DIOGO - 3090865, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotado na Coordenação do Curso de Nutrição do Setor de Ciências da Saúde, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Secretário, FG-05, da Coordenação do Curso de Nutrição do Setor de Ciências da Saúde, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96 - MEC/MARE.</p><p>Nº 1.213 - Retificar a Portaria nº 1.151/PROGEPE de 15 de março 2019, publicada no DOU de 20.03.2019, seção 2, página 47, que autorizou a contratação de JOSÉ FERNANDO ARNS, como Professor Substituto, com salário correspondente à Classe A, Adjunto A: Onde se lê:...para o Centro de Estudos do Mar do Setor de Ciências da Terra... . Leia-se:...para o Centro de Estudos do Mar... .</p><p>Nº 1.214 - Autorizar, de acordo com as Leis 8.745/93 e 9.849/99 e a Resolução nº 92/2006-CEPE, a contratação de JONATHAN RUI DE LIMA, como Professor Substituto, com salário correspondente à Classe A, Auxiliar Graduado, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Departamento de Engenharia e Exatas do Setor Palotina, a partir da assinatura do contrato até 30 de junho de 2019.</p><p>Nº 1.215 - Nomear em caráter efetivo, considerando o que consta no artigo 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizada pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, KIPRIAN AUGUSTO REINHARDT, habilitado em concurso público realizado por essa Instituição, homologado em 02.07.2018, para o cargo de Assistente em Administração, nível de Classificação D, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, lotação em Curitiba/PR, na vaga de código nº 265853.</p><p>Nº 1.216 - Nomear em caráter efetivo, considerando o que consta no artigo 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90 e de acordo com a Portaria Norm. Interm. MP/MEC nº 22, de 30/04/07 - DOU 02/05/07, retificada pela Portaria Norm. Interm. MP/MEC nº 224, de 23/07/07, DOU 24/07/07 e no Decreto nº 7485, de 18/05/11, DOU 19/05/11, atualizado pelo Decreto 8259, de 20/05/14, DOU 30/05/14 e Lei 12.772 de 28/12/12, DOU 31/12/12, e suas alterações, DIRLEI DIEDRICH KIELING, habilitado em concurso público de provas e títulos, homologado em 12.03.2019, na carreira de Magistério de Superior, na Classe A, Adjunto A, em regime trabalho de Dedicação Exclusiva, na área de conhecimento: Ciência de Alimentos, Microbiologia, Processos Fermentativos e Enzimáticos, para a Coordenação do Curso de Engenharia de Alimentos do Campus Avançado de Jandaia do Sul, na vaga de código nº 0932630.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>