<xml><article id="8014734" name="Afastamento do país - 19.03.2019" idOficio="5222900" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="20/03/2019" artClass="00013:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Comércio Exterior e Assuntos Internacionais" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11541011">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 19 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO de 19 de março de 2019</p><p>A SECRETÁRIA ESPECIAL SUBSTITUTA DE COMÉRCIO EXTERIOR E ASSUNTOS INTERNACIONAIS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 4º da Portaria GM/ME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, autoriza o afastamento do País de:</p><p>MARCELO MOISÉS DE PAULA, Coordenador da Secretaria de Assuntos Econômicos Internacionais, para participar da Oficina de Circunscrição Ampliada para a América Latina - GEF e da Reunião Projeto Aquífero Guarani, na cidade de Montevidéu, Uruguai, no período de 23 a 30 de março de 2019, incluindo trânsito, com ônus no tocante ao seguro viagem (Processo SEI nº 12120.100159/2019-64).</p><p>RONAN LUIZ DA SILVA, Analista de Planejamento e Orçamento da Secretaria de Assuntos Econômicos Internacionais, participar do Seminário de Circunscrição Ampliada do Fundo Global para o Meio Ambiente (GEF), em Montevidéu, Uruguai, no período de 25 a 30 de março de 2019, incluindo trânsito, com ônus limitado (Processo SEI nº 12120.100146/2019-95).</p><p>VICTOR DE OLIVEIRA LEITE, Analista de Comércio Exterior da Secretária de Comércio Exterior, para acompanhar audiência final de Investigação Antidumping contra as Exportações Brasileiras de Vergalhões para o Peru, em Lima, Peru, no período de 25 a 27 de março 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19972.100137/2019-12).</p><p>ALEXANDRE SAMPAIO DE ARROCHELA LOBO, Diretor da Secretaria de Comércio Exterior, para participar da II Rodada de Negociações Coreia - Mercosul, em Seul, Coreia do Sul, no período de 28 de março a 07 de abril de 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19972.100124/2019-43).</p><p class="assina">YANA DUMARESQ SOBRAL ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>