<xml><article id="7967724" name="PORTARIA N 05 DE 12 DE MARÇO DE " idOficio="5216647" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/03/2019" artClass="00022:00028:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Nacional de Juventude/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11531336">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5, DE 12 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 5, DE 12 DE MARÇO DE 2019</p><p>SECRETÁRIA NACIONAL DA JUVENTUDE DO MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso das competências que lhe foi delegada pelo Art. 4º Inciso V da Portaria nº 160/2019, de 7 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União-D.O.U. em 9 de março resolve:</p><p>Art. 1º - Designar novos membros para compor o Grupo de Trabalho para operacionalização e implantação do Sistema Nacional de Juventude (SINAJUVE):</p><p>I. Secretaria Nacional da Juventude (SNJ) - Comitê Interministerial da Política de Juventude (COIJUV)</p><p>a) Jayana Nicaretta da Silva</p><p>b) Douglas Pinheiro Azevedo de Souza Andrade</p><p>II. Conselho Nacional de Juventude (CONJUVE)</p><p>a) Francisco Ediglei Alexandre Cesário</p><p>b) Neilson Amaral Marques</p><p>III. Instituto Brasileiro de Informação em Ciência e Tecnologia (IBICT) - Entidade Executora do Projeto</p><p>a) Milton Shintaku</p><p>b) Ronnie Fagundes de Brito</p><p>IV. Fórum Nacional de Gestores Estaduais e Secretários de Juventude (Forjuve)</p><p>a) Fernando Fernandes de Miranda Testa</p><p>V. Fórum Nacional de Gestores Municipais e Secretários de Juventude (Fomjuve)</p><p>a) Maicon Cleython Rodrigues Nogueira</p><p>VI. Câmara dos Deputados</p><p>a) Rafael Huete da Motta</p><p>VII. Pesquisadores Especializados na Área de Política Nacional de Juventude</p><p>a) Mariana Lozzi Teixeira</p><p>b) Samuel Jonathan de Lima Bastos</p><p>Art. 2º - O Grupo de Trabalho ora nomeado terá as seguintes atribuições:</p><p>I - Acompanhar todas as etapas do projeto de Estudo para Sistematização e Desenvolvimento do Sistema Nacional de Juventude, firmado através do Termo de Execução Descentralizada - TED nº01/2018, firmado entre a Secretaria Nacional de Juventude - SNJ e o Instituto Brasileiro de Informação em Ciência e Tecnologia - IBICT;</p><p>II - Promover reuniões bimestrais para acompanhamento das ações definidas no cronograma de execução do projeto.</p><p>Art. 3º - As atividades descritas nesta Portaria deverão ser executadas durante a vigência do contrato firmado entre a Secretaria Nacional de Juventude - SNJ e o IBICT.</p><p>Art. 4º - Os produtos resultantes das atividades desenvolvidas no âmbito do Grupo de Trabalho serão consolidados e comporão um relatório final que será apresentado a Secretaria Nacional de Juventude durante a última reunião de trabalho.</p><p>Art. 5º - Fica revogada a Portaria nº 37, de 20 de novembro de 2018.</p><p>Art. 6º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JAYANA NICARETTA DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>