<xml><article id="7987757" name="PORTARIAS DIA 18-03-2019 366, 36" idOficio="5219189" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/03/2019" artClass="00016:00038:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Centro Federal de Educação Tecnológica de Minas Gerais/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="53" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11535612">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA DE MINAS GERAIS, autarquia de regime especial vinculada ao Ministério da Educação, no uso de suas atribuições legais e, considerando o disposto na Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministério da Educação, resolve:</p><p>Nº 366 - Autorizar o afastamento do país da servidora Glauciene Silva Martins, Professora (EBTT), matrícula SIAPE nº 1027840 e do servidor Daniel Paulino Teixeira Lopes, Professor (EBTT), matrícula SIAPE nº 2623744, no período de 06 a 11/04/2019, trânsito incluso, para participação no II Seminário de Desenvolvimento Socioeconómico entre Portugal e Brasil e realização de missão na Universidade do Porto (acordo de cooperação técnica), em Porto, Portugal, com ônus para o CEFET-MG (processo nº 23062.003154/2019-42).</p><p>Nº 367 - Retificar a portaria DIR-1295/18, de 19/12/2018, alterando o período de afastamento do país da servidora Carla Simone Chamon, matrícula SIAPE nº 1218048, para 20/04 a 04/05/2019.</p><p>Nº 368 - Autorizar o afastamento do país do servidor Epaminondas de Souza Lage, Professor (EBTT), matrícula SIAPE nº 0392124, no período de 13 a 21/04/2019, trânsito incluso, para apresentação de trabalho no "IEEE World Forum on Internet of Things (WF-IoT 2019)", em Limerick, Irlanda, com ônus limitado para o CEFET-MG (processo nº 23062.005122/2019-81).</p><p>Nº 369 - Autorizar o afastamento do país do servidor Josimar dos Reis de Souza, Professor (EBTT), matrícula SIAPE nº 1221943, no período de 08 a 14/04/2019, trânsito incluso, para apresentação de trabalho no "XVII Encontro de Geógrafos da América Latina", em Quito, Equador, com ônus para o CEFET-MG (processo nº 23062.004964/2019-16).</p><p class="assina">Flávio Antônio dos Santos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>