<xml><article id="8019201" name="18.03" idOficio="5223286" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="20/03/2019" artClass="00016:00115:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11542097">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despachos  de 18 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Despachos de 18 de março de 2019</p><p>A Vice-Reitora da Universidade Federal de Santa Catarina, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, AUTORIZA o afastamento do país de:</p><p>ANDRE DE AVILA RAMOS, SIAPE 1159655, Professor, lotado no Departamento Biologia Celular, Embriologia e Genética, para visita a Universidade de Bordeaux, em Bordeaux, França, de 15/06/2019 a 27/06/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.011203/2019-01);</p><p>CARLOS MANUEL TABOADA RODRIGUES, SIAPE 1299318, Professor, lotado no Departamento de Engenharia de Produção e Sistemas, para realizar visita na Universidade Católica de Temuco, em Temuco, Chile, de 07/05/2019 a 15/05/2019, com ônus limitado. (Solicitação 008254/2019);</p><p>CRISTIANO BINDER, SIAPE 2308903, Professor, lotado no Departamento de Engenharia Mecânica, para participar do WOM Wear of Materials 2019, em Miami, EUA, de 12/04/2019 a 20/04/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.006974/2019-78);</p><p>EDUARDO DEVES, SIAPE 1935651, ocupante do cargo de Médico, lotado no Hospital Universitário, para participar da AUA Annual Meeting Congresso Americano de Urologia, em Chicago, EUA, de 01/05/2019 a 08/05/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.005514/2019-22);</p><p>ELISON ANTONIO PAIM, SIAPE 1957723, lotado no Departamento de Metodologia de Ensino, para realização de Pós-Doutorado, em Huíla, Angola, de 31/03/2019 a 30/03/2020, com ônus limitado. (Processo 23080.003546/2019-93);</p><p>EMANOELA CAROLINA VOGEL, SIAPE 2183003, ocupante do cargo de Assistente Social, lotada no Campus de Curitibanos, para participar do Programa Escala de Gestores Y Administradores, em Junín, na Argentina, de 23/06/19 a 29/06/2019, com ônus UFSC. (Processo 23080.008842/2019-81);</p><p>FERNANDA GEREMIAS LEAL, SIAPE 1891240, ocupante do cargo de Secretário Executivo, lotada na SINTER, para cursar Doutorado Sanduíche, em Boston College, Boston, EUA, de 01/04/2019 a 30/09/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.049321/2018-01)</p><p>GETULIO RODRIGUES DE OLIVEIRA FILHO, SIAPE 2159649, Professor, lotado no Departamento de Cirurgia, para participar do IARS 2019 Annual Meeting and International Science Symposium, em Montreal, Canadá, de 14/05/2019 a 22/05/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.007108/2019-02);</p><p>JOSÉ LUÍS ALMADA GÜNTZEL, SIAPE 1342776, Professor, lotado no Departamento de Informática e Estatística, para participar do ACM International Symposium on Physical Design, em San Francisco, EUA, de 12/04/2019 a 18/04/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.008994/2019-83);</p><p>RODRIGO VALVERDE DA SILVA, SIAPE 1697036, ocupante do cargo de Contador, lotado na Pró-Reitoria de Administração, para participar do Programa Escala de Gestores y Administradores de la Asociación de Universidades Grupo Montevideo, em Santa Fé, na Argentina, de 07/04/2019 a 13/04/2019, com ônus UFSC. (Processo 23080.011243/2019-44);</p><p>WALDOIR VALENTIM GOMES JUNIOR, SIAPE 1212451, ocupante do cargo de Técnico em Eletrotécnica, lotado na SEAD, para cursar Doutorado Sanduíche em Montreal, Canadá, de 21/03/2019 a 30/04/2019, com ônus CAPES. (Processo 23080.011896/2019-23)</p><p>CANCELAMENTO</p><p>Cancelar a autorização de afastamento do país publicada no DOU n.º 19, de 28/01/2019, Seção 2, página 34, da Profa. ADJA BALBINO DE AMORIM BARBIERI DURAO, com a finalidade de realizar Pós-Doutorado, em Madri, Espanha, de 01/03/2019 a 29/02/2020. (Processo 23080.073620/2018-58)</p><p class="assina">ALACOQUE LORENZINI ERDMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>