<xml><article id="7888279" name="267 a 276, 278 e 279" idOficio="5209721" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/03/2019" artClass="00016:00090:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Espírito Santo/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11519098">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Espírito Santo, usando de suas atribuições legais e estatutárias, e tendo em vista o que consta do Processo digital Nº 23068.009282/2019-40, resolve:</p><p>Nº 267 - declarar vago o cargo de Professor do Magistério Superior, a partir de 01.03.2019, ocupado por PAULA DE SOUZA SILVA FREITAS, SIAPE 1113832, na forma do artigo 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo digital Nº 23068.009282/2019-40)</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Espírito Santo, usando de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o disposto no Decreto 7.232/2010-PR, publicado no DOU 20/07/2010, resolve:</p><p>A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no DOU.</p><p>Nº 268 - NOMEAR em caráter efetivo THAIS MOREIRA DE CARVALHO, em virtude de habilitação em concurso público homologado pelo Edital nº 143/2017-R, publicado no DOU em 22/12/2017, de acordo com o Artigo 9º, item I da Lei 8112/90, para o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, nas vagas destinadas à Ampla Concorrência, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais. Código da vaga: 0228485.(Processo digital Nº 23068.010563/2019-45)</p><p>Nº 269 - NOMEAR em caráter efetivo GABRIELLA SOARES BORGES SALOMÃO CAMPOS, em virtude de habilitação em concurso público homologado pelo Edital nº 143/2017-R, publicado no DOU em 22/12/2017, de acordo com o Artigo 9º, item I da Lei 8112/90, para o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, nas vagas destinadas à Ampla Concorrência, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais. Código da vaga: 0228763.(Processo digital Nº 23068.010564/2019-90)</p><p>Nº 270 - NOMEAR em caráter efetivo THIAGO BATISTA CARNEIRO, em virtude de habilitação em concurso público homologado pelo Edital nº 142/2017-R, publicado no DOU em 22/12/2017, de acordo com o Artigo 9º, item I da Lei 8112/90, para o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, nas vagas destinadas à Ampla Concorrência, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais. Código da vaga: 0228422.(Processo digital Nº 23068.010565/2019-34)</p><p>Nº 271 - NOMEAR em caráter efetivo ETIENE FREITAS REZENDE, em virtude de habilitação em concurso público homologado pelo Edital nº 142/2017-R, publicado no DOU em 22/12/2017, de acordo com o Artigo 9º, item I da Lei 8112/90, para o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, nas vagas destinadas à Ampla Concorrência, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais. Código da vaga: 0964768.(Processo digital Nº 23068.010566/2019-89)</p><p>Nº 272 - NOMEAR em caráter efetivo RAFAELA GUIDI CARDOSO, em virtude de habilitação em concurso público homologado pelo Edital nº 02/2019-R, publicado no DOU em 04/02/2019, de acordo com o Artigo 9º, item I da Lei 8112/90, para o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, nas vagas destinadas aos Negros, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais. Código da vaga: 0745671.(Processo digital Nº 23068.010567/2019-23)</p><p>Nº 273 - NOMEAR em caráter efetivo JOANA FRANCISCO PEREIRA, em virtude de habilitação em concurso público homologado pelo Edital nº 02/2019-R, publicado no DOU em 04/02/2019, de acordo com o Artigo 9º, item I da Lei 8112/90, para o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, nas vagas destinadas aos Negros, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais. Código da vaga: 0226540.(Processo digital Nº 23068.010568/2019-78)</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Espírito Santo, usando de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o disposto na Portaria Interministerial MP/MEC Nº 22/2007, retificada pela Portaria Nº 224/2007, na Nota Técnica nº 01/2007-DEDES/SESU/MEC, de 03/08/2007 e na Lei nº 12.772, de 28/12/2012, resolve:</p><p>A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no DOU.</p><p>Nº 274 - Nomear, em caráter efetivo em virtude de habilitação em concurso público de provas e títulos, homologado pelo Edital nº 173/2016-R, publicado no DOU de 30/11/2016, LUNIE IMAMURA DE LIMA DOLIBAINA, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Adjunto-A, Nível 01, do Quadro Permanente desta Instituição Federal de Ensino, com lotação no Departamento de Administração/CCJE, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, código de vaga nº 0229322.(Processo digital Nº 23068.004296/2019-77)</p><p>Nº 275 - Nomear, em caráter efetivo em virtude de habilitação em concurso público de provas e títulos, homologado pelo Edital nº 13/2019-R, publicado no DOU de 01/03/2019, WENDEL SILVA PAZ, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Adjunto-A, Nível 01, do Quadro Permanente desta Instituição Federal de Ensino, com lotação no Departamento de Física/CCE, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, código de vaga nº 0226828.(Processo digital Nº 23068.010013/2019-26)</p><p>Nº 276 - Nomear, em caráter efetivo em virtude de habilitação em concurso público de provas e títulos, homologado pelo Edital nº 74/2018-R, publicado no DOU de 22/08/2018, ROCHKHUDSON BATISTA DE FARIA, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Adjunto-A, Nível 01, do Quadro Permanente desta Instituição Federal de Ensino, com lotação no Departamento de Educação e Ciências Humanas/CEUNES, onde deve permanecer lotado por no mínimo 10 (dez) anos, nos termos da Resolução nº 43/2005-Cun (CLÁUSULA DE BARREIRA), em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, código da vaga nº 0226400.(Processo digital Nº 23068.008987/2019-40)</p><p>Nº 278 - Nomear, em caráter efetivo em virtude de habilitação em concurso público de provas e títulos, homologado pelo Edital nº 108/2018-R, publicado no DOU de 06/12/2018, ARNALDO GOMES LEAL JUNIOR, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Adjunto-A, Nível 01, do Quadro Permanente desta Instituição Federal de Ensino, com lotação no Departamento de Engenharia Mecânica/CT, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, código de vaga nº 0229247.(Processo digital Nº 23068.083510/2018-62)</p><p>Nº 279 - Nomear, em caráter efetivo em virtude de habilitação em concurso público de provas e títulos, homologado pelo Edital nº 108/2018-R, publicado no DOU de 06/12/2018, JOÃO BOSCO GONÇALVES, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Adjunto-A, Nível 01, do Quadro Permanente desta Instituição Federal de Ensino, com lotação no Departamento de Tecnologia Industrial/CT, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, código de vaga nº 0229038.(Processo digital Nº 23068.083542/2018-68)</p><p class="assina">REINALDO CENTODUCATTE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>