<xml><article id="7786261" name="CGOFI - PORTARIA 1915 -ORDENADOR" idOficio="5200493" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00013:00044:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11502518">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.915, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.915, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE COORDENAÇÃO E GOVERNANÇA DO PATRIMÔNIO DA UNIÃO, SUBSTITUTO, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos II e III do art. 1º da Portaria MP nº 111, de 3 de maio de 2018, publicada no Diário Oficial da União (DOU) de 4.5.2018, do extinto Ministério do Planejamento, Desenvolvimento e Gestão, e tendo em vista a delegação de competência prevista no art. 1º da Portaria nº 357, de 13 de fevereiro de 2019, publicada no DOU de 15.2.2019, da Secretaria Executiva do Ministério da Economia, resolve:.</p><p>Art. 1º Subdelegar competência para atuar como Ordenador de Despesa, titular e substituto, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, no âmbito da Unidade Gestora UG/Gestão: 170011/00001, para praticar os atos necessários à execução orçamentária e financeira, os servidores abaixo indicados:</p><p>Ordenador de Despesa - Titular: SORAYA BARBOSA SALES DE ALMEIDA - CPF nº 339.233.291-72.</p><p>Ordenador de Despesa - Substituto: AUTO DA CRUZ OLIVEIRA CPF nº 400.424.646-68.</p><p>Art. 2º Designar para atuarem como Responsáveis pelos Atos de Gestão Financeira e Conformidade de Registro de Gestão da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, no âmbito da Unidade Gestora UG/Gestão 170011/00001, no que se refere aos atos necessários à execução orçamentária e financeira, os servidores abaixo indicados:</p><p>Gestão financeira - Titular: MAURÍCIO MELO CHAVES - CPF nº 251.929.813-87</p><p>Gestão financeira - Substituto: LÚCIO BORBA PEREIRA LIMA JÚNIOR - CPF nº 746.271.553-87</p><p>Conformidade de Registro de Gestão - Titular MARIA LÚCIA DA CONCEIÇÃO - CPF nº 490.759.931-53</p><p>Conformidade de Registro de Gestão - Substituta ROSE MARE ARAÚJO DA NÓBREGA - CPF nº 215.731.744-91</p><p>Art. 3º Ficam convalidados os atos praticados pelos servidores acima indicados, bem como pelo ordenador de despesa titular e ordenador de despesa substituto designados pela Portaria SPU nº 8.374 de 17 de agosto de 2018, DOU de 20.8.2018, a partir de 13 de fevereiro de 2019 até a data da publicação desta Portaria, que tenham apresentado, exclusivamente, vício de competência em sua expedição.</p><p>Art. 4º Ficam revogadas as Portarias SPU nº 4.838 de 7 de maio de 2018, DOU de 9.5.2018, nº 8.374 de 17 de agosto de 2018, DOU de 20.8.2018.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MAURO BENEDITO DE SANTANA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>