<xml><article id="7796944" name="DOU2-SGP-PGR-1-PT-225-UNI-PGR-00" idOficio="5201680" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00039:00007:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="165" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=165" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11504880">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 225, DE 25 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 225, DE 25 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pela Portaria SG/MPF nº 291, de 10 de maio de 2018, e tendo em vista o disposto nos artigos 9º - inciso II, 35 - inciso I e 62 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00089285/2019, resolve:</p><p>1. Dispensar ADRIANA PEIXOTO DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 5074, da função de confiança de Chefe do Núcleo de Apoio Administrativo, FC-3, da Secretaria de Perícia, Pesquisa e Análise, da Procuradoria-Geral da República.</p><p>2. Dispensar ADELINO SOARES DE BRITO FILHO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 5315, da função de confiança de Assistente Nível I, FC-1, do Núcleo de Apoio Administrativo, da Secretaria de Perícia, Pesquisa e Análise, da Procuradoria-Geral da República.</p><p>3. Designar ADELINO SOARES DE BRITO FILHO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 5315, para exercer a função de confiança de Chefe do Núcleo de Apoio Administrativo, FC-3, da Secretaria de Perícia, Pesquisa e Análise, da Procuradoria-Geral da República.</p><p>4. Nomear ADRIANA PEIXOTO DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 5074, para exercer o cargo em comissão de Assessora Nível II, CC-2, da Coordenadoria de Administração e Orçamento, da Secretaria de Perícia, Pesquisa e Análise, da Procuradoria-Geral da República.</p><p class="assina">ELOÁ TODARELLI JUNQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>