<xml><article id="7971596" name="Portaria nº 0436, 0437," idOficio="5217802" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/03/2019" artClass="00016:00132:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11533020">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 14 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 14 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o disposto no inciso XIII, do Art. 17, do Regimento Geral da UNIFAP, combinado com o inciso II, do Art. 9, da Lei nº 8.112/90 e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 49/2019- CCLIICBIN, de 28 de fevereiro de 2019, Protocolo nº 23125.006142/2019-98. resolve:</p><p>Nº 436 - Art. 1º - Dispensar, a contar de 01/03/2019, a servidora JANIELLE DA SILVA MELO DA CUNHA, Matrícula SIAPE nº 2093303, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, da função de Vice-Coordenadora do Curso de Licenciatura Intercultural Indígena, do Campus Binacional do Oiapoque, desta Universidade.</p><p>Art. 2º - Designar, a contar de 02/03/2019, a servidora MARIA ADRIANA LEITE, Matrícula SIAPE nº 1426553, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função de Vice-Coordenadora do Curso de Licenciatura Intercultural Indígena, do Campus Binacional de Oiapoque, desta Universidade.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 437 - Art. 1º - Dispensar, a contar de 01/03/2019, a servidora MARIA ADRIANA LEITE, Matrícula SIAPE nº 1426553, da função gratificada de Coordenadora do Curso de Licenciatura Intercultural Indígena, FUC-01, do Campus Binacional do Oiapoque, desta Universidade.</p><p>Art. 2º - Designar, a contar de 02/03/2019, a servidora JANIELLE DA SILVA MELO DA CUNHA, Matrícula SIAPE nº 2093303, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Gratificada de Coordenadora do Curso de Licenciatura Intercultural Indígena, FUC-01, do Campus Binacional do Oiapoque, desta Universidade.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>