<xml><article id="7979898" name="Portarias 793 a 796" idOficio="5218578" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/03/2019" artClass="00017:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11534606">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, no uso da competência que lhe foi delegada nos termos do art. 1º, incisos II e III, da Portaria nº 392, de 17 de maio de 2018, publicada no DOU de 18 de maio de 2018 e com fundamento no art. 38 da Lei 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 793 - Dispensar, a partir de 16 de janeiro de 2019, MANUELLA DE PAULA RABÊLO PORTO, CPF nº 052.024.711-65, matrícula SIAPE nº 1445602, do encargo de substituta eventual de Coordenador, código DAS 101.3, do Departamento de Investimentos da Secretaria Nacional de Aviação Civil deste Ministério, para o qual foi designada pela Portaria nº 2.108, de 23/06/2017, publicada no DOU de 26/06/2017.</p><p>Nº 794 - Designar MANUELLA RABÊLO PORTO PIRES, CPF nº 052.024.711-65, matrícula SIAPE nº 1445602, para exercer o encargo de substituta eventual de Coordenador, código DAS 101.3, do Departamento de Investimentos da Secretaria Nacional de Aviação Civil deste Ministério, em seus afastamentos e impedimentos legais ou eventuais, atualmente ocupado por RAFAEL DE ALMEIDA METZNER.</p><p>Nº 795 - Dispensar TEOTONIO KO FREITAG, CPF nº 309.424.899-34, matrícula SIAPE nº 1811561, do encargo de substituto eventual de Coordenador-Geral, código FCPE 101.4, do Departamento de Investimentos da Secretaria Nacional de Aviação Civil deste Ministério, para o qual foi designado pela Portaria nº 2.106, de 23/06/2017, publicada no DOU de 26/06/2017.</p><p>Nº 796 - Designar LEILA CRISTINA MIATELLI PIRES, CPF nº 209.903.438-98, matrícula SIAPE nº 3681684, para exercer o encargo de substituta eventual de Coordenador-Geral, código FCPE 101.4, do Departamento de Investimentos da Secretaria Nacional de Aviação Civil deste Ministério, em seus afastamentos e impedimentos legais ou eventuais, atualmente ocupado por MARCIO MAFFILI FERNANDES.</p><p class="assina">MARCELO SAMPAIO CUNHA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>