<xml><article id="7928979" name="PORTARIAS 271 E 272-2019-GR DOU " idOficio="5213721" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/03/2019" artClass="00016:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11525767">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 11 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE PERNAMBUCO, em conformidade a Lei nº 11.892 de 29/12/2008, publicada no DOU de 30/12/2008, seção 1, página 1 a 3, nomeada pelo Decreto Presidencial de 12/04/2016, publicado no DOU de 13/04/2016, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, com despachos exarados, resolve:</p><p>Nº 271 - Autorizar o afastamento do país da servidora RENATA CRISTINE DE SÁ PEDROSA DANTAS, matrícula SIAPE nº 1982858, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotada no Campus Recife desta Instituição Federal de Educação, no período de 05 a 15/04/2019, para fins de participação no evento SYSCON2019, em Orlando/ Estados Unidos, com ônus parcial para a Instituição. Processo nº 23295.024131.2018-57.</p><p>Nº 272 - Autorizar a prorrogação do afastamento do país do servidor ROGÉRIO LUIZ MOTA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 2162905, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado no Campus Olinda desta Instituição Federal de Educação, por 12(doze) meses, convalidando o período a contar 12/09/2018, para fins de cursar o programa de Doutorado em Segurança Ocupacional pela Universidade do Porto, em Porto/Portugal. Processo nº 23736.018180.2018-14.</p><p class="assina">ANÁLIA KEILA RODRIGUES RIBEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>