<xml><article id="8026919" name="PORTARIAS GR - GVR - 2019 III -D" idOficio="5224041" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2019" artClass="00016:00116:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11543373">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o que consta do Decreto N. 7.485, de 18 de maio de 2011, publicado no DOU de 19 de maio de 2011, resolve:</p><p>Nº 93.351-NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, CARINA PETSCH, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, classificada em 1º lugar, pela ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Geociências/Centro de Ciências Naturais e Exatas, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 292980, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo n. 016996/2019-36)</p><p>Nº 93.352-TORNAR SEM EFEITO a nomeação de DIOGO RIBEIRO VARGAS, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior na Coordenadoria Acadêmica/Campus Cachoeira do Sul, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, nomeado através da Portaria n. 92.905, de 07/02/2019, publicada no DOU de 13/02/2019, com base no Artigo 13, parágrafo 6º da Lei n. 8.112, de 11/12/1990. (Processo n. 0005321/2019-61)</p><p>Nº 93.353-TORNAR SEM EFEITO a nomeação de SOFÍA ISABEL VIZCARRA CASTILLO, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Economia e Relações Internacionais/Centro de Ciências Sociais e Humanas, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, nomeada através da Portaria n. 92.931, de 13/02/2019, publicada no DOU de 15/02/2019, com base no Artigo 13, parágrafo 6º da Lei n. 8.112, de 11/12/1990. (Processo n. 006179/2019-70)</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 93.354-CONCEDER Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a Jorge Luiz Puhales, Matrícula SIAPE 381443, ocupante do cargo de Mateiro, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 3o, incisos I, II e III, da Emenda Constitucional n. 47, de 05.07.2005. (Processo n. 003132/2019-54)</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>