<xml><article id="7970375" name="port reitoria diversos fg" idOficio="5217610" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/03/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11532782">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE MARÇO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.148 - Designar a servidora MARIA DO CARMO BARACHO DE ALENCAR, Matrícula SIAPE nº 1619676, para exercer a função de Coordenadora do Núcleo de Apoio ao Estudante (Campus Baixada Santista) da Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis (FG-04).</p><p>Nº 1.149 - Designar a servidora ANDREIA CRISTINA FEITOSA DO CARMO, Matrícula SIAPE nº 2487079, para exercer a função de Chefe da Seção de Comunicação, Disseminação e Acesso a Informação da Coordenadoria da Rede de Bibliotecas (FG-03).</p><p>Nº 1.150 - Designar a servidora LUCIANA DE ÁREA LEÃO BORGES, Matrícula SIAPE nº 3152582, para exercer a função de Coordenadora Adjunta e ordenadora de despesas da Universidade Aberta do Brasil (FG-02).</p><p>Nº 1.151 - Exonerar a servidora REGIANE SUEMY HIGA, Matrícula SIAPE nº 2045525, da função de Chefe da Seção de Sites da Divisão de Portais Web da Diretoria de Soluções de Software da Superintendência de Tecnologia da Informação (FG-04).</p><p>Nº 1.152 - Exonerar a servidora ANDREA PEREIRA SIMÕES PELOGI, Matrícula SIAPE nº 1151248, da função de Chefe da Divisão de Portais Web da Diretoria de Soluções de Software da Superintendência de Tecnologia da Informação (FG-02).</p><p>Nº 1.153 - Designar o servidor EDERSON LUIZ DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 1762615, para exercer a função de Chefe da Seção de Sites da Divisão de Portais Web da Diretoria de Soluções de Software da Superintendência de Tecnologia da Informação (FG-04).</p><p>Nº 1.154 - Designar a servidora REGIANE SUEMY HIGA, Matrícula SIAPE nº 2045525, para exercer a função de Chefe da Divisão de Portais Web da Diretoria de Soluções de Software da Superintendência de Tecnologia da Informação (FG-02).</p><p>Nº 1.155 - Designar o servidor AILTON MESQUITA DE LIMA, Matrícula SIAPE nº 2315465, para exercer a função de Chefe do Setor de Convênios da Divisão de Gestão de Contratos do Departamento de Administração do Campus Guarulhos (FG-05).</p><p>Nº 1.156 - Exonerar o servidor IVAN RODRIGUES MARTIN, Matrícula SIAPE nº 1720754, da função de Chefe do Departamento de Letras da Escola de Filosofia, Letras e Ciências Humanas do Campus Guarulhos (FG-01).</p><p>Nº 1.157 - Designar a servidora LUCIA SANO, Matrícula SIAPE nº 1735627, para exercer a função de Chefe do Departamento de Letras da Escola de Filosofia, Letras e Ciências Humanas do Campus Guarulhos (FG-01).</p><p>Nº 1.158 - Exonerar o servidor CAIO VINICIUS BUENO FERREIRA, Matrícula SIAPE nº 2167721, da função de Chefe do Setor de Infraestrutura da Superintendência de Administração do Gabinete da Reitoria (FG-04).</p><p>Nº 1.159 - Designar o servidor WILLIAM SILVA VIEIRA, Matrícula SIAPE nº 2163593, para exercer a função de Chefe do Setor de Infraestrutura da Diretoria Administrativa da Superintendência de Administração do Gabinete da Reitoria (FG-02).</p><p>Nº 1.161 - Designar o servidor LEANDRO FINCATTI PRATES, Matrícula SIAPE nº 2174996, para exercer a função de Assessor da Direção Acadêmica do Campus Guarulhos (FG-02).</p><p>Nº 1.162 - Designar o servidor JUNIVON JANUÁRIO FERREIRA, Matrícula SIAPE nº 2322002, da função de Chefe da Divisão de Controladoria da Diretoria Administrativa do Campus Guarulhos (FG-02).</p><p>Nº 1.163 - Designar a servidora KATIA REGINA MARTINS VIANA, Matrícula SIAPE nº 2565722, para exercer a função de Chefe da Divisão de Controladoria do Departamento de Administração do Campus Guarulhos (FG-02).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>