<xml><article id="8004710" name="PORTARIAS 115 A 120" idOficio="5221637" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2019" artClass="00013:00002:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11539253">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO CORPORATIVA DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições, e considerando a subdelegação de competência contida na Portaria SE/MECON nº 284, de 31 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Decreto nº 9.689, de 23 de janeiro de 2019, e as demais informações que constam no Processo SEI nº 10199.100757/2019-02, resolve:</p><p>Nº 115 - Designar DURVALINA STOPPA CANDIDO, matrícula SIAPE nº 1094867, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT- 13, da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 116 - Designar ISAAC XAVIER DE SALES JUNIOR, matrícula SIAPE nº 1812433, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT- 8, da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 117 - Tornar sem efeito a Portaria SGC nº 71, de 12 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 13 de março de 2019, referente à servidora WENDY TIPPLE BATISTA SOUZA BANNWART.</p><p>Nº 118 - Designar JOÃO PAULO DAS NEVES CARNEIRO, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 2132663, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT- 5, da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 119 - Conceder a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), do Sistema Estruturador de Serviços Gerais (SISG), Nível Superior, ao servidor MICHAEL GEORGE SAWADA, Analista Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 2991571, desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 120 - Designar SABRINA CONTENTE STILIANIDI, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 1752064, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT- 7, desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p class="assina">ARIOSTO ANTUNES CULAU</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>