<xml><article id="7959017" name="Port. 053_054_José Augusto_Igor-" idOficio="5216663" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/03/2019" artClass="00016:00045:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas/Campus Lábrea" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11531325">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR GERAL DO INSTITUTO FEDERAL de EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAZONAS - IFAM - CAMPUS LÁBREA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias que lhe conferem a Portaria nº 3.327 GR/IFAM, publicada no Diário Oficial da União Nº 248, Seção 2, pág. 9 em 29/12/2015; e</p><p>CONSIDERANDO a Resolução nº 14-CONSUP/IFAM, de 03/06/2013, que aprova o Plano de Curso Técnico de Nível Médio em Recursos Pesqueiros na Forma Subsequente a ser ofertado pelo IFAM/Campus Lábrea e CONSIDERANDO o Memorando Nº 001/2019, de 08 de fevereiro de 2019, de autoria do servidor José Augusto Figueira da Silva, protocolado sob nº 161/2019, no dia 08/02/2019, às 8:26, em que solicita dispensa de cargo/função; resolve:</p><p>Nº 53 - Dispensar, a partir de 28/02/2019, o servidor JOSÉ AUGUSTO FIGUEIRA DA SILVA, matricula SIAPE Nº 1875299, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico/Agricultura, da Função Gratificada de Coordenador dos Cursos Técnicos em Recursos Pesqueiros do IFAM - campus Lábrea - Código FCC.</p><p>Nº 54 - Designar, a partir de 1º/03/2019, o servidor IGOR BARTOLOMEU ALVES DE BARROS, matricula SIAPE Nº 2212543, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico/Recursos Pesqueiros, como Coordenador dos Cursos Técnicos em Recursos Pesqueiros, nas formas Integrado e Subsequente do IFAM - campus Lábrea - Código FCC.</p><p class="assina">FRANCISCO MARCELO RODRIGUES RIBEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>