<xml><article id="7929504" name="Dou015-19in" idOficio="5213791" pubName="DO2" artType="Autorização" pubDate="14/03/2019" artClass="00016:00104:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00011:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Gabinete do Reitor/Divisão de Expediente" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11525847">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS  de  13 de março de 2019.]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS de 13 de março de 2019.</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, AUTORIZA o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>ANDRE LUIZ PIRES GUEDES, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Informática, Setor de Ciências Exatas, no período de 06/04/2019 a 14/04/2019, para participar e apresentar trabalho no 34th ACM/SIGAPP Symposium on Applied Computing, em Limassol / Chipre, com ônus Fundação Araucária/UFPR. (Processo nº 23075.012128/2019-66).</p><p>EDUARDO DOS SANTOS PAIVA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Assistente, lotado no Departamento de Clínica Médica, Setor de Ciências da Saúde, e ocupante do cargo de Médico, lotado no Hospital de Clínicas, no período de 10/06/2019 a 17/06/2019, para participar do Congresso Europeu Anual de Reumatologia, em Madri - Espanha, com ônus limitado. (Processos nº 23075.001441/2019-79 e Processo nº 23075.700377/2019-11).</p><p>EDUARDO DOS SANTOS PAIVA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Assistente, lotado no Departamento de Clínica Médica, Setor de Ciências da Saúde, e ocupante do cargo de Médico, lotado no Hospital de Clinicas, no período de 06/11/2019 a 15/11/2019, para participar do Encontro Anual do Colégio Americano de Reumatologia, em Atlanta/EUA, com ônus limitado. (Processos nº 23075.001443/2019-68 e nº 23075.700378/2019-57).</p><p>EDUARDO MARONE, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Titular, lotado no Centro de Estudos do Mar, no período de 05/04/2019 a 23/04/2019, para participar da Assembléia Geral da União Européia de Geociências EGU e realizar visita técnica ao Istituto Nazionale di Oceanografia e Geofisica Sperimentale, em Viena/Áustria e Trieste/Itália, com ônus limitado. (Processo nº 23075.011019/2019-21).</p><p>ELISANGELA ALVES DA SILVA SCAFF, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Planejamento e Administração Escolar, Setor de Educação, no período de 27/03/2019 a 04/04/2019, para participar Jango de Saberes e Experiências Curriculares, em Luanda/Angola, com ônus limitado. (Processo nº 23075.012901/2019-94).</p><p>FRANCIELLE BRUSTOLIN DE LIMA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Auxiliar, lotada na Coordenação do Curso de Medicina - Campus Toledo, no período de 11/04/2019 a 22/04/2019, para participar do Curso de Atenção Primária à Saúde, em Havana/Cuba, com ônus limitado. (Processo nº 23075.008929/2019-27).</p><p>JOSAFA MOREIRA DA CUNHA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Teoria e Fundamentos da Educação, Setor de Educação, no período de 16/03/2019 a 30/03/2019, para participar de Missão de trabalho à University of Nebraska at Omaha, University of Indianapolis, e Reunião Bienal da Society for Research of Child Development. em Omaha, Indianapolis, e Baltimore /EUA, com ônus CAPES - PRINT. (Processo nº 23075.006739/2019-75).</p><p>LETICIA PONTES, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Departamento de Enfermagem, Setor de Ciências da Saúde, no período de 09/04/2019 a 15/04/2019, para participar e apresentar trabalho na Conferência Anual da Associação Americana de Enfermeiros em Informática, em Las Vegas/EUA, com ônus Fundação Araucária/UFPR. (Processo nº 23075.071923/2018-13).</p><p>LIDIA BEATRIZ SELMO DE FOTI, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Setor de Educação Profissional e Tecnológica, no período de 26/03/2019 a 31/03/2019, para participar do VIII Congreso Internacional de la Lengua Espanhola, em Córdoba/Argentina, com ônus limitado. (Processo nº 23075.004599/2019-09).</p><p>LUCIANA PANKE, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Comunicação Social, Setor de Artes, Comunicação e Design, no período de 04/04/2019 a 07/04/2019, para proferir palestra no II Congresso Internacional de Marketing Político "Preparese para ganhar as eleições", em Bogotá/Colômbia, com ônus limitado. (Processo nº 23075.009455/2019-31).</p><p>MARCOS WACHOWICZ, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Direito Privado, Setor de Ciências Jurídicas, no período de 02/04/2019 a 06/04/2019, para participar de Conferência na Max Planck, em Cartagena/Colômbia, com ônus limitado. (Processo nº 23075.005831/2019-18).</p><p>MAURICIO ALMEIDA NOERNBERG, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Centro de Estudos do Mar, no período de 13/04/2019 a 28/04/2019, para participar de Missão de Trabalho do Projeto Monitoramento e Modelagem Ambiental, em Lisboa/Portugal e Hamburgo/Alemanha, com ônus CAPES-PrInt. (Processo nº 23075.009108/2019-16).</p><p>MAURÍCIO DE BITTENCOURT LAROCCA, ocupante do cargo de Médico, lotado no Hospital de Clínicas, no período de 09/04/2019 a 15/04/2019, para participar do Internal Medicine Meeting 2019, em Filadélfia/EUA, com ônus limitado. (Processo nº 23075.700172/2019-27).</p><p>MAURICIO DE CARVALHO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Clínica Médica, Setor de Ciências da Saúde, no período de 09/04/2019 a 15/04/2019, para participar e apresentar trabalho no Meeting of the American College of Physicans, em Philadelphia/EUA, com ônus limitado. (Processo nº 23075.011306/2019-31).</p><p>MITZY TANNIA REICHEMBACH, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Enfermagem, Setor de Ciências da Saúde, no período de 10/04/2019 a 14/04/2019, para participar e apresentar trabalho na Conferência Anual da Associação Americana de Enfermeiros em Informática, em Las Vegas/EUA, com ônus UFPR. (Processo nº 23075.002195/2019-72).</p><p>WAGNER HUGO BONAT, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Estatística, Setor de Ciências Exatas, no período de 28/03/2019 a 12/04/2019, para realização de visita técnica e participação em evento nas Universidades de Aarhus e Southern Denmark , em Aarhus/Dinamarca, com ônus limitado. (Processo nº 23075.012889/2019-18).</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, ALTERA o afastamento do país do seguinte servidor:</p><p>KARINE MARIELLY ROCHA DA CUNHA, cuja autorização foi publicada no Diário Oficial da União do dia 12/12/2018, Seção II, pág. 24, onde se lê: no período de 01/03/2019 a 02/06/2019 leia-se: no período de 01/03/2019 a 29/05/2019. (Processo nº 23075.066464/2018-48).</p><p>SELMA DOS SANTOS ROSA, cuja autorização foi publicada no Diário Oficial da União do dia 26/11/2018, Seção II, pág. 29, onde se lê:no período de 05/02/2019 a 28/02/2019;</p><p>leia-se: no período de 05/02/2019 a 24/02/2019. (Processo nº 23075.010705/2019-85).</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, CANCELA o afastamento do país do seguinte servidor:</p><p>MANOEL EDUARDO ALVES CAMARGO E GOMES cuja autorização foi publicada no Diário Oficial da União do dia 11/02/2019, Seção II, pág. 37. (Processo nº 23075.070600/2018-02).</p><p class="assina">Ricardo Marcelo Fonseca</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>