<xml><article id="7786539" name="Portaria nº 65-2019" idOficio="5200530" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00011:00009:00027:00006:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar/Serviço de Veteranos e Pensionistas" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11502577">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 65/SVPM, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 65/SVPM, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO SERVIÇO DE VETERANOS E PENSIONISTAS DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido no anexo F, da Portaria nº 24, de 9 de março de 2017, do Diretor-Geral do Pessoal da Marinha, e nos termos do art. 37,  10 da Constituição Federal da de 5 de outubro de 1988, resolve:</p><p>Art. 1º Suspender, a partir de 16 de julho de 2012, os proventos de inatividade do CB-Ref-SE-ET 86.0795.31 RICARDO LUIZ PEREIRA MACEIRA, em razão do referido militar ter sido nomeado para o cargo público efetivo de Assistente em Ciência e Tecnologia no Instituto Nacional do Câncer Jose Alencar Gomes da Silva, do Ministério da Saúde, publicada no Diário Oficial da União de 28 de junho de 2012, Seção 2, que impossibilita a acumulação dos proventos de inatividade militar com vencimentos deste cargo público civil.</p><p>Art. 2º Pela presente Portaria, apenas deverão ser suspensos os proventos de inatividade, sem que haja alteração da situação de inatividade militar, permanecendo na condição de militar reformado.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">CMG (IM) FRANCISCO JOSÉ RAPOSO DE ALENCAR MARQUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>