<xml><article id="7916622" name="Portaria Nº 405-2019 para consti" idOficio="5212596" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/03/2019" artClass="00017:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11524270">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 405, DE 12 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 405, DE 12 DE MARÇO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA INFRAESTRUTURA, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos I e IV do parágrafo único do art. 87 da Constituição Federal;</p><p>Considerando a importância do Projeto de Lei do Senado n° 261, de 2018, para o setor de transporte ferroviário e o objetivo de buscar gradativamente o equilíbrio da matriz de transporte, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir Grupo de Trabalho no âmbito do Ministério da Infraestrutura, com a finalidade de analisar e propor melhorias ao Projeto de Lei do Senado n° 261, de 2018.</p><p>Art. 2º O Grupo de Trabalho contará com a participação de membros representantes dos seguintes Órgãos:</p><p>I - Gabinete do Ministro de Estado da Infraestrutura: Marcos Felix;</p><p>II - Secretaria Executiva - SE: Rafael Vitale;</p><p>III - Secretaria Nacional de Transportes Terrestres - SNTT: Ismael Trinks</p><p>IV -Secretaria Nacional de Transportes Terrestres - SNTT: Luis Arrussul;</p><p>V- Secretaria de Fomento, Planejamento e Parcerias - SFFP: Fábio Carvalho;</p><p>Art. 3º A Coordenação do Grupo de Trabalho será exercida pelo Gabinete do Ministro de Estado da Infraestrutura.</p><p>Art. 4º O Coordenador do Grupo de Trabalho poderá editar os atos necessários para a regulamentação administrativa dos trabalhos, inclusive no sentido de designar novos membros e substitutos para os membros do Grupo de Trabalho.</p><p>Art. 5º O Grupo de Trabalho poderá convidar representantes de outros órgãos e entidades públicas ou privadas, bem como especialistas em assuntos afetos ao tema.</p><p>Art. 6º As funções dos membros do Grupo de Trabalho não serão remuneradas, sendo consideradas de relevante interesse público.</p><p>Art. 7º O Grupo de Trabalho terá o prazo de 60 (sessenta) dias, prorrogável, para apresentar o Relatório Técnico contendo os resultados da análise e a devida proposição de melhorias ao Projeto de Lei do Senado n° 261, de 2018.</p><p>Art. 8º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TARCISIO GOMES DE FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>