<xml><article id="7994619" name="DOU_CRH_20190318" idOficio="5220854" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/03/2019" artClass="00013:00074:00011:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística/Diretoria Executiva/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="53" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11537790">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 1.243,  DE 15 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 1.243, DE 15 DE MARÇO DE 2019</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>Tornar sem efeito a P.CRH-1240, de 14/03/2019,publicada no Diário Oficial da União, em 15/03/2019, seção 2, página 32, de Designar RAFAEL FREITAS DE SOUZA, CPF nº 136.153.257-29, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Agencia III, do(a) Agência do IBGE em São João de Meriti, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Rio de Janeiro, FG - 3, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p class="assina">BRUNO TARANTO MALHEIROS</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE MARÇO DE 2019</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>N° 1.244 - Dispensar, a pedido, RODOLFO GIRADE, CPF nº 399.802.578-22, da Função Gratificada de Chefe de Agencia II, do(a) Agência do IBGE em Araraquara, do(a) Unidade Estadual do IBGE em São Paulo, FG - 2, desta Fundação.</p><p>N° 1.246 - Designar CLAUDIA REGINA GONCALVES DO NASCIMENTO, CPF nº 104.686.017-83, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Agencia II, do(a) Agência do IBGE em Araraquara, do(a) Unidade Estadual do IBGE em São Paulo, FG - 2, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>N° 1.247 - Dispensar, PAULA RENATA CUNHA, CPF nº 357.763.798-65, da Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa III, do(a) Unidade Estadual do IBGE em São Paulo, FG - 3, desta Fundação.</p><p>N° 1.252 - Dispensar, DOUGLAS FELIPE DE OLIVEIRA, CPF nº 056.891.779-03, da Função Gratificada de Chefe de Agencia III, do(a) Agência do IBGE em Guaíra, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Paraná, FG - 3, desta Fundação, a partir de 01/03/2019.</p><p>N° 1.253 - Dispensar, ALAN MOREIRA ANTUNES, CPF nº 141.563.217-03, da Função Gratificada de Supervisor I, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Rio de Janeiro, FG - 1, desta Fundação, a partir de 19/03/2019.</p><p>N° 1.254 - Dispensar, JESSICA CAVALCANTE CHRISTIANO LAMERI, CPF nº 135.014.247-60, da Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Rio de Janeiro, FG - 2, desta Fundação, a partir de 19/03/2019.</p><p>N° 1.255 - Dispensar, JOAO JOSE DOS SANTOS OLIVEIRA, CPF nº 163.165.335-00, da Função Gratificada de Supervisor III, do(a) Unidade Estadual do IBGE na Bahia , FG - 3, desta Fundação.</p><p>N° 1.256 - Designar SANDRA REGINA PASSOS SOUZA, CPF nº 169.566.485-04, para exercer a Função Gratificada de Supervisor III, do(a) Unidade Estadual do IBGE na Bahia , FG - 3, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>N° 1.257 - Designar JOAO JOSE DOS SANTOS OLIVEIRA, CPF nº 163.165.335-00, para exercer a Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Unidade Estadual do IBGE na Bahia , FG - 2, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>N° 1.259 - Designar IGOR GOMES LIVERA REYES, CPF nº 072.995.434-00, para exercer a Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa II, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Pernambuco, FG - 2, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>N° 1.260 - Designar AIRTON JOSE DALPIAS, CPF nº 286.003.122-72, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Agencia III, do(a) Agência do IBGE em Vilhena, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Rondônia, FG - 3, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>N° 1.262 - Dispensar da Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Centro de Documentação e Disseminação de Informações, FG - 2, desta Fundação, por motivo de falecimento de seu ocupante, MARIA JOSE BERTOLDO NUNES, CPF nº 444.859.727-04, na forma do disposto no art. 33, inciso IX, da Lei nº 8.112/90, a partir de 12/03/2019.</p><p>N° 1.263 - Designar RAFAEL FREITAS DE SOUZA, CPF nº 136.153.257-29, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Agencia II, do(a) Agência do IBGE em São João de Meriti, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Rio de Janeiro, FG - 2, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p class="assina">BRUNO TARANTO MALHEIROS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>