<xml><article id="7820291" name="P8DERAT51" idOficio="5203974" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/03/2019" artClass="00013:00053:00100:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 8ª Região Fiscal/Delegacia Especial da Receita Federal do Brasil de Administração Tributária em São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="44" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11509147">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 71, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 71, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A DELEGADA ADJUNTA DA DELEGACIA ESPECIAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL DE ADMINISTRAÇÃO TRIBUTÁRIA EM SÃO PAULO (SP), no uso das atribuições que lhe são conferidas pelos arts. 336 e 340, do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017, publicada no DOU de 11 de outubro de 2017, e sem prejuízo das competências ali discriminadas; com base no disposto nos art. 11 e 12 do Decreto-lei nº 200, de 25/02/67, regulamentado pelo Decreto nº 83.937, de 06/09/79, alterado pelo Decreto nº 86.377, de 17/09/81, e considerando a conveniência da desburocratização e da descentralização administrativa, resolve:</p><p>Art. 1º - Delegar competência ao servidor RENATO MONTEIRO PIRES DE CAMPOS, Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, matrícula Siapecad nº 01879585, SIAPE 2092475, para no período de 7 a 22 de março de 2019, praticar os atos de que trata o art. 35º da Portaria DERAT/SPO n° 245, de 20 de agosto de 2018, publicada no BS/RFB nº 169 de 3 de setembro de 2018, tendo em vista a ausência legal do Titular e inexistência do Substituto Eventual do Chefe da Equipe de Garantia do Crédito Tributário (EGAR) da Divisão de Controle e Acompanhamento Tributário (DICAT) desta Delegacia.</p><p>Art. 2° - Ficam convalidados os atos praticados pelo servidor, no uso das atribuições acima delegadas, até a publicação da presente portaria no DOU.</p><p class="assina">LUCIANE PINATTO DE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>