<xml><article id="8009354" name="CORREIO ELETRONICO GR - 19.03.19" idOficio="5221985" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2019" artClass="00016:00082:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alagoas/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11539821">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 192, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 192, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º do art. 15 do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4.067/MEC, de 29.12.03, e tendo em vista o que consta no Proc. nº 23065.3635/19-28, resolve:</p><p>I-Dispensar ROSE MARY FERREIRA PEREIRA GOMES, Assistente em Administração, mat./SIAPE nº 1644987, da função de Gerente de Criação da Assessoria de Comunicação-ASCOM, cód. FG-04.</p><p>II-Designar CAMILA FIALHO DE OLIVEIRA, Programadora Visual, mat./SIAPE nº 2155424, para exercer a função supracitada.</p><p>III-Esta portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARIA VALÉRIA COSTA CORREIA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE MARÇO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º do art. 15 do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4.067/MEC, de 29/12/03, resolve:</p><p>Nº 282 - Art. 1º Em cumprimento à decisão judicial proferida nos autos nº 0810600-34.2017.4.05.8000, exonerar SANDRA NUNES LEITE, Professora de Magistério Superior, mat./SIAPE nº 2121171, do cargo de direção de Diretora do ICHCA, cód. CD-03.</p><p>Art. 2º Em cumprimento à decisão judicial proferida nos autos nº 0810600-34.2017.4.05.8000, dispensar OTAVIO GOMES CABRAL FILHO, Professor de Magistério Superior, mat./SIAPE nº 1314155, da função gratificada de Vice-Diretor do ICHCA, cód. FG-01.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. nº 23065.008455/19-32).</p><p>Nº 283 - Art. 1º Nomear, pro tempore, SANDRA NUNES LEITE, Professora de Magistério Superior, mat./SIAPE nº 2121171, para exercer o cargo de Diretora do ICHCA, cód. CD-03.</p><p>Art. 2º Designar, pro tempore, OTAVIO GOMES CABRAL FILHO, Professor de Magistério Superior, mat./SIAPE nº 1314155, para exercer o cargo de Vice-Diretor do ICHCA, cód. FG-01.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. nº 23065.008455/19-32).</p><p class="assina">MARIA VALÉRIA COSTA CORREIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>