<xml><article id="8169062" name="Portarias de Aposentadoria de Ad" idOficio="5238101" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/03/2019" artClass="00007:00003:00071:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00009" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Rio Grande do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11567769">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE FEDERAL DE AGRICULTURA NO ESTADO DO RIO GRANDE DO SUL, usando das atribuições que lhe conferem os artigos 262 e 292, do Regimento Interno da Secretaria Executiva, Portaria nº 561, de 11.04.2018, publicada no Diário Oficial da União de 13.04.2018, combinada com a Portaria nº 1.393, de 21.08.2018, publicada no Diário Oficial da União de 23.08.2018, resolve:</p><p>Nº 58 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor Adi de Castro Soares, matrícula SIAPE 13779, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária Industrial de Produtos de Origem Animal, código 104001, nível NI, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005. (Processo nº 21042.003641/2019-18).</p><p>Nº 59 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor Adriano Torres Carvalho, matrícula SIAPE 13985, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária Industrial de Produtos de Origem Animal, código 104001, nível NI, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005. (Processo nº 21042.00002792/2019-59).</p><p>Nº 60 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor Belchior Cremonese, matrícula SIAPE 6023342, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária Industrial de Produtos de Origem Animal, código 104001, nível NI, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005. (Processo nº 21042.002955/2019-01).</p><p>Nº 61 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor Ginaldo da Silva Azevedo, matrícula SIAPE 17643, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária Industrial de Produtos de Origem Animal, código 104001, nível NI, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005. (Processo nº 21042.003163/2019-46).</p><p>Nº 62 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor Jose Agostinho Boaretto, matrícula SIAPE 14000, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária Industrial de Produtos de Origem Animal, código 104001, nível NI, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005. (Processo nº 21042.003205/2019-49).</p><p>Nº 63 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor Jose Francisco Hoff, matrícula SIAPE 13892, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Federal Agropecuário, código 409010, nível NS, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005. (Processo nº 21042.002956/2019-48).</p><p>Nº 64 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor Luiz Roberto Teixeira Pinto, matrícula SIAPE 13833, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária Industrial de Produtos de Origem Animal, código 104001, nível NI, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005. (Processo nº 21042.003129/2019-71).</p><p>Nº 65 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a servidora Maria Aparecida Brum Espirito Santo, matrícula SIAPE 13892, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Federal Agropecuário, código 409010, nível NS, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005. (Processo nº 21042.003151/2019-11).</p><p>Nº 66 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor Roberto Boa Vista Costa, matrícula SIAPE 13837, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária Industrial de Produtos de Origem Animal, código 104001, nível NI, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005. (Processo nº 21042.003629/2019-11).</p><p>Nº 67 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor Wilfried Zimmermann, matrícula SIAPE 10087, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária Industrial de Produtos de Origem Animal, código 104001, nível NI, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005. (Processo nº 21042.003207/2019-38).</p><p class="assina">Bernardo Todeschini</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>