<xml><article id="7956173" name="DESPACHOS DE 14 DE MARÇO DE 2019" idOficio="5216325" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="15/03/2019" artClass="00017:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Aviação Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11530699">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS</p><p>O DIRETOR PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE AVIAÇÃO CIVIL - ANAC, no uso das atribuições que lhe conferem os arts. 16 da Lei nº 11.182, de 27 de setembro de 2005, e 35, inciso VI, do Anexo I do Decreto nº 5.731, de 20 de março de 2006, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país do servidor ANDRÉ LUIZ MORETO, matricula SIAPE n° 1794597, Especialista em Regulação de Aviação Civil, a fim de participar na Reunião MRB - 19th- E -Jets GWG/ISC Meeting 2019 em Barcelona - Espanha, no período de 4 a 10 de maio de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00066.003440/2019-72.</p><p>Autorizar o afastamento do país do servidor RODRIGO VALÉRIO MAGALHÃES, matricula SIAPE nº 1768003, cargo comissionado código CCT V, Especialista em Regulação de Aviação Civil, a fim participar na reunião técnica entre ANAC, FAA, EASA, Honeywell, Embraer e outros fabricantes em Phoenix - AZ - EUA, no período de 31 de março a 5 de abril de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00066.005029/2019-31.</p><p>Autorizar o afastamento do país dos servidores SERGIO VALENTE PEREIRA LIMA, matricula SIAPE nº 1586757, Especialista em Regulação de Aviação Civil, e de LUCIANO DE ALCANTARA TRAVASSOS, matricula SIAPE nº 1582302, cargo comissionado código CCT III, Técnico em Regulação de Aviação Civil, a fim de participarem de Auditoria de Certificação Exterior RBAC 145 AIR na empresa "National Flight Services" em Swanton, OH-EUA, nos dias 1 e 2 de abril de 2019, e na empresa "Constant Aviation LLC" em Cleveland OH-EUA, nos dias 3 e 4 de abril de 2019, período total do afastamento de 30 de março a 6 de abril de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00066.005388/2019-99.</p><p>Autorizar o afastamento do país dos servidores BEN HUR RICHTER ESCOBAR, matricula SIAPE nº 1765287, Especialista em Regulação de Aviação Civil, e de FABIO BAISTROCHI CARDOSO, matricula SIAPE nº 2041913, Técnico em Regulação de Aviação Civil, a fim de participarem de Auditoria Técnica de Certificação de Base Secundária de Manutenção Exterior, conforme disposição RBAC 121 AIR , na empresa GOL LINHAS AÉREAS S/A, nos dias 1 e 2 de abril de 2019 em Miami, FL-EUA, e nos dias 4 e 5 de abril de 2019 em Orlando, FL-EUA, período total do afastamento de 30 de março a 7 de abril de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00066.005518/2019-93.</p><p class="assina">JOSÉ RICARDO PATARO BOTELHO DE QUEIROZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>