<xml><article id="7913375" name="028 - Portarias 385 e 386" idOficio="5212206" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/03/2019" artClass="00016:00070:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Roraima/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11523531">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA 385, de  8 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA 385, de 8 de março de 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pelo Decreto Presidencial de 18 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial de União de 19 de outubro de 2016, Seção 2, resolve:</p><p>Art. 1.º Dispensar o servidor ORLANDO SOUZA DA SILVA JUNIOR, ocupante do cargo de Técnico em Audiovisual, Matrícula no SIAPE n.º 1531287, da função de Coordenador de Cultura e Eventos, FG-04, subordinado à Diretoria de Extensão, Programas Especiais e Ações Inclusivas, do Campus Boa Vista.</p><p>Art. 2.º Designar o servidor BARONSO LUCENA FERREIRA, ocupante do cargo de Programador Visual, Matrícula no SIAPE n.º 3004528, para exercer a função de Coordenador de Cultura e Eventos, FG-04, subordinado à Diretoria de Extensão, Programas Especiais e Ações Inclusivas, do Campus Boa Vista.</p><p class="assina">SANDRA MARA DE PAULA DIAS BOTELHO</p><p class="identifica">PORTARIA 386, de 8 de março de 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pelo Decreto Presidencial de 18 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial de União de 19 de outubro de 2016, Seção 2, resolve:</p><p>Art. 1.º Dispensar a servidora FRANCISCA DAS CHAGAS SOUZA DE ARAUJO, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula no SIAPE n.º 708624, da função de Coordenadora de Projetos e Programas de Extensão, FG-02, subordinada à Diretoria de Extensão, Programas Especiais e Ações Inclusivas, do Campus Boa Vista.</p><p>Art. 2.º Designar a servidora MARINA KEIKO WELTER, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula no SIAPE n.º 1826976, para exercer a função de Coordenadora de Projetos e Programas de Extensão, FG-02, subordinada à Diretoria de Extensão, Programas Especiais e Ações Inclusivas, do Campus Boa Vista.</p><p class="assina">SANDRA MARA DE PAULA DIAS BOTELHO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>