<xml><article id="8119901" name="25.03" idOficio="5233535" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="27/03/2019" artClass="00016:00115:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11559447">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despacho de 25 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Despacho de 25 de março de 2019</p><p>A Reitora em Exercício da Universidade Federal de Santa Catarina, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, AUTORIZA o afastamento do país de:</p><p>ALEXANDRE FERNANDEZ VAZ, SIAPE 1277344, Professor, lotado no Departamento de Estudos Especializados em Educação, para participar de l Encuentro de Pedagogía, Investigacíón y Cultura e atividades/visita a Universidad Católica de Oriente e Politécnico Jaíme lsaza Cadavid, em Medellín, Colômbia, de 06/05/2019 a 13/05/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.013133/2019-17);</p><p>ARMANDO BORGES DE CASTILHO JUNIOR, SIAPE 1159703, Professor, lotado no Departamento de Engenharia Sanitária e Ambiental, para participar de XXI Encontro da Rede de Estudos Ambientais em Países de Língua Portuguesa, em Moçamedes, Angola, de 28/04/2019 a 07/05/2019, com ônus UFSC. (Solicitação 010013/2019);</p><p>CARLOS RODRIGO DE MELLO ROESLER, SIAPE 1807335, Professor, lotado no Departamento de Engenharia Mecânica, para participar de May 2019 Committee Week, em Denver, EUA, de 11/05/2019 a 18/05/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.014604/2019-12);</p><p>CLÁUDIO MÁRCIO YUDI IKINO, SIAPE 3445576, Professor, lotado no Departamento de Cirurgia, para participar de World Congress on Endoscopic Ear Surgery 3.0, em Boston, EUA, de 11/06/2019 a 16/06/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.012639/2019-17);</p><p>JEAN CARLO ROSSA HAUCK, SIAPE 2164443, Professor, lotado no Departamento de Informática e Estatística, para participar de Bancas de Trabalho de Conclusão de Curso, em Universidad ORT, em Montevidéu, Uruguai, de 22/04/2019 a 24/04/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.014030/2019-74);</p><p>LÚCIA HELENA MARTINS PACHECO, SIAPE 1159421, Professor, lotada no Departamento de Informática e Estatística, para participar de 11th International Conference on Computer Supported Education, em Creta, Grécia, de 30/04/2019 a 06/05/2019, com ônus UFSC. (Processo 23080.014041/2019-54);</p><p>MARCELO LOBO HELDWEIN, SIAPE 1767009, Professor, lotado no Departamento de Engenharia Elétrica, para Reunião/atividades no ECCE 2019 Technical Program Committee, em Baltimore, EUA, de 11/04/2019 a 16/04/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.014854/2019-44);</p><p>MARCOS JOSE MULLER, SIAPE 382420, Professor, lotado no Departamento de Filosofia, para participar de IV International Conference on Research in Gestalt Psychotherapy, em Santiago, Chile, de 28/05/2019 a 02/06/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.014389/2019-41);</p><p>MYKOLA KHRYPCHENKO, SIAPE 1242939, lotado no Departamento de Matemática, para realização de Pós-Doutorado, em Lisboa, Portugal, de 01/04/2019 a 17/03/2020, com ônus limitado (Processo 23080.011851/2019-59);</p><p>PAULO ANTUNES HORTA JUNIOR, SIAPE 1451699, Professor, lotado no Departamento de Botânica, para participar de Reunião com o Grupo de Fotobiologia da Patagônia, em Chubut, Argentina, de 30/03/2019 a 06/04/2019, com ônus CAPES/PRINT. (Processo 23080.011158/2019-86);</p><p>VANINA MACOWSKI DURSKI SILVA, SIAPE 1970836, Professora, lotada no Departamento de Engenharias da Mobilidade, para participar do 10th International Conference on Applied Human Factors and Ergonomics, em Washington, EUA, de 22/07/2019 a 30/07/2019, com ônus UFSC. (Processo 23080.012127/2019-42).</p><p>Cancelar a autorização de afastamento do país publicada no DOU n.º 19, de 28/01/2019, Seção 2, página 34, do Prof. AYLTON BARBIERI DURÃO, com a finalidade de realizar Pós-Doutorado, em Madrid, Espanha, de 01/03/2019 a 29/02/2020. (Processo 23080.067149/2018-69)</p><p class="assina">ALACOQUE LORENZINI ERDMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>