<xml><article id="7921556" name="Port63-2019-MB" idOficio="5212789" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/03/2019" artClass="00011:00009:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11524600">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 63/MB, DE 12 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 63/MB, DE 12 DE MARÇO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe confere o inciso VII do art. 1º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, combinado com o art. 4º da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, alterada pela Lei Complementar nº 136, de 25 de agosto de 2010, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o Capitão de Fragata (EN) YURI BARWICK LANNES DE CAMARGO para a seguinte missão no exterior:</p><p>Missão - Realizar Estágio de Inspeção e Garantia da Qualidade - Fase 1.</p><p>Local - Cherbourg (França).</p><p>Período - de 1º de abril de 2019 a 30 de março de 2021, podendo se ausentar do País a partir do dia 20 de março de 2019 e retornar ao País até o dia 1º de maio de 2021.</p><p>Art. 2º A referida missão é enquadrada como transitória, militar, com mudança de sede, com dependentes e superior a seis meses, de acordo com a alínea b do inciso I e alínea b do inciso II do art. 3º e inciso II do art. 5º da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973.</p><p>Art. 3º Após o estágio, o referido Oficial deverá ser movimentado para Organização Militar a ser definida pela Diretoria-Geral do Material da Marinha, onde deverá servir, por um período mínimo de dois anos, a fim de aplicar e disseminar os conhecimentos adquiridos, vínculo esse que poderá ser interrompido, temporariamente, para o cumprimento de requisito de carreira ou por autorização do Comandante da Marinha, devendo ser reiniciado depois de cessado o motivo da interrupção.</p><p>Art. 4º A demissão do serviço ativo, a pedido, sem haver decorrido cinco anos do término do estágio, somente será concedida mediante indenização de todas as despesas correspondentes à realização do mesmo, de acordo com a alínea c do § 1º do art. 116 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, e com a Portaria Normativa nº 37/MD, de 13 de setembro de 2017, publicada no Diário Oficial da União nº 183, de 22 de setembro de 2017, Seção 1, páginas 21 a 24.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">ILQUES BARBOSA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>