<xml><article id="8126679" name="P266919" idOficio="5234168" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2019" artClass="00016:00108:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11560894">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE MARÇO DE 2019</p><p>A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>N° 2.669 - Autorizar o afastamento do País de LUIZ CARLOS BOMBASSARO, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Estudos Básicos da Faculdade de Educação, com a finalidade de participar do "Simposio Internacional Warburg 2019", em Buenos Aires, Argentina, no período compreendido entre 07/04/2019 e 14/04/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 72659.</p><p>N° 2.671 - Autorizar o afastamento do País de ANA CLAUDIA FERREIRA GODINHO, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Estudos Especializados da Faculdade de Educação, com a finalidade de proferir palestra no "2019 Latinos and the Criminal Justice System Symposium" junto à State University of New York at Nassau Community College, em New York, Estados Unidos, no período compreendido entre 19/04/2019 e 25/04/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 72933.</p><p>N° 2.672 - Autorizar o afastamento do País de CLARICE GONTARSKI SPERANZA, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de História do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, com a finalidade de participar da "X Reunión Anual y Encuentro Académico Internacional del CA Historia, Regiones y Fronteras", em Valparaíso, Chile, no período compreendido entre 24/04/2019 e 27/04/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 72781.</p><p>N° 2.673 - Autorizar o afastamento do País de ODIRLEI ANDRÉ MONTICIELO, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Medicina Interna da Faculdade de Medicina e com exercício na Comissão de Extensão em Medicina, com a finalidade de participar do "13th International Congress on Systemic Lupus Erythematosus (LUPUS 2019)", em San Francisco, Estados Unidos, no período compreendido entre 04/04/2019 e 09/04/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 61882.</p><p class="assina">JANE FRAGA TUTIKIAN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>