<xml><article id="8173438" name="P1PALMAS14" idOficio="5238676" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/03/2019" artClass="00013:00053:00093:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 1ª Região Fiscal/Delegacia da Receita Federal do Brasil em Palmas" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11568849">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 14, DE 28 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 14, DE 28 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DELEGADO DA DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM PALMAS/TO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Artigo 336 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 09 de outubro de 2017, publicada no Diário Oficial de União de 11 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º - Delegar competência ao servidor, FERNANDO LABECA GUERRA, AFRFB matrícula Siapecad nº 01570176, para o dia 29/03/2019, praticar os atos do artigo, 336, do Regimento Interno da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 09 de outubro de 2017, publicado no DOU de 11 de outubro de 2017, no âmbito da Delegacia da Receita Federal do Brasil em Palmas/TO. Tal delegação se dá em virtude da ausência do Titular, Substituto Eventual e Delegado Adjunto.</p><p>Art. 2º - A critério do Delegado, sempre poderá haver a avocação de competência objeto desta Portaria.</p><p>Art. 3º - Na prática do ato objeto da presente delegação, deverão ser mencionados o número e a data desta Portaria.</p><p>Art. 4º - Esta Portaria tem seu efeitos a partir de 29/03/2019.</p><p class="assina">JOSÉ MARCIO BITTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>