<xml><article id="7847469" name="EDITAL 02, de 06 DE MARÇO" idOficio="5205999" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="08/03/2019" artClass="00099:00007:00003:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00001" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11512879">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº  2, DE  6 DE MARÇO DE 2019SUSPENSÃO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EDITAL Nº 2, DE 6 DE MARÇO DE 2019SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>O SUPERINTENDENTE FEDERAL DE AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO NO ESTADO DE MINAS GERAIS, no uso das competências que lhe conferem o inciso VI do artigo 262 e "caput" do artigo 292, do Regimento Interno da Secretaria Executiva - SE/MAPA, aprovado pela Portaria Ministerial nº 561, de 11/04/2018, publicada no Diário Oficial da União de 13/04/2018 e em conformidade com as disposições estabelecidas pela Orientação Normativa nº 1 - SEGEP/MP, de 02 de janeiro de 2017, publicada do Diário Oficial da União de 05/01/2017, e o constante dos processos 21028.002026/2019-72 e 21028.002028/2019-61, resolve:</p><p>1. Tornar pública a relação dos(as) pensionistas que no mês de aniversário não atenderam a convocação e notificação para realizar o recadastramento anual/2018, conforme estabelecido no inciso "a" do artigo 11 da Orientação Normativa nº 1 - SEGEP/MP, de 02 de janeiro de 2017.</p><p>2. A suspensão do pagamento do benefício de pensão foi efetivada na folha de pagamento do mês de fevereiro/2019.</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>CPF</p></td><td><p>Matrícula</p></td></tr><tr><td><p>Fátima Alves da Silva</p></td><td><p>411.363.816-00</p></td><td><p>2487081</p></td></tr><tr><td><p>Ione de Souza Reis</p></td><td><p>718.699.806-20</p></td><td><p>2214539</p></td></tr></table><p>3.O restabelecimento do pagamento da pensão fica condicionado ao recadastramento do(a) pensionista mediante comparecimento pessoal do interessado ao Serviço de Gestão de Pessoas da SFA-MG, sito a Av. Raja Gabaglia, 245 - Cidade Jardim - Belo Horizonte/MG, portando a documentação estabelecida nos artigos 5º e 6º da ON nº 1/2017 - SEGEP/MP.</p><p>3.1.O crédito do pagamento restabelecido será efetivado na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>4.Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do(a) pensionista, deverá ser solicitado o agendamento de visita técnica, por meio do telefone (31) 3250-0361, para comprovação de vida, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita técnica, observando o disposto no item 3.1 do presente Edital.</p><p class="assina">MARCIO LUIZ MURTA KANGUSSU</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>