<xml><article id="7864374" name="PORTARIA 030" idOficio="5207475" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2019" artClass="00010:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Centro de Tecnologia da Informação Renato Archer" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11515117">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 30-SEI, de 8 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 30-SEI, de 8 de março de 2019</p><p>O DIRETOR DO CENTRO DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO RENATO ARCHER - CTI, Unidade de Pesquisa do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações - MCTIC, nomeado por meio da Portaria da Casa Civil nº 1.312, de 10 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 11 de dezembro de 2018, seção 2, página 1 e em conformidade com as competências delegadas pela Portaria MCT nº 407, de 29 de junho de 2006, publicada no DOU de 30 de junho de 2006, e considerando as peças do Processo Administrativo nº 01241.001709/2018-90, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária ao servidor PAULO CÉSAR BERARDI, integrante do Quadro de Pessoal do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações, lotado neste Centro, matrícula SIAPE nº 673918, ocupante do cargo efetivo de Tecnologista Sênior - Classe H, Padrão III, da carreira de Desenvolvimento Tecnológico do Plano de Carreiras para área de Ciência e Tecnologia, aprovado pela Lei nº 8.691/1993, com fundamento nos incisos I, II e III do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, combinado com o §18 do artigo 40 da Constituição Federal de 1988.</p><p>Art. 2º declarar o cargo vago, conforme código de vaga nº 422968.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JORGE VICENTE LOPES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>