<xml><article id="8032834" name="PORTARIA Nº 58" idOficio="5224726" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2019" artClass="00010:00072:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Espacial Brasileira/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11544364">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 58, DE 19 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 58, DE 19 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA ESPACIAL BRASILEIRA - SUBSTITUTO, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Lei nº 8.854, de 10 de fevereiro de 1994, e</p><p>CONSIDERANDO que a Federação Internacional de Astronáutica (IAF) organiza a realização anual do evento intitulado "International Astronautical Congress - IAC", doravante denominado "Evento";</p><p>CONSIDERANDO que a IAF enviou à AEB uma Chamada para apresentação de proposta para sediar o 73° Congresso Internacional de Astronáutica - IAC, no ano de 2022;</p><p>CONSIDERANDO que a Chamada, denominada "Call for Hosting the 73rd International Astronautical Congress in 2022", doravante denominada apenas "Chamada", estabelece as condições e requisitos que devem ser contemplados na proposta a ser ofertada pela AEB até o dia 26 de abril de 2019, conforme prazo estipulado pela IAF;</p><p>CONSIDERANDO que é de interesse desta Agência sediar sua realização no Brasil no ano de 2022; e</p><p>CONSIDERANDO as informações constantes nos autos do processo nº 01350.001720/2018-12, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir Grupo de Trabalho para avaliar a Chamada apresentada pela IAF à AEB, com a finalidade de reunir as informações e dados necessários ao cumprimento dos requisitos previstos, dentro do prazo fixado, culminando na elaboração de Proposta da AEB para sediar o Evento no Brasil.</p><p>Parágrafo único: O objetivo principal do grupo é analisar a viabilidade e elaborar uma Proposta final, se aprovado na forma prevista no artigo 4º, que demonstre à IAF o interesse e possibilidade do Brasil em assumir a realização do Evento, tendo condições e infraestrutura reais para sediá-lo.</p><p>Art. 2º O referido Grupo de Trabalho será composto pelos seguintes servidores:</p><p>I - Paulo Eduardo Vasconcellos, como coordenador dos trabalhos;</p><p>II - Ana Carolina Fullana;</p><p>III - Carolina Chaves;</p><p>IV - Carolina Pedroso;</p><p>V - Danusa Pegoraro;</p><p>VI - Henrique Fernandes Nascimento;</p><p>VII - Michele Melo;</p><p>VIII - Nádia Kornijezuk.</p><p>Art. 3º Constituem atividades do Grupo de Trabalho, sem prejuízo de outras que surgirem no decorrer dos trabalhos:</p><p>I - Analisar a Chamada e verificar a possibilidade de atendimento dos requisitos nela constantes, dentro dos prazos estabelecidos;</p><p>II - Verificar locais que comportem a realização do evento, com relação à infraestrutura do local do evento, da rede hoteleira próxima ao local, dentre outras informações pertinentes ao atendimento dos requisitos constantes na Chamada;</p><p>III - Analisar a possibilidade de contratação de empresa para a realização do Evento, a existência de eventuais parceiros, as questões financeiras envolvidas, e todas as demais que possam subsidiar a decisão final de apresentação da Proposta ao IAF;</p><p>IV - Efetuar contatos com todos os agentes necessários, da AEB ou externos, a fim de reunir as informações necessárias à formulação de uma proposta concreta e completa.</p><p>Art. 4º O Grupo de Trabalho deverá analisar a viabilidade e submeter uma minuta de Proposta ao Presidente da AEB até o dia 08/04/2019.</p><p>Parágrafo único: O Presidente analisará a minuta da Proposta e decidirá sobre sua submissão, ou não, ao Ministro de Estado da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações, a fim de obter sua concordância com a proposição de realização do evento no Brasil, e o apoio que se faça necessário.</p><p>Art. 5º O Grupo de Trabalho efetuará eventuais ajustes necessários na minuta de Proposta com o intuito de concluir a elaboração da Proposta final até o dia 25 de abril de 2019, impreterivelmente.</p><p>Parágrafo único: Compete à ACI a apresentação da Proposta final à IAF.</p><p>Art. 6º Todos os setores consultados pelo Coordenador do Grupo de Trabalho deverão atender as solicitações de informações, esclarecimentos ou outros com prioridade.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, vigorando até 26/04/2019.</p><p class="assina">PAULO EDUARDO VASCONCELLOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>