<xml><article id="7992415" name="DESP 169 A 176 SAA SEÇÃO 2" idOficio="5219647" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="19/03/2019" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="53" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11536273">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 15 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS De 15 de março de 2019</p><p>Nº 169 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afastem do País os servidores MARIA HILDA MARSIAJ PINTO, Secretária Nacional de Justiça, e BERNARDO DE ALMEIDA TANNURI LAFERTÉ, Coordenador-Geral do Comitê Nacional para os Refugiados do Departamento de Migrações da Secretaria Nacional de Justiça, para participarem da Missão de Familiarização/Seleção, organizada pelo Escritório do Alto Comissariado das Nações Unidas para os Refugiados - ACNUR no Brasil, a realizar-se nas cidades de San Salvador, El Salvador, e de San José, Costa Rica, no período de 6 a 13 de abril de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado. (Processo nº 08015.000285/2019-40).</p><p>Nº 170 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afastem do País os Agentes de Polícia Federal MARCEL TALAMONI PELLEGRINI, MARCUS DE MENEZES MONTEIRO e GUILHERME VIANNA GÓES, lotados na Coordenação do Comando de Operações Táticas da Diretoria-Executiva da Polícia Federal, para participarem do Curso Avançado de Sniper, em Canadian/Texas, Estados Unidos da América, no período de 13 a 21 de abril de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado. (Processo nº 08200.003872/2019-01).</p><p>Nº 171 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afastem do País os Agentes de Polícia Federal ANTONIO D'ANGELO JUNIOR, lotado na Delegacia Regional Executiva da Superintendência Regional de Polícia Federal em São Paulo, LUIZ HENRIQUE ALENCAR SILVA e GUILHERME DOMINGOS ALBINO, lotados na Divisão de Cooperação Policial Internacional da Coordenação-Geral de Cooperação Internacional da Diretoria-Executiva da Polícia Federal, para participarem do "1erTaller de Formación del Proyecto financiado por la Unión Europea: Apoyo de INTERPOL al EL PAcCTO - Europa-Latinoamérica Programa de Asistencia contra el Crimen Transnacional Organizado: por el Estado de Derecho y la Seguridad Ciudadana", na Cidade do Panamá, Panamá, no período de 2 a 6 de abril de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado. (Processo nº 08211.000524/2019-45).</p><p>Nº 172 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País o Perito Criminal Federal ÉLVIO DIAS BOTELHO, Chefe do Serviço de Perícias de Laboratório da Divisão de Perícias do Instituto Nacional de Criminalística da Diretoria Técnico-Científica da Polícia Federal, para participar da "Meeting of UNODC International Panel of Forensic Experts", em Viena, Áustria, no período de 13 a 18 de abril de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado. (Processo nº 08201.000210/2019-61).</p><p>Nº 173 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afastem do País os Agentes de Polícia Federal EDGARD RODRIGO CORDEIRO DE SOUZA, Chefe do Núcleo de Inteligência Policial da Superintendência Regional de Polícia Federal no Acre, e JOSÉ RUBENS VALENTIM DE SOUZA, lotado no Serviço de Análise de Dados de Inteligência Policial da Coordenação-Geral de Polícia de Repressão a Drogas e Facções Criminosas da Diretoria de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Polícia Federal, com o objetivo de realizar a instalação de Base de Monitoramento Telefônico e Telemático, em Santa Cruz de La Sierra, Bolívia, no período de 24 de março a 19 de abril de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08211.001087/2019-87).</p><p>Nº 174 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País o Delegado de Polícia Federal JOÃO LUIZ MORAES ROSA, lotado na Delegacia de Repressão a Corrupção e Crimes Financeiros da Delegacia Regional de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Superintendência Regional de Polícia Federal em São Paulo, para, na qualidade de palestrante, participar da "Conferência Internacional (Re)Definições das Fronteiras: Os Desafios para o Século XXI", em Coimbra, Portugal, no período de 6 a 8 de abril de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado. (Processo nº 08500.004403/2019-17).</p><p>Nº 175 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País o servidor FILEMON JOSÉ CARVALHO DE SOUSA, lotado na Coordenação-Geral de Imigração Laboral do Departamento de Migrações da Secretaria Nacional de Justiça, para participar da 41ª Edição do Curso Interamericano sobre Migrações Internacionais da Organização Internacional para as Migrações - OIM, em Mar del Plata, Argentina, no período de 31 de março a 15 de abril de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08015.000094/2019-88).</p><p>Nº 176 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afastem do País a Especialista em Políticas Públicas e Gestão Governamental LUANA MARIA GUIMARÃES CASTELO BRANCO MEDEIROS, Chefe da Divisão de Soluções Duradouras da Coordenação-Geral do Comitê Nacional para os Refugiados, e os servidores FERNANDO DOMINGOS DE FARIAS e OSÓRIO VILELA FILHO, lotados na Coordenação-Geral do Comitê Nacional para os Refugiados do Departamento de Migrações da Secretaria Nacional de Justiça, para participarem da Missão de Familiarização/Seleção, organizada pelo Escritório do Alto Comissariado das Nações Unidas para os Refugiados - ACNUR no Brasil, a realizar-se nas cidades de San Salvador, El Salvador, e de San José, Costa Rica, no período de 6 a 13 de abril de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado. (Processo nº 08018.000397/2019-71).</p><p class="assina">SERGIO MORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>