<xml><article id="7979331" name="Port_153_2019-5-36" idOficio="5218529" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/03/2019" artClass="00016:00115:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11534575">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 532 - Dispensar, a partir de 27 de Fevereiro de 2019, SERGIO JOSE SENA, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 45696, SIAPE nº 1156943, do exercício das funções de Coordenador(a) de Inclusão Digital - CID/SAAD, código FG1, para o qual foi designado pela Portaria nº 1255/2016/GR, de 31 de maio de 2016. (Ref. Sol. 12270/2019).</p><p>Nº 533 - Art. 1º Designar JOÃO CARLOS VICENTE, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 185986, SIAPE nº 1968756, para exercer a função de Coordenador(a) de Inclusão Digital - CID/SAAD.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG1, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Ref. Corresp. Memorando nº 032/SAAD/2019).</p><p>Nº 534 - Dispensar, a partir de 24 de Fevereiro de 2019, ELIANA ELISABETH DIEHL, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe E, MASIS nº 102240, SIAPE nº 1159593, do exercício das funções de Coordenador(a) do Programa de Pós-Graduação em Assistência Farmacêutica - CPGAF/CCS, código FCC, para o qual foi designada pela Portaria nº 2822/2017/GR, de 20 de dezembro de 2017. (Ref. Sol. 12394/2019).</p><p>Nº 535 - Art. 1º Designar Rosecléa Borges da Silva Barreto, ASSISTENTE SOCIAL, MASIS nº 188063, SIAPE nº 2011046, para exercer a função de Chefe da Divisão de Serviço Social - DSS/DAS/PRODEGESP.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a função gratificada FG3, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Ref. Sol. 13420/2019).</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>