<xml><article id="7888462" name="GER EXE PT 94 A 97 SOGP RIO CENT" idOficio="5209814" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/03/2019" artClass="00013:00058:00240:00006:00034:00003:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Sudeste II em Belo Horizonte/Gerência Executiva - A - Rio de Janeiro - Centro/Serviço de Administração/Seção Operacional  de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11519154">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2019</p><p>O CHEFE SUBSTITUTO DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA CENTRO, no Estado do Rio de Janeiro, no uso das atribuições estabelecidas no artigo 235 do Regimento Interno, aprovado pela PT/MDS nº 414, de 28/09/2017, publicada no DOU nº 188-A, Seção I de 29/09/2017; resolve:</p><p>Nº 94 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor LEONEL AGUIAR DA SILVA, matrícula SIAPE 946315, lotado na Agência da Previdência Social Rio de Janeiro - Barra da Tijuca (17.001.140), ocupante da Categoria Funcional de Motorista Oficial, classe "S", padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II, III e parágrafo único da Emenda Constitucional 47, de 5 de julho de 2005. Em consequência declara vago o referido cargo. (Processo nº 35301.000635/2018-34).</p><p>Nº 95 - Conceder aposentadoria voluntária pela Regra Geral a servidora MARIA DO CARMO SILVA JERONIMO, matrícula SIAPE 1377133, lotada na Agência da Previdência Social Rio de Janeiro - Demandas Judiciais - ADJ - (17.001.180), ocupante da Categoria Funcional de Técnico do Seguro Social, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 40, da Constitucional Federal de 5 de outubro de 1988, redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, inciso III, alínea "b". Os proventos serão calculados com base no art. 1º da Lei nº 10.887 de 2004. Em consequência declara vago o referido cargo. (Processo nº 35301.000241/2019-67).</p><p>Nº 96 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor NATALE STEFANO, matrícula SIAPE 917722, lotado na Seção Logística (17.301.1), ocupante da Categoria Funcional de Engenheiro, classe "S", padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II, III e parágrafo único da Emenda Constitucional 47, de 5 de julho de 2005. Em consequência declara vago o referido cargo. (Processo nº 35301.003250/2018-29).</p><p>Nº 97 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ROBERTO LUIZ FIGUEIREDO DE LEMOS, matrícula SIAPE 922211, lotado na Agência da Previdência Social Atendimento Acordos Internacionais Rio de Janeiro - APSAIRJ - (17.001.220), ocupante da Categoria Funcional de Técnico do Seguro Social, classe "S", padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II, III e parágrafo único da Emenda Constitucional 47, de 5 de julho de 2005, acrescido das vantagens do artigo 62-A da Lei 8.112/90 combinado com artigo 15 da Lei 9.527. Em consequência declara vago o referido cargo. (Processo nº 35301.000281/2019-17).</p><p class="assina">PAULO ROBERTO DE ABREU</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>