<xml><article id="8102063" name="Port75-2019-MB" idOficio="5231662" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/03/2019" artClass="00011:00009:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11556617">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 75/MB, DE 22 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 75/MB, DE 22 DE MARÇO DE 2019</p><p></p><p>O COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe confere o inciso VII do art. 1º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, combinado com o art. 4º da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, alterada pela Lei Complementar nº 136, de 25 de agosto de 2010, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o Capitão de Corveta (FN) THIAGO DANTAS BARBOSA para a seguinte missão no exterior:</p><p>Missão - Participar de Intercâmbio junto à Armada Paraguaia.</p><p>Local - Assunção (Paraguai).</p><p>Período - de 10 de fevereiro de 2020 a 18 de fevereiro de 2022, podendo se ausentar do País a partir do dia 30 de janeiro de 2020 e retornar ao País até o dia 21 de março de 2022.</p><p>Art. 2º A referida missão é enquadrada como transitória, militar, com mudança de sede, com dependentes e superior a seis meses, de acordo com a alínea b do inciso I e alínea b do inciso II do art. 3º e inciso IV do art. 5º da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973.</p><p>Art. 3º Após o intercâmbio, o referido Oficial deverá ser movimentado para Organização Militar a ser definida pelo Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais, onde deverá servir, por um período mínimo de dois anos, a fim de aplicar e disseminar os conhecimentos adquiridos, vínculo esse que poderá ser interrompido, temporariamente, para o cumprimento de requisito de carreira ou por autorização do Comandante da Marinha, devendo ser reiniciado após cessado o motivo da interrupção.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">ILQUES BARBOSA JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>