<xml><article id="7926953" name="DOU02_PORTARIAS_CGP_PR_59_60_201" idOficio="5213422" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/03/2019" artClass="00043:00059:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 20ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11525357">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 59,   de 12 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 59, de 12 DE MARÇO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 20ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o contido nos PROADS nºs901 e 906/2019, resolve:</p><p>1. Designar, com efeitos a contar de 14/3/2019, o servidor FRANCISCO DE SOUZA ANDRADE, Técnico Judiciário - Área Administrativa do Quadro Permanente de Pessoal da Secretaria deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada de ASSISTENTE ADMINISTRATIVO (FC-3) do Gabinete do Exmo. Desembargador João Aurino Mendes Brito, ficando dispensado da Função Comissionada de ASSISTENTE DE JUIZ (FC-5) da Secretaria da Corregedoria.</p><p>2. Remover o referido servidor, da Secretaria da Corregedoria para o Gabinete do Exmo. Desembargador João Aurino Mendes Brito, a partir de 14/3/2019.</p><p class="assina">VILMA LEITE MACHADO AMORIM</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 60, de 12 DE MARÇO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 20ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o contido nos PROADS nºs909 e 910/2019, resolve:</p><p>1. Designar, com efeitos a contar de 14/3/2019, o servidor NEZILDO DE JESUS SANTOS, Analista Judiciário - Área Judiciária do Quadro Permanente de Pessoal da Secretaria deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada de ASSISTENTE DE JUIZ (FC-5) da Secretaria da Corregedoria.</p><p>2. Lotar o referido servidor na Secretaria da Corregedoria, a partir de 14/3/2019.</p><p class="assina">VILMA LEITE MACHADO AMORIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>