<xml><article id="7835039" name="PORTARIAS DIREG 01-03-2019_2" idOficio="5203948" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/03/2019" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="45" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11509079">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>Nº 4.385 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, JOSÉ AUGUSTO DE MORAIS MACHADO para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSLBARRE - Gabinete do Senador Lucas Barreto.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874520, resolve:</p><p>Nº 4.386 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, RICHARDSON MARCELO AMANAJAS DA SILVA para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSLBARRE - Gabinete do Senador Lucas Barreto.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874528, resolve:</p><p>Nº 4.387 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, SILMARA GOUVEA DAMASCENO para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSLBARRE - Gabinete do Senador Lucas Barreto.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874667, resolve:</p><p>Nº 4.388 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, HUMBERTO JOSÉ CHITTO para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENO, AP-11, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSLMARTI - Gabinete do Senador Lasier Martins.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874712, resolve:</p><p>Nº 4.389 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, JOSÉ HENRIQUE GONSALVES DA CRUZ para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSJWAG - Gabinete do Senador Jaques Wagner.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874729, resolve:</p><p>Nº 4.390 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, JANE MARIA VILAS BÔAS para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/GLREDE - Gabinete da Liderança do Rede Sustentabilidade.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874859, resolve:</p><p>Nº 4.391 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ISABELLE INGRID ALMEIDA DE MEDEIROS MORAIS para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSZMAIA - Gabinete da Senadora Zenaide Maia.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874862, resolve:</p><p>Nº 4.392 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, TIAGO PEREIRA DA COSTA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/GLDPPS - Gabinete da Liderança do PPS.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874919, resolve:</p><p>Nº 4.393 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ALEXANDRE FERREIRA BISPO DE OLIVEIRA para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão COMPER/CDR - Comissão de Desenvolvimento Regional e Turismo.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875000, resolve:</p><p>Nº 4.394 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, LUIS DOMINGOS DOS SANTOS para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSPAULOR - Gabinete do Senador Paulo Rocha.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875004, resolve:</p><p>Nº 4.395 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, PAOLA LOUGON PASOLINI para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSFCONTA - Gabinete do Senador Fabiano Contarato.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875008, resolve:</p><p>Nº 4.396 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, SEBASTIÃO RITA DE CARVALHO para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSMBITTA - Gabinete do Senador Márcio Bittar.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875053, resolve:</p><p>Nº 4.397 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, MAYARA CARDOSO LOPES para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSTMOTA - Gabinete do Senador Telmário Mota.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875164, resolve:</p><p>Nº 4.398 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ELIZABETE BARROS DE SOUZA DOS SANTOS ROCHA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSLBARRE - Gabinete do Senador Lucas Barreto.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875171, resolve:</p><p>Nº 4.399 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, AMÉLIA DE SOUZA DO NASCIMENTO para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSLBARRE - Gabinete do Senador Lucas Barreto.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875182, resolve:</p><p>Nº 4.400 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, JAIR WILSON DE FARIAS para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSZMAIA - Gabinete da Senadora Zenaide Maia.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875187, resolve:</p><p>Nº 4.401 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ADRYANO ROCHA BARBOSA para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSSTYVEN - Gabinete do Senador Styvenson Valentim.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875290, resolve:</p><p>Nº 4.402 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ELIANE JACOBINA DE CASTRO para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSWEVERT - Gabinete do Senador Weverton Rocha.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875321, resolve:</p><p>Nº 4.403 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, CELIO LOPES DE ARAUJO JUNIOR para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSAGUR - Gabinete do Senador Acir Gurgacz.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875333, resolve:</p><p>Nº 4.404 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ANDREZZA CRISTINA PESSOA DA SILVA para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSLBARRE - Gabinete do Senador Lucas Barreto.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875336, resolve:</p><p>Nº 4.405 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, PAULA RAFAELLA PEREIRA FONSECA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSLBARRE - Gabinete do Senador Lucas Barreto.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875345, resolve:</p><p>Nº 4.406 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, CAIO CHAVES MORAU para exercer o cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão COMDIR/PRSUPL - Gabinete do Primeiro Suplente de Secretário.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875383, resolve:</p><p>Nº 4.407 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, LÚCIO BALIEIRO GOMES JÚNIOR para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão COMDIR/PRVPRE - Primeira Vice-Presidência.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875389, resolve:</p><p>Nº 4.408 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, PEDRO ERNESTO DE MENEZES DUARTE para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/GLDMAI - Gabinete da Liderança do Bloco da Maioria.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875391, resolve:</p><p>Nº 4.409 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, THANARA CAMILA LIONEL DE SOUZA para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/GLMDB - Gabinete da Liderança do MDB.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875449, resolve:</p><p>Nº 4.410 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, LEVI BORGES DE OLIVEIRA VERÍSSIMO para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/GLREDE - Gabinete da Liderança do Rede Sustentabilidade.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875472, resolve:</p><p>Nº 4.411 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, PRISCILA SANTANA DE OLIVEIRA para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSRPACHE - Gabinete do Senador Rodrigo Pacheco.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875493, resolve:</p><p>Nº 4.412 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, EMIL GONÇALVES PESSOA para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão COMDIR/TRSECR - Terceira-Secretaria.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875518, resolve:</p><p>Nº 4.413 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, PEDRO JOÃO DA CONCEIÇÃO para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSMROGER - Gabinete do Senador Marcos Rogério.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875535, resolve:</p><p>Nº 4.414 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, NAIR FERREIRA DE SOUZA BARRETO para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSCMOURA - Gabinete do Senador Confúcio Moura.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875315, resolve:</p><p>Nº 4.415 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, MARIZÂNGELA DA SILVA CARNEIRO NETO, matrícula no326565, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSKAAB - Gabinete da Senadora Kátia Abreu, para ocupar o mesmo cargo no órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875317, resolve:</p><p>Nº 4.416 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, MARIA DE FÁTIMA CARMO COÊLHO, matrícula no317643, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSKAAB - Gabinete da Senadora Kátia Abreu.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875502, resolve:</p><p>Nº 4.417 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, JIBRAN EL-HADJ NETO, matrícula no263506, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABLID/GLMDB - Gabinete da Liderança do MDB, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/BLUNIDB - Bloco Parlamentar Unidos pelo Brasil.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875570, resolve:</p><p>Nº 4.418 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, EVA MARIA CELLA DAL CHIAVON, matrícula no319068, ocupante do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSJWAG - Gabinete do Senador Jaques Wagner, para ocupar o mesmo cargo no órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 7 de 2018.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875571, resolve:</p><p>Nº 4.419 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, JORGE RODRIGO ARAÚJO MESSIAS, matrícula no343563, ocupante do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSJWAG - Gabinete do Senador Jaques Wagner, para ocupar o mesmo cargo no órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 7 de 2018.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875572, resolve:</p><p>Nº 4.420 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, ALEXANDRE FEDRIGO OLIVEIRA, matrícula no235675, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSJWAG - Gabinete do Senador Jaques Wagner, para ocupar o mesmo cargo no órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 7 de 2018.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875580, resolve:</p><p>Nº 4.421 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, CLAUDIA VALÉRIA SOUSA NEGREIROS, matrícula no345134, ocupante do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABSEN/GSMBITTA - Gabinete do Senador Márcio Bittar, para ocupar o mesmo cargo no órgão OUVIDSF - Ouvidoria do Senado Federal.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875581, resolve:</p><p>Nº 4.422 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, ANAMARIA BACELAR DIAS DE FARIA, matrícula no215032, ocupante do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão GABSEN/GSRROD - Gabinete do Senador Randolfe Rodrigues, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/BLSENIND - Bloco Parlamentar Senado Independente.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875582, resolve:</p><p>Nº 4.423 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, JÚLIO CÉSAR COELHO NOGUEIRA, matrícula no164292, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSFARN - Gabinete do Senador Flávio Arns, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/BLSENIND - Bloco Parlamentar Senado Independente.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875583, resolve:</p><p>Nº 4.424 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, MAIKE ANDRÉ DOS SANTOS FERREIRA, matrícula no165533, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSFARN - Gabinete do Senador Flávio Arns, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/BLSENIND - Bloco Parlamentar Senado Independente.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875584, resolve:</p><p>Nº 4.425 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, ROSILENE MAGALHÃES DE SOUSA, matrícula no192433, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSFARN - Gabinete do Senador Flávio Arns, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/BLSENIND - Bloco Parlamentar Senado Independente.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875600, resolve:</p><p>Nº 4.426 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, IRISLENE DO NASCIMENTO CRUZ, matrícula no324465, do cargo, em comissão, de ASSESSOR LEGISLATIVO, SF02, do órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 47 de 2013, a partir de 01/03/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875601, resolve:</p><p>Nº 4.427 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LIVIA DAIANE NASCIMENTO DOS SANTOS, matrícula no270640, do cargo, em comissão, de ASSESSOR LEGISLATIVO, SF02, do órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 15 de 2012, a partir de 01/03/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875618, resolve:</p><p>Nº 4.433 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, DALILA VITÓRIA DA SILVA NASCIMENTO, matrícula no338294, do cargo, em comissão, de ASSESSOR LEGISLATIVO, SF02, do órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 47 de 2013, a partir de 01/03/2019.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>