<xml><article id="8084383" name="Designa Substitutos - GABIN SPE" idOficio="5229996" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/03/2019" artClass="00013:00049:00058:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Fazenda/Secretaria de Política Econômica" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11553691">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE MARÇO DE 2019</p><p>A CHEFE DE GABINETE DA SECRETARIA DE POLÍTICA ECONÔMICA DA SECRETARIA ESPECIAL DE FAZENDA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 2º da Portaria nº 2, de 18 de março de 2019, do Secretário de Política Econômica, e tendo em vista o constante do Processo SEI nº 12177.100126/2019-69, resolve:</p><p>Nº 13 - Designar WENDY TIPPLE BATISTA SOUZA BANNWART, Assistente Técnico Administrativo, Matrícula SIAPE nº 1752906, para exercer o encargo de Substituto Eventual do Chefe de Divisão da Coordenação-Geral de Economia e Legislação, da Subsecretaria de Direito Econômico da Secretaria de Política Econômica da Secretaria Especial de Fazenda, código DAS 101.2, em seus afastamentos e impedimentos legais ou eventuais e na vacância do cargo.</p><p>Nº 14 - Designar SAYONARA GOMES DOS SANTOS FERREIRA, Assessora Técnica, CPF nº 935.009.981-00, para exercer o encargo de Substituta Eventual do Chefe de Gabinete da Secretaria de Política Econômica da Secretaria Especial de Fazenda, código DAS 101.4, em seus afastamentos e impedimentos legais ou eventuais e na vacância do cargo.</p><p class="assina">ALINE DE MEDEIROS DANTAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>