<xml><article id="8009660" name="DOU2-SGP-PGR-1-PT-284-UNI-PGR-00" idOficio="5222077" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2019" artClass="00039:00007:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00011" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="78" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=78" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11539846">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 284, DE 15 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 284, DE 15 DE MARÇO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pela Portaria SG/MPF nº 291, de 10 de maio de 2018, e tendo em vista o disposto nos artigos 35 - inciso I e 62 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00132367/2019, resolve:</p><p>1. Dispensar FERNANDA MAGALHAES SILVA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 23605, da função de confiança de Secretária Nível II, FC-2, do Gabinete do Subprocurador Geral da República Francisco Rodrigues dos Santos Sobrinho.</p><p>2. Dispensar MARIO JORGE LACERDA DA SILVA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 20150, da função de confiança de Assistente Nível III, FC-3, do Gabinete do Subprocurador Geral da República Francisco Rodrigues dos Santos Sobrinho.</p><p>3. Designar FERNANDA MAGALHAES SILVA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 23605, para exercer a função de confiança Assistente Nível III, FC-3, do Gabinete do Subprocurador Geral da República Francisco Rodrigues dos Santos Sobrinho.</p><p class="assina">ELOÁ TODARELLI JUNQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>