<xml><article id="7979203" name="portarias DESIGNAR 35,36,37 e 38" idOficio="5218525" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/03/2019" artClass="00016:00100:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Oeste da Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11534531">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  de  15 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 15 DE MARÇO DE 2019</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO OESTE DA BAHIA, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 11 da Lei nº 12.825, de 5 de junho de 2013, e a Portaria MEC Nº 756, de 14 de agosto de 2013, resolve:</p><p>Nº 35- NOMEAR VANESSA GODOY KINOSHITA, Analista de Tecnologia da Informação, matrícula SIAPE Nº 1575718, para exercer o cargo de Assessora do Pró-Reitor de Tecnologia da Informação e Comunicação, código CD-03, ficando exonerada do cargo que ocupa atualmente</p><p>Nº 36- NOMEAR JUCELYNO MAYKO CORADO MACEDO, Assistente em Administração, matrícula SIAPE Nº 1231219, para exercer o cargo de Assessor do Pró-Reitor de Gestão de Pessoas, código CD-03, ficando exonerado do cargo que ocupa atualmente.</p><p>Nº 37- NOMEAR CAILON FRANCA DE CASTRO, Assistente em Administração, matrícula SIAPE Nº 2313780, para exercer o cargo de Coordenador de Administração de Pessoal, código CD-04, vinculado à Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas desta Universidade, ficando dispensado da função atual que ocupa.</p><p>Nº 38- DESIGNAR ANDREIA DE OLIVEIRA SILVA, Assistente em Administração, matrícula SIAPE Nº 1210461, para exercer a função de Gestora do Núcleo de Admissão e Movimentação de Pessoal, código FG-01, vinculado à Coordenadoria de Administração de Pessoal da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas desta Universidade, ficando dispensada da função atual que ocupa.</p><p class="assina">Iracema Santos Veloso</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>