<xml><article id="7867481" name="Portaria de ED MARIA INES._forma" idOficio="5207881" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2019" artClass="00013:00049:31148:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Fazenda/Secretaria de Orçamento Federal/Coordenação-Geral de Desenvolvimento Institucional" artSize="24" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11515897">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2, DE 7 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2, DE 7 DE MARÇO DE 2019</p><p></p><p>O COORDENADOR-GERAL DE DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL DA SECRETARIA DE ORÇAMENTO FEDERAL, no uso de suas atribuições, e tendo em vista a delegação de competência de que trata a alínea "d" do inciso IV do art. 2oda Portaria SOF no10.650, de 19 de outubro de 2018, e o disposto no Processo SEI noO COORDENADOR-GERAL DE DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL DA SECRETARIA DE ORÇAMENTO FEDERAL, no uso de suas atribuições, e tendo em vista a delegação de competência de que trata a alínea "d" do inciso IV do art. 2o da Portaria SOF no 10.650, de 19 de outubro de 2018, e o disposto no Processo SEI no O COORDENADOR-GERAL DE DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL DA SECRETARIA DE ORÇAMENTO FEDERAL, no uso de suas atribuições, e tendo em vista a delegação de competência de que trata a alínea "d" do inciso IV do art. 2o da Portaria SOF no 10.650, de 19 de outubro de 2018, e o disposto no Processo SEI no 10080.100063/2019-94, , resolve:</p><p>Autorizar a servidora MARIA INÊS DA ROCHA E SILVA Analista de Planejamento e Orçamento, matrícula Siape no1689190, do Quadro de Pessoal do Ministério da Economia, a ter exercício descentralizado no órgão setorial do Sistema de Planejamento e de Orçamento Federal, do Ministério da Cidadania, em Brasília, a contar da data de publicação desta Portaria.</p><p>Documento assinado eletronicamente</p><p class="assina">MARCOS DA COSTA AVELAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>