<xml><article id="8033173" name="Portaria nº 117.2019 CBA" idOficio="5224799" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2019" artClass="00016:00057:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso/Campus Cuiabá - Octayde  Jorge  da  Silva" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11544440">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 117, DE 12 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 117, DE 12 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO CAMPUS CUIABÁ - CEL. OCTAYDE JORGE DA SILVA, no uso de suas atribuições legais, conferidas pela Portaria IFMT nº. 860, de 19.04.2017, publicada no D.O.U. em 20.04.2017, considerando a Portaria nº 1.729, de 09.09.2014 de delegação de competências aos Diretores Gerais de designação e dispensa de função e considerando o Memorando Nº020/2019/DACC; resolve:</p><p>I - Dispensar a pedido, o servidor DOUGLAS MACENA DE CARVALHO, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1035074, do exercício da Função de Coordenador do Curso Técnico em Edificações, Código FCC, deste Campus Cuiabá - Cel. Octayde Jorge da Silva;</p><p>II - Designar a servidora SILVANA FAVA MARCHEZINI, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº1668776, para o exercício da Função de Coordenadora do Curso Técnico em Edificações, Código FCC, deste Campus Cuiabá - Cel. Octayde Jorge da Silva;</p><p>III - Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p>IV - Cientifiquem-se e cumpram-se.</p><p class="assina">Cristovam Albano da Silva Júnior</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>