<xml><article id="7964656" name="AFASTAM_EXTERIOR_ 15_03 _ 2019 -" idOficio="5216944" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/03/2019" artClass="00016:00088:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11531859">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.456, DE 11 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.456, DE 11 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112 de 11 de Dezembro de 1990, com o Decreto nº 1.387, de Fevereiro de 1995 e com o Decreto nº 91.800, de 18 de Outubro de 1985, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento da Professora do Magistério Superior ODALICE DE CASTRO SILVA, SIAPE: 0289863, lotado no(a) Departamento de Literatura do Centro de Humanidades, durante o período de 07/05/2019 a 19/05/2019, a fim de participar com apresentação de trabalho do "Encontro de Filosofia e Literatura Portugal-Goa: os Ocidentes e os Orientes", em Porto, bem como ministrar seminário sobre Estágio de Docência na Escola Superior de Educação, em Lisboa, Portugal, com ônus limitado para a UFC. (Processo no23067.008835/2019-57).</p><p class="assina">Henry de Holanda Campos</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112 de 11 de Dezembro de 1990, com o Decreto nº 1.387, de Fevereiro de 1995 e com o Decreto nº 91.800, de 18 de Outubro de 1985, resolve:</p><p>Nº 1.512 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior ALEXANDRE CESAR GURGEL FERNANDES, SIAPE: 2354684, lotado no Departamento de Matemática do Centro de Ciências, durante o período de 10/03/2019 a 17/03/2019, a fim de participar da Conferência Brazil-Chile-México, em Talca, Chile, com ônus limitado para a UFC. (Processo no23067.011047/2019-48).</p><p>Nº 1.521 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior LEONARDO DA SILVEIRA BORNE, SIAPE: 1808626, lotado no(a) Campus da UFC em Sobral, durante o período de 24/03/2019 a 01/04/2019, a fim de realizar visita acadêmica à Univeristy of South California, em Los Angeles, Estados Unidos, com ônus limitado para a UFC. (Processo no23067.002311/2019-52).</p><p>Nº 1.522 - Autorizar o afastamento da Professora do Magistério Superior ANA ROSA PINTO QUIDUTE, SIAPE: 2162267, lotado no(a) Departamento de Fisiologia e Farmacologia da Faculdade de Medicina, durante o período de 21/03/2019 a 26/03/2019, a fim de participar do Congresso Internacional "ENDO2019", em New Orleans, Estados Unidos, com ônus limitado para a UFC. (Processo no23067.009428/2019-67).</p><p>Nº 1.524 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior GILBERTO SANTOS CERQUEIRA, SIAPE: 1439403, lotado no(a) Departamento de Morfologia da Faculdade de Medicina, durante o período de 05/04/2019 a 12/04/2019, a fim de participar com apresentação de trabalho do "Experimental Biology", em Orlando, Flórida, Estados Unidos, com ônus limitado para a UFC. (Processo no23067.008336/2019-60).</p><p>Nº 1.527- Autorizar o afastamento do(a) Professora do Magistério Superior KELMA SOCORRO LOPES DE MATOS, SIAPE: 13502409, lotado(a) no(a) Departamento de Fundamentos de Educação da Faculdade de Educação, durante o período de 28/04/2019 a 30/06/2019, a fim de prosseguir Pós-doutorado na Universidade de Coimbra, em Coimbra, Portugal, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.069563/2018-81).</p><p>Nº 1.528 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior RODRIGO NOGUEIRA MACHADO, SIAPE: 1890387, lotado no(a) Departamento de Letras Libras e Estudos Surdos do Centro de Humanidades, durante o período de 23/03/2019 a 30/03/2019, a fim de ministrar a disciplina: Língua de Sinais Internacional na Universidade Especializada das Américas, em Cidade do Panamá, Panamá, com ônus limitado para a UFC. (Processo no23067.009543/2019-31).</p><p>Nº 1.542 - Autorizar o afastamento da Professora do Magistério Superior MAGDALENA SZYMANSKA LAZARO DA SILVA, SIAPE: 2719310</p><p>lotada no Departamento de Letras Estrangeiras do Centro de Humanidades, durante o período de 01/02/2019 a 31/01/2020, a fim de concluir Doutorado na Pädagogische Hochschule Karlsruhe, em Karlsruhe, Alemanha, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.067409/2018-74).</p><p>Nº 1.545 - Suspender a partir do dia 28/02/2019 a Portaria nº 1913/PROGEP/UFC, de 07 de maio de 2018, publicada no DOU de 09/05/2018, a qual autoriza o afastamento da Assistente em Administração ROBERTA MEDEIROS DE QUEIROZ, SIAPE: 1998147. Tendo em vista o que consta no Despacho 0663329 (Processo nº 23067.018367/2018-48).</p><p>Nº 1.546 - Autorizar o afastamento da Médica ANGELA DELMIRA NUNES MENDES, SIAPE: 1165457 lotado no Hospital Universitário Walter Cantidio, durante o período de 13/03/2019 a 16/03/2019, a fim de Participar do 3º Encontro de Expert em Diabetes, em Buenos Aires, Argentina, com ônus limitado para a UFC. (Processo no23067.011357/2019-62).</p><p>Nº 1.548 - Autorizar o afastamento da Professora do magistério Superior WLADIANA OLIVEIRA MATOS, SIAPE: 1695478, lotada no Departamento de Química Analítica e Físico-Química do Centro de Ciências, durante o período de 01/02/2019 a 31/01/2020, a fim de realizar Pós-Doutorado na University of Scotland, em Aberdeen, Escócia, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.070975/2018-63).</p><p class="assina">Henry de Holanda Campos</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.600, DE 14 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112 de 11 de Dezembro de 1990, com o Decreto nº 1.387, de Fevereiro de 1995 e com o Decreto nº 91.800, de 18 de Outubro de 1985, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento da Professora do Magistério Superior CLAUDIA DO O PESSOA, SIAPE: 01213051, lotada no Departamento de Fisiologia e Farmacologia da Faculdade de Medicina, durante o período de 30/04/2019 a 14/05/2019, a fim de realizar Visita Técnica no "BC cancer research", em Vancouver - Canadá, com ônus limitado para a UFC. (Processo no23067.012447/2019-71).</p><p class="assina">Henry de Holanda Campos</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>