<xml><article id="8110759" name="PORTARIA Nº 118, DE 25 DE MARÇO " idOficio="5232067" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2019" artClass="00013:00049:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Fazenda" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11557544">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 118, DE 25 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 118, DE 25 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE FAZENDA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, , no uso de suas atribuições e tendo em vista o Decreto nº 9.116, de 4 de agosto de 2017, a Medida Provisória nº 870, de 1º de janeiro de 2019, os arts. 18 e 26 do Regimento Interno do Conselho, aprovado pela Resolução CODEFAT nº 596, de 27 de maio de 2009, o art. 2º do Anexo I do Decreto nº 9.679, de 2 de janeiro de 2019, e o art. 15 da Portaria GM/ME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar RENATO CONCHON como representante da Bancada dos Empregadores, indicado pela Confederação da Agricultura e Pecuária do Brasil - CNA , na qualidade de titular, em substituição a Vânia Gomes Ataídes da Silva, no Grupo Técnico do Fundo de Amparo ao Trabalhador - GTFAT/CODEFAT.</p><p>Art. 2º Designar VÂNIA GOMES ATAÍDES DA SILVA como representante da Bancada dos Empregadores, indicado pela Confederação da Agricultura e Pecuária do Brasil - CNA , na qualidade de suplente, em substituição a Renato Conchon, no Grupo Técnico do Fundo de Amparo ao Trabalhador - GTFAT/CODEFAT.</p><p>Art. 3º Revogar o art. 12 da Portaria GM/MTE nº 1.057, publicada no DOU de 20 de setembro de 2017, Seção 2, pág. 105, e o art. 1º da Portaria GM/MTE nº 86, publicada no DOU de 2 de fevereiro de 2018, Seção 2, pág. 60.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WALDERY RODRIGUES JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>