<xml><article id="7801147" name="DESPACHORFB LUIZ-PAULA" idOficio="5202148" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="01/03/2019" artClass="00013:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11505883">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOs  de 28 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOs de 28 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO-GERAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, no uso da competência prevista no art. 2º do Decreto nº 1387, de 7 de fevereiro de 1995, que lhe foi subdelegada pelo inciso I do art. 2º da Portaria MF nº 224, de 7 de fevereiro de 2019, com fulcro no art. 87, da Lei nº 8112, de 11 de dezembro de 1990, no § 1º do art. 10, do Decreto nº 5707, de 23 de fevereiro de 2006 e na Portaria RFB nº 1804, de 30 de dezembro de 2016, autoriza o Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil LUIZ FERNANDO DE BARROS CAMPOS, matrícula siapecad nº 00017353, lotado e em exercício na Superintendência Regional da 6ª Região Fiscal - SRRF06, a afastar-se do país em virtude de licença capacitação no período de 1º de abril de 2019 a 21 de junho de 2019 (82 dias), sem trânsito em e com ônus limitado, com objetivo de participar do Curso Intensivo 25, promovido pela Eurocentres Paris, a ser realizado em Paris/França. As despesas decorrentes do afastamento serão custeadas pelo servidor que deverá apresentar os comprovantes de frequência ou participação, bem como as cópias dos certificados de conclusão, quando aplicável, no prazo de até 60 (sessenta) dias contados da conclusão do evento. (Processo nº 19821.720001/2019-57).</p><p></p><p>O SUBSECRETÁRIO-GERAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, no uso da competência prevista no art. 2º do Decreto nº 1387, de 7 de fevereiro de 1995, que lhe foi subdelegada pelo inciso I do art. 2º da Portaria MF nº 224, de 7 de fevereiro de 2019, com fulcro no art. 87, da Lei nº 8112, de 11 de dezembro de 1990, no § 1º do art. 10, do Decreto nº 5707, de 23 de fevereiro de 2006 e na Portaria RFB nº 1804, de 30 de dezembro de 2016, autoriza a Auditora-Fiscal da Receita Federal do Brasil PAULA CRAVO BORGES, matrícula Siapecad nº 01570401, lotada nas Unidades Centrais e em exercício no Centro de Estudos Tributários e Aduaneiros (Cetad), a afastar-se do país em virtude de licença capacitação no período de 1º de abril de 2019 a 3 de maio de 2019 (33 dias), sem trânsito em e com ônus limitado, com objetivo de participar do Curso de Língua Inglesa, promovido pela Kaplan International English, a ser realizado em Toronto/Canadá. As despesas decorrentes do afastamento serão custeadas pela servidora que deverá apresentar os comprovantes de frequência ou participação, bem como as cópias dos certificados de conclusão, quando aplicável, no prazo de até 60 (sessenta) dias contados da conclusão do evento. (Processo nº 13355.720008/2019-36).</p><p class="assina">JOÃO PAULO RAMOS FACHADA MARTINS DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>