<xml><article id="7871355" name="DOU-030-19" idOficio="5208122" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2019" artClass="00016:00077:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-Rio-Grandense/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11516594">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 611,  de 8 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 611, de 8 DE MARÇO DE 2019</p><p>O reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais; considerando o constante no Processo n. º 23206.000064.2019-18; considerando o disposto no art. 40, §§ 3.º e 17, da Constituição Federal de 1988; considerando, ainda, o teor dos arts. 60 e 61 da Orientação Normativa MPS/SPS Nº 02, de 31 de março de 2009, publicada no Diário Oficial da União de 02 de abril de 2009, resolve:</p><p>- 1. Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a MILTON BRITTO DE ALMEIDA, matrícula SIAPE n.º 6274167, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D IV, Nível 04, no Regime de Dedicação Exclusiva, com a Retribuição por Titulação-RT (RSC III + Mestrado), código de vaga n.º 211411, do Quadro de Pessoal desta IFE e lotado no câmpus Pelotas, com fundamento no art. 40, § 1.º, inciso III, "a", c/c §5º da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional n.º 20/98 e alterada pela Emenda Constitucional n.º 41/03, com o cálculo e reajustes dos proventos obedecendo aos requisitos atendidos a partir de 20/02/2004. 2. declarar vago o cargo supramencionado. 3. Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">FLAVIO LUIS BARBOSA NUNES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>