<xml><article id="8093078" name="Portarias Inconfidentes - 25.03." idOficio="5230588" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/03/2019" artClass="00016:00076:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sul de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11554592">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO SUL DE MINAS GERAIS, nomeado pelo Decreto de 23.07.2018, publicado no DOU de 24.07.2018, seção 2, página 1, e em conformidade com a Lei 11.892/08, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico nº 23345.000115.2019-17, resolve:</p><p>Nº 430 - Exonerar a pedido, a partir de 25.03.2019, a servidora CAROLINE FERREIRA CUNHA SANTOS, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 2998540, do cargo de COORDENADORA GERAL DE ENSINO SUBSTITUTA, Código CD-04, deste Instituto - Campus Machado.</p><p>Nº 431 - Nomear a partir de 25.03.2019, a servidora ELLISSA CASTRO CAIXETA DE AZEVEDO, Pedagogo-Área, matrícula SIAPE 2605252, para exercer o cargo de COORDENADORA GERAL DE ENSINO SUBSTITUTA, Código CD-04, deste Instituto - Campus Machado, nos impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Nº 432 - Dispensar a pedido, a partir de 25.03.2019, a servidora CAROLINE FERREIRA CUNHA SANTOS, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 2998540, da função de COORDENADORA PEDAGÓGICA, Código FG-02, deste Instituto - Campus Machado.</p><p>Nº 433 - Designar a partir de 25.03.2019, a servidora CRISTINA CARVALHO DE ALMEIDA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 2440896, para exercer a função de COORDENADORA PEDAGÓGICA, Código FG-02, deste Instituto - Campus Machado.</p><p class="assina">MARCELO BREGAGNOLI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>