<xml><article id="7946176" name="Mat 026-19 Portaria" idOficio="5215191" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/03/2019" artClass="00016:00144:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11528533">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 221, DE 12 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 221, DE 12 DE MARÇO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pela Portaria 127/GR, de 09/03/2016, publicado no D.O.U em 10/03/2016, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no processo nº 23129.003091/2019-11, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, ao servidor FRANCISCO FERNANDES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 4127840, código de vaga nº 748595 ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe: Auxiliar com Especialização, Nível: IV, em regime de 40 horas semanais, lotado na CADECON/Departamento de Contabilidade do quadro de Pessoal desta Instituição de Ensino Superior, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional 47/2005, com proventos integrais e vantagem da Retribuição por Titulação-RT de que trata a Lei 11.784/2008 (DOU de 23/09/2008), incorporando 2% (dois por cento) de Anuênio, de acordo com o art. 244 da Lei 8.112/90 e Oficio-Circular nº 036/SRH/MP, de 29/06/2001.</p><p>Art. 2º Declaro vago o referido cargo.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">Américo Alves de Lyra Junior</p><p class="cargo">no Exercício da Reitoria</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE MARÇO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pela Portaria 127/GR, de 09/03/2016, publicado no D.O.U em 10/03/2016, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no Memorando Eletrônico nº 16/2018-PROFMAT, resolve:</p><p>Nº 224 - Dispensar, a partir do dia 12/03/2019, a Professora KELLY KARINA SANTOS, matrícula SIAPE nº 1457372, da função de Coordenadora Pró-Tempore do Programa de Mestrado Profissional Matemática Rede Nacional (PROFMAT) da Universidade Federal de Roraima (FUC 001), designada pela portaria nº 096/GR, de 27 de fevereiro de 2018. Publicado no D.O.U. em 01/03/2019.</p><p>Nº 225 - Designar, a partir do dia 13/03/2019, o Professor JOSELITO DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 0388057, para exercer a função de Coordenador do Programa de Mestrado Profissional em Matemática em Rede Nacional (PROFMAT), da Universidade Federal de Roraima (FUC 001), eleito para um mandato de 02 (dois) anos.</p><p class="assina">Américo Alves de Lyra Junior</p><p class="cargo">no Exercício da Reitoria</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>