<xml><article id="8082564" name="RETIFICAÇAO_PRO-REITORA" idOficio="5229821" pubName="DO2" artType="Retificação" pubDate="25/03/2019" artClass="00016:00088:00001:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00028:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11553449">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[RETIFICAÇões]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">RETIFICAÇões</p><p>Na portaria no2663, publicada no Diário Oficial da União de 7 de Julho de 2015, referente à concessão de aposentadoria de MARIA DA PENHA LEITE ARAÚJO, onde se lê:</p><p>"acrescidos de 14% (catorze por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço, da vantagem decorrente da Ação Ordinária - 99.0010574-5 da 80 Varada Seção Judiciária do Estado do Ceará, relativa a 3,17% (três vírgula dezessete por cento), e do Incentivo à Qualificação, amparado pela Lei N° 12.772/2012, de 28.12.2012, no percentual de 30% (trinta por cento), e da vantagem do art. 62 da Lei n° 8.112/90, correspondente a 10/10 (seis décimos) da Função de Secretário do Departamento de Ciências do Solo do Centro de Ciências Agrárias (FG-07)."</p><p>Leia-se:</p><p>"acrescidos de 14% (catorze por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço, do Incentivo à Qualificação, amparado pela Lei N° 12.772/2012, de 28.12.2012, no percentual de 30% (trinta por cento),e da vantagem do art. 62 da Lei n° 8.112/90, correspondente a 10/10 (dez décimos) da Função de Secretário do Departamento de Ciências do Solo do Centro de Ciências Agrárias (FG-07)."</p><p>Na portaria no820, publicada no Diário Oficial da União de 12/02/2019, Seção 2, página 36, referente à nomeação de RAQUEL DA SILVA NASCIMENTO, onde se lê:</p><p>"em vaga decorrente de aposentadoria de Amélia Landim Barrocas, Portaria nº 592/2019/UFC, DOU de 31/01/2019, código 224876"</p><p>Leia-se:</p><p>"em vaga decorrente de redistribuição do Ministério da Educação para a Universidade Federal do Ceará, Portaria nº 324/2014/MEC, DOU de 11/04/2014, código 863002"</p><p>Na portaria no1091, publicada no Diário Oficial da União de 21/02/2019, Seção 2, página 31, referente à nomeação de JACKSON SOUSA SERRA, onde se lê:</p><p>"em vaga decorrente de redistribuição do Ministério da Educação para a Universidade Federal do Ceará, Portaria nº 324/2014/MEC, DOU de 11/04/2014, código 863002"</p><p>Leia-se:</p><p>"em vaga decorrente de aposentadoria de Amélia Landim Barrocas, Portaria nº 592/2019/UFC, DOU de 31/01/2019, código 224876."</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>