<xml><article id="7913276" name="Portarias de 12MAR2019" idOficio="5212190" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/03/2019" artClass="00024:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Saúde Suplementar" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11523514">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE SAÚDE SUPLEMENTAR, no uso das atribuições legais que lhe conferem o inciso VI do art. 11 da Lei n.º 9.961, de 28 de janeiro de 2000 e o inciso VI do art. 11 do Regulamento aprovado pelo Decreto n.º 3.327, de 5 de janeiro de 2000, resolve:</p><p>Nº 10.209 Nomear a servidora LALUCHA PARIZEK SILVA, matrícula SIAPE nº 2073674, CPF nº 067.916.786-23, para exercer o Cargo Comissionado de Assessor, CGE III, na Assessoria Técnica de Fiscalização - ASSTF/DIRAD/DIFIS, cessando os efeitos da portaria nº 9.990, de 09/10/2018, DOU de 10/10/2018, que a designou como substituta.</p><p>Nº 10.210 Exonerar a pedido, a partir do dia 26/02/2019, o servidor RAFAEL FOGEL, matrícula SIAPE nº 1512770, CPF n° 075.165.067-61, do Cargo Comissionado de Coordenador - CCT IV, da Coordenadoria de Dados - CODAD/GEPIN/DIRAD/DIDES.</p><p>Nº 10.212 Designar o servidor GUSTAVO JUNQUEIRA CAMPOS, matricula SIAPE nº 1621002, para substituir o titular do Cargo Comissionado de Assessor - CGE III, na Assessoria Técnica de Fiscalização - ASSTF/DIRAD/DIFIS, nos impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Nº 10.213 Designar a servidora FABIANA SERENO PAPACENA, matricula SIAPE nº 1495327, para substituir o titular do Cargo Comissionado de Gerente - CGE III, na Assessoria Normativa - ASSNT/DIRAD/DIOPE, nos impedimentos legais, temporários e eventuais, cessando os efeitos da portaria nº 6.076, de 23/12/2013, DOU de 24/12/2013, que designou a servidora FERNANDA LEMOS LIMA, matricula SIAPE nº 1583704, como substituta.</p><p class="assina">LEANDRO FONSECA DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>