<xml><article id="8031689" name="03 - PORTARIA 645 de 13 de março" idOficio="5224519" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2019" artClass="00018:00028:00036:02009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Administração/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11544010">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 645, DE 13 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 645, DE 13 DE MARÇO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso da competência que lhe confere o art. 115, inciso I, do Regimento Interno da Polícia Rodoviária Federal, aprovado pela Portaria nº 234, de 05 de dezembro de 2018, do Senhor Ministro de Estado da Segurança Pública, publicada no Diário Oficial da União, de 06 de dezembro de 2018;</p><p>CONSIDERANDO o disposto na decisão judicial proferida nos autos da Ação Ordinária nº 0081837-43.2013.4.01.3400 - 6ª VF/DF, que declarou nulo o ato que eliminou o candidato Paulo Henrique Pinto de Souza na fase de avaliação médica e exame psicotécnico do certame regido pelo Edital nº 01/2013-PRF; e</p><p>CONSIDERANDO que o referido candidato foi nomeado de forma precária por meio da Portaria nº 354, de 06 de setembro de 2016, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no DOU nº 174, de 09 de setembro de 2016, Seção 2, página 35, em atenção sentença mandamental proferida no bojo dos autos da Ação Ordinária acima transitou em julgado no dia 05 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar definitiva a nomeação do servidor PAULO HENRIQUE PINTO DE SOUZA, a partir do dia 05 de dezembro de 2017, data do trânsito em julgado da Ação Ordinária nº 0081837-43.2013.4.01.3400 - 6ª Vara Federal/DF.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação com efeitos a partir de 05 de dezembro de 2017.</p><p class="assina">JURYON RODRIGO DE VASCONCELOS SALGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>