<xml><article id="8113800" name="PORTARIAS CENTRO 2017 I - DOU" idOficio="5232632" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2019" artClass="00016:00116:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria/Centro de Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11558139">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE MARÇO DE 2019</p><p>A VICE-DIRETORA DO CENTRO DE TECNOLOGIA da Universidade Federal de Santa Maria, nomeada pela Portaria n. 87.065, de 19 de dezembro de 2017, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, em virtude da delegação de competência atribuída pela Portaria n. 55.927, de 29 de setembro de 2009-UFSM, resolve:</p><p>Nº 52 - Dispensar FERNANDA DE CASTILHOS, Matrícula SIAPE 1712204, ocupante do cargo de Professora de 3º Grau, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Engenharia Química (FCC.088), a qual foi designada pela Portaria n. 136/2018, de 14 de junho de 2018.</p><p>II - Dispensar GUILHERME LUIZ DOTTO, Matrícula SIAPE 2064531, ocupante do cargo de Professor de 3º Grau, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da função de Coordenador Substituto do Programa de Pós-Graduação em Engenharia Química (FCC.088), a qual foi designado pela Portaria n. 137/2018, de 14 de junho de 2018.</p><p>Nº 53 - Designar GUILHERME LUIZ DOTTO, Matrícula SIAPE 2064531, ocupante do cargo de Professor de 3º Grau, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, ao exercício da Função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Engenharia Química (FCC.088), pelo período de dois anos.</p><p class="assina">TATIANA CUREAU CERVO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>