<xml><article id="8067591" name="CORREIO ELETRONICO GR - 22.03.19" idOficio="5228134" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/03/2019" artClass="00016:00082:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alagoas/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11550369">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 221, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 221, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º, art. 15, do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4067/MEC, de 29.12.03, tendo em vista o que consta no Proc. nº 23065.030633/18-21, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país de WANDER GUSTAVO BOTERO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Mat./SIAPE nº 1697766, para participar do 19th International Conference of International Humic Substances Society, em Sofia/Bulgária, no período de 16.09.18 a 21.09.18, com ônus limitado pela UFAL, homologando todo o período, de acordo com o Inciso V do art. 1º do Dec. nº 1.387/95, c/c art. 1º da Port. nº 404/09-MEC.</p><p class="assina">MARIA VALÉRIA COSTA CORREIA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 248, DE 12 DE MARÇO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o §1º do art. 15, do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4067/MEC, de 29.12.03, e tendo em vista o que consta no Proc. nº 23065.000503/19-44, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, à servidora GISELDA LIRA LOPES DE PAIVA, mat./SIAPE nº 1120603, ocupante do cargo de Engenheira, Classe E, Nível IV, Padrão 16, do Quadro de Pessoal da UFAL, com fundamento no art. 3º da EC nº 47, publicada no DOU de 06.07.05.</p><p class="assina">MARIA VALÉRIA COSTA CORREIA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE MARÇO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º, art. 15, do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4067/MEC, de 29.12.03, resolve:</p><p>Nº 275 - Autorizar o afastamento do país de ANDERSON DAVID GOMES DOS SANTOS, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Mat./SIAPE nº 2153902, para participar do Escuela de Verano da ALAIC, em La Paz/Bolívia, no período de 22.03.19 a 31.03.19, com ônus limitado, de acordo com o Inciso V do art. 1º do Dec. nº 1.387/95, c/c art. 1º da Port. nº 404/09-MEC. (Proc. nº 23065.006016/19-95).</p><p>Nº 284 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, à servidora ROSA MARIA PEIXOTO CAMPOS, mat./SIAPE nº 1119587, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Associado, Nível 01, do Quadro de Pessoal da UFAL, com fundamento no art. 3º da EC nº 47, publicada no DOU de 06.07.05. (Proc. nº 23065.001887/19-12).</p><p class="assina">MARIA VALÉRIA COSTA CORREIA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 289 DE 18 DE MARÇO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o §1º do art. 15, do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4067/MEC, de 29.12.03, e tendo em vista o que consta no Proc. nº 23065.005095/19-17, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor KLEBER CAVALCANTI SERRA, mat./SIAPE nº 1119880, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Titular, Nível Único do Quadro de Pessoal da UFAL, com fundamento no art. 3º da EC nº 47, publicada no DOU de 06.07.05.</p><p class="assina">MARIA VALÉRIA COSTA CORREIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>