<xml><article id="7850370" name="Documento sem título (1)__171542" idOficio="5206259" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/03/2019" artClass="00016:00078:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11513282">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 271, DE 1º DE MARÇO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 271, DE 1º DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, nomeado pelo Decreto Presidencial de 3 de abril de 2018, publicado no Diário Oficial da União de 4 de abril de 2018, seção 2, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e em cumprimento à decisão judicial exarada nos autos do processo nº 0807907-50.2017.4.05.8300, proferida pelo Tribunal Regional Federal da 5ª Região e ao que consta no Parecer de Força Executória nº 00008/2019/SMPESS1G/PRF5R/PGF/AGU, resolve:</p><p>Art. 1º Cessar os efeitos da Portaria nº 339/2018/REI/IFTO, de 2 de abril de 2018, que removeu o servidor Claudemir Figueredo Pessoa, matrícula Siape nº 1814406, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Campus Gurupi, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins, para o Campus Recife, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Pernambuco.</p><p>Art. 2º De acordo com o artigo 18 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, o servidor terá, no mínimo, dez e, no máximo, trinta dias de prazo, contados da publicação desta portaria, para a retomada do efetivo desempenho das atribuições do cargo, incluído nesse prazo o tempo necessário para o deslocamento para a nova sede.</p><p>Art. 3º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p class="assina">ANTONIO DA LUZ JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>