<xml><article id="7977787" name="DOU2-SP-1-PT-157-UNI-PR-SP-00028" idOficio="5218357" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/03/2019" artClass="00039:00007:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00014" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="74" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=74" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11534297">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 157, DE 14 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 157, DE 14 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DE SÃO PAULO, no uso de suas atribuições previstas no inciso II, artigo 50 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e no Regimento Interno Administrativo do MPF, aprovado pela Portaria n.º SG/MPF n.º 382, de 05 de maio de 2015, resolve:</p><p>1. Dispensar a servidora DALLY EVANNY AMARAL LEAL MURAI, Matrícula nº 24877, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, da Função de Confiança de Assistente - Nível II da Coordenadoria Jurídica, FC-2, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo.</p><p>2. Designar a servidora SILVANE ALVES MACIEL, Matrícula nº 27975, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, para a Função de Confiança de Assistente - Nível II da Coordenadoria Jurídica, FC-2, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo.</p><p>3. Dispensar a servidora VANESSA ABBERHUSEN MIRANDA RAMOS, Matrícula nº 28932, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, da Função de Confiança de Assistente - Nível II do Gabinete do Procurador Thiago Lemos de Andrade, FC-2, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo.</p><p>4. Designar a servidora DALLY EVANNY AMARAL LEAL MURAI, Matrícula nº 24877, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, para a Função de Confiança de Assistente - Nível II do Gabinete do Procurador Thiago Lemos de Andrade, FC-2, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo.</p><p>5. Dispensar o servidor WLADIMIR DE MORAES BRINO, Matrícula nº 25551, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, da Função de Confiança de Assistente - Nível II do Gabinete da Procuradora Juliana Mendes Daun Fonseca, FC-2, da Procuradoria da República no Município de Santos.</p><p>6. Exonerar o servidor GUILHERME PENTEADO PUTZ, Matrícula nº 28948, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, do Cargo em Comissão de Assessor - Nível II do Gabinete do Procurador Gilberto Guimarães Ferraz Junior, CC-2, da Procuradoria da República no Município de Campinas.</p><p>7. Nomear o servidor RENATO CESAR GARCIA, Matrícula nº 16108, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, para o Cargo em Comissão de Assessor - Nível II do Gabinete do Procurador Gilberto Guimarães Ferraz Junior, CC-2, da Procuradoria da República no Município de Campinas.</p><p>THIAGO LACERDA NOBRE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>