<xml><article id="7858283" name="Portaria Alynne Christian Ribeir" idOficio="5206548" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2019" artClass="00016:00120:00007:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Triângulo Mineiro/Pró-Reitoria de Administração/Departamento de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11513948">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 167,  DE 1º DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 167, DE 1º DE MARÇO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR PRO TEMPORE, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRIÂNGULO MINEIRO, designado pela Portaria MEC nº 755, de 28 de agosto de 2018, publicada na Seção 2, página 34 do Diário Oficial da União - DOU do dia 29 subsequente, no uso de atribuições regimentais e considerando o processo 23085.001401/2019-16, resolve:</p><p>Art. 1º - Autorizar a servidora Alynne Christian Ribeiro Andaki, SIAPE 3568524, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Ciências do Esporte do Instituto de Ciências da Saúde - ICS, para acompanhar a disciplina Ciclo de Palestras em Atividade Física e Saúde, participar de reuniões do grupo de pesquisa e em júris de trabalhos acadêmicos, bem como auxiliar projetos de pesquisa que são realizados no Centro de Investigação em Actividade Física, Saúde e Lazer - CIAFEL da Faculdade de Desporto da Universidade do Porto em Portugal, no período de 10 de junho a 16 de agosto de 2019, com trânsito incluso.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p class="assina">LUIZ FERNANDO RESENDE DOS SANTOS ANJO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>