<xml><article id="7789250" name="DOU_Portaria nº 8_Designação Adã" idOficio="5200910" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00007:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria de Agricultura Familiar e Cooperativismo" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11503231">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 8, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 8, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE AGRICULTURA FAMILIAR E COOPERATIVISMO, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar ADÃO CARLOS PEREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 18392407, como Fiscal Titular, para acompanhar o Contrato nº 9/2017, firmado entre a Secretaria Especial de Agricultura Familiar e do Desenvolvimento Agrário - SEAD (Extinta) e o Banco do Brasil S/A, CNPJ nº 00.000.000/0001-91, que tem por objeto contratação de operação de crédito prevista na Resolução SRA nº 4, de 23 de agosto de 2005, para operacionalização dos Subprojetos de Aquisição de Terras, doravante denominados SAT, que permitam a aquisição de terras pelo beneficiários do Programa, e dos Subprojetos de Investimento Básico, doravante denominados SIB, destinados ao financiamento de investimentos básicos e produtivos, para os beneficiários do Programa, incluindo as contratações referentes aos demais Programas no âmbito do Fundo.</p><p>Art. 2º Designar IANN ALVES GUEDES, matrícula SIAPE nº 1256844, para, na ausência do titular, exercer o cargo de Fiscal Substituto.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">FERNANDO HENRIQUE KOHLMANN SCHWANKE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>