<xml><article id="7957557" name="ATOS DA REITORIA N. 331 E 333 DE" idOficio="5216486" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="15/03/2019" artClass="00016:00129:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11531011">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS de 14 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS de 14 DE MARÇO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante do Processo n. 23106.015479/2019-14, resolve:</p><p>Nº 331 - Conceder, a partir de 11/2/2019, pensão à Erminísia Candida da Conceição, em razão do falecimento de Marcelo dos Santos, servidor pertencente ao quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, matrícula SIAPE n. 403333, aposentado no cargo de Auxiliar em Administração, classe C, nível de capacitação I, padrão de vencimento 14, regime de trabalho de 40 horas, com fundamento nos artigos 215 e 217, inciso III, e no art. 222, VII, "b", 6, da Lei n. 8.112/1990, com redação dada pela Lei n. 13.135/2015, combinado com o art. 40, §18 da Constituição Federal de 1988, incluído pela E. C. n. 41/2003.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 9º, inciso I, e art. 10 da Lei n. 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, resolve:</p><p>Nº 333 - Tornar sem efeito o Ato da Reitoria n. 0186/2019, publicado no DOU n. 27, seção 2, página 23, de 7/2/2019, que nomeou a candidata Marina Thomé Bezzi, para o cargo de Professor Adjunto "A", titulação de Doutorado, nível I, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, da Carreira de Magistério Superior do Quadro de Pessoal Permanente da Fundação Universidade de Brasília, por perda de prazo.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>