<xml><article id="7779958" name="PORTARIA FEV - 2019" idOficio="5196246" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11495041">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de  25 de fevereiro de 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 25 de fevereiro de 2019</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL O EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria DECIP-SGP nº 13.751 , de 28 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 1.510- Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: GÉRSON MOREIRA PINTO, matricula Siape: 0694157, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Nível: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondônia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga 444985. ( Processo nº 03125.000702/2019-93 ).</p><p>Nº 1.529- Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: JOSÉ ÁUREO SOUZA DE OLIVEIRA, matricula Siape: 0693358, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Nível: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondônia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga 444292. ( Processo nº 03125.001625/2019-99).</p><p>Nº 1.546- Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: TAKAO HAMANO, matricula Siape: 0703695, ocupante do cargo de ENGENHEIRO, Nível: NS, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondônia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga 453085. ( Processo nº 03125.026649/2018-70).</p><p>Nº 1.552- Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a servidora: YARA WANDERLANE PEREIRA DA SILVA, matricula Siape: 3073844, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Nivel: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriunda do Ex-Território Federal de Rondônia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga 1024494. ( Processo Nº 03125.002806/2019-32 ).</p><p>Nº 1.588 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a servidora: DEUSA DA SILVA CARMO, matricula Siape: 0693928, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Nível: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriunda do Ex-Território Federal de Rondônia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga 444786. ( Processo nº 03125.001976/2019-08).</p><p>Nº 1.592- Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: CARLOS ALBERTO DE JESUS MONTEIRO matricula Siape: 0694353, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Nível: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondônia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga 445157. ( Processo nº 03125.002389/2019-28).</p><p>Nº 1.605- Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: FERNANDO RIVERO DE CARVALHO, matricula Siape: 0694287, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Nivel: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga 445099. ( Processo Nº 03125.003311/2018-40).</p><p>Nº 1.609- Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: TELIRIO GOMES ARMONDES, matricula Siape: 0697127, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Nível: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondônia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga 447509. ( Processo nº 03125.002611/2019-92).</p><p>Nº 1.625- Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a servidora: BERNARDETE MENDES MONTEIRO, matricula Siape: 2332321, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional, Serviços Diversos, Nível: NA, Classe: " S ", Padrão: III, oriunda do Ex-Território Federal de Rondônia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga 1014315. ( Processo nº 03125.002825/2019-69).</p><p>Nº 1.632- Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: CARLOS ALBERTO VENÂNCIO, matricula Siape: 2265268, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional, Serviços Diversos, Nível: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondônia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga 1013337. ( Processo nº 03125.011206/2018-84).</p><p>Nº 1.634- Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: OZIOSMUNDO DE JESUS, matricula Siape: 0693459, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Nível: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondônia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga 444380. ( Processo nº 03125.023267/2018-94).</p><p>Nº 1.781- Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a servidora: NÉLIA SIQUEIRA, matricula Siape: 2403343, ocupante do cargo de Professor, Nível: NM, Classe: " D ", Nível: 404, oriunda do Ex-Território Federal de Rondônia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga 1017477. ( Processo nº 03125.024731/2018-60).</p><p>Nº 1.791- Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a servidora: SANDRA MARIA BARROS CABREIRA, matricula Siape: 0697544, ocupante do cargo de Professor Ensino Básico Técnico Tecnológico, Nivel: NS, Classe: " D ", Nivel: 403, oriunda do Ex-Território Federal de Rondônia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga 447868. ( Processo nº 03125.002679/2019-71).</p><p>Nº 1.804- Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: ELIZARIO RODRIGUES DA CONCEIÇÃO, matricula Siape: 0702145, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional, Serviços Diversos, Nivel: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondônia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga 451911. ( Processo nº 03125.002553/2019-05).</p><p>Nº 1.810- Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: ANTONIO SÉRGIO NAVARRETE, matricula Siape: 2356744, ocupante do cargo de Professor, Nível: NS, Classe: " D ", Nível: 404, oriundo do Ex-Território Federal de Rondônia, com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional nº 41 de 2003 e do § 5º do Artigo 40 da Constituição de 1988, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga 1015712. ( Processo nº 03125.002349/2018-03).</p><p>Nº 1.819- Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a servidora: MARIA DE FÁTIMA SIQUEIRA GADELHA, matricula Siape: 6700968, ocupante do cargo de Técnica em Assuntos Educacionais, Nível: NS, Classe: " S ", Padrão: III, oriunda do Ex-Território Federal de Rondônia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga 450624. ( Processo nº 03125.001710/2019-57 ).</p><p class="assina">ROSANA BOTELHO DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>