<xml><article id="7892230" name="Portaria 11 de março" idOficio="5210061" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/03/2019" artClass="00016:00047:00001:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11519933">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SUBSTITUTO DO REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA BAIANO, no uso das suas atribuições delegadas pela Portaria nº 1352, de 21/05/2018, publicada no D.O.U. de 22/05/2018, Seção 2, página 23, e de acordo com as disposições contidas na Lei nº 11.892, de 29/12/2008, e na Lei nº 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 424 - Dispensar o servidor GUILHERME PRÍNCIPE DE OIIVEIRA GALHEIGO, Auditor, Matrícula SIAPE nº 2616370, da função de Chefe da Auditoria, Código FG-01, Reitoria.</p><p>Nº 425 - Dispensar, a pedido, a servidora IZABELA LORENA AZEVEDO, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 2345625, da função de Coordenadora do Curso Técnico em Zootecnia, Código FCC, Campus Senhor do Bonfim.</p><p>Nº 426 - Dispensar a servidora ARIANA REIS MESSIAS FERNANDES DE OLIVEIRA, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE Nº 1999914, do exercício da função de Coordenadora do Curso Técnico em Agropecuária Subsequente ao Ensino Médio, código FCC, Campus Uruçuca.</p><p>Nº 427 - declarar vago, a partir de 04/02/2019, o cargo de Auxiliar de Biblioteca, do quadro de pessoal deste Instituto, ocupado pelo servidor Igor Lucas Adorno Santos, matrícula SIAPE nº 1625116, em virtude de posse em outro cargo inacumulável, conforme processo 23790.000078/2019-99.</p><p>Nº 428 - declarar vago, a partir de 25/02/2019, o cargo de Assistente de Alunos, do quadro de pessoal deste Instituto, ocupado pela servidora Tamires Souza Luz, matrícula SIAPE nº 2261120, em virtude de posse em outro cargo inacumulável, conforme processo 23332.000193/2019-61.</p><p>Nº 429 - Designar a servidora ALESSANDRA OLIVEIRA DE ARAÚJO, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1060230, para exercer a função de Coordenadora do Curso Técnico em Zootecnia, Código FCC, Campus Senhor do Bonfim.</p><p>Nº 430 - Designar o servidor JOÃO VITOR MIRANDA DE MENEZES, Auditor, Matrícula SIAPE nº 2327091, para função de Chefe de Chefe da Auditoria, Código FG-01, Reitoria.</p><p>Nº 431 - Designar a servidora RILVAYNIA DANTAS SOARES, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 2051808, para exercer a função de Coordenadora do Curso Técnico em Agropecuária Subsequente ao Ensino Médio, código FCC, Campus Uruçuca.</p><p>Nº 432 - Anular a Portaria nº 166, de 06/02/2019, publicada no DOU de 07/02/2019, seção 2, página 28.</p><p class="assina">MARCELITO TRINDADE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>