<xml><article id="8164063" name="Portarias_265_266_267_268_269_27" idOficio="5237693" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/03/2019" artClass="00016:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Centro Federal de Educação Tecnológica Celso Suckow da Fonseca" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11566705">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 18 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, no uso de suas atribuições, e nos termos do Artigo 4º, parágrafo único, inciso II, da Lei nº. 8.745, de 09 de dezembro de 1993, publicada no DOU de 10 de dezembro de 1993, com redação dada pela Lei nº. 12.425/2011 e conforme o disposto no Ofício nº 19/2019/DRH/SEAPE/DICAD, resolve:</p><p>Nº 265 - Art. 1º - Prorrogar pelo período de 05 de março de 2019 a 04 de setembro de 2019, a vigência do Contrato nº 37/2018 referente ao Edital 12/2018, firmado entre o CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA e ROBERTO PASCARELLA JUSTA Matrícula SIAPE nº 3067181, Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico;</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no Art. 1º.</p><p>Nº 266 - Art. 1º. - Prorrogar, pelo período de 05 de março de 2019 a 04 de setembro de 2019, a vigência do Contrato nº. 36/2018 referente ao Edital nº. 01/2018, firmado entre o CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA e DEBORA MONTEIRO DE OLIVEIRA Matrícula SIAPEnº 3066985,Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico;</p><p>Art. 2º. - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no Art. 1º.</p><p>Nº 267 - Art. 1º - Prorrogar, pelo período de 06 de março de 2019 a 31 de agosto de 2019, a vigência do Contrato nº 35/2018 referente ao Edital nº. 01/2018, firmado entre o CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA e MARCOS DE SA COSTA Matrícula SIAPEnº 3066729,Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico;</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no Art. 1º.</p><p>Nº 268 - Art. 1º - Prorrogar, pelo período de 06 de março de 2019 a 05 de setembro de 2019, a vigência do Contrato nº. 38/2018 referente ao Edital nº. 20/2016, firmado entre o CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA e MARCOS VINICIUS BEZERRA RAMOS Matrícula SIAPEnº 3067376,Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico;</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no Art. 1º.</p><p>Nº 269 - Art. 1º - Prorrogar, pelo período de 14 de março de 2019 a 13 de setembro de 2019, a vigência do Contrato nº. 02/2018 referente ao Edital nº. 01/2017, firmado entre o CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA e FRANCISCO CARLOS MARTINS Matrícula SIAPEnº 3029111,Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico;</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no Art. 1º.</p><p>Nº 270 - Art. 1º - Prorrogar, pelo período de 21 de março de 2019 a 20 de setembro de 2019, a vigência do Contrato nº. 30/2017 referente ao Edital nº. 15/2016, firmado entre o CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA e GERALDINY MALAGUTI CALDEIRA Matrícula SIAPEnº 2421445,Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico;</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no Art. 1º.</p><p class="assina">CARLOS HENRIQUE FIGUEIREDO ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>