<xml><article id="7977696" name="DOU - PORT 531 - Nomeação PMS - " idOficio="5218370" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/03/2019" artClass="00016:00115:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11534261">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 531,  DE 15 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 531, DE 15 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições estatutárias e regimentais, tendo em vista o que consta no Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011, e suas alterações, resolve:</p><p>Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90, ANA MARIA JUSTO, classificado(a) em 3º lugar no concurso público de provas e títulos, da lista geral, instituído pelo Edital nº 35/DDP/2017, publicado no Diário Oficial da União de 31 de julho de 2017, homologado através da Portaria n° 937/2017/DDP, publicada no Diário Oficial da União de 2 de janeiro de 2018, prorrogado pela Portaria nº 580/2018/DDP, publicada no Diário Oficial da União de 27 de agosto de 2018, no cargo de Professor da Carreira do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto A, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva/DE, com exercício no Departamento de Psicologia, com código de vaga 318834, decorrente da aposentadoria de Mériti de Souza, por meio da Portaria nº 141/DAP/2019, publicada no Diário Oficial da União de 28 de fevereiro de 2019. Processo nº 23080.035088/2017-90)</p><p>A posse da nomeada ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, de acordo com o parágrafo 1º do art. 13, da Lei nº 8.112/90.</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>