<xml><article id="7893427" name="PORT 138-DF" idOficio="5210206" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/03/2019" artClass="00021:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Mineração" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11520198">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEI Nº 138, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA SEI Nº 138, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A DIRETORIA COLEGIADA DA AGÊNCIA NACIONAL DE MINERAÇÃO - ANM, no uso das atribuições que lhe confere no art. 10 do Regimento Interno aprovado pela Resolução nº 2, de 12 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 14 de dezembro de 2018, e tendo em vista o disposto no inciso II, do art. 9°, da lei nº8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Designar ADRIANA PANTOJA DOS SANTOS, matrícula SIAPE 1529947, para exercer a função de Chefe da Divisão de Pesquisa e Recursos Minerais, da Gerência Regional do Pará, código CCT IV, ficando dispensado o atual ocupante CHARLES DANIEL MERGULHÃO DE ARAÚJO, matrícula SIAPE 0453442.</p><p>Art. 2° Nomear HEBERTON LOBATO RODRIGUES, matrícula SIAPE 1530507, para exercer a função de Chefe da Divisão de Fiscalização do Aproveitamento Mineral, da Gerência Regional do Pará, código CCT IV, ficando dispensado o atual ocupante LUIS OLIVEIRA DA SILVA, matrícula SIAPE 1808743.</p><p>Art. 3° Nomear RÔMULO CASTRO FIGUEIREDO, matrícula SIAPE 0453421, para exercer a função de Chefe da Divisão de Arrecadação e CFEM, da Gerência Regional do Pará, código CCT IV, ficando dispensado o atual ocupante AMBROZIO HAJIME ICHIHARA, matrícula SIAPE 0453398.</p><p>Art. 4° Designar SAULO LEANDRO DA SILVA MEIRELES, matrícula SIAPE 1625424, para exercer o encargo de Substituto eventual do Chefe da Divisão de Administração da Gerência Regional da ANM no Estado do Pará, código CCT IV em seus afastamentos e impedimentos regulamentares.</p><p>Art. 5° Designar FELISBELA DE LOUREIRO AQUINO, matrícula SIAPE 0453419, para exercer o encargo de Substituto eventual do Chefe da Divisão de Pesquisa e Recursos Minerais da Gerência Regional da ANM no Estado do Pará, código CCT IV.</p><p>Art. 6° Designar LUIS OLIVEIRA DA SILVA, matrícula SIAPE 1808743, para exercer o encargo de Substituto eventual do Chefe da Divisão de Fiscalização do Aproveitamento Mineral da Gerência Regional da ANM no Estado do Pará, código CCT IV.</p><p>Art. 7° Designar ANDRÉ LUIZ SANTANA, matrícula SIAPE 1530464, para exercer o encargo de Substituto eventual do Chefe da Divisão de Arrecadação e CFEM da Gerência Regional da ANM no Estado do Pará, código CCT IV.</p><p>Art. 8° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TASSO MENDONÇA JUNIOR</p><p class="cargo">Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>