<xml><article id="7905927" name="Portarias 195 a 199 - ERs março " idOficio="5211416" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/03/2019" artClass="00013:00059:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Economia/Superintendência Nacional de Previdência Complementar/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11521906">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR-SUPERINTENDENTE SUBSTITUTO DA SUPERINTENDÊNCIA NACIONAL DE PREVIDÊNCIA COMPLEMENTAR - PREVIC, no uso das atribuições que lhe conferem o inciso X do art. 27 do Decreto no8.992, de 20/02/2017, e a Portaria nº 211 de 20/04/2017, publicada no DOU de 24/04/2017 do Ministro de Estado da Fazenda, resolve:</p><p>Nº 195 - Designar a servidora ANNETTE LOPES PINTO, matrícula Siape nº 1376771, para exercer a função de Chefe Regional, código FCPE-101.4, do Escritório Regional Nível-1, da Superintendência Nacional de Previdência Complementar no Estado do Rio de Janeiro.</p><p>Nº 196 - Designar o servidor MARCELO ZELIK WAJSENZON, matrícula Siape nº 1368636, para exercer a função de Coordenador, código FCPE-101.3, do Escritório Regional Nível-1, da Superintendência Nacional de Previdência Complementar no Estado do Rio de Janeiro.</p><p>Nº 197 - Designar o servidor DAVID PRATES COUTINHO, matrícula Siape nº 2033639, para exercer a função de Coordenador, código FCPE-101.3, do Escritório Regional Nível-2 da Superintendência Nacional de Previdência Complementar no Estado de Minas Gerais.</p><p>Nº 198 - Designar o servidor LUCIANO DRAGHETTI, matrícula Siape nº 1257542, para exercer a função de Coordenador, código FCPE-101.3, do Escritório Regional Nível-2, da Superintendência Nacional de Previdência Complementar no Estado do Rio Grande do Sul, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 199 - Designar o servidor JOSÉ MARCOS CARVALHO CESTARI, matrícula Siape nº 1286140, para exercer a função de Chefe de Serviço, código FCPE-101.1, do Escritório Regional Nível-2, da Superintendência Nacional de Previdência Complementar no Estado do Rio Grande do Sul.</p><p class="assina">FÁBIO HENRIQUE DE SOUSA COELHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>