<xml><article id="7819169" name="PORT13SRTbRS2019" idOficio="5203872" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/03/2019" artClass="00013:00050:02351:01253:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Secretaria de Trabalho/Superintendência Regional no Rio Grande do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="44" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11508919">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 13, de 1º DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 13, de 1º DE MARÇO DE 2019</p><p>O Superintendente Regional do Trabalho no Estado do Rio Grande do Sul, no uso de suas atribuições conferidas pelo art. 173 do anexo I do Decreto nº9.679, de 02/01/2019, e tendo em vista o constante no artigo 1º da Portaria nº451, de 28/02/2019, resolve:</p><p>Art. 1º - DELEGAR ao servidor CRISTIAN BELCHIOR ANTON, CPF ***.508.400-**, SIAPE Nº 1700711 a competência para atuar como Ordenador de Despesas Titular e ao servidor MARLON JOSÉ WAGNER, CPF ***.716.500-**, SIAPE Nº 1102383, para atuar como seu Substituto, no âmbito de atuação da Superintendência Regional do Trabalho do Rio Grande do Sul.</p><p>Art. 2º - DELEGAR ao servidor ALEX FERRARI, CPF ***.037.830-**, SIAPE Nº 1698211 a competência para atuar como Gestor Financeiro Titular e à servidora BÁRBARA MAGOGA BOSAK, CPF ***.546.360-**, SIAPE Nº 2259398, para atuar como sua Substituta, no âmbito de atuação da Superintendência Regional do Trabalho do Rio Grande do Sul.</p><p>Art. 3º - Convalidam-se os atos relativos à execução orçamentária e financeira praticados entre a Portaria SE 357, publicada em 15/02/2019, e a publicação da presente portaria, que tenham vício de competência.</p><p>Art. 4º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GETÚLIO DE FIGUEIREDO SILVA JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>