<xml><article id="7784437" name="29-PR-2019" idOficio="5200227" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00016:00104:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="108" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=108" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11502161">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de  19 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 19 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 791 - Exonerar, a pedido, a partir de 01 de março de 2019, o servidor IVANIR ROBERTO SANGALLI - 341966, da função gratificada de Gerente de Recursos Orçamentários, FG-01, da Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis.</p><p>Nº 792 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor HUGO GUSTAVO VIEIRA BERALDI - 3040508, ocupante do cargo de Contador, lotado na Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Gerente, FG-01, da Gerência de Recursos Orçamentários da Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 1.109, de 04 de setembro de 2008, publicada no DOU de 05.09.2008.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 20 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 805 - Exonerar, a pedido, a partir de 01 de março de 2019, a servidora DAIANE CORDEIRO DOS SANTOS - 2177169, da função gratificada de Chefe da Unidade Desportiva, FG-03, do Centro de Educação Física e Desporto do Setor de Ciências Biológicas.</p><p>Nº 806 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora KATIA BORTOLOTTI MARCHI - 1456005, ocupante do cargo de Técnica Desportiva, lotada no Centro de Educação Física e Desportos do Setor de Ciências Biológicas, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Chefe, FG-03, da Unidade Desportiva do Centro de Educação Física e Desporto do Setor de Ciências Biológicas, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96 - MEC/MARE.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 25 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 854 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 6º da Emenda Constitucional nº 41/03, à servidora ARLETE PATRICIO DE SOUZA - 1211785, ocupante do cargo de Auxiliar de Nutrição e Dietética, nível de classificação B, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 14, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, lotada no Restaurante Universitário - Politécnico da Pró-Reitoria de Administração, com o vencimento do mencionado cargo mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/90, no índice de 2% (dois por cento), calculada sobre o vencimento básico, e o Incentivo de Qualificação, Decreto n° 5.824/06.</p><p>Nº 855 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, à servidora MARGARIDA MARIA DA SILVA - 343733, lotada na Secretaria da Pós-Graduação do Setor de Palotina, ocupante do cargo de Recepcionista, nível de classificação C, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/90, no índice de 7% (sete por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais o Vencimento Básico Complementar, Art. 15 da Lei n° 11.091/05 e o Incentivo à Qualificação, Decreto n° 5.824/06.</p><p>Nº 856 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, ao servidor OSVALDO TEIXEIRA JUNIOR - 342432, lotado no Departamento de Informática do Setor de Ciências Exatas, ocupante do cargo de Assistente em Administração, nível de classificação D, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/90, no índice de 13% (treze por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais o Incentivo à Qualificação, Decreto nº 5.824/06.</p><p>Nº 857 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 40, inciso III, alínea "a", § 19 e § 1°, 3° e 17, da Emenda Constitucional nº 41/03, ao servidor CARLOS EDUARDO PILLEGGI DE SOUZA - 1535501, lotado no Departamento de Teoria e Prática de Ensino do Setor de Educação, ocupante do cargo de Professor Associado, nível 703, com Doutorado, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com Dedicação Exclusiva, com proventos calculados sobre a média das remunerações utilizadas como base para as contribuições do servidor aos regimes de previdência.</p><p>Nº 858 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, à servidora ROSELI VIANA-343538, lotada no Gabinete da Direção do Setor de Ciências Exatas, ocupante do cargo de Auxiliar de Artes Gráficas, nível de classificação B, nível de capacitação II, padrão de vencimento 16, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/90, no índice de 18% (dezoito por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais a Vantagem Pessoal, do Art. 62, da Lei Nº 8.112/90, originária da incorporação nos termos do Art. 3º a 11, da Lei nº 8.911/94; Lei nº 9.527/97 e Lei nº 9.624/98, correspondente às frações de décimos, equivalente a 8/10 (oito décimos), da função gratificada, código FG-7 mais 2/10 (dois décimos), da função gratificada, código FG-5.</p><p>Nº 859 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 6º da Emenda Constitucional nº 41/03, à servidora MONICA NUNES LIMA CAT - 1061222, lotada no Departamento de Pediatria do Setor de Ciências da Saúde, ocupante do cargo de Professor Associado, nível 701, com Doutorado, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com Dedicação Exclusiva, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/90, no índice de 4% (quatro por cento), mais a Retribuição por Titulação, instituída pela Lei nº 12.772/12.</p><p>Nº 860 - Conceder vacância, a partir de 25 de fevereiro de 2019, para o cargo de Pedagoga - Área, nível de Classificação E, ocupado por VANUZA TEIXEIRA - 1063924, lotada na Coordenação de Políticas de Educação Profissional da Pró-Reitoria de Graduação, em virtude de posse em outro cargo público inacumulável, de acordo com o disposto no Artigo 33 da Lei Nº 8.112/90.</p><p>Nº 862 - Aposentar nos termos do Art. 40 § 1º, inciso I, § 21 da Constituição Federal c/c Art. 6º A da Emenda Constitucional nº 41/03, incluído pela Emenda Constitucional nº 70/12, à servidora ADRIANA AUGUSTA BENIGNO DOS SANTOS LUZ - 343947, lotada no Departamento de Expressão Gráfica do Setor de Ciências Exatas, ocupante do cargo de Professor Associado, nível 701, com Doutorado, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com Dedicação Exclusiva, com o vencimento do mencionado cargo mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67, da Lei Nº 8.112/90, no índice de 6% (seis por cento), calculada sobre o vencimento do mencionado cargo, mais a Retribuição por Titulação, instituída pela Lei n° 12.772/12.</p><p>Nº 863 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 6º da Emenda Constitucional nº 41/03, à servidora MIRIAN ROSELY MACIEL - 1114792, ocupante do cargo de Recepcionista, nível de classificação C, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 15, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, lotada no Departamento de Biologia Celular do Setor de Ciências Biológicas, com o vencimento do mencionado cargo mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/90, no índice de 4% (quatro por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais o Vencimento Básico Complementar, Art. 15, da Lei n° 11.091/05 e o Incentivo de Qualificação, Decreto n° 5.824/06.</p><p>Nº 865 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, ao servidor ITANEL BASTOS DE QUADROS JUNIOR - 341827, lotado no Departamento de Comunicação Social do Setor de Artes, Comunicação e Design, ocupante do cargo de Professor Titular, nível 801, com Doutorado, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com Dedicação Exclusiva, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/90, no índice de 17% (dezessete por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais a Retribuição por Titulação, instituída pela Lei n° 12.772/12, e a Vantagem Pessoal do Art. 62, da Lei n° 8.112/90, originária da incorporação nos termos do Art. 3° a 11, da Lei n° 8.911/94, Lei n° 9.527/97 e Lei n° 9.624/98, correspondente às frações de décimos, equivalente a 10/10 (dez décimos), da função gratificada, código FG-1.</p><p>Nº 866 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, à servidora IDA CRISTINA GUBERT - 341231, lotada no Departamento de Patologia Básica do Setor de Ciências Biológicas, ocupante do cargo de Professor Titular, nível 801, com Doutorado, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com Dedicação Exclusiva, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/90, no índice de 19% (dezenove por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais a Retribuição por Titulação, instituída pela Lei n° 12.772/12, e a Vantagem Pessoal do Art. 62, da Lei n° 8.112/90, originária da incorporação nos termos do Art. 3° a 11, da Lei n° 8.911/94, Lei n° 9.527/97 e Lei n° 9.624/98, correspondente às frações de décimos, equivalente a 10/10 (dez décimos), da função gratificada, código FG-1.</p><p>Nº 867 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, à servidora MARIA HELENA VIEIRA - 1161213, lotada na Coordenação Geral de Estágios da Pró-Reitoria de Graduação, ocupante do cargo de Assistente Social, nível de classificação E, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 15, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/90, no índice de 4% (quatro por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais o Incentivo à Qualificação, Decreto nº 5.824/06.</p><p>Nº 868 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, à servidora ARACI ASINELLI DA LUZ - 341212, lotada no Departamento de Teoria e Prática de Ensino do Setor de Educação, ocupante do cargo de Professor Associado, nível 704, com Doutorado, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com Dedicação Exclusiva, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/90, no índice de 19% (dezenove por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais a Retribuição por Titulação, instituída pela Lei n° 12.772/12.</p><p>Nº 869 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, ao servidor LINEU DAL LAGO - 340794, lotado no Restaurante Universitário da Pró-Reitoria de Administração, ocupante do cargo de Assistente em Administração, nível de classificação D, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/90, no índice de 22% (vinte e dois por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais o Incentivo à Qualificação, Decreto nº 5.824/06, mais a Vantagem Pessoal, do Art. 62 da Lei Nº 8.112/90, originária da incorporação nos termos do Art. 3º a 11, da Lei nº 8.911/94; Lei nº 9.527/97 e Lei nº 9.624/98, correspondente às frações de décimos, equivalente a 10/10 (dez décimos), da função gratificada, código FG-4.</p><p>Nº 870 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, à servidora SILVIA CRISTINA WERLE BOSTELMANN - 344302, lotada na Coordenação do Curso de Medicina Veterinária do Setor de Ciências Agrárias, ocupante do cargo de Assistente de Laboratório, nível de classificação C, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/90, no índice de 6% (seis por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais o Vencimento Básico Complementar, Art. 15, da Lei n° 11.091/05 e o Incentivo à Qualificação, Decreto n° 5.824/06.</p><p>Nº 872 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 6º da Emenda Constitucional nº 41/03, à servidora MARIA APARECIDA TEIXEIRA - 1170223, lotada no Serviço de Mamografia do Hospital de Clínicas, ocupante do cargo de Técnico em Radiologia, nível de classificação D, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 15, no regime de trabalho de 24 (vinte e quatro) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/90, no índice de 4% (quatro por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais o Incentivo à Qualificação, Decreto n° 5.824/06.</p><p>Nº 873 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 6º da Emenda Constitucional nº 41/03, à servidora MARIBEL PELAEZ DORO - 1204159, lotada no Serviço Psicologia do Hospital de Clínicas, ocupante do cargo de Psicólogo Área, nível de classificação E, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 14, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/90, no índice de 2% (dois por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais o Incentivo à Qualificação, Decreto n° 5.824/06 e o Vencimento Básico Complementar, Art. 15 da Lei nº 11.091/05.</p><p>Nº 874 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 6º da Emenda Constitucional nº 41/03, à servidora DIUZA LADEIRA - 1253094, lotada no Serviço de Enfermagem Infectologia do Hospital de Clínicas, ocupante do cargo de Enfermeira Área, nível de classificação E, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 13, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/90, no índice de 1% (um por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais o Incentivo à Qualificação, Decreto n° 5.824/06 e o Vencimento Básico Complementar, Art. 15 da Lei nº 11.091/05.</p><p>Nº 875 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 6º da Emenda Constitucional nº 41/03, à servidora MARIA DE LOURDES CECCON - 2170130, lotada na Unidade da Mulher e do Recém-nascido do Hospital de Clínicas, ocupante do cargo de Enfermeira Área, nível de classificação E, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 15, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/90, no índice de 2% (dois por cento), calculada sobre o vencimento básico.</p><p>Nº 876 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 6º da Emenda Constitucional nº 41/03, à servidora ACILORES LILIANE MORO - 1365822, lotada no Serviço Enfermagem Ginecologia e Reprodução Humana do Hospital de Clínicas, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, nível de classificação C, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 11, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo mais o Incentivo à Qualificação, Decreto n° 5.824/06.</p><p>Nº 878 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 40, inciso III, alínea "a", § 19 e § 1º, 3º e 17 da Emenda Constitucional nº 41/03, à servidora ROSANGELA MARIA DE SOUZA - 1445177, lotada no Serviço Métodos Neurológicos do Hospital de Clínicas, ocupante do cargo de Técnico em Equipamentos Médico Odontológico, nível de classificação D, nível de capacitação I, padrão de vencimento 03, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com proventos calculados sobre a média das remunerações utilizadas como base para as contribuições da servidora aos regimes de previdência.</p><p>Nº 892 - Exonerar, a partir de 11 de fevereiro de 2019, a servidora IVANISE DO ROCIO DZIECIOL - 1172132, da função gratificada de Secretária da Coordenadoria de Extensão, FG-03, da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura.</p><p>Nº 894 - Autorizar, a partir de 19 de fevereiro de 2019 até 20 de maio de 2019, a prorrogação do contrato de ANA PAULA BRANDAO CAPRARO - 3039183, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe A, Assistente A, em regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, para o Departamento de Construção Civil do Setor de Tecnologia.</p><p>Nº 895 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora LILLIAN DAISY GONÇALVES WOLFF - 342773, ocupante do cargo de Professora, lotada no Departamento de Enfermagem do Setor de Ciências da Saúde, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, para exercer a função gratificada de Assistente, FG-01, do Setor de Ciências da Saúde, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96 - MEC/MARE.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 26 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 896 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, à servidora JANETE CENOSKI - 1169986, lotada na Mecanografia do Setor de Ciências Agrárias, ocupante do cargo de Encadernador, nível de classificação C, nível de capacitação IV e padrão de vencimento 15, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/90, no índice de 4% (quatro por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais o Incentivo à Qualificação, Decreto nº 5.824/06.</p><p>Nº 897 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, ao servidor CID AIMBIRE DE MORAES SANTOS - 6341523, lotado no Departamento de Farmácia do Setor de Ciências da Saúde, ocupante do cargo de Professor Titular, nível 801, com Doutorado, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com Dedicação Exclusiva, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/90, no índice de 18% (dezoito por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais a Retribuição por Titulação, instituída pela Lei n° 12.772/12, e a Vantagem Pessoal do Art. 62, da Lei n° 8.112/90, originária da incorporação nos termos do Art. 3° a 11, da Lei n° 8.911/94, Lei n° 9.527/97 e Lei n° 9.624/98, correspondente às frações de décimos, equivalente a 2/10 (dois décimos), da função gratificada, código FG-1.</p><p>Nº 898 - Autorizar, de acordo com as Leis 8.745/93 e 9.849/99 e a Resolução nº 92/2006-CEPE, a contratação de OLIVER KOLOSSOSKI, como Professor Substituto, com salário correspondente à Classe A, Adjunto A, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Departamento de Matemática do Setor de Ciências Exatas, a partir da assinatura do contrato até 30 de junho de 2019.</p><p>Nº 899 - Autorizar, de acordo com as Leis 8.745/93 e 9.849/99 e a Resolução nº 92/2006-CEPE, a contratação de LUAN DEMARCO FIORENTIN, como Professor Substituto, com salário correspondente à Classe A, Assistente A, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Departamento de Estatística do Setor de Ciências Exatas, a partir da assinatura do contrato até 30 de junho de 2019.</p><p>Nº 900 - Alterar a Portaria Nº 842/PROGEPE, de 22 de fevereiro de 2019, publicada no DOU de 26.02.2019, seção 2, página 33, que nomeou em caráter efetivo, para o cargo de Assistente em Administração, para fazer constar que o nome do servidor é RAFAEL JESUS JOSE DE SOUZA e não como constou no referido ato.</p><p>Nº 904 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora GLEUCE PINHO NECKEL - 1355100, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotada na Coordenação do Curso de Comunicação Social do Setor de Artes, Comunicação e Design, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Secretária, FG-05, da Coordenação do Curso de Comunicação Social do Setor de Artes, Comunicação e Design, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96 - MEC/MARE.</p><p>Nº 908 - Exonerar, a partir de 01 de março de 2019, o servidor ANDERSON GONÇALVES - 1743069, da função gratificada de Assessor de Direção, FG-05, do Setor de Ciências Exatas.</p><p>Nº 909 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor MAURICIO SCHUBERT DA ROSA - 1839456, ocupante do cargo de Contador, lotado na Coordenação do Curso de Matemática Industrial do Setor de Ciências Exatas, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Secretário Administrativo, FG-05, da Coordenação do Curso de Matemática Industrial do Setor de Ciências Exatas, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96 - MEC/MARE.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 27 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 911 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor LUCAS DE FRANÇA DE CAMPOS - 2964329 - 2964329, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotado no Departamento de Química do Setor de Ciências Exatas, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Secretário Administrativo, FG-05, do Departamento de Química do Setor de Ciências Exatas, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96 - MEC/MARE.</p><p>Nº 912 - Autorizar, a partir de 01 de março de 2019 até 30 de junho de 2019, a prorrogação do contrato de ANNA PAOLA TONELLO - 2417823, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe A, Adjunto A, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Jandaia do Sul.</p><p>Nº 913 - Autorizar, a partir de 02 de março de 2019 até 31 de março de 2019, a prorrogação do contrato de FABIO CARLOS MARQUES - 2397143, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe A, Auxiliar A, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Departamento de Expressão Gráfica do Setor de Ciências Exatas.</p><p>Nº 914 - Autorizar, de acordo com as Leis 8.745/93 e 9.849/99 e a Resolução nº 92/2006-CEPE, a contratação de GUSTAVO HENRIQUE ZAIA ALVES, como Professor Substituto, com salário correspondente à Classe A, Adjunto A, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Departamento de Botânica do Setor de Ciências Biológicas, a partir da assinatura do contrato até 30 de junho de 2019.</p><p>Nº 915 - Autorizar, de acordo com as Leis 8.745/93 e 9.849/99 e a Resolução nº 92/2006-CEPE, a contratação de FERNANDA NAIARA GANS KENSKI, como Professor Substituto, com salário correspondente à Classe A, Auxiliar Especialista, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, para o Departamento de Terapia Ocupacional do Setor de Ciências da Saúde, a partir da assinatura do contrato até 30 de junho de 2019.</p><p>Nº 927 - I. Alterar a Portaria nº 4.995/PROGEPE, de 22 de novembro de 2017, publicada no DOU de 27.11.2017, Seção 2, pág. 21, referente à nomeação em caráter efetivo de MARCIO GRANDE CARSTENS - 2602206, para o cargo de Médico - Área, para fazer constar que a nomeação se deu em face de cumprimento ao processo judicial nº 5006510-82.2016.4.04.7000. II. Convalidar a nomeação em caráter efetivo do citado servidor, a partir de 06 de fevereiro de 2019, tendo em vista o que consta no Parecer de Força Executória nº 00067/2019-DIMAF/PFPR/PGF/AGU.</p><p>Nº 928 - Exonerar, a partir de 01 de março de 2019, o servidor JOSÉ ADILSON ARCANJO DOS SANTOS - 1945369, da função gratificada de Chefe dos Restaurantes Universitários, FG-04, da Pró-Reitoria de Administração.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>