<xml><article id="7861599" name="Portaria 3 - Marketing" idOficio="5207040" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2019" artClass="00008:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Cidadania/Autoridade de Governança do Legado Olímpico" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11514523">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3, DE 8 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3, DE 8 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO INTERNA DA AUTORIDADE DE GOVERNANÇA DO LEGADO OLÍMPICO, no uso de suas atribuições que lhe conferem a Lei nº 13.474, de 23 de agosto de 2017 e a Portaria nº 42, de 18 de dezembro de 2017, da AGLO, e considerando o disposto na alínea d, inciso I e inciso III do artigo 21 da Instrução Normativa nº 5, de 25 de maio de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores Marcello dos Santos Barbosa, matrícula SIAPE nº 2399621, José Alex Botelho de Oliva Junior, matrícula SIAPE nº 2418211, Rômulo Guerra Garcia, matrícula SIAPE nº 2413533, e Marcos Alves Ávila, matrícula SIAPE nº 3008347 para compor a equipe que, sob a coordenação do primeiro, irá elaborar o Planejamento da Licitação, com a elaboração das etapas: Estudos Preliminares; Gerenciamento de Risco; e Elaboração do Termo de Referência, documentos necessários à instrução do processo licitatório de contratação de empresa de prestação de serviços audiovisuais para dar continuidade aos conteúdos que o departamento de marketing vinha desenvolvendo, a TV AGLO e o "O que rolou no Parque Olímpico".</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LEONARDO MACIEL GOMES MACHADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>