<xml><article id="7907864" name="Ct0110" idOficio="5211711" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="13/03/2019" artClass="00013:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Ministério da Economia/Banco Nacional de Desenvolvimento Econômico e Social" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11522344">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO OFÍCIO DIR2 nº 4, de 20 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATO OFÍCIO DIR2 nº 4, de 20 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Diretor da Área de Administração e Recursos Humanos do Banco Nacional de Desenvolvimento Econômico e Social, no uso das atribuições que lhe confere o item III do Anexo II.6 da Portaria PRESI nº 180/2018 - BNDES, resolve:</p><p>Art. 1º Disponibilizar, na forma do Ofício DIR2 004/2019 - BNDES, de 20 de Fevereiro de 2019, os seguintes empregados pertencentes ao Quadro de Pessoal, requisitados por meio dos Ofícios nº 177/2019/SE/CC-PR e 179/2019/SE/CC-PR da Secretaria Executiva da Casa Civil da Presidência da República:</p><p>I. RENAN ESSUCY GOMES BRANDÃO, matrícula 77550, para o cargo em comissão de Diretor, código DAS 101.5, da Casa Civil da Presidência da República.</p><p>II. ROBSON ENEAS DE OLIVEIRA, matrícula 117064, para o cargo em comissão de Diretor, código DAS 101.5, da Casa Civil da Presidência da República.</p><p>Art. 2º A requisição se dá por prazo indeterminado (art. 3º, § 2º e art. 4º, do Decreto nº 9.144, de 2017), com início efetivo precedido de nomeação no cargo.</p><p>Art. 3º O ônus pela remuneração é da entidade requisitante (art. 3º, § 2º e art. 6º, parágrafo único, do Decreto nº 9.144, de 2017).</p><p>Art. 4º O retorno dos empregados públicos será precedido de comunicação ao BNDES.</p><p class="assina">RICARDO LUIZ DE SOUZA RAMOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>