<xml><article id="7904751" name="PORT 56" idOficio="5211277" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/03/2019" artClass="00010:00047:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11521691">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 56, de  11 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 56, de 11 de março de 2019</p><p>O Diretor do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais - INPE, no uso de suas atribuições legais, conforme o disposto na Portaria/MCT nº 407, de 29 de junho de 2006, e tendo em vista o Memorando nº 1459/2019/SEI-INPE, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder pensão por morte do servidor inativo CARLOS FELIPE SORIANO FREIRE, matrícula SIAPE nº 0664476, falecido em 18/02/2019, à viúva AMALIA ALKMIN COSTA SORIANO FREIRE (pensão vitalícia 1/3) com fundamento no art. 215, art. 217, inciso I e art. 222, inciso VII, alínea "b", número 6, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, redação dada pela Lei nº 13.135, de 17/06/2015, combinados com o inciso I, do parágrafo 7º, do art. 40, da Constituição Federal de 1988, modificado pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/2003 e com o inciso I, do art. 2º, da Lei nº 10.887, de 18/06/2004, e aos filhos HENRIQUE COSTA SORIANO FREIRE (pensão temporária 1/3) e GUILHERME COSTA SORIANO FREIRE (pensão temporária 1/3) ambos com fundamento no art. 215, art. 217, inciso IV, alínea "a" e art. 222, Inciso IV da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, redação dada pela Lei nº 13.135, de 17/06/2015, combinados com o inciso I do parágrafo 7º do art. 40 da Constituição Federal de 1988, modificado pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/2003 e com o inciso I do artigo 2º da Lei nº 10.887, de 18/06/2004 (Processo nº 01340.002031/2019-25).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União - DOU.</p><p class="assina">Ricardo Magnus Osório Galvão</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>