<xml><article id="8096352" name="Minuta Carlos ALBERTO BABINOT" idOficio="5231104" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/03/2019" artClass="00018:00027:00015:00003:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00021:00009" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Federal/Diretoria de Gestão de Pessoal/Coordenação de Recursos Humanos/Divisão de Administração de Recursos Humanos/Setor de Avaliação e Promoção" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11555270">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº  10.482, de 25 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria nº 10.482, de 25 de março de 2019</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAL DA POLÍCIA FEDERAL, no uso das competências que lhe foram atribuídas no inciso X do artigo 43 do Regimento Interno da Polícia Federal, aprovado pela Portaria nº 155, de 27.09.2018, do Excelentíssimo Senhor Ministro de Estado da Segurança Pública, publicada no D.O.U. n° 200, em 17.10.2018; considerando o acórdão proferido na Apelação/Reexame necessário nº 5007267-43.2011.404.7100, da 4ª Turma do TRF 4ª Região/RS, e os termos do protocolo nº 08430.002813/2019-02, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar sem efeito a Portaria nº 1.593, de 28.07.2009, publicada no D.O.U. nº 143, em 29.07.2009, que havia concedido nomeação retroativa à data de 28.05.1997 ao candidato CARLOS ALBERTO BALBINOT, ao cargo de Agente de Polícia Federal, Segunda Classe, restabelecendo, em consequência, os efeitos da Portaria nº 657, de 08.07.2002, publicada no D.O.U. nº 130, em 09.07.2002, que nomeou o referido candidato.</p><p>Art. 2º Tornar sem efeito a Portaria nº 1.594, de 28.07.2009, publicada no D.O.U. nº 143, em 29.07.2009, que concedeu progressão ao servidor à Primeira Classe, com efeitos financeiros a contar de 1º.03.2003, restabelecendo, em consequência, os efeitos da Portaria nº 217, de 29.01.2008, publicada no D.O.U. nº 22, em 31.01.2008, na parte em que concedeu ao Agente de Polícia Federal CARLOS ALBERTO BALBINOT, matrículas PF nº 9.233 e SIAPE nº 1354378, progressão funcional à Primeira Classe, com efeitos financeiros a partir 1º.03.2008.</p><p>Art. 3º Tornar sem efeito a Portaria nº 1.595, de 28.07.2009, publicada no D.O.U. nº 143, em 29.07.2009, que concedeu progressão ao servidor à Classe Especial, com efeitos financeiros a contar de 1º.03.2009.</p><p>Art. 4º Conceder ao Agente de Polícia Federal CARLOS ALBERTO BALBINOT, matrículas PF nº 9.233 e SIAPE nº 1354378, promoção à Classe Especial, com efeitos financeiros a contar de 1º.08.2012, nos termos do Decreto nº 7.014, de 23.11.2009, combinado com os termos do Parecer nº 03/2012-GAB/CONJUR-MJ/CGU/AGU/16.11.2012.</p><p class="assina">DELANO CERQUEIRA BUNN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>