<xml><article id="8160423" name="ATO GDGSET 108_2019_DISP_DESIG_J" idOficio="5237056" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="29/03/2019" artClass="00043:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="121" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=121" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11565833">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 108, DE 27 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 108, DE 27 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante do ATO GDGSET.GP.Nº 106/2019;</p><p>considerando o constante do memorando nº 249, de 27/3/2019, da Coordenadoria de Apoio aos Ministros, resolve:</p><p>1 - Designar o servidor JOÃO GABRIEL DE SOUSA MATOS, código 52491, Técnico Judiciário, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, da Divisão de Apoio Administrativo, ficando dispensado da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da referida Divisão.</p><p>2 - Designar o servidor JOÃO RAMON DE LIMA ABREU, código 5965, Técnico Judiciário, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da Divisão de Apoio Administrativo, ficando dispensado da função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, da referida Divisão.</p><p>3 - Designar o servidor AURINO DA ASSUNÇÃO LOPES DE SOUSA, código 13608, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Apoio de Serviços Diversos, para exercer a função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, da Divisão de Apoio Administrativo, ficando dispensado da função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, da referida Divisão.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>