<xml><article id="8010908" name="2019_03_14_Publicação_2019_03_20" idOficio="5222312" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11540142">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE MARÇO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.113 - Conceder o afastamento do país a FERNANDO MACIEL GAZONI, Professor Adjunto do Campus Guarulhos, no período de 31.03.2019 a 04.04.2019, para participar no Colóquio "Aristóteles: Política III", na Alemanha, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.101812/2019-62).</p><p>Nº 1.114 - Conceder o afastamento do país a MARIANA PEREIRA ANTONIASSI, Biomédico do Departamento de Cirurgia do Campus São Paulo, no período de 02.04.2019 a 10.04.2019, para participar no "XXV North American Testis Workshop" e na "ASA 44th Annual Conference", ambos nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.102046/2019-53).</p><p>Nº 1.115 - Conceder o afastamento do país a MARIANA CAMARGO, Biomédico do Departamento de Cirurgia do Campus São Paulo, no período de 02.04.2019 a 10.04.2019, para participar no "XXV North American Testis Workshop" e na "ASA 44th Annual Conference", ambos nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.102053/2019-55).</p><p>Nº 1.116 - Conceder o afastamento do país a PAULA INTASQUI LOPES, Biomédico do Departamento de Cirurgia do Campus São Paulo, no período de 02.04.2019 a 10.04.2019, para participar no "XXV North American Testis Workshop" e na "ASA 44th Annual Conference", ambos nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.102031/2019-95).</p><p>Nº 1.117 - Conceder o afastamento do país a CHARLLES HELDAN DE MOURA CASTRO, Professor Adjunto-A do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 02.04.2019 a 08.04.2019, para participar no Congresso "WCO IOF - ESCEO 2019", na França, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.102193/2019-23).</p><p>Nº 1.118 - Conceder o afastamento do país a HELENA BONCIANI NADER, Professor Titular do Departamento de Bioquímica do Campus São Paulo, no período de 04.04.2019 a 13.04.2019, para participar na "2019 IAP Conference and General Assembly", na Coréia do Sul, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.101912/2019-99).</p><p>Nº 1.119 - Conceder o afastamento do país a ANDRÉ DE SOUZA MECAWI, Professor Adjunto-A do Departamento de Biofísica do Campus São Paulo, no período de 06.04.2019 a 13.04.2019, para participar no "13th World Congress on Neurohypophysial Hormones", em Israel, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.101253/2019-91).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>