<xml><article id="7837865" name="Direx 1450 - 2019" idOficio="5204904" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/03/2019" artClass="00017:00032:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Diretoria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11510874">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.450, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.450, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem a Estrutura Regimental da Autarquia, aprovada pelo Decreto nº 8.489 de 10 de julho de 2015, publicada no D.O.U. de 13 de julho de 2015, o art. 179 do Regimento Interno, aprovado pela Resolução C.A nº 26, de 5 de maio de 2016, publicado no D.O.U. de 12 de maio de 2016 e tendo em vista a Portaria nº 293 de 16 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 18 de janeiro de 2019 o constante do processo nº 50605.000268/2019-29, tendo em vista o contido na Nota Técnica 80 (2695867) e aprovando os termos da Minuta de Portaria COLEG (SEI 2695839), resolve:</p><p>Art.1º DESIGNAR como Pregoeiro, no âmbito da Superintendência Regional no Estado da Bahia, os servidores ANDRÉA COELHO CUPERTINO RUAS, matrículas DNIT nº 743 e SIAPE nº 1094101; CARLOS HAMILTON DE MOURA PINHO, matrículas DNIT nº 2925 e SIAPE nº 1547098 e CASSIA ALESSANDRA BONFIM DE ANDRADE, matrículas DNIT nº 671 e SIAPE nº 1168268.</p><p>Art. 2º DESIGNAR para composição de equipe de apoio aos pregoeiros os servidores ANDERSON SÁ BARRETTO, matrículas DNIT nº 4526 e SIAPE nº 1414353; ANDRÉA MALENA COUTINHO E SILVA SANTOS, matrículas DNIT nº 3615 e SIAPE nº 1572003; DIOGO ANTONIO QUADROS GUEDES, matrículas DNIT nº 5359 e SIAPE nº 2091859; DIRCÉA PINHEIRO SOUSA, matrículas DNIT nº 261 e SIAPE nº 1180309; FÁBIO BATISTA DE JESUS, matrículas DNIT nº 4537 e SIAPE nº 2061137; FÁBIO SOUZA ANDRADE, matrículas DNIT nº 5572 e SIAPE nº 2234991; LUCAS FREIRE DE LIMA E SOUZA, matrículas DNIT nº 4665 e SIAPE nº 2063352; MARCO ANTÔNIO XAVIER DIAS, matrículas DNIT nº 3617 e SIAPE nº 1571472; MARIA DAS CANDEIAS SIMAS ALVES, matrículas DNIT nº 4193 e SIAPE nº 1891629; NELSON RIBEIRO LESSA JÚNIOR, matrículas DNIT nº 4555 e SIAPE nº 2061233; SÉRGIO HENRIQUE DE MAGALHÃES SILVA, matrículas DNIT nº 4560 e SIAPE nº 2060192 e TIAGO CARDOSO BOTELHO, matrículas DNIT nº 4923 e SIAPE nº 2063549.</p><p>Art. 3º Para os fins previstos na Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002, publicada no D.O.U. de 18 de julho de 2002, a autoridade imediatamente superior ao Pregoeiro é o Superintendente Regional do Estado da Bahia.</p><p>Art. 4º A designação de que trata o artigo 1º desta portaria tem validade por 1 (um) ano, em conformidade com o § 3º do artigo 10 do Decreto nº 5.450, de 31 de maio de 2005, publicado no D.O.U. de 1º de junho de 2005.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRE KUHN</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>