<xml><article id="8159040" name="DOU_Portaria nº 18_Ordenadores e" idOficio="5236905" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/03/2019" artClass="00007:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria de Agricultura Familiar e Cooperativismo" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11565548">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 18 DE 27 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 18 DE 27 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE AGRICULTURA FAMILIAR E COOPERATIVISMO, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, publicado no Diário Oficial da União em 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Fica delegada competência aos servidores abaixo relacionados para atuarem como responsáveis no âmbito das Unidades Gestoras UGs: 1302015, 130216 e 130217 - Projeto Dom Helder Camara II - FIDA, conforme discriminado a seguir:</p><p>I - Ordenador de Despesas: Avay Miranda Junior, CPF: ***.696.036-**, Diretor do Departamento de Estruturação Produtiva, código DAS 101.5;</p><p>II - Ordenador de Despesas Substituto: José Paulo Rodrigues de Carvalho, CPF: ***.855.321-**, Coordenador-Geral de Projetos de Fomento e Infraestrutura do Departamento de Estruturação Produtiva, código DAS 101.4;</p><p>III - Gestora Financeira Titular e Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão Substituta: Ana Luiza Pupe de Brito Jansen, CPF: ***.015.081-**, Coordenadora da Coordenação-Geral de Projetos de Fomento e Infraestrutura do Departamento de Estruturação Produtiva código DAS 101.3; e</p><p>IV - Gestora Financeira Substituta e Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão Titular: Josilene Maria dos Santos Magalhães, CPF: ***.864.114-**, Analista Técnica de Políticas Sociais.</p><p>Art. 2º Estabelecer que, no exercício da competência ora delegada, deverão ser observadas, rigorosamente, as normas de administração orçamentária, financeira, de contabilidade e controle interno, bem como toda a legislação pertinente à matéria.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FERNANDO HENRIQUE KOHLMANN SCHWANKE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>