<xml><article id="7879199" name="PorPresiDOU08Março2019" idOficio="5208690" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/03/2019" artClass="00020:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11517564">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS - IBAMA, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527 de 10/12/1997, resolve:</p><p>Nº 706 - Dispensar a servidora JULLIANE MARIA BALBINO PEREIRA, matrícula SIAPE nº 2174728, do encargo de substituta do Cargo em Comissão de Chefe do Serviço de Apoio ao Gabinete, código DAS 101.1, do Gabinete da Presidência, deste Instituto.</p><p>Nº 707 - Designar o servidor TIAGO PENNA DA COSTA, matrícula SIAPE nº 2128285, para o encargo de substituto do Cargo em Comissão de Chefe do Serviço de Apoio ao Gabinete, código DAS 101.1, do Gabinete da Presidência, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 711 - Designar o servidor FERNANDO LOSCHIAVO RAEDER, matrícula SIAPE nº 2423161, para o encargo de substituto do Cargo em Comissão de Superintendente, código DAS 101.4, da Superintendência no Estado do Rio Grande do Norte, deste Instituto.</p><p>Nº 715 - Designar o servidor EDUARDO ENGELMANN, matrícula SIAPE nº 1422903, para o encargo de substituto do Cargo em Comissão de Gerente Executivo, código DAS 101.3, da Superintendência no Mato Grosso, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, no período de 13/03 a 12/04 de 2019.</p><p>Nº 723 - Dispensar, a pedido, o servidor JOSE AFONSO DA COSTA FARIAS, matrícula SIAPE nº 1095462, do encargo de substituto da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço Apoio Ambiental, código FCPE 101.1, da Gerência Executiva em Sinop da Superintendência no Mato Grosso, deste Instituto.</p><p>Nº 724 - Designar o servidor CLAUDIO JOSE BROILO, matrícula SIAPE nº 1511656, para o encargo de substituto da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço Apoio Ambiental, código FCPE 101.1, da Gerência Executiva em Sinop da Superintendência no Mato Grosso, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">EDUARDO FORTUNATO BIM</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS - IBAMA, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527 de 10/12/1997, resolve:</p><p>Nº 757 - Dispensar, a pedido, a servidora MITSUE SAITO GOMES FERREIRA, matrícula SIAPE nº 2053473, do encargo de substituta do Cargo em Comissão de Chefe do Serviço de Patrimônio, código DAS 101.1, da Coordenação de Almoxarifado e Patrimônio da Coordenação-Geral de Administração da Diretoria de Planejamento, Administração e Logística, deste Instituto, a contar de 18 de fevereiro de 2019.</p><p>Nº 758 - Designar o servidor ROBERTO DE SOUZA PORPHIRIO, matrícula SIAPE nº 2170043, para o encargo de substituto do Cargo em Comissão de Chefe do Serviço de Patrimônio, código DAS 101.1, da Coordenação de Almoxarifado e Patrimônio da Coordenação-Geral de Administração da Diretoria de Planejamento, Administração e Logística, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">EDUARDO FORTUNATO BIM</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 799, DE 8 DEMARÇO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS - IBAMA, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527 de 10/12/1997, resolve:</p><p>Dispensar o servidor ANTÔNIO WILSON PEREIRA DA COSTA, matrícula SIAPE nº 1095432, do encargo de substituto do Cargo em Comissão de Superintendente, código DAS 101.4, da Superintendência no Distrito Federal, deste Instituto.</p><p class="assina">EDUARDO FORTUNATO BIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>