<xml><article id="7939908" name="1303PRT275A280-SE-SG-S-2" idOficio="5214576" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/03/2019" artClass="00006:00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11527858">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE MARÇO DE 2019</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1 <u>o</u> da Portaria n <u>o</u> 58, de 26 de outubro de 2018, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 275 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>DANIELA GARCÊS VIANA LOPES da função de Assistente, código GR-IV, da Coordenação-Geral de Execução Orçamentária e Financeira da Diretoria de Planejamento Orçamento Finanças e Contabilidade da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 6 de março de 2019.</p><p>Nº 276 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>DIMITRIOS ELIAS GRINTZOS para exercer o cargo de Assessor, código DAS 102.4, na Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 277 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>FERNANDO ARAÚJO DE NOVAES para exercer o cargo de Assessor Técnico, código DAS 102.3, na Coordenação-Geral de Governança da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 278 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>JUCELI ALVES BORGES para exercer o cargo de Coordenador-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Governança da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 279 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>KELLY CARDOSO CASTELO BRANCO AVELAR para a função de Supervisor, código GR-V, na Coordenação de Saúde da Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensada da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 280 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>WELLINGTON GONTIJO DO AMARAL JÚNIOR<strong></strong>para a Função Comissionada do Poder Executivo, código FCPE 101.4, Ouvidor, na Ouvidoria da Secretaria de Controle Interno da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p class="assina">ROBERTO SEVERO RAMOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>