<xml><article id="7969412" name="Raimundo Ubiratan e Outros 15032" idOficio="5217449" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/03/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11532576">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE MARÇO DE 2019</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP, de 19 de maio de 2015, publicada no DOU nº 94, de 20 de maio de 2015 e 13.530/DECIP, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>N° 2.348 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor RAIMUNDO UBIRATAN FIGUEIRA DE AZEVEDO, CPF. n° 098.430.002-34, SIAPE n° 1009997, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III,oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47,de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 433016, Processo n° 05504.002507/2019-69.</p><p>N° 2.349 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora SELMA DO SOCORRO DE OLIVEIRA PEREIRA, CPF. n° 207.169.582-87, SIAPE n° 1013108, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, Classe D, Nível 304, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 435911, Processo n° 05504.002437/2019-49.</p><p>N° 2.350 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora ODINETE MONTERROZO LEITE NAVEGANTE, CPF. n° 209.276.732-15, SIAPE n° 1013314, ocupante do cargo de Datilografo, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 436110, Processo n° 05504.002435/2019-50</p><p>N° 2.351 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor HELIO MENDES TOURINHO, CPF. n° 051.121.172-49, SIAPE n° 1019405, ocupante do cargo de Artifice de Eletricidade e Comunicação, Classe S, Padrão III, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 442012, Processo n° 05504.002424/2019-70.</p><p>N° 2.352 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARIA DA CONCEIÇÃO SOARES PONTES, CPF. n° 112.690.902-59, SIAPE n° 1018757, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 441403, Processo n° 05504.002438/2019-93.</p><p>N° 2.354 Art. 1 Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARIA LUCIA MARTINS SIMÕES, CPF. n° 163.880.892-91, SIAPE n° 1015598, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 438322, Processo n° 05504.002426/2019-69.</p><p>N° 2.356 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora LUCIVALDA SANTANADA SILVA, CPF. n° 182.158.742-15, SIAPE n° 1017839, ocupante do cargo de Agente de Limpeza e Conservação, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 440513, Processo n° 05504.002446/2019-30.</p><p>N° 2.357 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARIA DAS GRAÇAS DE ARAÚJO SANTOS, CPF. n° 098.412.702-00, SIAPE n° 1015730, ocupante do cargo de Datilografo, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 438452, Processo n° 05504.002444/2019-41.</p><p>N° 2.358 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor IVANILDO RESSURREIÇÃO SILVA, CPF. n° 041.709.622-49, SIAPE n° 1019266, ocupante do cargo de Artifice de Macânica, Classe S, Padrão III, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 441875, Processo n° 05504.002488/2019-71</p><p>N° 2.360 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora ANA ALICE GUEDES PEREIRA, CPF. n° 094.907.522-15, SIAPE n° 1019585, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 442188, Processo n° 05504.002491/2019-94.</p><p>N° 2.361 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARIA BRASIMAR DOS SANTOS, CPF. n° 241.466.412-68, SIAPE n° 1017880, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 440554, Processo n° 05504.002490/2019-40.</p><p>N° 2.362 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor DOMINGOS DA SILVA CAMARÃO, CPF. n° 028.830.742-91, SIAPE n° 1077966, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 443373, Processo n° 05504.002496/2019-17.</p><p>Art. 2 Estas Portarias entram em vigor na data de suas publicações.</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>