<xml><article id="7964116" name="srh815-17" idOficio="5216913" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/03/2019" artClass="00016:00085:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Campina Grande" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11531771">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 13 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE CAMPINA GRANDE, no uso das atribuições que lhe confere o Estatuto e, tendo em vista o disposto na Lei 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 815 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a servidora ARLETE TÔRRES GALVÃO, matrícula SIAPE nº 0336173, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Classe D - IV - 16, lotada na Unidade Acadêmica de Psicologia no Centro de Ciências Biológicas e da Saúde (campus de Campina Grande), código de vaga nº 259768, com fundamento no Art. 6º, incisos I, II, III e IV da Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o Art. 2º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 23096.001418/19-65).</p><p>Nº 816 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor JARDES JOSÉ CAIÇARA, matrícula SIAPE nº 0333748, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório Área, Classe D - IV - 16, lotado na Unidade Acadêmica de Engenharia Química no Centro de Ciências e Tecnologia (Campus de Campina Grande), código de vaga nº 257510, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 23096.001559/19-43).</p><p>Nº 817 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor GLAURO FEITOSA DUDA, matrícula SIAPE nº 0336454, ocupante do cargo de Desenhista - Projetista, Classe D - IV - 16, lotado na Prefeitura Universitária (Campus de Campina Grande), código de vaga nº 260036, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 23096.001756/19-32).</p><p class="assina">VICEMÁRIO SIMÕES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>