<xml><article id="8093162" name="DOU-SECAO 02-26.03.2019 - DESIGN" idOficio="5230618" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/03/2019" artClass="00016:00119:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11554622">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE MARCO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE MARCO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Nº 503 - Dispensar da função gratificada de GERENTE DE PROCESSOS TÉCNICOS DA COORDENADORIA DE BIBLIOTECA SETORIAL II, FG-03, DO(A) SISTEMA DE BIBLIOTECAS desta Universidade, o(a) servidor(a) CARINA SOUTO DE SOUZA em exercício provisório matrícula SIAPE nº 2095211 ocupante do cargo de Assistente em Administração, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 504 - Designar o(a) servidor(a) em exercício provisório CARINA SOUTO DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 2095211,ocupante do cargo de Assistente em Administração, para exercer a função gratificada de COORDENADORA DE BIBLIOTECA SETORIAL II, FG-01, DO(A) SISTEMA DE BIBLIOTECAS desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 505 - Designar o(a) servidor(a) NADIA LOPES SERRAO, matrícula SIAPE nº 2134200, ocupante do cargo de Bibliotecário-Documentalista, para exercer a função gratificada de GERENTE DE PROCESSOS TÉCNICOS DA COORDENADORIA DE BIBLIOTECA SETORIAL II, FG-03, DO(A) SISTEMA DE BIBLIOTECAS desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 506 - Designar o(a) servidor(a) HULLY THACYANA DA COSTA COELHO, matrícula SIAPE nº 1830067, ocupante do cargo de Bibliotecário-Documentalista, para exercer a função gratificada de GERENTE DE PROCESSOS TÉCNICOS DA COORDENADORIA DE BIBLIOTECA SETORIAL I "JOSINEIDE TAVARES", FG-03, DO(A) SISTEMA DE BIBLIOTECAS desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 509 - Designar o(a) servidor(a) CLAUDIO HENRIQUE CERQUEIRA COSTA BASQUEROTTO, matrícula SIAPE nº 3068018, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de COORDENADOR DO PROGRAMA DE MESTRADO PROFISSIONAL EM PROPRIEDADE INTELECTUAL E TRANSFERÊNCIA TECNOLÓGICA PARA INOVAÇÃO - PROFNIT , FCC-Nível Único, DO(A) INSTITUTO DE GEOCIÊNCIAS E ENGENHARIAS desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Maurílio de Abreu Monteiro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>