<xml><article id="8012552" name="104. Portaria 316 2019" idOficio="5222529" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/03/2019" artClass="00016:00059:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11540508">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 316, DE 18 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 316, DE 18 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto da Instituição, republicado com alterações no Diário Oficial da União do dia 08/05/2018, Seção 1, Páginas 09 e 10, e pelo Decreto de 16 de setembro de 2015, publicado no DOU de 17 de setembro de 2015, Seção 2, página 01, resolve:</p><p>Art 1º Dispensar a servidora Sandra Duarte Alves, ocupante do cargo efetivo Assistente em Administração, MATRÍCULA SIAPE 1901776, da função de Chefe de Setor de SCDP/Suprimento de Fundos SUBSTITUTO do IFMG - Reitoria, Função Gratificada - código FG-01.</p><p>Art. 2º Designar o servidor Leandro Nunes Ferreira, ocupante do cargo efetivo Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1923235, para a Função de Gestor Setorial de SCDP e Suprimento de Fundos SUBSTITUTO nº 1, função gratificada código FG-01, para responder pelo expediente nos afastamentos legais do titular, a partir de 01/03/2019.</p><p>Art. 3º Designar a servidora Juliana de Moura Medeiros, ocupante do cargo efetivo Contador, Matrícula SIAPE nº 2222170, para a Função de Gestor Setorial de SCDP e Suprimento de Fundos SUBSTITUTO nº 2, função gratificada código FG-01, para responder pelo expediente nos afastamentos legais do titular, a partir de 01/03/2019.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação</p><p class="assina">Kleber Gonçalves Glória</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>