<xml><article id="8139082" name="Disp. e desig. Daniella Rezende " idOficio="5235212" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2019" artClass="00016:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Centro Federal de Educação Tecnológica Celso Suckow da Fonseca" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11562344">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de  DE 22 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de DE 22 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, no uso de suas atribuições, e de acordo com o Ofício nº 05/2019, de 19/03/2019, do Departamento de Recursos Humanos, da Direção-Geral, resolve:</p><p>Nº 299 - Art. 1º - Dispensar a servidora DANIELLA REZENDE D'IPOLITO, ocupante do cargo de Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1706389, da função de Chefe da Seção de Admissão de Pessoal, da Divisão de Movimentação, Admissão e Dimensionamento, do Departamento de Recursos Humanos, da Direção-Geral, código FG-02.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 300 - Art. 1º - Designar a servidora DANIELLA REZENDE D'IPOLITO, ocupante do cargo de Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1706389, para a função de Chefe da Divisão de Movimentação, Admissão e Dimensionamento, do Departamento de Recursos Humanos, da Direção-Geral, código FG-01.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 301 - Art. 1º - Designar a servidora RAFAELA TAVARES CLEMENTE, ocupante do cargo de Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 2177450, para a função de Chefe da Seção de Admissão de Pessoal, da Divisão de Movimentação, Admissão e Dimensionamento, do Departamento de Recursos Humanos, da Direção-Geral, código FG-02.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">CARLOS HENRIQUE FIGUEIREDO ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>