<xml><article id="7907468" name="0242019" idOficio="5211672" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/03/2019" artClass="00016:00068:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio de Janeiro/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11522254">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 227,  DE 15 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 227, DE 15 de fevereiro de 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais etendo em vista o disposto no Processo Eletrônico nº. 23829.100161/2018-00, resolve:</p><p>1. Dispensar, a partir de 13 de dezembro de 2018, a servidora ANÁDIA OLIVEIRA DA SILVA, Matrícula SIAPE nº. 2341268, CPF nº 099.474.996-18, ocupante do cargo de Assistente de Aluno do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, da função de Prefeita da Prefeitura, código FG.2, subordinada à Diretoria de Administração do Campus em Implantação Niterói; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no item 1.</p><p class="assina">RAFAEL BARRETO ALMADA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 19 de fevereiro de 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais etendo em vista o disposto no Processo Eletrônico nº. 23275.101231/2018-42, resolve:</p><p>Nº 245 - 1. Dispensar o servidor GUSTAVO PINHEIRO, Matrícula SIAPE nº. 2119201, CPF nº 095.517.997-12, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, da função de Coordenador da Coordenação de Ciclo Básico, código FG.4, subordinada à Diretoria de Ensino do Campus Rio de Janeiro; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 246 - 1. Designar a servidora KATIA CORREIA DA SILVA, Matrícula SIAPE nº. 1489928, CPF nº 036.841.247-45, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para a função de Coordenadora da Coordenação de Ciclo Básico, código FG.4, subordinada à Diretoria de Ensino do Campus Rio de Janeiro; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 247 - 1. Dispensar a servidora LUCIANA BARBOSA REIS, Matrícula SIAPE nº. 1687879, CPF nº. 086.850.787-33, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, da função de substituto eventual da Coordenação de Ciclo Básico, subordinada à Diretoria de Ensino do Campus Rio de Janeiro; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p>Nº 248 - 1. Designar, na forma do artigo 38 da Lei nº. 8.112/90 com redação dada pela Lei nº. 9.527/97, o servidor GUSTAVO PINHEIRO, Matrícula SIAPE nº. 2119201, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para exercer a função de substituto eventual da Coordenação de Ciclo Básico, subordinada à Diretoria de Ensino do Campus Rio de Janeiro;</p><p>2 . Esta portaria entra em vigor na data da sua assinatura.</p><p class="assina">RAFAEL BARRETO ALMADA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 20 de fevereiro de 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais etendo em vista o disposto no Processo Eletrônico nº. 23275.101228/2018-29, resolve:</p><p>Nº 251 - 1. Dispensar a servidora CARLA BILHEIRO SANTI, Matrícula SIAPE nº. 1328993, CPF nº 035.934.347-33, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, da função de Coordenadora da Coordenação do Curso Superior em Tecnologias de Gestão Ambiental, código FUC-0001, subordinada à Diretoria de Ensino do Campus Rio de Janeiro; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 252 - 1. Designar o servidor HUDSON SANTOS DA SILVA, Matrícula SIAPE nº. 1668599, CPF nº 047.096.347-69, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para a função de Coordenador da Coordenação do Curso Superior em Tecnologias de Gestão Ambiental, código FUC-0001, subordinada à Diretoria de Ensino do Campus Rio de Janeiro; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL BARRETO ALMADA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>