<xml><article id="8076688" name="Resolução 005-2018" idOficio="5229208" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="25/03/2019" artClass="00044:00358:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00027:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Medicina do Estado do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="74" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=74" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11552009">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[RESOLUÇÃO Nº 5,  DE 8 DE OUTUBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">RESOLUÇÃO Nº 5, DE 8 DE OUTUBRO DE 2018</p><p>O CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO RIO GRANDE DO NORTE, no uso das atribuições conferidas pela Lei nº 3.268, de 30 de setembro de 1957, regulamentada pelo Decreto nº 44.045, de 19 de julho de 1958, alterada pela Lei nº 11.000, de 15 de dezembro de 2004,</p><p>CONSIDERANDO os termos do Decreto nº 6.821, de 14/04/2009, que alterou o Decreto nº 44.045, de 19 de julho de 1958, que aprova o regulamento do Conselho Federal e Conselhos Regionais de Medicina, a que se refere a Lei nº 3.268, de 30 de setembro de 1957;</p><p>CONSIDERANDO que desde a promulgação de Lei nº 3.268/1957 já se passaram muitos anos e neste período houve um incremento substancial das atividades dessas autarquias federais, como o aumento do número de médicos, empresas médicas registradas, das denúncias solicitando a instauração de Sindicâncias e Processos Éticos-Profissionais, dos serviços médicos que precisam e necessitam ser fiscalizados, dos pareceres técnicos que o Conselho deve emitir;</p><p>CONSIDERANDO que apesar do aumento considerável da demanda, o número de conselheiros permanece inalterado;</p><p>CONSIDERANDO a posse dos novos Conselheiros do CREMERN para o período compreendido de 01/10/2018 até 30/09/2023 e a necessidade de dirimir sobre a forma de trabalho de cada Câmara de Julgamento de Sindicâncias e de Processos Ético-Profissionais; e,</p><p>CONSIDERANDO finalmente, o decidido na Sessão Plenária Ordinária realizada em 08 de outubro de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam convocados todos os Conselheiros Suplentes a partir do dia 01/10/2018 até 30/09/2023 para desempenharem as atividades necessárias para o regular desenvolvimento dos trabalhos deste CREMERN, incluindo-se principalmente a atividade judicante.</p><p>Art. 2º Instituir as Câmaras de Julgamento de Sindicâncias e de Processos Ético-Profissionais permanente, que terão as seguintes composições:</p><p>1ª Câmara:</p><p>- Almerinda Fernandes de Queiroz</p><p>- Ana Lígia Nascimento da Silva</p><p>- André Luís Pinto Soares</p><p>- Eduardo Jorge de Melo Onofre</p><p>- Elvira Maria Mafaldo Soares - Secretária</p><p>- Francisco Edênio Rêgo Costa</p><p>- Marcos Lima de Freitas</p><p>- Marcus Augusto Freire Fernandes</p><p>- Neuman Figueiredo de Macedo - Presidente da Câmara</p><p>- Ricardo Wagner da Costa Moreira</p><p>2ª Câmara:</p><p>- Carla Karini Rocha de Andrade Costa</p><p>- Edson Gutemberg de Sousa</p><p>- Francisco de Almeida Braga - Secretário</p><p>- Gerson Barbosa do Nascimento</p><p>- Jeancarlo Fernandes Cavalcante</p><p>- Leidimar Silva Pereira Murr</p><p>- Maria Cristina Monte Pereira de Macedo - Presidente da Câmara</p><p>- Maria do Carmo Lopes de Melo</p><p>- Sidney Augusto da Cruz Costa</p><p>- Vladimir Godeiro Fernandes Rabelo Caldas</p><p>- Wallace Andrino da Silva</p><p>3ª Câmara:</p><p>- Armando Otávio Vilar de Araújo - Presidente da Câmara</p><p>- Celeste Maria de Menezes Souza</p><p>- Ênio de Oliveira Pinheiro</p><p>- Guaraci da Costa Barbosa</p><p>- Julio Cesar Cavalcanti da Rocha</p><p>- Luís Eduardo Barbalho de Mello</p><p>- Maria Auxiliadora Carvalho da Rocha - Secretária</p><p>- Maria do Carmo Costa do Nascimento</p><p>- Marísio Eugênio de Almeida Filho</p><p>- Ronaldo Fixina Barreto</p><p>- Saulo André Stabile da Silva</p><p>4ª Câmara:</p><p>- Ana Maria de Oliveira Ramos - Presidente da Câmara</p><p>- Élio José Silveira da Silva Barreto</p><p>- Gilmar Amorim de Sousa</p><p>- Gustavo Xavier de Azevedo Fernandes</p><p>- Josmar de Castro Alves</p><p>- Manoel de Freitas Nobre</p><p>- Marco Antônio Rey de Faria</p><p>- Marcos Antônio Tavares Jácome da Costa Britto - Secretário</p><p>- Mozar Dias de Almeida</p><p>- Sebastião Paulino da Costa</p><p>§ 1º O quórum mínimo de cada Câmara para realização de sessão de julgamento será de 50% (cinquenta por cento) mais um dos componentes da Câmara.</p><p>§ 2º Na ausência do Presidente da Câmara, assumirá o Secretário, nomeando-se um conselheiro ad-hoc para secretariar.</p><p>§ 3º Na ausência do Presidente e Secretário, os membros da Câmara escolherão, entre si, quem dirigirá os trabalhos.</p><p>§ 4º Cada Câmara de julgamento se reunirá pelo menos uma vez por mês, ou conforme determinação da Corregedoria ou do Presidente da Câmara.</p><p>§ 5º- Fica revogada a Portaria CREMERN nº 065/2016 e demais dispositivos em contrário.</p><p>Art. 3º A presente Resolução entrará em vigor na data da sua aprovação.</p><p class="assina">MARCOS LIMA DE FREITAS</p><p class="assina">Presidente do Conselho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>