<xml><article id="8033573" name="trt234526" idOficio="5224842" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="21/03/2019" artClass="00043:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 23ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11544488">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO  nº 6, de 20 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATO nº 6, de 20 de março de 2019</p><p>A Excelentíssima Senhora Desembargadora-Presidente do Tribunal Regional do Trabalho da 23ª Região, no uso de suas atribuições legais e regimentais, de acordo com o artigo 96, inciso I, alínea "c", da Constituição Federal, combinado com os artigos 1º e 13, § 6º, da Resolução Administrativa n. 1.861/2016 do Tribunal Superior do Trabalho, e com o Processo Administrativo 2.923/2019, tendo em vista o I Concurso Público Nacional Unificado para ingresso na carreira da Magistratura do Trabalho, regido pelo Edital de Abertura do Concurso, publicado no Diário Oficial da União de 29/06/2017, cujo resultado final foi homologado pelo Pleno do Tribunal Superior do Trabalho, nos termos da Resolução Administrativa n. 2.053/2018, e divulgado por meio do Edital n. 29 de 18/12/2018, publicado no Diário Eletrônico da Justiça do Trabalho no dia 20/12/2018, resolve:</p><p>I - NOMEAR, em razão de habilitação no I Concurso Público Nacional Unificado para ingresso na Carreira da Magistratura do Trabalho, para exercer o cargo de Juiz do Trabalho Substituto do Tribunal Regional do Trabalho da 23ª Região, os candidatos abaixo relacionados, respeitada a rigorosa ordem de classificação no certame, e observada a opção de lotação declarada pelo candidato aprovado, conforme Edital n.º 02, de 14 de março de 2019: DIEGO BATISTA CEMIN, 3º lugar, em vaga decorrente da remoção da Excelentíssima Senhora Bianca Cabral Doricci para o quadro de pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região; DANIEL NUNES RICARDO, 9º lugar, em vaga decorrente da remoção da Excelentíssima Senhora Carolina Guerreiro Morais Fernandes, para o quadro de pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 5ª Região; BRUNO VINICIUS LIMA BRAGIATO, 99º lugar, em vaga decorrente da remoção da Excelentíssima Senhora Gisleine Maria Pinto para o quadro de pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 1ª Região; PABLO SALDIVAR DA SILVA, 108º lugar, em vaga decorrente da remoção da Excelentíssima Senhora Maiza Silva Santos para o quadro de pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região; LUIS FERNANDO GALVAGNI, 115º ugar, em vaga decorrente da remoção da Excelentíssima Senhora Juliana Vieira Alves para o quadro de pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região; MULLER DA SILVA PEREIRA, 117º lugar, em vaga decorrente da remoção da Excelentíssima Senhora Angela Maria Lobato Gários para o quadro de pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região; MARINA PEREIRA XIMENES, 118º lugar, em vaga decorrente da remoção da Excelentíssima Senhora Fernanda Radicchi Madeira para o quadro de pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 3ª Região. II - CONVOCAR os aprovados relacionados no item I para a Sessão Solene de Posse e Exercício a ser realizada no dia 5 de abril de 2019, às 13h, no Edifício-Sede do Tribunal Regional do Trabalho da 23ª Região.</p><p class="assina">ELINEY BEZERRA VELOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>