<xml><article id="7844525" name="DOU-029-19" idOficio="5205699" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/03/2019" artClass="00016:00077:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-Rio-Grandense/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11511972">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE MARÇO DE 2019</p><p>O reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais; considerando o teor do Processo n.º 23163.000444.2019-04; considerando o disposto no artigo 33, inciso VIII, da Lei n.º 8.112, de 11/12/1990, resolve:</p><p>Nº 580 - declarar vago, a partir de 28/02/2019, o cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Classe E, Padrão 101, código de vaga n.º 742234, do Quadro de Pessoal desta IFE, ocupado por REBECCA CORREA E SILVA, por motivo de posse em outro cargo inacumulável junto ao Instituto Federal Farroupilha.</p><p>O reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais; considerando o Processo Eletrônico n.º 23340.000080.2019-66; considerando o teor do formulário s/n, de 01/03/2019, resolve:</p><p>Nº 581 - Dispensar a servidora STELA MARIS MEISTER MEIRA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal desta IFE, da função de Coordenadora do Curso Superior de Tecnologia em Alimentos (FCC), do Departamento de Ensino, Pesquisa e Extensão, câmpus Bagé, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense.</p><p>O reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais; considerando o Processo Eletrônico N.º 23340.000083.2019-08, resolve:</p><p>Nº 582 - Dispensar a servidora LILIANE CERDOTES, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal desta IFE, da função de Coordenadora do Curso Técnico em Agropecuária (FCC), do Departamento de Ensino, Pesquisa e Extensão co câmpus Bagé, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense.</p><p>O reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais; considerando o Processo Eletrônico N.º 23340.000084.2019-44; considerando, ainda, o disposto no §4.º do art. 15, da Lei n.º 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 583 - Designar o servidor SAMUEL RODRIGUES FELIX, ocupante do cargo de Médico Veterinário, do Quadro de Pessoal desta IFE, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Agropecuária (FCC), do Departamento de Ensino, Pesquisa e Extensão, câmpus Bagé, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense.</p><p>O reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais; Considerando o Processo Eletrônico N.º 23340.000082.2019-55; Considerando o teor do formulário s/n, de 01/03/2019; Considerando, ainda, o disposto no §4.º do art. 15, da Lei n.º 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 584 - Designar a servidora LEANDRA ZAFALON JAEKEL, ocupante do cargo de Professor Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal desta IFE, para exercer a função de Coordenadora do Curso Superior de Tecnologia em Alimentos (FCC), do Departamento de Ensino, Pesquisa e Extensão do câmpus Bagé, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense.</p><p class="assina">FLAVIO LUIS BARBOSA NUNES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>