<xml><article id="8124770" name="EDITAL SOGP JUIZ DE FORA-MG" idOficio="5233938" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="27/03/2019" artClass="00099:00013:00058:00240:00015:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00001" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11560471">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL   Nº 4, DE 26 DE MARÇO DE 2019SUSPENSAO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EDITAL Nº 4, DE 26 DE MARÇO DE 2019SUSPENSAO DE PAGAMENTO</p><p>O Chefe da Seção Operacional da Gestão de Pessoas da Gerência Executiva do INSS em Juiz de Fora - MG, em conformidade com as disposições estabelecidas pelo Decreto nº 7.862/2012, de 08 de dezembro de 2012, Portaria nº 08 - GM/MP, de 07 de janeiro de 2013, e pela Orientação Normativa SEGEP Nº 1, de 10 de janeiro de 2013, resolve,</p><p>1. Tornar pública a relação dos aposentados e/ou pensionistas que terão o pagamento do provento e/ou benefício de pensão suspenso por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual, no mês do aniversário:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>CPF</p></td><td><p>NOME</p></td></tr><tr><td><p>080.911.026-15</p></td><td><p>CELIA NICODEMOS DA SILVA</p></td></tr><tr><td><p>963.191.006-72</p></td><td><p>MARIA CLAUDIANA DE OLIVEIRA AFFONSO</p></td></tr></table><p>2. O restabelecimento do pagamento do provento e/ou do benefício de pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado na Unidade de Recursos Humanos, sito à Rua Marechal Deodoro 722/6º andar centro - Juiz de Fora - MG, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON SEGEP Nº 1, publicada no Diário Oficial da União de 14 de janeiro de 2013.</p><p>3. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista deverá ser solicitada visita técnica, por meio do telefone (32) 3257 5237, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita.</p><p class="assina">MONICA AP. F. BRAGA ALMICO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>