<xml><article id="8092595" name="Portaria nº 025_Agregação" idOficio="5230505" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/03/2019" artClass="00011:00008:00029:06903:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="58" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11554499">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº  25-DCEM, de 22 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 25-DCEM, de 22 de março de 2019</p><p></p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>AGREGAR</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR), o Cel QMB (0288166135) MARCO ANTONIO BREDA, a contar de 26 de fevereiro de 2019.</p><p>b. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Assessor Militar de Engenharia junto ao Exército Senegalês, o Cel Eng (0203509542) RONALDO MATIAS SOARES, a contar de 31 de janeiro de 2019.</p><p>c. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Professor/Pesquisador no Centro Regional de Estudos Estratégicos em Segurança (CRESS), na Colômbia, o Cel Inf (0288153737) FÁBIO MURILO VIANA SAMPAIO, a contar de 15 de janeiro de 2019.</p><p>d. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Assessor na Escola de Altos Estudos Nacionais, na Bolívia, o Cel Art (0187460431) PAULO SÉRGIO MATURANA LOPES, a contar de 21 de janeiro de 2019.</p><p>e. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para frequentar o Curso de Direção Político-Estratégica e Defesa (Atv PCENA V19/014), no Chile, a contar de 25 de janeiro de 2019:</p><p>1) o Cel Eng (0203503941) FÁBIO LINCOLN LEMOS LÔBO;</p><p>2) o Cel Cav (1181203231) FERNANDO ROBERTO GAY ROCHA; e</p><p>3) o Cel Inf (0187632930) ALEXANDRE DOS ANJOS FERREIRA.</p><p>f. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Gabinete de Intervenção Federal (GIFRJ):</p><p>1) o Ten Cel QCO (0368549531) LUCIMAR LUIZ DOS SANTOS CARBONERA, a contar de 7 de maio de 2018;</p><p>2) o Ten Cel Int (0204722748) FRANCISCO HOLIVAR PEREIRA CANUTO, a contar de 7 de maio de 2018;</p><p>3) o Ten Cel QMB (0204751549) WESLEI FORNER BORTOLOTO, a contar de 7 de maio de 2018;</p><p>4) o Maj Int (0216475640) MARCO ANTÔNIO CIRIBELLI SANTOS, a contar de 23 de abril de 2018; e</p><p>5) o Maj Int (0114834641) RICARDO CABRAL MACHARET, a contar de 7 de maio de 2018.</p><p>g. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para frequentar o Curso de Altos Estudos Nacionais - (Atv PCENA V19/012), na Bolívia, o Cel Inf (0194759239) LUIZ FABIANO MAFRA NEGREIROS, a contar de 28 de janeiro de 2019.</p><p>h. De acordo com o inciso II do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Hospital das Forças Armadas (HFA), o Maj Com (0131485146) ELIEZER DE SOUZA BATISTA JUNIOR, a contar de 19 de fevereiro de 2019.</p><p>i. De acordo com o inciso II do artigo 82 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por haver ultrapassado 1 (um) ano contínuo em Licença para Tratamento de Saúde Própria (LTSP), o Maj QEM (0115393043) FRANKLIN DELANO CAVALCANTE LEITÃO, a contar de 22 de janeiro de 2019.</p><p>j. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para frequentar o Curso de Comando e Estado-Maior e, em prosseguimento, desempenhar a função de Instrutor na Escola de Comando e Estado-Maior do Exército do Paraguai - (Atv PCENA V19/039), o Maj Inf (0114794944) GLAUCIJANDER MELO DE FREITAS, a contar de 25 de janeiro de 2019.</p><p>k. De acordo com o inciso III do artigo 82 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por haver ultrapassado 6 (seis) meses contínuos em Licença para Tratar de Interesse Particular (LTIP), o Cap QMB (0100865856) FELIPE ARAÚJO DE CASTRO CARVALHO, a contar de 24 de janeiro de 2019.</p><p>l. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para frequentar o Curso de Idioma Alemão e, em prosseguimento, o Curso de Comandante de Unidade de Cavalaria (V19/071), na Alemanha, o Cap Cav (0100368752) BRUNO LION GOMES HECK, a contar de 2 de janeiro de 2019.</p><p>m. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão das Nações Unidas no Sudão do Sul (UNMISS), a contar de 10 de janeiro de 2019:</p><p>1) o Cap Cav (0100096254) JOEL DE OLIVEIRA ARRUDA; e</p><p>2) o Cap Art (0100084151) GUILHERME RIBEIRO VELOSO.</p><p>n. De acordo com o inciso II do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Ministério da Defesa (MD):</p><p>1) o 1º Ten QAO (0419714647) DENILSON DA COSTA PAULA, a contar de 18 de fevereiro de 2019; e</p><p>2) o 1º Ten QAO (0185861135) GERSON DE BASTOS SOARES, a contar de 18 de fevereiro de 2019.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>a. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Monitor na Escola de Suboficiais do Exército Uruguaio, o S Ten Eng (1127468542) ALEX DONIZETE VASCONCELOS, a contar de 21 de janeiro de 2019.</p><p>b. De acordo com o inciso II do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Ministério da Defesa (MD):</p><p>1) o S Ten Inf (0195918636) CLAUDIO ANTONIO CORRÊA, a contar de 18 de fevereiro de 2019;</p><p>2) o S Ten Inf (0434403945) ANTONIO CARLOS DE CARVALHO, a contar de 21 de fevereiro de 2019; e</p><p>3) o 2º Sgt Art (0400020053) JORGE MARCELO MENEZES DA SILVA, a contar de 28 de fevereiro de 2019.</p><p>c. De acordo com o inciso V do artigo 82 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço do Exército, enquanto tramita o processo de reforma, em Sessão nº 54/2018, do MPGu I/São Paulo (HMASP), conforme cópia de Ata de Inspeção de Saúde nº 5148/2018, o S Ten Cav (0999907231) ROSALVO MAURO ALVES, a contar de 28 de novembro de 2018.</p><p>d. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Gabinete de Intervenção Federal (GIFRJ), o 1º Sgt Int (0331510842) ADELAR NUNES SAUCEDO, a contar de 7 de maio de 2018.</p><p>e. De acordo com o inciso II do artigo 82 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por haver ultrapassado 1 (um) ano contínuo em Licença para Tratamento de Saúde Própria (LTSP), a 2º Sgt Sau (0401550454) RENATA PENA MATHIAS, a contar de 16 de janeiro de 2019.</p><p>f. De acordo com o inciso V do artigo 82 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço do Exército, enquanto tramita o processo de reforma, em Sessão nº 4/2019, do MPGu II/Recife (HMAR), conforme cópia de Ata de Inspeção de Saúde nº 5401/2019, o 2º Sgt Sau (0100254655) RODRIGO JOSÉ LEITE CAVALCANTE, a contar de 4 de fevereiro de 2019.</p><p class="assina">Gen Div RICARDO RODRIGUES CANHACI</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>