<xml><article id="7790553" name="ATO GDGSET 74_2019_DISP_DESIG_JO" idOficio="5200957" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="01/03/2019" artClass="00043:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="178" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=178" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11503416">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 74, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATO Nº 74, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante do ATO GDGSET.GP.Nº 68, de 25/2/2019;</p><p>considerando o constante dos memorandos nºs 16 e 19, de 25/2/2019, da Coordenadoria de Gestão Documental e Memória;</p><p>considerando o constante do memorando nº 110, de 27/2/2019, da Coordenadoria de Apoio aos Ministros, resolve:</p><p>1 - Designar o servidor JOSE BORGES DE OLIVEIRA FILHO, código 48514, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Análise de Sistemas, para exercer a função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, da Coordenadoria de Gestão Documental e Memória, ficando dispensado da função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, da referida Coordenadoria.</p><p>2 - Designar a servidora RIDAIR DOS SANTOS, código 9060, Técnica Judiciária, Área Administrativa, Especialidade Apoio de Serviços Diversos, para exercer a função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, da Secretaria-Geral Judiciária, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, da Coordenadoria de Gestão Documental e Memória.</p><p>3 - Designar a servidora VANESSA XAVIER FERREIRA, código 61202, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, da Coordenadoria de Gestão Documental e Memória, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, da referida Coordenadoria.</p><p>4 - Designar o servidor PAULO HENRIQUE CEZAR DAMASCENO, código 59483, Técnico Judiciário, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da Coordenadoria de Gestão Documental e Memória, ficando dispensado da função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, da Secretaria-Geral Judiciária.</p><p>5 - Dispensar o servidor EDSON QUINTINO ROCHA, código 38008, Agente Administrativo, requisitado do Ministério do Trabalho e Emprego, do encargo de substituto legal e eventual do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Arquivo Administrativo, Nível FC-5, da Coordenadoria de Gestão Documental e Memória.</p><p>6 - Designar o servidor PAULO HENRIQUE CEZAR DAMASCENO, código 59483, Técnico Judiciário, Área Administrativa, para exercer o encargo de substituto do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Arquivo Administrativo, Nível FC-5, da Coordenadoria de Gestão Documental e Memória, em seus afastamentos e impedimentos legais e/ou eventuais.</p><p>7 - Designar o servidor BRUNO RAMOS FERREIRA, código 53541, Técnico Judiciário, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, da Coordenadoria de Apoio aos Ministros, ficando dispensado da função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, da Coordenadoria de Gestão Documental e Memória.</p><p>8 - Designar o servidor LEONARDO RODRIGUES LOUREIRO, código 52624, Técnico Judiciário, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, da Coordenadoria de Apoio aos Ministros, ficando dispensado da função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, da referida Coordenadoria.</p><p>9 - Dispensar o servidor PATRICK BRUNO RUAS GUIMARÃES, código 50405, Técnico Judiciário, Área Administrativa, da função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, da Coordenadoria de Apoio aos Ministros.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>