<xml><article id="7874115" name="P7CDOSGOYTACAZES9 seção1" idOficio="5208447" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2019" artClass="00013:00053:00099:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00054:00013" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 7ª Região Fiscal/Delegacia da Receita Federal do Brasil em Campos dos Goytacazes" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11517253">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 9, DE 8 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[ ANEXO ÚNICO]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 9, DE 8 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DELEGADO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM CAMPOS DOS GOYTACAZES, no uso das atribuições que lhe conferem os arts. 336 e 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 09 de outubro de 2017, publicada no DOU de 11 de outubro de 2017, tendo em vista o disposto no art. 39 da Portaria RFB nº 3.518, de 30 de setembro de 2011 e alterações posteriores, na Portaria SRRF07 no. 349, de 21 de maio de 2015, e o disposto art. 2º da Instrução Normativa SRF nº682, de 4 de outubro de 2006, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir Comissão de Alfandegamento, composta pelos servidores relacionados no Anexo Único, para processar as solicitações de alfandegamento e para exercer o acompanhamento e a avaliação das condições de funcionamento e segurança dos locais ou recintos alfandegados situados na área de jurisdição da Delegacia da Receita Federal do Brasil em Campos.</p><p>§ 1° A Comissão de que trata o caput funcionará sempre com a participação mínima de 3 (três) servidores designados.</p><p>§ 2° A coordenação dos trabalhos da Comissão caberá ao Presidente, ao seu substituto eventual ou, nos impedimentos legais simultâneos de ambos, a outro servidor nomeado interinamente para</p><p>exercer a presidência.</p><p>Art. 2° A designação estabelecida no artigo anterior compreende:</p><p>I - No caso de novos alfandegamentos de locais ou recintos:</p><p>a) vistoria das instalações físicas em cotejo com o projeto apresentado e das condições operacionais e de segurança do local ou recinto;</p><p>b) verificação do atendimento dos requisitos técnicos e operacionais constantes nos artigos 6º a 18º, inclusive avaliação prévia do funcionamento dos sistemas informatizados de controle, referidos nos artigos 17º e 18º da Portaria RFB nº 3.518, de 2011;</p><p>c) avaliação das condições necessárias à garantia da segurança aduaneira;</p><p>d) intimação do interessado para adoção das providências pertinentes, em prazo fixado considerando suas complexidades, bem assim a realização de pareceres técnicos e outras manifestações relacionadas às matérias disciplinadas pela Portaria RFB nº 3.518, de 2011;</p><p>e) elaboração de relatório manifestando recomendação quanto ao alfandegamento do local ou recinto, inclusive no caso de indeferimento do pleito do interessado; e</p><p>f) encaminhamento dos processos para o titular da unidade de despacho jurisdicionante.</p><p>II - No caso de acompanhamento e avaliação do alfandegamento de locais ou recintos:</p><p>a) realização da avaliação anual e elaboração do relatório, previstos no art. 36 da Portaria RFB nº 3.518, de 2011, sem prejuízo do acompanhamento cotidiano das condições de operação e segurança</p><p>para o funcionamento dos locais e recintos alfandegados de competência da unidade de despacho jurisdicionante;</p><p>b) prestação de subsídios ao titular da unidade nos termos do inciso III, do artigo 39, da Portaria RFB nº 3.518, de 2011;</p><p>c) realização de diligências, elaboração de despachos e de pareceres técnicos e outras manifestações relacionadas às matérias disciplinadas pela Portaria RFB nº 3.518, de 2011; e</p><p>d) encaminhamento do relatório ao titular da unidade, acompanhado de informações sobre as providências adotadas, bem assim eventuais propostas de alteração de ato de alfandegamento, até 90 (noventa) dias antes do final do prazo previsto para remessa às Unidades Centrais do relatório anual consolidado de acompanhamento dos recintos alfandegados.</p><p>Art. 3º A Comissão designada nesta Portaria terá a duração de 2 (dois) anos, facultada a recondução de seus membros.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">QUEOPS MONTEIRO DA SILVA</p><p class="subtitulo">ANEXO ÚNICO</p><p>SERVIDORES INTEGRANTES DA COMISSÃO DE ALFANDEGAMENTO</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>Siape</p></td><td><p>Siapecad</p></td><td><p>Lotação</p></td><td><p>Função</p></td></tr><tr><td><p>Renata Pereira Arruda</p></td><td><p>01538900</p></td><td><p>01293549</p></td><td><p>DRF/Campos</p></td><td><p>Presidente</p></td></tr><tr><td><p>Armando Farhat</p></td><td><p>0118860</p></td><td><p>016475</p></td><td><p>DRF/Campos</p></td><td><p>Substituto</p></td></tr><tr><td><p>José Alves Teixeira</p></td><td><p>118819</p></td><td><p>10856</p></td><td><p>DRF/Campos</p></td><td><p>Membro</p></td></tr><tr><td><p>Alex Ribeiro dos Santos</p></td><td><p>01287546</p></td><td><p>00071852</p></td><td><p>DRF/Campos</p></td><td><p>Membro</p></td></tr><tr><td><p>Marcus Vinícius Gomes de Oliveira</p></td><td><p>106300</p></td><td><p>12403</p></td><td><p>DRF/Campos</p></td><td><p>Membro</p></td></tr></table>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>