<xml><article id="7849731" name="Documento sem título (1)" idOficio="5206173" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/03/2019" artClass="00016:00078:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11513119">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 248, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 248, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, nomeado pelo Decreto Presidencial de 3 de abril de 2018, publicado no Diário Oficial da União de 4 de abril de 2018, seção 2, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, no art. 4º da Portaria do Ministério da Educação nº 404, de 23 de abril de 2009, publicada no DOU de 24 de abril de 2009, e ainda o constante do processo registrado no Sistema Eletrônico de Informações sob o nº 23236.003208/2019-31, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar, com ônus, o afastamento do país do servidor Vinícius Souza Ribeiro, matrícula Siape nº 1778633, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado no Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins, pelo período de 5 a 11 de março de 2019, para participação e apresentação de artigo científico no Congresso Aquaculture America 2019, a realizar-se em Nova Orleans, Lousiana, Estados Unidos da América.</p><p>Art. 2º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p class="assina">ANTONIO DA LUZ JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>