<xml><article id="7926476" name="ATO GDGSET 86_2019_DISP_DESIG_CA" idOficio="5213315" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="14/03/2019" artClass="00043:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11525244">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 86, DE 12 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATO Nº 86, DE 12 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante do memorando nº 11, de 1º/3/2019, da Assessoria do Cerimonial da Presidência;</p><p>considerando o constante do memorando nº 36, de 11/3/2019, do Gabinete da Presidência, resolve:</p><p>1 - Dispensar o servidor CARLOS EDUARDO BETTINI DE ALBUQUERQUE LINS, código 38760, Analista Judiciário do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 10ª Região-DF, removido para esta Corte, da função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, da Assessoria do Cerimonial da Presidência.</p><p>2 - Designar a servidora MONICA PERCILIA COSTA RODRIGUES, código 26366, Técnica Judiciária, Área Administrativa, Especialidade de Serviços Diversos, para exercer a função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, da Assessoria do Cerimonial da Presidência, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da referida Assessoria.</p><p>3 - Designar a servidora DALIANE MUNIZ PINTO, código 48194, Técnica Judiciária, Área Administrativa, Especialidade Segurança Judiciária, para exercer a função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da Assessoria do Cerimonial da Presidência, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, do Gabinete da Presidência.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>