<xml><article id="8170280" name="02_03_04_05 e 06 - GENILSON, HER" idOficio="5238281" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/03/2019" artClass="00012:00033:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Departamento Nacional de Obras Contra as Secas/Coordenadoria Estadual no Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11568048">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 27 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 27 DE MARÇO DE 2019</p><p>O COORDENADOR ESTADUAL DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE OBRAS CONTRA AS SECAS NO RIO GRANDE DO NORTE-substituto, usando da competência que lhe foi delegada através da Portaria nº 402/DG/DA/CRH, de 30 de agosto de 2013, publicada no Boletim Administrativo, Edição Extra, de mesma data, e tendo em vista o que consta dos Processos no59411.000100/2019-65, 59411.000146/2019-84, 59411.000147/2019-29, 59411.000218/2019-93 e 59411.000234/2019-86 , resolve:</p><p>Nº 2 - Art. 1º Aposentar, nos termos do Art. 40, § 1°, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, o servidor GENILSON BEZERRA DANTAS, matrícula SIAPE nº 737607, ocupante do cargo de MOTORISTA OFICIAL, Código 481262, Classe S, Padrão NI-III, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Coordenadoria Estadual.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Art. 3º declarar vago o referido cargo - código de vaga nº 474582.</p><p>Nº 3 - Art. 1º Aposentar, nos termos do Art. 40, § 1°, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, o servidor HERMENEGILDO CABRAL DE MACEDO, matrícula SIAPE nº 734829, ocupante do cargo de AGENTE DE ATIVIDADES AGROPECUÁRIAS, Código 481014, Classe S, Padrão NI-III, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Coordenadoria Estadual.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 4 - Art. 1º Aposentar, nos termos do Art. 40, § 1°, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, o servidor FRANCISCO NUNES PEIXOTO, matrícula SIAPE nº 734832, ocupante do cargo de AGENTE DE ATIVIDADES AGROPECUÁRIAS, Código 481014, Classe S, Padrão NI-III, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Coordenadoria Estadual.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 5 - Art. 1º Aposentar, nos termos do Art. 40, § 1°, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, o servidor MIGUEL LIRA FILHO, matrícula SIAPE nº 737781, ocupante do cargo de AGENTE SERVIÇOS ENGENHARIA, Código 481041, Classe S, Padrão NI-III, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Coordenadoria Estadual.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 6 - Art. 1º Aposentar, nos termos do Art. 40, § 1°, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, o servidor IVANOR PEREIRA FILHO, matrícula SIAPE nº 734378, ocupante do cargo de MOTORISTA OFICIAL, Código 481262, Classe S, Padrão NI-III, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Coordenadoria Estadual.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Art. 3º declarar vago o referido cargo - código de vaga nº 473887.</p><p class="assina">JOÃO GUILHERME DE SOUZA NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>