<xml><article id="7893229" name="0232019" idOficio="5210175" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/03/2019" artClass="00016:00068:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio de Janeiro/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11520154">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 20 de fevereiro de 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais,e tendo em vista o disposto no Processo Eletrônico nº. 23275.101225/2018-95, resolve:</p><p>Nº 255 - 1. Dispensar o servidor PHILLIP WILHELM KELLER, Matrícula SIAPE nº. 1667723, CPF nº 628.912.197-91, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, da função de Coordenador da Coordenação de Ciências Humanas, código FG.4, subordinada à Diretoria de Ensino do Campus Rio de Janeiro; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 256 - 1. Designar a servidora ANA CRISTINA DE MELLO PIMENTEL LOURENÇO, Matrícula SIAPE nº. 2119929, CPF nº 022.427.587-99, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para a função de Coordenadora da Coordenação de Ciências Humanas, código FG.4, subordinada à Diretoria de Ensino do Campus Rio de Janeiro; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 de fevereiro de 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais,e tendo em vista o disposto no Edital nº. 096/2018, publicado no D.O.U. de 05/12/2018 e classificação final homologada através do Edital nº. 003/2019, publicado no D.O.U. de 14/01/2019, resolve:</p><p>Nº 278 - 1. Contratar JOSÉ AUGUSTO TEIXEIRA DE LIMA JUNIOR habilitado em processo seletivo, com base no artigo 2º inciso IV da Lei nº. 8.745/93, na condição de Professor Substituto, tendo em vista vaga surgida com a nomeação para cargo de Diretor de Campus de Ricardo Esteves Kneipp, conforme portaria nº764/DGP/REITORIA; 2. Determinar que a remuneração mensal paga ao contratado corresponda à remuneração do Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe "D I", Nível 1, e regime de trabalho de quarenta horas semanais; 3. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 279 - 1. Contratar MONIQUE OPUSZCKA CAMPOS habilitada em processo seletivo, com base no artigo 2º inciso IV da Lei nº. 8.745/93, na condição de Professor Substituto, tendo em vista vaga surgida com a exoneração da professora efetiva Aline Moreira Ribeiro, conforme portaria nº1333/DGP/REITORIA; 2. Determinar que a remuneração mensal paga ao contratado corresponda à remuneração do Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe "D I", Nível 1, e regime de trabalho de quarenta horas semanais; 3. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 280 - 1. Contratar ANDRÉ LUIZ DAS GRAÇAS DE SÁ habilitado em processo seletivo, com base no artigo 2º inciso IV da Lei nº. 8.745/93, na condição de Professor Substituto, tendo em vista vaga surgida com a aposentadoria voluntária de Regina Celi Nery Gonçalves conforme portaria nº1495/DGP/REITORIA; 2. Determinar que a remuneração mensal paga ao contratado corresponda à remuneração do Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe "D I", Nível 1, e regime de trabalho de quarenta horas semanais; 3. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 284 - 1. Contratar ANDRESSA CARDOSO RUELA habilitada em processo seletivo, com base no artigo 2º inciso IV da Lei nº. 8.745/93, na condição de Professor Substituto, tendo em vista vaga surgida com o afastamento da professora efetiva Morgana de Abreu Leal, conforme portaria nº0283/DGP/REITORIA; 2. Determinar que a remuneração mensal paga ao contratado corresponda à remuneração do Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe "D I", Nível 1, e regime de trabalho de quarenta horas semanais; 3. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais,e tendo em vista o disposto no Edital nº. 100/2017, publicado no D.O.U. de 07/11/2017 e classificação final homologada através do Edital nº. 114/2017, publicado no D.O.U. de 18/12/2017, resolve:</p><p>Nº 281 - 1. Contratar MARCELO AUGUSTO LEOCADIO habilitado em processo seletivo, com base no artigo 2º inciso IV da Lei nº. 8.745/93, na condição de Professor Substituto, tendo em vista vaga surgida com o afastamento do professor efetivo Leandro Silva Dias, conforme portaria nº0277/DGP/REITORIA; 2. Determinar que a remuneração mensal paga ao contratado corresponda à remuneração do Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe "D I", Nível 1, e regime de trabalho de quarenta horas semanais; 3. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>PORTARIA Nº 289, DE 27 de fevereiro de 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais,e tendo em vista o disposto no Edital nº. 096/2018, publicado no D.O.U. de 05/12/2018 e classificação final homologada através do Edital nº. 003/2019, publicado no D.O.U. de 14/01/2019, resolve:</p><p>1. Contratar GUSTAVO DIAS AZEVEDO habilitado em processo seletivo, com base no artigo 2º inciso IV da Lei nº. 8.745/93, na condição de Professor Substituto, tendo em vista vaga surgida com a licença maternidade da professora efetiva Viviane Barbosa Guimarães Tavares conforme portarias nº141 e 142/DGP/REITORIA; 2. Determinar que a remuneração mensal paga ao contratado corresponda à remuneração do Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe "D I", Nível 1, e regime de trabalho de quarenta horas semanais; 3. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 de fevereiro de 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais,e tendo em vista o disposto no Edital nº. 096/2018, publicado no D.O.U. de 05/12/2018 e classificação final homologada através do Edital nº. 003/2019, publicado no D.O.U. de 14/01/2019, resolve:</p><p>Nº 290 - 1. Contratar MÔNICA APARECIDA DA SILVA habilitada em processo seletivo, com base no artigo 2º inciso IV da Lei nº. 8.745/93, na condição de Professor Substituto, tendo em vista vaga surgida com a licença para tratamento de saúde da professora efetiva Keitilane Sany da Silveira, conforme laudo médico pericial nº0.017.678/2019/SIASS/IFRJ; 2. Determinar que a remuneração mensal paga ao contratado corresponda à remuneração do Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe "D I", Nível 1, e regime de trabalho de quarenta horas semanais; 3. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 291 - 1. Contratar FRANCISCO DE ASSIS ANDRADE habilitado em processo seletivo, com base no artigo 2º inciso IV da Lei nº. 8.745/93, na condição de Professor Substituto, tendo em vista vaga surgida com a vacância por posse em outro cargo inacumulável do professor efetivo Luiza Aguiar dos Anjos, conforme portaria nº2521/DGP/REITORIA; 2. Determinar que a remuneração mensal paga ao contratado corresponda à remuneração do Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe "D I", Nível 1, e regime de trabalho de quarenta horas semanais; 3. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais,e tendo em vista o disposto no Edital nº. 116/2017, publicado no D.O.U. de 20/12/2017 e classificação final homologada através do Edital nº. 019/2018, publicado no D.O.U. de 29/01/2018, resolve:</p><p>Nº 292 - 1. Contratar MATHEUS ALVES DE MEDEIROS LARA habilitado em processo seletivo, com base no artigo 2º inciso IV da Lei nº. 8.745/93, na condição de Professor Substituto, tendo em vista vaga surgida com a vacância por posse em outro cargo inacumulável do professor efetivo Leonardo Silvestre Gomes Rocha, conforme portaria nº1424/DGP/REITORIA; 2. Determinar que a remuneração mensal paga ao contratado corresponda à remuneração do Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe "D I", Nível 1, e regime de trabalho de quarenta horas semanais; 3. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 de março de 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais,e, tendo em vista o processo 23270.002329/2017-87, resolve:</p><p>Nº 65 - 1 - Prorrogar, por 60 (sessenta) dias, a partir de 11 de março de 2019, a Comissão de Processo Administrativo Disciplinar desta Instituição de Ensino designada pela Portaria no 472, de 29 de dezembro de 2017, publicada na seção 2, do D.O.U, de 02 de janeiro de 2018, instaurada através do Processo Nº 23270.002329/2017-87, visando apurar os fatos referentes ao Processo no 23275.000378/2017-35; 2-Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no item 01.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais,e, tendo em vista o disposto nos arts. 133, 140, 143 e 148 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no Processo Nº 23270.000449/2019-10, resolve:</p><p>Nº 66 - 1 - Prorrogar por 15 (quinze) dias, a partir de 11 de março de 2019, a Comissão de Processo Administrativo Disciplinar de Rito Sumário desta Instituição de Ensino designada pela Portaria no 35, de 06 de fevereiro de 2019, publicada na seção 2, do D.O.U., de 08 de fevereiro de 2019, e instaurada por meio do processo no 23270.000449/2019-10, visando à apuração de possível abandono de cargo atribuído à Mariana Raniere Neves, Professora de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 1205827, em vista da ausência ininterrupta ao serviço de 01/04/2018 a 31/08/2018; 2-Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no item 01.</p><p class="assina">RAFAEL BARRETO ALMDA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>