<xml><article id="8055503" name="ATO PORTARIA Nº 246" idOficio="5227196" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2019" artClass="00016:00080:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11548415">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 246, DE 20 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 246, DE 20 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE ESTUDOS E PESQUISAS EDUCACIONAIS ANÍSIO TEIXEIRA, Diretor Nacional do Projeto PNUD BRA/15/002 - Expansão da Capacidade Institucional no Estabelecimento de Indicadores das Atividades de Ensino no País, no uso de atribuições legais e com fundamento no artigo 6º, parágrafo único, inciso III, do Decreto n. 5.151, de 22 de julho de 2004, considerando o Arranjo de Gerenciamento do Projeto, resolve:</p><p>Art. 1º Desobrigar Carla D´Lourdes do Nascimento, CPF: 076.121.747-90 SIAPE: 1449322, como Coordenadora Técnica do Projeto PNUD BRA/15/002, nos termos do art. 18, inciso III da Portaria MRE nº 08, de 04 de janeiro de 2017 e da Portaria INEP nº 121, de 21 de fevereiro de 2019.</p><p>Art. 2º Designar Antônio Maurício Castanheiras das Neves, CPF: 598.700.447-00 SIAPE: 1182160, como Coordenador Técnico do Projeto PNUD BRA/15/002 e delegar competências para ordenar despesas como estabelecido nos termos do art. 18, inciso III e do art. 19, parágrafo único da Portaria MRE nº 08, de 04 de janeiro de 2017.</p><p>Art. 3º Desobrigar Danusa Fernandes Rufino Gomes, CPF: 012.608.521-80 SIAPE: 2013978, como Coordenadora Técnica Adjunta do Projeto PNUD BRA/15/002, nos termos do art. 18, inciso III da Portaria MRE nº 08, de 04 de janeiro de 2017 e da Portaria INEP nº 832, de 10 de setembro de 2018.</p><p>Art. 4º Designar Irineu de Brito Junior, CPF: 066.362.308-19 SIAPE: 3102599, como Coordenador Técnico do Projeto PNUD BRA/15/002 e delegar competências para ordenar despesas como estabelecido nos termos do art. 18, inciso III e do art. 19, parágrafo único da Portaria MRE nº 08, de 04 de janeiro de 2017.</p><p class="assina">MARCUS VINICIUS CARVALHO RODRIGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>