<xml><article id="7989577" name="PORTARIAS - 15.03.2019-DIS-DES" idOficio="5219257" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/03/2019" artClass="00016:00105:00001:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Pernambuco/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas e Qualidade de Vida" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="53" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11535686">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 546, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 546, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS E QUALIDADE DE VIDA, DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso das atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Dispensar, a partir de 01/02/2019, ROSANGELA FERREIRA FRADE DE ARAUJO, Matrícula SIAPE n° 2377656, Professor de Magistério Superior, Nível 1, Classe D, denominada Associado, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado(a) no(a) Departamento de Bioquímica, da função de Coordenador Administrativo, do Laboratório de Imunopatologia Keiso Asami, Código FG-02, para a(o) qual havia sido designado(a) através da Portaria de Pessoal nº 3951/2013, de 22/08/2013. (Processo n° 23076.002657/2019-41).</p><p class="assina">SONIA MARIA MEDEIROS DE MENEZES</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE MARÇO DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS E QUALIDADE DE VIDA, DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso das atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 875 - Dispensar, a partir de 07/12/2018, CAMILA AMARAL DE MELO, Matrícula SIAPE n° 2085303, Auxiliar em Administração, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado(a) no(a) Superintendência de Segurança Institucional, da função de Chefe de Apoio Administrativo e Logística, da Diretoria de Administração e Logística, da Superintendência de Segurança Institucional, do Gabinete do Reitor, Código FG-06, para a(o) qual havia sido designado(a) através da Portaria de Pessoal nº 712/2015, de 20/02/2015. (Processo n° 23076.046763/2018-56).</p><p>Nº 876 - Designar, a partir de 07/12/2018, CICERO ALEXANDRO DINIZ RODRIGUES, Matrícula SIAPE n° 2181993, Tecnólogo-Formação, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado(a) no(a) Divisão de Projetos de Segurança e Tecnologia, para exercer a função de Assistente Técnico Operacional, da Superintendência de Segurança Institucional, do Gabinete do Reitor, Código FG-03. (Processo n° 23076.046763/2018-56).</p><p>Nº 877 - Designar, a partir de 07/12/2018, CAMILA AMARAL DE MELO, Matrícula SIAPE n° 2085303, Auxiliar em Administração, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado(a) no(a) Seção de Apoio Administrativo e Logística, para exercer a função de Assistente Técnico Administrativo, da Superintendência de Segurança Institucional, do Gabinete do Reitor, Código FG-03. (Processo n° 23076.046763/2018-56).</p><p>Nº 878 - Designar, a partir de 07/12/2018, OLIVIA DE ALBUQUERQUE PESSOA, Matrícula SIAPE n° 1131902, Vigilante, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado(a) no(a) Gerência de Análise de Risco e Estatística, para exercer a função de Gerente de Análise de Riscos, da Gerência de Análise de Risco e Estatística, da Superintendência de Segurança Institucional, do Gabinete do Reitor, Código FG-03. (Processo n° 23076.046763/2018-56).</p><p>Nº 879 - Designar, a partir de 07/12/2018, ALDEMIRO DANTAS MENDES, Matrícula SIAPE n° 1960140, Assistente em Administração, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado(a) no(a) Inspetoria de Fiscalização e Controle Urbano, para exercer a função de Chefe do Serviço de Controle de Acesso, da Diretoria de Fiscalização e Controle Urbano, da Superintendência de Segurança Institucional, do Gabinete do Reitor, Código FG-03. (Processo n° 23076.046763/2018-56).</p><p>Nº 888 - Designar, a partir de 25/02/2019, DIANE GLAYCE DOS SANTOS CARVALHO, Matrícula SIAPE n° 2184476, Assistente em Administração, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado(a) no(a) Diretoria de Desenvolvimento de Pessoas, para exercer a função de Chefe da Seção de Concessão de Aposentadoria, da Diretoria de Desenvolvimento de Pessoal, da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas e Qualidade de Vida, Código FG-04. (Processo n° 23076.009654/2019-39).</p><p class="assina">SONIA MARIA MEDEIROS DE MENEZES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>