<xml><article id="7848828" name="03 - MARÇO - 2019 - 09" idOficio="5206047" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/03/2019" artClass="00024:00035:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11512935">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE  7 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 7 DE MARÇO DE 2019</p><p>A Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Fundação Oswaldo Cruz, no uso das suas atribuições, estabelecidas pelo Decreto n.º 8.932, de 14 de dezembro de 2016, resolve:</p><p>Nº 331 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora DENISE BRAVO DE SA CARVALHO matrícula Siape 464069, ocupante do cargo de Tecnologista em Saúde Pública, NS-S-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo (Processo n.º 25029.100036/2019-13).</p><p>Nº 332 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora VALERIA BELLAS DA COSTA TEIXEIRA, matrícula Siape 1359191, ocupante do cargo de Analista de Gestão em Saúde, NS-S-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 40, §1.º, Inciso III, Alínea A da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional n.º 41/03, sendo os proventos calculados com base no Artigo 1.º da Lei n.º 10.887/07 (Processo n.º 25387.100026/2019-17).</p><p>Nº 333 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora ROSE MARY FARIA TORRES DE OLIVEIRA matrícula Siape 464007, ocupante do cargo de Assistente Técnico de Gestão em Saúde, NI-3-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo (Processo n.º 25380.100178/2019-71).</p><p></p><p class="assina">ANDREA DA LUZ CARVALHO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>