<xml><article id="8036000" name="21.03.19 2" idOficio="5225187" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2019" artClass="00016:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha e Mucuri" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11545074">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 808, DE 20 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 808, DE 20 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI, no uso de suas atribuições regimentais, resolve:</p><p>Nº 808 designar IVANA CARNEIRO ALMEIDA - Professor Adjunto, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, como Coordenador (A) do Programa de Pós-Graduação em Administração Pública do(a) Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação/UFVJM,a partir de 21 de março de 2019.</p><p>Nº 810 contratar ANTÔNIO LEDISON DE OLIVEIRA, como PROFESSOR DO MAGISTERIO SUPERIOR - SUBSTITUTO para a Área de Contabilidade Gerencial e Contabilidade Societária do(a) Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha/UFVJM, no período de 25 de março de 2019 a 24 de setembro de 2019, com salário correspondente à Classe Auxiliar em regime de trabalho de 40 Horas Semanais.</p><p>Nº 811 contratar CLÁUDIA PIRES FERREIRA, como PROFESSOR DO MAGISTERIO SUPERIOR - SUBSTITUTO para a Área de Matemática do(a) Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha/UFVJM, no período de 25 de março de 2019 a 24 de setembro de 2019, com salário correspondente à Classe Auxiliar em regime de trabalho de 40 Horas Semanais.</p><p>Nº 812 contratar CÍNTIA MARIA RODRIGUES, como PROFESSOR DO MAGISTERIO SUPERIOR - SUBSTITUTO para a Área de Enfermagem na Saúde da Mulher e do Recém-Nascido, Estágio Supervisionado: Área Comunitária do(a) Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha/UFVJM, no período de 25 de março de 2019 a 7 de julho de 2019, com salário correspondente à Classe Assistente A em regime de trabalho de 40 Horas Semanais.</p><p>Nº 813 contratar BRUNA CAROLINE CHAVES GARCIA, como PROFESSOR DO MAGISTERIO SUPERIOR - SUBSTITUTO para a Área de Nutrição Materno Infantil; Nutrição; Estágio em Nutrição Social I e II do(a) Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha/UFVJM, no período de 25 de março de 2019 a 31 de julho de 2019, com salário correspondente à Classe Auxiliar em regime de trabalho de 40 Horas Semanais.</p><p>Nº 814 contratar CARINA DE SOUSA SANTOS, como PROFESSOR DO MAGISTERIO SUPERIOR - SUBSTITUTO para a Área de Introdução à Nutrição; Nutrição em Saúde Pública; Estágio em Nutrição Social I e II do(a) Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha/UFVJM, no período de 25 de março de 2019 a 24 de setembro de 2019, com salário correspondente à Classe Auxiliar em regime de trabalho de 40 Horas Semanais.</p><p>Nº 815 contratar CRISTINA FRANCO GONTIJO, como PROFESSOR DO MAGISTERIO SUPERIOR - SUBSTITUTO para a Área de Bioestatística e Epidemiologia do(a) Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha/UFVJM, no período de 25 de março de 2019 a 24 de setembro de 2019, com salário correspondente à Classe Assistente A em regime de trabalho de 40 Horas Semanais.</p><p>Nº 816 contratar MARIA LUIZA DE AZEVEDO, como PROFESSOR DO MAGISTERIO SUPERIOR - SUBSTITUTO para Área de Engenharia Florestal, Silvicultura Geral, Política e Legislação Florestal, Prestação de Serviços, Elaboração e Análise de Projetos Florestais (a) Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha/UFVJM, no período de 25 de março de 2019 a 24 de setembro de 2019, com salário correspondente à Classe Assistente A em regime de trabalho de 40 Horas Semanais.</p><p>Nº 817 contratar MARIA GABRIELA SOUZA E BRITO, como PROFESSOR DO MAGISTERIO SUPERIOR - SUBSTITUTO para a Área de Função de uma Variável, Álgebra Linear, Funções de Várias Variáveis, Probabilidade e Estatística, Equações Diferenciais e Integrais e Cálculo Numérico do(a) Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha/UFVJM, no período de 25 de março de 2019 a 16 de setembro de 2019, com salário correspondente à Classe Auxiliar em regime de trabalho de 40 Horas Semanais.</p><p>Nº 818 contratar LARISSA DAYANE APARECIDA RAMOS, como PROFESSOR DO MAGISTERIO SUPERIOR - SUBSTITUTO para a Área de Função de uma Variável, Álgebra Linear, Funções de Várias Variáveis, Probabilidade e Estatística, Equações Diferenciais e Integrais e Cálculo Numérico do(a) Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha/UFVJM, no período de 25 de março de 2019 a 16 de setembro de 2019, com salário correspondente à Classe Auxiliar em regime de trabalho de 40 Horas Semanais.</p><p>Nº 819 contratar PAULO FILIPE DE MELLO, como PROFESSOR DO MAGISTERIO SUPERIOR - SUBSTITUTO para a Área de Anatomia Humana e Biologia Celular do(a) Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha/UFVJM, no período de 25 de março de 2019 a 11 de junho de 2019, com salário correspondente à Classe Assistente A em regime de trabalho de 20 Horas Semanais.</p><p class="assina">Gilciano Saraiva Nogueira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>