<xml><article id="7906017" name="2PORT Nº 563 - Designação de ser" idOficio="5211423" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/03/2019" artClass="00016:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11521940">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 563, DE 12 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 563, DE 12 DE MARÇO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição, em observância ao disposto nos arts. 143 e 152 da Lei no8.112, de 11 de dezembro de 1990, no uso das competências específicas delegadas por meio do Decreto no3.669, de 23 de novembro de 2000, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores HENRIQUE DO MONTE RODRIGUES, Especialista em Financiamento e Execução, Matrícula SIAPE nº 2622224, TIAGO REINALDO MENDES, Agente Administrativo, Matrícula SIAPE nº 1363502 e ROSA MARA CASSIS ROCHA, Pesquisadora-Tecnologista em Informações e Avaliações Educacionais, Matrícula SIAPE nº 1646387, para, sob a presidência do primeiro, constituírem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar visando à apuração de eventuais irregularidades administrativas constantes no Processo nº 23051.019938/2016-79, bem como a exame dos atos e fatos conexos que porventura emergirem no curso das apurações.</p><p>Art. 2º Estabelecer o prazo de 60 dias para a conclusão dos trabalhos desta Comissão.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RICARDO VÉLEZ RODRÍGUEZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>