<xml><article id="8125302" name="DESPACHOS DO DIRETOR-PRESIDENTE " idOficio="5234003" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="27/03/2019" artClass="00017:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Aviação Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11560600">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS</p><p>O DIRETOR PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE AVIAÇÃO CIVIL - ANAC, no uso das atribuições que lhe conferem os arts. 16 da Lei nº 11.182, de 27 de setembro de 2005, e 35, inciso VI, do Anexo I do Decreto nº 5.731, de 20 de março de 2006, resolve</p><p>Autorizar o afastamento do país do servidor CESAR SILVA FERNANDES JUNIOR, matrícula SIAPE nº 1649448, Especialista em Regulação de Aviação Civil, a fim participar no desenvolvimento de normativos relacionados com a Certificação de Tipo para o "Sistema Regional de Cooperación para la Vigilancia de la Seguridad Operacional (SRVSOP)", em Lima - Peru no período de 5 a 25 de maio de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00058.006534/2019-01.</p><p>Autorizar o afastamento do país do servidor EDUARDO AMÉRICO CAMPOS FILHO, matricula SIAPE nº 2439343, cargo comissionado código CGE III, Especialista em Regulação de Aviação Civil, a fim participar na reunião do Working Group 1 (WG1) do Painel de Aeronavegabilidade da OACI, em Montreal - Canadá, no período de 19 a 26 de maio de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00066.005073/2019-41.</p><p>Autorizar o afastamento do país dos servidores JULIANO ALCÂNTARA NOMAN, matrícula SIAPE nº 3320200, ocupante de cargo comissionado código CD II, Diretor e TIAGO SOUSA PEREIRA, matricula SIAPE nº 2649059, ocupante de cargo comissionado código CGE I, Superintendente de Regulação Econômica de Aeroportos, a fim de participar no Global Aviation Summit 2019, em Riade - Arábia Saudita, no período de 29 de março a 5 de abril de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00058.009327/2019-08.</p><p>Autorizar o afastamento do país do servidor BRUNO ATHAYDE CARRARA, matrícula SIAPE nº 1651560, Especialista em Regulação de Aviação Civil, a fim participar como observador do SRVSOP no Painel de Artigos Perigosos da OACI (ICAO DGP), em Montreal - Canadá, no período de 30 de março a 6 de abril de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado. Processo nº 00058.011097/2019-39.</p><p class="assina">JOSÉ RICARDO PATARO BOTELHO DE QUEIROZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>