<xml><article id="8117775" name="VACANCIA_ pro-reitora" idOficio="5233178" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2019" artClass="00016:00088:00001:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11559017">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE MARÇO DE 2019</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas por meio da Portaria nº. 1831, de 12 de maio de 2017, do Magnífico Reitor, resolve:</p><p>Nº 1.760 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais e paridade, nos termos do art. 40, da Constituição Federal de 1988, combinado com o art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, a SONIA PEREIRA BARRETO, doutora, matrícula SIAPE - 1165595, SIAPECAD - 377344, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe 8, Nível 801, em regime de dedicação exclusiva, assegurando o percentual de 5% (cinco por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço. (Processo nº. 23067.008651/2019-97).</p><p>Nº 1.761 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais e paridade, nos termos do art. 40, da Constituição Federal de 1988, combinado com o art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, a ANTONIO ADAMASTOR CORREA JUNIOR, doutor, matrícula SIAPE - 1165656, SIAPECAD - 377396, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe 6, Nível 601, em regime de dedicação exclusiva, assegurando o percentual de 4% (quatro por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço. (Processo nº. 23067.013287/2019-87).</p><p class="assina">Marilene Feitosa Soares</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>