<xml><article id="7893706" name="Port_45_46_Ant de Tutela_MAR19.R" idOficio="5210252" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/03/2019" artClass="00011:00008:00013:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Planalto/11ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11520255">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 45-SSIP/11ª RM, 25 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 45-SSIP/11ª RM, 25 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA 11ª REGIÃO MILITAR, no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1 OUT 15, modificada pelos item de 1 ao 14, letra "d", inciso IX da Portaria nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018 e tendo em vista cumprimento de decisão proferida em sede de tutela antecipada nos autos do Processo nº 0017455-02.2017.04.01.3400, perante o Juízo da 9ª Vara Federal da Seção Judiciária do Distrito Federal, resolve:</p><p>1 - Reformar provisoriamente, a contar de 01 de novembro de 2016, ADRIANO SILVA OLIVEIRA (CPF 042.999.751-54), na graduação de Soldado, com proventos integrais com base no soldo de Soldado Engajado Não Especializado, de acordo com os incisos II do art. 104, II do art. 106, VI do art. 108, inciso II do art 111, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980.</p><p>2 - Conceder provisoriamente, a contar de 01 de novembro de 2016, ao Soldado Reformado ADRIANO SILVA OLIVEIRA (CPF 042.999.751-54), o benefício de isenção do imposto de renda, previsto no inciso XIV do Art. 6º da Lei nº 7.713, de 22 de dezembro de 1988, em face de ser portador de doença capitulada em Lei.</p><p>3 - Conceder provisoriamente, a contar de 01 de novembro de 2016, ao Soldado Reformado ADRIANO SILVA OLIVEIRA (CPF 042.999.751-54), o benefício do auxílio-invalidez, previsto no inciso XV do art 3º da Medida Provisória nº 2215-10, de 31 Dez 01, combinado com o art 55 da Lei nº 12.702, de 7 Ago 12, por ter sido julgado "Incapaz, definitivamente, para o serviço do Exército. É inválido. Necessita de internação especializada e/ou assistência direta e permanente ao paciente e/ou cuidados permanentes de enfermagem".</p><p class="assina">Gen Bda JOÃO DENISON MAIA CORREIA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 46-SSIP/11ª RM, 26 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA 11ª REGIÃO MILITAR, no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1 OUT 15, modificada pelos item de 1 ao 14, letra "d", inciso IX da Portaria nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018 e tendo em vista cumprimento de decisão proferida em sede de tutela antecipada nos autos do Processo nº 0014316-18.2012.4.01.3400, perante o Juízo da 25ª Vara Federal da Seção Judiciária do Distrito Federal, resolve</p><p>1 - Tornar Sem Efeito a Portaria nº 30-DCIPAS.21, de 15 de janeiro de 2014, publicada no Diário Oficial da União nº 16, de 23 de janeiro de 2014, que reformou, por tutela antecipada, o Reservista (CPF 024.373.201-56) WALLACE SOUZA DA SILVA, na graduação de Cabo, com proventos de Terceiro-Sargento de acordo com os incisos II do art. 106, V do art. 108, art. 109, § 1º e alínea "c" do § 2º do art. 110 da Lei nº 6880, de 9 de dezembro de 1980, a contar de 12 de janeiro de 2012, data indicada pela Justiça Federal para o início da vigência, vinculado à 11ª Região Militar.</p><p>2 - Reformar, a contar de 12 de janeiro de 2012, WALLACE SOUZA DA SILVA (CPF 024.373.201-56), na graduação de Cabo, com proventos de Terceiro-Sargento de acordo com os incisos II do art. 106, V do art. 108, art. 109, § 1º e alínea "c" do § 2º do art. 110 da Lei nº 6880, de 9 de dezembro de 1980.</p><p class="assina">Gen Bda JOÃO DENISON MAIA CORREIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>