<xml><article id="8040413" name="Port_203_2019-4-51" idOficio="5225620" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/03/2019" artClass="00016:00115:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11546016">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 547 - Retificar a Portaria nº 339/2019/GR, de 12/02/2019, publicada no Diário Oficial da União nº 31, Seção 2, p. 42, em 13/02/2019, que designa EVELYN MARTINA SCHULER ZEA, acrescentando, ao final do art. 1º, "para completar mandato a expirar-se em 26/03/2019". (Ref. Corresp. MEM 19/DIR/CFH/2019).</p><p>Nº 548 - Art. 1º Designar, a partir de 15 de Março de 2019, LUCAS DE MELO REIS BUENO, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, nível 4, MASIS nº 181336, SIAPE nº 1889123, para exercer a função de Coordenador(a) do Programa de Pós-Graduação em História - CPGHST/CFH, para um mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a Função Comissionada de Coordenação de Curso, código FCC. (Ref. Corresp. MEM 21/DIR/CFH/2019).</p><p>Nº 550 - Art. 1º Designar, a partir de 23 de Março de 2019, JANYNE SATTLER, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, nível 2, MASIS nº 204778, SIAPE nº 1972689, para exercer a função de Coordenador(a) do Curso de Graduação em Filosofia - CGFIL/CFH, para um mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a Função Comissionada de Coordenação de Curso, código FCC. (Ref. Sol. 9458/2019).</p><p>Nº 552 - Dispensar, a partir de 10 de Março de 2019, SERGIO DUBIELA OSTROSKI, TÉCNICO EM ASSUNTOS EDUCACIONAIS, MASIS nº 39157, SIAPE nº 1156607, do exercício das funções de Chefe do Serviço de Protocolo - SP/CPCAD/DAE/PROGRAD, código FG4, para o qual foi designado pela Portaria nº 1796/2015/GR, de 20 de outubro de 2015. (Ref. Sol. 14935/2019).</p><p>Nº 553 - Art. 1º Designar PATRÍCIA DUARTE SILVA, AUXILIAR EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 109490, SIAPE nº 1160056, para exercer a função de Chefe do Serviço de Protocolo - SP/CPCAD/DAE/PROGRAD.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a função gratificada FG4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Ref. Sol. 14935/2019).</p><p>Nº 555 - Art. 1º Designar LUCAS ROVARIS CIDADE, auxiliar em administração, MASIS nº 206035, SIAPE nº 2345705, para exercer a função de chefe do Serviço de Expediente da Matéria Administrativa da Procuradoria Federal junto à Universidade Federal de Santa Catarina.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada código FG-4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Ref. Sol. 14435/2019).</p><p>Nº 557 - Art. 1º Designar, a partir de 21 de Março de 2019, GREGORIO JEAN VARVAKIS RADOS, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe E, MASIS nº 119576, SIAPE nº 214365, para exercer a função de Chefe do Departamento de Engenharia do Conhecimento - EGC/CTC da Universidade Federal de Santa Catarina, para mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG1, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas. (Ref. Corresp. 4/EGC/CTC/2019).</p><p>Nº 559 - Art. 1º Designar, a partir de 21 de Março de 2019, ROBERTO CARLOS DOS SANTOS PACHECO, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe D, nível 1, MASIS nº 131142, SIAPE nº 1378990, para exercer a função de Coordenador(a) do Programa de Pós-Graduação em Engenharia e Gestão do Conhecimento - CPGEGC/CTC, para um mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a Função Comissionada de Coordenação de Curso, código FCC. (Ref. Sol. 58/2019).</p><p>Nº 562 - Art. 1º Dispensar JULIANA DE SOUZA CORREA, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 214509, SIAPE nº 3069309, do exercício das funções de Chefe do Serviço de Expediente - SPPGN/CCB, código FG4, para o qual foi designada pela Portaria nº 2280/2018/GR, de 19 de outubro de 2018.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Ref. Sol. 10023/2019).</p><p>Nº 563 - Art. 1º Designar JULIANA DE SOUZA CORREA, assistente em administração, MASIS nº 214509, SIAPE nº 3069309, para exercer a função de chefe do Serviço Administrativo - SA/DSI/CCB.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a função gratificada código FG-4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Ref. Sol. 10023/2019).</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>