<xml><article id="8059843" name="Portaria para a imprensa(versão " idOficio="5227559" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2019" artClass="00043:00042:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 3ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11549345">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  nº 45, de 21 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 45, de 21 de março de 2019</p><p>O Excelentíssimo Senhor Desembargador Presidente do Tribunal Regional do Trabalho da 3ª Região, no uso de suas atribuições legais e regimentais, de acordo com o artigo 96, inciso I, alínea "c", da Constituição Federal, combinado com os artigos 1º e 13, § 6º, da Resolução Administrativa n. 1.861/2016 do Tribunal Superior do Trabalho, tendo em vista o I Concurso Público Nacional Unificado para ingresso na carreira da Magistratura do Trabalho, regido pelo Edital de Abertura do Concurso, publicado no Diário Oficial da União de 29/06/2017, cujo resultado final foi homologado pelo Pleno do Tribunal Superior do Trabalho, nos termos da Resolução Administrativa n. 2.053/2018, e divulgado por meio do Edital n. 29 de 18/12/2018, publicado no Diário Eletrônico da Justiça do Trabalho no dia 20/12/2018, resolve:</p><p>I - Tornar sem efeito a Portaria TRT/SEIM/0023/2019, publicada no Diário Oficial da União n. 55, Seção 2, p. 70, em 21/03/2019;</p><p>II - NOMEAR, em razão de habilitação no I Concurso Público Nacional Unificado para ingresso na Carreira da Magistratura do Trabalho, para exercer o cargo de Juiz do Trabalho Substituto do Tribunal Regional do Trabalho da 3ª Região, os candidatos abaixo relacionados, respeitada a rigorosa ordem de classificação no certame, e observada a opção de lotação declarada pelo candidato aprovado, conforme EDITAL CSJT N. 02/2019, publicado em 15/03/2019:</p><p>JOÃO OTÁVIO FIDANZA FROTA, em vaga originária da promoção do Juiz José Ricardo Dily para o cargo de Juiz Titular da Vara do Trabalho de Nanuque, passando a figurar no 122º lugar da lista de antiguidade dos Juízes do Trabalho Substitutos deste Tribunal;</p><p>NATÁLIA ALVES RESENDE GONÇALVES, em vaga originária da promoção do Juiz Cláudio Antônio Freitas Delli Zotti para o cargo de Juiz Titular da Vara do Trabalho de Frutal, passando a figurar no 123º lugar da lista de antiguidade dos Juízes do Trabalho Substitutos deste Tribunal;</p><p>WALACE HELENO MIRANDA DE ALVARENGA, em vaga originária da remoção do Juiz Cláudio Luis Yuki Fuzino para o TRT da 9ª Região, passando a figurar no 124º lugar da lista de antiguidade dos Juízes do Trabalho Substitutos deste Tribunal;</p><p>LUCILÉA LAGE DIAS RODRIGUES, em vaga originária da promoção da Juíza Júnia Márcia Marra Turra para o cargo de Juíza Titular da Vara do Trabalho de Araçuaí, passando a figurar no 125º lugar da lista de antiguidade dos Juízes do Trabalho Substitutos deste Tribunal;</p><p>CAROLINA SILVA SILVINO ASSUNÇÃO, em vaga originária da promoção do Juiz Daniel Cordeiro Gazola para o cargo de Juiz Titular da 1ª Vara do Trabalho de Coronel Fabriciano, passando a figurar no 126º lugar da lista de antiguidade dos Juízes do Trabalho Substitutos deste Tribunal;</p><p>EMANUEL HOLANDA ALMEIDA, em vaga originária da promoção da Juíza Sheila Marfa Valério para o cargo de Juíza Titular da 2ª Vara do Trabalho de Ituiutaba, passando a figurar no 127º lugar da lista de antiguidade dos Juízes do Trabalho Substitutos deste Tribunal;</p><p>RAFAEL PAZOS DIAS, em vaga originária da promoção do Juiz José Barbosa Neto Fonseca Suett para o cargo de Juiz Titular da Vara do Trabalho de Almenara, passando a figurar no 128º lugar da lista de antiguidade dos Juízes do Trabalho Substitutos deste Tribunal;</p><p>PEDRO GUIMARÃES VIEIRA, em vaga originária da promoção da Juíza Raíssa Rodrigues Gomide para o cargo de Juíza Titular da Vara do Trabalho de Frutal, passando a figurar no 129º lugar da lista de antiguidade dos Juízes do Trabalho Substitutos deste Tribunal.</p><p>III - CONVOCAR os aprovados relacionados no item I para a Sessão Solene de Posse e Exercício a ser realizada no dia 5 de abril de 2019, às 14h, no Edifício-Sede do Tribunal Regional do Trabalho da 3ª Região.</p><p class="assina">Marcus Moura Ferreira</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>