<xml><article id="7981117" name="PORT 164-DF" idOficio="5218649" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/03/2019" artClass="00021:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Mineração" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11534914">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA SEI Nº 164, DE 14 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA SEI Nº 164, DE 14 DE MARÇO DE 2019</p><p>A DIRETORIA COLEGIADA DA AGÊNCIA NACIONAL DE MINERAÇÃO - ANM, no uso da atribuição que lhe confere o art. 10, inciso XXVI, do Regimento Interno, aprovado pela Resolução nº 2, de 12 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 14 de dezembro de 2018, tendo em vista o disposto no art. 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o constante nos autos do Processo nº 48051.000687/2019-22, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar sem efeito a nomeação de Claudemberque Monteiro Ferreira, matrícula SIAPE nº 1669997, para exercer o cargo comissionado técnico de Chefe do Núcleo de Aquisições, da Divisão de Licitações Sede, da Superintendência de Administração e Finanças, código CCT I, constante do art. 3º, da Portaria nº 60, de 07 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 11 de fevereiro de 2019, Seção 2, página 47, em virtude da vedação contida no art. 33, §2º, da Lei nº 10.871, de 20 de maio de 2004, publicada no Diário Oficial da União do dia 21 de maio, Seção 1, página 1.</p><p>Art. 2º Exonerar Cícero Rodrigues de Souza Neto, matrícula SIAPE nº 452973, do cargo comissionado técnico de Chefe do Núcleo de Almoxarifado, da Divisão de Recursos Logísticos, da Superintendência de Administração e Finanças, código CCT I.</p><p>Art. 3º Exonerar Juliana de Castro Formiga, matrícula SIAPE nº 1800621, do cargo comissionado técnico de Chefe do Serviço de Patrimônio, da Divisão de Recursos Logísticos, da Superintendência de Administração e Finanças, código CCT II.</p><p>Art. 4º Dispensar Juliana de Castro Formiga, matrícula SIAPE nº 1800621, do encargo de substituto eventual do Chefe da Divisão de Recursos Logísticos, da Superintendência de Administração e Finanças, código CCT IV.</p><p>Art. 5º Dispensar Siliane Santos Xavier, matrícula SIAPE nº 1827031, do encargo de substituto eventual do Chefe do Serviço de Patrimônio, da Divisão de Recursos Logísticos, da Superintendência de Administração e Finanças, código CCT II.</p><p>Art. 6º Exonerar Daniela Carvalho Buani Innecco Santos, matrícula SIAPE nº 1188414, do cargo comissionado de Assistente, da Superintendência de Gestão de Pessoas, código CAS I.</p><p>Art. 7º Exonerar Matheus Luan Dario Campos de Almeida, matrícula SIAPE nº 3057793, do cargo comissionado de Assistente, da Coordenação de Gestão das Informações Funcionais, da Superintendência de Gestão de Pessoas, código CAS II.</p><p>Art. 8º Nomear Josué Menezes Vieira, matrícula SIAPE nº 1778165, para exercer o cargo comissionado de Chefe do Núcleo de Aquisições, da Divisão de Licitações Sede, da Superintendência de Administração e Finanças, código CCT I.</p><p>Art. 9º Nomear Yedda Maria Nunes, matrícula SIAPE nº 1787045, para exercer o cargo comissionado técnico de Chefe do Núcleo de Almoxarifado, da Divisão de Recursos Logísticos, da Superintendência de Administração e Finanças, código CCT I.</p><p>Art. 10º Nomear Siliane Santos Xavier, matrícula SIAPE nº 1827031, para exercer o cargo comissionado técnico de Chefe do Serviço de Patrimônio, da Divisão de Recursos Logísticos, da Superintendência de Administração e Finanças, código CCT II.</p><p>Art. 11º Nomear Matheus Luan Dario Campos de Almeida, matrícula SIAPE nº 3057793, para exercer o cargo comissionado de Assistente, da Superintendência de Gestão de Pessoas, código CAS I.</p><p>Art. 12º Nomear Juliana de Castro Formiga, matrícula SIAPE nº 1800621, para exercer o cargo comissionado de Assistente, da Coordenação de Gestão das Informações Funcionais, da Superintendência de Gestão de Pessoas, código CAS II.</p><p>Art. 13º Designar Regina Carvalho de Oliveira, matrícula SIAPE nº 1795213, para exercer o encargo de substituto eventual do Superintendente de Gestão de Pessoas, código CGE II, em seus afastamentos ou impedimentos regulamentares.</p><p>Art. 14º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">VICTOR HUGO FRONER BICCA</p><p class="cargo">Diretor-Geral da ANM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>