<xml><article id="7978947" name="UFVDOU0049-de 15.03.2019-portari" idOficio="5218477" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/03/2019" artClass="00016:00150:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11534463">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  15 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria no 0580/2015, de 19/06/2015, publicada no Diário Oficial da União de 22/06/2015, resolve:</p><p>Nº 250 - 1. conceder à viúva GERALDA APARECIDA DA SILVA MOURA FREITAS uma cota de pensão civil instituída pelo Sr. BRAZ MOURA FREITAS, matrículas 2090-7/UFV e 0427692-5/Siape, ocupante da vaga no 336337, do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, classe C, denominação Adjunto, nível 603, em regime de dedicação exclusiva, em razão de seu falecimento ocorrido em 5 de março de 2019, por força do disposto no art. 40, § 7o, inc. II, da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional no 41, de 19/12/2003, c/c art. 2o, inc. II, da Lei no 10.887, de 18/06/2004, e dos arts. 215, 217, inc. I, e 218 da Lei no 8.112, de 11/12/1990, com redação dada pela Lei no 13.135, de 17/06/2015;</p><p>2. Autorizar o pagamento da referida pensão a contar de 5 de março de 2019;</p><p>3. Declarar vago o referido cargo. (Processo 002181/2019)</p><p>Nº 252 - Tornar sem efeito a Portaria no 160/2019 de 19/02/2019, publicada no DOU de 20/02/2019, Seção 2, p. 45. (Processo 002025/2017)</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria no 0580/2015, de 19/06/2015, publicada no Diário Oficial da União de 22/06/2015, considerando o que dispõem o inc. II do art. 37 da Constituição Federal, os arts. 10 e 13 da Lei no 8.112, publicada no DOU de 12/12/1990, e a Lei no 11.091, publicada no DOU de 13/01/2005; e o disposto no Decreto no 7.232, publicado no DOU de 20/07/2010, e na Portaria Interministerial no 316, publicada no DOU de 19/10/2017, bem como o que consta do Processo 009577/2017, resolve:</p><p>Nº 251 - Nomear, em caráter efetivo, LUCINÉIA ARAÚJO GOMES VITAL, habilitada em concurso público de provas, com homologação publicada no DOU de 09/11/2017, para o cargo de TÉCNICO EM ASSUNTOS EDUCACIONAIS, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, do Quadro Permanente desta Instituição, em regime de 40 horas semanais, código de vaga 306979.</p><p class="assina">JOÃO CARLOS CARDOSO GALVÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>