<xml><article id="7781844" name="Redistribuição Rafael x Odilon" idOficio="5199879" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="01/03/2019" artClass="00043:00058:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 19ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="190" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=190" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11501737">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 20, DE 27 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 20, DE 27 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA DÉCIMA NONA REGIÃO, usando de suas atribuições legais e regimentais estabelecidas no inciso VII do artigo 24 do Regimento Interno,</p><p>Considerando a Decisão, por unanimidade, do Egrégio Tribunal Pleno desta Corte, em Sessão Administrativa de 23 de janeiro de 2019, referente ao contido no expediente PROAD nº 1182/2018, resolve:</p><p>Art. 1º. Redistribuir, a partir da publicação, para o Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 18ª Região, ante a concordância manifestada pela respectiva Presidência, o cargo efetivo de Analista Judiciário, Área de Apoio Especializado, Especialidade: Arquivologia, Classe B, Padrão 6, ocupado pelo servidor RAFAEL EDGARD LOPES BRAGA, tendo por reciprocidade a redistribuição simultânea do cargo efetivo de Analista Judiciário, Área Judiciária, ocupado pelo servidor ODILON HENRIQUE FERRO CORDEIRO DA SILVA, do Tribunal Regional do Trabalho da 18ª Região para o Quadro de Pessoal Permanente desta Corte, na forma prevista no art. 37 da Lei nº. 8.112/90, com redação dada pela Lei nº. 9.527/97, em consonância com a Resolução nº. 146/2012, do Conselho Nacional de Justiça - CNJ.</p><p class="assina">Desª ANNE HELENA FISCHER INOJOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>