<xml><article id="7780989" name="023 - Portarias 350 e 351" idOficio="5199588" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00016:00070:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Roraima/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="96" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=96" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11501168">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 350, de 27 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 350, de 27 de fevereiro de 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pelo Decreto Presidencial de 18 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 19 de outubro de 2016, Seção 2, resolve:</p><p>Art. 1.º Tornar sem efeito a Portaria N.º 174/GR, de 4 de fevereiro de 2019, que exonerava o servidor RICARDO MORAIS ALBUQUERQUE SILVA, da função de Auditor Interno, e nomeava interinamente a servidora FABRICIA MATTE CAYE, para exercer o cargo de Auditora Interna.</p><p>Art. 2.º Determinar que a Diretoria de Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação da presente portaria.</p><p>Art. 3.º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SANDRA MARA DE PAULA DIAS BOTELHO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 351, de 27 de fevereiro de 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pelo Decreto Presidencial de 18 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 19 de outubro de 2016, Seção 2, resolve:</p><p>Art. 1.º Exonerar o servidor RICARDO MORAIS ALBUQUERQUE SILVA, ocupante do cargo de Auditor Contábil, Matrícula SIAPE n.º 1752169, do quadro da Fundação Universidade Federal de Roraima, do cargo de Auditor Interno, CD-04, subordinado à Reitoria, a partir do dia 1.º/3/2019.</p><p>Art. 2.º Nomear a servidora ADRIENE SILVA DO NASCIMENTO, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE n.º 1455212, para exercer, interinamente, o cargo de Auditora Interna, CD-04, subordinada à Reitoria, a partir do dia 1.º/3/2019.</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>