<xml><article id="7799003" name="Portarias de 28.02" idOficio="5201843" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00016:00134:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="117" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=117" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11505393">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso de suas atribuições legais e considerando o inciso VIII, do art. 25 do Estatuto da UFGD e o art. 35, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 224 - Art. 1º Dispensar os professores abaixo, da Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), dos Cursos de Graduação da Faculdade de Ciências da Saúde/FCS:</p><p>I - THIAGO PAULUZI JUSTINO, Matrícula/SIAPE n.º 2093532, Professor Auxiliar-A, Coordenador do Curso de Graduação em Medicina; e</p><p>II - CLAUDIA GONÇALVES DE LIMA, Matrícula/SIAPE n.º 2058359, Professor Adjunto, Coordenadora do Curso de Graduação em Nutrição.</p><p>Nº 225 - Art. 1º Dispensar os professores abaixo, da Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), dos Cursos de Graduação da Faculdade de Ciências Humanas/FCH:</p><p>I - FABIANO COELHO, Matrícula/SIAPE n.º 2753736, Professor Adjunto, Coordenador do Curso de Graduação em História;</p><p>II - EDVALDO CESAR MORETTI, Matrícula/SIAPE n.º 0433697, Professor Titular, Coordenador do Curso de Graduação em Geografia; e</p><p>III - CLAUDIO REIS, Matrícula/SIAPE n.º 1728105, Professor Adjunto, do Curso de Graduação em Ciências Sociais.</p><p>Nº 226 - Art. 1º Dispensar os professores abaixo, da Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), dos Cursos de Graduação da Faculdade de Ciências Biológicas e Ambientais/FCBA:</p><p>I - CLAUDIA ROBERTA DAMIANI, Matrícula/SIAPE n.º 1323692, Professor Associado, Coordenadora do Curso de Graduação em Biotecnologia;</p><p>II - SIMONE CECCON, Matrícula/SIAPE n.º 1545422, Professor Adjunto-C, Coordenadora do Curso de Graduação em Gestão Ambiental; e</p><p>III - FABIANO ANTUNES, Matrícula/SIAPE n.º 1657324, Professor Adjunto-C, Coordenador do Curso de Graduação de Licenciatura em Ciências Biológicas.</p><p>Nº 227 - Art. 1º Dispensar os professores abaixo, da Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), dos Cursos de Graduação da Ciências Agrárias/FCA:</p><p>I - SILVIA CORREA SANTOS, Matrícula/SIAPE Nº 2372304, Professor Associado, Coordenadora do Curso de Graduação em Agronomia;</p><p>II - JORGE WILSON CORTEZ, Matrícula/SIAPE n.º 1620405, Professor Associado, Coordenador do Curso de Graduação em Engenharia Agrícola;</p><p>III - CLEONICE CRISTINA HILBIG, Matrícula/SIAPE n.º 2140462, Professor Adjunto-C, Coordenadora do Curso de Graduação em Engenharia de Aquicultura; e</p><p>IV - JEFFERSON RODRIGUES GANDRA, Matrícula/SIAPE n.º 1915345, Professor Adjunto-C, Coordenador do Curso de Graduação em Zootecnia.</p><p>Nº 228 - Art. 1º Dispensar os professores abaixo, da Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), dos Cursos de Graduação da Faculdade de Engenharia/FAEN:</p><p>I - ANGELA DULCE CAVENAGHI ALTEMIO, Matrícula/SIAPE n.º 1689927, Professor Adjunto, Coordenadora do Curso de Graduação em Engenharia de Alimentos;</p><p>II - MARIA APARECIDA GARCIA TOMMASELLI CHUBA MACHADO, Matrícula/SIAPE n.º 1544847, Professor Associado, Coordenadora do Curso de Graduação em Engenharia Civil;</p><p>III - RAFAEL FERREIRA GREGOLIN, Matrícula/SIAPE n.º 2154160, Professor Adjunto, Coordenador do Curso de Graduação em Engenharia Mecânica;</p><p>IV - MÁRCIO ROGÉRIO SILVA, Matrícula/SIAPE n.º 2118380, Professor Adjunto, Coordenador do Curso de Graduação em Engenharia de Produção; e</p><p>V - RAMON EDUARDO PEREIRA SILVA, Matrícula/SIAPE n.º 2045692, Professor Adjunto, Coordenador do Curso de Graduação em Engenharia de Energia.</p><p>Nº 229 - Art. 1º Dispensar os professores abaixo, da Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), dos Cursos de Graduação da Faculdade de Direito e Relações Internacionais/FADIR:</p><p>I - ALAERTE ANTONIO MARTELLI CONTINI, Matrícula/SIAPE Nº 2279250, Professor Adjunto-A, Coordenador do Curso de Graduação em Direito; e</p><p>II - HERMES MOREIRA JUNIOR, Matrícula/SIAPE n.º 1856762, Professor Adjunto, Coordenador do Curso de Graduação de Relações Internacionais.</p><p>Nº 230 - Art. 1º Dispensar os professores abaixo, da Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), dos Cursos de Graduação da Faculdade de Ciências Exatas e Tecnologia/FACET:</p><p>I - MARCOS MANSANO FURLAN, Matrícula/SIAPE Nº 2254968, Professor Adjunto, Coordenador do curso de Graduação em Engenharia de Computação;</p><p>II - GIOVANI MANZEPPI FACCIN, Matrícula/SIAPE n.º 1725773, Professor Adjunto-C, Coordenador do Curso de Graduação em Física;</p><p>III - ALEXANDRE PITANGUI CALIXTO, Matrícula/SIAPE n.º 1215641, Professor Adjunto, Coordenadora do curso de Graduação em Matemática;</p><p>IV - ELISANGELA MATIAS MIRANDA, Professor Adjunto-C, Matrícula/SIAPE n.º 1139445, Coordenadora do Curso de Graduação em Licenciatura em Química;</p><p>V - TIAGO ANDRÉ DENCK COLMAN, Matrícula/SIAPE Nº 2291921, Professor Adjunto-A, Coordenador do Curso de Graduação em Bacharelado em Química; e</p><p>VI - RODRIGO YOSHIKAWA OEIRAS, Matrícula/SIAPE n.º 2142885, Professor Adjunto-C, Coordenador do Curso de Graduação em Sistemas de Informação.</p><p>Nº 231 - Art. 1º Dispensar os professores abaixo, da Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), dos Cursos de Graduação da Faculdade de Administração, Ciências Contábeis e Economia/FACE:</p><p>I - MARCELO CHAVES DE JESUS, Matrícula/SIAPE Nº 2295074, Professor Assistente-A, Coordenador do Curso de Graduação em Ciências Contábeis;</p><p>II - PEDRO RODRIGUES DE OLIVEIRA, Matrícula/SIAPE n.º 2940452, Professor Adjunto, Coordenador do Curso de Graduação em Ciências Econômicas;</p><p>III - NARCISO BASTOS GOMES, Matrícula/SIAPE n.º 1318683, Professor Adjunto, Coordenador do Curso de Graduação em Administração.</p><p>Nº 232 - Art. 1º Dispensar os professores abaixo, da Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), dos Cursos de Graduação da Faculdade de Comunicação, Artes e Letras/FACALE:</p><p>I - BRAZ PINTO JUNIOR, Matrícula/SIAPE n.º 1801868, Professor Adjunto, Coordenador do Curso de Graduação em Artes Cênicas; e</p><p>II - SILVIA REGINA GOMES MIHO, Matrícula/SIAPE n.º 1323754, Professor Adjunto, Coordenadora do Curso de Graduação em Letras.</p><p>Nº 233 - Dispensar a servidora ROSEMEIRE MESSA DE SOUZA NOGUEIRA, Matrícula/SIAPE n.º 1194170, Professor Adjunto, da Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenadora pro tempore do Curso de Graduação em Pedagogia da Faculdade de Educação/FAED</p><p>Nº 234 - Dispensar a servidora SANDRA PROCÓPIO DA SILVA, Matrícula/SIAPE n.º 1487270, Professor Assistente-B, da Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), do Curso de Graduação em Licenciatura em Educação do Campo/LEduC, da Faculdade Intercultural Indígena/FAIND.</p><p>A REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso de suas atribuições legais e considerando o § 1º, do art. 43 do Estatuto da UFGD, e nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 235 - Designar a servidora KELLCIA REZENDE SOUZA, Matrícula/SIAPE n.º 2752764, Professor Adjunto-A, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenadora do Curso de Graduação em Pedagogia da Faculdade de Educação/FAED, com mandato de 1º de março de 2019 a 28 de fevereiro de 2021.</p><p>Nº 236 - Art. 1º Designar os professores abaixo, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), dos Cursos de Graduação da Faculdade de Comunicação, Artes e Letras/FACALE, com mandatos de 1º de março de 2019 a 28 de fevereiro de 2021:</p><p>I - JÚNIA CRISTINA PEREIRA, Matrícula/SIAPE Nº 2232007, Professor Assistente-A, Coordenadora do Curso de Graduação em Artes Cênicas; e</p><p>II - MARCELO SAPARAS, Matrícula/SIAPE n.º 2147683, Professor Adjunto, Coordenador do Curso de Graduação em Letras.</p><p>Nº 237 - Art. 1º Designar os professores abaixo, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), dos Cursos de Graduação da Faculdade de Administração, Ciências Contábeis e Economia/FACE, com mandatos de 1º de março de 2019 a 28 de fevereiro de 2021:</p><p>I - MARIA APARECIDA FARIAS DE SOUSA NOGUEIRA, Professor Adjunto, Matrícula/SIAPE n.º 2150957, Coordenadora do Curso de Graduação em Ciências Contábeis;</p><p>II - ENRIQUE DUARTE ROMERO, Professor Adjunto, Matrícula/SIAPE Nº 2379822, Coordenador do Curso de Graduação em Ciências Econômicas; e</p><p>III - NARCISO BASTOS GOMES, Matrícula/SIAPE n.º 1318683, Professor Adjunto, Coordenador do Curso de Graduação em Administração.</p><p>Nº 238 - Art. 1º Designar os professores abaixo, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), dos Cursos de Graduação da Faculdade de Ciências Exatas e Tecnologia/FACET, com mandatos de 1º de março de 2019 a 28 de fevereiro de 2021:</p><p>I - MARCOS PAULO MORO, Matrícula/SIAPE n.º 1549745, Professor Adjunto-C, Coordenador do curso de Graduação em Engenharia de Computação;</p><p>II - EDUARDO ANDRE FLACH BASSO, Matrícula/SIAPE Nº 2377614, Professor Adjunto-A, Coordenador do Curso de Graduação em Física;</p><p>III - SIDNEI AZEVEDO DE SOUZA, Matrícula/SIAPE n.º 1144979, Professor Adjunto, Coordenador do curso de Graduação em Matemática;</p><p>IV - ELISANGELA MATIAS MIRANDA, Professor Adjunto-C, Matrícula/SIAPE n.º 1139445, Coordenadora do Curso de Graduação em Licenciatura em Química;</p><p>V - TIAGO ANDRÉ DENCK COLMAN, Matrícula/SIAPE Nº 2291921, Professor Adjunto-A, Coordenador do Curso de Graduação em Bacharelado em Química; e</p><p>VI - VANDERSON HAFEMANN FRAGAL, Matrícula/SIAPE n.º 1403127, Professor Adjunto-A, Coordenador do Curso de Graduação em Sistemas de Informação.</p><p>Nº 239 - Art. 1º Designar os professores abaixo, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), dos Cursos de Graduação da Faculdade de Direito e Relações Internacionais/FADIR, com mandatos de 1º de março de 2019 a 28 de fevereiro de 2021:</p><p>I - ALAERTE ANTONIO MARTELLI CONTINI, Matrícula/SIAPE Nº 2279250, Professor Adjunto-A, Coordenador do Curso de Graduação em Direito; e</p><p>II - HERMES MOREIRA JUNIOR, Matrícula/SIAPE n.º 1856762, Professor Adjunto, Coordenador do Curso de Graduação de Relações Internacionais.</p><p>Nº 240 - Art. 1º Designar os professores abaixo, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), dos Cursos de Graduação da Faculdade de Engenharia/FAEN, com mandatos de 1º de março de 2019 a 28 de fevereiro de 2021:</p><p>I - CRISTINA TOSTES FILGUEIRAS, Matrícula/SIAPE n.º 1764868, Professor Associado, Coordenadora do Curso de Graduação em Engenharia de Alimentos;</p><p>II - AGLEISON RAMOS OMIDO, Matrícula/SIAPE n.º 2668104, Professor Adjunto, Coordenador do Curso de Graduação em Engenharia Civil;</p><p>III - RAFAEL FERREIRA GREGOLIN, Matrícula/SIAPE n.º 2154160, Professor Adjunto, Coordenador do Curso de Graduação em Engenharia Mecânica;</p><p>IV - MÁRCIO ROGÉRIO SILVA, Matrícula/SIAPE n.º 2118380, Professor Adjunto, Coordenador do Curso de Graduação em Engenharia de Produção; e</p><p>V - REGINALDO RIBEIRO DE SOUSA, Matrícula/SIAPE n.º 2141225, Professor Adjunto, Coordenador do Curso de Graduação em Engenharia de Energia.</p><p>Nº 241 - Art. 1º Designar os professores abaixo, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), dos Cursos de Graduação da Faculdade de Ciências Agrárias/FCA, com mandatos de 1º de março de 2019 a 28 de fevereiro de 2021:</p><p>I - MARIANA ZAMPAR TOLEDO, Matrícula/SIAPE n.º 3060847, Professor Adjunto-A, Coordenadora do Curso de Graduação em Agronomia;</p><p>II - VALDINEY CAMBUY SIQUEIRA, Matrícula/SIAPE n.º 2047671, Professor Adjunto, Coordenador do Curso de Graduação em Engenharia Agrícola;</p><p>III - DACLEY HERTES NEU, Matrícula/SIAPE n.º 2139591, Professor Adjunto-C, Coordenadora do Curso de Graduação em Engenharia de Aquicultura; e</p><p>IV - JEFFERSON RODRIGUES GANDRA, Matrícula/SIAPE n.º 1915345, Professor Adjunto-C, Coordenador do Curso de Graduação em Zootecnia.</p><p>Nº 242 - Art. 1º Designar os professores abaixo, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), dos Cursos de Graduação da Faculdade de Ciências Biológicas e Ambientais/FCBA, com mandatos de 1º de março de 2019 a 28 de fevereiro de 2021:</p><p>I - DIEGO MARQUES DA SILVA MEDEIROS, Matrícula/SIAPE n.º 2046779, Professor Adjunto-C, Coordenador do Curso de Graduação de Ciências Biológicas - Licenciatura;</p><p>II - MAURICIO STEFANES, Matrícula/SIAPE n.º 1815942, Professor Adjunto-C, Coordenador do Curso de Graduação em Gestão Ambiental; e</p><p>III - LILIAM SILVIA CANDIDO, Matrícula/SIAPE n.º 1974694, Professor Adjunto-C, Coordenadora do Curso de Graduação em Biotecnologia;</p><p>Nº 243 - Art. 1º Designar os professores abaixo, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), dos Cursos de Graduação da Faculdade de Ciências Humanas/FCH, com mandatos de 1º de março de 2019 a 28 de fevereiro de 2021:</p><p>I - ADRIANA APARECIDA PINTO, Matrícula/SIAPE n.º 1542814, Professor Adjunto, Coordenadora do Curso de Graduação em História;</p><p>II - EDVALDO CESAR MORETTI, Matrícula/SIAPE n.º 0433697, Professor Titular, Coordenador do Curso de Graduação em Geografia; e</p><p>III - CLAUDIO REIS, Matrícula/SIAPE n.º 1728105, Professor Adjunto, do Curso de Graduação em Ciências Sociais.</p><p>Nº 244 - Art. 1º Designar os professores abaixo, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), dos Cursos de Graduação da Faculdade de Ciências da Saúde/FCS, com mandatos de 1º de março de 2019 a 28 de fevereiro de 2021:</p><p>I - THIAGO PAULUZI JUSTINO, Matrícula/SIAPE n.º 2093532, Professor Auxiliar-A, Coordenador do Curso de Graduação em Medicina; e</p><p>II - EMÍLIA ALONSO BALTHAZAR, Matrícula/SIAPE n.º 2101933, Professor Adjunto-A, Coordenadora do Curso de Graduação em Nutrição.</p><p>Nº 245 - Designar a servidora JEANNE MARIEL BRITO DE MOURA MACIEL, Matrícula/SIAPE Nº 2253408, Professor Adjunto-A, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenadora do Curso de Licenciatura em Educação do Camp/LEduC, da Faculdade Intercultural Indígena/FAIND, com mandato de 1º de março de 2019 a 28 de fevereiro de 2021.</p><p>A REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso de suas atribuições legais e considerando o art. 35, inciso I, da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 251 - Art. 1º Exonerar o servidor FLÁVIO RENATO MATSUBARA, Matrícula/SIAPE nº 1810333, Administrador, do Cargo de Direção (CD-3), de Assessor da Administração Superior/Reitoria.</p><p>Art. 2º Exonerar a servidora RAQUEL DE FÁTIMA CAVALHEIRO CALDAS, Matrícula/SIAPE n.º 1623177, Assistente em Administração, do Cargo de Direção (CD-4), de Assessora da Administração Superior para Procedimentos Oficiais e Documentação/Vice-Reitoria.</p><p>Art. 3º Exonerar a servidora JUCIANE VERONICA NAPOLITANO BRANDÃO, Matrícula/SIAPE nº 1568541, Assistente em Administração, do Cargo de Direção (CD-4), de Secretária dos Órgãos Colegiados/SOC/Gabinete da Reitoria.</p><p>Art. 4º Dispensar a servidora ANDREA DE BARROS FRARE SETTE, Matrícula/SIAPE Nº 2394705, Assistente em Administração, da Função Gratificada (FG-1), de Assessora da Administração Superior/Vice-Reitoria.</p><p>A REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso de suas atribuições legais e nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 252 - Art. 1º Nomear o servidor FLÁVIO RENATO MATSUBARA, Matrícula/SIAPE nº 1810333, Administrador, para exercer o Cargo de Direção (CD-4), de Assessor da Administração Superior/Reitoria.</p><p>Art. 2º Nomear a servidora RAQUEL DE FÁTIMA CAVALHEIRO CALDAS, Matrícula/SIAPE n.º 1623177, Assistente em Administração, para exercer o Cargo de Direção (CD-3), de Assessora da Administração Superior para Procedimentos Oficiais e Documentação/Vice-Reitoria.</p><p>Art. 3º Designar a servidora JUCIANE VERONICA NAPOLITANO BRANDÃO, Matrícula/SIAPE nº 1568541, Assistente em Administração, para exercer a Função Gratificada (FG-1), de Secretária dos Órgãos Colegiados/SOC/Gabinete da Reitoria.</p><p>Art. 4º Nomear a servidora ANDREA DE BARROS FRARE SETTE, Matrícula/SIAPE Nº 2394705, Assistente em Administração, para exercer o Cargo de Direção (CD-4), de Assessora da Administração Superior/Vice-Reitoria.</p><p>A REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o art. 38, da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 253 - Art. 1º Designar o servidor WILLIAN ALVES PAGNONCELLI, Matrícula/SIAPE Nº 2382754, Assistente em Administração, para substituir a Assessora da Administração Superior para Procedimentos Oficiais e Documentação/Vice-Reitoria (CD-3), Raquel de Fátima Cavalheiro Caldas, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria 197, de 20 de fevereiro de 2019, do Reitor em exercício da UFGD.</p><p>A REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso de suas atribuições, nos termos do art. 3º, inciso I a III da Emenda Constitucional n.º 47/2005, publicada no DOU de 06 de julho de 2005, e tendo em vista o que consta do Processo Nº 23005.001935/2019-87, resolve:</p><p>Nº 256 - Conceder aposentadoria voluntária, a partir de 1º de março de 2019, ao servidor MARIO CEZAR TOMPES DA SILVA, Matrícula/SIAPE n.º 0433600, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Associado, padrão 704, do quadro de pessoal desta Universidade, lotado na Faculdade de Ciências Humanas, com proventos integrais e 11% de anuênios.</p><p>A REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista as disposições dos incisos IV e X do art. 2º da Lei n.º 8.745 de 09 de dezembro de 1993, alterada pelas Leis n.º 9.849 de 26 de outubro de 1999, n.º 10.667 de 14 de maio de 2003 e n.º 12.425 de 17 de junho de 2011, resolve:</p><p>Nº 257 - Contratar, como PROFESSOR SUBSTITUTO, na forma do Edital de Abertura CCS n.º 01, de 09 de janeiro de 2019, publicado no DOU n.º 8, de 11 de janeiro de 2019, e homologado pelo Edital n.º 01, de 05 de fevereiro de 2019, publicado no DOU n.º 26 de 06 de fevereiro de 2019, a candidata KEZIA SAYOKO MATSUI PEREIRA, aprovada em Processo Seletivo Simplificado para prestar serviços na UFGD, com lotação na Faculdade de Engenharia - FAEN, Área: Engenharia de Produção, em regime de trabalho de quarenta horas semanais, com vigência do contrato até 31 de agosto de 2019.</p><p class="assina">Liane Maria Calarge</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>