<xml><article id="7852078" name="ATO GDGSET 79_2019_DISP_DESIG_DI" idOficio="5206463" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="08/03/2019" artClass="00043:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11513665">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 79, DE 7 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 79, DE 7 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante do memorando nº 11, de 6/3/2019, da Secretaria de Comunicação Social, resolve:</p><p>1 - Designar o servidor DIRCEU PINHEIRO ARCOVERDE, código 780, Técnico Judiciário, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, da Coordenadoria de Editoria e Imprensa, ficando dispensado da função comissionada de Supervisor da Seção Administrativa de Rádio e TV, Nível FC-5, da Coordenadoria de Rádio e TV.</p><p>2 - Designar o servidor RODRIGO PESSANHA TUNHOLI, código 61463, Analista Judiciário do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 16ª Região-MA, removido para esta Corte, para exercer a função comissionada de Supervisor da Seção Administrativa de Rádio e TV, Nível FC-5, da Coordenadoria de Rádio e TV, ficando dispensado da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da Secretaria de Comunicação Social.</p><p>3 - Designar o servidor RICARDO DOS REIS RAFAEL, código 22877, Técnico Judiciário, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da Secretaria de Comunicação Social.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>