<xml><article id="7832911" name="DOU2-SP-1-PT-142-UNI-PR-SP-00023" idOficio="5204436" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/03/2019" artClass="00039:00007:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00013" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="45" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11510134">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 142, DE 1º DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 142, DE 1º DE MARÇO DE 2019</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DE SÃO PAULO, no uso de suas atribuições previstas no inciso II, artigo 50 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e no Regimento Interno Administrativo do MPF, aprovado pela Portaria n.º SG/MPF n.º 382, de 05 de maio de 2015, resolve:</p><p>1. Exonerar a servidora LIGIA CRISTINA AOYAMA, Matrícula nº 17239, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, do cargo em comissão de Assessor Especial do Gabinete do Procurador-Chefe, CC-2, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo.</p><p>2. Nomear a servidora LILIANE AMANO BENICIO DE ALMEIDA VERISSIMO, Matrícula nº 16809, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, para o cargo em comissão de Assessor Especial do Gabinete do Procurador-Chefe, CC-2, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo.</p><p>3. Exonerar a servidora SIMONE LEAL ALBERTINI, Matrícula nº 14975, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, do cargo em comissão de Assessor Nível II do Gabinete da Procuradora Elaine Ribeiro de Menezes, CC-2, da Procuradoria da República no Município de Campinas.</p><p>4. Nomear a servidora FERNANDA CRISTINA CATELAN DE MORAES, Matrícula nº 28224, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, para o cargo em comissão de Assessor Nível II do Gabinete da Procuradora Elaine Ribeiro de Menezes, CC-2, da Procuradoria da República no Município de Campinas.</p><p>5. Exonerar a servidora FLAVIA CATALANO, Matrícula nº 13860, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, do cargo em comissão de Assessor Nível II do Gabinete do Procurador Ricardo Perin Nardi, CC-2, da Procuradoria da República no Município de Campinas.</p><p>6. Nomear a servidora CHRISTIANE LIASCH MARTINS DE SÁ ARAUJO, Matrícula nº 7932, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, para o cargo em comissão de Assessor Nível II do Gabinete do Procurador Ricardo Perin Nardi, CC-2, da Procuradoria da República no Município de Campinas.</p><p>7. Exonerar o servidor RODRIGO OLIVEIRA MARTINS, Matrícula nº 14563, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, do cargo em comissão de Assessor Nível II do Gabinete do Procurador Danilo Filgueiras Ferreira, CC-2, da Procuradoria da República no Município de Campinas.</p><p>8. Nomear o servidor BRENO CESAR OLIVEIRA SABINO, Matrícula nº 24995, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, para o cargo em comissão de Assessor Nível II do Gabinete do Procurador Danilo Filgueiras Ferreira, CC-2, da Procuradoria da República no Município de Campinas.</p><p class="assina">THIAGO LACERDA NOBRE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>