<xml><article id="8046631" name="Port. 7305 - Designar e Dispensa" idOficio="5215576" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/03/2019" artClass="00013:00060:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Superintendência de Seguros Privados" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="56" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11529155">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 7.305, de 14 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 7.305, de 14 de março de 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE SUBSTITUTO DA SUPERINTENDÊNCIA DE SEGUROS PRIVADOS - SUSEP, no uso das atribuições que lhe confere o inciso V do art. 73 do Regimento Interno de que trata a Resolução CNSP nº 346, de 2 de maio de 2017, conforme o inciso I do art. 9º da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor VANDERLEI DA ROCHA BRAGA, matrícula Siape nº 1958964, CPF nº 042.506.707-67, para exercer a Função Comissionada de Coordenador Substituto da Coordenação de Acompanhamento de Liquidações 1 - COAL1, da Coordenação-Geral de Autorizações e Liquidações - CGRAL, código FCPE 101.3, nos eventuais impedimentos do titular.</p><p>Art.2º Dispensar o servidor CARLOS AUGUSTO PINTO FILHO, matrícula Siape n° 1349904, CPF nº 028.105.897-04, da Função Comissionada de Coordenador Substituto da Coordenação de Acompanhamento de Liquidações 1 - COAL1, da Coordenação-Geral de Autorizações e Liquidações - CGRAL, código FCPE 101.3, para a qual foi designado pela Portaria SUSEP nº 7.299, de 28 de fevereiro de 2019, publicada no DOU em 07 de março de 2019, seção 2, página 36.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>