<xml><article id="8169341" name="28.03.2019 PRES" idOficio="5238155" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/03/2019" artClass="00022:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="88" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=88" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11567873">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e de acordo com o que consta no Artigo 38 da Lei nº 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 325-Designar a servidora CLAUDIA ALMEIDA BANDEIRA DE MELLO, matrícula nº 1923374, CPF nº 606.676.137-49, para exercer o encargo de substituta do Chefe do Serviço de Acompanhamento de Processos Educativos, código FCPE 101.1, da Coordenação de Processos Educativos da Coordenação-Geral de Promoção da Cidadania da Diretoria de Promoção ao Desenvolvimento Sustentável desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 326-Designar a servidora ELZA DAS DORES RODRIGUES FERREIRA, matrícula nº 0446233, CPF nº 329.472.591-49, para exercer o encargo de substituta do Chefe, código FCPE 101.1, da Coordenação Técnica Local em água Boa II-MT, subordinada à Coordenação Regional Ribeirão Cascalheira-MT, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 327-Designar o servidor EDSON LUIZ DA SILVA JÚNIOR, matrícula nº 1397329, CPF nº 017.884.681-39, para exercer o encargo de substituto do Chefe do Serviço de Apoio Administrativo, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Xingú-MT, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">FRANKLIMBERG RIBEIRO DE FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>