<xml><article id="7813818" name="Portaria mINISTRO" idOficio="5203361" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/03/2019" artClass="00017:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="44" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11507684">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  369,  DE  1º   DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 369, DE 1º DE MARÇO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA INFRAESTRUTURA, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo artigo 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição Federal de 1988, e, tendo em vista o Decreto de Estrutura Regimental nº 9.676, de 2 de janeiro de 2019, alterado pelo Decreto nº 9.684, de 14 de janeiro de 2019, , resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência aos servidores abaixo indicados para praticarem atos de gestão orçamentária e financeira, concernentes aos recursos a cargo da Unidade Gestora 390081 - Secretaria Nacional de Portos e Transportes Aquaviários:</p><p>I - Diogo Piloni e Silva: Ordenador de Despesas;</p><p>II - Rita de Cássia Vandanezi Munck: Ordenadora de Despesas Substituta;</p><p>III - Francisco José Leite Neto: Responsável pelos Atos de Gestão Financeira;</p><p>IV - Willber da Rocha Severo: Responsável pelos Atos de Gestão Financeira Substituto;</p><p>V - Amanda Fernandes Rabelo Prado: Responsável pela Conformidade Contábil;</p><p>VI - Ricardo Aguiar dos Prazeres: Responsável pela Conformidade Contábil Substituto;</p><p>VII - Maricélia Pereira da Silva: Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão; e</p><p>VIII - Maria Dolores Xavier Viegas: Responsável pela Conformidade de Registro Substituta.</p><p>Parágrafo único. A delegação a que se refere o caput fica limitada à prática dos atos de gestão orçamentária e financeira, referentes aos recursos destinados a categoria econômica relacionadas as despesas de investimentos e custeios, pertinentes a área finalística.</p><p>Art. 2º Fica revogada as Portarias nº 372, de 10 de maio de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 11 de maio de 2017 e nº 496, de 10 de setembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União em 11 de setembro de 2018.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TARCISIO GOMES DE FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>