<xml><article id="8036517" name="DESPACHOS REITOR 20.03.2019" idOficio="5225285" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="21/03/2019" artClass="00016:00105:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="55" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11545161">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 20 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO DE 20 de março de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404-MEC, de 23 de abril de 2009, autoriza o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>CLECIO DOS SANTOS BUNZEN JUNIOR, SIAPE nº 1752732, lotado(a) no(a) Departamento de Métodos e Técnicas de Ensino, no período de 15/07/2019 a 14/07/2020, trânsito incluído, para realizar curso de Pós-Doutorado, em Braga/Portugal, ônus limitado. (Processo nº 23076.002648/2019-51)</p><p>EUDES NAZIAZENO GALVAO, SIAPE nº 1499363, lotado(a) no(a) Departamento de Matemática, no período de 26/04/2019 a 04/05/2019, trânsito incluído, para participar do Model Theory Seminar, em Berkley/Estados Unidos, ônus limitado. (Processo nº 23076.005987/2019-99)</p><p>FELIPE PIMENTEL LOPES DE MELO, SIAPE nº 1835888, lotado(a) no(a) Departamento de Botânica, no período de 29/03/2019 a 19/04/2019, trânsito incluído, para participar de curso de Campo e Simpósio sobre Ecologia de Florestas Fragmentadas, em Marques de Comillas/México, ônus limitado. (Processo nº 23076.005962/2019-95)</p><p>GUSTAVO GOMES DA COSTA SANTOS, SIAPE nº 1960900, lotado(a) no(a) Departamento de Sociologia, no período de 27/03/2019 a 30/03/2019, trânsito incluído, para participar do 60ª Annual Conference of the International Studies Association, em Toronto/Canadá, ônus limitado. (Processo nº 23076.009830/2019-32)</p><p>JAELSON FREIRE BRELAZ DE CASTRO, SIAPE nº 1134013, lotado(a) no(a) Departamento de Ciência da Computação, no período de 05/04/2019 a 22/04/2019, trânsito incluído, para realizar visita científica ao Centro de Investigación em Métodos de Producción de Software, em Valência/Espanha, ônus limitado. (Processo nº 23076.011213/2019-05)</p><p>JOSE HENRIQUE SILVA MOURA, SIAPE nº 1882044, lotado(a) no(a) Hospital das Clínicas, no período de 25/04/2019 a 30/04/2019, trânsito incluído, para apresentar trabalho em Pediatric Academic Society Meeting, em Baltimore/Estados Unidos, ônus limitado. (Processo nº 23076.010909/2019-14)</p><p>LEOPOLDO MOTTA TEIXEIRA, SIAPE nº 1114746, lotado(a) no(a) Departamento de Sistemas da Computação, no período de 01/05/2019 a 10/05/2019, trânsito incluído, para participar do seminário Dagstuhl 19191 e visita técnica a TU Braunschweig, em Wadem/Alemanha, ônus limitado. (Processo nº 23076.010106/2019-51)</p><p>PATRICIA MOREIRA AZOUBEL, SIAPE nº 1350514, lotado(a) no(a) Departamento de Engenharia Química, no período de 26/06/2019 a 07/07/2019, trânsito incluído, para participar do Congresso Ibero-Americano de Engenharia Alimentar, em Faro/Portugal, ônus para a UFPE. (Processo nº 23076.006820/2019-45)</p><p>RAIMUNDO NONATO MACEDO DOS SANTOS, SIAPE nº 1566481, lotado(a) no(a) Departamento de Ciência da Informação, no período de 20/04/2019 a 28/04/2019, trânsito incluído, para participar do encontro "WP2 Uppsala Meeting", em Uppsala/Suécia, ônus limitado. (Processo nº 23076.008294/2019-58)</p><p>RAYDONAL OSPINA MARTINEZ, SIAPE nº 1651445, lotado(a) no(a) Departamento de Estatística, no período de 11/03/2019 a 13/03/2019, trânsito incluído, para realizar visita científica a Área Curricular de Formación em Ciencias de la Universidad Nacional de Colombia, em Bogotá/Colômbia, ônus limitado. (Processo nº 23076.008217/2019-06)</p><p>VALERIA FERREIRA MARTINELLI, SIAPE nº 1134059, lotado(a) no(a) Departamento de Medicina Clínica, no período de 04/03/2019 a 10/03/2019, trânsito incluído, para participar do European Crohn's and Colitis Organisation, em Copenhague/Dinamarca, ônus limitado. (Processo nº 23076.003966/2019-39)</p><p class="assina">ANÍSIO BRASILEIRO DE FREITAS DOURADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>