<xml><article id="7964143" name="Decisão CFO-15-2019__110541" idOficio="5216780" pubName="DO2" artType="Decisão" pubDate="18/03/2019" artClass="00044:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00002" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Federal de Odontologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="85" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=85" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11531622">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DECISÃO DE 14 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DECISÃO DE 14 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Presidente do Conselho Federal de Odontologia, no uso de suas atribuições regimentais, na forma do artigo 53, inciso XXIII da Resolução CFO 80/2007 (Regimento Eleitoral), "ad referendum" do Plenário,</p><p>Considerando a Decisão CFO-11/2019, que declarou irregular o processo eleitoral, e não homologou o resultado da eleição realizada no CRO-MA;</p><p>Considerando que no processo eleitoral, as irregularidades constatadas foram praticadas pelo atual presidente, já na condição de candidato à reeleição, com nítido potencial de causar desequilíbrio no resultado final da eleição; e,</p><p>Considerando que a chapa vencedora, em nenhum momento, deu causa ou contribuiu com as irregularidades constantes no processo eleitoral, decide:</p><p>Art. 1º. Nomear, em caráter excepcional, os cirurgiões-dentistas elencados abaixo, para comporem o plenário do CRO-Maranhão para o biênio de 17 de março de 2019 a 16 de março de 2021:</p><p>MEMBROS EFETIVOS</p><p>Rafael Avellar de Carvalho Nunes, CRO-MA-CD-2718</p><p>Cleomar Doin Peruzzo, CRO-MA-CD-2174</p><p>Taciria Machado Bezerra, CRO-MA-CD-2970</p><p>Marcelo Vinicius Bezerra Calvet, CRO-MA-CD-3295</p><p>David Nascimento Braga, CRO-MA-CD-2974</p><p>MEMBROS SUPLENTES</p><p>Fábio Santos Costa, CRO-MA-CD-2700</p><p>Benedito Viana Freitas, CRO-MA-CD-1060</p><p>José Henrique Almeida Silva, CRO-MA-CD-2620</p><p>Isabella Azevedo Gomes, CRO-MA-CD-1322</p><p>Joaquim Gonçalves Neto, CRO-MA-CD-998</p><p>Art. 2º. A Diretoria e a Comissão de Tomada de Contas do Conselho Regional de Odontologia do Maranhão, para o biênio de 17 de março de 2019 a 16 de março de 2021, serão eleitas de acordo com o artigo 10 da Lei 4.324/64, combinado com os artigos 12 e 15 do Decreto 68.704/71.</p><p>Art. 3º. Esta Decisão entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">Juliano do ValE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>