<xml><article id="8116585" name="PTS289A309INSS" idOficio="5232986" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2019" artClass="00013:00058:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11558748">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL -INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 10/GM/ME, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 13, de 18 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 289 - Nomear BRUNO ALVES DE SOUZA, matrícula nº 1.957.627, CPF nº 025.655.811-65, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Serviço de Acompanhamento Técnico Operacional, código DAS 101.1, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Diretoria de Gestão de Pessoas.</p><p>Nº 290 - Dispensar BRUNO ALVES DE SOUZA, matrícula nº 1.957.627, CPF nº 025.655.811-65, do encargo de substituto eventual de Chefe de Serviço de Acompanhamento Técnico Operacional, código DAS 101.1, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Diretoria de Gestão de Pessoas.</p><p>Nº 291 - Exonerar, a contar de 8 de março de 2019, ALZIFRANCY ALMEIDA BARROS LIMA, matrícula nº 6.877.673, CPF n° 310.194.391-49, do cargo em comissão de Chefe de Serviço de Acompanhamento Técnico Operacional, código DAS 101.1, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Diretoria de Gestão de Pessoas.</p><p>Nº 292 - Nomear LARISSA ANDRADE MORA, matrícula nº 1.635.967, CPF Nº 297.231.568-57, para exercer o cargo em comissão de Chefe do Serviço de Logística, Licitações e Contratos, código DAS 101.1, da Superintendência-Regional Sudeste I.</p><p>Nº 293 - Exonerar MARCOS CHAVES DE LIMA, matrícula nº 1.417.970, CPF nº 271.748.768-97, do cargo em comissão de Chefe do Serviço de Logística, Licitações e Contratos, código DAS 101.1, da Superintendência-Regional Sudeste I.</p><p>Nº 294 - Designar MAGALI DE ARAUJO, matrícula nº 0.941.658, CPF nº 022.914.418-76, para exercer a Função Comissionada Técnica de Analista de Gestão de Projetos, código FCT 4, da Superintendência-Regional Sudeste I.</p><p>Nº 295 - Exonerar MAGALI DE ARAUJO, matrícula nº 0.941.658, CPF nº 022.914.418-76, do cargo em comissão de Gerente da Agência da Previdência Social São Paulo Centro - Digital, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva São Paulo/Centro.</p><p>Nº 296 - Designar SIDNEY CICERO COTTET, matrícula nº 0.933.703, CPF nº 767.988.608-34, para exercer a Função Comissionada Técnica de Analista de Gestão de Projetos, código FCT 4, da Superintendência-Regional Sudeste I.</p><p>Nº 297 - Exonerar, a pedido, a contar de 13 de fevereiro de 2019, RENATA ZOTARELI CABRAL, matrícula nº 1.444.508, CPF nº 217.032.288-47, do cargo em comissão de Chefe do Serviço de Saúde e Qualidade de Vida no Trabalho, código DAS 101.1, da Superintendência-Regional Sudeste I.</p><p>Nº 298 - Nomear ROSANA APARECIDA PATRICIO FIGUEIREDO, matrícula nº 2.284.269, CPF nº 219.452.318-90, para exercer o cargo em comissão de Chefe do Serviço de Saúde e Qualidade de Vida no Trabalho, código DAS 101.1, da Superintendência-Regional Sudeste I.</p><p>Nº 299 - Dispensar ROSANA APARECIDA PATRICIO FIGUEIREDO, matrícula nº 2.284.269, CPF nº 219.452.318-90, do encargo de substituta do Chefe do Serviço de Saúde e Qualidade de Vida no Trabalho, código DAS 101.1, da Superintendência-Regional Sudeste I.</p><p>Nº 300 - Designar ROBERTA STOPA, matrícula nº 1.709.734, CPF nº 007.359.029-09, para exercer a Função Comissionada Técnica de Técnico em Capacitação, código FCT 8, da Superintendência-Regional Sudeste I.</p><p>Nº 301 - Exonerar AGOSTINHO LEÃO NETO, matrícula nº 0.948.143, CPF nº 477.711.436-87, do cargo em comissão de Chefe do Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Diamantina/MG.</p><p>Nº 302 - Dispensar, a pedido, AMANDA DE OLIVEIRA FONSECA, matrícula nº 1.569.767, CPF nº 074.221.116-90, da Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios da Agência da Previdência Social Contagem, código FG 3, vinculada à Gerência-Executiva Contagem/MG.</p><p>Nº 303 - Dispensar NILTON ALVES JUNIOR, matrícula nº 1.659.536, CPF nº 071.175.106-41, do encargo de substituto eventual de Chefe do Setor de Benefícios da Agência da Previdência Social Campo Belo, código FG 2, vinculada à Gerência-Executiva Varginha/MG.</p><p>Nº 304 - Designar LUIZ GONZAGA SALDANHA DA ROCHA, matrícula nº 0.884.425, CPF nº 072.726.773-68, para o encargo de substituto de Chefe do Serviço de Administração, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Fortaleza/CE, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 305 - Dispensar MARIA DE FATIMA PASSOS PIRES, matrícula nº 0.948.015, CPF nº 432.181.056-68, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Benefícios da Agência da Previdência Social Vila Velha, código FG 1, vinculada à Gerência-Executiva Vitória/ES.</p><p>Nº 306 - Dispensar ALYNE LUCARELLI AMORIM, matrícula nº 1.377.143, CPF nº 075.309.027-92, da Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios da Agência da Previdência Social Vila Velha, código FG 3, vinculada à Gerência-Executiva Vitória/ES.</p><p>Nº 307 - Designar ALYNE LUCARELLI AMORIM, matrícula nº 1.377.143, CPF nº 075.309.027-92, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Benefícios da Agência da Previdência Social Vila Velha, código FG 3, vinculada à Gerência-Executiva Vitória/ES.</p><p>Nº 308 - Dispensar, a pedido, a contar de 5 de fevereiro de 2019, MARX MENEZES, matrícula nº 1.778.859, CPF nº 603.220.201-15, da Função Comissionada Técnica, FCT 5, da Coordenação-Geral de Desenvolvimento de Carreiras e Educação da Diretoria de Gestão de Pessoas.</p><p>Nº 309 - Designar MARIA EDILVA FIGUEIREDO, matrícula nº 0.882.339, CPF nº 258.676.361-00, para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT 5, da Coordenação-Geral de Desenvolvimento de Carreiras e Educação da Diretoria de Gestão de Pessoas.</p><p class="assina">RENATO RODRIGUES VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>