<xml><article id="8125235" name="PORT28SRTbPI2019" idOficio="5233986" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2019" artClass="00013:00050:02351:01250:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Secretaria de Trabalho/Superintendência Regional no Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11560579">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 28,  de 26 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 28, de 26 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO TRABALHO NO ESTADO DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições conferidas pelo Art. 173 do Anexo I do Decreto nº 9.679, de 02 de janeiro de 2019, e tendo em vista o que consta do Artigo 1º da Portaria nº 451, de 28 de fevereiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Subdelegar aos servidores JORGE ANTÔNIO PASSOS PADILHA, CPF ***.145.493-**, matrícula SIAPE Nº 1099319 e CARLOS ANTÔNIO DOS REIS, CPF ***.454.743-**, matrícula SIAPE Nº 1701130, a competência para praticar os atos necessários à execução orçamentária e financeira, atuando como Ordenador de Despesas - Titular e Ordenador de Despesas - Substituto, respectivamente, dos recursos consignados à Superintendência Regional do Trabalho no Estado do Piauí.</p><p>Art. 2º Subdelegar aos servidores FRANCISCO DE ASSIS DA CRUZ BRITO, CPF ***.427.103-**, matrícula SIAPE Nº 0251016 e WALTER LIMA JÚNIOR, CPF ***.179.723-**, matrícula SIAPE nº 1099698, a competência para praticar os atos necessários à execução orçamentária e financeira, atuando como Gestor Financeiro - Titular e Gestor Financeiro - Substituto, respectivamente, dos recursos consignados à Superintendência Regional do Trabalho no Estado do Piauí.</p><p>Art. 3º Convalidar os atos praticados pelos servidores acima mencionados, relativos à execução orçamentária e financeira praticados entre a Portaria SE nº 357, publicada em 15 de fevereiro de 2019 e a publicação da presente portaria, que tenham vício de competência.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PHILIPPE SALHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>