<xml><article id="7949069" name="Port_SE_8_Efetivar CARLOS EDUARD" idOficio="5215573" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/03/2019" artClass="00021:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11529132">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 8, DE 13 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 8, DE 13 DE MARÇO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DE MINAS E ENERGIA, no uso da competência outorgada pela Portaria MME nº 429, de 1º de novembro de 2017, e tendo em vista o que consta do Processo nº 48300.000352/2019-25, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar, por prazo indeterminado, a cessão do empregado abaixo indicado, do Quadro de Pessoal da Centrais Elétricas do Norte do Brasil S.A. - ELETRONORTE.</p><p>Empregado: CARLOS EDUARDO DE SOUZA PEREIRA</p><p>Para: Empresa Brasileira de Infraestrutura Aeroportuária - INFRAERO</p><p>Cargo em comissão: Assessor I</p><p>Responsabilidade do Ônus: Órgão cessionário</p><p>Amparo Legal: Decreto no9.144, de 22 de agosto de 2017</p><p>Art. 2º A presente cessão poderá ser encerrada a qualquer momento por ato unilateral do cedente, do cessionário ou do agente público cedido.</p><p>Art. 3º O órgão cessionário deverá efetivar a apresentação do empregado a sua empresa de origem ao término da cessão.</p><p>Art. 4º A presente cessão findará antes de seu término em caso de exoneração ou dispensa do cargo em comissão ou função de confiança, devendo o órgão cessionário providenciar a imediata apresentação do empregado a sua empresa de origem.</p><p>Art. 5º Cumpre ao órgão cessionário comunicar, mensalmente, a empresa de origem a frequência do empregado.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARISETE FATIMA DADALD PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>