<xml><article id="7849086" name="PORTARIAS 1926-27-28.02.2019 - A" idOficio="5206073" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/03/2019" artClass="00016:00105:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11512968">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 578, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 578, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto, de 08/10/2015, publicado no D.O.U. de 09/10/2015 e tendo em vista o que consta no processo nº 23076.012108/2018-02, resolve:</p><p>Conceder Aposentadoria Voluntária a VANIA MARIA DE OLIVEIRA VASCONCELOS, Matrícula SIAPE nº 1133390, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação "D", Nível de Capacitação IV, Padrão 15, do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005 e artigo 2º, da Lei nº 9624/1998, com os proventos integrais do cargo, acrescidos de 08/10(oito décimos) de Função Gratificada, código FG-05 e 2/10(dois décimos) de Função Gratificada, código FG-04.</p><p class="assina">FLORISBELA DE ARRUDA CAMARA E SIQUEIRA CAMPOS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 671, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto, de 08/10/2015, publicado no D.O.U. de 09/10/2015 e tendo em vista o que consta no processo nº 23076.044059/2018-69, resolve:</p><p>Conceder Aposentadoria Voluntária a TEREZINHA DE JESUS PEREIRA DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 1131249, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, Classe Associado, Nível 04, com Doutorado e em regime de Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, e artigo 2º, da Lei nº 9624/1998, com os proventos integrais do cargo, acrescidos de 10/10(dez décimos) de Função Gratificada, código FG-01.</p><p class="assina">FLORISBELA DE ARRUDA CAMARA E SIQUEIRA CAMPOS</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto, de 08/10/2015, publicado no D.O.U. de 09/10/2015, resolve:</p><p>Nº 711 - Conceder Aposentadoria Voluntária a LUIZ GONZAGA DE CASTRO E SOUZA FILHO, Matrícula SIAPE nº 1133618, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, Classe Titular, com Doutorado e em regime de Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, com os proventos integrais do cargo. (Processo nº 23076.048957/2018-96)</p><p>Nº 713 - Conceder Aposentadoria Voluntária a LUIS JOÃO AMANCIO, Matrícula SIAPE nº 1132834, ocupante do cargo de Auxiliar de Laboratório, Nível de Classificação "B", Nível de Capacitação IV, Padrão 16, do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, com os proventos integrais do cargo. (Processo nº 23076.017296/2017-76)</p><p>Nº 716 - Conceder Aposentadoria Voluntária a MARIA ANGELA DE ALMEIDA SOUZA, Matrícula SIAPE nº 1132319, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, Classe Titular, com Doutorado e em regime de Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, com os proventos integrais do cargo. (Processo nº 23076.050060/2016-61)</p><p class="assina">FLORISBELA DE ARRUDA CAMARA E SIQUEIRA CAMPOS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 733, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto, de 08/10/2015, publicado no D.O.U. de 09/10/2015 e tendo em vista o que consta no processo nº 23076.007041/2017-03, resolve:</p><p>Conceder Aposentadoria Voluntária a EDNA MARIA ARAUJO DOS SANTOS, Matrícula SIAPE nº 1132700, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação "D", Nível de Capacitação IV, Padrão 16, do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, com os proventos integrais do cargo.</p><p class="assina">FLORISBELA DE ARRUDA CAMARA E SIQUEIRA CAMPOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>