<xml><article id="7930240" name="Portaria nº 207" idOficio="5213865" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/03/2019" artClass="00013:00002:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Corregedoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11526032">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 207, DE 13 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 207, DE 13 DE MARÇO DE 2019</p><p>A CORREGEDORA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe conferem o Decreto Nº 9.679, de 2 de janeiro de 2019, e a Portaria ME Nº 20, de 29 de janeiro de 2019, e considerando o disposto na Lei Nº 12.846, de 1º de agosto de 2013, regulamentada pelo Decreto Nº 8.420, de 18 de março de 2015, que dispõe sobre a responsabilização de pessoas jurídicas, resolve:</p><p>Art. 1º Designar CARLOS ALEXANDRE GARCIA GAMA ROCHA, Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, matrícula SIAPE Nº 1354688, RENATO NOGUEIRA STARLING, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE Nº 1699209, e MARIA LAURA DE RESENDE PAIVA, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE Nº 2029397, para, sob a presidência do primeiro, constituírem Comissão de Processo Administrativo de Responsabilização, visando à apuração de eventuais responsabilidades administrativas constantes do Processo Administrativo Nº 17316.100057/2018-94, bem como proceder ao exame dos atos e fatos conexos que emergirem no curso da investigação.</p><p>Art. 2º Determinar o aproveitamento dos atos praticados nos autos do referido processo de Responsabilização.</p><p>Art. 3º - Estabelecer o prazo de 180 (cento e oitenta) dias para conclusão dos trabalhos da referida comissão, contados do término do prazo anterior.</p><p>Art. 4º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FABIANA VIEIRA LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>