<xml><article id="8116977" name="Portaria SNJ 124 (FORMATADA PARA" idOficio="5233058" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2019" artClass="00018:00030:00255:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Nacional de Justiça/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11558834">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 124, DE 25 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 124, DE 25 DE MARÇO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA NACIONAL DE JUSTIÇA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 13 do Anexo I do Decreto nº 9.662, de 2 de janeiro de 2019; e</p><p>CONSIDERANDO o inciso I do § 2º do art. 6º do Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012; o parágrafo único do art. 5º da Portaria nº 493, de 16 de março de 2012; o inciso II do art. 1º da Portaria nº 578, de 12 de junho de 2015; e o art. 2º da Portaria nº 87, de 9 de fevereiro de 2018; resolve:</p><p>Art. 1º Subdelegar competência e designar servidores para proceder assinatura eletrônica e atos de gestão como Ordenador de Despesas no sistema estruturante Sistema Integrado de Administração Financeira do Governo Federal - SIAFI, no âmbito da Unidade Gestora Executora UG 200143 SNJ.</p><p>I - Designar ADRIENE DOMINGUES COSTA, Chefe de Gabinete da Secretaria Nacional de Justiça, matrícula SIAPE nº 308571, titular.</p><p>II - Designar MARIA DO CARMO RODRIGUES MACEDO, Coordenador de Gestão Interna do Gabinete da Secretaria Nacional de Justiça, matrícula SIAPE nº 0752603, suplente.</p><p>Parágrafo único. Os demais atos de gestão como Ordenador de Despesas, ressalvadas as situações específicas, dar-se-ão conforme previsão do Art. 1º da Portaria nº 87, de 9 de fevereiro de 2018.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARIA HILDA MARSIAJ PINTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>