<xml><article id="8127333" name="PORTARIAS DIREG 26-03-2019 B" idOficio="5234199" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2019" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11561049">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875887, resolve:</p><p>Nº 5.199 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, JOSE MIGUEL COELHO DE SOUSA para exercer o cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão COMDIR/PRSECR - Primeira-Secretaria.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876415, resolve:</p><p>Nº 5.200 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ANAXIMANDRO VIANA DE LIMA FERNANDES para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSRROD - Gabinete do Senador Randolfe Rodrigues.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876607, resolve:</p><p>Nº 5.201 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, LUÍS JORGE ROCHA VALE para exercer o cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSCGOMES - Gabinete do Senador Cid Gomes.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876657, resolve:</p><p>Nº 5.202 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, KENNEDY ANTONIO DE ALMEIDA para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão COMDIR/SGVPRE - Segunda Vice-Presidência.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876682, resolve:</p><p>Nº 5.203 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, DANIEL ALEX FORTUNATO para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/GLDGCN - Gabinete da Liderança do Governo no Congresso Nacional.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876780, resolve:</p><p>Nº 5.204 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, JOSIE DE MELO FONTES para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão COMDIR/PRVPRE - Primeira Vice-Presidência.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876785, resolve:</p><p>Nº 5.205 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, IRINEU JOSÉ DO NASCIMENTO para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSCMOURA - Gabinete do Senador Confúcio Moura.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876798, resolve:</p><p>Nº 5.206 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, CAROLINA COSTA DE SIQUEIRA para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSMBITTA - Gabinete do Senador Márcio Bittar.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876822, resolve:</p><p>Nº 5.207 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ROBERTA BATISTA FERREIRA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/GLDMIN - Gabinete da Liderança do Bloco da Minoria.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876876, resolve:</p><p>Nº 5.208 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ROSANA MARIA BORDALO MARTINS para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSEGAMA - Gabinete da Senadora Eliziane Gama.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876782, resolve:</p><p>Nº 5.209 - Exonerar LÁYRA MARIA SANTA ROSA DE SOUZA, matrícula no327673, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABLID/GLMDB - Gabinete da Liderança do MDB, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876887, resolve:</p><p>Nº 5.210 - Exonerar RODRIGO NASCIMENTO DE ANDRADE, matrícula no254360, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSSPET - Gabinete do Senador Sérgio Petecão, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876891, resolve:</p><p>Nº 5.211 - Exonerar EVELYN CRISTINE PEREIRA OLIVEIRA, matrícula no347295, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSSPET - Gabinete do Senador Sérgio Petecão, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876896, resolve:</p><p>Nº 5.212 - Exonerar LUIZ PAULO ALVES ARCANJO, matrícula no159818, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSJSER - Gabinete do Senador José Serra, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876899, resolve:</p><p>Nº 5.213 - Exonerar JANDUÍ NUNES BEZERRA FILHO, matrícula no298387, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSDALCOL - Gabinete do Senador Davi Alcolumbre, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876900, resolve:</p><p>Nº 5.214 - Exonerar MARINA RAMOS BRITO DOS SANTOS, matrícula no311677, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENO, AP-11, do órgão GABSEN/GSDALCOL - Gabinete do Senador Davi Alcolumbre, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876916, resolve:</p><p>Nº 5.216 - Exonerar, a pedido, na forma do disposto no art. 35, inciso II, da Lei no8.112, de 1990, RAFAEL OSORIO RIBEIRO, matrícula no325834, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABLID/GLDEM - Gabinete da Liderança dos Democratas, a partir de 26/03/2019.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, resolve:</p><p>Nº 5.217 - Exonerar ANA LUÍSA JORGE MARCONDES, matrícula no243842, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral, e nomear para o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, resolve:</p><p>Nº 5.218 - Exonerar DANIELA PEREIRA CARVALHO, matrícula no338804, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral, e nomear para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, resolve:</p><p>Nº 5.219 - Tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral n.º 5.188, publicada no Diário Oficial da União, dia 26/03/2019, Seção 2, que exonerou TÂNIA MARA FUSCO, matricula nº 167116, do cargo, em comissão, de ASSESSOR LEGISLATIVO, SF02, do órgão PRESID - Presidência do Senado Federal.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, resolve:</p><p>Nº 5.220 - exonerar TÂNIA MARA FUSCO, matrícula no167116, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão PRESID - Presidência do Senado Federal, e nomear para o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, resolve:</p><p>Nº 5.221 - Tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral n.º 5.055, publicada no Diário Oficial da União, dia 26/03/2019, Seção 2, que exonerou MARIANA ALVES BEZERRA, matricula nº 226959, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, resolve:</p><p>Nº 5.222 - Tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral n.º 5.079, publicada no Diário Oficial da União, dia 26/03/2019, Seção 2, que exonerou CLÉLIA DE JESUS QUEIROZ, matricula nº 224495, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, resolve:</p><p>Nº 5.223 - Tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral n.º 5.069, publicada no Diário Oficial da União, dia 26/03/2019, Seção 2, que exonerou JOÃO FERREIRA DE SOUSA, matricula nº 224914, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão OSE/DGER -Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, resolve:</p><p>Nº 5.224 - Tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral n.º 5.156, publicada no Diário Oficial da União, dia 26/03/2019, Seção 2, que exonerou ALESSANDRA MÔNICA GIOVANNETTI DAROS, matricula nº 151893, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, resolve:</p><p>Nº 5.225 - Tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral n.º 5.104, publicada no Diário Oficial da União, dia 26/03/2019, Seção 2, que exonerou MARIA CECÍLIA ROSA BERNARDO, matricula nº 246776, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão COMDIR - Comissão Diretora.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, resolve:</p><p>Nº 5.226 - Tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral n.º 5.085, publicada no Diário Oficial da União, dia 26/03/2019, Seção 2, que exonerou MARIZA BASTON DE TOLEDO, matricula nº 225748, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão OSE/DGER -Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, resolve:</p><p>Nº 5.227 - exonerar MARIZA BASTON DE TOLEDO, matrícula no225748, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral, e nomear para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, resolve:</p><p>Nº 5.228 - Tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral n.º 5.142, publicada no Diário Oficial da União, dia 26/03/2019, Seção 2, que exonerou DAYSA TARRUMÃ DO NASCIMENTO MONTEIRO DA COSTA, matricula nº 243842, do cargo, em comissão, de ASSESSOR LEGISLATIVO, SF02, do órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 36 de 2008.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, resolve:</p><p>Nº 5.229 - exonerar DAYSA TARRUMÃ DO NASCIMENTO MONTEIRO DA COSTA, matrícula no243842, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 36 de 2008, e nomear para o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, resolve:</p><p>Nº 5.230 - Tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral n.º 5.151, publicada no Diário Oficial da União, dia 26/03/2019, Seção 2, que exonerou DANIELA PEREIRA CARVALHO, matricula nº 338804, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão OSE/DGER -Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, resolve:</p><p>Nº 5.231 - Tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral n.º 5.166, publicada no Diário Oficial da União, dia 26/03/2019, Seção 2, que exonerou ANA LUÍSA JORGE MARCONDES, matricula nº 245206, do cargo, em comissão, de ASSESSOR LEGISLATIVO, SF02, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>