<xml><article id="8126301" name="portreit043 - Portaria 845 830" idOficio="5233766" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2019" artClass="00016:00049:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Catarinense" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11560651">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 830, DE 25 de MARÇO de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 830, DE 25 de MARÇO de 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL CATARINENSE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo Decreto não numerado de 12/01/2016, publicado no Diário Oficial da União, seção 2, pág. 01,considerando o que consta no Processo n°23349.000545/2019-07, resolve:</p><p>Art.1º- Autorizar o Afastamento do País, do(a) servidor(a)LUIZ ANTONIO DA ROCHA ANDRADE, ocupante do Cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, com lotação no Campus Araquari, matrícula SIAPE nº 277652, com ônus limitado para o Instituto Federal Catarinense, no período de 08/04/2019 a 13/04/2019, com a finalidade de participar do XVII Encontro de Geógrafos da América Latina ? EGAL 2019, a ser realizado na Pontificia Universidad Católica del Ecuador, na cidade de Quito, Equador.Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação</p><p class="assina">Sonia Regina de Souza Fernandes</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 845, DE 26 de MARÇO de 2019</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL CATARINENSE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.301/2017, de 07/11/2017, publicada no Diário Oficial da União em 10/11/2017, considerando o que consta no Despacho nº 334/2019 - ASSEG/GABI ,processo n°23348.000010/2019-38 , resolve:</p><p>Art. 1º Nomear o servidor CLADECIR ALBERTO SCHENKEL, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 2095330, para exercer o Cargo de REITOR SUBSTITUTO do Instituto Federal Catarinense, código CD-01, no dia 27/03/2019. Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Fernando Jose Garbuio</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>