<xml><article id="7853454" name="Wellington Gonçalves - Aposent" idOficio="5206385" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="08/03/2019" artClass="00043:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00027:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 24ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11513847">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO ADMINISTRATIVA Nº 16, de 25 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÃO ADMINISTRATIVA Nº 16, de 25 de fevereiro de 2019</p><p>PROCESSO: MA 8/2019</p><p>O Egrégio Tribunal Regional do Trabalho da 24ª Região, na 2ª Sessão Administrativa Extraordinária, realizada em 25 de fevereiro de 2019, sob a Presidência do Desembargador Nicanor de Araújo Lima, com a presença dos Desembargadores Amaury Rodrigues Pinto Junior (vice-Presidente), Ricardo Geraldo Monteiro Zandona, Marcio Vasques Thibau de Almeida e Nery Sá e Silva de Azambuja, presente ainda o representante do Ministério Público do Trabalho da 24ª Região, Procurador Leontino Ferreira de Lima Junior, ausentes, por motivo justificado, os Desembargadores João de Deus Gomes de Souza, André Luís Moraes de Oliveira e Francisco das C. Lima Filho. DECIDIU:</p><p>Por unanimidade, aprovar o relatório, admitir a matéria administrativa e, no mérito, conceder a aposentadoria do magistrado WELLINGTON SEBASTIÃO GONÇALVES, a contar da publicação da presente Resolução, com proventos integrais, asseguradas a paridade e a extensão, com fulcro na EC 41/2003, art. 7º, combinado com o parágrafo único do art. 3º da EC n. 47/2005, conforme as especificações constantes do parecer do Setor de Legislação da Coordenadoria de Gestão de Pessoas deste Tribunal, nos termos do voto do Desembargador Amaury Rodrigues Pinto Junior (Vice-Presidente).</p><p></p><p class="assina">NICANOR DE ARAÚJO LIMA</p><p class="cargo">Desembargador Presidente</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>