<xml><article id="7841857" name="Portaria_P_n_51_2019_Paulo_Renat" idOficio="5205327" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/03/2019" artClass="00043:00035:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Santa Catarina/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11511410">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA   Nº 51, DE 6 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 51, DE 6 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de Santa Catarina, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 22, XXIV e XXVII, "b" e "f", do Regimento Interno deste Tribunal (Resolução TRESC n. 7.847, de 12.12.2011), e considerando a decisão proferida nos autos do Processo Administrativo Eletrônico n. 5.328/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder, à Agência de Fomento do Estado de Santa Catarina - BADESC, por tempo indeterminado, o servidor PAULO RENATO VIEIRA CASTRO, ocupante do cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Classe C, Padrão 13, do quadro de pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo Comissionado de Diretor Administrativo e Financeiro, com base no art. 93, I, da Lei n. 8.112, de 11.12.1990, com a redação conferida pela Lei n. 8.270, de 17.12.1991, e nos arts. 2º, 4º e 16, todos do Decreto n. 9.144, de 22.8.2017.</p><p>Art. 2º Determinar que, durante o período de cessão, a remuneração do servidor cedido deve obedecer aos estritos termos do contido nos §§ 1º e 2º do art. 93 da Lei n. 8.112/1990, com a redação conferida pela Lei n. 8.270/1991 e pela Lei n. 11.355, de 19.10.2006, c/c o parágrafo único do art. 6º do Decreto n. 9.144/2017, conforme segue:</p><p>I - ônus ao BADESC, órgão cessionário;</p><p>II - reembolso a este Tribunal das parcelas que integram a remuneração do servidor cedido, incluídas todas as vantagens pecuniárias de caráter permanente incorporadas, o auxílio-alimentação (arts. 5º e 6º da Resolução TSE n. 22.071, de 22.9.2005, alteradas pelas Resoluções TSE n. 22.720, de 4.3.2008 e n. 23.237, de 30.3.2010), o auxílio pré-escolar (art. 4º da Resolução TSE n. 23.116, de 20.8.2009), caso opte pelo recebimento do benefício deste Tribunal (parágrafo único do art. 4º da Resolução TSE n. 23.116/2009), bem como as demais parcelas a que, porventura, faça jus o servidor, conforme o período de cessão.</p><p>Parágrafo único. Excluem-se do reembolso de que trata o inciso II deste artigo, as vantagens cuja percepção seja expressamente vedada pela legislação durante o período de cessão, quais sejam, a Gratificação de Atividade Judiciária e o Adicional de Qualificação, de que tratam, respectivamente, o § 3º do art. 13 e o § 4º do art. 15, todos da Lei n. 11.416, de 15.12.2006.</p><p>Art. 3º Estabelecer que o servidor cedido permanecerá vinculado ao regime previdenciário do Poder Judiciário da União (art. 13, inciso I, da Orientação Normativa MPS n. 2, de 31.3.2009, da Secretaria de Políticas de Previdência Social do Ministério da Previdência Social).</p><p>Art. 4º O detalhamento das rubricas que compõem a remuneração do servidor cedido, objeto do reembolso de que trata o inciso II do art. 2º, e os valores correspondentes ao recolhimento previdenciário (art. 32 da Orientação Normativa MPS n. 2/2009), deverão ser repassados mensalmente, ao órgão cessionário.</p><p>Art. 5º Cessar os efeitos da Portaria P n. 41, de 14 de fevereiro de 2019, que concedeu licença para o trato de interesses particulares ao servidor PAULO RENATO VIEIRA CASTRO.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação no Diário Oficial da União (DOU), sem prejuízo publicação no Boletim Interno do Tribunal Regional Eleitoral de Santa Catarina (BITRESC).</p><p></p><p class="assina">Des. RICARDO ROESLER</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>