<xml><article id="7887189" name="Portaria nº 0407, 0408, 0409" idOficio="5209616" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/03/2019" artClass="00016:00132:00011:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Amapá/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas/Departamento de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11518836">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 407, DE 11 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 407, DE 11 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral da Universidade Federal do Amapá, e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 18/2019 - CCCBL, de 26.02.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar o servidor CARLOS EDUARDO COSTA DE CAMPOS, matrícula SIAPE 1372448, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, da função de Coordenador do Curso de Ciências Biológicas - Licenciatura - CCCBL, FUC-01.</p><p>Art. 2º - Designar o servidor TIAGO GABRIEL CORREIA, matrícula SIAPE 1212482, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função de Coordenador do Curso de Ciências Biológicas - Licenciatura - CCCBL, FUC-01.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 408, DE 11 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral da Universidade Federal do Amapá, e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 14/2019 - CCCBB, de 26.02.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar a servidora ANDREA SOARES DE ARAUJO, matrícula SIAPE 1372333, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, da função de Coordenadora do Curso de Ciências Biológicas - Bacharelado - CCCBB, FUC-01.</p><p>Art. 2º - Designar a servidora WEGLIANE CAMPELO DA SILVA APARICIO, matrícula SIAPE 1885934, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Ciências Biológicas - Bacharelado - CCCBB, FUC-01.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 409, DE 11 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto do Presidente da República, de 19 de Setembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União nº 182, de 20 de Setembro de 2018, Seção 2, página 1, e tendo em vista o que consta nos autos do Processo nº 23125.005075/2019-94, de 20.02.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Declarar, a contar de 08/03/2019, a vacância do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, ocupado pelo servidor DAVI SILVA DALBERTO, matrícula SIAPE 1717999, em razão de posse em outro cargo público inacumulável, nos termos do artigo 33, inciso VIII da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>