<xml><article id="8120649" name="PORTARIA Nº 345, DE 26 DE MARÇO " idOficio="5233605" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2019" artClass="00022:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11560009">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 345, DE 26 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 345, DE 26 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DOS DIREITOS HUMANOS, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº 160, de 07 de março de 2018, tendo em vista o Decreto nº 9.189, de 1º de novembro de 2017, e o Decreto nº 7.689, de 02 de março de 2012, art. 7º, § 5º, resolve:</p><p>Art. 1º - Subdelegar competência aos servidores a seguir relacionados para atuarem como Proponentes e Proponentes Substitutos, para a concessão de diárias e passagens no âmbito do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos:</p><p>I - Gabinete:</p><p>a) Proponente: André Brügger da Bouza - CPF: 995.157.921-34;</p><p>b) Proponente Substituta: Christiane de Oliveira Souza Zanzoni - CPF: 028.454.446-99;</p><p>II - Secretaria-Executiva:</p><p>Proponente: Maria Amélia de Andrade - CPF: 153.507.461-20;</p><p>Proponente Substituto: Leandro Borges Olsen - CPF: 704.900.741-20;</p><p>III - Secretaria Nacional de Políticas para Mulheres:</p><p>Proponente: Ana Paula Rabelo Carvalho - CPF: 030.557.096-08;</p><p>Proponente Substituta: Carolina Angélica Moreira Sanchez Gomes - CPF: 524.252.661-00;</p><p>IV - Secretaria Nacional dos Direitos da Criança e do Adolescente:</p><p>Proponente: Luciana Alves de Lima Valença - CPF: 699.865.091-49;</p><p>Proponente Substituto: Washington Horta Sá - CPF: 006.564.976-10;</p><p>V - Secretaria Nacional da Juventude:</p><p>e) Proponente: Flaviane Agustini Stedille - CPF: 089.078.529-52;</p><p>f) Proponente Substituto: Diego Rodrigues Braga - CPF: 906.750.611-72;</p><p>VI - Secretaria Nacional de Proteção Global:</p><p>Proponente: Emilly Rayanne Coelho Silva - CPF: 102.544.184-22;</p><p>Proponente Substituto: Caroline Dias dos Reis - CPF: 010.343.551-47;</p><p>VII - Secretaria Nacional de Políticas de Promoção da Igualdade Racial:</p><p>Proponente: Iêda Maria de Miranda - CPF: 315.830.752-91;</p><p>Proponente Substituto: Hugo Leonardo Costa Neto - CPF: 939.337.621-20;</p><p>VIII - Secretaria Nacional dos Direitos da Pessoa com Deficiência:</p><p>Proponente: Josué Ribeiro Costa da Silva - CPF: 412.334.254-04;</p><p>Proponente Substituto: Sérgio Martins Nogueira Filho - CPF: 306.206.258-48;</p><p>IX - Secretaria Nacional de Promoção e Defesa dos Direitos da Pessoa Idosa:</p><p>Proponente: Paulo Roberto Gonçalves Pinto da Rocha - CPF: 417.609.211-49;</p><p>Proponente Substituto: Laura Aparecida da Silva Santos - CPF: 621.431.821-04;</p><p>X - Secretaria Nacional da Família:</p><p>Proponente: Maisa Netto Leidemer Garcia - CPF: 721.894.521-04;</p><p>Proponente Substituta: Pedro Chaves Braga - CPF: 606.965.831-00;</p><p>XI - Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração:</p><p>Proponente: Germínio Zanardo Junior - CPF: 076.464.308-89;</p><p>Proponente Substituta: Andréa Maria de Marque - CPF: 487.390.650-49.</p><p>Art. 2º São competências dos Proponentes a avaliação da indicação do proposto e a pertinência da missão, efetuar a autorização administrativa e, ainda, aprovar a prestação de contas. (Decreto nº 5.992/2006, art. 5º, § 1º).</p><p>Art. 3º A autorização eletrônica exigida pelo Sistema de Concessão de Diárias e Passagens - SCDP poderá ser feita por servidor formalmente designado pela autoridade competente. (Decreto nº 7.689, de 02 de março de 2012, art. 7º, § 5o).</p><p>Art. 4º Ficam convalidados os atos praticados pelos servidores, no uso das atribuições ora delegadas, até a publicação desta portaria.</p><p class="assina">SERGIO LUIZ CURY CARAZZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>