<xml><article id="7863675" name="DESP 140 A 145 SAA SEÇÃO 2" idOficio="5207344" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="11/03/2019" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11514937">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 7 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS DE 7 de março de 2019</p><p>Nº 140 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País o servidor LUIZ PONTEL DE SOUZA, Secretário-Executivo, para participar de reuniões de apresentação e socialização da minuta de acordo internacional para institucionalização da AMERIPOL, da ratificação do Convênio de Buenos Aires e do Mini Workshop sobre a Lei de Proteção de Dados, em Quito, Equador, no período de 11 a 15 de março de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado. (Processo nº 08004.000395/2019-31).</p><p>Nº 141 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País o Papiloscopista Policial Federal FLÁVIO ROBERTO DE MELO, lotado na Superintendência Regional de Polícia Federal em Minas Gerais, para participar de curso de capacitação, consoante o disposto no art. 10 do Decreto nº 5.707, de 23 de fevereiro de 2006, a realizar-se em Nova York, Estados Unidos da América, no período de 1º de julho a 27 de setembro de 2019, com ônus limitado. (Processo nº 08350.020560/2018-50).</p><p>Nº 142 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afastem do País o Procurador Federal RODRIGO ABREU BELON FERNANDES, Procurador-Adjunto da Procuradoria Federal Especializada junto ao Conselho Administrativo de Defesa Econômica, e os Especialistas em Políticas Públicas e Gestão Governamental CRISTIANE LANDERDAHL DE ALBUQUERQUE, Coordenadora-Geral de Análise Antitruste 4 da Superintendência-Geral, e JOÃO ROBERTO GOLIN TAJARA, lotado no Conselho Administrativo de Defesa Econômica - Cade, para participarem de visita técnica à sede da Direção Geral de Concorrência da Comissão Europeia - DG-COMP, no âmbito do Projeto Apoio aos Diálogos Setoriais União Europeia - Brasil, a realizar-se em Bruxelas, Bélgica, no período de 16 a 24 de março de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08700.000905/2019-12).</p><p>Nº 143 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País o servidor PAULO BURNIER DA SILVEIRA, Conselheiro do Tribunal Administrativo de Defesa Econômica do Conselho Administrativo de Defesa Econômica - Cade, para, na qualidade de palestrante, participar do "Launching of Peer Review on Law and Competition Policy in Peru of the National Institute for the Defense of Competition and the Protection of Intellecutal Property - INDECOPI", em Lima, Peru, no período de 26 a 28 de março de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado. (Processo nº 08700.000907/2019-10).</p><p>Nº 144 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País o servidor JOSÉ AUGUSTO CAMPOS VERSIANI, Coordenador-Geral de Cooperação Jurídica Internacional em Matéria Penal do Departamento de Recuperação de Ativos e Cooperação Jurídica Internacional da Secretaria Nacional de Justiça, para participar da 1ª Reunião do Grupo de Trabalho de Revisão das Regras da Interpol sobre Processamento de Dados - "Review of INTERPOL's Rules on the Processing of Data", em Lyon, França, no período de 18 a 22 de março de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08099.002915/2019-38).</p><p>Nº 145 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afastem do País os Policiais Rodoviários Federais JÚLIO CÉSAR DE MATTOS ZAMBON e MARCELO DULLIUS SATURNINO, lotados na Superintendência Regional da Polícia Rodoviária Federal em Sergipe e na 3ª Delegacia em Osório da Superintendência Regional da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul, respectivamente, para participarem da LXVIII Reunião Ordinária do Subgrupo de Trabalho nº 3 do MERCOSUL, em Buenos Aires, Argentina, no período de 7 a 13 de abril de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08650.002368/2019-88).</p><p class="assina">SERGIO MORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>