<xml><article id="7849959" name="AtosApo209 a 210-19TA" idOficio="5206212" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="08/03/2019" artClass="00016:00145:00001:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação da Universidade Federal de São Carlos/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="46" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11513162">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Atos de  6 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Atos de 6 de março de 2019</p><p>O Pró-Reitor Adjunto de Gestão de Pessoas da Universidade Federal de São Carlos, no uso das atribuições conferidas pela Portaria GR nº 2002, de 10/11/2016, publicada no Diário Oficial da União de 23/11/2016 e Portaria GR nº 469, de 01/11/2017, publicada no Diário Oficial da União de 09/11/2017, resolve:</p><p>Nº 209 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor OSMAR DE ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 424503, código da vaga nº 333659, ocupante do cargo de Auxiliar de Cozinha, Nível de Classificação "B", Nível de Capacitação "04", Padrão de Vencimento "16", pertencente ao quadro de pessoal do Departamento de Hidrobiologia do Centro de Ciências Biológicas e da Saúde, com fundamento na Emenda Constitucional nº 047/2005, Artigo 3º, com proventos integrais, vantagem do Incentivo à Qualificação do Decreto nº 5824/2006 e adicional por tempo de serviço de 19% (dezenove por cento) anuênios, nos termos do Artigo 244 da Lei nº 8112/1990. (Processo nº 23112.000026/2019-12).</p><p>Nº 210 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA APARECIDA DAS GRAÇAS LUSATELLO FAGGIAN, matrícula SIAPE nº 424517, código da vaga nº 333670, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação "D", Nível de Capacitação "04", Padrão de Vencimento "16", pertencente ao quadro de pessoal do Departamento de Morfologia e Patologia do Centro de Ciências Biológicas e da Saúde, com fundamento na Emenda Constitucional nº 047/2005, Artigo 3º, com proventos integrais e com as vantagens: Incentivo à Qualificação do Decreto nº 5824/2006, adicional por tempo de serviço de 19% (dezenove por cento) anuênios, nos termos do Artigo 244 da Lei nº 8112/1990 e incorporação de função - vantagem pessoal/décimos, conforme legislação vigente e art. 15 de Lei nº 9527/97: 2/10 (dois décimos) de "FG-7" (Secretária do DCS/CCBS). (Processo nº 23112.000246/99-97).</p><p class="assina">Rafael Porto Santi</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>