<xml><article id="7962027" name="1403PRT281A283-SE-SG-S-2" idOficio="5216734" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/03/2019" artClass="00006:00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11531559">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica"><strong>PORTARIAS DE 14 DE MARÇO DE 2019</strong></p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1 <u>o</u> da Portaria n <u>o</u> 58, de 26 de outubro de 2018, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 281 -<strong>DISPENSAR</strong>, a pedido,</p><p>SALOMÃO SOUZA FEITOSA da função de Supervisor, código GR-V, do Serviço de Apoio Tecnológico nos Eventos e Deslocamentos Presidenciais da Coordenação de Segurança da Informação em Meios Tecnológicos da Diretoria de Tecnologia da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 6 de março de 2019.</p><p>Nº 282 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>OSEIAS FONSECA DE AGUILAR para exercer o cargo de Chefe, código DAS 101.2, da Divisão de Telecomunicações da Diretoria de Tecnologia da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 283 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>REJANE BIÃO RAMALHO para exercer o cargo de Assessor Técnico, código DAS 102.3, no Gabinete da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p class="assina">ROBERTO SEVERO RAMOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>