<xml><article id="7979550" name="AFASTAMENTO DO PAÍS EM 15.03.201" idOficio="5218535" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="18/03/2019" artClass="00016:00129:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11534615">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 15 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 15 DE MARÇO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n° 404/2009, publicada no DOU de 07/05/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza o afastamento a seguir:</p><p>LIGIA MARIA CANTARINO DA COSTA, Professor do Magistério Superior na Fundação Universidade de Brasília, no período de 25/04/2019 a 03/05/2019 (incluindo trânsito), para participar do 35° Congreso de la Asociación Mundial de Veterinaria (WVAC 2019) e de visita técnica à Universidad para La Cooperación Internacional, em San José/Costa Rica, com ônus FUB, conforme processo SEI nº 23106.024665/2019-44, correspondente a afastamento do país.</p><p>CRISTIANO GUEDES DE SOUZA, Professor do Magistério Superior na Fundação Universidade de Brasília, no período de 01/06/2019 a 09/06/2019 (incluindo trânsito), para participar do VII Congresso da Associação Portuguesa de Antropologia, em Lisboa/Portugal, com ônus limitado, conforme processo SEI nº 23106.020963/2019-65, correspondente a afastamento do país.</p><p>SILVIA CRISTINA YANNOULAS, Professor do Magistério Superior na Fundação Universidade de Brasília, no período de 29/04/2019 a 11/05/2019 (incluindo trânsito), para realizar trabalho de campo e atividades acadêmicas na Universidade de Buenos Aires, em Cidade Autônoma de Buenos Aires/Argentina, com ônus limitado, conforme processo SEI nº 23106.022239/2019-76, correspondente a afastamento do país.</p><p>RODOLFO AUGUSTO MELO WARD DE OLIVEIRA, Programador Visual na Fundação Universidade de Brasília, no período de 25/07/2019 a 01/08/2019 (incluindo trânsito), para participar do evento internacional "21º International Conference On Human-Computer Interaction", em Orlando, Florida/USA, com ônus FUB, conforme processo SEI nº 23106.026132/2019-05, correspondente a afastamento do país.</p><p>ANA MARIA DE ALBUQUERQUE MOREIRA, Professor do Magistério Superior na Fundação Universidade de Brasília, no período de 07/04/2019 a 12/04/2019 (incluindo trânsito), para participar no XI Encontro de Coordenação da Red de Apoyo a la Gestión Educativa (REDAGE) e participar da reunião de coordenação do Projeto ORACLE (Observatório Regional de Qualidade e Equidade na Educação Superior na América Latina), em Bellaterra-Barcelona/Espanha, com ônus limitado, conforme processo SEI nº 23106.023286/2019-37, correspondente a afastamento do país.</p><p>ANETE MARIA DE OLIVEIRA, Professor do Magistério Superior na Fundação Universidade de Brasília, no período de 24/03/2019 a 28/03/2019 (incluindo trânsito), para participar como representante brasileira no X Congreso Iberoamericano de Educación Científica e na reunião da LAIGEO - Capítulo Latino Americano da International Geoscience Education Organization, em Montevidéu/Uruguai, com ônus limitado, conforme processo SEI nº 23106.023024/2019-72, correspondente a afastamento do país.</p><p>FELIPE DA SILVA POLYDORO, Professor do Magistério Superior na Fundação Universidade de Brasília, no período de 10/05/2019 a 18/05/2019 (incluindo trânsito), para participar do Encontro da Associação dos Pesquisadores da Imagem em Movimento (AIM), em Santiago de Compostela/ Espanha, com ônus FUB, conforme processo SEI nº 23106.022067/2019-31, correspondente a afastamento do país.</p><p>RENATO PINTO DA CUNHA, Professor Magistério Superior na Fundação Universidade de Brasília, no período de 09/05/2019 a 26/05/2019 (incluindo trânsito), para participar de discussão de convenio técnico entre a Universidade de Brasilia e a Universidade de Ciencias Aplicadas em Munique (MUAS), em Munique - Baviera/Alemanha, com ônus limitado, conforme processo SEI nº 23106.010425/2019-62, correspondente a afastamento do país.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>