<xml><article id="7779417" name="PTS34A39SÃOPAULOCENTRO" idOficio="5190383" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00013:00058:00239:00004:00081:00012:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência-Regional Sudeste I em São Paulo/Gerência Executiva - A - em São Paulo - Centro/Serviço de Administração/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11484249">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Chefe da Seção Operacional da Gestão de Pessoas da Gerência Executiva do INSS São Paulo - Centro, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 235, inciso I, alínea "b", do Regime Interno do INSS, aprovado pela Portaria MDS nº 414 de 28.09.2017, publicada no DOU Nº 188-A, de 29.09.2017, resolve:</p><p>Nº 34 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor MARCOS ADEMAR DE ALMEIDA, matrícula SIAPE 0.939.737, ocupante do cargo de TÉCNICO DO SEGURO SOCIAL, NI, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 05/07/2005, com proventos integrais, acrescido das demais vantagens a que faz jus. Observado o contido no Processo nº 35366.000446/2018-15. Em consequência, declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 35 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor CARLOS HIRAOKA, matrícula SIAPE 0.932.894, ocupante do cargo de TÉCNICO DO SEGURO SOCIAL, NI, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 05/07/2005, com proventos integrais, acrescido das demais vantagens a que faz jus. Observado o contido no Processo nº 35664.000012/2019-23. Em consequência, declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 36 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor VICENTE MAURO VIANA, matrícula SIAPE 0.941.793, ocupante do cargo de TÉCNICO DO SEGURO SOCIAL, NI, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 05/07/2005, com proventos integrais, acrescido das demais vantagens a que faz jus. Observado o contido no Processo nº 35664.000092/2019-17. Em consequência, declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 37 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOÃO CARLOS ARTUZO, matrícula SIAPE 1.375.235, ocupante do cargo de ANALISTA DO SEGURO SOCIAL, NS, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 40, § 1º, inciso III, alínea "A" da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003. Os proventos serão calculados com base no artigo 1º da Lei nº 10.887/2004. Observado o contido no Processo nº 35664.000123/2019-30. Em consequência, declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 38 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora LEIZA ROCHA BATISTA VASCONCELOS, matrícula SIAPE 0.935.484, ocupante do cargo de TÉCNICO DO SEGURO SOCIAL, NI, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 05/07/2005, com proventos integrais, acrescido das demais vantagens a que faz jus. Observado o contido no Processo nº 35664.000704/2018-91. Em consequência, declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 39 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ALOÍSIO BARBOSA LEMES, matrícula SIAPE 0.934.775, ocupante do cargo de TÉCNICO DO SEGURO SOCIAL, NI, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 05/07/2005, com proventos integrais, acrescido das demais vantagens a que faz jus. Observado o contido no Processo nº 35664.000721/2018-28. Em consequência, declarar vago o referido cargo.</p><p class="assina">ATÍLIO VIGNINI SOBRINHO</p><p class="cargo">Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>