<xml><article id="7995123" name="Port_518_DA" idOficio="5220973" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/03/2019" artClass="00007:00051:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Diretoria de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="53" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11538040">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 518, DE 15 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 518, DE 15 DE MARÇO DE 2019</p><p>A DIRETORA DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, Substituta, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 22, da Estrutura Regimental deste Instituto, aprovada pelo Decreto n.º 8.955, de 11 de janeiro de 2017, alterado pelo Decreto nº 9.282, de 7 de fevereiro de 2018, combinado com o art. 107 inciso VII, do Regimento Interno da Autarquia, aprovado pela Portaria/INCRA/P/Nº 338, de 9 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União do dia 13 seguinte, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 54000.019449/2019-99, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar ROGÉRIO RODRIGUES, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, matrícula SIAPE nº 1583145, CPF nº 026.359.499-80, dos encargos de substituto de Chefe de Serviço, código FCPE-101.1, do Serviço de Desenvolvimento de Assentamentos, da Divisão de Desenvolvimento, da Superintendência Regional do Paraná - SR/09, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 2º Designar LEONARDO RODRIGUES DE FARIAS, ocupante do cargo efetivo de Analista em Reforma e Desenvolvimento Agrário, matrícula SIAPE nº 1559394, CPF nº 036.374.454-17, para exercer os encargos de substituto de Chefe de Serviço, código FCPE-101.1, do Serviço de Desenvolvimento de Assentamentos, da Divisão de Desenvolvimento, da Superintendência Regional do Paraná - SR/09, do Quadro de Pessoal deste Instituto, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EVA MARIA DE SOUZA SARDINHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>