<xml><article id="7979835" name="4c 1503" idOficio="5218573" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/03/2019" artClass="00023:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="52" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11534599">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE MARÇO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DAS RELAÇÕES EXTERIORES, de acordo com o disposto no art. 77, inciso VI, alínea "c", do Anexo I ao Decreto 8.817, de 21 de julho de 2016, e no art. 12 da Portaria nº 64, de 2 de janeiro de 2016, resolve:</p><p>Nº 357 - Comissionar GEÓRGENES MARÇAL NEVES, terceiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, na função de segundo-secretário na Embaixada do Brasil em Jacarta.</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DAS RELAÇÕES EXTERIORES, de acordo com o disposto no art. 48 da Lei nº 11.440, de 29 de dezembro de 2006 e no art. 10 da Portaria nº 64, de 22 de janeiro de 2016, resolve:</p><p>Nº 358 - Comissionar LEANDRO PIGNATARI SILVA, segundo-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, na função de primeiro-secretário na Embaixada do Brasil em Jacarta.</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DAS RELAÇÕES EXTERIORES, de acordo com o disposto no art. 46, § 4º, da Lei nº 11.440, de 29 de dezembro de 2006, resolve:</p><p>Nº 359 - Comissionar ANTONIO CARLOS DE SOUZA LEÃO GALVÃO FRANÇA, conselheiro da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, na função de ministro-conselheiro na Embaixada do Brasil em Windhoek.</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DAS RELAÇÕES EXTERIORES, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 360 - Designar LEONARDO MOURÃO COELHO DE SOUZA, conselheiro da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 6460729, para substituir, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares, bem como na vacância do cargo, o Chefe da Divisão de Índia, código FCPE 101.4.</p><p class="assina">ERNESTO HENRIQUE FRAGA ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>