<xml><article id="7949771" name="PORTARIA GPR 464" idOficio="5215703" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/03/2019" artClass="00043:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="80" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=80" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11529299">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 464, DE 11 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 464, DE 11 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA Nº 1012718/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar ALAN FREIRES CAVALCANTE, matrícula N. 317.908, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC- 02, do Centro Judiciário de Justiça Restaurativa do Núcleo Bandeirante, ficando dispensado da Função Comissionada, FC-01, do Centro Judiciário de Justiça Restaurativa do Gama.</p><p>Art. 2º Designar BARBARA RODRIGUES DE OLIVEIRA BONIFÁCIO, matrícula N. 320.236, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-02, do Centro Judiciário de Justiça Restaurativa de Santa Maria, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-02, do Centro Judiciário de Justiça Restaurativa do Núcleo Bandeirante.</p><p>Art. 3º Designar ROSA GRAZIELLE DE OLIVEIRA PESSOA, matrícula N. 312.730, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-01, do Centro Judiciário de Justiça Restaurativa do Gama.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. ROMÃO C. OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>