<xml><article id="7812804" name="publicacao DOU 6 Mar" idOficio="5203177" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/03/2019" artClass="00016:00152:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="44" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11507304">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS SEI  DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS SEI DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O VICE REITOR da Universidade Federal de Uberlândia, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 223 - Art 1º Designar Ana Cláudia Martinez, SIAPE 1843992, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Graduação em Sistemas de Informação - Campus Monte Carmelo da Faculdade de Computação (FUC-1), desta Universidade. Art 2º Revoga-se a Portaria R nº 528/17.</p><p>Nº 224 - Art 1º Designar Stéphane Julia, SIAPE 2250578, para exercer a função de Coordenador do Curso de Graduação em Ciência da Computação da Faculdade de Computação (FUC-1), desta Universidade. Art 2º Revoga-se a Portaria R nº 166/17.</p><p class="assina">Orlando César Mantese</p><p class="identifica">PORTARIAS SEI DE 1° DE MARÇO DE 2019</p><p>O VICE REITOR da Universidade Federal de Uberlândia, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 226 - Art. 1º - Dispensar Tatiana Manfrim Bottaro, Siape nº 1998512, da função de Chefe do Setor de Expedição da Divisão Almoxarifado da Diretoria de Administração de Materiais da Pró-Reitoria de Planejamento e Administração (FG-6), desta Universidade, a partir de 1° de março de 2019. Art. 2º - Revoga-se a Portaria Sei n° 1142/18.</p><p>Nº 227 - Art. 1º - Designar Tatiana Manfrim Bottaro, Siape nº 1998512, para exercer a função de Chefe de Setor de Armazenamento, Controle e Estoque da Divisão de Almoxarifado da Diretoria de Administração de Materiais da Pró-Reitoria de Planejamento e Administração (FG-6), desta Universidade, em substituição a William Nunes da Silva.</p><p class="assina">Orlando César Mantese</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>