<xml><article id="8124336" name="SGAD Taxigov 26-03-19" idOficio="5233880" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2019" artClass="00023:00278:02587:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Secretaria-Geral das Relações Exteriores/Secretaria de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11560389">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 25 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 25 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA, no uso de suas atribuições, e considerando o Termo de Adesão n° 01/2017, firmado entre o Ministério do Planejamento, Desenvolvimento e Gestão (MP) e o Ministério das Relações Exteriores (MRE) em 25 de agosto de 2017, para disponibilização dos serviços de agenciamento de transporte terrestre de pessoal a serviço dos órgãos da administração pública federal direta, por meio de táxi, e por demanda, no âmbito do Distrito Federal e entorno (TáxiGov), especificados no Edital de Licitação do Pregão Eletrônico para Registro de Preços n° 03/2016, Processo (SEI) n° 71000.034317/2017-44, tendo em vista o disposto na Instrução Normativa n° 10, de 23 de novembro de 2018, arts. 17, 19 e 20, e na Portaria MRE no 707, de 18 de setembro de 2017, resolve:</p><p>Art.1º Excluir a servidora CLÁUDIA MORAES RASO SARDINHA PINTO, matrícula Siape n° 1278300 e CPF 611.046.471-68 do rol de Gestores Setoriais do Ministério das Relações Exteriores;</p><p>Art.2º Incluir o servidor MARCUS VINICIUS MARQUES, matrícula Siape n° 1053867 e CPF 030.760.298-27 no rol de Gestores Setoriais do Ministério das Relações Exteriores.</p><p>Art.3º Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">JOÃO PEDRO CORRÊA COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>