<xml><article id="7863117" name="Portarias Dirap 3PC2, 1.554 e ou" idOficio="5207311" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2019" artClass="00011:00007:00012:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Diretoria de Administração do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11514875">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DIRAP Nº 1.554/3PC2, DE 7 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.554/3PC2, DE 7 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67720.001344/2019-08, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria a MARIA DE FÁTIMA BINO FRANCO (Nr Ord 4643429), SIAPE nº 0203131, no cargo de Assistente em Ciência e Tecnologia, código 407002, classe "Assistente 3", padrão III, NI, de acordo com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, com Gratificação de Qualificação de nível III (GQ-III). Código de vaga nº 86302.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.557/3PC2, DE 7 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, tendo em vista o parecer da Perícia do SIASS-INPE e considerando o Processo nº 67720.014227/2018-15, resolve:</p><p>Aposentar NELSON RIBEIRO DE SOUZA (Nr Ord 4600835), SIAPE nº 0209454, no cargo de Assistente em Ciência e Tecnologia, código 407002, classe "Assistente 3", padrão III, NI, de acordo com o art. 40, § 1º, inciso I, da Constituição Federal, combinado com o art. 6º-A da Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, incluído pela Emenda Constitucional nº 70, de 29 de março de 2012, e o art. 186, inciso I, § 1º da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com Gratificação de Qualificação de Nível III (GQ-III). Código de vaga nº 88990.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.559/3PC2, DE 8 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67760.009099/2018-11, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria a HERVÉ LAYET RIETTE (Nr Ord 4599586), SIAPE nº 0205427, no cargo de Tecnologista, código 406002, classe "Sênior", padrão III, NS, de acordo com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, com Retribuição por Titulação - RT (Mestrado). Código de vaga nº 86705.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>