<xml><article id="8119904" name="Port_263_2019-3-52" idOficio="5233535" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2019" artClass="00016:00115:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11559446">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE MARÇO DE 2019</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 591 - Art. 1º Dispensar Adriano Peres, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe A, nível 2D, MASIS nº 203674, SIAPE nº 2291464, do exercício das funções de Chefe Departamento de Engenharias - DE/CBLU, código FG1, para o qual foi designado pela Portaria n] 2694/2017/GR, de 8 de dezembro de 2019.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Ref. Corresp. MEM 15/BNU/UFSC/2019).</p><p>Nº 592 - Art. 1º Designar ADRIANO PERES, professor do magistério superior, classe A, nível 2D, MASIS nº 203674, SIAPE nº 2291464, para exercer, até 8 de dezembro de 2019, a função de chefe do Departamento de Engenharia de Controle, Automação e Computação do Centro de Blumenau.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG1, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Ref. Corresp. MEM 15/BNU/UFSC/2019).</p><p>Nº 593 - Art. 1º Dispensar HUGO JOSE LARA URDANETA, professor do magistério superior, MASIS nº 204298, SIAPE nº 2311413, classe A, nível 2D, do exercício da função de subchefe do Departamento de Engenharias do Centro de Blumenau, para a qual foi designado pela Portaria nº 2695/2017/GR, de 6 de dezembro de 2017.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Boletim Oficial da UFSC. (Ref. Corresp. MEM 15/BNU/UFSC/2019).</p><p>Nº 594 - Art. 1º Designar HUGO JOSE LARA URDANETA, professor do magistério superior, MASIS nº 204298, SIAPE nº 2311413, classe A, nível 2D, para exercer, até 8 de dezembro de 2019, a função de subchefe do Departamento de Engenharias do Centro de Blumenau.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Boletim Oficial da UFSC. (Ref. Corresp. MEM 15/BNU/UFSC/2019).</p><p>Nº 597 - Dispensar, a partir de 17 de Março de 2019, MARINA DE CASTRO DOMINGUES BIAGE, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 139950, SIAPE nº 412485, do exercício das funções de Chefe do Setor Administrativo e Financeiro - SAF/CAA/CSE, código FG2, para o qual foi designada pela Portaria nº 1387/2017/GR, 16 de junho de 2017. (Ref. Sol. 17102/2019).</p><p>Nº 598 - Art. 1º Designar, a partir de 01 de Abril de 2019, Regina Célia Alves Franco de Lima, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 186966, SIAPE nº 1979683, para exercer a função de Chefe do Setor Administrativo e Financeiro - SAF/CAA/CSE.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a função gratificada FG2, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas. (Ref. Sol. 17102/2019).</p><p>Nº 599 - Art. 1º Designar, a partir de 01 de Abril de 2019, Luís Felipe Nunes, TÉCNICO DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO, MASIS nº 193989, SIAPE nº 2126836, para exercer a função de Coordenador(a) de Tecnologia da Informação - CTI/DA/HU.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG1, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas. (Ref. Sol. 16367/2019).</p><p>Nº 600 - Dispensar, a pedido, a partir de 11 de Março de 2019, Luci Mari Aparecida Rodrigues, SECRETÁRIO EXECUTIVO, MASIS nº 181840, SIAPE nº 1892282, do exercício das funções de Chefe do Serviço de Expediente - SE/CGSS/CSE, código FG4, para o qual foi designada pela Portaria 61/2018/GR, de 15 de janeiro de 2018. (Ref. Sol. 12621/2019).</p><p class="assina">ALACOQUE LORENZINI ERDMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>