<xml><article id="7872725" name="Portaria 457 a 460" idOficio="5208296" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2019" artClass="00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Cidadania/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11516900">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE MARÇO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, em conformidade com o art. 3° do Decreto n° 8.821, de 26 de julho de 2016, tendo em vista o que dispõe o Decreto n° 9.674, de 2 de janeiro de 2019, e em conformidade com o art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 457 - Dispensar o servidor MARCELO LIRA PARREIRA, Matrícula SIAPE nº 1789475, CPF nº 004.138.111-40, do encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Chefe, código DAS 101.2, da Divisão de Cadastro, da Coordenação de Administração de Pessoal, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria Executiva, deste Ministério.</p><p>Nº 458 - Designar o servidor MARCELO LIRA PARREIRA, Matrícula SIAPE nº 1789475, CPF nº 004.138.111-40, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação de Legislação e Benefícios, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria Executiva, deste Ministério, nos afastamentos e impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 459 - Designar a servidora ANDRÉA NIRVANA PEREIRA DOS SANTOS, Matrícula SIAPE nº 1749172, CPF nº 561.203.541-15, para exercer o encargo de substituta eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe, código FCPE 101.1, do Serviço de Assistência à Saúde, da Coordenação de Legislação e Benefícios, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria Executiva, deste Ministério, nos afastamentos e impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 460 - Dispensar, a contar de 04 de fevereiro de 2019, a servidora PATRÍCIA AUGUSTA DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 1376498, CPF nº 564.667.061-68, da Função Comissionada Técnica - FCT 09, do Serviço de Assistência à Saúde, da Coordenação de Legislação e Benefícios, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria Executiva, deste Ministério.</p><p class="assina">OSMAR GASPARINI TERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>