<xml><article id="7930474" name="14.03.19 - Portaria 90 e 92" idOficio="5213930" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/03/2019" artClass="00008:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Cidadania/Instituto Brasileiro de Museus" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11526071">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 90, DE 12 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 90, DE 12 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DE MUSEUS - IBRAM, no uso da atribuição que lhe confere o art. 20, inciso IV, Anexo I, do Decreto nº 6.845, de 7 de maio de 2009, em conformidade com o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, considerando o constante do inciso II, art. 7º da Portaria/Minc nº 46, publicada no DOU de 13 de abril de 2018 e, tendo em vista o que consta no Processo Administrativo nº 01449.000066/2019-11, resolve:</p><p>Designar Gabriela Matilde Daminelli Massotti, matrícula Siape nº 1815413, para exercer o encargo de substituta eventual do Cargo Comissionado de Diretor, Código DAS 101.3, da Unidade Museológica II, No Museu Victor Meirelles, no período de 25 a 28 de março de 2019.</p><p class="assina">Paulo César Brasil do Amaral</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 92, DE 12 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DE MUSEUS - IBRAM, no uso da atribuição que lhe confere o art. 20, inciso IV, do Decreto nº 6.845/2009, CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 01437.000660/2018-61, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora Valeria Gauz, matrícula SIAPE nº 224935, Técnico III, Classe "S", Padrão III, Nível Superior, do quadro de pessoal deste Instituto, com fundamento nos incisos I a III e parágrafo único do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005.</p><p>Art. 2º declarar o cargo acima vago.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Paulo César Brasil do Amaral</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>