<xml><article id="7832679" name="PTDP N 428 a 434 GEFIC" idOficio="5204405" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/03/2019" artClass="00024:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="45" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11510071">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Diretor-Presidente da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 54, III, § 3º, aliado aos arts. 7°, XII e 53, I, §§ 1º e 3º do Regimento Interno aprovado nos termos do Anexo I da Resolução da Diretoria Colegiada RDC n° 255, de 10 de dezembro de 2018, resolve autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>Nº 428 LUCIANA DOS SANTOS LOPES, Técnica em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE Nº 2092620, com a finalidade de participar da VI International Conference on Novel Psychoactive Substances, em Maastricht, Países Baixos, no período de 6/4/19 a 11/4/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 11/2019. (Processo nº 25351.944609/2018-71).</p><p>Nº 429 MOEMA LUISA SILVA MACEDO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE Nº 1036991, com a finalidade de participar da VI International Conference on Novel Psychoactive Substances, em Maastricht, Países Baixos, no período de 6/4/19 a 11/4/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 11/2019. (Processo nº 25351.944609/2018-71).</p><p>Nº 430 RENATA DE MORAIS SOUZA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE Nº 1491051, com a finalidade de participar da VI International Conference on Novel Psychoactive Substances, em Maastricht, Países Baixos, no período de 6/4/19 a 11/4/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 11/2019. (Processo nº 25351.944609/2018-71).</p><p>Nº 431 CAMMILLA HORTA GOMES, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE Nº 1492580, com a finalidade de participar da 62ª Sessão da Comissão de Entorpecentes das Nações Unidas, em Viena, Áustria, no período de 11/3/19 a 24/3/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 62/2019. (Processo nº 25351.901980/2019-29).</p><p>Nº 432 RENATA DE MORAIS SOUZA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE Nº 1491051, com a finalidade de participar da 62ª Sessão da Comissão de Entorpecentes das Nações Unidas, em Viena, Áustria, no período de 11/3/19 a 24/3/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 62/2019. (Processo nº 25351.901980/2019-29).</p><p>Nº 433 CEJANA BRASIL CIRILO PASSOS, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE Nº 1492601, com a finalidade de participar da 62ª Sessão da Comissão de Entorpecentes das Nações Unidas, em Viena, Áustria, no período de 11/3/19 a 24/3/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 62/2019. (Processo nº 25351.901980/2019-29).</p><p>Nº 434 THIAGO BRASIL SILVERIO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE Nº 1492947, com a finalidade de participar da 62ª Sessão da Comissão de Entorpecentes das Nações Unidas, em Viena, Áustria, no período de 16/3/19 a 24/3/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 62/2019. (Processo nº 25351.901980/2019-29).</p><p class="assina">WILLIAM DIB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>