<xml><article id="7937073" name="PORT 143-DF" idOficio="5214563" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/03/2019" artClass="00021:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Mineração" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11527541">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEI Nº 143, DE 1º DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA SEI Nº 143, DE 1º DE MARÇO DE 2019</p><p>A DIRETORIA COLEGIADA DA AGÊNCIA NACIONAL DE MINERAÇÃO - ANM, no uso da atribuição que lhe confere o art. 10, inciso XXIV, do Regimento Interno, aprovado pela Resolução nº 2, de 12 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 14 de dezembro de 2018, tendo em vista o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995 e alterações posteriores, e considerando o constante nos autos do Processo nº 48411.700299/2017-47, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar, em conformidade com o art. 95, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, o afastamento do país da servidora CLÁUDIA RAVAZZOLI, SIAPE 1530100, ocupante do cargo efetivo de Especialista em Recursos Minerais, lotada na Gerência Regional da ANM no Estado de Santa Catarina, com vistas à participação em estudo na Université de Tours do Laboratório Cités, Territoires, Énvironnement, Sociétés (CITERES) - Tours/França, no período de 1º de julho de 2019 a 30 de junho de 2020, o qual se vincula ao Doutorado em Geografia que se encontra em curso na Universidade Federal de Santa Catarina, com ônus limitado para a ANM.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">VICTOR HUGO FRONER BICCA</p><p class="cargo">Diretor-Geral da ANM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>