<xml><article id="8125094" name="PTDP N 533 A 544 GEFIC" idOficio="5233991" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2019" artClass="00024:00029:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11560562">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Diretor-Presidente da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 54, III, § 3º, aliado aos arts. 7°, XII e 53, I, §§ 1º e 3º do Regimento Interno aprovado nos termos do Anexo I da Resolução da Diretoria Colegiada RDC n° 255, de 10 de dezembro de 2018, resolve autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>Nº 533 - DANIELA BEATRIZ DE CASTRO GOMES, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE Nº 1491461, com a finalidade de inspecionar a empresa Fredriksons Verkstad AB, em Vadstena, Suécia, no período de 6/4/19 a 13/4/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada em Reunião Ordinária Interna nº 3/2019. (Processo nº 25351.903576/2019-90).</p><p>Nº 534 - LEANDRO SILVA MOURA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE Nº 1450086, com a finalidade de inspecionar a empresa Fredriksons Verkstad AB, em Vadstena, Suécia, no período de 6/4/19 a 13/4/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada em Reunião Ordinária Interna nº 3/2019. (Processo nº 25351.903576/2019-90).</p><p>Nº 535 - SIDARTA FIGUEREDO SILVA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE nº 1440171, com a finalidade de inspecionar a empresa Sekisui Medical Co., Ltd, em Ibaraki, Japão, no período de 18/4/19 a 27/4/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada em Reunião Ordinária Interna nº 3/2019. (Processo nº. 25351.903576/2019-90).</p><p>Nº 536 - EDUARDO LUIS TESTA DAS NEVES, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE nº 1493309, com a finalidade de inspecionar a empresa Sekisui Medical Co., Ltd, em Ibaraki, Japão, no período de 18/4/19 a 27/4/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada em Reunião Ordinária Interna nº 3/2019. (Processo nº. 25351.903576/2019-90).</p><p>Nº 537 - ROSIMEIRE PEREIRA ALVES DA CRUZ, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE nº 1221890, com a finalidade de inspecionar a empresa Nexchem Pharmaceutical Co., Ltd, em Jinhua, China, no período de 18/4/19 a 28/4/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada em Reunião Ordinária Interna nº 3/2019. (Processo nº. 25351.903576/2019-90).</p><p>Nº 538 - RENAN ARAUJO GOIS, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE nº 1689347, com a finalidade de inspecionar a empresa Nexchem Pharmaceutical Co., Ltd, em Jinhua, China, no período de 18/4/19 a 28/4/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada em Reunião Ordinária Interna nº 3/2019. (Processo nº. 25351.903576/2019-90).</p><p>Nº 539 - MARIA ANGELA DA PAZ, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE nº 1491434, com a finalidade de inspecionar a empresa Caregroup Sight Solution LLP, em Vadodara, Índia, no período de 12/4/19 a 20/4/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada em Reunião Ordinária Interna nº 3/2019. (Processo nº. 25351.903576/2019-90).</p><p>Nº 540 - JOSE BERNARDINO PEREIRA DA SILVA FILHO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE nº 1491402, com a finalidade de inspecionar a empresa Caregroup Sight Solution LLP, em Vadodara, Índia, no período de 12/4/19 a 20/4/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada em Reunião Ordinária Interna nº 3/2019. (Processo nº. 25351.903576/2019-90).</p><p>Nº 541 - PATRICIA KOTT TOMAZETT, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE nº 2111449, com a finalidade de participar do Global Regulatory Affair Summit, em Barcelona, Espanha, no período de 6/4/19 a 12/4/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada em Reunião Ordinária Interna nº 3/2019. (Processo nº. 25351.903576/2019-90).</p><p>Nº 542 - ANTONIA MARIA DE AQUINO, Técnica de Nível Superior, matrícula SIAPE nº 6439479, com a finalidade de participar da LXVIII Reunião do Subgrupo de Trabalho Nº 3 "Regulamentos Técnicos e Avaliação da Conformidade", em Buenos Aires, Argentina, no período de 7/4/19 a 13/4/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada em Circuito Deliberativo nº 85/2019. (Processo nº. 25351.904566/2019-71).</p><p>Nº 543 - SUZANY PORTAL DA SILVA MORAES, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE nº 1517858, com a finalidade de participar da LXVIII Reunião do Subgrupo de Trabalho Nº 3 "Regulamentos Técnicos e Avaliação da Conformidade", em Buenos Aires, Argentina, no período de 7/4/19 a 13/4/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada em Circuito Deliberativo nº 85/2019. (Processo nº. 25351.904566/2019-71).</p><p>Nº 544 - TIAGO LANIUS RAUBER, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE nº 2438602, com a finalidade de participar da LXVIII Reunião do Subgrupo de Trabalho Nº 3 "Regulamentos Técnicos e Avaliação da Conformidade", em Buenos Aires, Argentina, no período de 7/4/19 a 13/4/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada em Circuito Deliberativo nº 85/2019. (Processo nº. 25351.904566/2019-71).</p><p class="assina">WILLIAM DIB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>