<xml><article id="7778565" name="Port.ele 80 a 94 (01.03) A ENVIA" idOficio="5187800" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00024:00002:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Coordenação-Geral do Núcleo Estadual de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="148" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=148" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11479985">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 18 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 18 de fevereiro de 2019</p><p>A CHEFE SUBSTITUTA DA DIVISÃO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA COORDENAÇAO GERAL DO NÚCLEO ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE NO ESTADO DE SÃO PAULO - no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SAA/SE/MS nº. 1804 de 1/10/2013, publicada no DOU nº. 192, de 03/10/2013, e tendo em vista o que consta nos processos abaixo especificado, resolve:</p><p>Nº 80 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora BEATRIZ MIYAHIRA, matrícula SIAPE nº 0605538, ocupante do cargo de Agente Administrativo, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.000248/2019-80).</p><p>Nº 81 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora ANAILDES MARIA BORGES, matrícula SIAPE nº 0604272, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.005765/2018-64).</p><p>Nº 85 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora FATIMA NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 0595498, ocupante do cargo de Enfermeira, nível superior, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.000127/2019-38).</p><p>Nº 86 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor GILBERTO PEREIRA DE CASTRO, matrícula SIAPE nº 0596125, ocupante do cargo de Agente Administrativo, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.000239/2019-99).</p><p>Nº 87 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora IVONE MARIA DA SILVA ABREU, matrícula SIAPE nº 0595834, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.000327/2019-91).</p><p>Nº 88 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora REGINA MARIA DOS SANTOS CASITAS, matrícula SIAPE nº 0604167, ocupante do cargo de Agente de Serviços Complementares, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.005345/2018-88).</p><p>Nº 89 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora SUELI SUZUKA HASEGAWA, matrícula SIAPE nº 0595359, ocupante do cargo de Enfermeira, nível superior, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.000086/2019-80).</p><p>Nº 90 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARA SOLANGE CARVALHO DIEGOLI, matrícula SIAPE nº 0595292, ocupante do cargo de Médica, nível superior, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.000044/2019-49).</p><p>Nº 91 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA CLAUDIA BENTO, matrícula SIAPE nº 0596908, ocupante do cargo de Agente Administrativo, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional (EC) nº 41/03 combinado com o artigo 2º da EC nº 47/2005, com proventos integrais e paridade com os servidores ativos. (Processo nº 25004.000233/2019-11).</p><p>Nº 92 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora SILVIA REGINA KRUZKOPS, matrícula SIAPE nº 0605122, ocupante do cargo de Agente Administrativo, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.005242/2018-18).</p><p>Nº 93- Conceder aposentadoria voluntária à servidora VERA LUCIA CARMO LEME DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0603807, ocupante do cargo de Agente Administrativo, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.000202/2019-61).</p><p>Nº 94- Conceder aposentadoria voluntária ao servidor WILLIAM ASSAD JUNIOR, matrícula SIAPE nº 0595928, ocupante do cargo de Médico, nível superior, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.005722/2018-89).</p><p class="assina">Silvana Marinho da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>