<xml><article id="8173875" name="Portaria 198-DF" idOficio="5238720" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/03/2019" artClass="00021:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Mineração" artSize="12" artNotes="" numberPage="87" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=87" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11568963">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[Portaria Nº 198, DE 22 DE março DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 198, DE 22 DE março DE 2019</p><p>A DIRETORIA COLEGIADA DA AGÊNCIA NACIONAL DE MINERAÇÃO - ANM, no uso das atribuições que lhe confere no art. 10 do Regimento Interno aprovado pela Resolução nº 2, de 12 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 14 de dezembro de 2018, e tendo em vista o disposto do inciso II, do art. 9º, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art 1º Exonerar VALDIMEIRE BARBOSA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0453553, do cargo de Chefe da Divisão de Administração, da Gerência Regional da Bahia, código CCT IV.</p><p>Art 2º Exonerar LUCIANA DOS REIS ROCHA, matricula SIAPE nº 1569811, do cargo de Chefe do Setor de Execução Orçamentária e Financeira, da Divisão de Administração, da Gerência Regional da Bahia, código CCT I.</p><p>Art 3º Dispensar LUCIANA DOS REIS ROCHA, matricula SIAPE nº 1569811, do encargo de substituta eventual do cargo de Chefe da Divisão de Administração, da Gerência Regional da Bahia, código CCT IV.</p><p>Art 4º Nomear LUCIANO DE MAGALHÃES FRANCA, matrícula SIAPE nº 1790290, para exercer o cargo de Chefe da Divisão de Administração, da Gerência Regional da Bahia, código CCT IV, ficando dispensado do encargo de substituto eventual que atualmente ocupa.</p><p>Art 5º Nomear NÁDIA COSTA SOARES, matricula SIAPE nº 1553070, para exercer o cargo de Chefe do Setor de Execução Orçamentária e Financeira, da Divisão de Administração, da Gerência Regional da Bahia, código CCT I.</p><p>Art 6º Designar NÁDIA COSTA SOARES, matrícula SIAPE nº 1553070, para exercer o encargo de substituta eventual do Chefe da Divisão de Administração, da Gerência Regional da Bahia, código CCT IV, em seus afastamentos e impedimentos legais e regulamentares.</p><p>Art 7º Designar LUCIANE SCOTO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1617541, para exercer o encargo de substituta eventual do Chefe Divisão de Arrecadação e CFEM, da Gerência Regional da Bahia, código CCT IV, em seus afastamentos e impedimentos legais e regulamentares.</p><p>Art 8º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">VICTOR HUGO FRONER BICCA</p><p class="cargo">Diretor-Geral</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>