<xml><article id="7956624" name="Portarias de 14.03" idOficio="5216385" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/03/2019" artClass="00016:00148:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11530792">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designado pelo Decreto Presidencial de 08 de setembro de 2017, publicado no DOU Nº 174, de 11 de setembro de 2017, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 343 - Art. 1º - Autorizar afastamento do país a servidora CYNTHIA MARA MIRANDA, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 3508572, pelo período de 02/05/2019 a 06/05/2019, para participar do "7º Encuentro de la Red Internacional de Periodistas com Visión de Género", em Montevidéu - Uruguai. Dados no processo nº 23101.001191/2019-11.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 02 de maio de 2019.</p><p>Nº 344 - Art. 1º - Autorizar o retorno da servidora THAYS ASSUNÇÃO REIS, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1081630, que havia tido sua nomeação suspensa através do Ato nº 347 de 06 de agosto de 2018, para exercer as atividades de docente na Universidade Federal do Tocantins, com lotação no Colegiado de Jornalismo, por força do trânsito em julgado do Agravo de Instrumento nº 1019880-63.2018.4.01.0000, proferido pelo Tribunal Regional Federal da 1ª Região.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 346 - Art. 1º - Exonerar, a pedido, a partir de 06/03/2019, nos termos do artigo 34 da Lei 8.112/90, o servidor FREDERICK BATISTA BORGES FILHO, assistente em administração, matrícula SIAPE nº 2198362, lotado na Pró-reitoria de Gestão e Desenvolvimento de Pessoas - PROGEDEP, do quadro de pessoal da Universidade Federal do Tocantins.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p>Nº 348 - Art. 1º - Tornar sem efeito a Portaria n° 196/2019, publicada no DOU de 08/02/2019, da 8ª chamada de nomeação do Concurso Público objeto do Edital nº 001/2018 de 07/03/2018, em decorrência da desistência da candidata para posse na 8ª chamada do certame. A candidata LIWCY KELLER DE OLIVIERA LOPES LIMA figurará como última colocada na lista de classificação da vaga 2018.1/PMS/0002, conforme sua solicitação.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p class="assina">LUÍS EDUARDO BOVOLATO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>