<xml><article id="8157142" name="P2PORTOVELHO15" idOficio="5236625" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/03/2019" artClass="00013:00053:00094:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 2ª Região Fiscal/Delegacia da Receita Federal do Brasil em Porto Velho" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11565138">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 15, de 25 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 15, de 25 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DELEGADO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM PORTO VELHO/RO, no uso de suas atribuições que lhe confere o disposto no artigo 340, do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 09 de outubro de 2017, publicada no DOU de 11 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência a servidora Stella Maris Schaurich Monteiro, ocupante do cargo efetivo de Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, matrícula Siapecad 879957, para, no âmbito da jurisdição desta delegacia, praticar os seguintes atos:</p><p>I - decidir sobre a revisão de ofício, a pedido do contribuinte ou no interesse da administração, inclusive quanto aos créditos tributários lançados, inscritos ou não em Dívida Ativa da União;</p><p>II - decidir quanto à suspensão, inaptidão e regularização de contribuintes nos cadastros da RFB;</p><p>III - decidir sobre pedidos de cancelamento ou reativação de declarações;</p><p>IV - decidir sobre a expedição de certidões relativas à situação fiscal e cadastral do contribuinte;</p><p>V - negar o seguimento de impugnação, manifestação de inconformidade e recurso voluntário, quando não atendidos os requisitos legais;</p><p>VI - autorizar viagens a serviço a qualquer destino nacional e conceder diárias ao pessoal subordinado e a colaboradores eventuais, sendo que, no caso de viagens a serviço para destino localizado em outra região fiscal, a viagem deverá ter anuência do Superintendente que jurisdiciona a unidade de origem;</p><p>VII - decidir sobre a concessão de pedidos de parcelamento, sobre restituição, compensação, ressarcimento, reembolso, suspensão e redução de tributos, excetuando-se os relativos ao comércio exterior;</p><p>VIII - emitir intimações, solicitações de prestação de esclarecimentos e/ou apresentação de documentos e outros expedientes destinados a contribuintes ou outros órgãos, bem como decidir sobre pedidos de prorrogação de prazo para seu atendimento;</p><p>IX - decidir sobre o encaminhamento de processos e expedientes, inclusive o arquivamento, desarquivamento ou fornecimento de cópias de processos e outros documentos, observada a Tabela de Temporalidade de Documentos e a legislação sobre o sigilo fiscal, bem como lavrar termos em processos administrativos;</p><p>X - requerer e prestar informações a outros órgãos integrantes da estrutura do Ministério da Fazenda, respeitada a legislação sobre o sigilo fiscal;</p><p>XI - atender a pedidos de requisições de cópias de documentos feitas por autoridades ou pelo contribuinte, observada a legislação sobre o sigilo fiscal;</p><p>XII - propor deslocamento de servidor subordinado e a concessão de diárias correspondentes;</p><p>XIII - encaminhar processos administrativos com proposta de inscrição de débitos em Dívida Ativa da União;</p><p>XIV - receber e dar cumprimento a ordens judiciais, sejam elas por Mandado de Segurança ou outra via oficial.</p><p>Art. 2º A autoridade delegante poderá avocar, a qualquer momento, a decisão do assunto objeto de delegação e/ou subdelegação, sem que tal ato implique revogação total ou parcial desta Portaria.</p><p>Art. 3º Determinar que em todos os atos praticados, em face das competências ora delegadas e/ou subdelegadas, sejam mencionados, após assinatura, o número e a data desta Portaria.</p><p>Art. 4º Esta Portaria vigorará do dia 25 ao dia 28 de março de 2019.</p><p class="assina">RERITON WELDERT GOMES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>