<xml><article id="8124279" name="26 de março portarias 1223 A 124" idOficio="5233870" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2019" artClass="00016:00128:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11560374">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, da Presidência da República, publicado no Diário Oficial da União de 16.06.2017, resolve:</p><p>N° 1.223 - Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor JOSÉ CARDOSO NETO, matrícula SIAPE N.º 0400271, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe 8, Nível 01, em jornada de 40 (quarenta) horas semanais com dedicação exclusiva, lotado no Departamento de Estatística do Instituto de Ciências Exatas - ICE, do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n.º 47/2005.</p><p>Declarar vago o referido cargo de código 310842 a partir de 01.04.2019.</p><p>N° 1.224 - Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor RAIMUNDO BRAGA PEREIRA, matrícula SIAPE nº .6401664, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Classe C, Nível de Capacitação 04, Padrão de Vencimento 16, em jornada de 40 (quarenta) horas semanais, lotado na Faculdade de Tecnologia - FT, do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n.º 47/2005.</p><p>Declarar vago o referido cargo de código 748567 a partir de 01.04.2019.</p><p>N° 1.225 - Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor CLÁUDIO AUGUSTO RIVERO DE CARVALHO, matrícula SIAPE nº 0226341, ocupante do cargo de Médico, Classe E, Nível de Capacitação 01, Padrão de Vencimento 16, em jornada de 20 (vinte) horas semanais, lotado no Hospital Universitário Getúlio Vargas - HUGV, do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n.º 47/2005.</p><p>declaraR vago o referido cargo de código 309672 a partir de 01.04.2019.</p><p>N° 1.226 - Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor JORGE NUNES ALVES, matrícula SIAPE nº 0399969, ocupante do cargo de Técnico em Laboratório, Classe D, Nível de Capacitação 04, Padrão de Vencimento 16, em jornada de 40 (quarenta) horas semanais, lotado no Instituto de Ciências Exatas - ICE, do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n.º 47/2005.</p><p>Declarar vago o referido cargo de código 310557 a partir de 01.04.2019.</p><p>N° 1.227 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Idade ao servidor GILBERTO NOGUEIRA ALVES PEIXOTO, matrícula SIAPE N.º 7399489, ocupante do cargo de Professor, Classe 5, em regime de 40 (quarenta) horas com de Dedicação Exclusiva, lotado na Faculdade de Ciências Agrárias - FCA , do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, fundamentada no Art. 40, § 1º, Inciso III, alínea "B" da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional n.º 41/2003.</p><p>Declarar vago o referido cargo de código 310115 a partir de 01.04.2019.</p><p>N° 1.228 - Conceder aposentadoria especial, ao servidor JONATHA DE OLIVEIRA LIMA, matrícula SIAPE Nº 0400808, ocupante do cargo de Técnico em Radiologia, Classe D, Nível de Capacitação 01, Padrão de Vencimento 16, em regime de 24 (vinte quatro) horas semanais, lotado no Hospital Universitário Getúlio Vargas, fundamentada na Orientação Normativa N 05, de 22 de julho de 2014 e na Súmula 33 do Supremo Tribunal Federal-STF.</p><p>Declarar vago o referido cargo de código nº 311353 a partir de 01.04.2019.</p><p>N° 1.229 - Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais à servidora MARIA VERANICE DA COSTA PINTO, matrícula SIAPE N.º 1659735, ocupante do cargo de Arquivista, Classe E, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 07, em jornada de 40 (quarenta) horas semanais, lotada na Faculdade de Tecnologia, do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, fundamentada no Art. 6º da Emenda Constitucional n.º 41/2003.</p><p>Declarar vago o referido cargo de código 0287649 a partir de 01.04.2019.</p><p>N° 1.230 - Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais à servidora DALVALINA RODRIGUES GENU, matrícula SIAPE N.º 0400351, ocupante do cargo de Técnico em Enfermagem, Classe D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, em jornada de 40 (quarenta) horas semanais, lotada na Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n.º 47/2005.</p><p>Declarar vago o referido cargo de código 0310914 a partir de 01.04.2019.</p><p>N° 1.231 - Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais à servidora SONIA SELENE BAÇAL DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE N.º 0881004, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe 7, Nível 01, em jornada de 40 (quarenta) horas semanais com dedicação exclusiva, lotada no Departamento de Administração e Planejamento da Faculdade de Educação, do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n.º 47/2005.</p><p>Declarar vago o referido cargo de código 0748016 a partir de 01.04.2019.</p><p>N° 1.232 - Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais à servidora PRISCILA TRAPP ABBES, matrícula SIAPE N.º 1168804, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe 7, Nível 04, em jornada de 40 (quarenta) horas semanais com dedicação exclusiva, lotada na Faculdade de Educação Física e Fisioterapia, do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n.º 47/2005.</p><p>Declarar vago o referido cargo de código 0748135 a partir de 01.04.2019.</p><p>N° 1.233 - Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais à servidora YOSHIKO SASSAKI, matrícula SIAPE N.º 0400707, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe 8, Nível 01, em jornada de 40 (quarenta) horas semanais com dedicação exclusiva, lotada no Instituto de Filosofia, Ciências Humanas e Sociais, do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n.º 47/2005.</p><p>Declarar vago o referido cargo de código 0311260 a partir de 01.04.2019.</p><p>N° 1.244 - I - Exonerar, a pedido, a partir de 01/04/2019, o servidor MARSIEL PACIFICO, matrícula SIAPE n.º 3063751, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado na Faculdade de Educação - FACED da Universidade Federal do Amazonas, nos termos do Artigo 34 da Lei nº 8.112/90.</p><p>II - Declarar vago, para fins de direito, o cargo acima referido, código de vaga n.º 0311517, revogadas as disposições em contrário.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>