<xml><article id="7866748" name="PGBC_2019_03_08_PORTARIA" idOficio="5207774" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2019" artClass="00013:00054:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Economia/Banco Central do Brasil/Procuradoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11515603">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 102.018, DE 8 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 102.018, DE 8 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Procurador-Geral Adjunto do Banco Central titular da Seção de Contencioso Judicial e Gestão Legal (PGA-2), no uso das atribuições conferidas pelo art. 23, inciso IV, alínea "a", do Regimento Interno, anexo à Portaria nº 84.287, de 27 de fevereiro de 2015, resolve:</p><p>Art. 1º Fica dispensado, a pedido, o servidor IURI DAVID IUNES, matrícula 4.477.364-1, da função comissionada de Chefe de Subunidade, sigla FDT-1, na Gerência de Registros Jurídicos e Controles Financeiros (Gecon) da Procuradoria-Geral do Banco Central (PGBC).</p><p>Art. 2º Fica designada a servidora ANA PAULA MENDES LOBO PAES LIMA, matrícula 0.723.878-9, para exercer a função comissionada de Chefe de Subunidade, sigla FDT-1, na Gerência de Registros Jurídicos e Controles Financeiros (Gecon) da Procuradoria-Geral do Banco Central (PGBC), ficando dispensada da função comissionada que atualmente exerce a partir do exercício da nova função.</p><p>Art. 3º Ficam revogadas as Portarias ns. 81.922, de 4 de agosto de 2014, e 90.983, de 4 de novembro de 2016.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FLAVIO JOSÉ ROMAN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>