<xml><article id="8125226" name="PORT16SRTbAL2019" idOficio="5233986" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/03/2019" artClass="00013:00050:02351:01228:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Secretaria de Trabalho/Superintendência Regional em Alagoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="59" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11560578">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 16, de 21 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 16, de 21 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Superintendente Regional do Trabalho no Estado de Alagoas, tendo em vista a competência que lhe foi subdelegada pelo Art. 5º, inciso III, da Portaria nº 284, de 31 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 01 de fevereiro de 2019, face que consta no processo nº 46201.000912/2019-34, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder Pensão Civil Vitalícia à Sr. ª ADINEIDE TORRES DOS SANTOS, CPF nº ***.468.044-**, viúva de ANTÔNIO DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 0258831, CPF ***.142.374-**, aposentado no cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Classe "S", Padrão III/NS, da Carreira da Previdência, Saúde e Trabalho, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento nos arts. 215, 216 e 217 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pelo art. 3º da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, publicada no Diário Oficial da União de 18 de junho de 2015, com critério de revisão previsto no parágrafo único do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, c/c o art. 7º da Emenda Constitucional nº 41/2003, e na ressalva contida no art. 15 da Lei nº 10.887/2004, com vigência a partir de 13 de março de 2019, data do falecimento do aposentado.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">VICTOR CAVALCANTE DE OLIVEIRA SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>