<xml><article id="8004674" name="D_18032019" idOficio="5221730" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="20/03/2019" artClass="00021:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00006" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="54" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11539362">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOs   de  18 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOs de 18 de março de 2019</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DE MINAS E ENERGIA, SUBSTITUTA, tendo em vista o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no art. 7º, inciso IV, do Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, resolve autorizar os seguintes afastamentos do País:</p><p>NOME: Alexandre Vidigal de Oliveira. CARGO/FUNÇÃO: Secretário de Geologia, Mineração e Transformação Mineral. ÓRGÃO: SGM/MME. PAÍS DE DESTINO: Argentina. FINALIDADE: Participar do Encontro Técnico Brasil-Argentina, representando a Secretaria de Geologia, Mineração e Transformação Mineral. PERÍODO: 26/03/2019 a 29/03/2019. TIPO DE AFASTAMENTO: Com ônus. ENQUADRAMENTO DA VIAGEM: art. 1º, inciso IV, do Decreto nº 1.387, de 1995.</p><p>NOME: João José de Nora Souto. CARGO/FUNÇÃO: Diretor do Departamento de Política de Exploração e Produção de Petróleo e Gás Natural. ÓRGÃO: SPG/MME. PAÍS DE DESTINO: Argentina. FINALIDADE: Participar do Encontro Técnico Brasil-Argentina. PERÍODO: 26/03/2019 a 29/03/2019. TIPO DE AFASTAMENTO: Com ônus. ENQUADRAMENTO DA VIAGEM: art. 1º, inciso IV, do Decreto nº 1.387, de 1995.</p><p>NOME: Thiago Guilherme Ferreira Prado. CARGO/FUNÇÃO: Diretor do Departamento de Planejamento Energético. ÓRGÃO: SPDE/MME. PAÍS DE DESTINO: Argentina. FINALIDADE: Participar do Encontro Técnico Brasil-Argentina, representando a Secretaria de Planejamento e Desenvolvimento Energético. PERÍODO: 26/03/2019 a 29/03/2019. TIPO DE AFASTAMENTO: Com ônus. ENQUADRAMENTO DA VIAGEM: art. 1º, inciso IV, do Decreto nº 1.387, de 1995.</p><p>NOME: Cesar Gustavo Silveira da Costa. CARGO/FUNÇÃO: Especialista de Estratégia Nuclear Sênior da Presidência. ÓRGÃO: Indústrias Nucleares do Brasil - INB. PAÍS DE DESTINO: Estados Unidos da América. FINALIDADE: Participação no evento "World Nuclear Fuel Cycle", organizado pelo Nuclear Energy Institute e a World Nuclear Association, com visita técnica à Central Nuclear St. Lucie Nuclear Power Plant (Florida Power and Light). PERÍODO: 06/04/2019 a 14/04/2019. TIPO DE AFASTAMENTO: Com ônus. ENQUADRAMENTO DA VIAGEM: art. 1º, inciso IV, do Decreto nº 1.387, de 1995.</p><p class="assina">Marisete Fátima Dadald Pereira</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>