<xml><article id="7899501" name="P4RF77-96-97-101-102" idOficio="5210522" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/03/2019" artClass="00013:00053:00096:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 4ª Região Fiscal" artSize="12" artNotes="ok " numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11520770">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 77, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 77, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>OSuperintendente SUBSTITUTO da Receita Federal DO BRASIL Na 4ª Região Fiscal, no uso da atribuição que lhe confere o art. 4º da Portaria nº 314, de 13.02.2019, publicada no DOU de 18.02.2019, da Subsecretaria-Geral da Receita Federal do Brasil, resolve:</p><p>Designar o Analista-Tributário da Receita Federal do Brasil, ANTONIO CARNEIRO DA SILVA NETO, matrícula Siapecad nº 01572946, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Equipe de Logistica - ELG/1 da Alfândega da Receita Federal do Brasil no Recife/PE, código FG-3.</p><p class="assina">JOSÉ HONORATO DE SOUZA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>OSuperintendente SUBSTITUTO da Receita Federal DO BRASIL Na 4ª Região Fiscal, no uso da atribuição que lhe confere o art. 4º da Portaria nº 314, de 13.02.2019, publicada no DOU de 18.02.2019, da Subsecretaria-Geral da Receita Federal do Brasil, resolve:</p><p>Nº 96 - Dispensar REGIA SHIRLEY PENHA DA SILVA, Datilografo, Matrícula SIAPEcad nº 068197, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Gestão de Pessoas - Sagep da Delegacia da Receita Federal do Brasil em Natal/RN, código FG-1, a partir de 14 de fevereiro de 2019.</p><p>Nº 97 - Designar ANDRE LUIS DE SOUSA ARAUJO, Assistente Técnico-Administrativo, Matrícula SIAPEcad nº 01490667, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Gestão de Pessoas - Sagep da Delegacia da Receita Federal do Brasil em Natal/RN, código FG-1.</p><p class="assina">JOSÉ HONORATO DE SOUZA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>OSuperintendente SUBSTITUTO da Receita Federal DO BRASIL Na 4ª Região Fiscal, no uso da atribuição que lhe confere o art. 4º da Portaria nº 314, de 13.02.2019, publicada no DOU de 18.02.2019, da Subsecretaria-Geral da Receita Federal do Brasil, resolve:</p><p>Nº 101 - Dispensar o Administrador GILVAN JALMIR DE MEDEIROS, Matrícula SIAPEcad nº 028307, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Programação e Logística - Sapol da Delegacia da Receita Federal do Brasil em João Pessoa/PB, código FG-1.</p><p>Nº 102 - Designar o Analista Tributário da Receita Federal do Brasil EDUARDO GADELHA RAMOS, Matrícula SIAPEcad nº 057384, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Programação e Logística - Sapol da Delegacia da Receita Federal do Brasil em João Pessoa/PB, código FG-1.</p><p class="assina">JOSÉ HONORATO DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>