<xml><article id="8081935" name="email - Carlos Luis._formatado" idOficio="5229706" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/03/2019" artClass="00013:00049:31148:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Fazenda/Secretaria de Orçamento Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11553310">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 13, DE 15 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 13, DE 15 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE ORÇAMENTO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 4º, inciso V, da Portaria no80, de 13 de fevereiro de 2019, da Secretaria Especial de Fazenda do Ministério da Economia, e o disposto no Processo SEI no10080.100130/2019-71, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor ALEX GONÇALVES BARBOSA, matrícula Siape no1283208, do encargo de substituto eventual da função comissionada de Coordenador Técnico de Acompanhamento e Avaliação - COTAV, FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Acompanhamento e Avaliação de Programações Estratégicas - CGAPE, da Secretaria de Orçamento Federal deste Ministério, apostilado por meio da Portaria no975 COGEP, de 12 de junho de 2017, publicada em 13 de junho de 2017, no Boletim de Pessoal e Serviço, Ano 48 - Número 6.9 - ESPECIAL.</p><p>Art. 2º Designar o servidor CARLOS LUIZ MARQUES DA SILVA, matrícula Siape no1063304, para o encargo de substituto eventual da função comissionada de Coordenador Técnico de Acompanhamento e Avaliação - COTAV, FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Acompanhamento e Avaliação de Programações Estratégicas - CGAPE, da Secretaria de Orçamento Federal deste Ministério.</p><p class="assina">GEORGE SOARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>