<xml><article id="8072000" name="ATO PORTARIAS 131 A 134" idOficio="5228516" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/03/2019" artClass="00013:00002:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="57" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11550946">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO CORPORATIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições, e considerando a subdelegação de competência contida na Portaria SE/MECON nº 324, de 4 de fevereiro de 2019, bem como o disposto no processo SEI! nº 10199.100587/2019-58, resolve:</p><p>Nº 131 - Designar EDUARDO BERGAMASCHI FELIZOLA, matrícula SIAPE n° 2810825, para exercer o encargo de substituto eventual da função de Coordenador-Geral, código FCPE 101.4, da Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria de Gestão Corporativa da Secretaria Executiva deste Ministério, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Nº 132 - Designar CAMILA RODRIGUES RIBEIRO, matrícula SIAPE n° 1711062, para exercer o encargo de substituta eventual da função de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria de Gestão Corporativa da Secretaria Executiva deste Ministério, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Nº 133 - Designar CLEONITA DE MENEZES, matrícula SIAPE n° 1987198, para exercer o encargo de substituta eventual da função de Coordenador, código FCPE 101.3, da Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria de Gestão Corporativa da Secretaria Executiva deste Ministério, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Nº 134 - Designar ANTONIO MARCIO DA SILVA BRITO, matrícula SIAPE n° 1833517, para exercer o encargo de substituto eventual da função de Gerente, código FCPE 101.3, da Diretoria de Administração e Logística da Secretaria de Gestão Corporativa da Secretaria Executiva deste Ministério, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p class="assina">ARIOSTO ANTUNES CULAU</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>