<xml><article id="7916619" name="PORTARIAS SGC 66 a 90 - 2019" idOficio="5212593" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/03/2019" artClass="00013:00002:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11524266">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO CORPORATIVA DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições, e considerando a subdelegação de competência contida na Portaria SE/MECON nº 284, de 31 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Decreto nº 9.689, de 23 de janeiro de 2019, e as demais informações que constam no Processo SEI nº 10199.100757/2019-02, resolve:</p><p>Nº 66 Dispensar FLÁVIA DE MOURA COIMBRA, matrícula SIAPE n° 1990874, da Função Comissionada Técnica, código FCT-9, da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa, a contar de 30 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 67 Designar GABRIELA ALVES ARAÚJO, matrícula SIAPE n° 1917817, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-9, da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 68 Dispensar MARIA JUCILENE DURAES BARBOSA, matrícula SIAPE n° 2095029, da Função Comissionada Técnica, código FCT-7, da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa, a contar de 4 de fevereiro de 2019.</p><p>Nº 69 Designar CLEIDE MUNIZ SOARES BRAZ, matrícula SIAPE n° 1773108, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-7, da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 70 Dispensar RAFAEL MIGLIORINI, matrícula SIAPE n° 2025875, da Função Comissionada Técnica, código FCT-5, da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa, a contar de 30 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 71 Designar WENDY TIPPLE BATISTA SOUZA BANNWART, matrícula SIAPE n° 1752906, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-5, da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 72 Dispensar ROSANE DE FATIMA CAMARGO, matrícula SIAPE nº 0093834, da Função Comissionada Técnica, código FCT-4, da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa, a contar de 4 de fevereiro de 2019.</p><p>Nº 73 Designar ALCIDES LOURENÇO DE ARAUJO, matrícula SIAPE n° 1730586, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-4, da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 74 Dispensar SAMUEL CAFÉ GUEDES, matrícula SIAPE nº 1990725, da Função Comissionada Técnica, código FCT-7, da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa, a contar de 30 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 75 Designar REGIANE TADEU CIRELLI, matrícula SIAPE n° 1103797, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-7, da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 76 Dispensar ANTONIO MARCIO DA SILVA BRITO, matrícula SIAPE n° 1833517, da Função Comissionada Técnica, código FCT-3, da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 77 Designar CAMILA RODRIGUES RIBEIRO, matrícula SIAPE n° 1711062, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-3, da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 78 Dispensar LUIZ AUGUSTO SOUSA CORONHEIRO, matrícula SIAPE nº 0809868, da Função Comissionada Técnica, código FCT-8, da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa, a contar de 4 de fevereiro de 2019.</p><p>Nº 79 Designar DURVALINA STOPPA CANDIDO, matrícula SIAPE nº 1094867, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT- 8, da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 80 Dispensar ADRIANO LIMA SILVA, matrícula SIAPE nº 1795767, da Função Comissionada Técnica, código FCT-8, da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa, a contar de 30 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 81 Designar OCTÁVIO AUGUSTO VIVIANNI MONTEIRO E SILVA, matrícula SIAPE nº 2025340, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT- 8, da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 82 Dispensar MARINA DE LOURDES FERREIRA CARVALHO, matrícula SIAPE nº 452067, da Função Comissionada Técnica, código FCT-13, da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa, a contar de 31 de dezembro de 2018.</p><p>Nº 83 Dispensar ROBSON JULIO DO AMARAL, matrícula SIAPE nº 1560662, da Função Comissionada Técnica, código FCT-7, da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa, a contar de 20 de fevereiro de 2019.</p><p>Nº 84 Dispensar, a pedido, a contar de 4 de fevereiro de 2019, a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), do Sistema Estruturador de Pessoal Civil da Administração Federal (SIPEC), Nível Intermediário, concedida à servidora ALBA REGINA RIBEIRO DIAS, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 0155791, da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 85 Conceder a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), do Sistema Estruturador de Pessoal Civil da Administração Federal (SIPEC), Nível Intermediário, à servidora CLEIDE MUNIZ SOARES BRAZ, matrícula SIAPE nº 1773108, Agente Administrativo, da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 86 Dispensar, a pedido, a contar de 18 de fevereiro de 2019, a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), do Sistema Estruturador de Serviços Gerais (SISG), Nível Intermediário, concedida à servidora PAULA TEREZA DE CARVALHO PENHA, matrícula SIAPE nº1745394, Agente Administrativo, da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 87 Conceder a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), do Sistema Estruturador de Pessoal Civil da Administração Federal (SIPEC), Nível Intermediário, ao servidor UILTON GUTEMBERGUE MOREIRA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1101617, Agente Administrativo, da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 88 Designar CECÍLIA CORREA DE OLIVEIRA TAPETY REIS, matrícula SIAPE nº 2118218, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-7, da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 89 Dispensar, a pedido, a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), do Sistema Estruturador de Pessoal Civil da Administração Federal (SIPEC), Nível Intermediário, concedida à servidora GIULIANA SERRA SANTALUCIA, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 2590562, da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 90 Dispensar, a pedido, a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), do Sistema Estruturador de Serviços Gerais (SISG), Nível Superior, concedida ao servidor VLADIMIR ASSMANN, Analista Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 1019449, da Diretoria de Administração e Logística desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p class="assina">ARIOSTO ANTUNES CULAU</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>