<xml><article id="7956618" name="MAR 15 port DOU__171326" idOficio="5216375" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/03/2019" artClass="00016:00093:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11530785">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria N° 1.093, de 27 de Fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria N° 1.093, de 27 de Fevereiro de 2019</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto na Orientação Normativa nº 05/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009 e tendo em vista o que consta no Processo nº 23070.024144/2018-61, resolve:</p><p>Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Luiza Dias Flores, como Professor Substituto, aprovado conforme Edital nº 6, publicado no D.O.U. de 11/02/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Assistente A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Faculdade de Ciências Sociais, Área/Disciplina: Antropologia, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019.</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p><p class="identifica">Portarias de 12 de Março de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.232, publicado no D.O.U. de 20/07/2010, resolve:</p><p>N° 1.250 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, MAURÍCIO DE JESUS OLIVEIRA, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 14/IFG, publicado no D.O.U. de 05/07/2018, para provimento do cargo de Técnico em Contabilidade, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga redistribuída conforme Portaria/MEC nº 1119, publicada no D.O.U. de 05/11/2018, código nº 902683. (Processo nº 23070.000298/2019-48).</p><p>N° 1.251 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, KENIA MARIA CANEDO CANDIDO CUNHA, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 14/IFG, publicado no D.O.U. de 05/07/2018, para provimento do cargo de Técnico em Contabilidade, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga redistribuída conforme Portaria/MEC nº 816/2018, publicada no D.O.U. de 21/08/2018, código nº 871126. (Processo nº 23070.000298/2019-48).</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.485, publicado no D.O.U. de 19/05/2011, decisão judicial constante dos autos nº 0006256-08.2016.4.01.3500 da 9ª Vara Federal Cível da Seção Judiciária do Estado de Goiás, resolve:</p><p>N° 1.253 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, ANTONIO HENRIQUES LEMOS LEITE FILHO, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 131, publicado no D.O.U. de 03/07/2014, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de 20 (vinte) horas semanais, com lotação na UAE Ciências Sociais Aplicadas, na vaga redistribuída para a UFG, conforme Portaria/MEC nº 805/2015, publicada no D.O.U. de 11/08/2015, código 0930959. (Processos nºs 23070.004016/2014-77 e 23070.000350/2016-13).</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p class="identifica">Portarias de 13 de Março de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.232, publicado no D.O.U. de 20/07/2010, resolve:</p><p>N° 1.278 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, JOAO PAULO DE CASTRO COTRIM, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 219, publicado no D.O.U. de 05/07/2018 e retificado no D.O.U. de 21/08, 18/10, 19/12/2018 e 13/03/2019, para provimento do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga decorrente da vacância por posse em outro cargo inacumulável de Gleizilene Braz Pereira dos Santos, conforme Portaria nº 4831, publicada no D.O.U. de 25/09/2017, código nº 230018. (Processo nº 23070.003661/2018-04).</p><p>N° 1.279 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, GABRIELLA BATISTA NEVES MARTINS, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 219, publicado no D.O.U. de 05/07/2018, para provimento do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga decorrente da aposentadoria de José Clementino de Oliveira Neto, conforme Portaria nº 202/2019, publicada no D.O.U. de 14/01/2019, código nº 232073. (Processo nº 23070.003661/2018-04).</p><p>N° 1.280 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, KARINA ARAUJO WATANABE, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 219, publicado no D.O.U. de 05/07/2018 e retificado no D.O.U. de 21/08, 18/10, 19/12/2018 e 13/03/2019, para provimento do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga decorrente da aposentadoria de Enoque Sales da Silva, conforme Portaria nº 543/2019, publicada no D.O.U. de 01/02/2019, código nº 229584. (Processo nº 23070.003661/2018-04).</p><p>N° 1.281 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, MICHELY CRISTINE GUIMARÃES REZENDE, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 219, publicado no D.O.U. de 05/07/2018 e retificado no D.O.U. de 21/08, 18/10, 19/12/2018 e 13/03/2019, para provimento do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga decorrente da aposentadoria de Marcos Severino Pereira, conforme Portaria nº 235/2019, publicada no D.O.U. de 16/01/2019, código nº 232177. (Processo nº 23070.003661/2018-04).</p><p>N° 1.282 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, FERNANDA DE SOUZA TAKANO, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 219, publicado no D.O.U. de 05/07/2018 e retificado no D.O.U. de 21/08, 18/10, 19/12/2018 e 13/03/2019, para provimento do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga redistribuída conforme Portaria/MEC nº 371/2015, publicada no D.O.U. de 17/04/2015, código nº 709636. (Processo nº 23070.003661/2018-04).</p><p>N° 1.283 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, DAPHNE DOS SANTOS MARRA, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 217, publicado no D.O.U. de 05/07/2018 e retificado no D.O.U. de 18/10 e 19/12/2018, para provimento do cargo de Assistente Social, Nível de Classificação E, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga decorrente da aposentadoria de Celia Regina Marcelino da Silva, conforme Portaria nº 502/2019, publicada no D.O.U. de 01/02/2019, código nº 769269. (Processo nº 23070.003661/2018-04).</p><p>N° 1.284 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, PALOMA MENDES GUIMARÃES, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 217, publicado no D.O.U. de 05/07/2018 e retificado no D.O.U. de 18/10 e 19/12/2018, para provimento do cargo de Assistente Social, Nível de Classificação E, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga decorrente da aposentadoria de Denise Carmem de Andrade Neves, conforme Portaria nº 3399/2017, publicada no D.O.U. de 30/06/2017, código nº 693772. (Processo nº 23070.003661/2018-04).</p><p>N° 1.289 - I - Dispensar, a pedido, Marcello Lucas, CPF nº 378.337.151-15, Matrícula nº 1215488/SIAPE, Professor Adjunto, da função de Coordenador Pedagógico da 2ª Fase do Ensino Fundamental e Ensino Médio do Centro de Ensino e Pesquisa Aplicada à Educação, FG-1, a contar de 01/03/2019. II - Designar Newton Freire Murce Filho, Matrícula nº 1127038/SIAPE, Professor Associado, para exercer a função de Coordenador Pedagógico dos Anos Finais do Ensino Fundamental e Médio do Centro de Ensino e Pesquisa Aplicada à Educação, FG-1, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.004764/2019-64)</p><p>N° 1.290 - Autorizar o afastamento do País a Roberto Pereira Furtado, Matrícula nº 1694807/SIAPE, Professor Adjunto, lotado na Faculdade de Educação Física e Dança, para realizar Licença Capacitação, na cidade de Nova Jersey/EUA, no período de 25/02 a 06/04/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.005565/2019-73)</p><p>N° 1.297 - Reconduzir Rildo Bento de Souza, Matrícula nº 2979512/SIAPE, Professor Adjunto, à função de Coordenador do Curso de Museologia da Faculdade de Ciências Sociais, FCC, com efeitos legais e financeiros, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 09/03/2021. (Processo nº 23070.004957/2019-15)</p><p>N° 1.298 - Designar Vania Dolores Estevam de Oliveira, Matrícula nº 0224340/SIAPE, Professor Adjunto, para exercer o encargo de Vice-coordenadora do Curso de Museologia da Faculdade de Ciências Sociais, com efeitos legais e financeiros nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, até 09/03/2021. (Processo nº 23070.003322/2017-39)</p><p>N° 1.299 - Reconduzir Claudia Tavares do Amaral, Matrícula nº 2077362/SIAPE, Professor Adjunto, à função de Coordenadora do Curso de Pedagogia da UAE Educação da Regional Catalão, FCC, com efeitos legais e financeiros, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 12/03/2019. (Processo nº 23070.006237/2019-94)</p><p>N° 1303 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, ANTÔNIO RONY CAVALCANTE TONHÁ, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 215, publicado no D.O.U. de 05/07/2018 e retificado no D.O.U. de 24/07/2018, para provimento do cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga redistribuída conforme Portaria/MEC nº 816, publicada no D.O.U. de 21/08/2018, código nº 904343. (Processo nº 23070.003661/2018-04).</p><p>N° 1305 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, THIMOTEO PEREIRA CRUZ, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 217, publicado no D.O.U. de 05/07/2018 e retificado no D.O.U. de 18/10 e 19/12/2018, para provimento do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Nível de Classificação E, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga decorrente da aposentadoria de Altaídes de Castro Brito, conforme Portaria nº 706/2018, publicada no D.O.U. de 07/02/2018, código nº 231084. (Processo nº 23070.003661/2018-04).</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>