<xml><article id="7798268" name="Port. APO - 1399 a 1403" idOficio="5201830" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00016:00099:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="104" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=104" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11505174">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Minas Gerais, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.399 - Nos termos do art. 3º, da EC nº 47/2005, aposentar DORALICE BARROS PEREIRA, inscrição UFMG nº 024309, matrícula SIAPE nº 1039981, ocupante do cargo de Professor Titular, Nível Único, lotada no Instituto de Geociências, com proventos integrais, por ter provado contar 32 (trinta e dois) anos de contribuição.</p><p>Nº 1.400 - Nos termos do art. 3º, da EC nº 47/2005, aposentar GERALDO MAGELLA PERPETUO, inscrição UFMG nº 093084, matrícula SIAPE nº 0322160, ocupante do cargo de Programador Visual, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, lotado no Centro de Comunicação, com proventos integrais, por ter provado contar 42 (quarenta e dois) anos de contribuição.</p><p>Nº 1.402 - Nos termos do art. 3º, da EC nº 47/2005, aposentar RITA DE CÁSSIA RAMOS, inscrição UFMG nº 04783X, matrícula SIAPE nº 0318676, ocupante do cargo de Porteiro, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, lotada no Colégio Técnico, com proventos integrais, por ter provado contar 38 (trinta e oito) anos de contribuição.</p><p>Nº 1.403 - Nos termos do art. 40, III, b, da CF/88, redação da EC 41/2003, aposentar VERA LÚCIA MENEZES DE OLIVEIRA E PAIVA, inscrição UFMG nº 169641, matrícula SIAPE nº 6315835, ocupante do cargo de Professor Titular, Nível Único, lotada na Faculdade de Letras, com proventos na proporção de 16/30 (dezesseis trinta avos) de sua remuneração, calculados de acordo com a média aritmética simples das maiores remunerações, conforme o art. 1º, da Lei 10.887/2004.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>