<xml><article id="7899933" name="073" idOficio="5210664" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/03/2019" artClass="00016:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11521020">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Ofício 08/2019/DTI/REI, de 20/02/2019, , resolve:</p><p>Nº 583 - Nomear PAULO ALEX DOS SANTOS MARANHÃO, Chefe do Departamento de Redes e Telecomunicações, Código CD-4, Matrícula SIAPE nº 1263948, para responder, cumulativamente, pelo cargo da Diretoria de Tecnologia da Informação, Código CD-3, no período de 22/02 a 13/03/2019, em virtude do afastamento de seu titular, Eduilson Lívio Neves da Costa, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Mem. 32/2019 - Campus Teresina Central, de 15/02/2019, , resolve:</p><p>Nº 584 - Nomear JEANE DE OLIVEIRA MOURA, Coordenadora do Curso de Licenciatura em Ciências Biológicas - FCC, FUC-0001 do Campus Teresina Central, Matrícula SIAPE nº 2356968, para responder, cumulativamente, pelo cargo de Chefe do Departamento de Formação de Professores, Letras e Ciências da Diretoria de Ensino do Campus Teresina Central, Código CD-4, de 22/02 a 08/03/2019, em virtude do afastamento de seu titular, Ivanaldo Ribeiro de Moura, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Mem. 047/2018 - PROEX/Reitoria, de 13/03/2018, resolve:</p><p>Nº 585 - Nomear KENNYA MARTINS DE MELO SOUSA CUNHA, Coordenadora de Eventos Desportivos da Pró-Reitoria de Extensão, Código FG-1, Matrícula SIAPE nº 1837821, para responder, cumulativamente, no período de 22/02 a 08/03/2019, pela Diretoria de Relações Empresariais e Articulação Comunitária, Código CD-4, em virtude do afastamento de seu titular, Alexandre da Silva Sales, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Mem. 016/2019 - PROEX/Reitoria, de 07/02/2019, resolve:</p><p>Nº 586 - Nomear ZILDA DE BRITO LIMA, Diretora de Assistência Estudantil da Reitoria, Código CD-4, Matrícula SIAPE nº 1101734, para responder, cumulativamente, no período de 22/02 a 08/03/2019, pelo cargo de Pró-Reitora de Extensão, Código CD-2, em virtude do afastamento de sua titular, Divamélia de Oliveira Bezerra Gomes, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Oficio nº 023/2019-CONINT/REITORIA, de 11/02/2019, resolve:</p><p>Nº 587 - Nomear DANIELLA SOUSA SILVA, Administradora, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação III, Matrícula SIAPE nº 1002104, com lotação na Reitoria, para substituir, no período de 22/02 a 08/03/2019, Flávio Moura e Silva, Controlador, Código CD-4, que está de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 28/2019/DGCTC/IFPI, de 13/02/2019, resolve:</p><p>Nº 588 - Nomear ANDERSON FELIPE CHAVES FORTES, Coordenador do Curso de Engenharia Mecânica -FCC, Código FUC - 0001 do Campus Teresina Central, Matrícula SIAPE nº 2026124, para responder, cumulativamente, no período de 23/02 a 08/03/2019, pela Chefia do Departamento de Indústria, Segurança e Produção Cultural da Diretoria de Ensino do Campus Teresina-Central, Código CD-4, em virtude do afastamento de seu titular, Eraldo Lopes dos Santos, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Oficio nº 21/2019 - Campus Teresina Central, de 12/02/2019, , resolve:</p><p>Nº 589 - Nomear OTHON BARBOSA PESSOA, Coordenador da Área de Ciências da Natureza do Campus Teresina Central, Código FG - 2, Matrícula SIAPE nº 0276149, para responder, cumulativamente, pelo cargo de Chefe do Departamento de Ciências Humanas e Letras do Campus Teresina Central, Código CD-4, no período de 22/02 a 08/03/2019, em virtude do afastamento de seu titular, Henrique Flávio Melo Silva, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Oficio Nº 29/2019 - Campus Teresina Central, de 13/02/2019, resolve:</p><p>Nº 590 - Nomear JULIANA GOMES DE SOUSA LOPES, Assistente da Diretoria de Ensino do Campus Teresina Central, Código FG-2, Matrícula SIAPE nº 1459025, para responder, cumulativamente, pela Diretoria de Ensino do Campus Teresina Central, Código CD-3, no período de 22/02 a 08/03/2019, em virtude do afastamento de seu titular Robson Alves da Silva, que está em gozo de férias no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Oficio Nº 44/2019 - Campus Teresina Central, de 21/02/2019, , resolve:</p><p>Nº 591 - Nomear FRANCIÉRIC ALVES DE ARAÚJO, Coordenador do Curso de Análise e Desenvolvimento de Sistemas - FCC, Código FUC - 0001, do Campus Teresina Central, Matrícula SIAPE nº 2459347, para responder, cumulativamente, pelo cargo de Chefe do Departamento de Informação, Ambiente e Saúde, Código CD-4, do Campus Teresina Central, no período de 22/02 a 08/03/2019, em virtude do afastamento de sua titular, Lilian Francisca Soares Melo, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 035/2019/DG/CASJP/IFPI, de 22/02/2019, , resolve:</p><p>Nº 597 - Dispensar o servidor HERNANDES DE OLIVEIRA FEITOSA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe DI, Nível 1, CPF nº 959.896.093-53, Matrícula SIAPE nº 1380652, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus São João do Piauí, de responder pela Coordenação de Extensão do referido campus, para a qual foi designado através da Portaria nº 844, de 21/03/2018.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 035/2019/DG/CASJP/IFPI, de 22/02/2019, , resolve:</p><p>Nº 598 - Designar o servidor JOÃO BATISTA RODRIGUES CRUZ COMPAGNON, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe DI, Nível 1, CPF nº 772.932.823-20, Matrícula SIAPE nº 2016597, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus São João do Piauí, para responder pela Coordenação de Extensão do referido campus.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o que consta do Processo 23181.000189/2019-73, , resolve:</p><p>Nº 616 - declarar a vacância, a partir de 25/02/2019, do cargo de Analista de Tecnologia da Informação, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, ocupado por EZEQUIEL SEVERIANO DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 1401939, lotado no Campus Corrente, em virtude da posse em outro cargo inacumulável, na forma do artigo 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, Código da vaga nº 0977001.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE GOMES DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>