<xml><article id="8165837" name="PORTARIA 033.2019 CNP" idOficio="5237826" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/03/2019" artClass="00016:00057:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso/Campus Campo Novo do Parecis" artSize="12" artNotes="MEC1 SINHÁ" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11567093">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 33, DE 18 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 33, DE 18 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Diretor-Geral do Instituto Federal de Educação, Ciência de Tecnologia de Mato Grosso - Campus Campo Novo do Parecis, no uso de suas atribuições legais, conferidas pela Portaria IFMT n.º 866, de 19 de abril de 2017, publicada no D.O.U. de 20 de abril de 2017 e a Portaria n. 1.729, de 09/09/2014, que trata da delegação de competências aos Diretores Gerais de designação e dispensa de função, considerando a C.I. Nº 042/DEN/IFMT/Campus Campo Novo do Parecis, de 18 de março de 2019; resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar o servidor William Hajime Yonenaga, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE n.º 1966346, pertencente ao quadro permanente deste Instituto, da função comissionada de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Processos Gerenciais deste IFMT - Campus Campo Novo do Parecis, código FCC.</p><p>Art. 2º - Designar a servidora Michele Rejane Coura da Silva, ocupante do cargo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE n.º 1900679, pertencente ao quadro permanente deste Instituto, para exercer a função comissionada de Coordenadora do Curso Superior de Tecnologia em Processos Gerenciais deste IFMT - Campus Campo Novo do Parecis, código FCC.</p><p>Art. 3º - Revogam-se as disposições em contrário;</p><p>Art. 4º - Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p>Art. 5º - Certifiquem-se e cumpram-se.</p><p class="assina">Fabio Luis Bezerra</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>