<xml><article id="7958049" name="Portaria 196-6" idOficio="5216554" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/03/2019" artClass="00016:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="51" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11531120">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Reitor em exercício da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 196 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, publicada no Diário Oficial da União de 06 de julho de 2005, ao servidor JOSUE FIDELIS DE ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 50551, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do quadro efetivo desta Universidade, lotado na Supervisão Operacional e Técnica em Rádio e TV - Gerência de TV e Rádio, em regime de trabalho de 40 horas semanais, Classificação D, Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 17% (onze por cento) de ANUÊNIO - ARTIGO 244 da Lei 8.112/90 e Incentivo a Qualificação, conforme processo de aposentadoria nº 23108.007994/2019-19. declarar vago o respectivo cargo. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.007994/2019-19).</p><p>Nº 197 - Conceder aposentadoria especial voluntária, em conformidade com a Orientação Normativa SRH/MP nº 06, de 21/06/2010, a servidora BENEDITA ELIZETE DA COSTA FONTES, matrícula SIAPE nº 1152546, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, do quadro efetivo desta Universidade, lotado no Hospital Universitário Julio Muller, em regime de trabalho de 40 horas semanais, Classificação C, Capacitação 4, Padrão de Vencimento 15, com proventos pela Média das Contribuições, conforme processo de aposentadoria nº 23108.009938/2019-19. declarar vago o respectivo cargo. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.009938/2019-19).</p><p>Nº 198 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, publicada no Diário Oficial da União de 06 de julho de 2005, ao servidor JOSE BONFIM MORAES, matrícula SIAPE nº 416740, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do quadro efetivo desta Universidade, lotado no Instituto de Ciências Exatas e da Terra - CUA, em regime de trabalho de 40 horas semanais, Classificação D, Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 14% (Quatorze por cento) de ANUÊNIO - ARTIGO 244 da Lei nº 8.112/90, VPNI, Art. 62 - A da Lei nº 8.112/1990 (referente à incorporação de 02/05 da FG-006) e Incentivo a Qualificação, conforme processo de aposentadoria nº 23108.007379/2019-02. declarar vago o respectivo cargo. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.007379/2019-02).</p><p>Nº 199 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, publicada no Diário Oficial da União de 06 de julho de 2005, a servidora ARLETE BENEDITA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 416330, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, do quadro efetivo desta Universidade, lotada no Departamento de Serviço Social, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, Classe Titular, Nível 801, Doutor, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 20% (vinte por cento) de Anuênios - Art. 244, Lei 8.112/90 e Retribuição por Titulação, conforme processo de aposentadoria nº 23108.005796/2019-11. declarar vago o respectivo cargo. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.005796/2019-11).</p><p>Nº 200 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, publicada no Diário Oficial da União de 06 de julho de 2005, ao servidor JUAREZ THULER VALENÇA, matrícula SIAPE nº 416743, ocupante do cargo de Armazenista, do quadro efetivo desta Universidade, lotado no Hospital Veterinário, em regime de trabalho de 40 horas semanais, Classificação B, Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com proventos integrais do seu cargo acrescido da seguinte vantagem: 14% (quatorze por cento) de ANUÊNIO - ARTIGO 244 da Lei 8.112/90, conforme processo de aposentadoria nº 23108.005893/2019-03. declarar vago o respectivo cargo. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.005893/2019-03).</p><p>Nº 203 - Exonerar, a pedido, o servidor docente DANIEL CARNEIRO DE ABREU, SIAPE nº 2126820, CPF nº 013.206.346-80, do cargo de Assessor da Reitoria, da Universidade Federal de Mato Grosso-UFMT, Código CD-04, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 01 de abril de 2019. (Processo nº 23108.013960/2019-55).</p><p>Nº 204 - Nomear, o servidor docente CARLOS ALBERTO DE SOUZA GONDIM, matrícula SIAPE nº 1123967, CPF nº 331.333.524-15, para exercer o cargo de Assessor da Reitoria, da Universidade Federal de Mato Grosso-UFMT, Código CD-04, atribuindo-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 01 de abril de 2019. (Processo nº 23108.013960/2019-55).</p><p class="assina">EVANDRO APARECIDO SOARES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>