<xml><article id="7833971" name="PORT51SRTbCE2019" idOficio="5204469" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/03/2019" artClass="00013:00050:02351:01243:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Secretaria de Trabalho/Superintendência Regional no Ceará" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="45" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11510267">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 51, de 1º DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 51, de 1º DE MARÇO DE 2019</p><p>O Superintendente Regional do Trabalho no Estado do Ceará, no uso de suas atribuições conferidas pelo art. 173 do anexo I do Decreto nº 9.679, de 02/01/2019, e tendo em vista o constante no artigo 1º da Portaria nº 451, de 28/02/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Subdelegar a competência, em seu âmbito de atuação, para praticar atos relativos a execução orçamentária e financeira, atuando como Ordenador de Despesas Titular o servidor FRANCISCO WELLINGTON DA SILVA, CPF ***.098.843-**, matrícula SIAPE nº 1740078 e ao servidor ARNALDO TORRES AMARAL, CPF ***.081.423-** como seu Substituto, no âmbito de atuação da Superintendência Regional do Trabalho no Ceará.</p><p>Art. 2º Subdelegar a competência, em seu âmbito de atuação, para praticar atos relativos a execução orçamentária e financeira, atuando como Gestor Financeiro Titular o servidor MANOEL PERIGO NETO, CPF ***.388.254-**, matrícula SIAPE nº 0748710 e ao servidor REUBER ASSUNÇÃO LIMA, CPF ***103.473-** como seu Substituto, no âmbito de atuação da Superintendência Regional do Trabalho no Ceará.</p><p>Art. 3º Convalidar os atos relativos a execução orçamentaria e financeira praticada pelos servidores FRANCISCO WELLINGTON DA SILVA e MANOEL PERIGO NETO</p><p>Art. 4° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FÁBIO ZECH SYLVESTRE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>