<xml><article id="7819893" name="01.03.2019 PRES 1" idOficio="5203946" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/03/2019" artClass="00022:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="44" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11509075">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 209, DE 1º DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 209, DE 1º DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, com base no inciso II do parágrafo único do artigo 36 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o que consta no Processo 08620.001623/2019-22, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir Grupo Técnico (GT) com o objetivo de realizar estudos e propor normativo para a realização do II Concurso Interno de Remoção (CIR) da Funai, com a seguinte composição:</p><p>HAROLDO NIEMEYER RESENDE - Coordenador-Geral de Gestão de Pessoas Substituto - Cggp/Dages - Presidente;</p><p>WILTON REIS SILVA FAHNING - Chefe do Serviço de Avaliação Funcional - Seaf/Codep/Cggp/Dages - Vice-presidente;</p><p>NIEDJA MARIA DE OLIVEIRA FREIRE - Coordenadora de Legislação de Pessoal - Colep/Cggp/Dages;</p><p>POLLYANA FIGUEIROA LIEBICH - Serviço de Cadastro, Averbações e Certidões Funcionais - Secad/Coap/Cggp/Dages;</p><p>VICENTE BARBOSA DA SILVA NETO - Indigenista Especializado - Coordenação de Administração de Pessoal - Coap/Cggp/Dages;</p><p>NUBIA AUGUSTO DE SOUSA ROCHA - Coordenadora-Geral de Gestão Estratégica Substituta - Cgge/Dages;</p><p>LORENA RODRIGUES SOARES - Chefe do Serviço de Modernização e Organização - Seorg/Coplan/Cgge/Dages; e</p><p>RODRIGO FONSECA BORGES - Chefe do Serviço de Sistemas - Sesis/Cotic/CGtic/Dages.</p><p>Art. 2º Determinar que o GT funcione na Sede da Funai;</p><p>Art. 3º Estabelecer o prazo de 30 (dias) para publicação do edital do II CIR;</p><p>Art. 4º Estabelecer o prazo de 90 (noventa dias) para conclusão do II CIR.</p><p class="assina">FRANKLIMBERG RIBEIRO DE FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>