<xml><article id="8136215" name="PORT 279 A 282 E 284 A 286 E 288" idOficio="5234737" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/03/2019" artClass="00024:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="60" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11561739">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 279, DE 22 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[ANEXO]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 279, DE 22 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no inciso II do artigo 93 da Lei 8.112 de 12 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei n.º 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei n.º 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS n.º. 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS n.º 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, resolve:</p><p>Artigo 1º - Colocar à disposição da Secretaria Municipal de Saúde de Rio das Ostras, no Estado do Rio de Janeiro, com ônus para a origem, o servidor do Quadro de Pessoal deste Ministério, constante do anexo, em conformidade com o Convênio SUS nº 0610/2016, publicado no Diário Oficial da União nº 103, de 1º de junho de 2016, celebrado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Rio das Ostras, no Estado do Rio de Janeiro, representado pela sua Secretaria Municipal Saúde.</p><p>Artigo 2º - Cumpre à Coordenação-Geral do Núcleo Estadual do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro e à Secretaria Municipal de Saúde de Rio das Ostras, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde, (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS n.º 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. SEI nº. 25001.002217/2019-93).</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="subtitulo">ANEXO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>SIAPE</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>CARGO</p></td></tr><tr><td><p>1430141</p></td><td><p>Waldenir de Aquino Moraes</p></td><td><p>Agente de Combate às Endemias</p></td></tr></table><p class="identifica">PORTARIA Nº 280, DE 22 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no inciso II do artigo 93 da Lei 8.112 de 12 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei n.º 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei n.º 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS n.º. 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS n.º 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, resolve:</p><p>Artigo 1º - Colocar à disposição da Secretaria Municipal de Saúde de Niterói no Estado do Rio de Janeiro, com ônus para a origem, a servidora do Quadro de Pessoal deste Ministério, constante do anexo, em conformidade com o Convênio-SUS n.º 000492/2016, publicado no Diário Oficial da União nº 40, de 1 de março de 2016, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Niterói no Estado do Rio de Janeiro, representada pela Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - Cumpre à Coordenação-Geral do Núcleo Estadual do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro e à Secretaria Municipal de Saúde de Niterói no Estado do Rio de Janeiro, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde, (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS n.º 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. SEI nº. 25000.192409/2018-10).</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="subtitulo">ANEXO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>SIAPE</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>CARGO</p></td></tr><tr><td><p>0479887</p></td><td><p>Ana Maria Machado Vieira</p></td><td><p>Analista de Organização e Métodos</p></td></tr></table><p class="identifica">PORTARIA Nº 281, DE 22 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no inciso II do artigo 93 da Lei 8.112 de 12 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei n.º 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei n.º 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS n.º. 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS n.º 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, resolve:</p><p>Artigo 1º - Colocar à disposição da Secretaria Municipal de Saúde de Paço do Lumiar, no Estado do Rio do Maranhão, com ônus para a origem, o servidor do Quadro de Pessoal deste Ministério, constante do anexo, em conformidade com o Convênio SUS nº 223/2015, publicado no Diário Oficial da União nº 190, de 05 de outubro de 2015, celebrado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Paço do Lumiar, no Estado do Maranhão, representado pela sua Secretaria Municipal Saúde.</p><p>Artigo 2º - Cumpre à Coordenação-Geral do Núcleo Estadual do Ministério da Saúde no Maranhão e à Secretaria Municipal de Saúde de Paço do Lumiar, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde, (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS n.º 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. SEI nº. 25014.002297/2018-57).</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="subtitulo">ANEXO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>SIAPE</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>CARGO</p></td></tr><tr><td><p>0519236</p></td><td><p>Vicência Moraes Ferreira Sousa</p></td><td><p>Auxiliar de Laboratório 8 Horas</p></td></tr></table><p class="identifica">PORTARIA Nº 282, DE 22 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, no uso das atribuições conferidas pela Portaria/SGEP/MP n.º 572 de 24 de dezembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União n.º 250, de 26 de dezembro de 2013, e o artigo 93, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei n.º 9.527, de 11 de dezembro de 1997 e, ainda, considerando o previsto na Lei n.º 6.999, de 7 de junho de 1982, Lei n.º 13.328, de 29 de julho de 2016, Decreto n.º 9.144, de 22 de agosto de 2017 e ainda no Ofício-Circular n.º 69, de 21 de dezembro de 2001, resolve efetivar por 01 (um) ano a requisição dos servidores abaixo relacionados:</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>Do</p></td><td><p>Ministério da Saúde</p></td></tr><tr><td><p>Para</p></td><td><p>Tribunal Regional Eleitoral de Sergipe - Cartório da 1 ª ZE</p></td></tr><tr><td><p>Ônus</p></td><td><p>Órgão cedente (art. 93, da Lei n.º 8.112/1990, Lei n.º 6.999/1982 e Lei n.º 13.328/2016)</p></td></tr><tr><td><p>Processo</p></td><td><p>25021.000100/2019-37</p></td></tr><tr><td><p>I. Nome</p></td><td><p>JOSÉ JORGE DE MELO</p></td></tr><tr><td><p>Matrícula no SIAPE</p></td><td><p>0480258</p></td></tr><tr><td><p>Cargo</p></td><td><p>Digitador, Classe "S" Padrão III</p></td></tr><tr><td><p>II. Nome</p></td><td><p>SELMA OLIVEIRA SILVA</p></td></tr><tr><td><p>Matrícula no SIAPE</p></td><td><p>0577803</p></td></tr><tr><td><p>Cargo</p></td><td><p>Agente Administrativo, Classe "S" Padrão III</p></td></tr></table><p>Art. 1º Caberá ao órgão cessionário efetivar a apresentação dos servidores ao Ministério da Saúde, ao término da requisição.</p><p>Art. 2º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência dos servidores, mensalmente, ao Ministério Saúde.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 284, DE 22 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar MARIA ÂNGELA MACIEL MONTEFUSCO, para substituir, no período de 01/04/2019 a 13/04/2019, o Coordenador-Geral de Planejamento, DAS-101.4, código 05.0206, da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento, da Secretaria-Executiva, em virtude de férias do titular e do substituto eventual designado.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 285, DE 22 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar JOSÉ FERREIRA DE MATOS, para exercer o encargo de substituto eventual da Chefe do Serviço de Orçamento e Finanças, FCPE-101.1, código 39.0153, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Araguaia, da Secretaria Especial de Saúde Indígena, ficando dispensado MARQUES INÁCIO DE MOURA</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 286, DE 22 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar EZEQUIAS NUNES DE SOUZA, para exercer o encargo de substituto eventual da Chefe da Divisão de Atenção à Saúde Indígena, FCPE-101.2, código 39.0341, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Yanomami, da Secretaria Especial de Saúde Indígena.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 288, DE 25 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, no uso das atribuições conferidas pela Portaria/SGEP/MP n.º 572, de 24 de dezembro de 2013, publicada no DOU n.º 250, de 26 de dezembro de 2013, e considerando o artigo 93, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei n.º 9.527, de 11 de dezembro de 1997, e ainda, o previsto na Lei n.º 6.999, de 7 de junho de 1982, Lei n.º 13.328, de 29 de julho de 2016, no Decreto n.º 9.144, de 22 de agosto de 2017 e Ofício-Circular n.º 69, de 21 de dezembro de 2001, resolve autorizar, pelo prazo de 3 (três) anos, a seguinte requisição:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>LUCICLEIA RAMOS FIGUEIREDO</p></td></tr><tr><td><p>Matrícula no SIAPE</p></td><td><p>1163731</p></td></tr><tr><td><p>Cargo</p></td><td><p>Agente Administrativo, Classe "S" Padrão III</p></td></tr><tr><td><p>Origem</p></td><td><p>Fundação Nacional de Saúde - FUNASA</p></td></tr><tr><td><p>Para</p></td><td><p>Tribunal Regional Eleitoral do Amapá, 10ª ZE</p></td></tr><tr><td><p>Ônus</p></td><td><p>Órgão cedente (art. 93, § 1.º, da Lei n.º 8.112/90, Lei n.º 6.999/82 e Lei n.º 13.328/2016)</p></td></tr><tr><td><p>Processo</p></td><td><p>25115.000101/2019-32</p></td></tr></table><p>Art. 1º Caberá ao órgão cessionário efetivar a apresentação da servidora à Fundação Nacional de Saúde - FUNASA, ao término da requisição.</p><p>Art. 2º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência da servidora, mensalmente, à Fundação Nacional de Saúde - FUNASA.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 289, DE 25 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no inciso II do artigo 93 da Lei 8.112 de 12 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei n.º 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei n.º 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS n.º. 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS n.º 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, resolve:</p><p>Artigo 1º - Colocar à disposição da Secretaria Municipal de Saúde de Lagarto, no Estado de Sergipe, com ônus para a origem, o servidor do Quadro de Pessoal deste Ministério, constante do anexo, em conformidade com o Convênio-SUS nº 1070/2017, publicado no Diário Oficial da União, nº 90, de 12 de maio de 2017, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Lagarto no Estado de Sergipe, representada pela Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - Cumpre à Coordenação-Geral do Núcleo Estadual do Ministério da Saúde de Sergipe e à Secretaria Municipal de Saúde de Lagarto, no Estado de Sergipe, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde, (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS n.º 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. SEI nº. 25021.000111/2019-17).</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="subtitulo">ANEXO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>SIAPE</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>CARGO</p></td></tr><tr><td><p>0577801</p></td><td><p>Weligton Vieira dos Santos</p></td><td><p>Agente de Vigilância</p></td></tr></table><p class="identifica">PORTARIA Nº 290, DE 25 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no inciso II do artigo 93 da Lei 8.112 de 12 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei n.º 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei n.º 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS n.º. 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS n.º 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, resolve:</p><p>Artigo 1º - Colocar à disposição da Secretaria Municipal de Saúde de Barra dos Coqueiros, no Estado de Sergipe, com ônus para a origem, o servidor do Quadro de Pessoal deste Ministério, constante do anexo, em conformidade com o Convênio SUS nº 1005/2017, publicado no Diário Oficial da União, nº 63, de 31 de março de 2017, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Barra dos Coqueiros, no Estado de Sergipe, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - Cumpre à Coordenação-Geral do Núcleo Estadual do Ministério da Saúde em Sergipe e à Secretaria Municipal de Saúde de Barra dos Coqueiros, no Estado de Sergipe, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde, (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS n.º 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. SEI nº. 25021.000357/2019-99).</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="subtitulo">ANEXO</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>SIAPE</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>CARGO</p></td></tr><tr><td><p>0500350</p></td><td><p>ERALDO VIEIRA DO CARMO</p></td><td><p>Guarda de Endemias</p></td></tr></table><p class="identifica">PORTARIA Nº 291, DE 25 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Dispensar, a partir de 01/03/2019, SAMANTHA PINTO DE ARAÚJO do encargo de substituto eventual do Chefe de Serviço de Protocolo, FCPE-101.1, código nº 05.0084, da Coordenação de Arquivo e Gestão de Documentos, da Coordenação-Geral de Documentação e Informação, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva, em virtude de ter sido designada titular do cargo.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>