<xml><article id="8157442" name="xxx - Diadm - Portaria nº 2627 -" idOficio="5236646" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/03/2019" artClass="00024:00034:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde/Superintendência Estadual no Paraná" artSize="12" artNotes="" numberPage="111" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=111" editionNumber="61" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11565132">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.627, de 27 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.627, de 27 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE ESTADUAL DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE no Estado do Paraná, no uso das atribuições que lhe conferem o artigo 16 do Estatuto da Funasa, aprovado pelo Decreto nº 8.867 de 03/10/2016, publicado no DOU de 04/10/2016, as disposições contidas nos artigos 11 e 12 do Decreto-Lei nº 200 de 25/02/1967, e os artigos 11 a 17 da Lei nº 9.784, de 29/01/1999, resolve:</p><p>Art. 1º - Subdelegar competência à Chefe da Seção de Planejamento de Acompanhamento, a servidora Sonia Paula Radomski, matrícula SIAPE 1035625, para a prática dos seguintes atos no âmbito da Superintendência Estadual do Paraná, nas ausências do Superintendente Estadual e seu substituto, observadas a legislação aplicável e as normas em vigor:</p><p>a) Responder pelos atos de gestão da SUEST-PR, em caráter excepcional;</p><p>b) Autorizar os procedimentos para realização de expediente de compra e prestação de serviços;</p><p>b) Movimentar os créditos orçamentários, emitir notas de empenho e respectivas anulações;</p><p>c) Movimentar contas bancárias;</p><p>c) Requisitar passagens e transportes por qualquer via e meio, respeitando a disponibilidade orçamentária;</p><p>d) Ordenar as despesas referentes às Propostas de Concessão de Diárias e Passagens - PCDP, encaminhadas pelas Divisões e Serviços e autorizar eletronicamente no SCDP.</p><p>Art. 2º - Fica revogada a Portaria nº 156, de 18/09/2017, publicada no DOU nº 182, Seção 2, de 21/09/2017.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ ALEXANDRE FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>