<xml><article id="7906910" name="12-03-2019" idOficio="5211565" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="13/03/2019" artClass="00016:00152:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="49" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11522112">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 12 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO de 12 de março de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE UBERLÂNDIA, no uso das atribuições que lhe confere o art. 22 do Estatuto, AUTORIZA o afastamento do País dos servidores:</p><p>Francisco José de Souza, Professor do Magistério Superior, no período de 12/04/2019 a 20/04/2019, trânsito incluso, para participação no Congresso 22nd International Conference on Wear of Materials, em Miami, Estados Unidos da América, ônus limitado. Processo 23117.016839/2019-76.</p><p>José Roberto Camacho, Professor do Magistério Superior, no período de 30/03/2019 a 14/04/2019, trânsito incluso, a fim de participar de visita à Faculdade de Engenharia da Universidade do Porto (Portugal) e ICREPQ 2019 - Universidade La Laguna - Tenerife (Espanha), em Porto, Portugal e San Cristobal La Laguna, Espanha, ônus limitado. Processo 23117.013648/2019-52.</p><p>Marcos Luiz de Paula Bueno, Professor do Magistério Superior, no período de 11/03/2019 a 26/03/2019, trânsito incluso, a fim de realização de visita técnica na Radboud University Nijmegen, em Nijmegen, Países Baixos, ônus limitado. Processo 23117.014275/2019-37.</p><p>Waldenor Barros Moraes Filho, Professor do Magistério Superior, no período de 20/03/2019 a 25/03/2019, trânsito incluso, a fim de participar, a convite do Consulado Britânico, da 1st British Council New Directions in Language Assessment Conference, na Cidade do México, México, ônus British Council (Passagens) e Universidade Federal de Uberlândia (Diárias). Processo 23117.015592/2019-71.</p><p>Washington Martins da Silva Junior, Professor do Magistério Superior, no período de 12/04/2019 a 20/04/2019, trânsito incluso, para para participação no Congresso 22nd International Conference on Wear of Materials, em Miami, Estados Unidos da América, ônus limitado. Processo 23117.018722/2019-27.</p><p class="assina">Valder Steffen Júnior</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>