<xml><article id="7996372" name="PORTARIAS DIREG 18-03-2019_1" idOficio="5220959" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/03/2019" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="53" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11538055">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.843, DE  7 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.843, DE 7 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando que os requisitos constitucionais para aposentadoria foram preenchidos de acordo com a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas no Processo SF nº 00200.003714/2019-31. resolve:</p><p>Aposentar, voluntariamente, com proventos integrais, o servidor FÁBIO MELO DE SOUZA, Técnico Legislativo / Radiologia, Nível II, Padrão M-36, nos termos do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A, da Lei nº 8.112, de 1990, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e tendo em vista o que consta no Processo nº 00200.003345/2012-19, resolve:</p><p>Nº 4.507 - fundamentado no inciso IV, do art. 222, da Lei nº 8.112/90, por perda da qualidade de beneficiária, por haver completado 21 (vinte e um) anos de idade, cancelar a cota de 16,66% (dezesseis vírgula sessenta e seis por cento) da pensão temporária concedida a LARISSA BEATRIZ DE SOUZA AMORIM, na condição de filha menor de 21 (vinte e um) anos, e nos termos do art. 223, II, da Lei nº 8.112/90, em sua redação original, reverter a referida cota cancelada para MARCOS PAULO AMORIM DO COUTO e MARIA EDUARDA AMORIM DO COUTO, na condição de filhos menores de 21 (vinte e um) anos, alterando as cotas da pensão temporária de 16,66% (dezesseis vírgula sessenta e seis por cento) para 25% (vinte e cinco por cento), e manter as pensões vitalícias concedidas a ELISÂNGELA BORGES DO COUTO e TEREZINHA LOURDES DE OLIVEIRA AMORIM, na qualidade de companheira e ex-esposa pensionada, respectivamente, no percentual de 25% (vinte e cinco por cento) para cada uma, concedida pelo Ato da Diretoria-Geral nº 595/2012, dos proventos que percebia o ex-servidor WALDECY CARMO DE AMORIM, matrícula 28360, a partir da data da maioridade, 26/3/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e tendo em vista o que consta no Processo nº 00200.011087/2017-41, resolve:</p><p>Nº 4.508 - fundamentado no inciso IV, do art. 222, da Lei nº 8.112/90, por perda da qualidade de beneficiário, por haver completado 21 (vinte e um) anos de idade, cancelar a cota de 20% (vinte por cento) da pensão temporária concedida a PATRYCK DE SOUZA OLIVEIRA, na condição de filho menor de 21 (vinte e um) anos, e nos termos do art. 223, da Lei nº 8.112/90, reverter a referida cota cancelada para ANTONIA DE OLIVEIRA TORRES, na condição de ex-esposa pensionada, FRANCISCA LUCIA PEREIRA DE AZEVEDO, na qualidade de companheira, ambas em caráter vitalício, e em caráter temporário a ELIZ DAYANA DE SOUZA OLIVEIRA e NATHÁLIA DE SOUZA OLIVEIRA, na condição de filhas menores de 21 (vinte e um) anos, alterando as cotas da pensão de 20% (vinte por cento) para 25% (vinte e cinco por cento) para cada um, concedida pela Portaria da Diretoria-Geral nº 2957/2017, dos proventos que percebia o ex-servidor MANOEL NETO DE OLIVEIRA, matrícula 36022, a partir da data da maioridade, 1°/3/2019.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e tendo em vista o que consta no Processo nº 00200.021864/2012-51, resolve:</p><p>Nº 4.509 - fundamentado no inciso IV, do art. 222, da Lei nº 8.112/90, por perda da qualidade de beneficiário, por haver completado 21 (vinte e um) anos de idade, cancelar a cota de 33,33% (trinta e três vírgula trinta e três por cento) da pensão temporária concedida a MATHEUS SOUZA SANTOS PEDROSA, na condição de filho menor de 21 (vinte e um) anos, e nos termos do art. 223, II, da Lei nº 8.112/90, em sua redação original, reverter a referida cota cancelada para MAYARA FONTES DE CARVALHO SANTOS e AMANDA ANTUNES PEDROSA DOS SANTOS, na condição de filhas menores de 21 (vinte e um) anos, alterando as cotas da pensão temporária de 33,33% (trinta e três vírgula trinta e três por cento) para 50% (cinquenta por cento), para cada uma, concedida pelo Ato da Diretoria-Geral nº 2.904/2012, dos proventos que percebia o ex-servidor GILBERTO PEDROSA DOS SANTOS, matrícula 103540, a partir da data da maioridade, 28/3/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e tendo em vista o que consta no Processo nº 00200.004928/2019-25, resolve:</p><p>Nº 4.674 - fundamentado nos arts. 215 e 217, inciso I, e no art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/1990, e no art. 40, § 7º, inciso I, da Constituição Federal, com as alterações da EC nº 41, de 31/12/2003, c/c a Lei nº 10.887, de 18/06/2004, e até o limite máximo estabelecido para os benefícios do Regime Geral de Previdência Social, acrescida de 70% (setenta por cento) da parcela excedente a este limite, conceder pensão em caráter vitalício a JOSÉ DA SILVA NETO, na condição de cônjuge, no percentual de 100% (cem por cento), dessa totalidade, dos proventos que percebia a ex-servidora NILZA RODRIGUES DA SILVA, matrícula 41078, a partir da data do óbito, 28/2/2019.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874735, resolve:</p><p>Nº 4.782 - exonerar MARILENE FREITAS DE ALMEIDA, matrícula no263592, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Lei nº 8.389 de 1999, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABLID/GLREDE - Gabinete da Liderança do Rede Sustentabilidade.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876097, resolve:</p><p>Nº 4.783 - exonerar IVANILDE MARIA TIBOLA, matrícula no179702, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSFARN - Gabinete do Senador Flávio Arns, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão GABLID/BLSENIND - Bloco Parlamentar Senado Independente.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876108, resolve:</p><p>Nº 4.784 - exonerar FERNANDO NASCIMENTO SILVA NETO, matrícula no328240, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABLID/BLMCON - Gabinete do Bloco da Liderança da Minoria no Congresso Nacional, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, da mesma lotação.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874172, resolve:</p><p>Nº 4.750 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, RAUL GREENHALGH GARCIA JUNIOR para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/GLIDPSL - Gabinete da Liderança do PSL.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874178, resolve:</p><p>Nº 4.751 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, KELLYANNE PEREIRA DA SILVA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSPVALER - Gabinete do Senador Plínio Valério.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874923, resolve:</p><p>Nº 4.752 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ADRIANE MARIA SERWY para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão COMPER/CDR - Comissão de Desenvolvimento Regional e Turismo.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875108, resolve:</p><p>Nº 4.753 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, AUECIONE ALVES DA SILVA para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSLCARM - Gabinete do Senador Luiz Carlos do Carmo.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875178, resolve:</p><p>Nº 4.754 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, BERENICE VICENTE PESSOA FERREIRA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSMROGER - Gabinete do Senador Marcos Rogério.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875277, resolve:</p><p>Nº 4.755 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, KENNEDY ALCOFORADO LACERDA para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/BLUNIDB - Bloco Parlamentar Unidos pelo Brasil.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875460, resolve:</p><p>Nº 4.756 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, JUAN HERBERT CANDIDO PESSOA para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENO, AP-11, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/BLMCON - Gabinete do Bloco da Liderança da Minoria no Congresso Nacional.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875473, resolve:</p><p>Nº 4.757 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, SERGIO ROBERTO FARIAS BRASILIENSE para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSLBARRE - Gabinete do Senador Lucas Barreto.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875662, resolve:</p><p>Nº 4.758 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, RAIMUNDO NONATO CRUZ PEREIRA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSMBITTA - Gabinete do Senador Márcio Bittar.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875770, resolve:</p><p>Nº 4.759 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ADRIAN CAROLINI SANTOS DE ALMEIDA para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSLBARRE - Gabinete do Senador Lucas Barreto.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875799, resolve:</p><p>Nº 4.760 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, CLEISON WESTON MONTEIRO para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSLEILAB - Gabinete da Senadora Leila Barros.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875808, resolve:</p><p>Nº 4.761 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, MÔNICA VILARINDO DA SILVA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSLEILAB - Gabinete da Senadora Leila Barros.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875951, resolve:</p><p>Nº 4.762 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, LILIAN ALVES PEREIRA BRAGA para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSDALCOL - Gabinete do Senador Davi Alcolumbre.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876014, resolve:</p><p>Nº 4.763 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ZÉLIA MARTINS MORAIS CORREA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSEGAMA - Gabinete da Senadora Eliziane Gama.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876026, resolve:</p><p>Nº 4.764 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, LÁYRA MARIA SANTA ROSA DE SOUZA para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/GLMDB - Gabinete da Liderança do MDB.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876082, resolve:</p><p>Nº 4.765 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, STEPHANY GOIS LINO para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão COMPER/CI - Comissão de Serviços de Infra-estrutura.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876099, resolve:</p><p>Nº 4.766 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, PEDRO PAULO NASCIMENTO OLIVEIRA para exercer o cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/GLDMIN - Gabinete da Liderança do Bloco da Minoria.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876114, resolve:</p><p>Nº 4.767 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, MARIA GISELDA VIEIRA LIMA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/GLDMIN - Gabinete da Liderança do Bloco da Minoria.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876140, resolve:</p><p>Nº 4.768 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, MESSIAS ALVES DOS SANTOS ARAÚJO para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSMBITTA - Gabinete do Senador Márcio Bittar.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876199, resolve:</p><p>Nº 4.769 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, MÁRCIO JOSÉ ACCIOLY XAVIER para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão COMPER/CSF - Comissão Senado do Futuro.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876309, resolve:</p><p>Nº 4.770 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, DIEGO FABRICIO DE CARVALHO FREIRE, matrícula no347519, ocupante do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENO, AP-11, do órgão COMDIR/TRSECR - Terceira-Secretaria, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSOLIMPI - Gabinete do Senador Major Olimpio.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876355, resolve:</p><p>Nº 4.775 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, PAULO FRANCISCO ALVES COELHO, matrícula no342248, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSSARRUD - Gabinete da Senadora Selma Arruda, a partir de 15/03/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876293, resolve:</p><p>Nº 4.785 - exonerar DENISE MARIA SANTOS, matrícula no323837, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSRFREIT - Gabinete da Senadora Rose de Freitas, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABLID/GLPODE - Gabinete da Liderança do PODE.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876300, resolve:</p><p>Nº 4.786 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARLOS DA CRUZ LUSTOSA PIRES, matrícula no299628, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão COMDIR/PRSECR - Primeira-Secretaria.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876303, resolve:</p><p>Nº 4.787 - exonerar MARIA DE FÁTIMA CARMO COÊLHO, matrícula no317643, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSKAAB - Gabinete da Senadora Kátia Abreu, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876316, resolve:</p><p>Nº 4.788 - exonerar MARCELA SANTOS DE OLIVEIRA, matrícula no245425, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSSPET - Gabinete do Senador Sérgio Petecão, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, da mesma lotação.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872993, resolve:</p><p>Nº 4.823 - tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral nº 3205, publicada no Diário Oficial da União, dia 13/02/2019, Seção 2, que nomeou ROSANA MARIA BORDALO MARTINS, para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABINETE DA SENADORA ELIZIANE GAMA - GSEGAMA, em virtude de não ter tomado posse no prazo previsto pelo §1º do artigo 13 da Lei nº 8.112, de 1990.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874736, resolve:</p><p>Nº 4.789 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ROBSON DOS SANTOS FRANÇA para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSAOLIVE - Gabinete do Senador Arolde de Oliveira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875665, resolve:</p><p>Nº 4.790 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ENÉIAS DE FIGUEIREDO MORAES para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENO, AP-11, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSCVIANA - Gabinete do Senador Carlos Viana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875820, resolve:</p><p>Nº 4.791 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, MICHEL CAMPOS SOARES ARAGÃO para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSLEILAB - Gabinete da Senadora Leila Barros.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876022, resolve:</p><p>Nº 4.792 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, JOÃO CARLOS GRANDO para exercer o cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão COMPER/CE - Comissão de Educação, Cultura e Esporte.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876024, resolve:</p><p>Nº 4.793 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOSIE DE MELO FONTES, matrícula no199798, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão COMPER/CE - Comissão de Educação, Cultura e Esporte.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876311, resolve:</p><p>Nº 4.794 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, CASSIO NOGUEIRA DA CONCEIÇÃO, matrícula no319974, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABLID/GLDMIN - Gabinete da Liderança do Bloco da Minoria, para ocupar o mesmo cargo no órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 47 de 2013.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876324, resolve:</p><p>Nº 4.795 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RAYSSA KAWAGUCHI ANDRE CRESPO SANTIAGO, matrícula no328045, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABLID/GLDGCN - Gabinete da Liderança do Governo no Congresso Nacional, a partir de 15/03/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876325, resolve:</p><p>Nº 4.796 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ALESSANDRA ALVES DOS SANTOS, matrícula no333284, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABLID/GLDGCN - Gabinete da Liderança do Governo no Congresso Nacional, a partir de 15/03/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876326, resolve:</p><p>Nº 4.797 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MATHEUS HENRIQUE MENDES RIOS, matrícula no327510, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão GABLID/GLDGCN - Gabinete da Liderança do Governo no Congresso Nacional, a partir de 15/03/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876327, resolve:</p><p>Nº 4.798 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, REGINALDO RODOVALHO, matrícula no334630, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão GABLID/GLDGCN - Gabinete da Liderança do Governo no Congresso Nacional, a partir de 15/03/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876328, resolve:</p><p>Nº 4.799 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LEVY LEITE, matrícula no244615, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão GABLID/GLDGCN - Gabinete da Liderança do Governo no Congresso Nacional, a partir de 15/03/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876331, resolve:</p><p>Nº 4.800 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, PAULINO LOPES DE ALVARENGA, matrícula no304570, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABLID/GLDGCN - Gabinete da Liderança do Governo no Congresso Nacional, a partir de 15/03/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876332, resolve:</p><p>Nº 4.801 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, TIAGO DA ROSA ORIHUELA, matrícula no225025, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABLID/GLDGCN - Gabinete da Liderança do Governo no Congresso Nacional, a partir de 15/03/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876334, resolve:</p><p>Nº 4.802 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA GORETTI CLEMENTE, matrícula no236618, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABLID/GLDGCN - Gabinete da Liderança do Governo no Congresso Nacional, a partir de 15/03/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876335, resolve:</p><p>Nº 4.803 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIANA SALDANHA MENDES RIOS, matrícula no327387, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABLID/GLDGCN - Gabinete da Liderança do Governo no Congresso Nacional, a partir de 15/03/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876336, resolve:</p><p>Nº 4.804 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANTÔNIO MOREIRA SANTOS, matrícula no44092, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABLID/GLDGCN - Gabinete da Liderança do Governo no Congresso Nacional, a partir de 15/03/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876337, resolve:</p><p>Nº 4.805 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ASENATE TEIXEIRA LEITE DE CARVALHO, matrícula no330532, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABLID/GLDGCN - Gabinete da Liderança do Governo no Congresso Nacional, a partir de 15/03/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876338, resolve:</p><p>Nº 4.806 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ELIAS MANOEL DA SILVA, matrícula no216243, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABLID/GLDGCN - Gabinete da Liderança do Governo no Congresso Nacional, a partir de 15/03/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876339, resolve:</p><p>Nº 4.807 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ISAIAS RODRIGUES DA ROCHA, matrícula no180900, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABLID/GLDGCN - Gabinete da Liderança do Governo no Congresso Nacional, a partir de 15/03/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876340, resolve:</p><p>Nº 4.808 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MATHEUS DA CUNHA SILVA, matrícula no310340, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABLID/GLDGCN - Gabinete da Liderança do Governo no Congresso Nacional, a partir de 15/03/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 876341, resolve:</p><p>Nº 4.809 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ROSÂNGELA DE SOUZA BITENCOURT, matrícula no338622, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABLID/GLDGCN - Gabinete da Liderança do Governo no Congresso Nacional, a partir de 15/03/2019.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>