<xml><article id="7936785" name="Portaria PRT12 1.2019_subst.PTM_" idOficio="5214503" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/03/2019" artClass="00039:00008:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria Regional do Trabalho da 12ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="50" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11527443">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria n° 1, de 2 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria n° 1, de 2 de janeiro de 2019</p><p>A PROCURADORA-CHEFE DA PROCURADORIA REGIONAL DO TRABALHO DA 12ª REGIÃO, no exercício de suas atribuições institucionais, CONSIDERANDO que a Portaria PGT nº 1728, de 2 de outubro de 2017, delega competência aos Procuradores-Chefes das Procuradorias Regionais do Trabalho para a designação dos Coordenadores da Procuradorias do Trabalho nos Municípios (Art.1º, §2º, I), resolve:</p><p>Art.1º Dispensar o Procurador do Trabalho, Guilherme Kirtschig, do encargo de Coordenador da PTM de Joinville e a Procuradora do Trabalho Priscila Maria Ribeiro do encargo de substituta, para os quais haviam sido designados pela Portaria PRT12 nº 159, de 28 de junho de 2018.</p><p>Art. 2º Designar, para exercer o encargo de Coordenadora da Procuradoria do Trabalho no Município de Joinville a Procuradora do Trabalho Priscila Maria Ribeiro e para exercer o encargo de seu substituto o Procurador do Trabalho Guilherme Kirtschig.</p><p>Art. 3º Publique-se no Diário Oficial da União e comunique-se o Procurador-Geral do Trabalho, ambos na forma do art. 5º da Portaria PGT nº 1.728, de 2 de outubro de 2017.</p><p>Quézia de Araújo Duarte Nieves Gonzalez</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>