<xml><article id="7790414" name="Portarias 28.02.19 rtf" idOficio="5200976" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/03/2019" artClass="00013:00074:00011:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística/Diretoria Executiva/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="81" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=81" editionNumber="43" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11503371">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.123 - Conceder aposentadoria ao servidor AGOSTINHO ANDRADE MOREIRA, matrícula nº 770404, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020526.00000023/2019-90).</p><p>Nº 1.124 - Conceder aposentadoria ao servidor ALCIONE RIBEIRO FILHO, matrícula nº 772835, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0023817.00000024/2019-46).</p><p>Nº 1.125 - Conceder aposentadoria por invalidez à servidora ANA CARLA MAGNI, matrícula nº 1293973, ocupante do cargo efetivo de Tecnologista em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe D, Padrão II, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 40, § 1º, Inciso I da Constituição Federal de 1988, combinado com o § 1º, Inciso I do Art. 186 e 188 da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 041042 (Processo nº 0045142.00000151/2019-31).</p><p>Nº 1.126 - Conceder aposentadoria à servidora ANA LUCIA FERNANDES LIMA, matrícula nº 774435, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0021309.00000164/2019-83).</p><p>Nº 1.127 - Conceder aposentadoria à servidora ANDREA MORAES, matrícula nº 772678, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020870.00001340/2018-40).</p><p>Nº 1.128 - Conceder aposentadoria ao servidor CAMILO GONCALO STABILITO, matrícula nº 770873, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0021530.00000001/2019-46).</p><p>Nº 1.129 - Conceder aposentadoria à servidora DENISE FURTADO DE MELLO, matrícula nº 762405, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00001088/2018-52).</p><p>Nº 1.130 - Conceder aposentadoria à servidora IARA VALERIA DE MELLO AZEDIAS NOGUEIRA, matrícula nº 772671, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020883.00000010/2019-47).</p><p>Nº 1.131 - Conceder aposentadoria à servidora JANICE CARUZO MONTEIRO, matrícula nº 763883, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00000011/2019-28).</p><p>Nº 1.132 - Conceder aposentadoria à servidora JERUZA SILVA DE OLIVEIRA, matrícula nº 768493, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020881.00002013/2018-07).</p><p>Nº 1.133 - Conceder aposentadoria ao servidor JOAO CARLOS GOULART DA MOTTA, matrícula nº 766854, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00002600/2018-65).</p><p>Nº 1.134 - Conceder aposentadoria ao servidor JOAO CARLOS PERON RAMOS, matrícula nº 763371, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00002605/2018-27).</p><p>N° 1135 - Conceder aposentadoria ao servidor JOAQUIM ROMUALDO TEIXEIRA, matrícula nº 765086, ocupante do cargo efetivo de Tecnologista em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00002521/2018-64).</p><p>Nº 1.136 - Conceder aposentadoria por invalidez ao servidor JORGE ALBERTO VILLAS BOAS, matrícula nº 771860, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 40, § 1º, Inciso I da Constituição Federal de 1988, com a redação dada pelo Art. 1º da Emenda Constitucional nº 70/12, combinado com o § 1º, Inciso I do Art. 186 e 188 da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 041123. (Processo n° 0021097.00000056/2019-73).</p><p>Nº 1.137 - Conceder aposentadoria ao servidor JORGE LUIZ MARIANO DA CRUZ, matrícula nº 764985, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00002608/2018-43).</p><p>N° 1138 - Conceder aposentadoria ao servidor LUIZ BERNARDINO MINISTERIO BARBOZA, matrícula nº 763567, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00002525/2018-53).</p><p>Nº 1.139 - Conceder aposentadoria ao servidor LUIZ CLAUDIO DA SILVA MALVINO, matrícula nº 772612, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020870.00001169/2018-98).</p><p>Nº 1.140 - Conceder aposentadoria ao servidor MARCOS VINICIUS DA SILVA PACHECO, matrícula nº 772470, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020870.00001341/2018-13).</p><p>Nº 1.141 - Conceder aposentadoria à servidora MARIA DAS MERCES VIANA BANDEIRA, matrícula nº 6768732, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020881.00000019/2019-07).</p><p>Nº 1.142 - Conceder aposentadoria à servidora MARIA RUTH MOREIRA CERQUEIRA, matrícula nº 773574, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020881.00001590/2018-79).</p><p>Nº 1.143 - Conceder aposentadoria à servidora MARIA THEREZA CERQUEIRA SILVA, matrícula nº 6768723, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020881.00000018/2019-34).</p><p>Nº 1.144 - Conceder aposentadoria ao servidor MILTON CESAR LORETO, matrícula nº 769375, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020526.00002206/2018-31).</p><p>Nº 1.145 - Conceder aposentadoria ao servidor MOYSES MARIO DE PAIVA JUNIOR, matrícula nº 772822, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0023817.00000018/2019-14).</p><p>N° 1146 - Conceder aposentadoria ao servidor PAULO MARCELO GONZALEZ RANA, matrícula nº 768656, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020881.00000094/2019-19).</p><p>Nº 1.147 - Conceder aposentadoria à servidora RAQUEL ELISA CALVET DE ARAUJO, matrícula nº 769847, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020871.00000709/2018-49).</p><p>Nº 1.148 - Conceder aposentadoria ao servidor RICARDO SANCHES SILVA, matrícula nº 772401, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020870.00001342/2018-83).</p><p>Nº 1.149 - Conceder aposentadoria ao servidor ROBSON LOPES TONASSI, matrícula nº 772338, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020870.00001202/2018-80).</p><p>Nº 1.150 - Conceder aposentadoria à servidora TEREZA CRISTINA DE AQUINO CARVALHO, matrícula nº 772561, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020870.00001338/2018-94).</p><p>Nº 1.151 - Conceder aposentadoria ao servidor VAGNER BRANDAO DE CARVALHO, matrícula nº 775551, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020870.00001329/2018-46).</p><p>Nº 1.152 - Alterar os termos da Portaria CRH nº 927 de 31/01/2011, publicada no D.O.U. nº 22, de 01/02/2011, Seção 2, página 56, que concedeu aposentadoria por invalidez ao ex-servidor MANOEL WILSON COSTA JUNIOR, matrícula nº 771437, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas Estatísticas, Classe B, Padrão VI, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 40, § 1º, Inciso I, da Constituição Federal de 1988, com a redação dada pelo Art. 1º da Emenda Constitucional nº 41/03, combinado com o Art. 186, inciso I, § 1º da Lei nº 8.112/90, para aposentadoria por invalidez, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 40, § 1º, Inciso I, da Constituição Federal de 1988, com a redação dada pelo Art. 1º da Emenda Constitucional nº 70/12, combinado com o Art. 186, inciso I, § 1º da Lei nº 8.112/90. (Processo nº 03626.001569/2010-11).</p><p>Nº 1.153 - Alterar os termos da Portaria CRH nº 2.461, de 03/11/1997, publicada no D.O.U. Nº 217, de 10/11/1997, Seção 2, página 8508, que concedeu aposentadoria ao ex-servidor UBIRAJARA RAMOS DE ARAUJO SILVA, matrícula nº 772599, com percepção de proventos proporcionais, para incluir a vantagem do artigo 190 da Lei n° 8.112/90, a partir de 08/10/2018. (Processo nº 0020870.00000084/2019-96).</p><p class="assina">BRUNO TARANTO MALHEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>