<xml><article id="7894534" name="2PORT Nº 555 a 557 - Dispensa e " idOficio="5210346" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/03/2019" artClass="00016:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="48" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11520436">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição, e em observância ao disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto nº 9.665, de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 555 - Dispensar PEDRO PEREIRA LOUREIRO, Matrícula SIAPE nº 2808142, do encargo de substituto eventual do cargo de Consultor Jurídico, código DAS 101.5, ocupado por Cassio Cavalcante Andrade, da Consultoria Jurídica deste Ministério - CONJUR-MEC.</p><p>Nº 556 - Designar HAMANDA RAFAELA LEITE FERREIRA VIDAL DE NEGREIROS, Matrícula SIAPE nº 1802125, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Consultor Jurídico, código DAS 101.5, ocupado por Cassio Cavalcante Andrade, da Consultoria Jurídica deste Ministério - CONJUR-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 557 - Dispensar IRLA MARIA FILIZOLA SALMITO, Matrícula SIAPE nº 0040395, do encargo de substituto eventual do cargo de Chefe de Serviço, código DAS 101.1, ocupado por Andre Felipe Climaco Boavista, da Consultoria Jurídica deste Ministério - CONJUR-MEC, a contar de 22 de maio de 2018.</p><p class="assina">RICARDO VÉLEZ RODRÍGUEZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>