<xml><article id="7872409" name="Portaria - 1051 08-03-19" idOficio="5208227" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/03/2019" artClass="00007:00003:00062:00675:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Mato Grosso/Divisão de Apoio Administrativo" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="47" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11516802">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 1.051, DE  7 DE março DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 1.051, DE 7 DE março DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE FEDERAL DE AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO NO ESTADO DE MATO GROSSO, em conformidade com as disposições estabelecidas pelo decreto nº. 7.862/2012, de 08 de dezembro de 2012, Portaria nº. 08 GM/MP, de 07 de janeiro de 2013, e pela Orientação Normativa SEGEP nº. 01 de 10 de janeiro de 2013, e processo nº 21024.001724/2019-91 resolve:</p><p>Art. 1º - Tornar pública a suspensão do pagamento da beneficiária de pensão AVELINA ANTONIA ROSA DOURADO - CPF 362.396.231-72, por motivo de não realizar o recadastramento anual, no mês do aniversário NOVEMBRO/2018.</p><p>Art. 2º - O restabelecimento do benefício fica condicionado ao recadastramento mediante ao comparecimento pessoal do interessado na Superintendência Federal de Agricultura em Mato Grosso, Serviço de Gestão de Pessoas, sito à Alameda Aníbal Molina, s/n.º Av. da FEB, bairro Ponte Nova, CEP: 78.115-901, Várzea Grande - MT, portando a documentação estabelecida nos Arts 5º e 6º da ON SEGEP nº. 01, publicada no Diário Oficial da União de 14 de janeiro de 2013.</p><p>Art. 3º - O crédito do pagamento restabelecido será efetivado na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>Art. 4º - Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista, deverá ser solicitada visita pelo telefone (65) 3688-6750, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita.</p><p>Art. 5º - Essa Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">JOSÉ DE ASSIS GUARESQUI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>