<xml><article id="7867099" name="0803PRT1363E1379-CC-S-2-EDIÇÃO E" idOficio="5207824" pubName="DO2E" artType="Portaria" pubDate="08/03/2019" artClass="00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Presidência da República/Casa Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/03/2019&amp;jornal=604&amp;pagina=1" editionNumber="46-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11515645">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE MARÇO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve</p><p>Nº 1.363 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>CARLA BAKSYS PINTO, para exercer, interinamente, o cargo de Diretora de Governança da Secretaria-Executiva da Casa Civil da Presidência da República, código DAS 101.5, sem prejuízo das atribuições do que atualmente ocupa.</p><p>ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve</p><p>Nº 1.364 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>REGINA APARECIDA DA CRUZ, para exercer o encargo de substituta eventual do Subchefe Adjunto de Acompanhamento junto ao Senado Federal da Subchefia de Assuntos Parlamentares da Casa Civil da Presidência da República, durante os afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2 <u>o</u> do Decreto n <u>o</u> 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve</p><p>Nº 1.365 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>OSMAR LOOTENS MACHADO, para exercer o cargo de Secretário-Executivo Adjunto da Secretaria-Executiva do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">SECRETARIA DE GOVERNO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2 <u>o</u> do Decreto n <u>o</u> 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve</p><p>Nº 1.366 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>PAULO AUGUSTO FERREIRA BOUÇAS, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Patrocínios da Secretaria de Publicidade e Promoção da Secretaria Especial de Comunicação Social da Secretaria de Governo da Presidência da República, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.367 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ROBSON ENEAS DE OLIVEIRA, para exercer o cargo de Diretor de Programa da Secretaria de Coordenação de Energia e Aeroportos da Secretaria Especial do Programa de Parcerias de Investimentos da Secretaria de Governo da Presidência da República, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.368 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>RENAN ESSUCY GOMES BRANDÃO, para exercer o cargo de Diretor de Programa da Secretaria de Coordenação de Transportes da Secretaria Especial do Programa de Parcerias de Investimentos da Secretaria de Governo da Presidência da República, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">SECRETARIA-GERAL</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve</p><p>Nº 1.369 -<strong>EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>MARDEN DE MELO BARBOZA do cargo de Secretário de Ações Estratégicas da Secretaria Especial de Assuntos Estratégicos da Secretaria-Geral da Presidência da República, código DAS 101.6, a partir de 27 de fevereiro de 2019.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve</p><p>Nº 1.370 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>GUILHERME GALVÃO DE OLIVEIRA PINTO, para exercer o cargo de Diretor da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira da Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA CIDADANIA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2 <u>o</u> do Decreto n <u>o</u> 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve</p><p>Nº 1.371 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>MARCOS TAVOLARI do cargo de Secretário de Direitos Autorais e Propriedade Intelectual da Secretaria Especial da Cultura do Ministério da Cidadania, código DAS 101.6, a partir de 1º de março de 2019.</p><p>Nº 1.372 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>MAURÍCIO CARLOS DA SILVA BRAGA, para exercer o cargo de Secretário de Direitos Autorais e Propriedade Intelectual da Secretaria Especial da Cultura do Ministério da Cidadania, código DAS 101.6.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA ECONOMIA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve</p><p>Nº 1.373 -<strong>EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>CLÁUDIO XAVIER SEEFELDER FILHO do cargo de Procurador-Geral Adjunto de Consultoria e Estratégia da Representação Judicial e Administrativa Tributária da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional do Ministério da Economia, código DAS 101.5, a partir de 8 de março de 2019.</p><p>Nº 1.374 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>AGOSTINHO DO NASCIMENTO NETTO, para exercer o cargo de Consultor Jurídico de Direito Trabalhista da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional do Ministério da Economia, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.375 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>RODRIGO PIRAJÁ WIENSKOSKI, para exercer o cargo de Consultor Jurídico de Indústria, Comércio Exterior e Serviços da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional do Ministério da Economia, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.376 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>FABIANO DE FIGUEIREDO ARAÚJO, para exercer o cargo de Consultor Jurídico de Planejamento, Desenvolvimento e Gestão da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional do Ministério da Economia, código DAS 101.5, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 1.377 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>RICARDO DE SOUZA MOREIRA, para exercer o cargo de Secretário Adjunto da Secretaria de Trabalho da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho do Ministério da Economia, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.378 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ADRIANA GOMES DE PAULA ROCHA, para exercer o cargo de Procuradora-Geral Adjunta de Consultoria e Estratégia da Representação Judicial e Administrativa Tributária da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional do Ministério da Economia, código DAS 101.5.</p><p>ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p>PORTARIA Nº 1.262, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria de exoneração de ERIKA AKEMI KIMURA REIS, publicada no Diário Oficial da União de 21 de fevereiro de 2019, Seção 2, página 1, onde se lê "<strong>EXONERAR</strong>", leia-se "<strong>EXONERAR</strong>, a pedido,".</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DAS RELAÇÕES EXTERIORES</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve</p><p>Nº 1.379 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>LUIZ MARIA PIO CORRÊA, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de China da Secretaria de Negociações Bilaterais na Ásia, Oceania e Rússia do Ministério das Relações Exteriores, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>