<xml><article id="7894867" name="1103PRT1391A1402-CC-S-2-ED-EXT" idOficio="5209609" pubName="DO2E" artType="Portaria" pubDate="11/03/2019" artClass="00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Casa Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/03/2019&amp;jornal=604&amp;pagina=1" editionNumber="47-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11519860">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[MINISTÉRIO DA ECONOMIA]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2019</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA ECONOMIA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, substituto, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2 <u>o</u> do Decreto n <u>o</u> 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve</p><p>Nº 1.391 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>DIANA MAGALHÃES DE SOUZA COUTINHO, para exercer o cargo de Diretora de Aperfeiçoamento e de Altos Executivos da Fundação Escola Nacional de Administração Pública - Enap, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ABRAHAM BRAGANÇA DE VASCONCELLOS WEINTRAUB</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, substituto, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve</p><p>Nº 1.392 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>CLAUDIO TITERICZ do cargo de Diretor de Programa da Secretaria-Executiva do Ministério da Educação, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.393 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>EDUARDO MIRANDA FREIRE DE MELO do cargo de Secretário-Executivo Adjunto da Secretaria-Executiva do Ministério da Educação, código DAS 101.6.</p><p>Nº 1.394 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>RICARDO WAGNER ROQUETTI do cargo de Diretor de Programa da Secretaria-Executiva do Ministério da Educação, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.395 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>SILVIO GRIMALDO DE CAMARGO do cargo de Assessor Especial do Ministro de Estado da Educação, código DAS 102.5.</p><p>Nº 1.396 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>TIAGO TONDINELLI do cargo de Chefe de Gabinete do Ministro de Estado da Educação, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.397 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>TIAGO LEVI DINIZ LIMA do cargo de Diretor de Formação Profissional e Inovação da Fundação Joaquim Nabuco - FUNDAJ, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.398 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>JOSIE PRISCILA PEREIRA DE JESUS, para exercer o cargo de Chefe de Gabinete do Ministro de Estado da Educação, código DAS 101.5, ficando exonerada do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 1.399 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ROBSON SANTOS DA SILVA, para exercer o cargo de Diretor de Formação Profissional e Inovação da Fundação Joaquim Nabuco - FUNDAJ, código DAS 101.5, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 1.400 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>RUBENS BARRETO DA SILVA, para exercer o cargo de Secretário-Executivo Adjunto da Secretaria-Executiva do Ministério da Educação, código DAS 101.6, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p class="assina">ABRAHAM BRAGANÇA DE VASCONCELLOS WEINTRAUB</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DAS RELAÇÕES EXTERIORES</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, substituto, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve</p><p>Nº 1.401 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ROBERTO GOIDANICH, para exercer o cargo de Presidente da Fundação Alexandre de Gusmão - FUNAG, código DAS 101.6.</p><p>ABRAHAM BRAGANÇA DE VASCONCELLOS WEINTRAUB</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DE MINAS E ENERGIA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, substituto, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve</p><p>Nº 1.402 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>HÉLVIO NEVES GUERRA, para exercer o cargo de Secretário Adjunto da Secretaria de Planejamento e Desenvolvimento Energético do Ministério de Minas e Energia, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ABRAHAM BRAGANÇA DE VASCONCELLOS WEINTRAUB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>