<xml><article id="8574498" name="2019 - SE - 24.4" idOficio="5277709" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/04/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="79" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11636678">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 997 - Nomear FERNANDA VELOSO NAVES DE LIMA para exercer o cargo de Coordenador de Intercâmbio da Coordenação-Geral de Inteligência Financeira da Diretoria de Inteligência Financeira do Conselho de Controle de Atividades Financeiras, código DAS 101.3.</p><p>Nº 998 - Nomear JAHIR LOBO RODRIGUES para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Políticas para as Instituições de Segurança Pública da Diretoria de Políticas de Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.4.</p><p>Nº 999 - Exonerar, a pedido, CARLOS CHAGAS FERREIRA DE SOUZA do cargo de Coordenador de Elegibilidade da Coordenação-Geral do Comitê Nacional para os Refugiados do Departamento de Migrações da Secretaria Nacional de Justiça, código DAS 101.3, a partir de 12 de abril de 2019.</p><p>Nº 1.000 - Nomear GISELE PEREIRA PERES para exercer o cargo de Coordenador de Políticas de Participação Social e de Atenção ao Egresso da Diretoria de Políticas Penitenciárias do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.3, ficando exonerada do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 1.001 - Nomear DANIELA FONSECA DE SANTANA para exercer o cargo de Coordenador de Análise e Acompanhamento de Prestação de Contas e Tomada de Contas Especial da Coordenação-Geral de Gestão de Instrumentos de Repasse da Diretoria de Políticas Penitenciárias do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.3, ficando exonerada do que atualmente ocupa.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>