<xml><article id="8247256" name="2019 - SE - 2.4" idOficio="5245552" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/04/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="64" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11581006">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 909 - Exonerar KAUÊ DARZI ALVES do cargo de Chefe da Divisão de Auxílio Jurídico Mútuo da Coordenação de Cooperação Jurídica Internacional da Coordenação-Geral de Cooperação Jurídica Internacional do Departamento de Recuperação de Ativos e Cooperação Jurídica Internacional da Secretaria Nacional de Justiça, código DAS 101.2, a partir de 28 de março de 2019.</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso I do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 910 - Designar JULIANA MARCHETTO NOGUÉRES LIMA COSTA para exercer a função de Chefe da Divisão de Programação Financeira da Coordenação de Finanças da Coordenação-Geral de Orçamento e Finanças da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva, código FCPE 101.2.</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 911 - Exonerar FABIANE EWALD VENTURINI do cargo de Assistente Técnico do Coordenador-Geral de Licitações e Contratos da Subsecretaria de Administração da Secretaria-Executiva, código DAS 102.1.</p><p>Nº 912 - Nomear LUCIMAR DA SILVA COSTA para exercer o cargo de Assistente Técnico do Coordenador-Geral de Licitações e Contratos da Subsecretaria de Administração da Secretaria-Executiva, código DAS 102.1.</p><p>Nº 913 - Nomear ANA CAROLINA VILELA SAKKIS TOLEDO para exercer o cargo de Chefe da Divisão de Autuação e Controle de Processo Administrativo Sancionador da Coordenação de Processo Administrativo Sancionador da Coordenação-Geral de Processo Administrativo da Diretoria de Supervisão do Conselho de Controle de Atividades Financeiras, código DAS 101.2.</p><p>Nº 914 - Nomear CUSTÓDIA MARIA DE JESUS NETA para exercer o cargo de Assistente Técnico do Diretor de Ensino e Estatística da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 102.1.</p><p>Nº 915 - Nomear KEILA SILVEIRA VASCONCELOS para exercer o cargo de Coordenador de Celebração da Coordenação-Geral de Convênios e Contratos de Repasse da Diretoria de Administração da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.3, ficando exonerada do que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelos incisos I e III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 916 - Nomear CLEITON MARCELINO PEREIRA para exercer o cargo de Coordenador de Prestação de Contas da Coordenação-Geral de Convênios e Contratos de Repasse da Diretoria de Administração da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.3, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 917 - Nomear RODRIGO BARROS DE SOUZA para exercer o cargo de Coordenador de Acompanhamento de Proposições em Fase de Sanção Presidencial da Coordenação-Geral de Atos Normativos em Matéria Cível da Assessoria Especial de Assuntos Legislativos, código DAS 101.3.</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso I do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 918 - Designar o Policial Rodoviário Federal SILVINEI VASQUES para exercer a função de Superintendente Regional da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro, código FCPE 101.3.</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 919 - Nomear CAROLINE BARBOSA MUNIZ para exercer o cargo de Coordenador de Assuntos Internacionais da Coordenação-Geral de Assuntos Internacionais da Assessoria Especial Internacional, código DAS 101.3.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>