<xml><article id="8448773" name="15-04__190011" idOficio="5265244" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/04/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11615318">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>N° 1.574 - Exonerar MICHELLE CRISTINY MARTINS DE JESUS SANTOS, do cargo em comissão de Assessor Técnico, código DAS 102.3, da Coordenação-Geral de Suporte Técnico e Administrativo, da Secretaria-Executiva.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.015363/2019- 38, resolve:</p><p>Nº 1.622 - Exonerar, a pedido, a partir de 20 de março de 2019, CARLOS EDUARDO DE SOUZA RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 2606545, do cargo em comissão de Chefe de Divisão, código DAS 101.2, da Coordenação-Geral de Inspeção, do Departamento de Inspeção de Produtos de Origem Animal, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.006154/2019-01, resolve:</p><p>Nº 1.624 - Nomear BÁRBARA LACERDA SOARES, para exercer o cargo em comissão de Assistente, código DAS 102.2, da Coordenação-Geral de Comunicação Social, da Assessoria Especial de Comunicação e Eventos.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.017798/2019-17, resolve:</p><p>Nº 1.627 - Nomear FILIPPE ANDRE SILVA MADUREIRA, matrícula SIAPE 1807334, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Serviço, código DAS 101.1, da Corregedoria-Geral.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 1.628 - Nomear WANDERSON ALVES DE OLIVEIRA, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Divisão, código DAS 101.2, do Gabinete da Secretaria de Aquicultura e Pesca.</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>