<xml><article id="8517485" name="18.04.2019 PRES 3" idOficio="5271170" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/04/2019" artClass="00022:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00007" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="77" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11625930">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE ABRIL DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e pela Portaria nº 11/MDH, de 18 de janeiro de 2019, republicada no Diário Oficial da União nº 17, de 24 de janeiro de 2019, e considerando o Artigo único do Anexo do Decreto nº 9.660, de 1º de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 481 - Exonerar, a pedido, a partir de 3 de abril de 2019, a servidora ROSILENE DE ANDRADE SILVA, matrícula nº 0443364, CPF nº 694.705.297-15, do cargo em comissão de Coordenadora de Administração, código DAS 101.3, do Museu do Índio-RJ.</p><p>Nº 485 - Designar o servidor MOIKARA TXUCARRAMÃE, matrícula nº 0446954, CPF nº 066.155.828-21, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe, código FCPE 101.1, da Coordenação Técnica Local em Peixoto de Azevedo I-MT, subordinada a Coordenação Regional Norte do Mato Grosso-MT.</p><p>Nº 488 - Dispensar o servidor TEÓFILO DE ALMEIDA, matrícula nº 0447567, CPF nº 321.100.571-49, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Promoção dos Direitos Sociais e Cidadania, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Campo Grande-MS.</p><p>Nº 489 - Designar a servidora REBECCA DAYANNA AMARILHA ALBINO, matrícula nº 1639366, CPF nº 019.832.711-01, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Promoção dos Direitos Sociais e Cidadania, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Campo Grande-MS.</p><p>Nº 505 - Dispensar, a partir de 11 de fevereiro de 2019, a servidora ISADORA HOREJS BITTENCOURT, matrícula nº 1172277, CPF nº 055.407.605-57, da Função Gratificada de Chefe do Núcleo de Gestão de Pessoal, código FG-3, do Serviço de Apoio Administrativo da Divisão Técnica da Coordenação Regional do Tapajós-PA.</p><p>Nº 506 - Designar a servidora CLÁUDIA PEREIRA BORGES, matrícula nº 1819232, CPF nº 017.319.931-37, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Planejamento e Orçamento, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional de Guarapuava-PR, passando a ter somente exercício na Unidade de destino.</p><p>Nº 507 - Dispensar a servidora CLÁUDIA PEREIRA BORGES, matrícula nº 1819232, CPF nº 017.319.931-37, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Promoção dos Direitos Sociais e Cidadania, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Ponta Porã-MS.</p><p>Nº 508 - Designar o servidor GENO MAXIMIANO BRUNO, matrícula nº 0446448, CPF nº 193.490.332-91, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe, código FCPE 101.1, da Coordenação Técnica em Jutaí-AM, subordinada a Coordenação Regional do Alto Solimões-AM, passando a ter somente exercício na Unidade de destino.</p><p>Nº 510 - Designar a servidora ANA VIRGINIA DA COSTA ARAÚJO, matrícula nº 3012161, CPF nº 002.850.973-00, para exercer a Função Gratificada de Assistente III, código FG-3, no Serviço de Apoio Administrativo da Divisão Técnica da Coordenação Regional Centro-Leste do Pará-PA.</p><p>Nº 511 - Exonerar, a pedido, a partir de 1º de abril de 2019, o servidor LAURIANO ARTICO, matrícula nº 1404434, CPF nº 380.165.080-49, do cargo em comissão de Coordenador Regional, código DAS 101.3, da Coordenação Regional Passo Fundo-RS.</p><p>Nº 512 - Nomear VAGNER CAMPOS ARAÚJO, matrícula nº 3013407, CPF nº 022.958.895-61, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Serviço de Informações aos Órgão de Controle, código DAS 101.1, da Divisão de Apoio Técnico da Coordenação de Gabinete da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação.</p><p>Nº 513 - Dispensar o servidor PITUYARÔ METUKTIRE, matrícula nº 0446971, CPF nº 453.482.001-15, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe, código FCPE 101.1, da Coordenação Técnica Local em Guaratã do Norte-MT, subordinada à Coordenação Regional Norte do Mato Grosso-MT.</p><p>Nº 514 - Designar a servidora RAQUEL PAIM SIMÕES, matrícula nº 1289046, CPF nº 489.410.856-91, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe, código FCPE 101.1, da Coordenação Técnica Local em Guaratã do Norte-MT, subordinada à Coordenação Regional Norte do Mato Grosso-MT, passando a ter somente exercício na Unidade de destino.</p><p>Nº 515 - Dispensar a servidora RAQUEL PAIM SIMÕES, matrícula nº 1289046, CPF nº 489.410.856-91, da Função Gratificada de Assistente III, código FG-3, da Coordenação Regional Sul da Bahia-BA.</p><p>Nº 519 - Dispensar o servidor CLEUDON DE SENA MENDES, matrícula nº 1821829, CPF nº 575.366.512-87, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço de Gestão Ambiental e Territorial, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Alto Purus-AC.</p><p>Nº 520 - Designar o servidor MARCUS VINICIUS BONI, matrícula nº 1661985, CPF nº 000.383.702-55, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço de Gestão Ambiental e Territorial, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Alto Purus-AC.</p><p>Nº 522 - Dispensar, a partir de 08 de abril de 2019, a servidora ONEIDE MARTINS CAMINHOS MARQUES, matrícula nº 0445906, CPF nº 349.844.451-49, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Planejamento e Orçamento, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Xavante-MT, em decorrência de sua aposentadoria.</p><p>Nº 523 - Dispensar, a partir de 08 de abril de 2019, o servidor AILTON FARIAS DA SILVA, matrícula nº 0445875, CPF nº 892.900.468-72, da Função Comissionada Técnica, código FCT-12, da Coordenação-Geral de Recursos Logísticos da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação, em decorrência de sua aposentadoria.</p><p>Nº 524 - Art. 1º Designar o servidor THIAGO SANTOS DA SILVA, matrícula nº 1816749, CPF nº 530.433.082-04, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Infraestrutura e Comunicações, código FCPE 101.1, da Coordenação de Infraestrutura, Segurança, Sistemas e Serviços de TIC da Coordenação-Geral de Tecnologia da Informação e Comunicações da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação.</p><p>Art. 2º Dispensar o servidor do encargo de substituto do Chefe do Serviço de Infraestrutura e Comunicações que ocupa.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 525 - Dispensar o servidor JAIRO PINTO DE ALMEIDA, matrícula nº 1798338, CPF nº 765.536.475-34, da Função Gratificada de Assistente III, código FG-3, do Serviço de Apoio Administrativo da Divisão Técnica da Coordenação Regional Passo Fundo-RS.</p><p class="assina">FRANKLIMBERG RIBEIRO DE FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>