<xml><article id="8260428" name="2PORT Nº 767 a 787 - SEMESP" idOficio="5246270" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/04/2019" artClass="00016:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="65" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11582859">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE ABRIL DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição, e em observância ao disposto na Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no art. 3º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, bem como o Decreto nº 9.665, de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 767 - Designar CATARINA MENDONÇA FERREIRA LIMA PINHEIRO, CPF nº 636.294.021-00, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente, código FCPE 102.2, da Diretoria de Acessibilidade, Mobilidade, Inclusão e Apoio a Pessoas com Deficiêcia da Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação deste Ministério.</p><p>Nº 768 - Designar EVANY FERNANDES PEREIRA, CPF nº 351.541.871-72, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente Técnico, código FCPE 102.1, da Coordenação-Geral de Políticas para Educação Especial da Diretoria de Acessibilidade, Mobilidade, Inclusão e Apoio a Pessoas com Deficiêcia da Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação deste Ministério.</p><p>Nº 769 - Designar SUELLI TEIXEIRA MELLO, CPF nº 310.028.701-00, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente Técnico, código FCPE 102.1, da Coordenação-Geral de Políticias para Educação Especial da Diretoria de Acessibilidade, Mobilidade, Inclusão e Apoio a Pessoas com Deficiêcia da Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação deste Ministério.</p><p>Nº 770 - Designar CARLOS VINICIUS PITANGA BARBOSA, CPF nº 054.972.517-22, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente Técnico, código FCPE 102.1, da Coordenação-Geral de Capacitação de Profissionais para a Educação Especial da Diretoria de Acessibilidade, Mobilidade, Inclusão e Apoio a Pessoas com Deficiêcia da Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação deste Ministério.</p><p>Nº 771 - Designar RUTHYANA DA SILVA PEREIRA, CPF nº 490.274.843-68, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente Técnico, código FCPE 102.1, da Coordenação-Geral de Capacitação de Profissionais para a Educação Especial da Diretoria de Acessibilidade, Mobilidade, Inclusão e Apoio a Pessoas com Deficiêcia da Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação deste Ministério.</p><p>Nº 772 - Designar RICARDO ALLAN DE CARVALHO RODRIGUES, CPF nº 698.274.601-10, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente Técnico, código FCPE 102.1, da Coordenação-Geral de Currículo, Metodologias e Material Didático da Educação Especial da Diretoria de Acessibilidade, Mobilidade, Inclusão e Apoio a Pessoas com Deficiêcia da Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação deste Ministério.</p><p>N 773 - Designar LEANDRO DE SOUZA SANTOS, CPF nº 847.756.371-34, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente Técnico, código FCPE 102.1, da Coordenação-Geral de Currículo, Metodologias e Material Didático da Educação Especial da Diretoria de Acessibilidade, Mobilidade, Inclusão e Apoio a Pessoas com Deficiêcia da Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação deste Ministério.</p><p>Nº 774 - Designar CRISTINA THOMAS DE ROSS DE MATOS, CPF nº 699.973.220-53, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente, código FCPE 102.2, da Diretoria de Políticas de Educação Bilíngue de Surdos da Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação deste Ministério.</p><p>Nº 775 - Designar FERNANDA TEIXEIRA FRADE ALMEIDA, CPF nº 505.320.811-53, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente, código FCPE 102.2, da Coordenação-Geral de Políticas para Tradições Culturais Brasileiras da Diretoria de Políticas para Modalidades Especializadas de Educação e Tradições Culturais Brasileiras da Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação deste Ministério.</p><p>Nº 776 - Designar XAVIER CARVALHO DE SOUZA NETO, CPF nº 501.706.355-20, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente Técnico, código FCPE 102.1, da Coordenação-Geral de Políticas para Tradições Culturais Brasileiras da Diretoria de Políticas para Modalidades Especializadas de Educação e Tradições Culturais Brasileiras da Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação deste Ministério.</p><p>Nº 777 - Designar DIVINA LÚCIA BASTOS, CPF nº 261.813.041-34, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente, código FCPE 102.2, da Coordenação-Geral de Educação Indígena, Quilombola e do Campo da Diretoria de Políticas para Modalidades Especializadas de Educação e Tradições Culturais Brasileiras da Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação deste Ministério.</p><p>Nº 778 - Designar MÁRCIO GONÇALVES DA SILVA, CPF nº 839.538.921-34, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente, código FCPE 102.2, da Coordenação-Geral de Educação Indígena, Quilombola e do Campo da Diretoria de Políticas para Modalidades Especializadas de Educação e Tradições Culturais Brasileiras da Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação deste Ministério.</p><p>Nº 779 - Designar JOHN LAND CARTH, CPF nº 578.267.221-87, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente Técnico, código FCPE 102.1, da Coordenação-Geral de Educação Indígena, Quilombola e do Campo da Diretoria de Políticas para Modalidades Especializadas de Educação e Tradições Culturais Brasileiras da Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação deste Ministério.</p><p>Nº 780 - Designar MARIA LEIA GONÇALVES DIAS, Matrícula SIAPE nº 39839, para exercer para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente Técnico, código FCPE 102.1, da Coordenação-Geral de Acompanhamento de Pessoas em Situação de Vulnerabilidade da Diretoria de Políticas para Modalidades Especializadas de Educação e Tradições Culturais Brasileiras, da Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação deste Ministério.</p><p>Nº 781 - Designar ELICIANO PINHEIRO DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 40481, para exercer para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente Técnico, código FCPE 102.1, da Coordenação-Geral da Política Pedagógica da Educação Bilíngue da Diretoria de Políticas de Educação Bilíngue de Surdos da Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação deste Ministério.</p><p>Nº 782 - Nomear FRANCISCO MORAES DA COSTA MARQUES, CPF nº 074.106.257-75, para exercer o cargo de Assistente, código DAS 102.2, da Diretoria de Políticas de Educação Bilíngue de Surdos da Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação deste Ministério.</p><p>Nº 783 - Designar WILSON PAIXÃO DE LIMA, Matrícula SIAPE nº 0039989, para exercer a Função Gratificada, código FG1, da Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação deste Ministério.</p><p>Nº 784 - Designar RODRIGO SIQUEIRA DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE nº 1603343, para exercer a Função Gratificada, código FG1, da Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação deste Ministério.</p><p>Nº 785 - Designar CÉLIA MARIA MARTINS GUEDES, Matrícula SIAPE Nº 6456964, para exercer a Função Gratificada, código FG1, da Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação deste Ministério.</p><p>Nº 786 - Designar VANESSA AZEVEDO DA SILVA OLIVEIRA, Matrícula SIAPE nº 1550025, para exercer a Função Gratificada, código FG1, Coordenação-Geral de Currículo, Metodologias e Material Didático da Educação Especial da Diretoria de Acessibilidade, Mobilidade, Inclusão e Apoio a Pessoas com Deficiência da Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação deste Ministério.</p><p>Nº 787 - Designar ROBSON RODRIGUES DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE nº 1088107, para exercer a Função Gratificada, código FG1, Coordenação-Geral de Currículo, Metodologias e Material Didático da Educação Especial da Diretoria de Acessibilidade, Mobilidade, Inclusão e Apoio a Pessoas com Deficiência da Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação deste Ministério.</p><p class="assina">RICARDO VÉLEZ RODRÍGUEZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>