<xml><article id="8225265" name="2019 - SE - 1º.4" idOficio="5243244" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/04/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="63" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11577092">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE ABRIL DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 905 - Nomear GIOVANNI MAGLIANO JÚNIOR para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Gestão e Planejamento de Ativos Apreendidos da Diretoria de Gestão de Ativos da Secretaria Nacional de Políticas Sobre Drogas, código DAS 101.4.</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso I do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 906 - Designar PATRÍCIA LAMEGO TEIXEIRA SOARES para exercer a função de Coordenador de Tratados e Foros Internacionais da Coordenação-Geral de Cooperação Jurídica Internacional em Matéria Penal do Departamento de Recuperação de Ativos e Cooperação Jurídica Internacional da Secretaria Nacional de Justiça, código FCPE 101.3.</p><p>Nº 907 - Dispensar IARA DE LIMA COSTA ARAÚJO da Função Comissionada Técnica, código FCT 11, a partir de 1º de abril de 2019.</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso XII do art. 1º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 908 - Tornar sem efeito a Portaria SE nº 884, de 28 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 61, de 29 subsequente, seção 2, página 83.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>