<xml><article id="8473403" name="2PORT - ATOS GM__192520" idOficio="5267775" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2019" artClass="00016:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11620004">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE ABRIL DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição, e em observância ao disposto na Lei Nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no art. 3º do Decreto Nº 8.821, de 26 de julho de 2016, bem como no Decreto nº 9.665, de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 829 - Dispensar MARIANA NASCIMENTO SANTOS, CPF nº 039.171.601-88, do encargo de substituto eventual do cargo de Chefe de Assessoria, código DAS 101.4, da Assessoria Internacional do Gabinete do Ministro deste Ministério, a contar de 12 de abril de 2019.</p><p>Nº 830 - Dispensar ALEXANDRO FERREIRA DE SOUZA, CPF nº 084.925.057-96, do encargo de substituto eventual do cargo de Secretário, código DAS 101.6, da Secretaria de Educação Básica deste Ministério, a contar de 12 de abril de 2019.</p><p>Nº 831 - Exonerar MARIA DE LOURDES DIAS BARRETO, CPF nº 281.683.481-68, do cargo de Assessor Técnico, código DAS 102.3, da Secretaria Executiva deste Ministério - SE-MEC.</p><p>Nº 832 - Exonerar ERICK VILANIR RAMOS FILGUEIRA, Matrícula SIAPE nº 3096212, do cargo de Assessor Técnico, código DAS 102.3, da Assessoria de Comunicação Social do Gabinete do Ministro deste Ministério.</p><p>Nº 833- Nomear JANAÍNA SILVA NEVES, CPF nº 000.031.131-67, para exercer o cargo de Assessor Técnico, código DAS 102.3, da Assessoria de Comunicação Social do Gabinete do Ministro deste Ministério.</p><p>Nº 834- Nomear ROSIANE CRISTINA GONÇALVES, CPF nº 009.011.511-22, para exercer o cargo de Assistente, código DAS 102.2, da Assessoria de Comunicação Social do Gabinete do Ministro deste Ministério.</p><p>Nº 835- Nomear DANIEL CAVALHEIRO ALFONSO, CPF nº 012.987.540-62, para exercer o cargo de Chefe de Divisão, código DAS 101.2, do Gabinete do Ministro deste Ministério.</p><p>Nº 836 - Exonerar ADRIANO DI GREGÓRIO, CPF nº 148.206.678-58, do cargo de Assessor, código DAS 102.4, do Ministério da Educação.</p><p>Nº 837 - Nomear DANIEL EMER SOARES SANTOS, CPF nº 014.796.065-70, para exercr o cargo de Assessor, código DAS 102.4, do Ministério da Educação, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p class="assina">ABRAHAM WEINTRAUB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>