<xml><article id="12245390" name="Portarias de 06 a 10-12-2019" idOficio="5642744" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/12/2019" artClass="00024:00002:00023:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Minas Gerais/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12272016">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM MINAS GERAIS, face competência subdelegada pela PT/SAA/MS nº 1.804, de 01 de outubro de 2013, publicada no DOU nº 192, de 03 de outubro de 2013, resolve:</p><p>Nº 1.018 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor APOLÔNIO RODRIGUES DE JESUS, matrícula SIAPE nº 483716, Agente de Vigilância, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº103/2019 combinado com a EC.47/05 em seu Artigo 3º, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n°25003.003453/2019-15.</p><p>Nº 1.020 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor REGINALDO PEREIRA DE AZEVEDO, matrícula SIAPE nº 472966, Atendente, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº103/2019 combinado com a EC.47/05 em seu Artigo 3º, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n°25003.004247/2019-14.</p><p>Nº 1.021 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor TIMÓTEO JOSÉ SOBRINHO, matrícula SIAPE nº 483352, Agente de Saúde Pública, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº103/2019 combinado com a EC.47/05 em seu Artigo 3º, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n°25003.004559/2019-28.</p><p>Nº 1.022 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais à servidora NÁDIA DE FÁTIMA COSTA GUIMARÃES, matrícula SIAPE nº 561278, Auxiliar de Enfermagem, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº103/2019 combinado com a EC.47/05 em seu Artigo 3º, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n°25003.004580/2019-23.</p><p>Nº 1.023 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor JOSÉ ANTÔNIO DA FONSECA, matrícula SIAPE nº 482993, Agente de Saúde Pública, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº103/2019 combinado com a EC.47/05 em seu Artigo 3º, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n°25003.004563/2019-96.</p><p>Nº 1.024 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor JOSÉ DA CONCEIÇÃO FERNANDES, matrícula SIAPE nº 506099, Guarda de Endemias, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº103/2019 combinado com a EC.47/05 em seu Artigo 3º, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n°25003.004555/2019-40.</p><p>Nº 1.025 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais à servidora MARIA FÁTIMA MORAES, matrícula SIAPE nº 471797, Auxiliar de Higiene Dental, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº103/2019 combinado com a EC.47/05 em seu Artigo 3º, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n°25003.004896/2019-15.</p><p>Nº 1.026 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais à servidora EDNA JAIME DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 557422, Agente de Portaria, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº103/2019 combinado com a EC.47/05 em seu Artigo 3º, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n°25003.004449/2019-66.</p><p class="assina">CARLOS ROBERTO ARVELLOS</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p></p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM MINAS GERAIS, face competência subdelegada pela PT/SAA/MS nº 1.804, de 01 de outubro de 2013, publicada no DOU nº 192, de 03 de outubro de 2013, resolve:</p><p>Nº 1.034 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais à servidora MARISTELA RODRIGUES DE ABREU, matrícula SIAPE nº 468481, Visitadora Sanitária, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº103/2019 combinado com a EC.47/05 em seu Artigo 3º, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n°25003.004556/2019-94.</p><p>Nº 1.036 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor GERALDO CARLOS BASÍLIO, matrícula SIAPE nº 468398, Auxiliar de Serviços Gerais, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº103/2019 combinado com a EC.47/05 em seu Artigo 3º, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n°25003.004629/2019-48.</p><p>Nº 1.038 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor OLAVO MARIA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 482515, Agente de Saúde Pública, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº103/2019 combinado com a EC.47/05 em seu Artigo 3º, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n°25003.004554/2019-03.</p><p>Nº 1.040 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais à servidora LÉLIA PILET DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 471708, Auxiliar de Serviços Gerais, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº103/2019 combinado com a EC.47/05 em seu Artigo 3º, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n°25003.004553/2019-51.</p><p class="assina">CARLOS ROBERTO ARVELLOS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.041, DE 10 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM MINAS GERAIS, face competência subdelegada pela PT/SAA/MS nº 1.804, de 01 de outubro de 2013, publicada no DOU nº 192, de 03 de outubro de 2013, resolve:</p><p>I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais à servidora LUCI ROSANGELA DOMINGOS, matrícula SIAPE nº 560772, Nutricionista, NS, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº103/2019 combinado com a EC.47/05 em seu Artigo 3º, acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada -VPNI- artigo 62 A da Lei 8.112/90 e das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n°25003.004650/2019-43.</p><p class="assina">CARLOS ROBERTO ARVELLOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>