<xml><article id="12320507" name="PORTARIA - Portaria n 256.2019. " idOficio="5649737" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/12/2019" artClass="00038:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Conselho Nacional do Ministério Público/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="242" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12285073">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 256, DE 13 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 256, DE 13 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso das atribuições previstas no art. 12, XX e § 1º, do Regimento Interno do Conselho Nacional do Ministério Público, considerando o disposto no art. 1º, §§ 3º e 5º, da Portaria CNMP-PRESI nº 70, de 27 de março de 2014, e tendo em vista a solicitação conjunta feita pelos Conselheiros Luiz Fernando Bandeira de Mello Filho e Otávio Luiz Rodrigues Jr., por ocasião da 1ª Sessão Extraordinária deste Conselho, ocorrida em 28 de outubro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar, pelo período de 1 (um) ano, as pessoas a seguir relacionadas, para atuarem como integrantes de Grupo de Trabalho junto à Comissão de Acompanhamento Legislativo e Jurisprudência (CALJ) do Conselho Nacional do Ministério Público (CNMP):</p><p>I - LUIZ FERNANDO BANDEIRA DE MELLO FILHO, Conselheiro Nacional do Ministério Público e Presidente da CALJ;</p><p>II - OTÁVIO LUIZ RODRIGUES JR., Conselheiro Nacional do Ministério Público e integrante da CALJ;</p><p>III - SEBASTIÃO VIEIRA CAIXETA, Conselheiro Nacional do Ministério Público e integrante da CALJ;</p><p>IV - PATRÍCIA FERREIRA WANDERLEY DE SIQUEIRA, Membro Auxiliar da CALJ;</p><p>V - RENATA GIRÃO CARNEIRO, Assessora da CALJ;</p><p>VI - SANDRA GUERRA MESQUITA, Assessora da CALJ; e</p><p>VII - CAMILA ABREU DOS SANTOS, Assistente da CALJ.</p><p>Art. 2º O escopo do Grupo de Trabalho é aperfeiçoar a atividade nomogenética deste órgão de controle e extinguir eventuais excessos regulatórios.</p><p>Art. 3º O projeto abrange, resumidamente, as seguintes etapas:</p><p>I - Levantamento dos atos normativos a serem consolidados, com a divisão por temas;</p><p>II - Colheita de contribuições, por meio de consulta pública, no portal do CNMP;</p><p>III - Elaboração e validação, pelo GT, das propostas de consolidação;</p><p>IV - A apresentação em Plenário das propostas de consolidação;</p><p>V - Acompanhamento do trâmite das proposições; e</p><p>VI - Publicação das resoluções consolidadas e aprovadas pelo Plenário.</p><p>Art. 4º O Grupo de Trabalho será presidido pelo Conselheiro Luiz Fernando Bandeira de Mello Filho e terá como relator o Conselheiro Otavio Luiz Rodrigues Jr., que poderão convocar reuniões e demandar aos demais componentes quaisquer informações e atividades que julgarem importantes para a consecução do objetivo.</p><p>Art. 5º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>