<xml><article id="12365919" name="DESPACHOS DE 17 DE DEZ DE 2019" idOficio="5653530" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="18/12/2019" artClass="00017:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Aviação Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="244" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12292211">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE AVIAÇÃO CIVIL - ANAC, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 16 da Lei nº 11.182, de 27 de setembro de 2005, e o art. 35, inciso VI, do Anexo I do Decreto nº 5.731, de 20 de março de 2006, resolve</p><p>Autorizar o afastamento do país do servidor CARLOS HENRIQUE GOMES, matrícula SIAPE nº 1649389, Especialista em Regulação de Aviação Civil, a fim de participar da Quarta Reunião Internacional do Grupo de Trabalho 1 - Ruído (WG1) do Ciclo de Trabalho n° 12 do Comitê de Proteção Ambiental da Aviação - CAEP da Organização Internacional de Aviação Civil - OACI, em Berlim - Alemanha, no período de 25 de janeiro a 2 de fevereiro de 2020, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00066.027044/2019-31.</p><p>Retificar a autorização para afastamento do país do servidor RODRIGO VIEIRA MACHADO DE MORAES, matrícula SIAPE nº 1763008, publicada no Diário Oficial da União nº 219, de 12 de novembro de 2019, Seção 2, página 43, processo nº 00066.023958/2019-22, nos seguintes termos: onde se lê "no período de 8 a 15 de dezembro de 2019", leia-se "no período de 27 de janeiro a 2 de fevereiro de 2020", mantidas as demais informações.</p><p>Autorizar o afastamento do país dos servidores WANTHUYR JOSÉ ZANOTTI FILHO, matrícula SIAPE nº 2439532, e REYNALDO JOSÉ DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1586694, ambos Especialistas em Regulação de Aviação Civil, a fim de realizarem avaliação de Qualificação Recorrente de Simulador de Voo do FFS-B767-010, em Lima - Peru, no período de 8 a 11 de janeiro de 2020, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00065.065634/2019-71.</p><p class="assina">JOSÉ RICARDO PATARO BOTELHO DE QUEIROZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>