<xml><article id="12238774" name="Portarias de 10 de dezembro de 2" idOficio="5641916" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/12/2019" artClass="00016:00076:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sudeste de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12270151">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sudeste de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto Presidencial de 12-04-2017, publicado no Diário Oficial da União, Edição nº 72, de 13-04-2017, Seção 2, página 01, resolve:</p><p>Nº 1.242 - Art. 1º NOMEAR a servidora MEIRE INÊS NASCIMENTO MENDONÇA, Matrícula Siape 2138020, para o cargo de Substituto do Diretor de Extensão e Relações Comunitárias do IF Sudeste MG - Campus Juiz de Fora, código CD-04, no período de 12-12-2019 a 20-12-2019.</p><p>Nº 1.243 - Art. 1º NOMEAR a servidora LETÍCIA DE SOUZA SCOTELANO, Matrícula Siape 2051496, para o cargo de Substituto do Diretor de Extensão e Relações Comunitárias do IF Sudeste MG - Campus Juiz de Fora, código CD-04, no período de 20-01-2020 a 29-01-2020.</p><p>Nº 1.244 - Art. 1º NOMEAR a servidora HELEN CHRISTIAN PEROBELI BARBOSA, Matrícula SIAPE 1682016, para o cargo de Substituto do Diretor de Pesquisa, Inovação e Pós-graduação do IF Sudeste MG - Campus Juiz de Fora, código CD-04, no período de 09-01-2020 a 12-01-2020 e 01-02-2020 a 09-02-2020.</p><p>Nº 1.245 - Art. 1º NOMEAR a servidora AMANDA MOREIRA CARDOZO LUIZ, Matrícula Siape 2295103, para o cargo de Substituto do Diretor de Pesquisa, Inovação e Pós-graduação do IF Sudeste MG - Campus Juiz de Fora, código CD-04, no período de 25-11-2019 a 21-12-2019.</p><p>Nº 1.246 - Art. 1º EXONERAR o servidor DENILSON JOSÉ DA SILVA, Matricula SIAPE 431443, do cargo de Substituto do Diretor de Desenvolvimento Institucional do IF Sudeste MG - Campus Barbacena, código CD-03, a partir de 09-12-2019.</p><p>Nº 1.247 - Art. 1º NOMEAR a servidora ROBERTA LÍVIA GARCIA TEIXEIRA, Matrícula SIAPE 2135235, para o cargo de Substituto do Diretor de Desenvolvimento Institucional do IF Sudeste MG - Campus Barbacena, código CD-03, a partir de 10-12-2019.</p><p class="assina">Charles Okama de Souza</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>