<xml><article id="12244169" name="Ato-15 - DOU Aposentadoria Rejan" idOficio="5642645" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="11/12/2019" artClass="00043:00017:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Ceará/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12271980">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 15, de 9 de dezembro de  2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 15, de 9 de dezembro de 2019</p><p>O Desembargador Haroldo Correia de Oliveira Máximo, Presidente do Tribunal Regional Eleitoral do Ceará, no uso de suas atribuições legais, considerando os termos da decisão (doc. PAD n.º 185.392/2019) proferida nos autos do Procedimento Administrativo Digital n.º 10.179/2019, publicada no Diário da Justiça Eletrônico n.º 226, de 3 de dezembro de 2019, páginas 3/4 (doc. PAD nº 189.994/2019), resolve:</p><p>Aposentar REJANE MONTEIRO AUGUSTO GONÇALVES, Matrícula TRE/CE n.º 12.976, ocupante do cargo de Técnico Judiciário, criado pela Lei nº 7.645/1987 (doc. PAD nº 114.524/2019), com posse e exercício em 30 de abril de 1992 (docs. PAD nºs 60.004/2017 e 87.812/2019), Área de Atividade Administrativa, do Quadro Permanente de servidores da Secretaria deste Tribunal, Classe C, Padrão 13, regido pela Lei n.º 11.416/2006 (alterada pela Lei n.º 13.317/2016, anexos I e II), com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, combinado com o artigo 7º da Emenda Constitucional n.º 41/2003.</p><p>A interessada perceberá proventos integrais, com paridade plena (todo e qualquer reajuste salarial concedido aos ativos será estendido aos aposentados), revistos na mesma proporção e data, sempre que se modificar a remuneração dos servidores em atividade, inclusive quando decorrente de transformação ou reclassificação de cargo ou função, observado igual critério de revisão à pensão decorrente desta aposentadoria.</p><p>A servidora também fará jus às seguintes vantagens: a) Gratificação de Atividade Judiciária (GAJ_140%), regulamentada pelo artigo 13 da Lei n.º 11.416/2006, alterado pela Lei n.° 13.317/2016; b) Adicional por Tempo de Serviço (Anuênios), no percentual de 5% (cinco por cento), nos termos do artigo 67 da Lei n.º 8.112/1990; c) Adicional por Tempo de Serviço (ANUÊNIOS), no percentual de 1% (um por cento), concedidos por Acórdão do Pleno deste TRE, datado de 09/05/2003, no Processo nº 11122-Classe 20, uma vez garantidas pelo artigo 15, II, da Medida Provisória nº 2225-45/2001, as situações constituídas (anuênios completados) até 08 de março de 1999; d) 5/5 (cinco quintos) de FC 4, transformados em Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada (VPNI), nos termos do artigo 15 da Lei n.º 9.527/1997, procedimento realizado no documento com protocolo n.º 1.137/2005 (docs. PAD n.ºs 77.593/2018 e 77.594/2018); e) Adicional de Qualificação (AQ_Especialização), no percentual de 7,5% (sete vírgula cinco por cento), conforme dispõe o artigo 15, inciso III, da Lei n.º 11.416/2006.</p><p class="assina">HAROLDO CORREIA DE OLIVEIRA MÁXIMO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>