<xml><article id="12473217" name="Portarias de 23.12__164744" idOficio="5663329" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/12/2019" artClass="00016:00150:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="248" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12312704">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE GRADUAÇÃO DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, no exercício da Reitoria, designada pela Portaria nº 429, de 03 de março de 2017, publicada no DOU nº 044, seção 2, pág. 24, de 06 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 1.600 - Art. 1º - Autorizar a contratação de REGINA SOUSA MAIA, para exercer a função de Professor Substituto, Especialista, em regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, a ser lotada no Câmpus de Araguaína, no curso de Letras, conforme o Edital N° 25/2019, Resultado Final e Homologação do Resultado Final, de 17/12/2019, publicado no DOU de 18/12/2019, objeto do Edital de Abertura N° 21/2019, de 08/11/2019, publicado no DOU de 11/11/2019, em substituição a titular do cargo Denise Silva Paes Landim, que se encontra afastada para qualificação, constante no Processo de Seleção N° 23101.008164/2019-61.</p><p>Art. 2º - A candidata terá 30 (trinta) dias improrrogáveis para efetivar sua contratação, contados a partir da data de publicação desta Portaria no DOU.</p><p>Nº 1.601 - Art. 1º - Autorizar a contratação de MARIA DE FÁTIMA LOPES VIEIRA FALCÃO, para exercer a função de Professor Substituto, Graduado, em regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, a ser lotada no Câmpus de Araguaína, no curso de Letras, conforme o Edital N° 25/2019, Resultado Final e Homologação do Resultado Final, de 17/12/2019, publicado no DOU de 18/12/2019, objeto do Edital de Abertura N° 21/2019, de 08/11/2019, publicado no DOU de 11/11/2019, em substituição a titular do cargo Naiara Siqueira Galvão, que se encontra afastada para qualificação, constante no Processo de Seleção N° 23101.008164/2019-61.</p><p>Art. 2º - A candidata terá 30 (trinta) dias improrrogáveis para efetivar sua contratação, contados a partir da data de publicação desta Portaria no DOU.</p><p>Nº 1.602 - Art. 1º - Autorizar a contratação de CINTHIAN CÁSSIA MENDONÇA, para exercer a função de Professor Substituto, Graduado, em regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, a ser lotada no Câmpus de Araguaína, no curso de Medicina Veterinária, conforme o Edital N° 25/2019, Resultado Final e Homologação do Resultado Final, de 17/12/2019, publicado no DOU de 18/12/2019, objeto do Edital de Abertura N° 21/2019, de 08/11/2019, publicado no DOU de 11/11/2019, em substituição a titular do cargo Ana Kelen Felipe Lima, que se encontra afastada para qualificação, constante no Processo de Seleção N° 23101.008164/2019-61.</p><p>Art. 2º - A candidata terá 30 (trinta) dias improrrogáveis para efetivar sua contratação, contados a partir da data de publicação desta Portaria no DOU.</p><p>Nº 1.603 - Art. 1º - Autorizar a contratação de FÁBIO DE MELO BANDEIRA, para exercer a função de Professor Substituto, Especialista, em regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, a ser lotado no Câmpus de Arraias, no curso de Pedagogia, conforme o Edital N° 25/2019, Resultado Final e Homologação do Resultado Final, de 17/12/2019, publicado no DOU de 18/12/2019, objeto do Edital de Abertura N° 21/2019, de 08/11/2019, publicado no DOU de 11/11/2019, em substituição a titular do cargo Magalis Besser Dorneles Schneider, que se encontra cedida para outro órgão, constante no Processo de Seleção N° 23101.008164/2019-61.</p><p>Art. 2º - O candidato terá 30 (trinta) dias improrrogáveis para efetivar sua contratação, contados a partir da data de publicação desta Portaria no DOU.</p><p>Nº 1.604 - Art. 1º - Autorizar a contratação de PAULO DA SILVA BELIZÁRIO, para exercer a função de Professor Substituto, Graduado, em regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, a ser lotado no Câmpus de Gurupi, no curso de Agronomia, conforme o Edital N° 25/2019, Resultado Final e Homologação do Resultado Final, de 17/12/2019, publicado no DOU de 18/12/2019, objeto do Edital de Abertura N° 21/2019, de 08/11/2019, publicado no DOU de 11/11/2019, em substituição a titular do cargo Carmes Ana da Rosa Batistella, que se encontra afastada para qualificação, constante no Processo de Seleção N° 23101.008164/2019-61.</p><p>Art. 2º - O candidato terá 30 (trinta) dias improrrogáveis para efetivar sua contratação, contados a partir da data de publicação desta Portaria no DOU.</p><p>Nº 1.605 - Art. 1º - Autorizar a contratação de IZADÓRIA LOPES RÊGO, para exercer a função de Professor Substituto, Mestre, em regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, a ser lotada no Câmpus de Palmas, no curso de Enfermagem, conforme o Edital N° 25/2019, Resultado Final e Homologação do Resultado Final, de 17/12/2019, publicado no DOU de 18/12/2019, objeto do Edital de Abertura N° 21/2019, de 08/11/2019, publicado no DOU de 11/11/2019, em substituição ao titular do cargo Renan Sallazar de Ferreira, que se encontra afastado para qualificação, constante no Processo de Seleção N° 23101.008164/2019-61.</p><p>Art. 2º - A candidata terá 30 (trinta) dias improrrogáveis para efetivar sua contratação, contados a partir da data de publicação desta Portaria no DOU.</p><p>Nº 1.606 - Art. 1º - Autorizar a contratação de RAFAELA ALEN COSTA FREIRE, para exercer a função de Professor Substituto, Especialista, em regime de 20 (vinte) horas semanais de trabalho, a ser lotada no Câmpus de Palmas, no curso de Medicina, conforme o Edital N° 25/2019, Resultado Final e Homologação do Resultado Final, de 17/12/2019, publicado no DOU de 18/12/2019, objeto do Edital de Abertura N° 21/2019, de 08/11/2019, publicado no DOU de 11/11/2019, em substituição ao titular do cargo Paulo Geovanny Pedreira, que se encontra afastado para qualificação, constante no Processo de Seleção N° 23101.008164/2019-61.</p><p>Art. 2º - A candidata terá 30 (trinta) dias improrrogáveis para efetivar sua contratação, contados a partir da data de publicação desta Portaria no DOU.</p><p>Nº 1.607 - Art. 1º - Autorizar a contratação de LUIS FERNANDO FLORESTA FEITOSA, para exercer a função de Professor Substituto, Especialista, em regime de 20 (vinte) horas semanais de trabalho, a ser lotado no Câmpus de Palmas, no curso de Medicina, conforme o Edital N° 25/2019, Resultado Final e Homologação do Resultado Final, de 17/12/2019, publicado no DOU de 18/12/2019, objeto do Edital de Abertura N° 21/2019, de 08/11/2019, publicado no DOU de 11/11/2019, em substituição a titular do cargo Patrícia Castro dos Santos Povoa Pontieri, que se encontra afastada para qualificação, constante no Processo de Seleção N° 23101.008164/2019-61.</p><p>Art. 2º - O candidato terá 30 (trinta) dias improrrogáveis para efetivar sua contratação, contados a partir da data de publicação desta Portaria no DOU.</p><p>Nº 1.608 - Art. 1º - Autorizar a contratação de THAIS ALVES RIBEIRO, para exercer a função de Professor Substituto, Especialista, em regime de 20 (vinte) horas semanais de trabalho, a ser lotada no Câmpus de Palmas, no curso de Medicina, conforme o Edital N° 25/2019, Resultado Final e Homologação do Resultado Final, de 17/12/2019, publicado no DOU de 18/12/2019, objeto do Edital de Abertura N° 21/2019, de 08/11/2019, publicado no DOU de 11/11/2019, em substituição a titular do cargo Luciana Martins dos Reis, que se encontra de Licença Maternidade, constante no Processo de Seleção N° 23101.008164/2019-61.</p><p>Art. 2º - A candidata terá 30 (trinta) dias improrrogáveis para efetivar sua contratação, contados a partir da data de publicação desta Portaria no DOU.</p><p>Nº 1.609 - Art. 1º - Autorizar a contratação de RENATA LOPES CIPRIANO, para exercer a função de Professor Substituto, Especialista, em regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, a ser lotada no Câmpus de Tocantinópolis, no curso de Educação do Campo: Arte e Música, conforme o Edital N° 25/2019, Resultado Final e Homologação do Resultado Final, de 17/12/2019, publicado no DOU de 18/12/2019, objeto do Edital de Abertura N° 21/2019, de 08/11/2019, publicado no DOU de 11/11/2019, em substituição a titular do cargo Rosa Adelina Sampaio Oliveira, que se encontra afastada para qualificação, constante no Processo de Seleção N° 23101.008164/2019-61.</p><p>Art. 2º - A candidata terá 30 (trinta) dias improrrogáveis para efetivar sua contratação, contados a partir da data de publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">VÂNIA MARIA DE ARAÚJO PASSOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>