<xml><article id="12173782" name="N 5034" idOficio="5636280" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/12/2019" artClass="00017:00002:00153:01013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="236" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12260195">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 5.034, DE 3 DE dezembro DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 5.034, DE 3 DE dezembro DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, no uso das atribuições que lhe foram incumbidas pelo Decreto nº 9.676, artigo 41, de 2 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Conceder Pensão, nos termos do artigo 217, inciso IV, alínea "a", da Lei nº 8.112/1990, com as alterações feitas pelas Leis nº 13.135/2015, nº 13.846/2019 e do artigo 40, § 7º da C.F. de 1988, com redação dada pela EC nº. 41/2003, bem como os artigos 2° e 15º da Lei nº. 10.887, de 18 de junho de 2004, bem como os artigos 2° e 15º da Lei nº. 10.887/2004, a VITOR LARA DA SILVA, filho menor de 21 (vinte e um) anos do ex-servidor Almendes Marques da Silva Sobrinho, matrícula SIAPE Nº. 0857602, do quadro deste Ministério, falecido na inatividade em 05 de julho de 2019, cuja cota parte equivale a 50% (cinquenta por cento) do valor correspondente à remuneração decorrente do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos (NI) Classe "C", Padrão III, com vigência a partir da data da inclusão (habilitação tardia), alterando-se a partir da presente data a cota parte de pensão da beneficiária MARLI DE ALMEIDA LARA para 50% (cinquenta por cento), em conformidade com o artigo 218 da Lei n°. 8.112/90, com alteração dada pela Lei 13.135/15. (Processo SEI nº 50000.041593/2019-51) RS.</p><p class="assina">EDUARDO BERGAMASCHI FELIZOLA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>