<xml><article id="12267851" name="DEZ 12 port DOU" idOficio="5644875" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/12/2019" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="240" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12275805">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 10 de Dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 10 de Dezembro de 2019</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>N° 6.659 - Autorizar o afastamento do País a Gilberto Crispim da Silva, Matrícula nº 1815338/SIAPE, Professor Adjunto, lotado na UAE/Ciências Sociais Aplicados - Regional Goiás, para realizar Doutorado Sanduíche, em Contabilidade, na Universidade de Aveiro/Portugal, no período de 06/12/2019 a 02/09/2020, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, inciso II, do Decreto 91.800/1985 e art. 1º inciso VI do Decreto 1387/1995.(Processo nº 23070.016777/2016-33)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56, do Regimento Geral, da competência subdelegada pela Portaria/MEC nº 430, publicada no D.O.U. de 07/05/2009 e tendo em vista o que consta no Processo Administrativo Disciplinar nº 23070.020833/2014-72, resolve:</p><p>N° 6.668 - Aplicar à servidora Claudia Helena Nunes Jaco Gomes, Matrícula nº 2342892/SIAPE, Professor Assistente, Nível 001, em regime de trabalho de vinte horas semanais, lotada na Faculdade de Direito, a penalidade de demissão prevista no art. 127, inciso III, art. 138 caput, combinado com o art. 132, inciso II, da Lei nº 8.112/90, por abandono intencional de suas funções.</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 6.674 - Designar Andre Henrique Freiria de Oliveira, Matrícula nº 1986842/SIAPE, Professor Adjunto/ICB, para substituir a Diretora de Ensino da Pró-Reitoria de Graduação, CD-4, em virtude das férias regulamentares da titular, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros no período de 16 a 21/12/2019.(Processo nº 23070.046231/2019-50)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>