<xml><article id="12317610" name="Port543a544_2019" idOficio="5649354" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/12/2019" artClass="00021:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="242" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12284324">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE DEZEMBRO de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE DEZEMBRO de 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DO PETRÓLEO, GÁS NATURAL E BIOCOMBUSTÍVEIS - ANP, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria ANP nº 195, de 17 de maio de 2018, resolve:</p><p>Nº 543 - Nomear PAULO ROBERTO CORREIA FRAGA, CPF nº ***.096.105-**, para exercer o Cargo Comissionado de Gerência Executiva, código CGE - III, de Chefe do Núcleo Regional de Fiscalização do Abastecimento de São Paulo, ficando exonerado do Cargo Comissionado Técnico, código CCT - IV, de Coordenador Regional de Julgamento de Processos de Fiscalização do Abastecimento - RJ e Downstream, na Superintendência de Fiscalização do Abastecimento, no Escritório Central da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP, na cidade do Rio de Janeiro. (Processo SEI nº 48610.001912/2014-51 e Resolução de Diretoria nº 0741, de 5 de dezembro de 2019).</p><p>Nº 544 - Nomear MAURO MOTTA LAPORTE, CPF nº ***.250.488-**, para exercer o Cargo Comissionado Técnico, código CCT - IV, de Coordenador Regional de Julgamento de Processos - RJ e Downstream, na Superintendência de Fiscalização do Abastecimento, no Escritório Central da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP, na cidade do Rio de Janeiro. (Processo SEI nº 48610.001912/2014-51 e Resolução de Diretoria nº 0741, de 5 de dezembro de 2019).</p><p class="assina">JOSE CESÁRIO CECCHI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>