<xml><article id="12101153" name="P1069719" idOficio="5626236" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/12/2019" artClass="00016:00110:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="233" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12242925">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>N° 10.697 - Autorizar o afastamento do País de ANTONIO DOMINGOS PADULA, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Ciências Administrativas da Escola de Administração, com a finalidade de participar de conferência e reunião junto ao Confucius Institute Headquarters, em Changsha e Beijing, China, no período compreendido entre 04/12/2019 e 14/12/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 88923.</p><p>N° 10.698 - Autorizar o afastamento do País de JEFFERSON CARDIA SIMOES, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Geografia do Instituto de Geociências, com a finalidade de realizar trabalho de campo junto ao Instituto Antártico Chileno, na Antártica, Chile, no período compreendido entre 04/12/2019 e 24/12/2019, incluído trânsito, com ônus para a Fundação de Amparo à pesquisa do Estado do RS. Solicitação nº 89124.</p><p>N° 10.699 - Autorizar o afastamento do País de SERGIO BAMPI, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Informática Aplicada do Instituto de Informática, com a finalidade de realizar visita ao Karlsruhe Institute of Technology, em Karlsruhe, Alemanha, no período compreendido entre 04/12/2019 e 13/12/2019, incluído trânsito, com ônus CAPES/DAAD PROBRAL. Solicitação nº 89081.</p><p>N° 10.700 - Autorizar o afastamento do País de IRINEU ANTONIO SCHADACH DE BRUM, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Metalurgia da Escola de Engenharia, com a finalidade de participar de banca de mestrado junto ao Instituto Superior Politécnico de Tete, em Tete, Moçambique, no período compreendido entre 07/12/2019 e 14/12/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 88969.</p><p>N° 10.701 - Autorizar o afastamento do País de JAQUELINE PORTELLA GIORDANI, Psicólogo-área, lotada no Colégio de Aplicação e com exercício no Núcleo de Orientação e Psicologia Educacional, com a finalidade de participar do "7th Haruv International PhD Workshop on Child Maltreatmen", em Jerusalém, Israel, no período compreendido entre 07/12/2019 e 16/12/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 87715.</p><p>N° 10.702 - Autorizar o afastamento do País de CLARISSA SEVERINO GAMA, Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Psiquiatria e Medicina Legal da Faculdade de Medicina e com exercício no Programa de Pós-Graduação em Psiquiatria e Ciências do Comportamento, com a finalidade de participar da "58th Annual Meeting of the American College of Neuropsychopharmacology", em Orlando, Estados Unidos, no período compreendido entre 08/12/2019 e 11/12/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 88713.</p><p class="assina">RUI VICENTE OPPERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>