<xml><article id="12115419" name="Portarias de 27.11.2019" idOficio="5630940" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/12/2019" artClass="00016:00087:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Cariri" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="234" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12250569">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO CARIRI, Laura Hévila Inocencio Leite, no uso da atribuição que lhe confere a Portaria n° 229/GR/UFCA, publicado no Diário Oficial da União, em 24 de julho de 2019, edição n° 119, seção 2, resolve:</p><p>N° 464 - Art. 1° Designar o servidor JOSE KLEBER MACIEL FARIAS, SIAPE nº 2166964, para exercer a função de Chefe, código FG-03, da Seção de Apoio Administrativo do Curso de Letras/Libras (Processo n° 23507.004277/2019-05).</p><p>N° 465 - Art. 1° Dispensar, a pedido, a servidora SHEILLA MELO DE ARAÚJO, matrícula SIAPE nº 2171753, da função de Gerente, código FG-02, da Divisão de Admissão, da Coordenadoria de Controle Acadêmico, da Pró-Reitoria de Graduação (Processo n° 23507.004665/2019-05).</p><p>N° 466 - Art. 1° Nomear, em virtude de eleição, o servidor CLAUDIO GLEIDISTON LIMA DA SILVA, SIAPE nº 2353800, para exercer o cargo de Diretor, código CD-03, da Faculdade de Medicina - FAMED, por um período de 04 (quatro) anos (Processo n° 23507.004943/2019-65).</p><p>N° 467 - Art. 1° Nomear, em virtude de eleição, o servidor MARCIANO LIMA SAMPAIO, SIAPE nº 291525, para exercer o cargo de Vice-diretor, código CD-04, da Faculdade de Medicina - FAMED, por um período de 04 (quatro) anos (Processo n° 23507.004943/2019-65).</p><p>N° 468 - Art. 1° Nomear a servidora NOÉLIA SOUZA DOS SANTOS, SIAPE nº 1205907, para exercer o cargo de Coordenador, código CD-04, da Coordenadoria de Integração e Fomento das Ações de Extensão/PROEX, com efeitos a partir do dia 08/11/2019, ficando em consequência dispensada da função de Gerente, código FG-02, da Divisão de Fomento, da mesma unidade acadêmica (Processo n° 23507.4832/2019-55).</p><p>N° 469 - Art. 1° Exonerar o servidor THIAGO DE MELO SANTIAGO, SIAPE nº 2140432, do cargo de Coordenador, código CD-04, da Coordenadoria de Integração e Fomento das Ações de Extensão/PROEX, com efeitos a partir de 08/11/2019 (Processo n° 23507.004812/2019-13).</p><p>N° 470 - Art. 1° Dispensar o servidor JOSÉ ROBERTO CARDOSO DA CUNHA, SIAPE nº 1677092, da função de Vice-coordenador, S-COD, do Curso de Licenciatura em Filosofia (Processo n° 23507.004950/2019-70).</p><p>N° 471 - Art. 1° Designar o servidor EMANUEL MARCONDES DE SOUZA TORQUATO, SIAPE nº 1030818, para exercer a função de Vice-coordenador, S-COD, do Curso de Licenciatura em Filosofia (Processo n° 23507.004950/2019-70).</p><p>N° 472 - Art. 1° Dispensar a servidora JULIANA LOTIF ARAÚJO, SIAPE nº 2030489, da função de Chefe, código FG-01, do Núcleo de Apoio a Divulgação e a Difusão da Extensão/PROEX, com efeitos a partir de 08/01/2020 (Processo n° 23507.004844/2019-22)</p><p>N° 473 - Art. 1° Dispensar, a pedido, a servidora ANA PAULA LIMA DE ARAÚJO, SIAPE nº 1049673, da função de Gerente, código FG-02, da Divisão de Assessoria de Comunicação, da Coordenadoria de Jornalismo Institucional/DCOM (23507.004932/2019-71).</p><p>N° 474 - Art. 1° Dispensar, o servidor VINICIUS PEREIRA DO SACRAMENTO, SIAPE nº 1241586, da função de Gerente, código FG-02, da Divisão de Indicadores e Monitoramentos da Coordenadoria de Informação, Monitoramento e Avaliação Institucional/PROPLAN.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RICARDO LUIZ LANGE NESS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>