<xml><article id="12236943" name="PORT 872 E 877 SENACON SEÇÃO 2" idOficio="5641650" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/12/2019" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12269792">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 872, DE 9 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 872, DE 9 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso das atribuições que lhe conferem o inciso IV do parágrafo único do art. 87 da Constituição, o inciso IV do art. 37 da Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019, e os § 4º e § 5º do art. 3º do Decreto nº 9.960, de 8 de agosto de 2019, , resolve:</p><p>Art. 1º Alterar a Portaria nº 757, de 1º de novembro de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, que designa os representantes da Comissão de Estudos Permanentes de Acidentes de Consumo - CEPAC, que passa a vigorar com a seguinte redação:</p><p>Art. 1º ................................................................</p><p>............................................................................</p><p>III - Instituto Brasileiro de Defesa do Consumidor:</p><p>a) Igor Rodrigues Britto, na condição de titular; e</p><p>b) Wellington Tadeu da Cruz, na condição de suplente;</p><p>IV - Instituto Brasileiro de Política e Direito do Consumidor:</p><p>a) Diógenes Faria de Carvalho, na condição de titular; e</p><p>b) Vitor Hugo do Amaral Ferreira, na condição de suplente;</p><p>.........................................................................." (NR)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p><p>PORTARIA Nº 877, DE 9 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos I e II do art. 87 da Constituição, o art. 37 da Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019, o Decreto nº 9.662, de 1º de janeiro de 2019, o § 5º do art. 4º do Decreto nº 8.573, de 19 de novembro de 2015, e tendo em vista o disposto no inciso V e no caput do art. 4º da Lei nº 8.078, de 11 de setembro de 1990, nos incisos IV e VI do art. 2º, e inciso II do art. 4º do Decreto nº 7.963, de 15 de março de 2013, , resolve:</p><p>Art. 1º Alterar a alínea "a" do inciso II e a alínea "d" do inciso III do art. 1º da Portaria nº 329, de 9 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, que designa os membros do Comitê Gestor da Plataforma Consumidor.gov.br, publicada no Diário Oficial da União nº 69, de 10 de abril de 2019, Seção 2, página 53, que passa a vigorar com a seguinte redação:</p><p>"Art. 1º ...................................................................</p><p>.................................................................................</p><p>II - ............................................................................</p><p>a) Felipe de Araújo Vieira, Presidente da Associação Brasileira de Procons - PROCONS BRASIL, como titular; e Fernando Capez, Diretor- Executivo da Fundação Procon São Paulo, como suplente;</p><p>.................................................................................</p><p>III - ...........................................................................</p><p>.................................................................................</p><p>d) Marcos Adolfo Ribeiro Ferrari, Presidente-Executivo da Federação Brasileira de Telecomunicações - Febratel, como titular; e Leila Martins, Diretora de Operações de Dados da Serasa Experian, como suplente.</p><p>................................................................................." (NR)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>