<xml><article id="12297862" name="DOU2-SGMPF-PGR-1-PT-1124-UNI-PGR" idOficio="5647397" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/12/2019" artClass="00039:00009:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="241" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12281279">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.124, DE 6 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.124, DE 6 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 6º - inciso XXXII da Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, e tendo em vista o disposto no artigo 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00528271/2019, resolve:</p><p>1. Dispensar, a partir de 2 de dezembro de 2019, DAYSE SILVA DE SOUSA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 24578, do encargo de substituta eventual da Secretária Executiva Nível V, CC-5, da Secretaria Executiva da 1ª Câmara de Coordenação e Revisão do Ministério Público Federal.</p><p>2. Dispensar, a partir de 2 de dezembro de 2019, AMANDA COSTA PEREIRA LEITE, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 22550, do encargo de substituta eventual da Assessora-Chefe Nível IV, CC-4, da Assessoria de Coordenação da 1ª Câmara de Coordenação e Revisão do Ministério Público Federal.</p><p>3. Designar FABRICIO DA SILVA BARBOSA, Tecnólogo em Processamento de Dados, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Tecnologia da Informação e Comunicação, matrícula nº 10836, para exercer o encargo de substituto eventual da Secretária Executiva Nível V, CC-5, da Secretaria Executiva da 1ª Câmara de Coordenação e Revisão do Ministério Público Federal.</p><p>4. Designar VIRGINIA FIGUEIREDO FONSECA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Desenvolvimento de Sistemas, matrícula nº 6409, para exercer o encargo de substituta eventual da Assessora-Chefe Nível IV, CC-4, da Assessoria de Coordenação da 1ª Câmara de Coordenação e Revisão do Ministério Público Federal.</p><p class="assina">EITEL SANTIAGO DE BRITO PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>