<xml><article id="12399710" name="PORTARIAS-18-DEZEMBRO" idOficio="5656610" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/12/2019" artClass="00016:00141:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Pampa" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="245" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12299119">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PAMPA, no exercício da Reitoria, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o disposto no artigo 95, da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no art. 2º do Decreto nº 1.387, de 07 de fevereiro de 1995, na Portaria/MEC nº 404, de 23 de abril de 2009, que dispõe sobre afastamento do país de servidores civis da Administração Pública Federal, e os termos do Processo protocolado sob o nº 23100.024713/2019-54, resolve:</p><p>Nº 2.275 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do servidor GUILHERME FREDERICO MARRANGHELLO, SIAPE 1451838, no período de 20/12/2019 a 22/12/2019, inclusive trânsito, para participação na reabertura do Planetário, em Montevideo, no Uruguai. Processo nº 23100.024700/2019-85</p><p>Nº 2.277 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora MÁRCIA MARIA LUCCHESE, SIAPE 1704537, no período de 20/12/2019 a 22/12/2019, inclusive trânsito, para participação na reabertura do Planetário, em Montevideo, no Uruguai.</p><p>Processo nº 23100.024716/2019-98</p><p>Nº 2.278 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora CECILIA PETINGA IRALA, SIAPE 1883247, no período de 20/12/2019 a 22/12/2019, inclusive trânsito, para participação na reabertura do Planetário, em Montevideo, no Uruguai.</p><p class="assina">Nádia Fátima dos Santos Bucco</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>