<xml><article id="12135177" name="afastDOpais_03dez2019" idOficio="5632235" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="05/12/2019" artClass="00016:00111:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12252755">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 3 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 3 de dezembro de 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC de 23 de abril de 2009, resolve autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>MAURO PAES LEME DE SÁ, Matrícula SIAPE nº 7375452, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto do Coração Edson Saad, no período de 04/12/2019 a 09/12/2019, para participar de congresso internacional, em Nova York, Estados Unidos- com ônus limitado (Processo 23079.214328/2019-11).</p><p>RENATA LIBONATI DOS SANTOS, Matrícula SIAPE nº 2194672, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Geociências, no período de 04/12/2019 a 11/12/2019, para participar de banca de doutorado e reunião de projeto, em Lisboa e Vila Real, Portugal- com ônus limitado (Processo 23079.216302/2019-16).</p><p>JOANA DOMINGUES VARGAS, Matrícula SIAPE nº 1516247, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Núcleo de Estudos de Políticas Públicas em Direitos Humanos, no período de 04/12/2019 a 11/12/2019, para realizar apresentação e missão de trabalho, em Paris, França- com ônus limitado (Processo 23079.214690/2019-92).</p><p class="assina">DENISE PIRES DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>