<xml><article id="12452716" name="3748 3749 3750 3751 3752 3754 (2" idOficio="5661541" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/12/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="247" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12308760">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.089927/2019-79, resolve:</p><p>Nº 3.748 - Designar ROSILENE LOZZI BANDERA, matrícula SIAPE nº 1671499, para exercer o encargo de substituta da Coordenadora-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Apoio Logístico e Articulação, da Secretaria de Comércio e Relações Internacionais, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.090911/2019-17, resolve:</p><p>Nº 3.749 - Dispensar JANAINA RAQUEL DA SILVA PICCIANI, matrícula SIAPE nº 1295802, do encargo de substituta da Coordenadora, código DAS 101.3, MARIANGELA DE SOUZA, da Coordenação-Geral de Eventos e Cerimonial, da Assessoria Especial de Comunicação e Eventos.</p><p>Nº 3.750 - Designar JOSEFA DOMICIANO SANTANA MARQUES, matrícula SIAPE nº 1291107, para exercer o encargo de substituta da Coordenadora, código DAS 101.3, MARIANGELA DE SOUZA, da Coordenação-Geral de Eventos e Cerimonial, da Assessoria Especial de Comunicação e Eventos, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21181.001291/2019-61, resolve:</p><p>Nº 3.751 - Designar MARCELO FERNANDES CAMARGOS, matrícula SIAPE nº 1358986, para exercer o encargo de substituto do Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, Eduardo Gonçalves Esteves, do Laboratório Federal de Defesa Agropecuária no Estado de Minas Gerais, da Secretaria de Defesa Agropecuária, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21181.001291/2019-61, resolve:</p><p>Nº 3.752 - Designar MIKAEL ARRAIS HODON, matrícula SIAPE nº 1630213, para exercer o encargo de substituto do Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, Rodrigo Mauro Ramos, do Laboratório Federal de Defesa Agropecuária no Estado de Minas Gerais, da Secretaria de Defesa Agropecuária, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.001004/2019-01, resolve:</p><p>Nº 3.754 - Designar LUCIANA GUIRELLI ABREGO, matrícula SIAPE nº 2171388, para exercer o encargo de substituta da Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, ELIANA DEA LARA COSTA, da Coordenação-Geral de Sanidade Animal, do Departamento de Saúde Animal e Insumos Pecuários, da Secretaria de Defesa Agropecuária, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p class="assina">MARCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>