<xml><article id="12383107" name="Port. 14281 DE 17 DE DEZEMBRO DE" idOficio="5654688" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/12/2019" artClass="00013:00048:00034:00008:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal de Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="245" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12294902">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 14.281, de 17 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 14.281, de 17 de dezembro de 2019</p><p>O CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RORAIMA, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS, DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 1º da Portaria nº. 13.751, de 27 de dezembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Publicar ato de Transferência para a Reserva Remunerada, a pedido, do CAPITÃO BM CARLOS ROBERTO MACÊDO RODRIGUES, matrícula Siape nº 714893, com efeitos a partir de 13/11/2019, de acordo com o Decreto Estadual nº 27.972-E, de 13 de novembro de 2019, publicado no DOE nº 3603 de 13 de novembro de 2019, consoante art. 62, inciso III da Constituição do Estado de Roraima; art. 31 (Redação dada pela Emenda Constitucional nº 98, de 2017), § 2º (Redação dada pela Emenda Constitucional nº 79, de 2014), da Emenda Constitucional nº 19, de 1998; art. 50, inciso III, alíneas "d" e "h", Art. 89, inciso I, art. 92, inciso I, art. 93, caput, da Lei nº 6.652, de 30/05/1979, (Estatuto dos Policiais Militares das Polícias Militares dos ex-Territórios Federais do Amapá, de Rondônia e de Roraima); e ainda de acordo com o teor dos arts. 3º, 19, 20, 21 e 65 da Lei nº 10.486/2002, processo nº 19975.130187/2019-02.</p><p class="assina">OIAMA TEIXEIRA DE CASTRO JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>