<xml><article id="12165190" name="Port 2019 333" idOficio="5635488" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/12/2019" artClass="00039:00011:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria Regional do Trabalho da 4ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="236" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12258240">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 333, DE 2 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 333, DE 2 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A Procuradora-Chefe da Procuradoria Regional do Trabalho da 4ª Região, no uso de suas atribuições legais e institucionais, resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar a servidora Ana Paula Aydos Bergonci, matrícula 6008087- 6, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, do encargo de substituto eventual do Chefe da Assessoria de Conformidade de Registros de Gestão da Diretoria Regional, Código CC-2, da Procuradoria Regional do Trabalho da 4ª Região.</p><p>Art. 2º - Dispensar o empregado público requisitado Edgar Antunes Souza, matrícula 6004497-7, do encargo de substituto eventual do Chefe da Assessoria de Conformidade de Registros de Gestão da Diretoria Regional, Código CC-2, da Procuradoria Regional do Trabalho da 4ª Região, na ausência do titular e do substituto.</p><p>Art. 3º - Designar o empregado público requisitado Edgar Antunes Souza, matrícula 6004497-7, para o encargo de substituto eventual do Chefe da Assessoria de Conformidade de Registros de Gestão da Diretoria Regional, Código CC-2, da Procuradoria Regional do Trabalho da 4ª Região.</p><p>Art. 4º - Designar a servidora Vanessa Cristina Bulhões Barreto Secretti, matrícula 6006191-X, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para o encargo de substituto eventual do Chefe da Assessoria de Conformidade de Registros de Gestão da Diretoria Regional, Código CC-2, da Procuradoria Regional do Trabalho da 4ª Região, na ausência do titular e do substituto.</p><p class="assina">MARIANA FURLAN TEIXEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>