<xml><article id="12074069" name="DEZ 02 port DOU" idOficio="5623642" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/12/2019" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="232" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12238511">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria N° 6.306, de 19 de Novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria N° 6.306, de 19 de Novembro de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Carlos Roberto Pereira da Silva, Matrícula nº 0300647/SIAPE, Técnico de Tecnologia da Informação, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação IV, Padrão 416, lotado no Diretoria Financeira de Pessoas, nos termos do art. 3º, incisos I, II e III e Parágrafo Único da Emenda Constitucional nº 47 de 06/07/2005, mantida a vantagem prevista no art. 62-A, da Lei nº 8112/90, correspondente à incorporação de 2/5 (dois quintos) da FG-6.(Processo nº 23070.033049/2019-39)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p></p><p class="identifica">Portarias de 21 de Novembro de 2019</p><p>O Reitor da UFG, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.485, publicado no D.O.U. de 19/05/2011, resolve:</p><p>N° 6.352 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, James Oluwagbamigbe Fajemiroye, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 170, publicado no D.O.U. de 21/11/2019, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação no Instituto de Ciências Biológicas, na vaga decorrente da aposentadoria de Jefone de Melo Rocha, conforme Portaria nº 1.108/2018, publicada no D.O.U. de 01/03/2018, código 231893.(Processo nº 23070.014756/2019-26)</p><p>N° 6.353 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Jacqueline Alves Leite, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 170, publicado no D.O.U. de 21/11/2019, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação no Instituto de Ciências Biológicas, na vaga decorrente da aposentadoria de Fernando Mendes de Almeida, conforme Portaria nº 3.438/2018, publicada no D.O.U. de 02/07/2018, código 694291.(Processo nº 23070.014756/2019-26)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p><p class="identifica">Portarias de 22 de Novembro de 2019</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 6.385 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Maria do Amparo Mota Moura, Matrícula nº 1141050/SIAPE, Auxiliar de Enfermagem, Nível de Classificação C, Classe de Capacitação IV, Padrão 414, lotada no Hospital das Clínicas, nos termos do art. 3º, incisos I, II e III e Parágrafo Único da Emenda Constitucional nº 47 de 06/07/2005.(Processo nº 23070.038836/2019-77)</p><p>N° 6.388 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Helena Caetano Rosa, Matrícula nº 0299725/SIAPE, Técnico em Enfermagem, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação IV, Padrão 416, lotada no Hospital das Clínicas, nos termos do art. 3º, incisos I, II e III e Parágrafo Único da Emenda Constitucional nº 47 de 06/07/2005.(Processo nº 23070.038856/2019-48)</p><p>N° 6.390 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Edesio Fernandes da Costa Alcantara, Matrícula nº 6301993/SIAPE, Professor Titular, Classe E, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado no Instituto de Química, nos termos do art. 3º, incisos I, II e III e Parágrafo Único da Emenda Constitucional nº 47 de 06/07/2005.(Processo nº 23070.040403/2019-81)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p><p class="identifica">Portarias de 25 de Novembro de 2019</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 6.426 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Ana Paula Laboissiere Ambrosio, Matrícula nº 1187628/SIAPE, Professor Titular, Classe E, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotada no Instituto de Informática, nos termos do art. 6º da Emenda Constitucional nº 41/03, de 19/12/2003.(Processo nº 23070.040553/2019-95)</p><p>O Reitor da UFG, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.485, publicado no D.O.U. de 19/05/2011, resolve:</p><p>N° 6.427 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Debora Chaves Meireles, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 171, publicado no D.O.U. de 25/11/2019, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação na Faculdade de Administração, Ciências Contábeis e Ciências Econômicas, na vaga decorrente da aposentadoria de Orionalda Fatima Lisboa Fernandes, conforme Portaria nº 1.029/2019, publicada no D.O.U. de 01/03/2019, código 231059.(Processo nº 23070.014692/2019-63)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>