<xml><article id="12216263" name="PORTARIA CIVIL CARNERLIR" idOficio="5640311" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/12/2019" artClass="00013:00002:00072:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Superintendência Regional de Administração no Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="238" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12266989">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 5º, Inciso II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 01 de fevereiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 13.492 - Conceder pensão a CARNERLIR RAMÕA, CPF: 754.220.347-91, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de companheira, do ex-servidor aposentado JOSÉ DA COSTA FILHO, Matrícula SIAPE Nº 126037, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, Classe Especial, Padrão III, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da MP 765/2016, com efeitos financeiros a partir do óbito em 25.10.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso III; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 41/2003. (Proc. nº 10768.103305/2019-72).</p><p>Nº 13.525 - Conceder pensão a VANIA RIBEIRO DA SILVA CPF: 388.559.097-20, na qualidade de companheira, com efeitos financeiros a partir de 01.12.2019, com a cota parte 1/2, do ex-servidor ALZARI FRANCISCO BEZERRA, data do óbito 03.09.2017, Matrícula SIAPE Nº 105776, Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe Especial, Padrão III que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da MP. 765/2016, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Incisos III; 218; 219, Parágrafo Único; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6", da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, e E.C.41/2003. Fica alterada a pensão de JUSSARA LESSA BEZERRA CPF: 664.412.507-72, Mat. SIAPE 6207758, em 01.12.2019, de 1/1 para 1/2 cota parte. (Proc. nº 10768.001244/2017-48).</p><p>Nº 13.535 - Conceder pensão a TERESINHA DE JESUS BARCELOS MACHADO, CPF: 322.714.097-72, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de viúva, do ex-servidor aposentado JOSÉ AMARO MACHADO, Matrícula SIAPE Nº 119718, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de Agente Administrativo, Classe Especial, Padrão III, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da Lei 13.324/2016, com efeitos financeiros a partir do óbito em 29.10.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 41/2003. (Proc. nº 10768.103432/2019-71).</p><p class="assina">MARIA ANGELA MOREIRA CARNAVAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>