<xml><article id="12185340" name="DOU-SECAO 02-09.12.2019 - VACANC" idOficio="5637117" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/12/2019" artClass="00016:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="237" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12261563">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 4 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Nº 1.835 - Declarar vago o cargo de Professor do Magistério Superior, código de vaga nº 924902, ocupado (a) pelo (a) servidor (a) TAMARA DAIANE DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 3031463, lotado (a) no (a) Instituto de Geociências e Engenharias, por motivo de posse em outro cargo inacumulável, a partir de 05 de dezembro de 2019, nos termos do art. 33, inciso VIII da Lei nº 8.112/90.</p><p>Nº 1.836 - Retificar a Portaria nº 1809/2019, publicada no DOU nº 232, de 02/12/2019, seção 02, pg. 52, que designou servidora JOSEANI TORRES DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 2390046 ocupante do cargo de Assistente em Administração, para exercer a função gratificada de COORDENADORA DE ACOMPANHAMENTO DE DESEMPENHO E CARREIRA, FG-01, DA DIRETORIA DE DESEMPENHO E DESENVOLVIMENTO DA PRÓREITORIA DE DESENVOLVIMENTO E GESTÃO DE PESSOAS desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, para declarar que o nome correto da servidora é JOSEANI TORRES DA COSTA, e não como constou na referida Portaria.</p><p>Nº 1.838 - Designar o(a) servidor(a) RICARDO LEAO RIBEIRO WANZELLER, matrícula SIAPE nº 1618929 ocupante do cargo de Assistente Social, para exercer a função gratificada de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE APOIO PSICOSOCIOPEDAGÓGICO, FG-02, DO(A) PRÓ-REITORIA DE ENSINO DE GRADUAÇÃO desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.839 - Designar o(a) servidor(a) ROBSON ALVES DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 3092683 ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função gratificada de DIRETOR DA FACULDADE DE GEOGRAFIA e COORDENADOR DO CURSO DE GRADUAÇÃO EM GEOGRAFIA (LICENCIATURA), FG-01, DO(A) INSTITUTO DE CIÊNCIAS HUMANAS desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, com vigência a contar de 04 de outubro de 2019, com mandato para o biênio de 2019-2021 e com os efeitos financeiros a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.840 - Designar o(a) servidor(a) ABRAAO LEVI DOS SANTOS MASCARENHAS , matrícula SIAPE nº 1902700 ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função gratificada de VICE-DIRETOR DA FACULDADE DE GEOGRAFIA e COORDENADOR DO CURSO DE GRADUAÇÃO EM GEOGRAFIA (BACHARELADO), FG-01, DO(A) INSTITUTO DE CIÊNCIAS HUMANAS desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, com vigência a contar de 04 de outubro de 2019, com mandato para o biênio de 2019-2021 e com os efeitos financeiros a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Maurilio de Abreu Monteiro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>