<xml><article id="12208738" name="P_1579_EFETIVAR REQUISIÇÃO_ISABE" idOficio="5639253" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/12/2019" artClass="00016:00049:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="238" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12265430">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.579, DE 7 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.579, DE 7 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE BRASÍLIA, nomeada pelo Decreto de 1º de agosto de 2019, publicado no Diário Oficial da União em 02 de agosto de 2019, no uso de suas atribuições legais e regimentais e,</p><p>CONSIDERANDO o disposto no artigo. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda, o artigo 60, inciso I, da Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019, o artigo 2° da Lei n° 9.007, de 17 de março de 1995 e Anexo III do Decreto nº 9.774, de 30 de abril de 2019, e demais informações que constam do processo nº 23098.002919.2019-10, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição da servidora ISABELLA MARIA CARVALHO GUEDES E SILVA, matrícula SIAPE nº 2261044, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Brasília, para exercício junto a Controladoria-Geral da União.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">LUCIANA MIYOKO MASSUKADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>