<xml><article id="12059601" name="PORTARIA 939 - dispensa e design" idOficio="5620452" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/12/2019" artClass="00043:00027:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Paraná/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="94" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=94" editionNumber="232" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12231926">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 939, DE 22 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 939, DE 22 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO PARANÁ, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 23, inciso XXX do Regimento Interno deste Tribunal, e considerando o contido no Processo Administrativo Digital nº 15634/2019, resolve</p><p>Art. 1º Dispensar da função comissionada os servidores do Quadro de Pessoal deste Tribunal, a partir da data da publicação:</p><p>ELERSON GALIOTTO, ocupante do cargo de Analista Judiciário, Área Administrativa, da função comissionada de Assistente III da 2ª Zona Eleitoral de Curitiba, FC-3.</p><p>LICIANE PRISCILA GELENSKI OLANYK, ocupante do cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, da função comissionada de Assistente V da 2ª Zona Eleitoral de Curitiba, FC-5.</p><p>Art. 2º Designar para o exercício da função comissionada os seguintes servidores do Quadro de Pessoal deste Tribunal, a partir da mesma data:</p><p>LICIANE PRISCILA GELENSKI OLANYK, ocupante do cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, para exercer a função comissionada de Assistente III da 2ª Zona Eleitoral de Curitiba, FC-3.</p><p>ELERSON GALIOTTO, ocupante do cargo de Analista Judiciário, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente V da 2ª Zona Eleitoral de Curitiba, FC-5.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. GILBERTO FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>