<xml><article id="12339940" name="Publicação do dia 17 de dezembro" idOficio="5651114" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/12/2019" artClass="00016:00120:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul da Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="243" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12287872">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 834, de 9 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 834, de 9 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA da UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Declarar vacância, a partir de 05/12/2019, do código de vaga 1001129, com fundamento no Art. 33, inciso VIII da Lei 8.112/90, referente ao cargo de Professor do Magistério Superior, ocupado pela servidora FABIANA CARNEIRO DA SILVA, matrícula SIAPE 3067096, por motivo de posse em outro cargo inacumulável.</p><p class="assina">Joana Angélica Guimarães da Luz</p><p class="identifica">PORTARIAs de 10 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA da UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 839 - Exonerar, a pedido, a partir de 01/12/2019, a servidora MARA LUCIA AGOSTINI VALLE, matrícula SIAPE 1960928, da função de Coordenadora do Curso de Engenharia Florestal, do Centro de Formação em Ciências e Tecnologias Agroflorestais do Campus Jorge, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Nº 840 - Art. 1º Nomear RICARDO GABRIEL DE ALMEIDA MESQUITA, matrícula SIAPE 1338484, para exercer a função de Coordenador do Colegiado de Engenharia Florestal, do Centro de Formação em Ciências Agroflorestais, do Campus Jorge Amado, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 841 - Art. 1º Nomear GILSON BRANDAO DE OLIVEIRA JUNIOR, matrícula SIAPE 1856892, para exercer a função de Coordenador Local - CPF, do Programa de Pós-Graduação em Ensino e Relações Étnico-Raciais, do Instituto de Humanidades, Artes e Ciências do Campus Jorge Amado, código FG-03, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Joana Angélica Guimarães da Luz</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>