<xml><article id="12475767" name="P6GVALADARES35" idOficio="5663519" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/12/2019" artClass="00013:00054:00098:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 6ª Região Fiscal/Delegacia da Receita Federal do Brasil em Governador Valadares" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="248" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12313127">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 35 , DE 23 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 35 , DE 23 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O DELEGADO SUBSTITUTO DA DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM GOVERNADOR VALADARES, no uso da competência que lhe é conferida pelo artigo 340, incisos I e II do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 11 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar os servidores Valdiney Breder de Souza, Analista-Tributário da Receita Federal do Brasil, Siapecad nº 1292161, Mariana Galvane Lemos, Assistente Técnico-Administrativo, Siapecad nº 01962019 e Paulo Roberto Lopes Alves, Assistente Técnico-Administrativo, Siapecad nº 01664813, para atuarem alternadamente, como pregoeiros da Delegacia da Receita Federal do Brasil em Governador Valadares/MG.</p><p>Art. 2º - Designar os servidores relacionados no artigo anterior, quando não estiverem atuando como pregoeiros, para integrarem a Equipe de Apoio que deverá prestar a necessária assistência ao Pregoeiro.</p><p>Art. 3º - Para os fins previstos na Lei nº 10.520/02, a autoridade imediatamente superior ao Pregoeiro é o Delegado da Receita Federal do Brasil em Governador Valadares-MG.</p><p>Art. 4º - As atribuições do Pregoeiro são aquelas estabelecidas no artigo 17 do Decreto nº 10.024 de 20 de setembro de 2019, sem prejuízo de outras estabelecidas na Lei 10.520/2002 e no Decreto nº 3.555/2000.</p><p>Art. 5º - Delegar competência aos Pregoeiros para assinar e divulgar os Editais de Pregão, observados os dispositivos do art. 40 da Lei nº. 8.666/93.</p><p>Art. 6º - Autorizar os Pregoeiros e Equipe de Apoio a realizar Cotações Eletrônicas, conforme Portaria do Ministerio do Planejamento nº 306, de 13 de dezembro de 2001.</p><p>Art. 7º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogando-se a PORTARIA/DRF/GVS/MG nº 43, de 26 de setembro de 2016, publicada no DOU de 26 de setembro de 2016.</p><p class="assina">ANTONIO CARLOS NADER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>