<xml><article id="12562414" name="Portarias de Dispensa 30-12-2019" idOficio="5669917" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2019" artClass="00016:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="252" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12325812">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 30 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FARROUPILHA - RS, nomeada pelo Decreto Presidencial de 29 de outubro de 2012, publicado no Diário Oficial da União de 30 de outubro de 2012, e reconduzida pelo Decreto Presidencial de 28 de novembro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 29 de novembro de 2016, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.866 - Dispensar o(a) servidor(a) LUCILAINE GOIN ABITANTE, ocupante do cargo Professor(a) de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1754767, da função de Coordenador do Curso Superior de Licenciatura em Matemática, Código da Função FUC-01, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha Campus Santa Rosa, no período de 01/02/2020 a 31/03/2020 - devido à Licença Capacitação solicitada pela servidora.</p><p>Nº 1.869 - Dispensar o(a) servidor(a) TIAGO BENETTI, Matrícula SIAPE nº 1899754, ocupante do cargo Técnico-Administrativo em Educação - Auditor, da função de Coordenador de Gestão de Pessoas, Código da Função FG-002, do Instituto Federal Farroupilha Campus Santo Ângelo.</p><p>Nº 1.870 - Dispensar o(a) servidor(a) ANDREW ROBERTO LOPES FERREIRA, Matrícula SIAPE nº 1798098, ocupante do cargo Técnico-Administrativo em Educação - Técnico em Tecnologia da Informação, da função de Chefe de Gabinete Substituto, Código da Função FG-001, do Instituto Federal Farroupilha Campus Santo Ângelo.</p><p>Nº 1.871 - Dispensar o(a) servidor(a) MARIELI TEREZINHA KRAMPE MACHADO, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 2137665, da função de Coordenadora do Curso Técnico em Enfermagem, Código da Função FCC, do Instituto Federal Farroupilha Campus Santo Ângelo.</p><p>Nº 1.872 - Dispensar o(a) servidor(a) ANDRESSA PERIPOLLI RODRIGUES, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 2172164, da função de Coordenadora Geral de Ensino, Código da Função FG-01, do Instituto Federal Farroupilha Campus Santo Ângelo.</p><p>Nº 1.873 - Dispensar o(a) servidor(a) EVANDRO BOTH, ocupante do cargo Técnico-Administrativo em Educação - Auxiliar de Biblioteca, Matrícula SIAPE nº 2124246, da função de Coordenador de Almoxarifado e Patrimônio, Código da Função FG-02, do Instituto Federal Farroupilha Campus Santo Ângelo.</p><p>Nº 1.874 - Dispensar o(a) servidor(a) CRISTIANE DA SILVA STAMBERG, Matrícula SIAPE nº 1758730 ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenadora Geral de Ensino Substituta, Código da Função FG-0001, do Instituto Federal Farroupilha Campus Santo Ângelo.</p><p>Nº 1.875 - Dispensar o(a) servidor(a) LUIS HENRIQUE LOOSE, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 2268465, da função de Coordenador do Curso Técnico em Agricultura, Código da Função FCC, do Instituto Federal Farroupilha Campus Santo Ângelo.</p><p>Nº 1.876 - Dispensar o(a) servidor(a) BIANCA KNEBEL DEL FRARI, ocupante do cargo Técnico-Administrativo em Educação - Engenheiro Agrônomo, Matrícula SIAPE nº 3106258, para exercer a função de Coordenadora de Extensão Substituta, Código da Função FG-002, do Instituto Federal Farroupilha Campus Santo Ângelo.</p><p>Nº 1.877 - Dispensar o(a) servidor(a) LEONI SACK DE LIMA, Matrícula SIAPE nº 1895699 ocupante do cargo Técnico-Administrativo em Educação - Assistente em Administração, da função de Coordenadora de Orçamento e Finanças, Código da Função FG-02, do Instituto Federal Farroupilha Campus Santo Ângelo.</p><p>Nº 1.878 - Dispensar o(a) servidor(a) JANETE FÁTIMA MADRIL, Matrícula SIAPE nº 1895728 ocupante do cargo Técnico-Administrativo em Educação - Assistente em Administração, para exercer a função de Coordenadora de Almoxarifado e Patrimônio, Código da Função FG-002, do Instituto Federal Farroupilha Campus Santo Ângelo.</p><p class="assina">CARLA COMERLATO JARDIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>