<xml><article id="12063595" name="Port. DIF - DFG - 7728 a 7730" idOficio="5622337" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/12/2019" artClass="00016:00100:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="232" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12235763">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE NOVEMBRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A Pró-Reitora de Recursos Humanos da Universidade Federal de Minas Gerais, no uso da atribuição que lhe confere a Portaria de Delegação de Competências nº 275, de 20/12/2018, da Magnífica Reitora, resolve:</p><p>Nº 7.728 - Dispensar a servidora FERNANDA MEDRADO SILVA MOREIRA, matrícula SIAPE nº 2966247, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, da função de Superintendente Administrativo da Faculdade de Ciências Econômicas, código FG-1, a partir de 04/11/2019.</p><p>Nº 7.729 - Designar o servidor GABRIEL TEIXEIRA CASELA, matrícula SIAPE nº 1997982, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, para exercer a função de Vice-Diretor, do Museu de História Natural e Jardim Botânico da UFMG, código FG-1, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 7.730 - Designar o servidor GABRIEL SILVA ARRUDA, matrícula SIAPE nº 1384110, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, para exercer a função de Chefe da Seção de Serviços Gerais, Almoxarifado e Patrimônio, da Faculdade de Ciências Econômicas, código FG -1, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARIA MÁRCIA MAGELA MACHADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>