<xml><article id="12300120" name="ports" idOficio="5647670" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/12/2019" artClass="00016:00139:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="241" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12281723">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs De 11 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs De 11 de dezembro de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista a Decisão Judicial exarada nos Autos da Ação Civil Pública nº 5006674-62.2019.4.03.6000, e considerando o que consta do Processo nº 23104.042399/2019-51, resolve:</p><p>Nº 1.889 - 1. Dispensar ROSIANE BORGES DE CARVALHO LEMOS, matrícula Siape n° 1760041, da Função Gratificada de Secretária (FG5) da Secretaria de Apoio Pedagógico da Coordenação de Gestão Acadêmica da Faculdade de Computação.</p><p>2. Designar DANILO PALHETA NERY DA SILVA, matrícula Siape nº 2245897, para exercer a Função de Gratificada de Secretário (FG5) da Secretaria de Apoio Pedagógico da Coordenação de Gestão Acadêmica da Faculdade de Computação.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista a Decisão Judicial exarada nos Autos da Ação Civil Pública nº 5006674-62.2019.4.03.6000, e considerando o que consta do Processo nº 23104.019359/2019-14, resolve:</p><p>Nº 1.890 - 1. Dispensar CLEUIR VIEGAS DA SILVA MASCARENHAS, matrícula Siape n° 3039709, da Função Gratificada de Secretário (FG4) da Agência de Comunicação Social e Científica.</p><p>2. Designar DAILA RANIELLY NUNES LIMA, matrícula Siape nº 3037487, para exercer a Função de Gratificada de Secretária (FG4) da Agência de Comunicação Social e Científica.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e considerando o que consta do Processo nº 23104.009495/2018-15, resolve:</p><p>Nº 1.893 - Demitir a servidora CARMEN DE JESUS SAMÚDIO, matrícula Siape nº 04327009, pela prática de conduta capituladas nos incisos IX e XII do art. 116 e incisos IX, XI, XII e XVI do art. 117, e no art. 132, incisos I, IV, VIII, X e XI, todos da Lei nº 8.112/90, e incisos II, IV, V e VI do art. 5º e art. 12 da Lei nº 12.813/2013.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p class="identifica">PORTARIAs De 12 de dezembro de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e considerando o que consta do Processo nº 23104.009495/2018-15, resolve:</p><p>Nº 1.894 - Demitir o servidor MAGNO RODRIGUES, matrícula Siape nº 04333432, pela prática de conduta capituladas nos incisos IX e XII do art. 116 e incisos IX, XI, XII e XVI do art. 117, e no art. 132, incisos I, IV, VIII, X e XI, todos da Lei nº 8.112/90, e incisos II, IV, V e VI do art. 5º e art. 12 da Lei nº 12.813/2013.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e considerando o que consta do Processo nº 23104.009495/2018-15, resolve:</p><p>Nº 1.899 - 1. Dispensar os Servidores do Câmpus de Nova Andradina, abaixo especificados, das respectivas Funções Gratificadas:</p><p>- LUCIANO LÚCIO BEZERRA FARIAS, matrícula Siape nº 1979481, da Função Gratificada de Assistente (FG4) da Secretaria Acadêmica da Coordenação de Gestão Acadêmica; e</p><p>- RENATA NUNES RAMOS, matrícula Siape nº 1827248, da Função Gratificada de Secretária (FG5), da Secretaria de Apoio Pedagógico da Coordenação de Gestão Acadêmica.</p><p>2. Designar os Servidores abaixo listados para exercerem Função Gratificada, conforme segue:</p><p>- MINELVINO ROCHA PACHECO, matrícula Siape nº 1098996, para exercer a Função Gratificada de Assistente (FG4) da Secretaria Acadêmica da Coordenação de Gestão Acadêmica; e</p><p>- VITOR LUIS WAKE BUARETTO, matrícula Siape nº 1414517, para exercer a Função Gratificada de Secretário (FG5), da Secretaria de Apoio Pedagógico da Coordenação de Gestão Acadêmica.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>