<xml><article id="12194003" name="Port. APO - 7886 a 7929" idOficio="5638339" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/12/2019" artClass="00016:00100:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="237" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12263427">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE DEZEMRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE DEZEMRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Minas Gerais, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 7.886 - Nos termos do art. 3º da EC nº 47/2005, c/c art. 3º, caput e §1º, da EC n.º 103/2019, aposentar ELIETE DO CARMO ALVES PINTO, inscrição UFMG nº 084735, matrícula SIAPE nº 1143558, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 15, lotada na Faculdade de Letras, com proventos integrais, por ter provado contar 36 (trinta e seis) anos de contribuição.</p><p>Nº 7.926 - Nos termos do art. 3º da EC nº 47/2005, c/c art. 3º, caput e §1º, da EC nº 103/2019, aposentar EUCELI VITAL DA FONSECA, inscrição UFMG nº 085022, matrícula SIAPE nº 0324146, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, lotada na Escola de Música, com proventos integrais, por ter provado contar 33 (trinta e três) anos de contribuição.</p><p>Nº 7.927 - Nos termos do art. 40, § 1°, I e § 3º da CF/88, com redação dada pela EC nº 41/2003, c/c art. 3º, caput e §1º, da EC nº 103/2019, conceder aposentadoria por invalidez, à servidora LUCRÉCIA DE FÁTIMA GERALDO, inscrição UFMG nº 256617, matrícula SIAPE nº 2055116, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório Área, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 05, lotada no Instituto de Ciências Biológicas, com proventos na proporção de 12/30 (doze trinta avos) de sua remuneração, contados em dias, calculados de acordo com a média aritmética simples das maiores remunerações, conforme art. 1º da Lei nº 10.887/2004, comprovada por Laudo Médico nº 0.130.583/2019, de 25/07/2019.</p><p>Nº 7.928 - Nos termos do art. 3º da EC nº 47/2005, c/c art. 3º, caput e §1º, da EC nº 103/2019, aposentar MARIA DO CARMO FRICHE PASSOS, inscrição UFMG nº 105937, matrícula SIAPE nº 1143792, ocupante do cargo de Professor Associado, Nível 3, lotada na Faculdade de Medicina, com proventos integrais, por ter provado contar 32 (trinta e dois) anos de contribuição.</p><p>Nº 7.929 - Nos termos do art. 3º da EC nº 47/2005, c/c art. 3º, caput e §1º, da EC n.º 103/2019, aposentar MÔNICA RIBEIRO CANHESTRO, inscrição UFMG nº 011886, matrícula SIAPE nº 0315843, ocupante do cargo de Professor Associado, Nível 1, lotada na Escola de Enfermagem, com proventos integrais, por ter provado contar 38 (trinta e oito) anos de contribuição.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>