<xml><article id="12513434" name="DESPACHORFB Leonardo Fernandes" idOficio="5666158" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="27/12/2019" artClass="00013:00054:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12318429">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 26 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 26 de dezembro de 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, no uso da competência que lhe confere o inciso I, do artigo 1º da Portaria ME nº 532, de 3 de outubro de 2019, considerando o disposto no art. 87 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; no Decreto nº 9.991, de 28 de agosto de 2019, na Instrução Normativa nº 201, de 11 de setembro de 2019, autoriza o Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil LEONARDO FERNANDES MACHADO DE FREITAS, matrícula siapecad nº 1291392, lotado na Superintendência Regional da Receita Federal do Brasil na 7ª Região Fiscal e em exercício na Divisão de Tecnologia e Segurança da Informação, a afastar-se do país em virtude de licença para capacitação no período de 6 de janeiro de 2020 a 24 de janeiro de 2020 (19 dias), sem trânsito e com ônus limitado, com o objetivo de participar do Curso Intensive English - Upgrade, promovido pela Kaplan International Colleges/Kaplan international - San Diego, a ser realizado na Cidade do San Diego/Califórnia/Estados Unidos. As despesas decorrentes do afastamento serão custeadas pelo servidor, que deverá apresentar documentação comprobatória da participação de que trata o art. 26 da Instrução Normativa nº 201, de 11 de setembro de 2019, no prazo de até 30 (trinta) dias contados da data do retorno às atividades (Processo nº 12142.720157/2019-38).</p><p class="assina">JOSE BARROSO TOSTES NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>