<xml><article id="12451389" name="Port. DGC n 14717 14720-21 14731" idOficio="5661451" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/12/2019" artClass="00013:00044:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional/Departamento de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="247" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12308563">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A DIRETORA DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO CORPORATIVA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo § 4º do artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U de 29 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 10951.104916/2019-61, resolve:</p><p>Nº 14.717 - Dispensar NEIDE CRISTINA LIMA MACHADO, Agente Administrativo, matrícula SIAPE Nº 118288, da Função Gratificada - FG-2, da Procuradoria da Fazenda Nacional no Estado de Mato Grosso do Sul, a partir de 16 de dezembro de 2019.</p><p>A DIRETORA DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO CORPORATIVA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo § 4º do artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo Sei nº 10911.100120/2019-13, resolve:</p><p>Nº 14.720 - Dispensar EDSON CAVALCANTE DE TOLEDO, Datilógrafo, Matrícula SIAPE nº 0116026, da Função Gratificada - FG-3, da Procuradoria da Fazenda Nacional no Estado de Mato Grosso do Sul, a partir de 2 de setembro de 2019, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 14.721 - Designar LOACYR ALVES DE SOUZA, Agente Administrativo, Matrícula SIAPE nº 1079671, para exercer a Função Gratificada - FG-2, da Procuradoria da Fazenda Nacional no Estado de Mato Grosso do Sul.</p><p>Nº 14.731 - Dispensar ROMILDA MONACO MARQUES, Agente Administrativo, Matrícula SIAPE nº 1079675 da Função Gratificada - FG-1, da Procuradoria da Fazenda Nacional no Estado de Mato Grosso do Sul, a partir de 24 de outubro de 2019, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 14.732 - Designar CILENE MARCELINO DE MELLO, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 0864219, para exercer a Função Gratificada - FG-1, da Procuradoria da Fazenda Nacional no Estado de Mato Grosso do Sul.</p><p class="assina">IÊDA APARECIDA DE MOURA CAGNI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>