<xml><article id="12522945" name="PORTARIA_PROGEP_27DEZ2019" idOficio="5666698" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/12/2019" artClass="00016:00108:00001:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Recôncavo da Bahia/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="251" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12319324">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA 1.062, DE 23 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA 1.062, DE 23 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAL DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RECÔNCAVO DA BAHIA, no uso da competência delegada pelo Magnífico Reitor desta Universidade, através da Portaria nº 617, de 17/7/2015, e de acordo com o com o artigo 9º, inciso II, da Lei 8.112/90, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar LUCIANA SANATANA LORDELO, Assistente em Administração, SIAPE nº 1756209, Chefe do Núcleo de Inovação Tecnológica da PPGCI, FG-0001.</p><p>Art. 2º - Convalidar os atos da servidora na função à partir de 23/12/2019.</p><p class="assina">WAGNER TAVARES DA SILVA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAL DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RECÔNCAVO DA BAHIA, no uso da competência delegada pelo Magnífico Reitor desta Universidade, através da Portaria nº 617, de 17/7/2015, e de acordo com os artigos 9º, inciso II, e 35 da Lei 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 1.063 - Dispensar, a partir de 20/12/2019, DEISE DA SILVA DOS SANTOS, Assistente em Administração, SIAPE nº 1756626, da função de chefe do Núcleo de Gestão de Processo Seletivo da PROGRAD, FG-0001.</p><p>Nº 1.064 - Art. 1º - Designar GEANE CONCEIÇÃO DIAS, Assistente em Administração, SIAPE nº 2414625, Chefe do Núcleo de Gestão de Processo Seletivo da PROGRAD, FG-0001.</p><p>Art. 2º - Convalidar os atos da servidora na função à partir de 20/12/2019.</p><p>Nº 1.065 - Art. 1º - Designar PRISCILA BRASILEIRO SILVA DO NASCIMENTO, Prof. Magistério Superior, SIAPE nº 1940586, Coordenador do Colegiado do Curso de Licenciatura em Educação no Campo do CETENS, FUC-0001.</p><p>Art. 2º - Designar ANA PAULA INACIO DIÓRIO, Prof. Magistério Superior, SIAPE nº 2130358, Vice-Coordenador do Colegiado do Curso de Licenciatura em Educação no Campo do CETENS.</p><p>Art. 3º- Convalidar os atos dos servidores na função à partir de 03/12/2019.</p><p>Nº 1.066 - Art. 1º - Designar FABRICIO DALLA VECCHIA, Prof. Magistério Superior, SIAPE nº 2312535, Coordenador do Colegiado do Curso de Música Popular Brasileira do CECULT.</p><p>Art. 2º - Designar SOLON ALBUQUERQUE MENDES, Prof. Magistério Superior, SIAPE nº 2267156, Vice-Coordenador do Colegiado do Curso de Música Popular Brasileira do CECULT.</p><p>Art. 3º- Convalidar os atos dos servidores na função à partir de 18/07/2019.</p><p>Nº 1.067 - Art. 1º - Dispensar, a partir de 11/12/2019, PRISCILA FURTADO CAMPOS, Prof. do Magistério Superior, SIAPE nº 2128731, da função de Coordenadora do Colegiado do curso de Zootecnia do CCAAB, FUC-0001.</p><p>Art. 2º - Dispensar, a partir de 11/12/2019, DANIELE REBOUÇAS SANTANA LOURES, Prof. do Magistério Superior, SIAPE nº 1717452, da função de Vice- Coordenadora do Colegiado do curso de Zootecnia do CCAAB.</p><p>Nº 1.068 - Dispensar, a partir de 11/12/2019, LETICIA SANTOS REZENDE, Prof. do Magistério Superior, SIAPE nº 1553952, da função de coordenador do Colegiado do curso de Medicina Veterinária do CCAAB, FUC-0001.</p><p>Nº 1.069 - Art. 1º - Dispensar, a partir de 11/12/2019, LEILA DE LOURDES LONGO, Prof. do Magistério Superior, SIAPE nº 1773906, da função de Coordenadora do Colegiado do curso de Biologia do CCAAB, FUC-0001.</p><p>Art. 2º- Dispensar, a partir de 11/12/2019, MARCIA LUCIANA GAZETTA, Prof. do Magistério Superior, SIAPE nº 1554838, da função de Vice- Coordenadora do Colegiado do curso de Biologia do CCAAB.</p><p>Nº 1.070 - Art. 1º - Designar MEIBY CARNEIRO DE PAULA LEITE, Prof. Magistério Superior, SIAPE nº 1717497, Coordenador do Colegiado do Curso de Zootecnia do CCAAB, FUC-0001.</p><p>Art. 2º - Designar ANA LUCIA ALMEIDA SANTANA, Prof. Magistério Superior, SIAPE nº 1051717, Vice-Coordenador do Colegiado do Curso de Zootecnia do CCAAB.</p><p>Art. 3º - Convalidar os atos dos servidores na função à partir de 11/12/2019.</p><p>Nº 1.071 - Art. 1º - Designar ROBERTO ROBSON BORGES DOS SANTOS, Prof. Magistério Superior, SIAPE nº 1466101, Coordenador do Colegiado do Curso de Medicina Veterinária do CCAAB, FUC-0001.</p><p>Art. 2º - Designar ROBSON BAHIA CERQUEIRA, Prof. Magistério Superior, SIAPE nº 1420815, Vice-Coordenador do Colegiado do Curso de Medicina Veterinária do CCAAB.</p><p>Art. 3º - Convalidar os atos dos servidores na função à partir de 11/12/2019.</p><p>Nº 1.072 - Art. 1º - Designar MARCIA LUCIANA CAZETTA, Prof. Magistério Superior, SIAPE nº 1554838, Coordenador do Colegiado do Curso de Biologia do CCAAB, FUC-0001.</p><p>Art. 2º - Designar TALITA LOPES HONORATO, Prof. Magistério Superior, SIAPE nº 2076587, Vice-Coordenador do Colegiado do Curso de Biologia do CCAAB.</p><p>Art. 3º- Convalidar os atos dos servidores na função à partir de 11/12/2019.</p><p class="assina">WAGNER TAVARES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>