<xml><article id="12252317" name="P1098719" idOficio="5643271" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/12/2019" artClass="00016:00110:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12273032">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O DECANO DO CONSELHO UNIVERSITÁRIO, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve</p><p>Nº 10.987 - Autorizar o afastamento do País de NELSON LUIZ SAMBAQUI GRUBER, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Geografia do Instituto de Geociências e com exercício na Vice-Direção do Instituto de Geociências, com a finalidade de atuar como Professor Visitante junto à Universidad de Cádiz, em Cádis, Espanha, no período compreendido entre 02/01/2020 e 31/01/2020, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Processo nº 23078.532565/2019-71.</p><p>Nº 10.988 - Autorizar o afastamento do País de LUCIANA SALETE BURIOL, Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Informática Teórica e com exercício no Programa de Pós-Graduação em Computação, com a finalidade de atuar como Professor Visitante junto à Amazon Research, em Seattle, Estados Unidos, no período compreendido entre 15/01/2020 e 13/02/2020, sem ônus. Processo nº 23078.527510/2019-40.</p><p>Nº 10.989 - Autorizar o afastamento do País de GABRIELA DA SILVA BULLA, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Letras Clássicas e Vernáculas do Instituto de Letras, com a finalidade de realizar estudos em nível de Pós-Doutorado junto ao King's College London, em Londres, Inglaterra, no período compreendido entre 01/01/2020 e 30/04/2020; junto à Universitat de Barcelona, em Barcelona, Espanha, no período compreendido entre 01/05/2020 e 31/07/2020; e junto ao King's College London, em Londres, Inglaterra, no período compreendido entre 01/08/2020 e 31/12/2020, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Processo nº 23078.526073/2019-47.</p><p>Nº 11.013 - Autorizar o afastamento do País de NELSON LUIZ SAMBAQUI GRUBER, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Geografia do Instituto de Geociências e com exercício na Vice-Direção do Instituto de Geociências, com a finalidade de atuar como Professor Visitante junto à Universidad de Cádiz, em Cádis, Espanha, no período compreendido entre 02/03/2020 e 31/03/2020, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Processo nº 23078.532568/2019-13.</p><p class="assina">CELSO GIANNETTI LOUREIRO CHAVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>