<xml><article id="12448878" name="PTDP N 1987 GGTES" idOficio="5661317" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/12/2019" artClass="00024:00029:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00015" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="247" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12308320">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.987, DE 20 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.987, DE 20 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O Diretor-Presidente da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 54, III, § 3º, aliado ao art. 52, II do Regimento Interno aprovado pela Resolução da Diretoria Colegiada - RDC n° 255, de 10 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir a Câmara Técnica de Resistência Microbiana em Serviços de Saúde (CATREM), com a finalidade de assessorar a Diretoria Colegiada da ANVISA na elaboração de normas e medidas para o prevenção, monitoramento e controle da resistência microbiana em serviços de saúde no Brasil.</p><p>Art. 2º A CATREM é uma instância colegiada, de natureza consultiva, vinculada tecnicamente à Gerência de Vigilância e Monitoramento em Serviços de Saúde (GVIMS) da Gerência-Geral de Tecnologia em Serviços de Saúde (GGTES) da Agência Nacional de Vigilância Sanitária (ANVISA).</p><p>Art. 3º A CATREM será coordenada pelos representantes da GVIMS/GGTES/ ANVISA.</p><p>Art. 4° Compete à CATREM:</p><p>I - prestar assessoria técnica à ANVISA na elaboração de normas e outros documentos relacionados ao tema da resistência microbiana em serviços de saúde;</p><p>II - sugerir e elaborar propostas e encaminhamentos à Diretoria Colegiada da ANVISA em assuntos relacionados ao tema resistência microbiana em serviços de saúde;</p><p>III-atuar em conjunto com a Anvisa no acompanhamento, avaliação e divulgação de indicadores, medidas de prevenção e outros assuntos ao tema resistência microbiana em serviços de saúde;</p><p>IV- propor a realização de reuniões de trabalhos técnicos e científicos, visando o aprofundamento e a divulgação de conhecimento das áreas de sua competência.</p><p>Art. 5º O mandato dos membros da CATREM terá a duração de 3 (três) anos, sendo possível a recondução por manifestação expressa da Diretoria Colegiada da Anvisa.</p><p>Art. 6º A CATREM reunir-se-á ordinariamente a cada seis meses, e extraordinariamente a critério da GVIMS/GGTES.</p><p>Art. 7º Os membros da CATREM não serão remunerados, e seu trabalho será considerado ação relevante para o serviço público.</p><p>Art. 8º A Câmara Técnica de que trata esta Portaria terá a seguinte composição:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>MEMBROS TITULARES</p></td><td><p>INSTITUIÇÃO</p></td></tr><tr><td><p>Arnaldo Lopes Colombo</p></td><td><p>Disciplina de Infectologia / Departamento de Medicina / Escola Paulista de Medicina (EPM) / Universidade Federal de São Paulo (UNIFESP)</p></td></tr><tr><td><p>Alexandre Prehn Zavascki</p></td><td><p>Universidade Federal do Rio Grande do Sul (UFRGS)</p></td></tr><tr><td><p>Ana Paula D' Alincourt Carvalho Assef</p></td><td><p>Laboratório de Pesquisa em Infecção Hospitalar - Instituto Oswaldo Cruz/Fundação Oswaldo Cruz (FIOCRUZ)</p></td></tr><tr><td><p>Andreza Francisco Martins</p></td><td><p>Departamento de Microbiologia, Imunologia e Parasitologia, Instituto de Ciências Básicas da Saúde / Universidade Federal do Rio Grande do Sul (UFRGS)</p></td></tr><tr><td><p>Anna Sara Shafferman Levin</p></td><td><p>Departamento de Moléstias Infecciosas e Parasitárias / Faculdade de Medicina / Universidade de São Paulo (USP)</p></td></tr><tr><td><p>Marcelo Pillonetto</p></td><td><p>Laboratório Central de Saúde Pública do Paraná (LACEN- PR)</p></td></tr><tr><td><p>Nilton Erbet Lincopan Huenuman</p></td><td><p>Departamento de Microbiologia, Instituto de Ciências Biomédicas, Universidade de São Paulo (USP)</p></td></tr></table><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>MEMBROS SUPLENTES</p></td><td><p>INSTITUIÇÃO</p></td></tr><tr><td><p>Afonso Luis Barth</p></td><td><p>Laboratório de Pesquisa em Resistência Bacteriana - Hospital de Clínicas de Porto Alegre e Faculdade de Farmácia - Universidade Federal do Rio Grande do Sul (UFRGS)</p></td></tr><tr><td><p>Ana Cristina Gales</p></td><td><p>Disciplina de Infectologia / Departamento de Medicina / Escola Paulista de Medicina / Universidade Federal de São Paulo (UNIFESP)</p></td></tr><tr><td><p>Doroti de Oliveira Garcia</p></td><td><p>Centro de Bacteriologia do Instituto Adolfo Lutz (IAL)</p></td></tr><tr><td><p>Elizabeth de Andrade Marques</p></td><td><p>Faculdade de Ciências Médicas - Departamento de Microbiologia, Imunologia e Parasitologia - Universidade de Estado do Rio de Janeiro (UERJ)</p></td></tr><tr><td><p>Flávia Rossi</p></td><td><p>Departamento de Patologia / Divisão do Laboratório Central / Diretoria da Microbiologia / Hospital das Clínicas da Faculdade de Medicina da Universidade de São Paulo (USP)</p></td></tr><tr><td><p>Jorge Luiz Mello Sampaio</p></td><td><p>Universidade de São Paulo (USP)</p></td></tr></table><p>Parágrafo único: Farão parte da CATREM representantes da Secretaria de Vigilância em Saúde do Ministério da Saúde (SVS-MS) e da Secretaria de Assistência Especializada em Saúde do Ministério da Saúde (SAES-MS).</p><p>Art. 9º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>WILLIAM DIB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>