<xml><article id="12136118" name="Publicação do dia 05 de dezembro" idOficio="5632409" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/12/2019" artClass="00016:00120:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul da Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12252963">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 2 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 2 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA da UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 815 - Art. 1º EXONERAR, a pedido, o servidor NARCISIO CABRAL DE ARAUJO, matrícula SIAPE 3027166, da função de Chefe do Setor de Gestão Sustentável dos CAMPI, da Coordenação de Sustentabilidade, da Diretoria de Sustentabilidade e Integração Social, da Pró-Reitoria de Sustentabilidade e Integração Social, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 816 - Art. 1º EXONERAR, a pedido, a servidora PEOLLA PAULA STEIN, matrícula SIAPE 1259038, da função de Chefe do Setor de Programas de Extensão, da Coordenação de Extensão, da Diretoria de Sustentabilidade e Integração Social, da Pró-Reitoria de Sustentabilidade e Integração Social, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 817 - Art. 1º EXONERAR, a servidora THAINÃ DE MATTOS FREIRE, matrícula SIAPE 1655157, da função de Chefe da Seção de Cadastro de Atividades de Extensão, da Coordenação de Extensão, da Diretoria de Sustentabilidade e Integração Social, da Pró-Reitoria de Sustentabilidade e Integração Social, código FG-02, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 818 - Art. 1º NOMEAR ABILIO JOSE PROCOPIO QUEIROZ, matrícula SIAPE 3071512, para exercer a função de Chefe do Setor de Gestão Sustentável dos CAMPI, da Coordenação de Sustentabilidade, da Diretoria de Sustentabilidade e Integração Social, da Pró-Reitoria de Sustentabilidade e Integração Social, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 819 - Art. 1º NOMEAR THAINÃ DE MATTOS FREIRE, matrícula SIAPE 1655157, para exercer a função de Chefe do Setor de Apoio a Atividades de Extensão, da Coordenação de Extensão, da Diretoria de Sustentabilidade e Integração Social, da Pró-Reitoria de Sustentabilidade e Integração Social, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Joana Angélica Guimarães da Luz</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>