<xml><article id="12392212" name="MARIA DO SOCORRO PINHEIRO CARNEI" idOficio="5656086" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/12/2019" artClass="00012:00033:00025:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Departamento Nacional de Obras Contra as Secas/Diretoria Administrativa/Divisão de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="245" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12297794">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA nº 187, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 187, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A CHEFE SUBSTITUTA DA DIVISÃO DE GESTÃO DE PESSOAS DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE OBRAS CONTRA AS SECAS, usando da competência que lhe foi delegada através da Portaria nº 408/DG/CRH, de 1º de novembro de 2016, publicada no Boletim Administrativo nº 143, do dia 30 seguinte, e tendo em vista o que consta do Processo No 00785.000382/2017-48, resolve:</p><p>Alterar, por força de Decisão Judicial contida no Processo nº 0505231-17.2017.4.05.8200, da 7ª VF-PB, a Portaria de nº 32, de 09 de novembro de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 216, de 12 de novembro de 2015, que concedeu pensão a Maria do Socorro Pinheiro Carneiro, cônjuge do ex-servidor Hildebrando Vieira Carneiro, aposentado no cargo de Agente de Serviços de Engenharia, código 481041, Classe C, Padrão NI-III, SIAPE 735116, falecido em 02 de novembro de 2015, do Quadro de Pessoal do DNOCS, pertencente a Coordenadoria Estadual da Paraíba, para constar o fundamento legal contido nos artigos 217, inciso I, e 222 inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, alterada pela Lei 13.135/2015, c/c o art. 40, § 7º, inciso I da Constituição Federal de 1988, com a redação dada pelo artigo 1º da EC 41/2003, c/c o artigo 6º-A da EC 41/2003, incluído pela EC 70/2012, calculada com base no artigo 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/2004, com vigência a partir da publicação desta portaria.</p><p class="assina">Maria Rocicler Cabral de Aragão</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>