<xml><article id="12329399" name="1312DSP-PR-S2" idOficio="5649895" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="16/12/2019" artClass="00006:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Presidência da República/Despachos do Presidente da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="242" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12286067">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[DESPACHOS DO PRESIDENTE DA REPÚBLICA]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DO PRESIDENTE DA REPÚBLICA</p><p>BANCO CENTRAL DO BRASIL</p><p>Exposição de Motivos</p><p>Nº 63, de 10 de dezembro de 2019. Afastamento do cargo pelo Presidente do Banco Central do Brasil, no período de 30 de dezembro de 2019 a 3 de janeiro de 2020, para tratar de assuntos particulares. Autorizo. Em 13 de dezembro de 2019.</p><p>MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO</p><p>Exposição de Motivos</p><p>Nº 87, de 9 de dezembro de 2019. Afastamento do cargo pela Ministra de Estado da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, no período de 21 de dezembro de 2019 a 5 de janeiro de 2020, para tratar de assuntos particulares. Autorizo. Em 13 de dezembro de 2019.</p><p>MINISTÉRIO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES</p><p>Exposição de Motivos</p><p>Nº 1415, de 6 de dezembro de 2019. Férias do Ministro de Estado da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações, no período de 23 de dezembro de 2019 a 3 de janeiro de 2020. Autorizo. Em 13 de dezembro de 2019.</p><p>MINISTÉRIO DA ECONOMIA</p><p>Exposição de Motivos</p><p>Nº 380, de 10 de dezembro de 2019. Férias do Ministro de Estado da Economia, no período de 2 a 10 de janeiro de 2020. Autorizo. Em 13 de dezembro de 2019.</p><p>MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA</p><p>Exposição de Motivos</p><p>Nº 65, de 4 de dezembro de 2019. Férias do Ministro de Estado da Infraestrutura, no período de 23 de dezembro de 2019 a 8 de janeiro de 2020. Autorizo. Em 13 de dezembro de 2019.</p><p>MINISTÉRIO DA SAÚDE</p><p>Exposição de Motivos</p><p>Nº 32, de 6 de dezembro de 2019. Férias do Ministro de Estado da Saúde, no período de 31 de dezembro de 2019 a 10 de janeiro de 2020. Autorizo. Em 13 de dezembro de 2019.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>