<xml><article id="12469451" name="AFASTAM_EXTERIOR_ 23_12_ 2019 -_" idOficio="5663089" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/12/2019" artClass="00016:00089:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="248" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12311692">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria no404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei no8.112 de 11 de Dezembro de 1990, com o Decreto no1.387, de Fevereiro de 1995 e com o Decreto no91.800, de 18 de Outubro de 1985, resolve:</p><p>Nº 6.824 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior YURI GOMES LIMA, SIAPE: 2355724, lotado no(a) Departamento de Matemática do Centro de Ciências, durante o período de 15/01/2020 a 25/01/2020, a fim de realizar visita científica relativa ao projeto "Decaimento de correlações e propriedades estatísticas de sistemas dinâmicos em dimensão alta" na University of Warwick, Reino Unido, com ônus limitado para a UFC. (Processo no23067.074462/2019-11).</p><p>Nº 6.825 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior RUBSON PINHEIRO MAIA, SIAPE: 2475315, lotado no(a) Departamento de Geografia do Centro de Ciências, durante o período de 10/02/2020 a 15/02/2020, a fim de participar com apresentação de trabalho do Fourth Naturally Fractured Reservoirs Workshop, em Dubai, Emirados Árabes Unidos, com ônus limitado para a UFC. (Processo no23067.074111/2019-00).</p><p>Nº 6.830 - Autorizar o afastamento do Médico SANDRO BARROS COELHO SIAPE: 3329788, lotado no Hospital Univesitário Walter Cantídio, durante o período de 15/02/2020 a 24/02/2020, a fim de participar do "Visiting Implant Specialists to Australia" - VISTA 2020, em Sydney - Austrália, com ônus limitado para a UFC. (Processo no23067.071539/2019-92).</p><p>Nº 6.831 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior MARCO MAGLIARO SIAPE: 1331764, lotado no Departamento de Matemática d0o Centro de Ciências, durante o período de 30/01/2020 a 07/02/2020, a fim de realizar pesquisa na Università degli Studi di Torino, em Torino, Itália, com ônus limitado para a UFC. (Processo no23067.074512/2019-51).</p><p>Nº 6.832 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior MANOEL ANDRADE NETO SIAPE: 289884, lotado no Departamento de Química Orgânica e Inorgânica do Centro de Ciências, durante o período de 28/02/2020 a 28/06/2020, a fim de desenvolver projeto de educação em aprendizagem cooperativa na Universidade de Stanford, na Califórnia, Estados Unidos, com ônus limitado para a UFC. (Processo no23067.067075/2019-10).</p><p class="assina">José Glauco Lobo Filho</p><p class="cargo">Vice-Reitor</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112 de 11 de Dezembro de 1990, com o Decreto nº 1.387, de Fevereiro de 1995 e com o Decreto nº 91.800, de 18 de Outubro de 1985, resolve:</p><p>Nº 6.885 - Autorizar o afastamento da Professora do Magistério Superior ANA KAROLINNA MAIA DE OLIVEIRA SIAPE: 2295254, lotada no Departamento de Computação do Centro de Ciências, durante o período de 28/02/2020 a 28/02/2021, a fim de realizar Pós-Doutorado na Universidade de Montpellier, em Montpellier, França, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.074385/2019-91).</p><p>Nº 6.886 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior HERMINIO BORGES NETO SIAPE: 7.290.379, lotado no Departamento de Estudos Especializados da Faculdade Educação, durante o período de 15/02/2020 a 14/02/2021, a fim de realizar Pós-Doutorado na Université TélUQ, em Montreal, Canadá, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.068142/2019-13).</p><p>Nº 6.887 - Autorizar o afastamento da Professora do Magistério Superior ROSSANA MARIA DE CASTRO ANDRADE SIAPE: 1165565, lotada no Departamento de Computação do Centro de Ciências, durante o período de 24/02/2020 a 31/12/2020, a fim de realizar Pós-Doutorado, Professor Visitante Sênior na Universidade de Ottawa, Canadá, com ônus limitado para a UFC e auxílio financeiro para a CAPES/PRINT. (Processo nº 23067.074744/2019-18).</p><p>Nº 6.889 - Autorizar o afastamento da Professora do Magistério Superior ROSEMEIRE SELMA MONTEIRO PLANTIN SIAPE: 1169813, lotado no Programa de Pós-Graduação em Linguística do Centro de Humanidades, durante o período de 21/01/2020 a 26/01/2020, a fim de participar como convidada da Jornada de orientação acadêmica e profissional com palestra e minicurso na Universidade de Granada, Espanha, com ônus limitado para a UFC. (Processo no23067.069707/2019-80).</p><p>Nº 6.895 - Autorizar o afastamento da Profssora do Magistério Superior HELLIADA VASCONCELOS CHAVES SIAPE: 2475265, lotada no Curso de Odontologia do Campus da UFC em Sobral, durante o período de 10/02/2020 a 31/01/2021, a fim de realizar Pós-Doutorado na modalidade de Professora Visitante Júnior na Universidade de Toronto, em Toronto, Canadá, com ônus limitado para a UFC e auxílio financeiro para CAPES/PRINT. (Processo nº 23067.069864/2019-95).</p><p>Nº 6.899 - Autorizar o afastamento da Professora do Magistério Superior MARLUCE COAN SIAPE: 1228828, lotada no Departamento de Letras Vernáculasdo Centro de Humanidades, durante o período de 29/02/2020 a 28/02/2021, a fim de concluir Pós-Doutorado na Universidade de Santiago de Compostela, Espanha, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.031121/2018-61).</p><p>Nº 6.903 - Autorizar o afastamento da Auxiliar em Administração PAULA GADELHA CLAUDIO SIAPE: 1978456, lotada na Comissão Permanente de Licitação de Obras e Projetos da Superintendência de Infraestrutura e Gestão Ambiental, durante o período de 07/01/2020 a 14/01/2020, a fim de participar da defesa das provas públicas da dissertação na Universidade do Porto, em Portugal, com ônus limitado para a UFC. (Processo no23067.075439/2019-35).</p><p>Nº 6.904 - Autorizar o afastamento da Professora do Magistério Superior LIDIA EUGENIA CAVALCANTE SIAPE: 1166376, lotada no Departamento de Ciência da Informação do Centro de Humanidades, durante o período de 03/02/2020 a 01/02/2021, a fim de realizar Pós-Doutorado na Université du Québec à Montréal, Canadá, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.049289/2019-12).</p><p>Nº 6.908 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior BRUNO GOIS MATEUS SIAPE: 2142315, lotado no Campus da UFC em Quixadá, durante o período de 09/01/2020 a 08/01/2021, a fim de prosseguir doutorado na Université Polytechnique Hauts-de-France, França, com ônus limitado para a UFC e auxílio financeiro para Université Polytechnique Hauts-de-France. (Processo nº 23067.069251/2019-58).</p><p class="assina">José Glauco Lobo Filho</p><p class="cargo">Vice-Reitor</p><p>PORTARIA Nº 6.929, DE 19 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112 de 11 de Dezembro de 1990, com o Decreto nº 1.387, de Fevereiro de 1995 e com o Decreto nº 91.800, de 18 de Outubro de 1985, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior JAWDAT ABU EL HAJ SIAPE: 0293066, lotado no Departamento de Ciências Sociais</p><p>do Centro de Humanidades, durante o período de 02/01/2020 a 28/03/2020, a fim de realizar pesquisa sobre a gestão de recursos hídricos na Columbia University, Nova York, com ônus limitado para a UFC e auxílio financeiro para a PRINT/CAPES. (Processo no23067.072143/2019-62).</p><p class="assina">José Glauco Lobo Filho</p><p class="cargo">Vice-Reitor</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112 de 11 de Dezembro de 1990, com o Decreto nº 1.387, de Fevereiro de 1995 e com o Decreto nº 91.800, de 18 de Outubro de 1985, resolve:</p><p>Nº 6.947 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior JOAQUIM ALBENISIO GOMES DA SILVEIRA SIAPE: 62897997, lotado no Departamento de Bioquímica e Biologia Molecular Centro de Ciências, durante o período de 27/02/2020 a 30/06/2020, a fim de realizar Pós-Doutorado na Universidade Nova de Lisboa, em Portugal, com ônus limitado para a UFC e auxílio financeiro para CNPq. (Processo nº 23067.070966/2019-53).</p><p>Nº 6.948 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior CLOVIS RAMIRO JUCA NETO SIAPE: 2223272, lotado no Departamento de Arquitetura e Urbanismo e Design do Centro de Tecnologia, durante o período de 01/02/2020 a 31/01/2021, a fim de realizar Pós-Doutorado na Universidade Nova de Lisboa, em Portugal, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.052173/2019-52).</p><p class="assina">José Glauco Lobo Filho</p><p class="cargo">Vice-Reitor</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>