<xml><article id="12441519" name="PORTARIA_155_CMA_E1.2_Exclusao_B" idOficio="5660567" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/12/2019" artClass="00011:00044:00008:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar da Amazônia/Comando" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="247" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12306312">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 155-CMA/E1.7, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 155-CMA/E1.7, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE MILITAR DA AMAZÔNIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo inciso I do Art. 2º, da Portaria nº 1.700, do Comandante do Exército, de 8 de dezembro de 2017 e em conformidade com o prescrito no Art. 126 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, combinado com o Art. 19 da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, e considerando, ainda, o trânsito em julgado da sentença exarada na Ação Penal Militar - Procedimento Ordinário nº 7000039-44.2018.7.03.0203, Acórdão lavrado nos autos da Apelação nº 7000505-15.2019.7.00.0000, a que respondia o militar perante a Justiça Militar da União, resolve:</p><p>1. Excluir, a partir desta data, a bem da disciplina, nos termos do Art. 125, "caput" e seu inciso I, da Lei no6.880, o Primeiro-Sargento de Comunicações (033150784-8) SEBASTIÃO NASCIMENTO FERREIRA, da Companhia de Comando do Comando Militar da Amazônia (Cia C CMA), Manaus-AM.</p><p>2. Publique-se a presente Portaria em Boletim Interno e no Diário Oficial da União, informe-se ao Gabinete do Comandante do Exército, ao Departamento-Geral de Pessoal, ao Comando da 12ª Região Militar e à Cia C CMA, para a adoção das providências decorrentes deste ato.</p><p class="assina">Gen Ex CÉSAR AUGUSTO NARDI DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>