<xml><article id="12292723" name="Port_2742_P" idOficio="5647085" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/12/2019" artClass="00007:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00009" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="241" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12280162">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.742, DE 11 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.742, DE 11 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 137, de 15 julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 16 seguinte, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 54000.176403/2018-95, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar GERSULIANO DA SILVA PINTO, ocupante do cargo efetivo de Técnico Agrícola, matrícula SIAPE nº 0725259, CPF nº 039.797.172-91, do cargo em comissão de Chefe de Divisão, código DAS-101.2, da Divisão de Desenvolvimento, da Superintendência Regional do Amapá - SR-21, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 2º Nomear PEDRO CARLOS ROSA DA SILVA, ocupante do cargo efetivo de Assistente de Administração, matrícula SIAPE nº 0719157, CPF nº 209.297.812-87, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Divisão, código DAS-101.2, da Divisão de Desenvolvimento, da Superintendência Regional do Amapá - SR-21, do Quadro de Pessoal deste Instituto, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Art. 3º Designar GILVAN VALADARES CARDOSO, ocupante do cargo efetivo de Orientador de Projetos de Assentamento, matrícula SIAPE nº 1474021, CPF nº 595.132.172-72, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo, de Assistente Técnico(Planejamento e Controle), código FCPE-102.1, da Superintendência Regional do Amapá - SR-21, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 4º Designar TADEU PELAES DOS SANTOS, ocupante do cargo efetivo de Assistente de Administração, matrícula SIAPE nº 0725258, CPF nº 067.410.612-15, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo, de Assistente Técnico(Sala da Cidadania), código FCPE-102.1, da Superintendência Regional do Amapá - SR-21, do Quadro de Pessoal deste Instituto, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Art. 5º Designar MATEUS FRANCISCO PAGLIARINI, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, matrícula SIAPE nº 1527660, CPF nº 091.704.207-77, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo, de Chefe de Serviço, código FCPE-101.1, do Serviço de Regularização de Territórios Quilombolas, da Divisão de Ordenamento da Estrutura Fundiária, da Superintendência Regional do Amapá - SR-21, do Quadro de Pessoal deste Instituto, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Art. 6º Dispensar JOÃO AIRES DA SILVA, ocupante do cargo efetivo de Assistente Técnico, matrícula SIAPE nº 0726776, CPF nº 038.470.122-15, da Função Gratificada, código FG-1, da Superintendência Regional do Amapá - SR-21, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 7º Designar EDMUNDO BRAGA ESTEVES, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar de Administração, matrícula SIAPE nº 0726675, CPF nº 226.216.282-49, para exercer a Função Gratificada, código FG-1, da Superintendência Regional do Amapá - SR-21, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 8º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GERALDO JOSÉ DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>