<xml><article id="12401338" name="18.12.2019 PRES 1" idOficio="5656785" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/12/2019" artClass="00018:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="245" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12299492">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 18 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 18 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e de acordo com o que consta no Artigo 38 da Lei nº 8.112/90, resolve:</p><p>N° 1.478-Art. 1° Designar o servidor MAURÍCIO DIAS SCHNEIDER, matrícula n° 3011753, CPF nº 016.471.420-08, para exercer o encargo de substituto do Coordenador de Orientação aos Estudos Multidisciplinares, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Identificação e Delimitação da Diretoria de Proteção Territorial desta Fundação, nos períodos de 17 a 24/12/2019 e de 02 a 10/01/2020, em virtude de férias do titular.</p><p>Art. 2º Convalidar os atos praticados no período de 17 de dezembro de 2019 até a data de publicação desta Portaria.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 1.479-Designar ANTÔNIO SERGIO FERREIRA SENNA para exercer o encargo de substituto do Chefe do Serviço de Planejamento e Acompanhamento de Auditoria, código DAS 101.1, da Coordenação de Auditoria da Auditoria Interna desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>N° 1.481-Designar JONAS GOMES DE SOUSA para exercer o encargo de substituto do Coordenador de Gabinete, código FCPE 101.3, da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>N° 1.482-Designar NIKOLAS RAPHAEL GIL ALCON MENDES para exercer o encargo de substituto do Chefe de Serviço de Apoio Técnico ao Planejamento, código FCPE 101.1, da Coordenação de Planejamento e Modernização da Coordenação-Geral de Gestão Estratégica da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>N° 1.483-Designar DOMINGOS DE SOUZA DOS SANTOS para exercer o encargo de substituto do Coordenador Regional, código DAS 101.3, da Coordenação Regional Madeira-AM, no período de 01 a 30 de janeiro de 2020, por motivo de vacância do titular e férias do substituto eventual.</p><p>N° 1.484-Designar MICHAEL GUEDES DA SILVA para exercer o encargo de substituto do Chefe do Serviço de Planejamento e Orçamento, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional de João Pessoa-PB, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>N° 1.486-Designar o servidor KENEDY VICENTE DA SILVA, matrícula n° 1910697, CPF nº 026.255.061-05, para exercer o encargo de substituto do Coordenador de Infraestrutura Comunitária, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Promoção dos Direitos Sociais da Diretoria de Promoção ao Desenvolvimento Sustentável desta Fundação, no período de 30 de dezembro de 2019 a 10 de janeiro de 2020, em virtude da vacância do titular e afastamento legal e regulamentar do substituto eventual.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO XAVIER DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>