<xml><article id="12299331" name="2019_ATO_de 10_dezembro" idOficio="5647536" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="13/12/2019" artClass="00043:00036:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="241" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12281543">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 254, DE 10 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 254, DE 10 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Designar ELIEUSA DE PINHO GUEDES para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 243ª Zona Eleitoral - Cordeirópolis.</p><p>Art. 2º Este ato será publicado no Diário Oficial da União, com efeitos a partir de 14 de novembro de 2019.</p><p class="assina">CARLOS EDUARDO CAUDURO PADIN</p><p class="identifica">ATO Nº 256, de 10 de dezembro de 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar FLAVIO LUCAS DE QUEIROZ DIAS da função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 89ª Zona Eleitoral - Piedade, a partir de 21 de outubro de 2019.</p><p>Art. 2º Designar THIAGO DE OLIVEIRA FERNANDES para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 89ª Zona Eleitoral - Piedade, a partir de 20 de novembro de 2019.</p><p>Art. 3º Este ato será publicado no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">CARLOS EDUARDO CAUDURO PADIN</p><p>ATO Nº 257, de 10 de dezembro de 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Retificar o artigo 2º do Ato n. 172, de 3 de setembro de 2019, para constar a dispensa de ELAINE CRISTINA SALLES da função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 359ª Zona Eleitoral - Itapevi, a partir 6 de novembro 2019, ratificando os demais termos desse Ato.</p><p>Art. 2º Designar JOSE ROBERTO MODESTO para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 359ª Zona Eleitoral - Itapevi, a partir 14 de novembro 2019.</p><p>Art. 3º Este ato será publicado no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">CARLOS EDUARDO CAUDURO PADIN</p><p>ATO Nº 258, de 10 de dezembro de 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Designar IVAN ALBRECHT BAUMGARTEN para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 210ª Zona Eleitoral - Bilac, a partir de 2 de dezembro de 2019.</p><p>Art. 2º Este ato será publicado no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">CARLOS EDUARDO CAUDURO PADIN</p><p>ATO Nº 259, de 10 de dezembro de 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Designar RAFAELA NETO MACHADO para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 279ª Zona Eleitoral - Guarulhos, a partir de 2 de dezembro de 2019.</p><p>Art. 2º Este ato será publicado no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">CARLOS EDUARDO CAUDURO PADIN</p><p>ATO Nº 260, de 10 de dezembro de 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Designar THIAGO LONGHI ARAUJO para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 153ª Zona Eleitoral - Mirandópolis, a partir de 21 de novembro de 2019.</p><p>Art. 2º Este ato será publicado no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">CARLOS EDUARDO CAUDURO PADIN</p><p>ATO Nº 261, de 10 de dezembro de 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Designar VIVIANE CRISTINA LEPINSKY PEDROSO para a função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 10ª Zona Eleitoral - Apiaí, no período de 5 a 13 de novembro de 2019</p><p>Art. 2º Designar MÁRCIO RENAULT MENEZES para a função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 10ª Zona Eleitoral - Apiaí, a partir de 14 de novembro de 2019;</p><p>Art. 3º Este ato será publicado no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">CARLOS EDUARDO CAUDURO PADIN</p><p>ATO Nº 262, de 10 de dezembro de 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Retificar o Ato n. 214/2019, de 29 de outubro de 2019, para constar a dispensa de MARILZA DE ABREU BITTENCOURT, da função comissionada de Chefe de Cartório, nível FC-6, da 227ª Zona Eleitoral - Cotia, a partir de 18 de novembro de 2019, ratificando os demais termos desse Ato.</p><p>Art. 2º Designar ROBERTO RIVELINO CAMANDONA para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 227ª Zona Eleitoral - Cotia, no período de 5 a 17 de novembro de 2019.</p><p>Art. 3º Designar ROBERTO RIVELINO CAMANDONA para função comissionada de Chefe de Cartório, nível FC-6, da 227ª Zona Eleitoral - Cotia, a partir de 18 de novembro de 2019.</p><p>Art. 4º Designar ALEXANDRE HEIJI SUMIDA para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 227ª Zona Eleitoral - Cotia, a partir de 18 de novembro de 2019.</p><p>Art. 5º Este ato será publicado no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">CARLOS EDUARDO CAUDURO PADIN</p><p>ATO Nº 263, de 10 de dezembro de 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, considerando o disposto na Resolução TSE n. 23.539, de 7 de dezembro de 2017, considerando o disposto na Resolução TRE/SP n. 424/2018, publicada em 15 de fevereiro de 2018 que dispôs sobre o remanejamento das funções comissionadas das zonas eleitorais extintas pela Resolução TRE/SP n. 413/2017, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar OLYMPIO TEIXEIRA NETO da função comissionada de Assistente III, nível FC-3, do Núcleo de Estatística da Assessoria de Planejamento Estratégico e de Eleições - ASSPE.</p><p>Art. 2º Designar GILBERTO REZENDE DE ALMEIDA JUNIOR para função comissionada de Assistente III, nível FC-3, do Núcleo de Estatística da Assessoria de Planejamento Estratégico e de Eleições - ASSPE.</p><p>Art. 3º Este ato será publicado no Diário Oficial da União, com efeitos a partir de 7 de janeiro de 2020.</p><p class="assina">CARLOS EDUARDO CAUDURO PADIN</p><p>ATO Nº 267, de 10 de dezembro de 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Designar JAIR RAMOS DOS SANTOS para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 368ª Zona Eleitoral - Ilha Solteira, no período de 12 de novembro de 2019 a 19 de dezembro de 2019.</p><p>Art. 2º Este ato será publicado no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">CARLOS EDUARDO CAUDURO PADIN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>