<xml><article id="12506397" name="P7RJI123E124" idOficio="5665633" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/12/2019" artClass="00013:00054:00099:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 7ª Região Fiscal/Delegacia da Receita Federal do Brasil no Rio de Janeiro I" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12317306">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 123, de 23 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 123, de 23 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O DELEGADO SUBSTITUTO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL NO RIO DE JANEIRO I/RJ, no uso das atribuições que lhe confere o art 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 09 de outubro de 2017, publicada no DOU de 11 de outubro de 2017, e tendo em vista o estabelecido na Portaria SRRF07 nº 39, de 12/01/2018, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência a servidora FABIANE MENDES FERREIRA, Assistente Técnico Administrativo, Siape:1809883 e Siapecad: 01588311, para supervisionar a Equipe de Cadastro, com as seguintes atribuições:</p><p>I - Assinar e expedir ofícios, memorandos, despachos, etc, a órgãos internos e externos, inclusive ao Ministério Público, Justiça Federal e Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional, solicitando ou prestando informações relacionadas às atividades de competência da Equipe de Cadastro;</p><p>II - Receber, encaminhar, acompanhar e responder mandados e intimações judiciais;</p><p>III - Arquivar ou desarquivar processos junto ao Arquivo Geral da Samf/RJ</p><p>IV - gerenciar e distribuir os trabalhos da equipe;</p><p>V - acompanhar o desenvolvimento dos trabalhos e o preenchimento do Formulário de Registro de Atividades (FRA) pelos servidores da equipe;</p><p>VI- apurar resultados, consolidados por atividade e individualizados por servidor;</p><p>VII - planejar a execução do Programa de Educação Continuada (Proeduc);</p><p>VIII - acompanhar os indicadores e resultados da equipe; e</p><p>IX - participar da elaboração das notas técnicas para análise dos resultados;</p><p>Art. 2º Determinar que em todos os expedientes expedidos, em função da presente delegação de competência, sejam mencionados o número e a data da publicação desta portaria.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCIO ALEXANDRE DA SILVA VELOSO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 124, DE 23 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O DELEGADO SUBSTITUTO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL NO RIO DE JANEIRO I/RJ, no uso das atribuições que lhe confere o art 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 09 de outubro de 2017, publicada no DOU de 11 de outubro de 2017, com as alterações posteriores, que aprovou o Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil e tendo em vista o disposto nos artigos 11 e 12 do Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, regulamentado pelo Decreto nº 83.937, de 06 de setembro de 1979, com as alterações posteriores, resolve:, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência ao servidorFelipe de Almeida Rodrigues, Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, Siape 1795911, Siapecad 01571374, para que, nos afastamentos do supervisor da EAC CADASTRO, realize as funções atribuídas à referida Equipe e, a qualquer tempo, arquive ou desarquive processos junto ao Arquivo Geral do SAMF/RJ.</p><p>Art. 2º Determinar que em todos os expedientes expedidos, em função da presente delegação de competência, sejam mencionados o número e a data da publicação desta portaria.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCIO ALEXANDRE DA SILVA VELOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>