<xml><article id="12137474" name="2855 2856 2857 2859 2861 (DOU de" idOficio="5632648" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="05/12/2019" artClass="00043:00006:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12253292">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 2.855, DE 3 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 2.855, DE 3 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o Processo nº 019768/19-00.08 do Sistema Eletrônico de Informações, e;</p><p>Considerando o disposto no Ato 2850/2019 (1648007);</p><p>Considerando que o Dr. Eduardo Martins Neiva Monteiro, Juiz Federal Substituto do citado Juízo, foi removido para a Auditoria da 7ª CJM e convocado para permanecer no desempenho das atividades judicantes na 2ª Auditoria da 2ª CJM, no período de 16 de setembro a 1º de dezembro de 2019, conforme Atos nºs2796/2019 (1573826) e 2804/2019 (1576628);</p><p>Considerando que o Dr Vitor de Luca, Juiz Federal Substituto removido para 2ª Auditoria da 2ª CJM, encontra-se em trânsito até 11 de dezembro de 2019, conforme Ato nº 2818/2019 (1589561);</p><p>Considerando a alteração do período de fruição de férias da Drª Vera Lúcia da Silva Conceição, Juíza Federal da 2ª Auditoria da 2ª CJM, para o período de 20 de novembro a 09 de dezembro de 2019, conforme Despacho PRSTM constante do processo nº 001088/19-02.02; resolve:</p><p>ALTERAR o período de convocação do Ato nº 2850, de 21 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 22 de novembro de 2019, de 2 a 11 de dezembro de 2019, para 2 a 9 de dezembro de 2019.</p><p>ATO Nº 2.856, DE 3 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 022950/19-00.08 do Sistema Eletrônico de Informações, e</p><p>Considerando o disposto no Ato 2846/2019 (1642733);</p><p>Considerando que o Dr. CELSO VIEIRA DE SOUZA, matrícula 8035, Juiz Federal da Auditoria da 10ª CJM, encontra-se afastado para Curso de Mestrado no período de setembro/2019 a julho/2020, conforme Expediente Administrativo nº 7/2019(1355524);</p><p>Considerando a alteração do período de fruição de férias do Dr. Ataliba Dias Ramos, Juiz Federal Substituto da Auditoria da 10ª CJM, para o período de 20 de novembro a 09 de dezembro de 2019, conforme Despacho PRSTM constante do processo nº 000277/19-12.01; resolve:</p><p>ALTERAR o período de convocação do Ato nº 2846, de 18 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 19 de novembro de 2019, de 20 de novembro a 19 de dezembro de 2019, para 20 de novembro a 9 de dezembro de 2019.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 2.857, DE 3 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o Processo nº 023103/19-00.11 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>DECLARAR a vacância, a contar de 20 de novembro de 2019, do cargo de Técnico Judiciário, área Administrativa do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, ocupado pela servidora ISABELA VITTI VIEIRA BORGES, matrícula 1253, em virtude de posse em outro cargo inacumulável, nos termos do artigo 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 2.859, DE 3 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 002260/19-01.00 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>CONCEDER PENSÃO CIVIL VITALÍCIA, a contar de 25 de outubro de 2019, ao Sr. ALEXANDRE ALMEIDA DOS SANTOS, cônjuge supérstite da servidora Neusa Maria Corrêa da Paz, falecida em 25 de outubro de 2019, nos termos dos artigos 215, 217, inciso I, 219, inciso I, e 222, inciso VII, alínea "b", item 6, todos da Lei n. 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº. 13.135/2015 e pela Lei nº. 13.846/2019; artigo 40, § 7º, inciso I, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela EC n. 41/2003, c/c artigo 2º, inciso I, da Lei n. 10.887/2004, cabendo-lhe a totalidade do benefício pensional.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 2.861, DE 3 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o Processo nº 000474/19-09.01 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>DECLARAR a vacância, a contar de 29 de novembro de 2019, do cargo de Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente das Auditorias da Justiça Militar da União, ocupado pelo servidor SAMUEL FERREIRA LINDEMAYER, matrícula 8752, lotado na Auditoria da 9ª CJM, em virtude de posse em outro cargo inacumulável, nos termos do artigo 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>