<xml><article id="12554995" name="Publicação DOU_portaria JARI__14" idOficio="5669208" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2019" artClass="00018:00028:00014:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Superintendência Regional no Espírito Santo" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="252" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12324143">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 364, DE 23 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 364, DE 23 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL NO ESPÍRITO SANTO, designado pela Portaria nº 833, de 22 de março de 2019, do Senhor Secretário-Executivo Adjunto do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 57, pag. 47, do dia 25 de março de 2019, usando das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no D.O.U de 06 de dezembro de 2018, do Senhor Ministro da Segurança Pública, que delegou competência ao Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal por meio da Portaria nº 379, de 16 de março de 2011, subdelegada ao Superintendente da Polícia Rodoviária Federal no Espírito Santo por meio da Portaria nº 287/2019/DG, de 20 de novembro de 2019, e considerando as informações presentes no Processo Administrativo nº 08667.003607/2013-42, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear os membros da 1ª JARI-ES, conforme abaixo relacionados:</p><p>I - representante da PRF (Presidente) Israel Werner Sanglard Rocha e (Suplente) Cristina Kuster Valentim;</p><p>II - representante com conhecimento de trânsito (Titular) Theotonio Silva de Oliveira e (Suplente) Luzimar Domingos Siqueira.</p><p>Art. 2º Reconduzir os membros da 1ª JARI-ES, conforme abaixo relacionados:</p><p>I - representante de entidade ligada à área de trânsito (Titular) Felipe da Silva Vago e (Suplente) Maria Goreti Cypriano Rodrigues.</p><p>Art. 3º Reconduzir os membros da 2ª JARI-ES, conforme abaixo relacionados:</p><p>I - representante da PRF (Presidente) Ana Carla Santana;</p><p>II - representante de entidade ligada à área de trânsito (Titular) Eduardo José Gonçalves e (Suplente) Felipe Bassini Bergamini.</p><p>Art. 4º Nomear os membros da 2ª JARI-ES, conforme abaixo relacionados:</p><p>I - representante com conhecimento de trânsito (Titular) José Carlos Seidel e (Suplente) Cláudia Ramos Coutinho.</p><p>Art. 5º Nomear as Coordenadoras-Gerais das JARI-ES, conforme abaixo relacionadas:</p><p>I - Coordenadora-Geral (Titular) Régia Cristina Chisté Rossi e (Suplente) Nádia Helena da Paixão Gave.</p><p>Art. 6º Designar os Secretários da 1ª e 2ª JARI-ES, respectivamente:</p><p>I - 1ª JARI-ES: Secretário (Titular) Régia Cristina Chisté Rossi e (Suplente) Nádia Helena da Paixão Gave;</p><p>II - 2ª JARI-ES: Secretário (Titular) Guilherme Luis Dantas Gouget.</p><p>Art. 7° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">AMARÍLIO LUIZ BONI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>