<xml><article id="12126340" name="portaria 100" idOficio="5631752" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/12/2019" artClass="00018:00028:02011:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Gestão de Pessoas/Coordenação-Geral de Recursos Humanos/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="234" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12252131">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 100, DE 3 DE dezembro DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 100, DE 3 DE dezembro DE 2019</p><p>O COORDENADOR DE RECURSOS HUMANOS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria nº 2843/2019/DGP, de 19 de novembro de 2019, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 21/11/2019, considerando o art. 4º, da e a Portaria nº 270/2019/DG, de 07 de novembro de 2019, da Direção-Geral da Polícia Rodoviária Federal, a Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 234, de 06 de dezembro de 2018 do Ministério da Segurança Pública, resolve:</p><p>Retificar a PORTARIA Nº 64/2019/CRH, DE 28 DE NOVEMBRO DE 2019, publicada no DOU de 03/12/2019, Seção 2, Página 42, para:</p><p>Onde se lê: Designar TIAGO DE ALMEIDA QUEIROZ, Matrícula: 1515152, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de Substituto do Superintendente-Executivo, código FCPE 101.2, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Goiás, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Leia-se: Designar TIAGO DE ALMEIDA QUEIROZ, Matrícula: 1515152, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de Substituto do Superintendente-Executivo, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Goiás, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ MARÇAL DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>