<xml><article id="12365160" name="Portaria 1659 1683 1684 (DOU 18." idOficio="5653440" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/12/2019" artClass="00016:00114:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="244" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12292088">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 17 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 17 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.659 Art. 1º - Designar, para exercer a Função (FCC) de Coordenador(a) do Curso de Licenciatura em Letras, para o Biênio 2020-2021, o(a) servidor(a) HERICA KARINA CAVALCANTI DE LIMA, do Quadro Único de Pessoal desta IFES, matrícula SIAPE nº 2650265, a partir da data de publicação no Diário Oficial da União, conforme informações constantes no Processo acima mencionado.</p><p>Art. 2° - Em decorrência, a partir da mesma data, revogar os efeitos da Portaria nº 1.412/2017-GR, de 07/12/2017, publicada no Diário Oficial da União de 08/12/2017, e dispensar o(a) servidor(a) SHERRY MORGANA JUSTINO DE ALMEIDA, matrícula SIAPE n° 2743018, da referida Função. (Processo UFRPE nº 23082.026175/2019-06)</p><p>Nº 1.683 Art. 1º - Alterar a Portaria n° 1.375/2018-GR, de 08/11/2018, publicada no Diário Oficial da União de 09/11/2018, que designou para função o(a) servidor(a) DIANA TERESA DE BARROS CAVALCANTI, Matrícula SIAPE nº 3066730, em virtude de mudança da estrutura do Colégio Agrícola Dom Agostinho Ikas - CODAI, nos termos a seguir, permanecendo os demais termos inalterados:</p><p>Onde se lê:</p><p>[...]</p><p>Designar para exercer a Função (FG-06) de Secretário(a) Geral do CODAI</p><p>Leia-se:</p><p>[...]</p><p>Designar para exercer a Função (FG-06) de Secretário(a) da Secretaria do Colégio Dom Agostinho Ikas da UFRPE (Processo UFRPE nº 23082.015166/2019-81, e anexo Processo UFRPE nº 23082.015791/2019-23)</p><p>Nº 1.684 Art. 1º - Alterar a Portaria n° 1.501/2018-GR, de 10/12/2018, publicada no Diário Oficial da União de 11/12/2018, que designou para função o(a) servidor(a) DANTE BERNARDO DE SOUZA SILVA, Matrícula SIAPE nº 3077463, em virtude de mudança da estrutura do Colégio Agrícola Dom Agostinho Ikas - CODAI, nos termos a seguir, permanecendo os demais termos inalterados:</p><p>Onde se lê:</p><p>[...]</p><p>Designar para exercer a Função (FG-04) de Diretor(a) da Divisão de Contabilidade, Compras e Licitações</p><p>Leia-se:</p><p>[...]</p><p>Designar para exercer a Função (FG-04) de Coordenador(a) da Coordenação de Contabilidade, Compras e Licitação (Processo UFRPE nº 23082.015166/2019-81, e anexo Processo UFRPE nº 23082.015791/2019-23)</p><p class="assina">MARIA JOSÉ DE SENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>