<xml><article id="12234885" name="PTS161A163NORTECENTROOESTE" idOficio="5641312" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/12/2019" artClass="00013:00059:00238:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Norte/Centro-Oeste em Brasília" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12269361">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL NORTE/CENTRO-OESTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL-INSS, no uso das atribuições previstas no Decreto nº 9.746, de 8 de abril de 2019, e da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 2.277 PRES/INSS, de 20 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Nº 161 - Dispensar, a pedido, SUZANA FREITAS ROCHA BANDEIRA, matrícula nº 1164348, CPF nº 780.677.741-53, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Valparaíso de Goiás, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência Executiva Distrito Federal/DF.</p><p>Nº 162 - Dispensar JOSE WELITON PEDRO DA SILVA, matrícula nº 2355426, CPF nº 082.318.274-63, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Porto Velho - Embratel, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência Executiva Porto Velho/RO.</p><p>Nº 163 - Designar KELLEN GUNTHER, matrícula nº 2353827, CPF nº 611.396.372-15, para o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Porto Velho - Embratel, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência Executiva Porto Velho/RO, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo</p><p class="assina">ROBERTO FAGNER DE FIGUEIREDO BRAGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>