<xml><article id="12386697" name="Portarias de 17.12.2019" idOficio="5655346" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/12/2019" artClass="00024:00002:00031:00133:00136:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio Grande do Sul/Coordenação de Gestão/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="245" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12296042">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A Chefe do Serviço de Gestão Administrativa da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio Grande do Sul, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº PT/SAA/MS nº 1.804, de 01 de outubro de 2013, publicada no DOU Nº 192, de 03 de outubro de 2013, resolve:</p><p>N° 806 - Conceder pensão mensal a UNIVERSINA GOMES PIRES, com fundamento legal nos artigos 215 e 217, inciso I, combinado com o artigo 219 e 222 da Lei n° 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015 e o artigo 40, §§ 7° e 18 da CF/88, com redação da EC 41/2003, combinado com o artigo 2°, inciso I, da Lei n° 10.887/2004, cônjuge do ex-servidor RONY PIRES, Matrícula SIAPE nº 0525516, do Quadro Permanente deste Ministério, falecido em 23/10/2019, no valor correspondente ao total da respectiva remuneração decorrente do cargo de Agente Administrativo, Código 422/203, Classe "S", Referência/Padrão S-III, acrescido das parcelas de 32% da Gratificação de Adicional de Tempo de Serviço artigo 67 da Lei n° 8.112/90 e da Gratificação de Desempenho da Atividade da Previdência, Saúde e Trabalho - GDPST Lei n° 11.784/2008, com vigência a partir de 23/10/2019 (Processo nº 25025.008475/2019-13).</p><p>N° 807 - Conceder pensão mensal a MARIA BAPTISTINA DA ROCHA BRITO MACIEL, com fundamento legal nos artigos 215 e 217, inciso I, combinado com o artigo 219 e 222 da Lei n° 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015 e o artigo 40, § 7° e 18, da CF/88, com redação da EC 41/2003, combinado com o artigo 2°, inciso I, da Lei n° 10.887/2004, e Art. 6-A da Emenda Constitucional n.º 41/2003, incluído pela Emenda Constitucional nº 70/2012, cônjuge do ex-servidor JOSÉ IZIDORO PEIRANO MACIEL, Matrícula SIAPE nº 0526954, do Quadro Permanente deste Ministério, falecido em 18/08/2019, no valor correspondente ao total da respectiva remuneração decorrente do cargo de Médico, Código 422/069, Classe "S", Referência/Padrão S-III, acrescido das parcelas de 25% da Gratificação de Adicional de Tempo de Serviço artigo 67 da Lei n° 8.112/90 e da Gratificação de Desempenho de Atividades Médicas da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho - GDM-PST, Lei n° 12.702/2012, com vigência a partir de 04/12/2019 (Processo nº 25025.008418/2019-26).</p><p class="assina">MARCELA HAUPT BESSIL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>