<xml><article id="12508131" name="171R" idOficio="5665683" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/12/2019" artClass="00016:00106:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12317613">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de  19 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 19 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.243 - Exonerar, a pedido, a partir de 06 de dezembro de 2019, o servidor EDEVAR DANIEL - 2230266, da função gratificada de Chefe do Departamento de Saúde Coletiva, FG-01, do Setor de Ciências da Saúde.</p><p>Nº 1.247 - I. Tendo em vista o que consta no Art. 93 da Lei nº 8.112/1990; Art. 7º da Lei nº 12.550/2011; e, Inciso II do Art. 3º da Portaria nº 1.128/MEC, de 15 de dezembro de 2015, autorizar, a partir da data de publicação em DOU, a cessão do servidor WAGNER CESAR ZATTONI JUNIOR - 1839453, ocupante do cargo de Contador, lotado no Hospital de Clínicas, para a Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares (EBSERH) do Ministério da Educação. II. Manter o referido servidor em folha de pagamento da Instituição, por tratar-se de cessão para órgão dos Poderes da União. III. Fica sob a responsabilidade da EBSERH do Ministério da Educação, o encaminhamento da frequência do servidor, até o 5º (quinto) dia útil de cada mês junto a esta Instituição.</p><p>Nº 1.249 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.427/MEC, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019; considerando o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizado pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; e, Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, MAYRA GALINDO DE ALMEIDA SINOSAKI, habilitada em concurso público realizado por esta Instituição, homologado em 02.07.2018, para o cargo de Médica - Anestesiologia, nível de Classificação E, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, na vaga de código nº 676508.</p><p>Nº 1.251 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.427/MEC, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019; considerando o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizado pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; e, Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, LUANA OLIVEIRA MEDEIROS, habilitada em concurso público realizado por esta Instituição, homologado em 13.11.2019, para o cargo de Técnica em Assuntos Educacionais, nível de Classificação E, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, na vaga de código nº 264392.</p><p>Nº 1.252 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.427/MEC, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019; considerando o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizado pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; e, Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, BRUNO LEAL VIANNA, habilitado em concurso público realizado por esta Instituição, homologado em 13.11.2019, para o cargo de Médico - Clínica Geral, nível de Classificação E, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, na vaga de código nº 265943.</p><p>Nº 1.253 - I. Declarar vago, a partir de 17 de dezembro de 2019, o cargo de Assistente em Administração, nível de Classificação D, ocupado por MARCELA GARCIA - 3121136, lotada na Coordenação de Pesquisa e Desenvolvimento da Ciência e Tecnologia da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação, em virtude de posse em outro cargo público inacumulável, de acordo com o disposto no Art. 33 da Lei nº 8.112/90. II. Considerando que a servidora não adquiriu a estabilidade prevista no Art. 21 da Lei nº 8.112/90, a presente declaração de vacância não gera direito à recondução estabelecida no Art. 29 da citada Lei.</p><p>Nº 1.254 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.427/MEC, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019; o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; Decreto nº 7.485, de 18.05.2011, publicado no DOU de 19.05.2011, atualizado pelo Decreto nº 8.259, de 20.05.2014, publicado no DOU de 30.05.2014; e, Art. 1º § 2º da Lei nº 12.772/2012, MARIANA BETTEGA BRAUNERT, habilitada em concurso público de provas e títulos, homologado em 20.03.2019, para o cargo de Professora na carreira de Magistério Superior, classe A, Adjunto A, nível I, em regime de trabalho de dedicação exclusiva, na área de Sociologia com ênfase em Sociologia do Trabalho, Desigualdade Social, Mobilidades e Políticas Públicas de Trabalho e Renda, para a Coordenação da Câmara do Curso de Administração Pública do Setor Litoral, na vaga de código nº 265864.</p><p>Nº 1.255 - Conceder vacância, a partir de 19 de dezembro de 2019, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe 7, ocupado por RODRIGO PERITO CARDOSO - 1738597, lotado no Departamento de Engenharia Mecânica do Setor de Tecnologia, em virtude de posse em outro cargo público inacumulável, de acordo com o disposto no Artigo 33 da Lei nº 8.112/90.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p class="identifica">PORTARIAS de 20 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.256 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.427/MEC, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019; considerando o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizado pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; e, Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, REBECCA SARAY MARCHESINI STOVAL, habilitada em concurso público realizado por esta Instituição, homologado em 13.11.2019, para o cargo de Médica - Clínica Geral, nível de Classificação E, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, na vaga de código nº 204566.</p><p>Nº 1.257 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.427/MEC, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019; considerando o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizado pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; e, Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, ROBSON FERNANDO GARCIA DE LIMA, habilitado em concurso público realizado por esta Instituição, homologado em 13.11.2019, para o cargo de Médico - Clínica Geral, nível de Classificação E, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, na vaga de código nº 104261.</p><p>Nº 1.258 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.427/MEC, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019; considerando o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizado pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; e, Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, TAMMY VERNALHA ROCHA ALMEIDA, habilitada em concurso público realizado por esta Instituição, homologado em 13.11.2019, para o cargo de Médica - Clínica Geral, nível de Classificação E, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, na vaga de código nº 676430.</p><p>Nº 1.261 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.427/MEC, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019; considerando o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizado pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; e, Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, NOESSA HIROMI ASSANO STANGLER, habilitada em concurso público realizado por esta Instituição, homologado em 13.11.2019, para o cargo de Médica - Clínica Geral, nível de Classificação E, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, na vaga de código nº 716791.</p><p>Nº 1.262 - I. Conceder afastamento para prestar colaboração técnica, prevista no Art. 30 da Lei nº 12.772/2012, junto à Fundação Universidade Federal de São Carlos, com remuneração, por 02 (dois) anos, a partir de 03 de fevereiro de 2020, ao servidor SANDRO CAMPOS NEVES - 1674191, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Turismo do Setor de Ciências Humanas. II. Fica sob a responsabilidade da Fundação Universidade Federal de São Carlos, o encaminhamento da frequência, do citado servidor, até o 5°(quinto) dia útil de cada mês junto a esta Instituição.</p><p>Nº 1.263 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.427/MEC, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019; considerando o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizado pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; e, Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, ANDRE DONATO ZANON, habilitado em concurso público realizado por esta Instituição, homologado em 02.07.2018, para o cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, nível de Classificação D, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, na vaga de código nº 870634.</p><p>Nº 1.265 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.427/MEC, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019; considerando o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizado pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; e, Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, BRYAN FELIPE DE OLIVEIRA, habilitado em concurso público realizado por esta Instituição, homologado em 02.07.2018, para o cargo de Assistente em Administração, nível de Classificação D, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, na vaga de código nº 263802.</p><p>Nº 1.266 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.427/MEC, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019; considerando o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizado pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; e, Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, AMAURI DOS SANTOS BRAZ, habilitado em concurso público realizado por esta Instituição, homologado em 02.07.2018, para o cargo de Assistente em Administração, nível de Classificação D, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, na vaga de código nº 731028.</p><p>Nº 1.267 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.427/MEC, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019; considerando o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizado pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; e, Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, JOSIANE NUNES DELFINO, habilitada em concurso público realizado por esta Instituição, homologado em 02.07.2018, para o cargo de Assistente em Administração, nível de Classificação D, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, na vaga de código nº 265544.</p><p>Nº 1.268 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.427/MEC, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019; considerando o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizado pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; e, Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, RONALDO DE SOUZA WOITECHEN, habilitado em concurso público realizado por esta Instituição, homologado em 02.07.2018, para o cargo de Assistente em Administração, nível de Classificação D, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, na vaga de código nº 262528.</p><p>Nº 1.269 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.427/MEC, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019; considerando o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizado pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; e, Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, ELAINE CRISTINA OUTI, habilitada em concurso público realizado por esta Instituição, homologado em 13.11.2019, para o cargo de Analista de Tecnologia da Informação, nível de Classificação E, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, na vaga de código nº 976130.</p><p>Nº 1.270 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.427/MEC, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019; considerando o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizado pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; e, Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, CLAUDIA MARIA BARONI FERNANDES, habilitada em concurso público realizado por esta Instituição, homologado em 02.07.2018, para o cargo de Enfermeira, nível de Classificação E, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, na vaga de código nº 716763.</p><p>Nº 1.271 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.427/MEC, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019; considerando o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizado pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; e, Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, OLIVIA SIMÕES PEDROSA CARDOZO, habilitada em concurso público realizado por esta Instituição, homologado em 13.11.2019, para o cargo de Bibliotecária - Documentalista, nível de Classificação E, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, na vaga de código nº 265582.</p><p>Nº 1.272 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.427/MEC, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019; considerando o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizado pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; e, Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, CLEVERSON JOSE DOS SANTOS, habilitado em concurso público realizado por esta Instituição, homologado em 13.11.2019, para o cargo de Pedagogo, nível de Classificação E, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, na vaga de código nº 983370.</p><p>Nº 1.273 - Nomear, tendo em vista o que consta no artigo 39 do Estatuto desta Universidade, o servidor LUIZ ANTONIO BELINASO - 342658, ocupante do cargo de Professor, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Chefe do Departamento de Engenharia Elétrica, FG-01, do Setor de Tecnologia, pelo período de 02 (dois) anos, a partir da data de publicação em DOU, de acordo com a Lei nº 9.527/97.</p><p>Nº 1.275 - Conceder vacância, a partir de 20 de dezembro de 2019, para o cargo de Bibliotecário - Documentalista, nível de Classificação E, ocupado por PAULA CARINA DE ARAUJO - 1657716, lotada na Biblioteca de Ciências Agrárias do Sistema de Bibliotecas, em virtude de posse em outro cargo público inacumulável, de acordo com o disposto no Art. 33 da Lei nº 8.112/90.</p><p>Nº 1.276 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº Portaria nº 1.427/MEC, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019; o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; Decreto nº 7.485, de 18.05.2011, publicado no DOU de 19.05.2011, atualizado pelo Decreto nº 8.259, de 20.05.2014, publicado no DOU de 30.05.2014; Lei nº 12.772/2012 e suas alterações, ISABELLA DE SOUZA SIERRA, habilitada em concurso público de provas e títulos, homologado em 16.12.2019, para o cargo de Professora na carreira de Magistério Superior, classe A, Assistente A, nível I, em regime de trabalho de dedicação exclusiva, na área de Modelagem Digital, Animação e Prototipagem, para o Departamento de Expressão Gráfica do Setor de Ciências Exatas, na vaga de código nº 265628.</p><p>Nº 1.277 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.427/MEC, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019; considerando o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizado pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; e, Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, LEONARDO TALONE NETO, habilitado em concurso público realizado por esta Instituição, homologado em 13.11.2019, para o cargo de Bibliotecário - Documentalista, nível de Classificação E, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, na vaga de código nº 311328.</p><p>Nº 1.278 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.427/MEC, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019; considerando o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizado pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; e, Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, FLAVIO MARTINS DE ARAUJO, habilitado em concurso público realizado por esta Instituição, homologado em 13.11.2019, para o cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, nível de Classificação E, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, na vaga de código nº 350701, com lotação em Pontal do Paraná/PR.</p><p>Nº 1.279 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.427/MEC, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019; considerando o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizado pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; e, Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, GISLAINE BOMFIM DE ALCANTARA, habilitada em concurso público realizado por esta Instituição, homologado em 05.06.2019, para o cargo de Nutricionista, nível de Classificação E, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, na vaga de código nº 698380.</p><p>Nº 1.280 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.427/MEC, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019; considerando o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizado pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; e, Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, ALINE DE MOURA HENRIQUE, habilitada em concurso público realizado por esta Instituição, homologado em 02.07.2018, para o cargo de Técnica de Laboratório - Análises Clínicas, nível de Classificação D, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, na vaga de código nº 716595.</p><p>Nº 1.281 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.427/MEC, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019; considerando o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizado pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; e, Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, CAROLINE POITE DE SIQUEIRA PARIS, habilitada em concurso público realizado por esta Instituição, homologado em 02.07.2018, para o cargo de Enfermeira, nível de Classificação E, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, na vaga de código nº 264473.</p><p>Nº 1.282 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.427/MEC, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019; considerando o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizado pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; e, Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, DANIELLE ISAIAS FERNANDES FERREIRA, habilitada em concurso público realizado por esta Instituição, homologado em 02.07.2018, para o cargo de Assistente em Administração, nível de Classificação D, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, na vaga de código nº 266416.</p><p>Nº 1.283 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.427/MEC, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019; considerando o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizado pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; e, Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, RONDINELLY GOMES MEDEIROS, habilitado em concurso público realizado por esta Instituição, homologado em 02.07.2018, para o cargo de Assistente em Administração, nível de Classificação D, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, na vaga de código nº 262902.</p><p>Nº 1.284 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.427/MEC, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019; o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; Decreto nº 7.485, de 18.05.2011, publicado no DOU de 19.05.2011, atualizado pelo Decreto nº 8.259, de 20.05.2014, publicado no DOU de 30.05.2014; Lei nº 12.772/2012 e suas alterações, TIAGO VENTURI, habilitado em concurso público de provas e títulos, homologado em 22.11.2019, para o cargo de Professor na carreira de Magistério Superior, classe A, Adjunto A, nível I, em regime de trabalho de dedicação exclusiva, na área de Ensino e Aprendizagem, para o Departamento de Sociais e Humanas do Setor Palotina, na vaga de código nº 263412.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p class="identifica">PORTARIAS de 23 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.286 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.427/MEC, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019; considerando o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizado pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; e, Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, MELINA RABELO VIEIRA, habilitada em concurso público realizado por esta Instituição, homologado em 20.12.2019, para o cargo de Administradora, nível de Classificação E, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, na vaga de código nº 975071.</p><p>Nº 1.288 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.427/MEC, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019; considerando o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizado pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; e, Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, ANDRE BOMFIM DA SILVA, habilitado em concurso público realizado por esta Instituição, homologado em 20.12.2019, para o cargo de Administrador, nível de Classificação E, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, na vaga de código nº 975070.</p><p>Nº 1.291 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.427/MEC, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019; considerando o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizado pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; e, Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, ANDRE KLINGENFUS ANTUNES, habilitado em concurso público realizado por esta Instituição, homologado em 20.12.2019, para o cargo de Administrador, nível de Classificação E, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, na vaga de código nº 263009.</p><p>Nº 1.292 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.427/MEC, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019; considerando o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizado pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; e, Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, JAQUELINE DE OLIVEIRA FERREIRA, habilitada em concurso público realizado por esta Instituição, homologado em 20.12.2019, para o cargo de Administradora, nível de Classificação E, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, na vaga de código nº 263922.</p><p>Nº 1.293 - I. Exonerar, a pedido, nos termos do Art. 34 da Lei nº 8.112/90, a partir de 10 de dezembro de 2019, do Quadro Permanente desta Universidade, o servidor RONALDO CESAR GROSSMANN ZIGER - 3148494, ocupante do cargo de Assistente em Administração, nível de Classificação D, lotado no Departamento de Contabilidade do Setor de Ciências Sociais Aplicadas. II. Declarar aberta a vaga.</p><p>Nº 1.294 - I. Conceder afastamento para prestar colaboração técnica, prevista no Art. 30 da Lei nº 12.772/2012, junto à Universidade Federal de Juiz de Fora, com remuneração, por 02 (dois) anos, a partir da data de publicação em DOU, à servidora LILIAN TONELLI MANICA - 2088179, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, lotada no Departamento de Zoologia do Setor de Ciências Biológicas. II. Fica sob a responsabilidade da Universidade Federal de Juiz de Fora, o encaminhamento da frequência, da citada servidora, até o 5°(quinto) dia útil de cada mês junto a esta Instituição.</p><p>Nº 1.295 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.427/MEC, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019; considerando o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizado pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; e, Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, LUIZ GUSTAVO OLIVEIRA DA SILVA, habilitado em concurso público realizado por esta Instituição, homologado em 02.07.2018, para o cargo de Arquiteto e Urbanista, nível de Classificação E, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, na vaga de código nº 277194.</p><p>Nº 1.296 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.427/MEC, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019; considerando o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizado pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; e, Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, THIAGO TADEU SOARES PITHON, habilitado em concurso público realizado por esta Instituição, homologado em 02.07.2018, para o cargo de Auditor, nível de Classificação E, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, na vaga de código nº 978757.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>