<xml><article id="12552313" name="Portaria 485-2019-DG" idOficio="5668701" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2019" artClass="00017:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Transportes Aquaviários" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="252" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12323417">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 485/DG, DE 30 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 485/DG, DE 30 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA AGÊNCIA NACIONAL DE TRANSPORTES AQUAVIÁRIOS - ANTAQ, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos IV e X do art. 20 do Regimento Interno, considerando o disposto no inciso X do art. 27 da Lei nº 10.233, de 2001, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir Grupo Técnico - GT, com a finalidade de analisar documentos e acompanhar assuntos relacionados à International Maritime Organization - IMO, visando subsidiar decisões e posicionamentos de cunho institucional da Agência Nacional de Transportes Aquaviários - ANTAQ.</p><p>Art. 2º O GT será composto pelos seguintes membros titulares e respectivos suplentes:</p><p>I - SÉRGIO AUGUSTO NOGUEIRA DE OLIVEIRA (titular) e YGOR DI PAULA JULIANO SILVA DA COSTA (suplente), ambos lotados na Gerência de Regulação da Navegação Marítima - GRM, responsáveis pela coordenação dos trabalhos;</p><p>II - PEDRO CELSO RODRIGUES FONSECA (titular) e LÍVIA RESENDE LARA (suplente), ambos lotados na Gerência de Regulação da Navegação Marítima - GRM, responsáveis pelos assuntos relacionados com o Comitê de Segurança Marítima - MSC;</p><p>III - LÍVIA RESENDE LARA (titular), lotada na Gerência de Regulação da Navegação Marítima - GRM e DIMAS MOREIRA SOARES, lotado na Gerência de Regulação Portuária - GRP, responsáveis pelos assuntos relacionados com o Comitê de Facilitação - FAL;</p><p>IV - RODRIGO GUIMARÃES TRAJANO (titular) e ARTHUR FELIPE DE MENEZES IL PAK (suplente), ambos lotados na Gerência de Desenvolvimento e Estudos - GDE, responsáveis pelos assuntos relacionados com o Comitê de Cooperação Técnica - TC;</p><p>V - MARCOS MAIA PORTO (titular) e ALESSANDRO MAX BEARZI RAMALHO (suplente), ambos lotados na Gerência de Meio Ambiente e Sustentabilidade - GMS, responsáveis pelos assuntos relacionados com o Comitê de Proteção ao Meio Ambiente Marinho - MEPC;</p><p>VI - MARCEL PORTO OLIVEIRA (titular) e JONAS SOARES DOS SANTOS FILHO (suplente), ambos lotados na Unidade Regional do Rio de Janeiro - URERJ, responsáveis pela representação local e participação nos assuntos tratados pela Secretaria Executiva da Comissão Coordenadora dos Assuntos da IMO - SEC-IMO, no Rio de Janeiro/RJ; e</p><p>VII - LUÍS EDUARDO LUVIZOTTO LOLLI (titular) e FLÁVIO JOSÉ REGIS PAULO NETO, ambos lotados na Coordenadoria de Relações Internacionais - CRI, responsáveis pelo acompanhamento, relacionamento e assessoramento institucional relativos aos assuntos da IMO.</p><p>Art. 3º O GT poderá atuar em assuntos de outros comitês e subcomitês da IMO não explicitados no art. 2º, caso necessário, bem como prestar apoio técnico aos membros representantes da ANTAQ nos assuntos da Comissão Coordenadora dos Assuntos da Organização Marítima Internacional - CCA-IMO e da Representação Permanente Brasileira em Londres - RPB-IMO.</p><p>Art. 4º Esta portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MÁRIO POVIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>