<xml><article id="12065968" name="55105550" idOficio="5622754" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/12/2019" artClass="00016:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="232" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12236323">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5.510, 28 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 5.510, 28 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>I. Autorizar a cessão para a FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE (FUNASA), tendo em vista o disposto no Art. 93 da Lei 8.112/90 e no Art. 17, do Decreto n. 9.144, de 22/08/2017, do servidor JORGE OLIVEIRA VAZ, matrícula SIAPE-0327865 ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal desta Universidade, lotado no INSTITUTO DE CIÊNCIAS DA SAÚDE (ICS) sem prejuízo de sua remuneração e demais vantagens a que faz jus, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União e com vigência até 01 de agosto de 2021. II. Revogar a partir da mesma data, a Portaria n. 3047/2017 desta Reitoria, publicada no DOU, Seção 2, de 22/06/2017, que autorizara o afastamento do referido docente para prestar Colaboração Técnica ao INSTITUTO EVANDRO CHAGAS.</p><p class="assina">MARIA IRACILDA DA CUNHA SAMPAIO</p><p class="cargo">Pró-Reitora de Pesquisa e Pós-Graduação, no exercício da Reitoria</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 5.550, 29 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do servidor VAN SERGIO DA SILVA ALVES, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, lotado no Instituto de Ciências Exatas e Naturais, no período de 30 de março de 2020 a 29 de março de 2021, para realizar Estágio Pós-Doutoral no Instituto de Física, da Universidade do Minho, em Portugal, em regime de Tempo Integral, com ônus limitado.</p><p class="assina">MARILIA DE NAZARE DE OLIVEIRA FERREIRA</p><p class="cargo">Pró-Reitora de Relações Internacionais, no exercício da Reitoria</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>