<xml><article id="12138865" name="afastDOpais_04dez2019" idOficio="5632904" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="05/12/2019" artClass="00016:00111:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12253649">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 4 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 4 de dezembro de 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC de 23 de abril de 2009, resolve autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>PAULA MARIA ABRANTES COTTA DE MELLO, Matrícula SIAPE nº 0362279, ocupante do cargo de Bibliotecário, lotado(a) no(a) Fórum de Ciência e Cultura, no período de 05/12/2019 a 09/12/2019, para participar de treinamento, em Miami, Estados Unidos- com ônus limitado (Processo 23079.216170/2019-14).</p><p>FREDERICO CAETANO JANDRE DE ASSIS TAVARES, Matrícula SIAPE nº 1361982, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 01/01/2020 a 29/12/2020, para realizar pós-doutorado junto à GATE Lyon/St Etienne, em Écully, França - com ônus CAPES-PrInt (Processo 23079.216763/2019-81).</p><p>DENISE ROCHA GONÇALVES, Matrícula SIAPE nº 1571834, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Observatório do Valongo, no período de 02/01/2020 a 09/01/2020, para realizar colaboração científica, em La Laguna, Espanha- com ônus limitado (Processo 23079.216996/2019-83).</p><p>MARIA MAURA DA CONCEIÇÃO CESÁRIO, Matrícula SIAPE nº 1005370, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Letras, no período de 02/01/2020 a 14/01/2020, para realizar visita técnica, em Lisboa, Portugal- com ônus CAPES. (Processo 23079.217172/2019-21).</p><p>ADRIANA SANTAROSA VIVACQUA, Matrícula SIAPE nº 1672176, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Matemática, no período de 03/01/2020 a 10/01/2020, para participar de conferência internacional, em Sanibel, Estados Unidos- com ônus limitado. (Processo 23079.217301/2019-81).</p><p class="assina">DENISE PIRES DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>