<xml><article id="12518134" name="2612DEP-MAPA-MRE-S-2" idOficio="5666233" pubName="DO2" artType="Decreto de Pessoal" pubDate="27/12/2019" artClass="00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00004:00002" artCategory="Atos do Poder Executivo" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12318673">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DECRETOS DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo><![CDATA[MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO]]></Titulo>
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="titulo">MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO</p><p class="identifica">DECRETOS DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso VI, alínea "a", da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 3º do Decreto nº 6.464, de 27 de maio de 2008, resolve:</p><p><strong>DESIGNAR,</strong></p><p>para exercer a função de Adido Agrícola junto a missões diplomáticas brasileiras no exterior:</p><p>FÁBIO COELHO CORRÊA DE ARAÚJO, na Embaixada do Brasil em Pequim, República Popular da China;</p><p>AUGUSTO LUIS BILLI, na Embaixada do Brasil em Londres, Reino Unido da Grã-Bretanha e Irlanda do Norte;</p><p>LEANDRO DOS SANTOS ANTUNES, na Embaixada do Brasil em Singapura, República de Singapura;</p><p>LEONARDO WERLANG ISOLAN, na Representação Brasileira junto à Organização das Nações Unidas para Alimentação e Agricultura, em Roma, República Italiana;</p><p>RAFAEL GUIMARÃES REQUIÃO, na Embaixada do Brasil em Moscou, Federação da Rússia;</p><p>FILIPE GUERRA LOPES SATHLER, na Embaixada do Brasil em Washington, D.C., Estados Unidos da América; RICARDO OSSAMU MAEHARA, na Embaixada do Brasil em Tóquio, Japão;</p><p>BERNARDO TODESCHINI, na Missão do Brasil junto à União Europeia, em Bruxelas, Reino da Bélgica; e</p><p>ÂNGELA PIMENTA PERES, na Embaixada do Brasil em Lima, República do Peru.</p><p>Brasília, 26 de dezembro de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Ernesto Henrique Fraga Araújo</p><p class="assina">Marcos Montes Cordeiro</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso VI, alínea "a", da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 3º do Decreto nº 6.464, de 27 de maio de 2008, resolve:</p><p><strong>RECONDUZIR,</strong></p><p>à função de Adido Agrícola junto a missões diplomáticas brasileiras no exterior:</p><p>MARCEL MOREIRA PINTO, na Embaixada do Brasil em Riade, Reino da Arábia Saudita;</p><p>JESULINDO NERY DE SOUZA JÚNIOR, na Embaixada do Brasil em Pretória, República da África do Sul;</p><p>PRISCILA RECH PINTO MOSER, na Embaixada do Brasil em Buenos Aires, República Argentina;</p><p>JEAN CARLO CURY MANFREDINI, na Embaixada do Brasil em Pequim, República Popular da China;</p><p>DALCI DE JESUS BAGOLIN, na Embaixada do Brasil em Nova Delhi, República da Índia;</p><p>GUTEMBERG BARONE DE ARAÚJO NOJOSA, na Embaixada do Brasil em Seul, República da Coreia;</p><p>BIVANILDA ALMEIDA TAPIAS, na Embaixada do Brasil na Cidade do México, Estados Unidos Mexicanos;</p><p>MARIA EDUARDA DE SERRA MACHADO, na Embaixada do Brasil em Bangkok, Reino da Tailândia; e</p><p>TIAGO CHARÃO DE OLIVEIRA, na Embaixada do Brasil em Hanói, República Socialista do Vietnã.</p><p>Brasília, 26 de dezembro de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Ernesto Henrique Fraga Araújo</p><p class="assina">Marcos Montes Cordeiro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>