<xml><article id="12413421" name="Portarias SG 1375 e 1379" idOficio="5657934" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/12/2019" artClass="00039:00009:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="246" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12301089">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE DEZEMBRO DE 2019(*)]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE DEZEMBRO DE 2019(*)</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL ADJUNTO DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso da competência que lhe foi conferida pelo Regimento Interno, considerando a delegação dada por meio da Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, dada a alteração de estrutura decorrida da Portaria Normativa/PGJ nº 657, de 13/12/2019, válida a contar de 19/12/2019, resolve:</p><p>Nº 1.375 - Apostilar, a contar de 19/12/2019, a nomeação do servidor LUCAS DE MENEZES SILVA, matrícula 3255-7, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, da titularidade do cargo em comissão de Assessor de Apoio Técnico da Secretaria do Gabinete da Procuradoria-Geral de Justiça, código CC-01 (52000018), para a nomeação do cargo em comissão de Assessor Jurídico II da Secretaria do Gabinete da Procuradoria-Geral de Justiça, código CC-02 (52000030) (Tabularium nº 08191.138252/2019-31).</p><p>Nº 1.379 - Art. 1º Designar, a contar de 19/12/2019, a servidora TAIANA CRISTINA MARTINS SANTOS PINTO, matrícula 4570-5, Analista do MPU/Comunicação Social da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Chefe do Setor de Comunicação Digital da Secretaria de Comunicação, código FC-03 (50004035), dispensando-a, em consequência, da função de confiança de Chefe do Serviço de Mídias Digitais da Secretaria de Comunicação, código FC-02 (50004032).</p><p>Art. 2º Dispensar, a contar de 19/12/2019, a servidora JAMILY BARREIRA ROCHA, matrícula 4467-9, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, do encargo de substituta da função de confiança de Chefe do Serviço de Mídias Digitais da Secretaria de Comunicação, código FC-02 (50004032) (Tabularium nº 08191.138057/2019-19).</p><p class="assina">RENATO LUQUEIZ SALLES</p><p class="nota">Republicadas por terem saído com incorreção no DOU, Seção 2, nº 245, pág. 59, de 19.12.2019.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>