<xml><article id="12512272" name="DG 8.338 a 8.341 - 2019 subst" idOficio="5666075" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/12/2019" artClass="00017:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12318246">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL SUBSTITUTO DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem os artigos 178 e 179 do Regimento Interno aprovado pela Resolução/CA nº 26, de 05/05/2016, publicada no DOU de 12/05/2016, e o constante no art. 13, da Portaria/MINFRA nº 399, de 12/03/2019, publicada no DOU de 13/03/2019, alterada pela Portaria/MINFRA n° 565, de 31/10/2019, publicada no DOU de 01/11/2019, e tendo em vista o constante do processo nº 50612.003546/2019-19, resolve:</p><p>Nº 8.338 - Art. 1º Dispensar o servidor THIAGO CARIM BUCKER, matrícula SIAPE nº 1671375, dos encargos de substituto eventual do Chefe do Serviço de Construção, código FCPE 101.1, da Coordenação de Engenharia, da Superintendência Regional no Estado do Goiás e Distrito Federal desta Autarquia.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 8.339 - Art. 1º Designar o servidor THIAGO DE NEVES E SOUSA, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 1621968, para substituir o Chefe do Serviço de Construção, código FCPE 101.1, da Coordenação de Engenharia, da Superintendência Regional no Estado do Goiás e Distrito Federal desta Autarquia, nos afastamentos e impedimentos legais ou eventuais.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 8.340 - Art. 1º Dispensar o servidor THIAGO CARIM BUCKER, matrícula SIAPE nº 1671375, dos encargos de substituto eventual do Chefe do Serviço de Manutenção, código FCPE 101.1, da Coordenação de Engenharia, da Superintendência Regional no Estado do Goiás e Distrito Federal desta Autarquia.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 8.341 - Art. 1º Designar a servidora LEZZIR FERREIRA RODRIGUES MENDES DA MOTA, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 1621968, para substituir o Chefe do Serviço de Manutenção, código FCPE 101.1, da Coordenação de Engenharia, da Superintendência Regional no Estado do Goiás e Distrito Federal desta Autarquia, nos afastamentos e impedimentos legais ou eventuais.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRE KUHN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>