<xml><article id="12365931" name="Materia do dia 16-12-2019" idOficio="5653531" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/12/2019" artClass="00016:00105:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="244" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12292212">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 1.576, DE 24 DE OUTUBRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 1.576, DE 24 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>I - Designar ALBERTO DOS SANTOS CABRAL, Matrícula Siape 11100849, CPF Nº 39545237449, TÉCNICO DE LABORATÓRIO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na COORDENACAO DE EXTENSÃO CULTURAL da PRÓ-REITORIA DE EXTENSÃO E ASSUNTOS COMUNITÁRIOS, para exercer a função de Coordenadora de Extensão Cultural/PRAC/CD-4, em caráter de substituição, no período de 30.10.2019 a 04.11.2019. II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.068773/2019-43).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIA DE 6 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 1.755 - I - Designar ANA CRISTINA DE SOUSA ALDRIGUE, matrícula SIAPE 63372122, CPF Nº 15100227400, NOMEADO P/CARGO COMISSIONADO, Regime de Trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na REITORIA, para exercer a função de Pró-Reitoria de Graduação/PRG/CD-2, em caráter de substituição, no período de 02.12.2019 a 13.12.2019.</p><p>II - Os efeitos financeiros desta Portaria entram em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.080015/2019-01).</p><p>Nº 1.756 - I - Designar ANA CRISTINA DE SOUSA ALDRIGUE, matrícula SIAPE 63372122, CPF Nº 15100227400, NOMEADO P/CARGO COMISSIONADO, Regime de Trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na REITORIA, para exercer a função de Pró-Reitoria de Graduação/PRG/CD-2, em caráter de substituição, no período de 21.12.2019 a 31.12.2019.</p><p>II - Os efeitos financeiros desta Portaria entram em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.080024/2019-94).</p><p>Nº 1.776 - I - Designar ARON ORNILO DA SILVA, Matrícula Siape 19976204, CPF Nº 06280177408, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na DIVISÃO DE GESTÃO DE DESEMPENHO da PRÓ-REITORIA DE GESTÃO DE PESSOAS, para exercer a função de Coordenador de Desenvolvimento de Pessoas/CDP/PROGEP/CD-4, em caráter de substituição, no período de 18.12.2019 a 03.01.2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.085362/2019-12).</p><p>Nº 1.777 - I - Designar RENATA BATISTA BENEDITO, Matrícula Siape 10583731, CPF Nº 06511025454, TÉCNICO EM ASSUNTOS EDUCACIONAIS, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na DIVISÃO EDUCAÇÃO E CAPACITAÇÃO PROFISSIONAL da PRÓ-REITORIA DE GESTÃO DE PESSOAS, para exercer a função de Coordenadora de Desenvolvimento de Pessoas/CDP/PROGEP/CD-4, em caráter de substituição, no período de 04.01.2020 a 11.01.2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.085362/2019-12).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>