<xml><article id="12111805" name="pt 1.349" idOficio="5630591" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/12/2019" artClass="00013:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="234" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12249328">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.349, DE 3 DE DEZEMBRO DE DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.349, DE 3 DE DEZEMBRO DE DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL ADJUNTO DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º, VI, da Portaria nº 954, de 8 de agosto de 2019, e tendo em vista o disposto no § 2º do art. 2º da Portaria nº 300, de 13 de junho de 2019 - (Processo nº 10128.100868/2019-44), resolve:</p><p>Designar os seguintes membros indicados para o Comitê Gestor do eSocial:</p><p>I - JOSÉ ALBERTO REYNALDO MAIA ALVES FILHO e ALESSANDRO ROOSEVELT SILVA RIBEIRO, titular e suplente, respectivamente, representantes da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho;</p><p>II - ALTEMIR LINHARES DE MELO, titular, representante da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil;</p><p>III - FÁBIO AUGUSTO LUIZ PINA e JULIANA NATRIELLI MEDEIROS RIBEIRO DOS SANTOS, titular e suplente, respectivamente, representantes da Secretaria Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade;</p><p>IV - GEANLUCA LORENZON e FELIPE FERRO, titular e suplente, respectivamente, representantes da Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital; e</p><p>V - ROBERTO DAL COL FILHO e NADIR TAVEIRA SERRA, titular e suplente, respectivamente, representantes do Instituto Nacional do Seguro Social - INSS.</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>