<xml><article id="12141392" name="PORTARIA 1710-2019 (wordpad)" idOficio="5633227" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/12/2019" artClass="00043:00053:00001:00001:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região/Tribunal Pleno/Presidência/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12254206">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.710, DE 4 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.710, DE 4 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 14ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais,</p><p>Considerando o disposto no inciso XXVI do art. 27 do Regimento Interno deste Tribunal;</p><p>Considerando a existência de lastro financeiro referente ao cargo em comissão de Diretor de Secretaria - CJ3, da Vara do Trabalho de Jaru/RO, em decorrência da edição da Portaria GP n. 1703/2019;</p><p>Considerando a indicação feita pelo Juiz do Trabalho Ricardo César Lima de Carvalho Sousa, Titular da Vara do Trabalho de Jaru/RO (doc. 6 do Proad n. 11869/2019);</p><p>Considerando o despacho presidencial exarado em 4-12-2019 nos autos do Proad n. 11869/2019, resolve:</p><p>I - Dispensar o servidor JEAN CARLLO DA COSTA BARLATTI, Técnico Judiciário, Área: Administrativa, Classe: A, Padrão: 4, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, da função comissionada de Secretário de Audiência - FC-4, da Vara do Trabalho de Jaru/RO, com efeitos a partir do dia 7/1/2020;</p><p>II - Nomear o referido servidor para exercer o Cargo em Comissão de Diretor de Secretaria - CJ3, da Vara do Trabalho de Jaru/RO, com efeitos a partir da data da efetiva posse e exercício;</p><p>III - Delegar competência ao Juízo da Vara do Trabalho de Jaru/RO para dar posse ao servidor nomeado.</p><p class="assina">Desembargador OSMAR J. BARNEZE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>