<xml><article id="12408037" name="DOU - Port. 1066 -2019 -SEI 0017" idOficio="5656991" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/12/2019" artClass="00043:00029:00005:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Piauí/Secretaria de Administração, Orçamento e Finanças/Coordenadoria de Material e Patrimônio" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="246" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12299851">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria  Nº 1.066, de 17 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 1.066, de 17 de dezembro de 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO PIAUÍ, no exercício de suas atribuições legais e regimentais, e considerando decisão proferida nos autos do Proc. SEI nº 0017395-90.2019.6.18.8000, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear o candidato OSMAN THALES JOSÉ PEREIRA DA SILVA, em virtude de habilitação em Concurso Público de Provas realizado pelo Tribunal Regional Eleitoral do Piauí em 2015, destinado ao provimento de vagas e cadastro de reserva, nos termos do artigo 37, inciso II, da Constituição Federal vigente c/c os artigos 5º, § 2º, 9º, inciso I e 10, da Lei nº 8.112/1990 e com o artigo 7º da Lei nº 11.416/2006, observada a ordem de classificação e a validade do certame, para ocupar, em caráter efetivo, o cargo de Técnico Judiciário - Área Administrativa, Classe "A", Padrão 1, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, criado pela Lei nº 10.842/2004, vago em decorrência de posse em outro cargo inacumulável do servidor MARCOS DE CARVALHO SILVA, conforme Portaria nº 900, publicada no DOU nº 213, Seção 2, de 4/11/2019.</p><p>Art. 2º A presente nomeação encontra-se em consonância com o disposto no inciso I do §1º do art. 1º da Port. TSE nº 671/2017, alterada pelas Portarias do TSE nº 574/2018, nº 1.091/2018, nº 383/2019 e nº 602/2019.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. FRANCISCO ANTONIO PAES LANDIM FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>