<xml><article id="12086671" name="PORTARIA N 2.227 e 2.228" idOficio="5624433" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/12/2019" artClass="00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Cidadania/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="233" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12239827">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, em conformidade com o artigo 6º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, tendo em vista o que dispõe o Decreto nº 9.674, de 02 de janeiro de 2019, e considerando o art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 2.227 - Dispensar o servidor RICARDO RUIZ DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE nº 1075817, CPF nº 020.971.471-94, do encargo de substituto do Chefe de Divisão, código DAS 101.2, da Divisão de Desenvolvimento de Projetos, da Coordenação de Projetos, Manutenção Predial e Telecomunicações, da Coordenação-Geral de Logística e Administração, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva, deste Ministério.</p><p>Nº 2.228 - Designar a servidora ALINE RABÊLO DA SILVA NEVES, Matrícula SIAPE nº 1477125, CPF nº 844.551.791-00, para substituir o Chefe de Divisão, código DAS 101.2, da Divisão de Desenvolvimento de Projetos, da Coordenação de Projetos, Manutenção Predial e Telecomunicações, da Coordenação-Geral de Logística e Administração, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva, deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p class="assina">OSMAR GASPARINI TERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>