<xml><article id="12273541" name="PUBLICACAO - DOU" idOficio="5645301" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/12/2019" artClass="00016:00095:00188:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Integração Latino-Americana/Reitoria/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="240" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12277237">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 816, DE 10 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 816, DE 10 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA NO EXERCÍCIO DA REITORIA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com o inciso I do art. 35 da Lei nº 8.112/90; e o processo eletrônico 23422.017608/2019-17:</p><p>Art.1º Dispensar a servidora LAURA JANAINA DIAS AMATO, Professora do Magistério Superior, SIAPE 1454037, da função de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação Interdisciplinar em Estudos Latino-Americanos, código FCC, designada pela Portaria nº 559/2018/GR/UNILA, publicada no DOU de 15 de agosto de 2018, seção 2, página 21.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIS EVELIO GARCIA ACEVEDO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 817, DE 10 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA NO EXERCÍCIO DA REITORIA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com o inciso II do art. 9º da Lei nº 8.112/90; e o processo 23422.017608/2019-17:</p><p>Art.1º Designar a servidora DIANA ARAUJO PEREIRA, Professora do Magistério Superior, SIAPE 1619312, para exercer a função de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação Interdisciplinar em Estudos Latino-Americanos, código FCC.</p><p>Art.2º A designação terá vigência pelo período de 02 (dois) anos, a contar da publicação.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIS EVELIO GARCIA ACEVEDO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 819, DE 10 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA NO EXERCÍCIO DA REITORIA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com o inciso II do art. 35 da Lei nº 8.112/90; e o processo 23422.017502/2019-66:</p><p>Art. 1º Dispensar, a partir de 6 de dezembro de 2019, a pedido, o servidor WAGNER FERREIRA, Técnico de Laboratório-Área, SIAPE 2232869, da função de Chefe do Departamento de Laboratórios de Ensino, código FG-1, designado pela Portaria nº 86/2019/GR/UNILA, publicada no DOU de 27 de fevereiro de 2019, seção 2, página 34.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Boletim de Serviço.</p><p class="assina">LUIS EVELIO GARCIA ACEVEDO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 822, DE 10 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA NO EXERCÍCIO DA REITORIA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com a Lei nº 8.112/1990; os Decretos nº 91.800/1985 e nº 1.387/1995; a IN nº 1/2017/PROGEPE/UNILA; e o que consta no processo 23422.017871/2019-94, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do servidor ANDRE JACOMEL TORII, Professor do Magistério Superior, Siape 2802994, para participação em Reunião Institucional na UNAM, no dia 12 de dezembro de 2019, em Eldorado (Misiones), Argentina.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIS EVELIO GARCIA ACEVEDO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 823, DE 10 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA NO EXERCÍCIO DA REITORIA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com a Lei nº 8.112/1990; os Decretos nº 91.800/1985 e nº 1.387/1995; a IN nº 1/2017/PROGEPE/UNILA; e o que consta no processo 23422.017794/2019-39, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora CRISTIANE SANDER, Professora do Magistério Superior, Siape 3054534, para participação em Reunião Institucional na UNAM, no dia 12 de dezembro de 2019, em Eldorado (Misiones), Argentina.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIS EVELIO GARCIA ACEVEDO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 824, DE 11 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA NO EXERCÍCIO DA REITORIA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com a Lei nº 8.112/1990; os Decretos nº 91.800/1985 e nº 1.387/1995; a IN nº 1/2017/PROGEPE/UNILA; e o que consta no processo 23422.017873/2019-40, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do servidor ULISES BOBADILLA GUADALUPE, Professor do Magistério Superior, SIAPE 1117969, para participação em Reunião Institucional na UNAM, no dia 12 de dezembro de 2019, em Eldorado (Misiones), Argentina.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 825, DE 11 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA NO EXERCÍCIO DA REITORIA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com a Lei nº 8.112/1990; os Decretos nº 91.800/1985 e nº 1.387/1995; a IN nº 1/2017/PROGEPE/UNILA; e o que consta no processo 23422.017861/2019-73, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do servidor WALDEMIR ROSA, Professor do Magistério Superior, SIAPE 1043751, para participação em Reunião Institucional na UNAM, no dia 12 de dezembro de 2019, em Eldorado (Misiones), Argentina.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIS EVELIO GARCIA ACEVEDO</p><p>PORTARIA Nº 826, DE 11 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA NO EXERCÍCIO DA REITORIA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com a Lei nº 8.112/1990; os Decretos nº 91.800/1985 e nº 1.387/1995; a IN nº 1/2017/PROGEPE/UNILA; e o que consta no processo 23422.017848/2019-36, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora GLADYS AMELIA VELEZ BENITO, Professora do Magistério Superior, SIAPE 1662987, para participação em Reunião Institucional na UNAM, no dia 12 de dezembro de 2019, em Eldorado (Misiones), Argentina.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIS EVELIO GARCIA ACEVEDO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 827, DE 11 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA NO EXERCÍCIO DA REITORIA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com a Lei nº 8.112/1990; os Decretos nº 91.800/1985 e nº 1.387/1995; a IN nº 1/2017/PROGEPE/UNILA; e o que consta no processo 23422.017848/2019-36, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do servidor RODRIGO LUIZ MEDEIROS DA SILVA, Professor do Magistério Superior, SIAPE 1999734, para participação em Reunião Institucional na UNAM, no dia 12 de dezembro de 2019, em Eldorado (Misiones), Argentina.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIS EVELIO GARCIA ACEVEDO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>