<xml><article id="12520331" name="PORTARIAS DE 26 DE DEZEMBRO _dis" idOficio="5666306" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/12/2019" artClass="00016:00079:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="251" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12318757">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA EM SUBSTITUIÇÃO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, nomeada pela Portaria nº 1436/2019/REI/IFTO, de 10 de dezembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de dezembro de 2019, seção 2, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 1.529 - Art. 1º Dispensar, a pedido, a servidora Adma Suelen Sousa dos Santos Veras, matrícula Siape nº 1615753, da função de coordenadora de Contabilidade e Financeiro, código FG-2, da Gerência de Administração do Campus Paraíso do Tocantins, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Designar o servidor Anicésio Tavares dos Santos, matrícula Siape nº 2073531, para exercer a função de coordenador de Contabilidade e Financeiro, código FG-1, da Gerência de Administração do Campus Paraíso do Tocantins, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor em 2 de janeiro de 2020.</p><p>Art. 4º Encaminhe-se à Coordenação de Gestão de Pessoas para providências.</p><p>Nº 1.530 - Art. 1º Dispensar, a pedido, o servidor Clodes Santos Filho, matrícula Siape nº 2135222, da função de coordenador de Administração, código FG-1, da Gerência de Administração do Campus Paraíso do Tocantins, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Designar a servidora Adma Suelen Sousa dos Santos Veras, matrícula Siape nº 1615753, para exercer a função de coordenadora de Administração, código FG-2, da Gerência de Administração do Campus Paraíso do Tocantins, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor em 2 de janeiro de 2020.</p><p>Art. 4º Encaminhe-se à Coordenação de Gestão de Pessoas para providências.</p><p class="assina">TÁVILLA CAROLINA COELHO CARMO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>