<xml><article id="12509965" name="PORTS. 1410 1411 e 1412 Nomeação" idOficio="5665773" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/12/2019" artClass="00016:00122:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Triângulo Mineiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12317729">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRIÂNGULO MINEIRO, nomeado pelo Presidente da República, por meio do Decreto de 17 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 18 de junho de 2019, no uso de suas atribuições e tendo em vista as Leis n.º 8.112/90 e 11.091/05, a Portaria Interministerial n.º 316/17, publicada no DOU de 19/10/2017, o Edital de Abertura nº 46/2016, publicado no DOU de 24/08/2016 e o Edital de Homologação nº 9/2017, publicado no DOU de 19/01/2017 resolve:</p><p>Nº 1.410 - Nomear ALEXANDRE GARCIA SANTOS, habilitado em Concurso Público de provas e títulos, para o cargo de Administrador, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, conforme Lei nº 11.091/05, com jornada de 40 horas semanais, código de vaga nº 0975099, publicado na Portaria MEC nº 2.170, DOU de 23/12/2019, para a sede de Uberaba.</p><p>Nº 1.411 - Nomear MARCELO HENRIQUE PEREIRA, habilitado em Concurso Público de provas e títulos, para o cargo de Administrador, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, conforme Lei nº 11.091/05, com jornada de 40 horas semanais, código de vaga nº 0975116, publicado na Portaria MEC nº 2.170, DOU de 23/12/2019, para a sede de Uberaba.</p><p>Nº 1.412 - Nomear LEONARDO LEMOS COSTA VIANA, habilitado(a) no Concurso Público para o cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, conforme Lei n.º 11.091/05, com jornada de 40 horas semanais, código de vaga nº 0967577, publicado na Portaria MEC nº 2.170, DOU de 23/12/2019, para a sede de Uberaba.</p><p class="assina">LUIZ FERNANDO RESENDE DOS SANTOS ANJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>