<xml><article id="12362933" name="5800580158025803580458055806" idOficio="5653178" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/12/2019" artClass="00016:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="244" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12291658">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 17 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 17 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 5.800 - Alterar a Portaria n. 2989/2019 desta Reitoria, publicada no Diário Oficial da União, Seção 2, de 24/06/2019, que designou a servidora NERIVANE DA SILVA MENDES, matrícula SIAPE-3001594, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração do quadro de pessoal desta Universidade para o exercício da Função Gratificada de Coordenadora de Atendimento ao Usuário da Pró-Reitoria de Desenvolvimento e Gestão de Pessoal (PROGEP), com relação ao Código dessa Função, que passará de FG-3 para FG-2 a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 5.801 - Autorizar, nos termos do artigo 93, Inciso II, da Lei n. 8.112/1990, combinado com o artigo 70, da Lei n. 12.550, de 15/12/2011, a cessão para a Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares (EBSERH), vinculada ao Ministério da Educação (MEC), do servidor MARCOS RODRIGO DA CONCEICAO NASCIMENTO, matrícula SIAPE-2459576, ocupante do cargo efetivo de TÉCNICO EM RADIOLOGIA, do quadro de pessoal desta Universidade, lotado no INSTITUTO DE CIÊNCIAS DA SAÚDE, para atuar no HOSPITAL UNIVERSITÁRIO BETTINA FERRO DE SOUZA (HUBFS) na Superintendência do Complexo Hospitalar Universitário da Universidade Federal do Pará, de acordo com o Contrato celebrado com a supracitada Empresa, criada pela supracitada Lei n. 12.550/2011, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 5.802 - Designar a servidora JACKELINE NAKATA FERREIRA, matrícula SIAPE-2825247, ocupante do cargo efetivo de Secretária-Executiva do quadro de pessoal desta Universidade para o exercício da Função Gratificada de Secretária-Executiva da Diretoria de Finanças e Contabilidade, Código FG-3 da Pró-Reitoria de Administração (PROAD), a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 5.803 - Designar o servidor MARIO JUNIOR DE CARVALHO ARNAUD, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função de Assessor Especial, código FG-1, do Campus Universitário de Tocantins/Cametá, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/1990, de 11.12.1990, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, ficando, em consequência, dispensado da função de Assistente, código FG-1, daquele Campus, o servidor CARLOS ALBERTO AMORIM CALDAS, a partir de 01 de dezembro de 2019, em virtude de seu falecimento.</p><p>Nº 5.804 - Designar a servidora SIMONE DOS SANTOS BRITO, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função de Assistente da Coordenação no Setor de Regulação e Assistência à Saúde, código FG-1, do Hospital Universitário Bettina Ferro de Sousa, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/1990, de 11.12.1990, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, ficando, em consequência, dispensada da referida função a servidora ELIZIA DA CONCEICAO MARQUES, a partir da mesma data.</p><p>Nº 5.805 - Designar, por recondução, a Professora do Magistério Superior MARIA MADALENA COSTA FREIRE CORBIN, para exercer a função de Diretora da Faculdade de Educação do Campo, FCC-Nível Único, do Campus Universitário do Tocantins-Cametá, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir de 12 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 5.806 - Designar o Professor do Magistério Superior RUBENS SILVA, para exercer a função de Diretor da Faculdade de Física, FCC-Nível Único, do Instituto de Ciências Exatas e Naturais, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir de 27 de janeiro de 2020, ficando, em consequência, dispensando da referida função o Professor JORDAN DEL NERO, a partir da mesma data.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>