<xml><article id="12237009" name="Port_1012_2019-11-29" idOficio="5641656" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/12/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12269818">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE Dezembro DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE Dezembro DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 2.690 - Dispensar, a partir de 09 de Dezembro de 2019, José Alexandre Borges Valle, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, nível 2, MASIS nº 193253, SIAPE nº 2109151, do exercício da função de Coordenadori(a) do Prog.Pós-Graduação em Engenharia Têxtil - CPGETEX/CBLU, código FCC, para a qual foi designado pela Portaria 438/2019/GR, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019, tendo em vista em afastamento para formação.(Ref. Sol. OF I 26/BNU/UFSC/2019)</p><p>Nº 2.691 - Art. 1º Designar, a partir de 09 de Dezembro de 2019, ANDREA CRISTIANE KRAUSE BIERHALZ, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, nível 1, MASIS nº 203372, SIAPE nº 2277274, para exercer a função de Coordenadori(a) do Prog.Pós-Graduação em Engenharia Têxtil - CPGETEX/CBLU, para um mandato de 10 meses e 3 semanas e 6 dias.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a Função Comissionada de Coordenação de Curso, código FCC.(Ref. Sol. OF I 26/BNU/UFSC/2019)</p><p>Nº 2. 693 - Dispensar, a pedido, a partir de 29 de Dezembro de 2019, Thiago Naspolini, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 185412, SIAPE nº 1953120, do exercício da função de Chefe da Seção de Apoio Administrativo - SAA/CTS, código FG5, para a qual foi designado pela Portaria 1909/2017/GR, DE9DE AGOSTO DE 2017</p><p>.(Ref. Sol. OF I 4/DADM/ARA/2019)</p><p>Nº 2.695 - Art. 1º Designar GUSTAVO GHISLANDI FERREIRA DE SOUZA, ADMINISTRADOR DE EDIFÍCIOS, MASIS nº 206481, SIAPE nº 2350077, para exercer a função de Chefe da Seção de Apoio Administrativo - SAA/CTS.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG5, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. OF I/DADM/ARA/2019)</p><p>Nº 2.696 - Art. 1º Designar EDILSON URSULINO DE MORAIS FILHO, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 211554, SIAPE nº 3013591, para exercer a função de Chefe do Serviço de Expediente - SE/MIP/CCB.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 86207/2019)</p><p>Nº 2.697 - Art. 1º Designar, a partir de 11 de Fevereiro de 2020, VANDER BAPTISTA, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe D, nível 1, MASIS nº 142152, SIAPE nº 1523250, para exercer a função de Chefe do Departamento de Ciências Fisiológicas - CFS/CCB da Universidade Federal de Santa Catarina, para mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG1, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. 72766/2019)</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>