<xml><article id="12113937" name="PORTARIA N 12665 - cessão BERNAD" idOficio="5630827" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/12/2019" artClass="00013:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="234" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12250398">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 12.665, DE 3 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 12.665, DE 3 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PRODUTIVIDADE, EMPREGO E COMPETITIVIDADE DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe delegada pela ME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pela Portaria ME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, considerando o disposto no inciso II, do art. 93, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, no Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, Art. 60, inciso IV da Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019, e demais informações que constam no Processo SEI nº 12100.106314/2019-94, resolve:</p><p>Art. 1º - Efetivar a requisição da servidora BERNADETE OMAR ABDER RAHIM, matrícula SIAPE nº 1702942, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério, para exercer suas atividades no Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos.</p><p>Art. 2º - O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">CARLOS ALEXANDRE DA COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>