<xml><article id="12136898" name="PORTARIA 1703-2019 (wordpad)" idOficio="5632550" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/12/2019" artClass="00043:00053:00001:00001:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região/Tribunal Pleno/Presidência/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12253161">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.703, DE 2 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.703, DE 2 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 14ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais,</p><p>Considerando o disposto no inciso XXVI do art. 27 do Regimento Interno deste Tribunal;</p><p>Considerando a criação da Secretaria de Apoio ao Conhecimento, à Liquidação e à Execução (SACLE), conforme Resolução Administrativa nº 56, de 27 de agosto de 2019, com efeitos a contar de 1º de janeiro de 2020;</p><p>Considerando a existência de lastro financeiro advindo do cargo em comissão de Secretário de Apoio à Execução e Pesquisa Patrimonial, extinto a contar de 1º de janeiro de 2020, conforme art. 11 da Resolução Administrativa nº 56/2019;</p><p>Considerando o que consta nos autos do Proad n. 11869/2019, RESOLVE:</p><p>I - Exonerar a servidora MARIA JOSÉ CORRÊIA, Técnico Judiciário, Área: Administrativa, Classe: C, Padrão: 13, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão de Diretor de Secretaria - CJ3, da Vara do Trabalho de Jaru/RO, com efeitos a partir de 7/1/2020;</p><p>II - Remover a aludida servidora, da Vara do Trabalho de Jaru/RO para a Secretaria de Apoio ao Conhecimento, à Liquidação e à Execução (SACLE), a contar de 7/1/2020, sem ônus para este Tribunal;</p><p>III - Nomear a referida servidora para exercer o cargo em comissão de Secretário - CJ3 da Secretaria de Apoio ao Conhecimento, à Liquidação e à Execução, com efeitos a partir da data da efetiva posse e exercício;</p><p>IV - Delegar competência ao Secretário de Gestão de Pessoas para dar posse à servidora nomeada.</p><p class="assina">Desembargador OSMAR J. BARNEZE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>