<xml><article id="12133674" name="Portarias de 02 de dezembro de 2" idOficio="5631956" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/12/2019" artClass="00016:00153:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12252431">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições legais e estatutárias, da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Nº 404/MEC, de 23.04.2009, resolve:</p><p>Nº 1.496 - Retificar em parte a Portaria nº 1.228, de 08 de outubro de 2019, que trata sobre o afastamento do país do servidor RODRIGO PEREIRA DOS SANTOS, ocupante do cargo de Professor Ajunto, matrícula SIAPE nº 2733385, CPF nº 067.462.006-20, no período de 16 a 22 de novembro de 2019, incluindo trânsito, para participar do 10th International Conference on Software Business, em Jyväskylä, Finlândia, onde se lê: "no período de 16 a 22 de novembro de 2019", leia-se: "no período de 15 a 22 de novembro de 2019". (Processo nº 23102.005695/2019-91).</p><p>Nº 1.497 - Autorizar a Cessão para a Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares - EBSERH da servidora ERICA ROSSI GARCIA, ocupante do cargo de Enfermeiro/Área, matricula SIAPE nº 1279330, lotada no Serviço de Pacientes Externos do HUGG, desta Universidade, para exercer o cargo em comissão de Chefe da Unidade de Produtos para Saúde (código GF 0027) junto à Gerência de Atenção à Saúde do Hospital Universitário Gaffrée e Guinle, nos termos do contrato firmado entre aquele Órgão e esta Instituição Federal de Ensino Superior, e com base no Artigo nº 93, Inciso I, da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com nova redação dada pelo Artigo 22 da Lei 8.270 de 17/12/1991, regulamentado pelo Artigo 2º do Decreto nº 4.050 de 12 de dezembro de 2001. (Processo nº 23102.006873/2019-00).</p><p>Nº 1.498 - Autorizar a Cessão para a Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares - EBSERH do servidor RICARDO DE SOUZA CARVALHO, matricula SIAPE nº 1449099, ocupante do cargo de Médico/Área, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer o cargo em comissão de Gerente Administrativo da EBSERH, Código GF 0022, junto à Gerência Administrativa à Saúde do Hospital Universitário Gaffrée e Guinle - HUGG, nos termos do contrato firmado entre aquele Órgão e esta Instituição Federal de Ensino Superior, e com base no Artigo nº 93, Inciso I, da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com nova redação dada pelo Artigo 22 da Lei 8.270 de 17/12/1991, regulamentado pelo Artigo 2º do Decreto nº 4.050 de 12 de dezembro de 2001. (Processo nº 23102.006872/2019-57).</p><p>Nº 1.499 - Declarar vago, a contar de 03 de dezembro de 2019, o cargo de Técnico em Enfermagem, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Universidade, anteriormente ocupado por SABRINA DE OLIVEIRA SILVA, matrícula SIAPE: nº 2423694, em decorrência de posse em cargo público não acumulável, conforme item VIII, do artigo 33, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990. (Processo nº 23102.006827/2019-01).</p><p class="assina">RICARDO SILVA CARDOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>