<xml><article id="12250883" name="DESPACHOS DE 10 DE DEZEMBRO DE 2" idOficio="5643157" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="11/12/2019" artClass="00017:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Aviação Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12272824">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE AVIAÇÃO CIVIL - ANAC, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 16 da Lei nº 11.182, de 27 de setembro de 2005, e o art. 35, inciso VI, do Anexo I do Decreto nº 5.731, de 20 de março de 2006, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país do servidor TARIK PEREIRA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1586807, Especialista em Regulação de Aviação Civil, a fim de participar do ICAO Facilitation Panel - FALP/11, em Montreal - Canadá, no período de 11 a 18 de janeiro de 2020, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00058.046422/2019-84.</p><p>Autorizar o afastamento do país do servidor GUSTAVO LIMA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1764853, ocupante de cargo comissionado código CCT IV, e HAROLDO MONTEIRO CRISTOVÃO, matrícula SIAPE nº 2439313, ambos Especialista em Regulação de Aviação Civil, a fim de participarem de reunião com o Transport Canada Civil Aviation - TCCA, em Ottawa - Canadá e visitas as organizações Pratt &amp; Whitney Canada Corp. Service Centre St-Hubert e CMC Eletronics Inc., em Montreal - Canadá, no período de 25 de janeiro a 1 de fevereiro de 2020, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00058.009301/2019-51.</p><p>Autorizar o afastamento do país do servidor ANTÔNIO JOSÉ PARENTE DE CARVALHO JUNIOR, matrícula SIAPE nº 1762603, ocupante de cargo comissionado código CCT V, Especialista em Regulação de Aviação Civil, a fim de participar do projeto de pesquisa SENS4ICE - Advisory Board, em Bruxelas - Bélgica, no período de 2 a 6 de fevereiro de 2020, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00066.026775/2019-69.</p><p>Autorizar o afastamento do país dos servidores RICARDO BISINOTTO CATANANT, matrícula SIAPE nº 3531090, ocupante de cargo comissionado código CGE I, e ROBERTO DA ROSA COSTA, matrícula SIAPE nº 1684569, ocupante do cargo comissionado código CGE III, a fim de participarem do IATA Legal Symposium, em Nova York - EUA, no período de 17 a 23 de fevereiro de 2020, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00058.045264/2019-45.</p><p>Autorizar o afastamento do país do servidor RODRIGO PEREIRA DAMÁSIO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2629926, ocupante de cargo comissionado código CCT IV, a fim de participar da Reunião do Grupo de Trabalho - Working Group on Annex 17, do Painel de Segurança da Aviação Civil contra Atos de Interferência Ilícita - AVSEC Panel, em Singapura - Singapura, no período de 18 a 23 de janeiro de 2020, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00058.045541/2019-10.</p><p>Autorizar o afastamento do país dos servidores LÍVIA CAMARGOS RODRIGUES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1771617, e WILLER ALVES DA SILVA CRUZ, matrícula SIAPE nº 1764449, ocupante de cargo comissionado código CCT V, ambos Especialista em Regulação de Aviação Civil, a fim de participarem da Reunião com o FAA, TCCA e EASA sobre a validação do Boeing 737MAX, em Washington - EUA, no período de 15 a 21 de dezembro de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00066.028438/2019-14.</p><p>Autorizar o afastamento do país do servidor NELSON JOSÉ WILMERS JÚNIOR, matrícula SIAPE nº 1349085, Tecnologista, a fim de participar da SAE S-18 - Aircrafty &amp; Systems Development &amp; Safety Assessment Comittee, em San Diego - EUA, no período de 11 a 19 de janeiro de 2020, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00066.026767/2019-12.</p><p>Autorizar o afastamento do país dos servidores NATHÁLIO MADSON DE ARAÚJO SANTOS, matrícula SIAPE nº 2032996, Especialista em Regulação de Aviação Civil, e JORGE GUEDES VARELA, matrícula SIAPE nº 1737543, Técnico em Regulação de Aviação Civil, a fim de realizarem Auditoria de Certificação Exterior RBAC 145 AIR, na empresa Christchurch Engine Centre., em Christchurch - Nova Zelândia, no período de 17 a 22 de janeiro de 2020, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00066.028130/2019-61.</p><p>Autorizar o afastamento do país dos servidores MAURO SÉRGIO BOTELHO DOMINGUES, matrícula SIAPE nº 1649696, Especialista em Regulação de Aviação Civil, e AUREO DO PRADO GONÇALVES, matrícula SIAPE nº 1629840, Técnico em Regulação de Aviação Civil, a fim de realizarem auditorias para renovação de Certificado no Exterior RBAC 145 AIR, na empresa Nusantara Turbin Dan Propulsi, em Badung - Indonésia e na empresa Singapore Aero Engine Services - SAESL, em Singapura - Singapura, no período de 7 a 16 de fevereiro de 2020, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00066.028288/2019-31.</p><p>Autorizar o afastamento do país dos servidores JULIO CESAR DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1580696, Técnico em Regulação de Aviação Civil, no período de 18 a 25 de janeiro de 2020 e PAULO SÉRGIO DEGRAZIA DELLAMORA, matrícula SIAPE nº 1587113, ocupante de cargo comissionado código CGE IV, Especialista em Regulação de Aviação Civil, no período de 18 a 26 de janeiro de 2020, a fim de participarem de auditoria de Certificação no Exterior RBAC 145 AIR e em auditorias de Fiscalização no Exterior RBAC 121 AIR, nas empresas FAdeA S.A. e TAM Linhas Aéreas S.A, em Córdoba - Argentina, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00066.028471/2019-36.</p><p class="assina">JOSÉ RICARDO PATARO BOTELHO DE QUEIROZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>