<xml><article id="12242717" name="DOU2-PRR5-2-PT-236-UNI-PRR5-0002" idOficio="5642443" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/12/2019" artClass="00039:00009:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria Regional da República da 5ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12271031">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 236, DE 9 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 236, DE 9 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A PROCURADORA-CHEFE REGIONAL SUBSTITUTA DA PROCURADORIA REGIONAL DA REPÚBLICA DA 5a REGIÃO, no exercício das funções estabelecidas no art. 56, VI, do Regimento Interno Diretivo do Ministério Público Federal, instituído pela Portaria PGR no 357, de 5 de maio de 2015, e em razão da Portaria SG/MPF nº 1.156, de 2 de dezembro de 2019, que alterou a estrutura organizacional da Procuradoria Regional da República da 5ª Região, resolve:</p><p>Art. 1º. Dispensar DAYANA DE MOURA BORGES, matrícula nº 16507-7, do encargo de Substituta Eventual do Assessor-Chefe Nível II, CC-2, da Assessoria Especial da Procuradoria Regional da República da 5ª Região.</p><p>Art. 2º. Dispensar FRANCISCO MANOEL CAMPOS GOMES, matrícula nº 9528-1, do encargo de Substituto Eventual da Chefe da Divisão de Exame e Classificação, CC-2, da Procuradoria Regional da República da 5ª Região.</p><p>Art. 3º. Dispensar CAMILA FERREIRA DE SOUZA, matrícula nº 22572-0, do encargo de Substituta Eventual do Chefe da Divisão de Registro, Distribuição e Informações Processuais e Extrajudiciais,, CC-2, da Procuradoria Regional da República da 5ª Região.</p><p>Art. 4º. Designar DAYANA DE MOURA BORGES, matrícula nº 16507-7, para exercer o encargo de Substituta Eventual do Assessor-Chefe Nível II, CC-2, da Assessoria de Apoio Institucional da Procuradoria Regional da República da 5ª Região.</p><p>Art. 5º. Designar FRANCISCO MANOEL CAMPOS GOMES, matrícula nº 9528-1, para exercer o encargo de Substituto Eventual da Chefe de Processamento Judicial, CC-2, da Procuradoria Regional da República da 5ª Região.</p><p>ISABEL GUIMARÂES DA CAMARA LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>