<xml><article id="12193832" name="Port 13229 a 13244ODA" idOficio="5638322" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/12/2019" artClass="00013:00002:00072:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Superintendência Regional de Administração em São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="237" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12263387">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS  DE  6  DE  DEZEMBRO  DE  2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA EM SÃO PAULO - SUBSTITUTO, no uso da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo Artigo 5º, Inciso II da Portaria ME/SE nº 284 de 31.01.2019, publicada no Diário Oficial da União de 01.02.2019 e Portaria SRF nº 1671 de 16.06.2005, publicada no Diário Oficial da União de 20.06.2005, resolve:</p><p>Nº 13.229 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor Sr. CARLOS ALBERTO GONCALVES DE CASTRO, Matrículas SIAPE: 1191135 e SIAPECAD: 65613, ocupante do cargo efetivo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo, fundamento no Art. 2º, Incisos I, II e III, § 1º, Inciso II da Emenda Constitucional nº 41/03, com redutor de 5% para cada ano antecipado em relação aos limites de idade estabelecidos pelo Art. 40, § 1º, Inciso III, alínea "a", e § 5º da Constituição Federal, para aquele que completar as exigências para aposentadoria na forma do caput a partir de 01/01/2006. Os proventos serão calculados com base no Art. 1º da Lei 10887/04. Processo nº 16035.720013/2019-50.</p><p>Nº 13.236 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor Sr. JOSE ROMANINI, Matrículas SIAPE: 1228980 e SIAPECAD: 63732, ocupante do cargo efetivo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo, com fundamento no Art. 6º, Incisos I, II, III e IV da Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com § 1º do Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos integrais. Processo nº 10850.723577/2019-54.</p><p>Nº 13.239 - Conceder aposentadoria por invalidez ao servidor Sr. DALTON JUARES HECHT, Matrículas SIAPE: 1261024 e SIAPECAD: 65300, ocupante do cargo efetivo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 40, § 1º, Inciso I da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003 , combinado com Art. 6-A da EC 41/03, incluído pela EC 70/2012, com proventos integrais. Processo nº 10880.100218/2019-77.</p><p>Nº 13.243 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor Sr. NIVALDO APARECIDO DE CAMPOS, Matrículas SIAPE: 942007 e SIAPECAD: 870936, ocupante do cargo efetivo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com § 1º do Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos integrais. Processo nº 10042.720017/2019-62.</p><p>Nº 13.244 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora Sra. PASCOALINA APARECIDA ANTONIO RODRIGUES, Matrículas SIAPE: 935466 e SIAPECAD: 865200, ocupante do cargo efetivo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com § 1º do Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos integrais. Processo nº 10865.724281/2019-91.</p><p class="assina">EDSON CARLOS ODA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>