<xml><article id="12551956" name="Portarias 3936-3944 de 26.12.201" idOficio="5668651" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2019" artClass="00016:00074:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="252" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12323317">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, resolve:</p><p>Nº 3.936 - Art. 1º Tornar sem efeito a Portaria nº 3820, de 12/12/2019, que designa a servidora Michaele Beliene Tavares Cury de Britto Bomfim para a função de Coordenadora de Protocolo e Arquivo, Campus Propriá, códigoFG-04.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 3.937 - Art. 1º Dispensar o servidor Ângelo dos Santos Santana, matrícula SIAPE 3011167, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, do quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenador de Manutenção do Campus Propriá, código FG-04.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data, com efeitos a partir de 01/01/2020.</p><p>Nº 3.939 - Art. 1º Designar a servidora Michaele Beliene Tavares Cury de Britto Bomfim, matrícula SIAPE 1039642, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, pertecente ao quadro de pessoal da Universidade Federal de Sergipe, para a função de Coordenadora de Protocolo e Arquivo, Campus Propriá, código FG-04.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data, com efeitos a partir de 01/01/2020.</p><p>Nº 3.940 - Art. 1º Retificar a Portaria nº 3862, de 16 de dezembro de 2019, que trata da dispensa, a pedido, da servidora Simone Regina da Costa, matrícula SIAPE 1665126, ocupante do cargo de Técnico em Contabilidade, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenadora de Assistência Estudantil, Campus Glória, código FG-04.</p><p>Art. 2º Onde se lê: "Esta portaria entra em vigor nesta data.", leia-se: "Esta portaria entra em vigor nesta data com efeitos retroativos a 25/11/2019".</p><p>Nº 3.941 - Art. 1º Designar o servidor Thiago Luiz dos Santos, matrícula SIAPE 2414051, ocupante do cargo de Técnico em Secretariado, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador de Assistência Estudantil, Campus Glória, código FG-04.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data, com efeitos a partir de 01/01/2020.</p><p>Nº 3.942 - Art. 1º Dispensar a servidora Cláudia Maria do Nascimento, matrícula SIAPE 2156384, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenadora de Registro Escolar, código FG-02, campus Socorro.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data, com efeitos retroativos a 16/12/2019.</p><p>Nº 3.943 - Art. 1º Designar o servidor Fernando Fontes Santos, matrícula SIAPE 1673146, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador de Registro Escolar, código FG-02, campus Socorro.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data, com efeitos retroativos a 16/12/2019.</p><p>Nº 3.944 - Art. 1º Designar a servidora Cláudia Maria do Nascimento, matrícula SIAPE 2156384, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenadora do Núcleo de Apoio ao Estágio - NAE, FG-04, campus Socorro.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data, com efeitos retroativos a 16/12/2019.</p><p class="assina">RUTH SALES GAMA DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>