<xml><article id="12101750" name="DOU MAPA - Francisco e outros - " idOficio="5626253" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="03/12/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="233" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12243044">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 29 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 29 de novembro de 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO, DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, SUBSTITUTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 185, de 11 de setembro de 2019, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995:</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário FRANCISCO IVES TAVARES PEREIRA, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, e no artigo 4º, inciso II, da Portaria nº 186, de 11/09/2019, publicada no DOU de 12/09/2019, com o objetivo de participar de missão brasileira com objetivo de Auditar o sistema de inspeção da Letônia e os estabelecimentos processadores de pescados e seus produtos respectivamente, em Riga, República da Letônia, no período de 7 a 21.12.2019, com ônus para IPOANIMAL. (Processo n° 21000.084693/2019-73)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário DANIEL GUSTAVO BEZ, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado no Departamento de Inspeção de Produtos de Origem Animal da Secretaria de Defesa Agropecuária - DIPOA/SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, e no artigo 4º, inciso II, da Portaria nº 186, de 11/09/2019, publicada no DOU de 12/09/2019, com o objetivo de participar de missão brasileira com objetivo de Auditar o sistema de inspeção da Letônia e os estabelecimentos processadores de pescados e seus produtos respectivamente, em Riga, República da Letônia, no período de 7 a 22.12.2019, com ônus para IPOANIMAL. (Processo n° 21000.084718/2019-39)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário VIRGÍNIA ARANTES FERREIRA CARPI, do Quadro Permanente deste Ministério, exercendo a função de Coordenadora-Geral de Sementes e Mudas - CGSM, lotada na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, e no artigo 4º, inciso II, da Portaria nº 186, de 11/09/2019, publicada no DOU de 12/09/2019, com o objetivo de participar das Reuniões dos Grupos Técnico de Trabalho (Ad Hoc WGs, TWG) da OECD-Sementes para elaboração de normas de produção de sementes certificadas, e participar de reunião com a Autoridade Designada do Canadá, para tratar de missão decorrente do Plano de Ação estabelecido pelo Brasil para implementação da Equivalência de Certificação com a União Europeia, em Milão, República Italiana, no período de 25.1 a 2.2.2020, com ônus para PI:VIGIFIAS. (Processo n° 21000.080885/2019-19)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário GRAZIELE DOS PASSOS LIMA, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, e no artigo 4º, inciso II, da Portaria nº 186, de 11/09/2019, publicada no DOU de 12/09/2019, com o objetivo de participar das Reuniões dos Grupos Técnico de Trabalho (Ad Hoc WGs, TWG) da OECD-Sementes para elaboração de normas de produção de sementes certificadas, e participar de reunião com a Autoridade Designada do Canadá, para tratar de missão decorrente do Plano de Ação estabelecido pelo Brasil para implementação da Equivalência de Certificação com a União Europeia, em Milão, República Italiana, no período de 25.1 a 2.2.2020, com ônus para PI:VIGIFIAS. (Processo n° 21000.082139/2019-51)</p><p class="assina">MARCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>