<xml><article id="12172863" name="PORT2332-2019-DPMM" idOficio="5636228" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/12/2019" artClass="00011:00045:00027:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="236" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12260061">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA No 2.332/DPMM, DE 2 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA No 2.332/DPMM, DE 2 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea g, do inciso V, do art. 1o, do Anexo B, da Portaria no24, de 9 de março de 2017, do Diretor-Geral do Pessoal da Marinha, e em conformidade com a Decisão proferida pelo Superior Tribunal de Justiça, no Recurso Especial no1.740.693 - RJ (2018/0111326-0), transitado em julgado, referente ao Processo no0013646-30.2008.4.02.5101 (2008.51.01.013646-8), em trâmite no Juízo da 29aVara Federal da Seção Judiciária do Rio de Janeiro, encaminhado para cumprimento por intermédio do Ofício nº18973/50/2019 - PRU/RJ, da Procuradoria Regional da União no Rio de Janeiro, resolve:</p><p>Art. 1oTornar sem efeito as Portarias no1304/DPMM, de 24 de junho de 2009, publicada no Bol 15/2009 - Tomo II, p/233, que Transferiu para a Reserva Remunerada, ex officio, e a Portaria no71/SVPM, de 28 de fevereiro de 2018, publicada nº Bol 5/2018 - Tomo II, p/530, que reformou por atingir a Idade-Limite de permanência na Reserva Remunerada da Marinha, o CB-MR 80.3217.71 JOÃO EVANGELISTA ALVES BEZERRA, e retornar o referido militar ao Serviço Ativo da Marinha, a partir de 22 de junho de 2009.</p><p>Art. 2oFica consignado que a contagem de tempo de serviço, será reiniciada com a apresentação do militar no Centro de Instrução Almirante Alexandrino, Organização Militar em que servia.</p><p>Art. 3oEsta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Contra. Alte. HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>