<xml><article id="12274398" name="528" idOficio="5645439" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/12/2019" artClass="00016:00066:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="240" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12277443">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Processo nº 23172.001436/2019-68, , resolve:</p><p>Nº 4.091 - Declarar a vacância, a partir de 10/12/2019, do cargo de Auxiliar em Administração, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação II, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, ocupado por IGOR FERNANDO RODRIGUES DIAS, Matrícula SIAPE nº 2406409, com lotação no Campus São Raimundo Nonato, código de vaga nº 0682657, em virtude da posse em outro cargo inacumulável, na forma do artigo 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o que consta do Processo nº 23172.001370/2019-14, resolve:</p><p>Nº 4.092 - Declarar que, a partir de 01/10/2010, JOSÉ AIRTON CAVALCANTE, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe DIV, Nível 1, Matrícula SIAPE nº 0276006, ex-servidor do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, aposentado através da Portaria nº 218, de 29/10/1982, publicada no DOU de 09/09/1994, Seção 2, fica isento do desconto de Imposto de Renda na Fonte, com fundamento no art. 1º da Lei nº 11.052 e no Art. 6º, inciso XIV, da Lei nº 7.713/88, face ao Parecer da Junta Médica Oficial da Universidade Federal do Piauí.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE GOMES DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>