<xml><article id="12290460" name="pts 1.398 a 1.403" idOficio="5646807" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/12/2019" artClass="00013:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="241" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12279649">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL ADJUNTO DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA - Substituto, no uso da competência subdelegada pela Portaria SEPRT nº 954, de 8 de agosto de 2019, publicada no DOU de 12 de agosto de 2019, com as alterações constantes da Portaria SEPRT nº 1.196, de 30 novembro de 2019, publicada no DOU de 31 de outubro de 2019, resolve:</p><p>Nº 1.398 - Designar GLENDA CRISTINE CRUZ CORREA, matrícula nº 1160511, para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador-Geral de Relações do Trabalho, código FCPE 101.4, da Subsecretaria de Relações do Trabalho da Secretaria de Trabalho, em seus afastamentos e impedimentos, ou na vacância da função, ficando revogada a Portaria SEPRT nº 1.108, de 10 de outubro de 2019, publicada no DOU de 11/10/2019, seção 2, página 19. (Processo nº 19964.108436/2019-02).</p><p>Nº 1.399 - Designar JULIANNA SÁ DE CARVALHO PASSOS, matrícula nº 1712299, para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador-Geral de Políticas Públicas e Modernização Trabalhista, código FCPE 101.4, da Subsecretaria de Políticas Públicas e Relações do Trabalho da Secretaria de Trabalho, nos afastamentos e impedimentos legais do titular, ou na vacância da função. (Processo nº 19965.103788/2019-53).</p><p>Nº 1.400 - Designar MATEUS FRANCISCO RODRIGUES, matrícula nº 1896605, para exercer o encargo de substituto eventual do Subsecretário de Inspeção do Trabalho, código FCPE 101.5, da Secretaria de Trabalho, no período de 30/12/2019 a 05/01/2020. (Processo nº 19966.100552/2019-55).</p><p>Nº 1.401 - Dispensar SÉRGIO MURILO VIEIRA FREITAS BARROSO, matrícula nº 1010450, do encargo de substituto eventual do Chefe de Divisão de Identificação e Acompanhamento, código FCPE 101.2, da Coordenação do Abono Salarial da Coordenação-Geral de Gestão de Benefícios da Subsecretaria de Políticas Públicas de Trabalho, da Secretaria de Trabalho. (Processo nº 19965.103685/2019-93).</p><p>Nº 1.402 - Designar CLENILZA RODRIGUES DE SOUSA, matrícula nº 1815553, para exercer o encargo de substituta eventual do Chefe de Divisão de Identificação e Acompanhamento, código FCPE 101.2, da Coordenação do Abono Salarial da Coordenação-Geral de Gestão de Benefícios da Subsecretaria de Políticas Públicas de Trabalho, da Secretaria de Trabalho, nos afastamentos e impedimentos legais do titular, ou na vacância da função. (Processo nº 19965.103685/2019-93).</p><p>Nº 1.403 - Dispensar, a pedido, REJANE BONZO ARAÚJO AZEVEDO, matrícula 1499712, da Função Comissionada de Coordenador Regional, código FCPE 101.3, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência. (Processo nº 10128.112270/2019-06).</p><p class="assina">BENEDITO ADALBERTO BRUNCA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>