<xml><article id="12270735" name="Lisboa Siafi 11-12-19" idOficio="5645061" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/12/2019" artClass="00023:00177:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Embaixada do Brasil em Lisboa" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="240" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12276828">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 9 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 9 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O EMBAIXADOR DO BRASIL EM LISBOA, no uso de suas atribuições, e tendo em vista o disposto nos artigos 10 e 11 da Instrução Normativa nº 63, de 1º de setembro de 2010, do Tribunal de Contas da União, no que se refere à composição do Rol de Responsáveis do Posto no Sistema Integrado de Administração Financeira do Governo Federal (SIAFI), resolve:</p><p>Art. 1º - Confirmar LUCIANO MAZZA DE ANDRADE, ministro de segunda classe do Quadro Permanente do Ministério das Relações Exteriores, CPF 173.568.588-78, como Ordenador de Despesas titular, por delegação de competência;</p><p>Art. 2º -Confirmar PABLO DUARTE CARDOSO, ministro de segunda classe do Quadro Permanente do Ministério das Relações Exteriores, CPF 072.499.167-00, como Ordenador de Despesas substituto;</p><p>Art. 3º - Confirmar JOHN MONTEIRO MIDDLETON, segundo-secretário do Quadro Permanente do Ministério das Relações Exteriores, CPF 100.868.937.85, como Gestor Orçamentário e Financeiro titular;</p><p>Art. 4º - Dispensar IGOR TRABUCO BANDEIRA, segundo-secretário do Quadro Permanente do Ministério das Relações Exteriores, CPF 053.995.957-02, como Gestor Orçamentário e Financeiro substituto;</p><p>Art. 5º - Designar JOSÉ ROBERTO BRUM HALL DE BARROS, segundo-secretário do Quadro Permanente do Ministério das Relações Exteriores, CPF 024.494.497-01, como Gestor Orçamentário e Financeiro substituto;</p><p>Art. 6º - Confirmar VANIA MAGDA DE ARAUJO, assistente de chancelaria do Quadro Permanente do Ministério das Relações Exteriores, CPF 271.100.101-63, como Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão titular;</p><p>Art. 7º - Confirmar MARCIA CRISTINA FREITAS FUTURO, assistente de chancelaria do Quadro Permanente do Ministério das Relações Exteriores, CPF 741.016-507-30, como Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão substituta;</p><p>Art. 8º - Confirmar DIEGO LUIZ MOLINA RUBEL, oficial de chancelaria do Quadro Permanente do Ministério das Relações Exteriores, CPF 008.291.319-65, como Responsável pela Gestão do Patrimônio titular; e</p><p>Art. 9º - Confirmar CLARISSA MARIA FLECHA DE LIMA ÁLVARES, oficial de chancelaria do Quadro Permanente do Ministério das Relações Exteriores, CPF 535.185.196-20, como Responsável pela Gestão do Patrimônio substituta.</p><p class="assina">CARLOS ALBERTO SIMAS MAGALHÃES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>