<xml><article id="12486872" name="port de 16 DE dezembro 2019 - Oi" idOficio="5663889" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/12/2019" artClass="00013:00048:00034:00008:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal de Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="249" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12313767">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 16 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 16 de dezembro de 2019</p><p>O CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RORAIMA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 13.751, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 14.070 - Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor HAROLDO DE ASSIS MEDEIROS, matrícula SIAPE nº 0706289, ocupante do cargo de Técnico de Contabilidade, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 454916. (Processo nº 19975.102889/2019-98).</p><p>Nº 14.072 - Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor CLAUDIO BARBOSA DE ARAÚJO FILHO, matrícula SIAPE nº 0710727, ocupante do cargo de Agente de Atividade Agropecuárias, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 458851. (Processo nº 19975.117879/2019-57).</p><p>Nº 14.076 - Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora JULIETA COSTA MELVILLE, matrícula SIAPE nº 0707563, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456051. (Processo nº 19975.118335/2019-11).</p><p>Nº 14.078 - Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA EMILIA FIDELIS PAULINO, matrícula SIAPE nº 0712174, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III-NA, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 460161. (Processo nº 19975.119860/2019-45).</p><p>Nº 14.088 - Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora ILMA ROQUE ALENCAR, matrícula SIAPE nº 0708076, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456498. (Processo nº 19975.119874/2019-69).</p><p>Nº 14.101 - Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora FRANCISCA AURELINA DE MEDEIROS LIMA, matrícula SIAPE nº 0707800, ocupante do cargo de Médico Veterinário, Classe S, Padrão III-NS, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456261. (Processo nº 19975.119911/2019-39).</p><p>Nº 14.107 - Art 1º Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor ALUIM HENRIQUE RAPOSO, matrícula SIAPE nº 0706295, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Ex-Território, Classe D, Nível 403 - NS do Quadro de Pessoal de Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 454922. (Processo nº 19975.119913/2019-28).</p><p>Nº 14.115 - Art 1º Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a servidora LEONILDE CATÃO ALVARENGA, matrícula SIAPE nº 0709540, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, Classe D, Nível 401 - NS do Quadro de Pessoal de Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003, c/c o § 5º do artigo 40 da Constituição Federal, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 457805. (Processo nº 19975.119918/2019-51).</p><p>Nº 14.118 - Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora ETELVINA DA SILVA FONSECA, matrícula SIAPE nº 0707567, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456055. (Processo nº 19975.119922/2019-19).</p><p>Nº 14.167 - Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor MAURICIO FRANCISCO DE MOURA, matrícula SIAPE nº 0711301, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 459352. (Processo nº 19975.120049/2019-15).</p><p>Nº 14.177 - Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora IVILENE AMAZONAS BECKMAN, matrícula SIAPE nº 0713363, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 461252. (Processo nº 19975.120587/2019-00).</p><p>Nº 14.187 - Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor LAURIANO GEORGE, matrícula SIAPE nº 0712234, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III-NA, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 460219. (Processo nº 19975.120593/2019-59).</p><p>Nº 14.199 - Art 1º Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a servidora MARIA JOSÉ DA SILVA ROCHA, matrícula SIAPE nº 0706415, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, Classe D, Nível 404 - NS do Quadro de Pessoal de Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003, c/c o § 5º do artigo 40 da Constituição Federal, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 455027. (Processo nº 19975.120805/2019-06).</p><p>Nº 14.330 - Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora JADLA MARTA GOMES CARNEIRO, matrícula SIAPE nº 0713859, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 461693. (Processo nº 19975.121780/2019-50).</p><p>Nº 14.435 - Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora SIONE MAGALHÃES BRIGLIA, matrícula SIAPE nº 0713343, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 461232. (Processo nº 19975.123972/2019-09).</p><p>Nº 14.450 - Art 1º Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a servidora JACINTA BRIGLIA LIMA, matrícula SIAPE nº 0705718, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Ex-Território, Classe D, Nível 404 - NS do Quadro de Pessoal de Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 454375. (Processo nº 19975.123918/2019-55).</p><p>Nº 14.454 - Art 1º Declarar aposentado por invalidez o servidor JOSÉ NOGUEIRA FILHO, matrícula SIAPE nº 0712092, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com base no artigo 40, § 1º, inciso I da Constituição Federal, com redação dada pela EC nº 41/03, combinado com o Art. 6-A da EC 41/03, incluído pela EC nº 70/2012, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 460081. (Processo nº 19975.123929/2019-35).</p><p>Nº 14.459 - Art 1º Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais o servidor CICERO VICENTE PEREIRA, matrícula SIAPE nº 0707609, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, Classe D, Nível 404 - NS do Quadro de Pessoal de Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003, c/c o § 5º do artigo 40 da Constituição Federal, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456095. (Processo nº 19975.123933/2019-01).</p><p>Nº 14.467 - Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA APARECIDA DE MATOS, matrícula SIAPE nº 0705966, ocupante do cargo Datilógrafo, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 454607. (Processo nº 19975.121785/2019-82).</p><p>Nº 14.474 - Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora DALVA FERREIRA MAGALHÃES, matrícula SIAPE nº 0705357, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 454059. (Processo nº 19975.125570/2019-31).</p><p>Nº 14.505 - Art 1º Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora VEDETH DA SILVA NEVES, matrícula SIAPE nº 2311596, ocupante do cargo de Auxiliar em Enfermagem, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 1013895. (Processo nº 19975.119140/2019-80).</p><p>Art 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">OIAMA TEIXEIRA DE CASTRO JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>