<xml><article id="12064306" name="pts 1.336 e 1.337" idOficio="5622441" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/12/2019" artClass="00013:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="232" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12235963">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL ADJUNTO DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA - Substituto, no uso da competência subdelegada pela Portaria SEPRT nº 954, de 8 de agosto de 2019, publicada no DOU de 12 de agosto de 2019, com as alterações constantes da Portaria SEPRT nº 1.196, de 30 novembro de 2019, publicada no DOU de 31 de outubro de 2019, resolve:</p><p>Nº 1.336 - Designar MAKYSON TEIXEIRA, matrícula nº 1490196, para exercer o encargo de substituto eventual do Gerente de Projeto da Subsecretaria de Assuntos Corporativos, código FCPE 103.4, desta Secretaria Especial, nos afastamentos e impedimentos legais do titular, ou na vacância da função. (Processo nº 19955.101049/2019-46).</p><p>Nº 1.337 - Designar RODRIGO MARTINS SOARES, matrícula nº 1549424, para exercer o encargo de substituto eventual do Subsecretário de Políticas Públicas de Trabalho, código FCPE 101.5, da Secretaria de Trabalho, nos afastamentos e impedimentos legais do titular, ou na vacância da função, ficando revogada a Portaria SEPRT nº 979, de 26 de agosto de 2019, publicada no DOU de 27/8/2019, seção 2, página 17. (Processo nº 19965.103921/2019-71).</p><p class="assina">BENEDITO ADALBERTO BRUNCA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>