<xml><article id="12510679" name="ADINP CREFITO 2__170758" idOficio="5665856" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/12/2019" artClass="00044:00294:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Fisioterapia e Terapia Ocupacional da 2ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12317906">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 31, DE 20 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 31, DE 20 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O Presidente do CONSELHO REGIONAL DE FISIOTERAPIA E TERAPIA OCUPACIONAL DA 2ª REGIÃO - CREFITO-2, no uso de suas atribuições legais e regimentais, previstas nos Incisos I, VI, VII e XIII, do Artigo 39 e Inciso I do Artigo 48, ambos da Resolução COFFITO 182, e na forma do disposto no Inc. V do Artigo 5º da Resolução CREFITO-2 Nº 019, de 19 de janeiro de 2005, publicada no DOERJ de 23/03/2005, que dispõe sobre o Plano de Cargos e Salários do CREFITO-2, e dá outras providências, com a inserção no Inc. III do Art. 5° da Resolução CREFITO-2 N° 34, de 10 de maio de 2012, publicada no DOU de 22/11/2016, bem como, em cumprimento ao deliberado na 444ª Reunião Plenária, realizada em 13/11/2019. decide:</p><p>Art.1º - NOMEAR Raquel Barros Madeira Cunha, Brasileira, CPF nº 134.371.047-21, com efeito a contar de 13/12/2019, para exercer o Cargo de Chefe do Gabinete da Presidência, previsto no Inc. V do Art. 5º na Resolução CREFITO-2 Nº 19, de 19 de janeiro de 2005, publicada no DOERJ de 23/03/2005, que dispõe sobre o Plano de Cargos e Salários do CREFITO-2, e dá outras providências, com a inserção no Inc. III do Art. 5° da Resolução CREFITO-2 N° 34, de 10 de maio de 2012, publicada no DOU de 22/11/2016</p><p>Art. 2º - O Cargo de Chefe do Gabinete da Presidência é de livre nomeação do Presidente da Autarquia e exoneração "ad nutum", contudo, faz jus a todos os direitos pertinentes e previstos em lei.</p><p>Art. 3º - Raquel Barros Madeira Cunha, no exercício do cargo, atuará subordinada diretamente ao Presidente do CREFITO, sendo encarregada da execução dos serviços e das atividades administrativas de apoio ao Gabinete da Presidência, seguindo e fazendo cumprir as decisões e orientações emanadas do Presidente.</p><p>Art. 4º - A retribuição mensal do exercício do Cargo de Chefe do Gabinete da Presidência será de R$ 7.000,00 (Sete mil reais), com reajuste anual no Índice firmado na Convenção Coletiva de Trabalho dos funcionários da Autarquia.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">WILEN HEIL E SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>