<xml><article id="12455678" name="Portarias DG- DOU - 20 de dezemb" idOficio="5661873" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/12/2019" artClass="00018:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="247" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12309493">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 297, DE 20 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 297, DE 20 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista o disposto na Portaria nº 853, de 12 de dezembro de 2019, do Sr. Ministro de Estado da Justiça e Segurança Pública, publicado no Diário Oficial da União em 16 de dezembro de 2019, com fulcro nos pareceres e decisões acostados nos autos do Processo Administrativo nº 08650.006060/2016-69, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear no cargo de Policial Rodoviário Federal, Código NS 911.001, Terceira Classe, Padrão "I", criado pela Lei nº 9.654, de 2 de junho de 1998, reestruturado pelas Leis nº 11.358, de 19 de outubro de 2006, nº 11.784, de 22 de setembro de 2008, nº 12.342, de 1º de dezembro de 2010, e nº 12.775, de 28 de dezembro de 2012, do Quadro Permanente deste Departamento, sob o código de vaga nº 69022, RENATA LERINA DAIHA, habilitada no concurso público autorizado pela Portaria do Ministério do Planejamento, Orçamento e Gestão - MPOG nº 100, de 8 de abril de 2013, objeto do Edital nº 1-PRF - POLICIAL RODOVIÁRIO FEDERAL, de 11 de junho de 2013, na forma disposta na Portaria MPOG nº 450, de 6 de novembro de 2002, e autorização contida na Portaria MPOG n.º 255, de 15 de agosto de 2014, publicada no Diário Oficial da União n.º 157, em 18 de agosto de 2014, republicada no dia 19 de agosto de 2014, no Diário Oficial da União n.º 158, homologado pelo Edital n.º 29/2014-PRF, de 22 de maio de 2014, e autorização contida na Portaria MPOG nº 25, de 18 de fevereiro de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 33, em 19 de fevereiro de 2015, e homologado pelo Edital nº 40/2015-PRF, de 27 de outubro de 2015, e autorização contida na Portaria MPOG nº 533, de 26 de novembro de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 227, em 27 de novembro de 2015 e homologado pelo Edital nº 25/2019-PRF, de 20 de dezembro de 2019.</p><p>Art. 2º Determinar a sua lotação na Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no estado do Paraná na Delegacia 01, localizada em Colombo.</p><p>§ 1º A apresentação da nova servidora para a posse e exercício no cargo deverá ocorrer na sede da Superintendência de lotação inicial.</p><p>§2º Ao Superintendente da Polícia Rodoviária Federal da lotação inicial fica subdelegada a competência para dar posse a candidata ora nomeada.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ LOPES HOTT JUNIOR</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 298, DE 20 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista o disposto na Portaria nº 853, de 12 de dezembro de 2019, do Sr. Ministro de Estado da Justiça e Segurança Pública, publicado no Diário Oficial da União em 16 de dezembro de 2019, com fulcro nas decisões judiciais acostadas nos autos dos Processos Administrativos nº 08650.003511/2013-63 e 08650.006059/2016-34, e prolatadas nos autos da Ação Ordinária nº 080310396.2013.4.05.8100 - 8ª Vara Federal do Ceará, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear no cargo de Policial Rodoviário Federal, Código NS 911.001, Terceira Classe, Padrão "I", criado pela Lei nº 9.654, de 2 de junho de 1998, reestruturado pelas Leis nº 11.358, de 19 de outubro de 2006, nº 11.784, de 22 de setembro de 2008, nº 12.342, de 1º de dezembro de 2010, e nº 12.775, de 28 de dezembro de 2012, do Quadro Permanente deste Departamento, sob o código de vaga nº 69021, ELOISE TATIANA OLSEN, habilitada no concurso público autorizado pela Portaria do Ministério do Planejamento, Orçamento e Gestão - MPOG nº 100, de 8 de abril de 2013, objeto do Edital nº 1-PRF - POLICIAL RODOVIÁRIO FEDERAL, de 11 de junho de 2013, na forma disposta na Portaria MPOG nº 450, de 6 de novembro de 2002, e autorização contida na Portaria MPOG n.º 255, de 15 de agosto de 2014, publicada no Diário Oficial da União n.º 157, em 18 de agosto de 2014, republicada no dia 19 de agosto de 2014, no Diário Oficial da União n.º 158, homologado pelo Edital n.º 29/2014-PRF, de 22 de maio de 2014, e autorização contida na Portaria MPOG nº 25, de 18 de fevereiro de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 33, em 19 de fevereiro de 2015, e homologado pelo Edital nº 40/2015-PRF, de 27 de outubro de 2015, e autorização contida na Portaria MPOG nº 533, de 26 de novembro de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 227, em 27 de novembro de 2015 e homologado pelo Edital nº 25/2019-PRF, de 20 de dezembro de 2019.</p><p>Art. 2º Determinar a sua lotação na Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no estado do Paraná na Delegacia 01, localizada em Colombo.</p><p>§ 1º A apresentação da nova servidora para a posse e exercício no cargo deverá ocorrer na sede da Superintendência de lotação inicial.</p><p>§2º Ao Superintendente da Polícia Rodoviária Federal da lotação inicial fica subdelegada a competência para dar posse a candidata ora nomeada.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ LOPES HOTT JUNIOR</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 299, DE 20 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista o disposto na Portaria nº 853, de 12 de dezembro de 2019, do Sr. Ministro de Estado da Justiça e Segurança Pública, publicado no Diário Oficial da União em 16 de dezembro de 2019, com fulcro nos pareceres e decisões acostados nos autos do Processo Administrativo nº 08650.006036/2016-20, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear no cargo de Policial Rodoviário Federal, Código NS 911.001, Terceira Classe, Padrão "I", criado pela Lei nº 9.654, de 2 de junho de 1998, reestruturado pelas Leis nº 11.358, de 19 de outubro de 2006, nº 11.784, de 22 de setembro de 2008, nº 12.342, de 1º de dezembro de 2010, e nº 12.775, de 28 de dezembro de 2012, do Quadro Permanente deste Departamento, sob o código de vaga nº 69024, JORDANA DE FARIA ZANDONA, habilitada no concurso público autorizado pela Portaria do Ministério do Planejamento, Orçamento e Gestão - MPOG nº 100, de 8 de abril de 2013, objeto do Edital nº 1-PRF - POLICIAL RODOVIÁRIO FEDERAL, de 11 de junho de 2013, na forma disposta na Portaria MPOG nº 450, de 6 de novembro de 2002, e autorização contida na Portaria MPOG n.º 255, de 15 de agosto de 2014, publicada no Diário Oficial da União n.º 157, em 18 de agosto de 2014, republicada no dia 19 de agosto de 2014, no Diário Oficial da União n.º 158, homologado pelo Edital n.º 29/2014-PRF, de 22 de maio de 2014, e autorização contida na Portaria MPOG nº 25, de 18 de fevereiro de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 33, em 19 de fevereiro de 2015, e homologado pelo Edital nº 40/2015-PRF, de 27 de outubro de 2015, e autorização contida na Portaria MPOG nº 533, de 26 de novembro de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 227, em 27 de novembro de 2015 e homologado pelo Edital nº 25/2019-PRF, de 20 de dezembro de 2019.</p><p>Art. 2º Determinar a sua lotação na Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais - Delegacia 03, localizada em João Monlevade.</p><p>§ 1º A apresentação da nova servidora para a posse e exercício no cargo deverá ocorrer na sede da Superintendência de lotação inicial.</p><p>§2º Ao Superintendente da Polícia Rodoviária Federal da lotação inicial fica subdelegada a competência para dar posse à candidata ora nomeada.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ LOPES HOTT JUNIOR</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 300, DE 20 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista o disposto na Portaria nº 853, de 12 de dezembro de 2019, do Sr. Ministro de Estado da Justiça e Segurança Pública, publicado no Diário Oficial da União em 16 de dezembro de 2019, com fulcro nos pareceres e decisões acostados nos autos do Processo Administrativo nº 08650.002197/2014-82, e prolatadas nos autos da APELAÇÃO CÍVEL nº 0074216-92.2013.4.01.3400/DF, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear LOANA BERGAMO DOS SANTOS CAMPOS no cargo de Policial Rodoviário Federal, Código NS 911.001, Terceira Classe, Padrão "I", criado pela Lei nº 9.654, de 2 de junho de 1998, reestruturado pelas Leis nº 11.358, de 19 de outubro de 2006; nº 11.784, de 22 de setembro de 2008; nº 12.342, de 1º de dezembro de 2010; e nº 12.775, de 28 de dezembro de 2012, do Quadro Permanente desta Polícia, sob o código de vaga nº 69027 habilitado no concurso público autorizado pela Portaria do Ministério do Planejamento, Orçamento e Gestão - MPOG nº 100, de 8 de abril de 2013, objeto do Edital nº 1-PRF - POLICIAL RODOVIÁRIO FEDERAL, de 11 de junho de 2013, na forma disposta na Portaria MPOG nº 450, de 6 de novembro de 2002, e autorização contida na Portaria MPOG nº 255, de 15 de agosto de 2014, publicada no Diário Oficial da União nº 157, em 18 de agosto de 2014, republicada no dia 19 de agosto de 2014, no Diário Oficial da União nº 158, homologado pelo Edital nº 29/2014-PRF, de 22 de maio de 2014, e autorização contida na Portaria MPOG nº 25, de 18 de fevereiro de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 33, em 19 de fevereiro de 2015, e homologado pelo Edital nº 40/2015-PRF, de 27 de outubro de 2015, e autorização contida na Portaria MPOG nº 533, de 26 de novembro de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 227, em 27 de novembro de 2015, e Edital nº 25, de 19 de dezembro de 2019.</p><p>Art. 2º Determinar a sua lotação na Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Paraná na Delegacia 06, localizada em Guaíra.</p><p>§ 1º A apresentação da nova servidora para a posse e exercício no cargo deverá ocorrer na sede da Superintendência de lotação inicial.</p><p>§2º Ao Superintendente da Polícia Rodoviária Federal da lotação inicial fica subdelegada a competência para dar posse a candidata ora nomeada.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ LOPES HOTT JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>