<xml><article id="12476739" name="Port_2832_P" idOficio="5663640" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/12/2019" artClass="00007:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="248" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12313347">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.832, DE 20 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.832, DE 20 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 137, de 15 julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 16 seguinte, tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 54000.172487/2019-79, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a partir de 22 de novembro de 2019, HILTON DE PAULA CORDEIRO, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Reforma e Desenvolvimento Agrário, matrícula SIAPE nº 2056721, CPF nº 479.361.502-34, dos encargos de Substituto do Chefe de Unidade Avançada, código FCPE-101.1, da Unidade Avançada Ji-Paraná, da Superintendência Regional de Rondônia - SR-17/RO, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 2º Designar SANDRA MARIA DOS SANTOS NEVIANI, ocupante do cargo efetivo de Artífice, matrícula SIAPE nº 0726676, CPF nº 504.876.129-49, para exercer os encargos de Substituta do Chefe de Unidade Avançada, código FCPE-101.1, da Unidade Avançada Ji-Paraná, da Superintendência Regional de Rondônia - SR-17/RO, do Quadro de Pessoal deste Instituto, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Art. 3º Dispensar, a partir de 09 de dezembro de 2019, SEBASTIAO CORIOLANO PEREZ, ocupante do cargo efetivo de Técnico Agrícola, matrícula SIAPE nº 0725089, CPF nº 040.568.502-59, dos encargos de Substituto do Chefe de Unidade Avançada, código FCPE-101.1, da Unidade Avançada Ariquemes, da Superintendência Regional de Rondônia - SR-17/RO, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 4º Designar JORGE LUIZ DE ALMEIDA, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, matrícula SIAPE nº 0702280, CPF nº 478.372.767-87, para exercer os encargos de Substituto do Chefe de Unidade Avançada, código FCPE-101.1, da Unidade Avançada Ariquemes, da Superintendência Regional de Rondônia - SR-17/RO, do Quadro de Pessoal deste Instituto, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Art. 5º Dispensar, a partir de 24 de outubro de 2019, EDSON TEIXEIRA MATOS, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Cadastro Rural, matrícula SIAPE nº 0724942, CPF nº 090.970.312-49, dos encargos de Substituto do Chefe de Serviço, código FCPE-101.1, do Serviço de Meio Ambiente e Recursos Naturais, da Divisão de Obtenção de Terras, da Superintendência Regional de Rondônia - SR-17/RO, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 6º Dispensar, a pedido, ANTONIO MONTEIRO DE LIMA, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, matrícula SIAPE nº 1587223, CPF nº 448.884.144-91, dos encargos de Substituto de Chefe de Divisão, código FCPE-101.2, da Divisão de Ordenamento da Estrutura Fundiária, da Superintendência Regional de Rondônia - SR-17, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 7º Designar ABDUL SERRATH, ocupante do cargo efetivo de Assistente de Administração, matrícula SIAPE nº 0725081, CPF nº 035.832.442-49, para exercer os encargos de Substituto do Chefe de Divisão, código FCPE-101.2, da Divisão de Ordenamento da Estrutura Fundiária, da Superintendência Regional de Rondônia - SR-17, do Quadro de Pessoal deste Instituto, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Art. 8º Dispensar a partir de 11 de dezembro de 2019, SERGIO EUGENIO DE ARAUJO, ocupante do cargo efetivo de Técnico Agrícola, matrícula SIAPE nº 1111898, CPF nº 232.730.381-87, dos encargos de Substituto do Chefe de Unidade Avançada, código FCPE-101.1, da Unidade Avançada Pimenta Bueno, da Superintendência Regional de Rondônia - SR-17/RO, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 9º Designar THIAGO ROBERTO RUIZ, ocupante do cargo efetivo de Analista em Reforma e Desenvolvimento Agrário, matrícula SIAPE nº 1615511, CPF nº 780.367.982-04, para exercer os encargos de Substituto do Chefe de Unidade Avançada, código FCPE-101.1, da Unidade Avançada Pimenta Bueno, da Superintendência Regional de Rondônia - SR-17/RO, do Quadro de Pessoal deste Instituto, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Art. 10º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GERALDO JOSÉ DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>