<xml><article id="12284775" name="Portarias 2767 2768 2770 2771 27" idOficio="5645976" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/12/2019" artClass="00016:00056:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="241" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12278418">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA SUBSTITUTA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeada pela Portaria nº 467, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 21.02.2018, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>N° 2.767 - Considerando o que consta no Processo 23372.004874/2019-21, nomear a servidora ALCYONE CARDOSO NOVAIS, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar em Administração, Matrícula SIAPE nº 2154889, para, em substituição, exercer a função de Assessora de Planejamento e Desenvolvimento Institucional da Reitoria do IFG, Código CD-4, UORG-588, no período de 2 a 17 de janeiro 2020, em virtude de férias do titular.</p><p>N° 2.768 - Considerando o que consta no Processo 23372.004874/2019-21, nomear a servidora IVANILLIAN FERREIRA PAISLANDIM, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1848145, para, em substituição, exercer a função de Assessora de Planejamento e Desenvolvimento Institucional da Reitoria do IFG, Código CD-4, UORG-588, no período de 20 a 31 de janeiro 2020, em virtude de férias do titular.</p><p>N° 2.770 - Considerando o que consta no Processo 23380.001203/2019-18, nomear a servidora CHRISTIANE ROSA DE PAIVA, ocupante do cargo efetivo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1875473, para, em substituição, exercer o cargo de Gerente de Pesquisa, Pós-Graduação e Extensão do Câmpus Anápolis do IFG, Código CD-4, UORG-54, no período de 6 a 15 de dezembro 2019, em virtude de férias do titular.</p><p>N° 2.771 - Considerando o que consta no Processo 23380.001203/2019-18, nomear o servidor AMILTON MOREIRA DAMASCENO JÚNIOR, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1938707, para, em substituição, exercer o cargo de Gerente de Pesquisa, Pós-Graduação e Extensão do Câmpus Anápolis do IFG, Código CD-4, UORG-54, no período de 2 a 16 de janeiro de 2020, em virtude de férias do titular.</p><p>N° 2.772 - Considerando o que consta no Processo 23380.001203/2019-18, nomear a servidora CHRISTIANE ROSA DE PAIVA, ocupante do cargo efetivo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1875473, para, em substituição, exercer o cargo de Gerente de Pesquisa, Pós-Graduação e Extensão do Câmpus Anápolis do IFG, Código CD-4, UORG-54, no período de 17 a 31 de janeiro 2020, em virtude de férias do titular.</p><p>N° 2.778 - Considerando o que consta no Processo 23372.004862/2019-05, nomear a servidora PAOLA NUNES DE SOUZA, ocupante do cargo efetivo de Redator, Matrícula SIAPE nº 1969241, para, em substituição, exercer o cargo de Diretora de Comunicação da Reitoria do IFG, Código CD-03, UORG-86, no período de 6 a 19 de janeiro de 2020, em virtude de férias da titular.</p><p>N° 2.779 - Considerando o que consta no Processo 23372.004862/2019-05, nomear a servidora MICHELE JUSSARA BAGESTÃO, ocupante do cargo efetivo de Programador Visual, Matrícula SIAPE nº 1960248, para, em substituição, exercer o cargo de Diretora de Comunicação da Reitoria do IFG, Código CD-03, UORG-86, no período de 20 a 24 de janeiro de 2020, em virtude de férias da titular.</p><p class="assina">ADRIANA DOS REIS FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>