<xml><article id="12142352" name="DOU2-PRR1-1-PT-209-UNI-PRR1-0003" idOficio="5633391" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/12/2019" artClass="00039:00009:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria Regional da República da 1ª  Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12254427">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 209, DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 209, DE 4 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA REGIONAL DA REPÚBLICA DA 1ª REGIÃO, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria PGR nº 994, de 27 de setembro de 2019, e pelo inciso VI do artigo 26 do Regimento Interno Administrativo da Procuradoria Regional da República da 1ª Região, aprovado pela Portaria PRR1 nº 152, de 17 de setembro de 2019, e o que consta da Portaria PGR/MPU nº 32, de 30 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a servidora Sabrina de Araújo Lopes, matrícula MPF nº 23553, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, da função de confiança de Secretário, Nível II, FC-2, do gabinete da procuradora regional da República Ana Paula Mantovani Siqueira - GABPRR47.</p><p>Art. 2º Dispensar o servidor Jefe Samir Soares Ramos, matrícula MPF nº 26075, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, da função de confiança de Secretário, Nível II, FC-2, do gabinete da procuradora regional da República Raquel Branquinho Pimenta Mamede Nascimento - GABPRR6.</p><p>Art. 3º Dispensar a servidora Érika de Souza Freitas, matrícula MPF nº 30223, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, da função de confiança de Secretário, Nível I, FC-1, da Chefia de Gabinete da PRR 1ª Região - CG/PRR1.</p><p>Art. 4º Designar o servidor Jefe Samir Soares Ramos, matrícula MPF nº 26075, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, para a função de confiança de Secretário, Nível II, FC-2, do gabinete da procuradora regional da República Ana Paula Mantovani Siqueira - GABPRR47.</p><p>Art. 5º Designar a servidora Érika de Souza Freitas, matrícula MPF nº 30223, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, para a função de confiança de Secretário, Nível II, FC-2, do gabinete da procuradora regional da República Raquel Branquinho Pimenta Mamede Nascimento - GABPRR6.</p><p>Art. 6º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RONALDO MEIRA DE VASCONCELLOS ALBO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>