<xml><article id="12564566" name="Materia do dia 30.12.2019" idOficio="5670169" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2019" artClass="00016:00105:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="252" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12326317">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A VICE REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 2.058 - I - Nomear em caráter efetivo, nos termos do Artigo 9º da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei nº. 12.772, de 28 de dezembro de 2012, GUSTAVO LOPEZ ESTIVALET, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto - A, Nível I, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, no Departamento de Letras Estrangeiras Modernas do Centro de Ciências Humanas, Letras e Artes candidato (a) aprovado (a) em Concurso Público para o Quadro de Pessoal da Universidade Federal da Paraíba, aberto pelo Edital nº. 83, de 15/08/2019, publicado no DOU em 16/08/2019, cujo resultado foi homologado pelo Edital CCHLA nº. 6, de 04/11/2019, publicado no DOU em 06/11/2019, código de vaga nº. 261444, autorizado pelo Decreto nº. 7.485, de 18/05/2011, publicado no DOU de 19/05/2011. (Processo nº: 23074.085103/2019-91).</p><p>Nº 2.061 - I - Nomear em caráter efetivo, nos termos do Artigo 9º da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei nº. 12.772, de 28 de dezembro de 2012, MARIA APARECIDA DE OLIVEIRA, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto - A, Nível I, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, no Departamento de Letras Estrangeiras Modernas do Centro de Ciências Humanas, Letras e Artes, candidato (a) aprovado (a) em Concurso Público para o Quadro de Pessoal da Universidade Federal da Paraíba, aberto pelo Edital nº. 83, de 15/08/2019, publicado no DOU em 16/08/2019, cujo resultado foi homologado pelo Edital CCHLA nº. 5, de 04/11/2019, publicado no DOU em 06/11/2019, código de vaga nº. 261330, autorizado pelo Decreto nº. 7.485, de 18/05/2011, publicado no DOU de 19/05/2011. (Processo nº: 23074.085117/2019-13 ).</p><p>Nº 2.062 - I - Nomear em caráter efetivo, nos termos do Artigo 9º da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei nº. 12.772, de 28 de dezembro de 2012, OSMAR HÉLIO DE ARAÚJO, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto - A, Nível I, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, no Departamento de Educação do Centro de Ciências Aplicadas e Educação, candidato (a) aprovado (a) em Concurso Público para o Quadro de Pessoal da Universidade Federal da Paraíba, aberto pelo Edital nº. 46, de 30/05/2019, publicado no DOU em 31/05/2019, retificado pelo Edital de 31/05/2019, publicado no DOU em 04/06/2019, cujo resultado foi homologado pelo Edital CCAE nº. 1, de 04/11/2019, publicado no DOU em 06/11/2019, código de vaga nº. 748596, autorizado pelo Decreto nº. 7.485, de 18/05/2011, publicado no DOU de 19/05/2011. (Processo nº:23074.076851/2019-83).</p><p>Nº 2.063 - I - Nomear em caráter efetivo, nos termos do Artigo 9º da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei nº. 12.772, de 28 de dezembro de 2012, DANIELLE DAYSE MARQUES DE LIMA, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto - A, Nível I, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, no Departamento de Letras Estrangeiras Modernas do Centro de Ciências Humanas, Letras e Artes, candidato (a) aprovado (a) em Concurso Público para o Quadro de Pessoal da Universidade Federal da Paraíba, aberto pelo Edital nº. 83, de 15/08/2019, publicado no DOU em 16/08/2019, cujo resultado foi homologado pelo Edital CCHLA nº. 5, de 04/11/2019, publicado no DOU em 06/11/2019, código de vaga nº. 261327, autorizado pelo Decreto nº. 7.485, de 18/05/2011, publicado no DOU de 19/05/2011. (Processo nº: 23074.085105/2019-81).</p><p>Nº 2.064 - I - Nomear em caráter efetivo, nos termos do Artigo 9º da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei nº. 12.772, de 28 de dezembro de 2012, RODRIGO MARTINS ARAGÃO, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto - A, Nível I, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, no Departamento de Comunicação do Centro de Comunicação, Turismo e Artes, candidato (a) aprovado (a) em Concurso Público para o Quadro de Pessoal da Universidade Federal da Paraíba, aberto pelo Edital nº. 115, de 30/11/2018, publicado no DOU em 03/12/2018, retificado pelo Edital de 05/12/2018, publicado no DOU em 06/12/2018, cujo resultado foi homologado pelo Edital nº. 7, de 17/04/2019, publicado no DOU em 18/04/2019, republicado pelo Edital nº. 7, de 17/04/2019, publicado no DOU em 23/04/2019, código de vaga nº. 259881, autorizado pelo Decreto nº. 7.485, de 18/05/2011, publicado no DOU de 19/05/2011. (Processo nº: 23074.087236/2019-01).</p><p>Nº 2.065 - I - Nomear em caráter efetivo, nos termos do Artigo 9º da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei nº. 12.772, de 28 de dezembro de 2012, KAROLINE OLIVEIRA MOURA, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto - A, Nível I, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, no Departamento de Física do Centro de Ciências Exatas e da Natureza, candidato (a) aprovado (a) em Concurso Público para o Quadro de Pessoal da Universidade Federal da Paraíba, aberto pelo Edital nº. 46, de 30/05/2019, publicado no DOU em 31/05/2019, cujo resultado foi homologado pelo Edital CCEN nº. 7, de 23/09/2019, publicado no DOU em 25/09/2019, código de vaga nº. 246733, autorizado pelo Decreto nº. 7.485, de 18/05/2011, publicado no DOU de 19/05/2011. (Processo nº: 23074.079083/2019-10).</p><p>Nº 2.066 - I - Nomear em caráter efetivo, nos termos do Artigo 9º da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei nº. 12.772, de 28 de dezembro de 2012, PEDRO HENRIQUE DOS SANTOS GROPPO, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto - A, Nível I, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, no Departamento de Letras Estrangeiras Modernas do Centro de Ciências Humanas, Letras e Artes, candidato (a) aprovado (a) em Concurso Público para o Quadro de Pessoal da Universidade Federal da Paraíba, aberto pelo Edital nº. 83, de 15/08/2019, publicado no DOU em 16/08/2019, cujo resultado foi homologado pelo Edital CCHLA nº. 5, de 04/11/2019, publicado no DOU em 06/11/2019, código de vaga nº. 255084, autorizado pelo Decreto nº. 7.485, de 18/05/2011, publicado no DOU de 19/05/2011.(Processo nº: 23074.085114/2019-71).</p><p>II - A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados a partir da data da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">BERNARDINA MARIA JUVENAL FREIRE DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>