<xml><article id="12136667" name="Extrato Portaria 229 2019 3" idOficio="5632490" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/12/2019" artClass="00018:00028:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Superintendência Regional no Ceará" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12253047">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 229, DE 29 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 229, DE 29 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>Delega competência a servidora para atuar como ordenadora eventual de despesa no âmbito da SPRF-CE e define outras atribuições.O superintendente da PolÍcia Rodoviária Federal NO CEARÁ, nomeado pela Portaria nº 877, de 27 de março de 2019, do Senhor Secretário-Executivo Adjunto do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 60, Seção 2, de 28 de março de 2019, no uso das atribuições conferidas pelo artigo 118 do Regimento Interno da Polícia Rodoviária Federal, aprovado pela Portaria nº 224, de 5 de dezembro de 2018, do Senhor Ministro de Estado da Segurança Pública, publicada no Diário Oficial da União nº 234, Seção I, em 6 de dezembro de 2018, resolve: Art. 1º. Delegar competência à servidora MILENA MENEZES DE OLIVEIRA, matrícula n° 1480783, para, na ausência e impedimentos regulamentares do ordenador de despesa titular e substituto, responder pelo encargo de ordenadora de despesa eventual da SPRF-CE, incumbindo-lhe: a) aprovar planos, programas de trabalhos, projetos básicos e termos de referência elaborados pelas áreas demandantes da Superintendência, observadas as diretrizes específicas da Polícia Rodoviária Federal; b) ordenar empenhos, pagar despesas e assinar ordens bancárias em conjunto com o corresponsável pela gestão de recursos orçamentários e financeiros da Superintendência; c) firmar contratos, cujo objeto seja de interesse da Superintendência, observadas as exigências legais; d) supervisionar e acompanhar o desenvolvimento da execução física, contábil e financeira da Superintendência; e) ratificar os atos de dispensas e inexigibilidade, adjudicar e homologar os resultados das licitações no âmbito da Superintendência. Art. 2º. Fica revogada a Portaria Nº 141/2019/SRPRF-CE SEI (17658570), de 14 de março de 2019, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 14/03/2019. Art. 3º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Maykel Bruno Rosal Lopes</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>