<xml><article id="12307998" name="EDITAL DOU-# 12-12-12-2019" idOficio="5647988" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="16/12/2019" artClass="00099:00024:00034:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="242" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12282270">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL  Nº 11, DE 12 DE DEZEMBRO DE 2019 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 11, DE 12 DE DEZEMBRO DE 2019 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>O SUPERINTENDENTE ESTADUAL DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE NO ESTADO DE MATO GROSSO DO SUL, no uso das atribuições que lhe confere o art. 13, do estatuto aprovado pelo Decreto nº 8.867, de 03 de outubro de 2016, publicado no D.O.U. de 04 de outubro subsequente, de acordo com as competências que foram subdelegadas através da Portaria nº 2.175, de 07 de agosto de 2019, publicada na Edição Extra do D.O.U., de 07 de agosto de 2019 e tendo em vista o que consta no Processo SEI 25185.001358/2019-88, resolve:</p><p>1. Tornar pública a relação de pensionistas e aposentados, aniversariantes do mês de Outubro/2019 que não atenderam à convocação e notificação para realizar o recadastramento anual de 2019, conforme estabelecido no inciso "a" do artigo 11 da Orientação Normativa nº 01 - SEGEP/MP, de 1º de janeiro de 2017:</p><p>2. A suspensão será efetivada na folha de pagamento do mês de janeiro de 2020.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>CPF</p></td><td><p>Matrícula/Upag</p></td><td><p>Tipo/Benefício</p></td></tr><tr><td><p>ARISTON SOARES DA SILVA</p></td><td><p>105.751.381-49</p></td><td><p>507145/1931</p></td><td><p>APOSENTADORIA</p></td></tr><tr><td><p>JACINTO ALVES DE OLIVEIRA</p></td><td><p>048.205.921-49</p></td><td><p>507512/1931</p></td><td><p>APOSENTADORIA</p></td></tr></table><p>3. O restabelecimento do pagamento do provento e/ou da pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado na Seção de Gestão de Pessoas, sito à Rua Barão de Melgaço, 379 - Térreo, Centro - Campo Grande - Mato Grosso do Sul, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON nº 1/2013-SEGEP/MP.</p><p>4. O crédito do(s) pagamento(s) restabelecido(s) será (ao) efetivado(s) na primeira folha de pagamento disponível para inclusão</p><p>5. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista, deverá ser solicitado o agendamento de visita técnica, por meio do telefone (67) 3309-6350, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita técnica, observado o disposto no item 3 do presente Edital.</p><p class="assina">JAIR LEITE VIANA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>