<xml><article id="12474921" name="ATO PORTARIAS 14716 E 14718" idOficio="5663458" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/12/2019" artClass="00013:00002:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="248" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12312964">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO CORPORATIVA DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições e considerando a subdelegação de competência contida na Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Decreto nº 9.689, de 23 de janeiro de 2019, e as demais informações que constam no Processo SEI nº 19970.100274/2019-77, resolve:</p><p>Nº 14.716 Dispensar, a contar de 20 de dezembro de 2019, SAYONARA ALVES DO NASCIMENTO, Datilógrafa, matrícula SIAPE nº 221519, da Função Comissionada Técnica, código FCT-6, na Secretaria de Políticas Públicas de Emprego da Secretaria Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade.</p><p>Nº 14.718 Designar ALEXANDRE PEREIRA DE SOUZA, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 1017127, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-6, na Coordenação-Geral do Sistema Nacional de Emprego da Subsecretaria de Emprego da Secretaria de Políticas Públicas de Emprego da Secretaria Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p class="assina">DANIELLE SANTOS DE SOUZA CALAZANS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>