<xml><article id="12414139" name="portaria 19266 SGP" idOficio="5658067" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/12/2019" artClass="00043:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="246" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12301237">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 19.266, de  17 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 19.266, de 17 de dezembro de 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e à vista do contido no Processo Administrativo Eletrônico nº 0015755-43.2019.6.14.8039, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, com efeitos a contar de 07.01.2020, o servidor RONNIE PATRICK RODRIGUES TEIXEIRA, Técnico Judiciário da Área Administrativa do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, da Função Comissionada de Chefe de Cartório, nível FC-6, da 39ª Zona Eleitoral, com sede no município de Tomé-Açu, com fulcro no art. 35, I, da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 2º Dispensar, com efeitos a contar de 07.01.2020, a servidora TANY LAYSE FERREIRA CAL, Analista Judiciário da Área Judiciária do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 39ª Zona Eleitoral, com sede no município de Tomé-Açu, com fulcro no art. 35, I, da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 3º Designar, com efeitos a contar de 07.01.2020, a servidora TANY LAYSE FERREIRA CAL, Analista Judiciário da Área Judiciária do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Cartório, nível FC-6, da 39ª Zona Eleitoral, com sede no município de Tomé-Açu, com fulcro na Lei nº 13.150/2015, art. 4º, § 1º, da Resolução TSE nº 23.448/2015, e art. 25 da Resolução TRE/PA nº 3.771/2005, com redação dada pela Resolução TRE/PA nº 4.998/2011.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROBERTO GONÇALVES DE MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>