<xml><article id="12123480" name="2019_ATO_251_253 e 255" idOficio="5631522" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="04/12/2019" artClass="00043:00036:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="234" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12251577">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº  251, DE 29 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 251, DE 29 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Designar DANIELE DOS SANTOS NEVES LOPES para função comissionada de Assistente I, da 390ª Zona Eleitoral - Cangaíba, a partir de 2 de dezembro de 2019.</p><p>Art. 2º Este ato será publicado no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">CARLOS EDUARDO CAUDURO PADIN</p><p class="identifica">ATO Nº 252, de 29 de novembro de 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Retificar o artigo 4º do ATO Nº 174, de 10 de setembro de 2019, para constar a dispensa de ELIANA MARIA CAMILLO da função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 201ª Zona Eleitoral - Itapecerica da Serra, a partir 18 de novembro 2019, ratificando os demais termos desse Ato.</p><p>Art. 2º Designar MARILZA DE ABREU BITTENCOURT para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 201ª Zona Eleitoral - Itapecerica da Serra, a partir 18 de novembro 2019.</p><p>Art. 3º Este ato será publicado no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">CARLOS EDUARDO CAUDURO PADIN</p><p class="identifica">ATO Nº 253, de 29 de novembro de 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, considerando o disposto na Resolução TSE n. 23.539, de 7 de dezembro de 2017, considerando o disposto na Resolução TRE/SP n. 424/2018, publicada em 15 de fevereiro de 2018 que dispôs sobre o remanejamento das funções comissionadas das zonas eleitorais extintas pela Resolução TRE/SP n. 413/2017, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar REGINA CELIS ZAVA GRASSE FURTADO da função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da Seção de Monitoramento e Planejamento.</p><p>Art. 2º Designar MARIA SUSANA ANEIROS GENE para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da Seção de Monitoramento e Planejamento.</p><p>Art. 3º Este ato será publicado no Diário Oficial da União, com efeitos a partir de 18 de novembro de 2019.</p><p class="assina">CARLOS EDUARDO CAUDURO PADIN</p><p class="identifica">ATO Nº 255, de 29 de novembro de 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Designar LUCIA HELENA LAURINDO CANDIDO DOS SANTOS para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 224ª Zona Eleitoral - Cardoso, no período de 2 a 19 de dezembro de 2019.</p><p>Art. 2º Este ato será publicado no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">CARLOS EDUARDO CAUDURO PADIN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>