<xml><article id="12099091" name="Despacho 61 - 02-12-2019" idOficio="5625925" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="03/12/2019" artClass="00016:00052:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="233" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12242424">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOs De 2 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOs De 2 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria MEC nº 404, de 23.04.2009, publicada no Diário Oficial de 24.04.2009 e republicada no Diário Oficial de 07.05.2009, tendo em vista o contido no Decreto nº 91.800, de 18.10.1985, no Decreto nº 7.689, de 02.03.2012, na Portaria MEC nº 362, de 10.04.2012, na Portaria MPOG nº 75, de 08.03.2012, e na Portaria MEC nº 441, 25.04.2012, AUTORIZA o afastamento do País de:</p><p>Nº 61 - MARIANA DOS SANTOS CEZAR, matrícula SIAPE 3860742, ocupante do cargo de PROFESSOR DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO, para no período de 20.01.2020 a 20.07.2020, Participar de Doutorado intercalar (sanduíche) na Universidade de Lisboa - Lisboa - Portugal. O afastamento dar-se-á com ônus limitado para o Campus Nova Venécia. (Proc. nº 23159.001551/2019-21).</p><p>Nº 62 - RUTINELLI DA PENHA FÁVERO SILVA, matrícula SIAPE 1491500, ocupante do cargo de PROFESSOR DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO, para no período de 06.02.2020 a 05.02.2021, Participar de doutorado sanduíche, na Universidade de Coimbra, em Coimbra - Portugal. O afastamento dar-se-á com ônus limitado para o CEFOR. (Proc. nº 23147.006624/2019-32).</p><p>Nº 63 - MAXWELL EDUARDO MONTEIRO, matrícula SIAPE 1813425, ocupante do cargo de PROFESSOR DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO, para no período de 06.12.2019 a 15.12.2019, Participar de treinamento no evento 6th PIC TRaining (sexto treinamento em Photônica Integrada em Silício) que será realizado na cidade de San Jose - Estados Unidos da América. O afastamento dar-se-á com ônus limitado para o Campus Serra. (Proc. nº 23158.002051/2019-54).</p><p class="assina">Jadir Jose Pela</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>