<xml><article id="12569685" name="PRT-DGES-GSI366A371-SEC2" idOficio="5670305" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2019" artClass="00006:00011:00002:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Gabinete de Segurança Institucional/Secretaria Executiva/Departamento de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="252" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12326653">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 30 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p><strong>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA, SUBSTITUTO,</strong>no uso da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo art. 2º da Portaria nº 66, de 1º de julho de 2019, do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 366 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>o SO MB MOISÉS JÚLIO DA SILVA de exercer a função de SUPERVISOR, Código GR V, no Departamento de Coordenação de Eventos, Viagens e Cerimonial Militar da Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, a partir de 30 de dezembro de 2019<strong>.</strong></p><p>Nº 367 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>o SO MB RENATO SIMONINI BRUM para exercer a função de SUPERVISOR, Código GR V, no Departamento de Coordenação de Eventos, Viagens e Cerimonial Militar da Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente exerce.</p><p>Nº 368 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>o SO MB ROBSON FERREIRA DOS ANJOS para exercer a função de ASSISTENTE, Código GR IV, no Departamento de Coordenação de Eventos, Viagens e Cerimonial Militar da Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente exerce.</p><p>Nº 369 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>o 1S FAB SAMUEL MARIANO DE CASTRO de exercer a função de ASSISTENTE, Código GR IV, no Departamento de Coordenação de Eventos, Viagens e Cerimonial Militar da Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, a partir de 30 de dezembro de 2019.</p><p>Nº 370 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>o SO FAB MÁRCIO GOMES ROCHA para exercer a função de ESPECIALISTA, Código GR II, na Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República.</p><p>Nº 371 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>os militares a seguir relacionados para exercerem a função de ASSISTENTE, Código GR IV, na Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República:</p><p>- 1º Sgt EB JOÃO PAULO TONINI KOLHERT; e</p><p>- 1º Sgt EB MARCUS TEO ALVES DE OLIVEIRA.</p><p class="assina">CONCETTO LO SCIUTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>