<xml><article id="12364521" name="PORT 899 CRIBPG SEÇÃO 2" idOficio="5653362" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/12/2019" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="244" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12291992">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 899, DE 17 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 899, DE 17 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos I e II do parágrafo único do art. 87 da Constituição, a Lei nº 18.344, de 18 de junho de 2019, o Decreto nº 9.662, de 1º de janeiro de 2019, e o § 6º do art. 2º do Decreto nº 7.950, de 12 de março de 2013, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os representantes do Comitê Gestor da Rede Integrada de Bancos de Perfis Genéticos - CG-RIBPG:</p><p>I - RONALDO CARNEIRO DA SILVA JUNIOR, titular, e JEFERSON LOUREIRO BADARACO, suplente, para exercerem a função de administrador do Banco Nacional de Perfis Genéticos e de Coordenador do Comitê Gestor;</p><p>II - MARCELO APARECIDO MORENO, titular, e JOÃO CARLOS LABOISSIÈRE AMBRÓSIO, suplente, na qualidade de representantes da Secretaria Nacional de Segurança Pública;</p><p>III - GUILHERME SILVEIRA JACQUES, titular, e FERNANDA LINTOMEN AZEVEDO DE ALMEIDA, suplente, na qualidade de representantes da Secretaria Nacional de Segurança Pública;</p><p>IV- BRUNO RODRIGUES TRINDADE, titular, e CARLOS EDUARDO MARTINEZ DE MEDEIROS, suplente, na qualidade de representantes da Polícia Federal;</p><p>V - SANDRO ABEL SOUSA BARRADAS, titular, e CINTIA RANGEL ASSUMPÇÃO, suplente, na qualidade de representantes do Departamento Penitenciário Nacional;</p><p>VI - SÉRGIO AUGUSTO DE QUEIROZ, titular, e ALEXANDRE MAGNO FERNANDES MOREIRA, suplente, na qualidade de representantes do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos;</p><p>VII - JOSEMIRTES SOCORRO FONSECA PRADO DA SILVA, titular, e FRANCIS PAES SAFFRAN, suplente, na qualidade de representantes da Região Centro-Oeste;</p><p>VIII - CARLOS ANTONIO DE SOUZA, titular, e SANDRA MARIA DOS SANTOS, suplente, na qualidade de representantes da Região Nordeste;</p><p>IX - DANIELA KOSHIKENE, titular, e DELSON TAVARES DE FREITAS JUNIOR, suplente, na qualidade de representantes da Região Norte;</p><p>X - GIOVANNI VITRAL PINTO, titular, e BRUNO DINIZ SANDER MORAIS, suplente, na qualidade de representantes da Região Sudeste; e</p><p>XI - CLINEU JULIEN SEKI UEHARA, titular, e ODILON DE SOUZA JÚNIOR, suplente, na qualidade de representantes da Região Sul.</p><p>Art. 2º O mandato dos representantes do Comitê Gestor se encerra em 10 de dezembro de 2021, permitida uma única recondução por um período de dois anos.</p><p>Art. 3º A participação no Comitê Gestor será considerada prestação de serviço público relevante, não remunerada.</p><p>Art. 4º Ficam revogadas:</p><p>I - a Portaria nº 110, de 17 de julho de 2018, do Ministério da Segurança Pública;</p><p>II - a Portaria nº 132, de 4 de setembro de 2018, do Ministério da Segurança Pública;</p><p>III - a Portaria nº 84, de 29 de janeiro de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública; e</p><p>IV - a Portaria nº 518, de 15 de maio de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>