<xml><article id="12177019" name="DESPACHORFB CARLOSHIGINNO" idOficio="5636703" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="06/12/2019" artClass="00013:00054:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="236" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12260794">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de  5 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 5 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, no uso da competência que lhe confere o inciso I do artigo 1º da Portaria ME nº 532, de 3 de outubro de 2019, considerando o disposto no art. 96-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no inciso III do art. 18 do Decreto nº 9.991, de 28 de agosto de 2019, e na Portaria RFB nº 128 de 4 de fevereiro de 2019, autoriza a suspensão, a partir de 18 de novembro de 2019, do afastamento do país do Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil CARLOS HIGINO RIBEIRO DE ALENCAR, matrícula SiapeCad nº 00064863, lotado e com exercício no Escritório de Corregedoria da Receita Federal do Brasil em Fortaleza (Escor03), para participar de Programa de Pós-Graduação stricto sensu, nível Doutorado, em Direito, na Universidade Paris 1 - Panthéon-Sorbonne - França, em virtude de sua nomeação para exercer o cargo em comissão de Diretor de Programa da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil, código DAS - 103.5, ficando mantida a autorização para participar do programa de pós-graduação concedida por meio da Portaria RFB nº 1.263, de 18 de julho de 2019, publicada no BS nº 138, de 22 de julho de 2019. (Processo nº 14044.720037/2018-93).</p><p class="assina">JOSÉ BARROSO TOSTES NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>