<xml><article id="12551779" name="Portaria n. 440-2019 - AFASTAMEN" idOficio="5668619" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2019" artClass="00044:00199:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem do Distrito Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="78" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=78" editionNumber="252" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12323298">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 440, DE 24 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 440, DE 24 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O Conselho Regional de Enfermagem do Distrito Federal, neste ato representado pelo Presidente, no uso de suas competencias legais, em conformidade com a Lei n 5905/73 e com o Regimento Interno da Autarquia, aprovado pela Decisao COREN-DF n 114/2012.</p><p>Considerando a Decisao Coren-DF n 352/2017 que proclama o resultado da eleicao interna e posse dos membros da Diretoria do Coren-DF para o mandato 2018/2020;</p><p>Considerando o Memorando n 318/2019/DEFIS/COREN-DF, onde a Enfermeira Fiscal Juscelia Aguiar de Rezende Rosas, Mat: 166, solicita a concessao de licenca nao remunerada por um periodo de 24 meses a contar de 06 de janeiro de 2020</p><p>Considerando o acordo coletivo de trabalho, no que se refere a licenca nao remunerada na Clausula Quadragesima Sexta - Licenca sem vencimentos Coren-DF podera conceder licenca sem vencimentos mediante solicitacao do empregado, desde que nao haja prejuizo para a Autarquia, com validade de ate 02 (dois) anos, podendo ser renovada por igual periodo, desde que solicitado pelo servidor.</p><p>Considerando a aprovacao do referido pedido pela Plenaria deste Regional em sua 524ª Reuniao Ordinaria, resolve:</p><p>Art. 1º Afastar, a requerimento da funcionaria, Sra. Juscelia Aguiar de Rezende Rosas, matricula n 166, por motivos particulares, do cargo de Enfermeira Fiscal do Coren-DF, a partir do dia 06 de janeiro de 2020, pelo periodo de 2 (dois) anos ininterruptos, podendo ser renovada por igual periodo, desde que solicitado pela servidora, sem percepcao de remuneracao e sem prejuizo ao Coren-DF.</p><p>Art. 2º - Dê ciência e cumpra-se.</p><p class="assina">MARCOS WESLEY DE SOUSA FEITOSA</p><p class="cargo">Presidente do Coren-DF</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>