<xml><article id="12538146" name="Portarias de substitutos_SCS-Dez" idOficio="5668220" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/12/2019" artClass="00013:00053:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade/Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="251" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12322544">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE DESENVOLVIMENTO DA INDÚSTRIA, COMÉRCIO, SERVIÇOS E INOVAÇÃO DA SECRETARIA ESPECIAL DE PRODUTIVIDADE, EMPREGO E COMPETITIVIDADE, no uso de suas atribuições, e considerando a delegação de competência contida na Portaria SEPEC-ME nº 118, de 14 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 15 de fevereiro de 2019, considerando o constante dos autos do processo nº 19687.106306/2019-43 , resolve:</p><p>Nº 14.917 - Dispensar Giovana Carolina de Resende Pinto, matrícula SIAPE 1005776, do cargo de substituta eventual da Coordenadora de Ambiente de Negócios DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Competitividade e Produtividade do Setor de Comércio, da Subsecretaria de Desenvolvimento de Comércio e Serviços, da Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação, nos afastamento e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Nº 14.921 - Designar Giovana Carolina de Resende Pinto, matrícula SIAPE 1005776, para exercer o cargo de substituta eventual de coordenadora de Produtividade e Comércio Digital, DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Competitividade e Produtividade do Setor de Comércio da Subsecretaria de Desenvolvimento de Comércio e Serviços, da Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação, nos afastamento e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Nº 14.924 - Designar Alexandre Andrade da Silva Machado , matrícula SIAPE 1951002, para exercer o cargo de substituto eventual da Coordenadora de Ambiente de Negócios DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Competitividade e Produtividade do Setor de Comércio, da Subsecretaria de Desenvolvimento de Comércio e Serviços, da Secretaria de Desenvolvimento da Indústria, Comércio, Serviços e Inovação, por período fechado, 30/12/2019 a 14/01/2020, em virtude de afastamento do titular está em período de férias.</p><p class="assina">GUSTAVO LEIPNITZ ENE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>