<xml><article id="12236994" name="83.1 - Port-137-2019-SECIRM-Miss" idOficio="5641673" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/12/2019" artClass="00011:00045:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00007" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Secretaria da Comissão Interministerial para os Recursos do Mar" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12269776">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 137/SECIRM, DE 3 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 137/SECIRM, DE 3 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DA COMISSÃO INTERMINISTERIAL PARA OS RECURSOS DO MAR, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 237/MB/2016, anexo I, art. 5º, § 1º, inciso VI, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os militares abaixo mencionados para realizarem missão no exterior:</p><p>Aspirante 14.0276.91 RICHARD WILLIAN FERREIRA FREITAS; e</p><p>Aspirante 17.0036.61 VINICIUS BARROS ASSIS.</p><p>Missão: Participar de atividade extraclasse e de cunho motivacional, visando estimular o interesse pela carreira e contribuir para o conhecimento das diversas funções exercidas a bordo, durante a 5ª Fase da OPERANTAR XXXVIII.</p><p>Local: Punta Arenas (Chile) e NPoAlteMaximiano em operação na Antártica.</p><p>Período: de 11 de janeiro a 6 de fevereiro de 2020, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>a) Em 10 de janeiro de 2020, embarque em aeronave da FAB, pelo 4º Voo de Apoio Logístico da cidade do Rio de Janeiro-RJ, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), com pernoite na cidade de Pelotas-RS;</p><p>b) Em 11 de janeiro, chegada na cidade de Punta Arenas (Chile);</p><p>c) Em 13 de janeiro, travessia para Antártica, pelo 4º Voo de Apoio Logístico, com destino à Base Chilena Presidente Eduardo Frei Montalva, embarque no NPoAlteMaximiano, neste mesmo dia; e</p><p>d) Em 3 de fevereiro, desembarque do NPoAlteMaximiano, por ocasião do fundeio no Navio nas proximidades da Base Aérea Chilena Presidente Eduardo Frei Montalva, e embarque em aeronave da FAB pelo 5º Voo de Apoio, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), e retorno ao Brasil no dia 6 de fevereiro de 2020, na mesma aeronave.</p><p>Art. 2º A missão é enquadrada como transitória, militar, sem mudança de sede e sem dependentes, inferior a três meses, de acordo com a alínea b, inciso I, alínea b, inciso II, do art. 3º, alínea c, § 1º, inciso VI, do art. 5º, da Lei nº 5.809/1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733/1973 e em consonância com o artigo 4.3, anexo M, volume II, da SGM-302 (5ª Revisão).</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Contra-Almirante SÉRGIO GAGO GUIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>