<xml><article id="12365363" name="17-12 Portaria 2616" idOficio="5653495" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/12/2019" artClass="00044:00184:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Educação Física da 4ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="244" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12292165">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 2.616, de 16 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 2.616, de 16 de dezembro de 2019</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Educação Física do Estado de São Paulo, nos usos de suas atribuições estatutárias, especialmente previstas no art. 40, incisos IX e X da Resolução CREF4/SP n. 060/2011:</p><p>CONSIDERANDO os fatos relatados pelo Chefe do Departamento de Fiscalização em Relatório de Ocorrência, de 14/10/2019;</p><p>CONSIDERANDO o dever de convivência com urbanidade e respeito entre os empregados;</p><p>CONSIDERANDO a deliberação da Diretoria do CREF4/SP datada de 28/10/2019;</p><p>CONSIDERANDO que os fatos narrados no mencionado Relatório de Ocorrência podem caracterizar em tese, ato de insubordinação;, resolve:</p><p>Art. 1º - Determinar a CEPAI a abertura de Processo Administrativo Disciplinar sob a presidência do empregado Luciano Baptista da Silva e dos empregados Kátia Lopes Bertaglia, William Wagner da Silva, nos exatos termos da Portaria CREF4/SP nº 2328/2019, para apurar, no prazo de 60 dias, que poderá ser prorrogado por igual período, os fatos de que trata a denúncia, bem como os fatos conexos que emergirem no decorrer dos trabalhos.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">NELSON LEME DA SILVA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>