<xml><article id="12076107" name="DOU2-SGMPF-PGR-1-PT-1118-UNI-PGR" idOficio="5623816" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/12/2019" artClass="00039:00009:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00012" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="85" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=85" editionNumber="232" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12238757">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.118, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.118, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 6º - inciso XXXII da Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, e tendo em vista o disposto no artigo 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00529715/2019, resolve:</p><p>1. Dispensar, a partir de 26 de setembro de 2019, PAULA REJANE QUEIROGA PENA DE MENEZES, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 20091, do encargo de substituta eventual da Subsecretária de Legislação de Pessoal, CC-4, da Secretaria de Gestão de Pessoas do Ministério Público Federal.</p><p>2. Designar LUCAS ADRIANO SILVA, Bacharel em Administração, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 26025, para exercer o encargo de substituto eventual da Subsecretária de Legislação de Pessoal, CC-4, da Secretaria de Gestão de Pessoas do Ministério Público Federal.</p><p>3. Designar LUCAS ADRIANO SILVA, Bacharel em Administração, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 26025, para substituir, no período de 12 a 22 de novembro de 2019, a Subsecretária de Legislação de Pessoal, CC-4, da Secretaria de Gestão de Pessoas do Ministério Público Federal, por motivo de férias da titular.</p><p>EITEL SANTIAGO DE BRITO PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>