<xml><article id="12290917" name="PORTARIA N 2.268" idOficio="5646860" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/12/2019" artClass="00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Cidadania/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="241" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12279768">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.268, DE 10 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.268, DE 10 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, no uso de suas atribuições legais delegadas por meio do Decreto, de 4 de fevereiro de 2019, com fundamento no art. 2º, inciso VI, e art. 61 da Lei Federal nº 13.019/2014, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores, desta Secretaria, para constituírem a Comissão Especial de Avaliação, encarregada de realizar os trabalhos de habilitação e pré-qualificação de entidades com vistas à celebração de contrato para prestação de serviços de acolhimento de pessoas com transtornos decorrentes do uso, abuso ou dependência de substâncias psicoativas, em razão do Edital de Credenciamento Público nº 17/2019 - SENAPRED/SEDS/MC (71000.041303/2019-49):</p><p>I - Coordenador-Geral de Gestão de Parcerias e Instrumentos de Repasse, do Departamento de Planejamento e Avaliação, da Secretaria Nacional de Cuidados e Prevenção às Drogas, da Secretaria Especial do Desenvolvimento Social - CGGPIR - ÉRIC PATRIK LOPES ALMEIDA;</p><p>II - Coordenadora-Geral de Prevenção, do Departamento de Prevenção, Cuidados e Reinserção Social, da Secretaria Nacional de Cuidados e Prevenção às Drogas, da Secretaria Especial do Desenvolvimento Social - DÉBORA IARA MORESCO;</p><p>III- Assessora da Secretária Nacional de Cuidados e Prevenção às Drogas, da Secretaria Especial do Desenvolvimento Social - VIVIANE ARAÚJO DOMINGOS FIGUEIREDO;</p><p>IV - Assessor do Departamento de Planejamento e Avaliação, da Secretaria Nacional de Prevenção as Drogas, da Secretária Especial do Desenvolvimento Social - HELÂNIO EDUARDO CABRAL DA SILVA.</p><p>V - Assessor do Departamento de Prevenção, Cuidados e Reinserção Social, da Secretaria Nacional de Cuidados e Prevenção às Drogas, da Secretaria Especial do Desenvolvimento Social - FELIPE PINHEIRO ZORDAN;</p><p>VI - Assessor Técnico do Gabinete, da Secretaria Nacional de Cuidados e Prevenção às Drogas, da Secretaria Especial do Desenvolvimento Social - ESTEVÃO MELO DE SOUSA;</p><p>VII - Coordenadora-Geral de Cuidados e Reinserção Social, do Departamento de Prevenção, Cuidados e Reinserção Social, da Secretaria Nacional de Cuidados e Prevenção às Drogas, da Secretaria Especial do Desenvolvimento Social, - DÉBORAH DOMICELI DE OLIVEIRA.</p><p>Art. 2º Ficam designadas os servidores ÉRICK PATRIK LOPES DE ALMEIDA, Matrícula SIAPE sob o nº 1267976, como Presidente da Comissão Especial de Avaliação e o servidor ESTEVÃO DE MELO, Matrícula SIAPE sob o nº 01660517, como Presidente substituto da referida Comissão.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">OSMAR GASPARINI TERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>