<xml><article id="12538352" name="ATOS DO DGP N. 8020 E 8052 DE 27" idOficio="5668249" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="30/12/2019" artClass="00016:00131:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Decanato de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="251" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12322609">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 27 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 27 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O DECANO DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais conferidas pelo Ato da Reitoria nº. 514, de 27 de abril de 2017, publicado no DOU nº. 81,seção 2, de 28 de abril de 2017, e de acordo com a competência que lhe foi delegada por meio do Ato da Reitoria nº. 304, de 23 de março de 2017, publicado no DOU nº. 58, seção 2, de 24 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 8.020 - Declarar vago, por posse em outro cargo inacumulável, um cargo de Auxiliar em Administração, código de vaga nº 313384, ocupado pelo servidor Ygor Flávio de Morais Santos, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, com lotação no Instituto de Ciências Biológicas - Direção, a partir de 20/12/2019.</p><p>Nº 8.052 - Declarar vago, por posse em outro cargo inacumulável, um cargo de Assistente em Administração, código de vaga nº 269215, ocupado pelo servidora Andréa Fernandes Perez Nunes, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, com lotação no Decanato de Ensino de Graduação, a partir de 17/12/2019.</p><p class="assina">CARLOS VIEIRA MOTA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>