<xml><article id="12391164" name="ra 89 aposentadoria" idOficio="5655884" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="19/12/2019" artClass="00043:00049:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00027:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 10ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="245" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12297066">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO Nº 89, DE 17 DE DEZEMBRO DE 2019   ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÃO Nº 89, DE 17 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O egrégio Tribunal Regional do Trabalho da Décima Região, na 12ª Sessão Plenária Ordinária Administrativa, realizada no dia 17 de dezembro de 2019, às 16h, na Sala de Sessões Desembargador Herácito Pena Júnior, sob a Presidência da Desembargadora MARIA REGINA MACHADO GUIMARÃES, presentes os Desembargadores BRASILINO SANTOS RAMOS - Vice-Presidente, JOÃO AMÍLCAR PAVAN, FLÁVIA SIMÕES FALCÃO, MÁRIO MACEDO FERNANDES CARON, RICARDO ALENCAR MACHADO, ELAINE MACHADO VASCONCELOS, ANDRÉ R. P. V. DAMASCENO, PEDRO LUÍS VICENTIN FOLTRAN, RIBAMAR LIMA JÚNIOR, JOSÉ LEONE CORDEIRO LEITE, DORIVAL BORGES DE SOUZA NETO, ELKE DORIS JUST e CILENE FERREIRA AMARO SANTOS; e a representante da d. Procuradoria Regional do Trabalho, Procuradora GENY HELENA FERNANDES BARROSO MARQUES; ausentes os Desembargadores ALEXANDRE NERY DE OLIVEIRA e GRIJALBO FERNANDES COUTINHO, ambos em período de férias, e JOÃO LUIS ROCHA SAMPAIO, justificadamente,</p><p>Decidiu, por unanimidade, apreciando o contido no PA-SEI-0011053-69.2019.5.10.8000 - MA 160/2019, conceder aposentadoria ao Juiz Ledor Machado, na forma proposta pela Administração, baixando a Resolução Administrativa n.º 89/2019 - (2065):</p><p>"Conceder aposentadoria voluntária com proventos proporcionais a 90% ao Juiz do Trabalho Substituto LEADOR MACHADO, código 102705-0, no cargo efetivo de Juiz do Trabalho Substituto, com fundamento no art. 2.º, incisos I, II e III, alíneas "a" e "b" da Emenda Constitucional n.º 41/2003 c/c o art. 3.º da Emenda Constitucional n.º 103/2019, e nos termos do art. 1.º e parágrafos e art. 15 da Lei n.º 10.887/2004."</p><p class="assina">MARIA REGINA MACHADO GUIMARÃES</p><p class="cargo">Desembargadora Presidente do Tribunal</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>