<xml><article id="12341762" name="PORTARIA N 357 INSTITUIR COMISSÃ" idOficio="5651329" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/12/2019" artClass="00010:00072:00014:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Espacial Brasileira/Diretoria de Planejamento, Orçamento e Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="243" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12288278">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 357, DE 12 DE DEZEMBRODE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 357, DE 12 DE DEZEMBRODE 2019</p><p>O DIRETOR DE PLANEJAMENTO, ORÇAMENTO E ADMINISTRAÇÃO DA AGÊNCIA ESPACIAL BRASILEIRA, no uso das atribuições que lhe foi delegada pela Portaria nº 102, de 26 de junho de 2015, publicada no Boletim Interno da Agência Espacial Brasileira de 30 de junho de 2015, de acordo com o Artigo 67 da Lei nº 8.666, de 21 de junho de 1993, resolve:</p><p>Art. 1º. Instituir Comissão Permanente de Licitação - CPL, composta pelos servidores ANTONIO CRISTOVÃO DOS SANTOS, CPF nº 605.792.341-34 e matricula SIAPE nº 1.757.414, JOSÉ SÉRGIO MARQUES DOS SANTOS, CPF nº 166.323.048-00 e matrícula SIAPE nº 2.317.103, EDIVALDO DE SOUSA GONÇALVES, CPF 289.277.101.34 e matrícula SIAPE nº 6.094.457 e JUNIO NETTO DE CASTRO, CPF nº 004.386.991-22 e matrícula SIAPE nº 1.956.988, para processarem e julgarem as propostas relativas às licitações nas modalidades de Convite, Tomada de Preços e Concorrência.</p><p>Parágrafo Primeiro: O servidor ANTONIO CRISTOVÃO DOS SANTOS será o presidente da CPL.</p><p>Parágrafo Segundo: Reputam-se válidos os atos praticados por esta Comissão em que estiverem presentes o seu Presidente, ou seu Substituto e, no mínimo, 02(dois) de seus membros.</p><p>Art. 2º. O Presidente da Comissão, de que trata esta Portaria, será substituído, nas suas ausências e impedimentos, pelo servidor JOSÉ SÉRGIO MARQUES DOS SANTOS.</p><p>Art. 3º. Delegar competência ao Presidente da CPL para assinar e divulgar os editais de convocação, observado o disposto no art. 40 da Lei nº 8.666/93.</p><p>Art. 4º. O encargo desta designação não desobriga os servidores do regular exercício de suas atribuições funcionais.</p><p>Art. 5º. Revoga-se a Portaria nº 279-AEB, de 14 de dezembro de 2017.</p><p>Art. 6º. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ALUÍSIO VIVEIROS CAMARGO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>