<xml><article id="12412527" name="DOU2-SE-2-PT-215-UNI-PR-SE-00053" idOficio="5657760" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/12/2019" artClass="00039:00010:00047:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado de Sergipe" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="246" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12300901">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 215, DE 19 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 215, DE 19 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A PROCURADORA-CHEFE SUBSTITUTA DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA EM SERGIPE, no exercício das atribuições previstas pelo art. 33, VI, do Regimento Interno Administrativo do Ministério Público Federal, aprovado pela Portaria SG/MPF Nº 382, de 5 de maio de 2015, e as solicitações contidas no Memo nº 83/2019/SE/PR/SE e no Memo nº 85/2019/SE/PR/SE, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar o servidor ROBERTO MENESES LUCAS, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 3805, do cargo em comissão de Coordenador, CC-3, ID 19151, da Coordenadoria de Administração da Procuradoria da República em Sergipe.</p><p>Art. 2º Nomear o servidor ANTÔNIO FERREIRA DE SOUZA NETO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 14071, para exercer o cargo em comissão de Coordenador, CC-3, ID 19151, da Coordenadoria de Administração da Procuradoria da República em Sergipe.</p><p>Art. 3º Exonerar o servidor ANTÔNIO FERREIRA DE SOUZA NETO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 14071, do cargo em comissão de Supervisor, CC-1, ID 1809, da Supervisão de Licitações e Disputas Eletrônicas da Procuradoria da República em Sergipe.</p><p>Art. 4º Nomear o servidor LEONARDO OLIVEIRA HAGE, ocupante do cargo de Analista do MPU/Gestão Pública, matrícula nº 27839, para exercer o cargo em comissão de Supervisor, CC-1, ID 1809, da Supervisão de Licitações e Disputas Eletrônicas da Procuradoria da República em Sergipe.</p><p>Art. 5º Dispensar o servidor LEONARDO OLIVEIRA HAGE, ocupante do cargo de Analista do MPU/Gestão Pública, matrícula nº 27839, da função de confiança de Chefe, FC-2, ID 19152, da Seção de Contratações e Gestão Contratual da Procuradoria da República em Sergipe.</p><p>Art. 6º Designar a servidora KARLA MACHADO CUNHA, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, matrícula nº 12949, para a função de confiança de Chefe, FC-2, ID 19152, da Seção de Contratações e Gestão Contratual da Procuradoria da República em Sergipe.</p><p>Art. 7º Dispensar a servidora PRISCILLA BARRETO MENEZES NAVAS, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, matrícula nº 19297, da função de confiança de Chefe, FC-2, ID 890, da Seção do Programa de Saúde e Assistência Social da Procuradoria da República em Sergipe.</p><p>Art. 8º Designar o servidor NAYKSON DE ALBUQUERQUE RODRIGUES, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 22438, para a função de confiança de Chefe, FC-2, ID 890, da Seção do Programa de Saúde e Assistência Social da Procuradoria da República em Sergipe.</p><p>Art. 9º Esta Portaria produz efeitos a partir de 7 de janeiro de 2020.</p><p class="assina">EUNICE DANTAS CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>