<xml><article id="12258329" name="1774_portaria_10_dezembro_2019_W" idOficio="5643417" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/12/2019" artClass="00016:00067:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio Grande do Norte/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="240" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12273305">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.774, DE 10 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.774, DE 10 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE, no uso de suas atribuições legais e CONSIDERANDO o que consta do Processo nº 23421.004007.2019-63, de 22 de outubro de 2019, resolve:</p><p>I - Conceder aposentadoria por invalidez permanente a PAULO HENRIQUE DO REGO PINTO, Matrícula Siape nº 277265, ocupante do Cargo de Assistente em Administração, Código 701200, Classe D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, pertencente ao Quadro Permanente desta Instituição Federal de Ensino, com fundamento nos termos do artigo 40, § 1º, inciso I, da Constituição Federal, com a redação dada pelas Emendas Constitucionais n.º 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com os Arts. 186, inciso I e 188 da Lei 8.112/90 e com o Art. 6º-A da Emenda Constitucional nº 41/2003, incluído pela Emenda Constitucional nº 70, de 29 de março de 2012, acrescidos de 9% (nove por cento) de Adicional por Tempo de Serviço determinado pelo artigo 67, da lei 8.112/1990, observado o artigo 6º da Lei nº 9.624/98 e Ofício-Circular nº 36-SRH/MP, de 29 de junho de 2001, e o disposto no artigo 15, inciso II da Medida Provisória nº 2.225-45, de 4 de setembro de 2001; do benefício previsto no artigo 3º da Lei nº 8.911/94, assegurado pela Lei nº 9.624/98, correspondente a 2/10 (dois décimos) da Função Gratificada, Código FG-8, constituídos em Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, nos termos do artigo 15, § 1º da Lei nº 9.527/97 e do artigo 3º da Medida Provisória nº 2.225-45/2001; e mais o que a lei vier a conceder aos servidores da ativa, nos termos do Art. 6º-A, parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 41/2003, incluído pela Emenda Constitucional nº 70/2012, combinado com o Art. 7º, da Emenda Constitucional nº 41/2003.</p><p>II - Declarar vago o respectivo cargo, código de vaga nº 0213980.</p><p class="assina">WYLLYS ABEL FARKATT TABOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>