<xml><article id="12466932" name="ra 91 promoção juza co" idOficio="5662716" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="24/12/2019" artClass="00043:00049:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00027:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 10ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="248" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12311103">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO ADMINISTRATIVA Nº 91, DE 17 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÃO ADMINISTRATIVA Nº 91, DE 17 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O egrégio Tribunal Regional do Trabalho da Décima Região, na 12ª Sessão Plenária Ordinária Administrativa, realizada no dia 17 de dezembro de 2019, às 16h30min, na Sala de Sessões Desembargador Herácito Pena Júnior, sob a Presidência da Desembargadora MARIA REGINA MACHADO GUIMARÃES, presentes os Desembargadores BRASILINO SANTOS RAMOS - Vice-Presidente, JOÃO AMÍLCAR PAVAN, FLÁVIA SIMÕES FALCÃO, MÁRIO MACEDO FERNANDES CARON, RICARDO ALENCAR MACHADO, ELAINE MACHADO VASCONCELOS, ANDRÉ R. P. V. DAMASCENO, PEDRO LUÍS VICENTIN FOLTRAN, ALEXANDRE NERY DE OLIVEIRA, mesmo em período de férias, RIBAMAR LIMA JÚNIOR, JOSÉ LEONE CORDEIRO LEITE, DORIVAL BORGES DE SOUZA NETO, ELKE DORIS JUST e CILENE FERREIRA AMARO SANTOS; e a representante da d. Procuradoria Regional do Trabalho, Procuradora GENY HELENA FERNANDES BARROSO MARQUES; ausentes os Desembargadores GRIJALBO FERNANDES COUTINHO, em período de férias, e JOÃO LUIS ROCHA SAMPAIO, justificadamente,</p><p>Decidiu, por unanimidade, apreciando o contido no PA-SEI - 0011682-43.2019.5.10.8000 - 162/2019, aprovar a matéria na forma proposta pela Administração, baixando a Resolução Administrativa n.º 91/2019 - (2067):</p><p>"Promover, pelo critério de antiguidade, a Juíza PATRÍCIA GERMANO PACÍFICO, à Titularidade da MM. 2.ª Vara do Trabalho de Palmas - TO, em virtude da aposentadoria do Juiz Francisco Rodrigues de Barros."</p><p class="assina">Desa. MARIA REGINA MACHADO GUIMARÃES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>