<xml><article id="12131597" name="ATO GDGSET 486_2019_DISP_DESIG_K" idOficio="5631521" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="05/12/2019" artClass="00043:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12251576">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 486, DE 2 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 486, DE 2 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante do memorando nº 600, de 29/11/2019, da Coordenadoria de Informações Funcionais;</p><p>considerando o constante do memorando nº 183, de 2/12/2019, da Secretaria de Saúde, resolve:</p><p>1 - Dispensar a servidora GRACE MARIA CARNEIRO VALADARES, código 38278, Psicóloga, requisitada do Ministério da Educação, da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da Divisão Médica, com efeitos a contar de 27 de novembro de 2019.</p><p>2 - Designar a servidora FABIOLA MARIA DE CARVALHO IZAIAS, código 45218, Analista Judiciária, Área Apoio Especializado, Especialidade Psicologia, para exercer a função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da Divisão Médica, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, da referida Divisão.</p><p>3 - Designar a servidora LUCIA HELENA GALVAO MAYA, código 5007, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, da Divisão Médica, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, da Coordenadoria de Informações Funcionais.</p><p>4 - Designar a servidora KATIA CRISTINA DE LIMA SEVERIANO MENDES, código 59910, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Supervisora da Seção de Gestão de Cadastro e Provimento, Nível FC-5, da Coordenadoria de Informações Funcionais.</p><p>5 - Designar a servidora ANA AMELIA CARVALHO DE AZEVEDO PACHECO, código 47553, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da Coordenadoria de Informações Funcionais, ficando dispensada da função comissionada de Supervisora da Seção de Gestão de Cadastro e Provimento, Nível FC-5, da referida Coordenadoria.</p><p>6 - Designar a servidora MARIENE CARNEIRO MATOS, código 52320, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, da Coordenadoria de Informações Funcionais, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da referida Coordenadoria.</p><p>7 - Dispensar a servidora MARIENE CARNEIRO MATOS, código 52320, Técnica Judiciária, Área Administrativa, do encargo de substituta legal e eventual do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Gestão de Cadastro e Provimento, Nível FC-5, da Coordenadoria de Informações Funcionais.</p><p>8 - Designar a servidora ANA AMELIA CARVALHO DE AZEVEDO PACHECO, código 47553, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer o encargo de substituta do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Gestão de Cadastro e Provimento, Nível FC-5, da Coordenadoria de Informações Funcionais, em seus afastamentos e impedimentos legais e/ou eventuais.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>