<xml><article id="12564752" name="PORTARIA N 1059 DE 30 DE DEZEMBR" idOficio="5670180" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2019" artClass="00022:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="252" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12326371">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.059, DE 30 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.059, DE 30 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso das atribuições conferidas pela Portaria nº 3.032, de 05 de dezembro de 2019, publicada no Diário Oﬁcial da União de 09 de dezembro de 2019 e tendo em vista o disposto na Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019, e no Decreto nº 10.174, de 13 de dezembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Subdelegar competência aos servidores abaixo relacionados, para atuarem como Ordenador de Despesa e Gestor Financeiro, com seus respectivos substitutos, no âmbito da Unidade Gestora 810021 - Comissão de Anistia:</p><p>I - Ordenador de Despesa Titular: Thalya Alves Aragão, Coordenadora-Geral CPF n° 858.993.641-49;</p><p>II- Ordenador de Despesa Substituto: Renata Alves Neres Nogueira, Coordenadora de Análise Processual da Comissão de Anistia, CPF nº 717.884.761-15;</p><p>III- Gestor Financeiro Titular: Natália Costa, Coordenadora de Sessão e Finalização da Comissão de Anistia, CPF nº 015.278.456.05;</p><p>IV- Gestor Financeiro Substituto: Maria Angélica Leite Pereira de Morais, Servidora, CPF 955.030.991-68.</p><p>Art. 2º Designar os servidores abaixo relacionados, para atuarem como responsável pela Conformidade de Registro de Gestão, no âmbito da Unidade Gestora 810021 - Comissão de Anistia, na forma do Art. 6º da Instrução Normativa n.º 6, de 31 de outubro de 2007, expedida pela Secretaria do Tesouro Nacional - STN:</p><p>I - Titular: Aline Agnes Vieira Macabeu, CPF nº 056.213.856-08;</p><p>II - Substituto: João Alberto Tomacheski, Servidor, CPF nº 489.543.220-34.</p><p>Art. 3º Fica revogada a portaria Nº 754, de 12 de agosto de 2019, publicada no Dou de 13 de agosto de 2019.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TATIANA BARBOSA DE ALVARENGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>