<xml><article id="12552466" name="cstr127portaria 2" idOficio="5668724" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2019" artClass="00016:00086:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Campina Grande/Centro de Saúde e Tecnologia Rural" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="252" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12323437">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 127, DE 30 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 127, DE 30 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O Diretor do Centro de Saúde e Tecnologia Rural da Universidade Federal de Campina Grande, Campus de Patos, no uso de suas atribuições legais que lhe foram conferidas, resolve:</p><p>Art. 1º Revogar Portaria nº 48, de 13 de maio de 2019.</p><p>Art. 2º Designar DAMIÃO AUGUSTO DE MEDEIROS, matrícula SIAPE nº 335785, inscrito no CPF sob o nº 274.295.204-72, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, lotado na Direção do Centro de Saúde e Tecnologia Rural, Câmpus de Patos e DÉCIO CARVALHO LIMA, matrícula SIAPE nº. 1783345, inscrito no CPF sob o nº 860.434.715-15, ocupante do cargo de Administrador, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, lotado na Direção do Centro de Saúde e Tecnologia Rural, Câmpus de Patos-PB, para exercer a função não gratificada de Pregoeiro, para atuar nos processos licitatórios na Modalidade de Pregão, da Unidade Gestora 158199-CSTR/Gestão 15281, com mandato de 01 (um) ano, a partir desta data.</p><p>Art. 3º Ficam designados como membros da Equipe de Apoio dos Pregoeiros acima designados os Professores Doutores: ANTONIO AMADOR DE SOUSA, matricula SIAPE n° 1024476, inscrito no CPF sob o nº 206.239.504-30, lotado na Unidade Acadêmica de Engenharia Florestal, DIÉRCULES RODRIGUES DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 338369, inscrito no CPF sob o nº 126.008.224-53, lotado na Unidade Acadêmica de Engenharia Florestal e, JOSÉ FÁBIO PAULINO DE MOURA, matricula SIAPE n° 1506999, inscrito no CPF sob o nº 024.336.574-82, lotado na Unidade Acadêmica de Medicina Veterinária, com mandato de 01 (um) ano, a partir desta data.</p><p>Art. 4ª Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SÉRGIO RICARDO ARAÚJO DE MELO E SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>