<xml><article id="12109521" name="RETIFICAÇÃO - PORTARIA 361 E 362" idOficio="5626719" pubName="DO2" artType="Retificação" pubDate="04/12/2019" artClass="00025:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00028:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="234" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12243657">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RETIFICAÇÕES]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RETIFICAÇÕES</p><p>Na Portaria nº 361, de 28 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União no dia 29 de novembro de 2019, seção 2, página 82, onde se lê "Dispensar PATRÍCIA RIBEIRO RAFAEL da função de Assistente da Secretaria-Executiva..." leia-se "Dispensar PATRÍCIA RIBEIRO RAFAEL da função de Assistente do Gabinete da Secretaria-Executiva...".</p><p>Na Portaria nº 362, de 28 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União no dia 29 de novembro de 2019, seção 2, página 82, onde se lê " Designar FRANCISCO CHAVES DO NACIMENTO NETO, para exercer a função de Assistente da Secretaria-Executiva..." leia-se "Designar FRANCISCO CHAVES DO NACIMENTO NETO, para exercer a função de Assistente do Gabinete da Secretaria-Executiva...".</p><p>No Despacho de 28 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União no dia 29 de novembro de 2019, seção 2, página 82, que autoriza o afastamento do país de LEANDRO GARCIA RODRIGUES, onde se lê: "... com ônus, inclusive trânsito, no período de 07 a 16 de dezembro de 2019....", leia-se "...com ônus limitado, inclusive trânsito, no período de 07 a 16 de dezembro de 2019...".</p><p>No Despacho de 27 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União no dia 28 de novembro de 2019, seção 2, página 44, que autoriza o afastamento do país de MARIO DE SOUZA CHARGAS, onde se lê: "... com ônus, no período de 07 a 14 de dezembro de 2019....", leia-se "...com ônus limitado, inclusive trânsito, no período de 07 a 14 de dezembro de 2019....".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>