<xml><article id="12486716" name="24-12-2019 Portaria 588 nomear L" idOficio="5663822" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/12/2019" artClass="00018:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Departamento Penitenciário Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="249" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12313744">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 588, DE 20 DE dezembro DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 588, DE 20 DE dezembro DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO PENITENCIÁRIO NACIONAL - SUBSTITUTO, em cumprimento à decisão judicial proferida nos autos do processo judicial de n. 000386-25.2016.4.01.4100, e parecer de força executória n. 00126/2019/SEJUR/PURO/PGU/AGU; no uso das atribuições subdelegadas pelo art. 7º, inciso XXVII da Portaria SE/MJSP nº 2017, de 12 de Dezembro de 2019 , publicada no Diário Oficial da União na data de 16 de Dezembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear Leandro de Souza Oliveira, candidato sub judice do concurso público regido pelo Edital DEPEN nº 01/2015, de 17 de abril de 2015, para ocupar o cargo de Agente Federal de Execução Penal.</p><p>Parágrafo único. Parágrafo único. O candidato terá o prazo de trinta dias, contados a partir da data de publicação deste ato, para tomar posse no respectivo cargo, em conformidade com o § 1o do art. 13 da Lei no 8.112, de 1990.</p><p>Art. 2º Os exames admissionais relacionados no Anexo VI da Portaria GAB DEPEN nº 15, de 24 de janeiro de 2017, devem ser apresentados para fins de inspeção médica oficial, no local relacionado no Anexo desta portaria.</p><p>Art. 3º O ato de posse fica condicionado à apresentação dos documentos relacionados no anexo VIII da Portaria GAB DEPEN nº 15, de 2017.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WASHINGTON CLARK DOS SANTOS</p><p class="anexo">ANEXO I</p><p>LOTAÇÃO E LOCAL DE INSPEÇÃO MÉDICA</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>UNIDADE DE LOTAÇÃO: PRESÍDIO FEDERAL EM PORTO VELHO/RO</p></td><td><p>LOCAL DE PERÍCIA: SIASS/FUNASA - PORTO VELHO</p></td></tr><tr><td><p>Presídio Federal em Porto</p><p>Velho/RO BR 364, Km 44,5, Bairro</p><p>Boa Esperança 76.800-000 - Porto</p><p>Velho/RO</p></td><td><p>Rua Festejo, 167 - Costa e Silva- Porto Velho-RO Telefone: (69) 3216 - 6114 Contato: Dr. Paulo (siass.ro@funasa.gov.br) Obs. Mediante agendamento com a unidade. Levar todos os exames em mãos.</p></td></tr></table>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>