<xml><article id="12069369" name="Portaria 1527 1528 1532 (DOU 02." idOficio="5623179" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/12/2019" artClass="00016:00114:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="232" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12237110">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 29 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 29 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.527 - Prorrogar pelo prazo de 12 (doze) meses, a partir de 20/09/2020, o Afastamento do país do(a) servidor(a) FRANCISCO JOSE ALVES DE CASTRO, Matrícula SIAPE nº 1976433, que foi concedido por meio da Portaria nº 1.030/2017-GR, de 24 de agosto de 2017, publicada no DOU de 25/08/2017, Seção 02, páginas 27 e 28, alterada pela Portaria nº 1.064/2017-GR, de 31 de agosto de 2017, publicada no DOU de 01/09/2017, Seção 02, páginas 42 e 43, conforme Decisão nº 598/2019, de 22/11/2019, da Comissão Permanente de Pessoal Docente, bem como autorização da Administração Superior desta Universidade. (Processo UFRPE nº 23082.020321/2016-39)</p><p>Nº 1.528 - Tornar sem efeito Portaria n° 1.298/2019-GR, de 14/10/2019, publicada no Diário Oficial da União de 15/10/2019, Seção 02, página 30, que nomeou LEANDRO ANTUNES, para provimento do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe "A", Nível 01, denominação Adjunto A, tendo em vista que o(a) mesmo(a) não tomou posse no prazo legal, conforme § 6º do art. 13 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990. (Processo UFRPE nº 23082.006594/2019-13)</p><p>Nº 1.532 - Autorizar, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) SUZANA CANDIDO DE BARROS SAMPAIO, Matrícula SIAPE nº 2035067, ocupante do cargo de Professor(a) do Magistério Superior, lotado(a) no Departamento de Computação - DC, com ônus parcial para esta Universidade, pelo período de 19/01/2020 a 16/02/2020, para realizar uma visita técnica na National University of Ireland (NUI), em Galway, Irlanda, conforme Decisão nº 095/2019-CTA/DC do Conselho Técnico-Administrativo do Departamento de Computação, de 19/11/2019 e autorização da Administração Superior desta Universidade. (Processo UFRPE nº 23082.023810/2019-95)</p><p class="assina">MARIA JOSÉ DE SENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>