<xml><article id="12286212" name="Portaria-187-SAP.1_Anulação_Port" idOficio="5646215" pubName="DO2" artType="Ato Concessório" pubDate="13/12/2019" artClass="00011:00044:00015:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00003:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Sul/3ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="241" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12278732">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 187-SAP.1/SSIP/Cmdo 3ª RM, DE 9 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 187-SAP.1/SSIP/Cmdo 3ª RM, DE 9 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA 3ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelos incisos III e VII, do art. 7º, da Portaria nº 1.029-Comandante do Exército, de 17 de agosto de 2017, pelo inciso XIX do art. 5º da Portaria nº 082-DGP, de 23 de abril de 2014, e ainda de acordo com a Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015 e, alterada pela Portaria nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Anular a Portaria Nº 182-SAP.1/SSIP/3ª RM, de 25 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 230, de 28 de novembro de 2019, que tornou sem efeito a Portaria nº 616-DCIPAS/REFM - 33.2, de 28 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial nº 191, de 4 de outubro de 2016, e reformou com os benefícios de Remuneração com Base no Soldo do Grau Hierárquico Imediato e Isenção do Imposto de Renda por Decisão Judicial Transitado em Julgado, o Soldado NATANAEL MOURA (Idt 030454995-9, CPF 028.130.650-80), vinculado ao OP/3º B E Cmb, por já ter cumprido o determinado através da Portaria nº 495-DCIPAS/REFM-33.4, de 10 de dezembro de 2018, conforme cumprimento de decisão proferida em sede de tutela antecipada nos autos do Processo nº 5000608-48.2017.4.04.7119, junto ao Juízo da 1ª Vara Federal de Cachoeira do Sul/RS. contrariar o disposto na letra "b", do Número 4, do Assunto II, das Normas Técnicas nº 2, da Portaria nº 169-DGP, de 17 de agosto de 2015.</p><p class="assina">Gen Div RIYUZO IKEDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>