<xml><article id="12512911" name="Portaria SG 1401 1402 e 1403" idOficio="5666124" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/12/2019" artClass="00039:00009:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12318438">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL ADJUNTO DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso da competência que lhe foi conferida pelo Regimento Interno, considerando a delegação dada por meio da Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, resolve:</p><p>Nº 1.401 - Designar, de 7 a 24/1/2020, a servidora CAMILA GOMES DE MELO, matrícula 5494-1, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria I da 2ª Promotoria de Justiça de Defesa da Mulher em Situação de Violência Doméstica e Familiar de Brasília da Coordenadoria Regional das Promotorias de Justiça de Brasília II, Guará, do Núcleo Bandeirante e Riacho Fundo, código CC-01 (62001219), dispensando-a, no período de 7 a 24/1/2020, do encargo de substituta do cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria I da 1ª Promotoria de Justiça de Defesa da Mulher em Situação de Violência Doméstica e Familiar de Brasília da Coordenadoria Regional das Promotorias de Justiça de Brasília II, Guará, do Núcleo Bandeirante e Riacho Fundo, código CC-01 (62001218) (Tabularium nº 08191.140026/2019-10).</p><p>Nº 1.402 - Designar ALLAN HENRIQUE LEITE LIMA DOS SANTOS, matrícula 5585-9, sem vínculo com a Administração Pública, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria II da 2ª Promotoria de Justiça Criminal e do Tribunal do Júri da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Santa Maria, código CC-02 (86001026) (Tabularium nº 08191.139952/2019-42).</p><p>Nº 1.403 - Dispensar, a contar de 19/12/2019, a servidora ANA LUISA SIQUEIRA SANTOS, matrícula 5069, Analista do MPU/Perito em Arquitetura da carreira do Ministério Público da União, do encargo de substituta do cargo em comissão de Assessor Chefe de Apoio Operacional do Núcleo de Apoio Técnico da SUPAR da Secretaria de Projetos e Obras, código CC-01 (62060115) (Tabularium nº 08191.140902/2019-16).</p><p class="assina">RENATO LUQUEIZ SALLES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>