<xml><article id="12064810" name="Extrato Portaria PRT3 360-2019.r" idOficio="5622520" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/12/2019" artClass="00039:00011:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria Regional do Trabalho da 3ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="87" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=87" editionNumber="232" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12236053">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 360, DE 29 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 360, DE 29 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Procurador-Chefe da Procuradoria Regional do Trabalho da 3ª Região, no uso de suas atribuições legais, em especial as previstas no art. 1º, §1º e §2º, VI, da Portaria PGT nº 1.728/2017;</p><p>Considerando a Portaria PGT nº 1.118/2017, que delegou aos Procuradores-Chefes das Procuradorias Regionais do Trabalho a Gestão dos Ofícios;</p><p>Considerando a Portaria PGT nº 740/2016, que delegou aos Procuradores-Chefes as medidas internas de formação de Ofício, alteração de seu estado e atos congêneres, o que inclui a análise do momento oportuno de formação de acervo, conforme decisão exarada no PGEA 000143.2017.03.900/4;</p><p>Considerando a Portaria PGT nº 1220/2019, publicada no DOU de 19/11/2019, que dispensou a Procuradora do Trabalho Ana Cláudia Nascimento Gomes, titular do 26ºOfício Geral da Sede desta Procuradoria Regional do Trabalho da 3ª Região, da designação efetivada pela Portaria PGR/MPU nº 155, de 11 de dezembro de 2017,publicada no D.O.U., Seção 2, pág. 42, de 20 de dezembro de 2017;</p><p>Considerando a Portaria PGT nº 816/2019, publicada no DOU de 10/06/2019, que designou, para compor a 1ª Subcâmara de Coordenação e Revisão, a Procuradora do Trabalho Elaine Noronha Nassif, como suplente, a contar de 03/09/2019;</p><p>Considerando a convocação da Procuradora do Trabalho Elaine Noronha Nassif, titular do 15º Ofício Geral da Sede desta Procuradoria Regional do Trabalho da 3ªRegião, para, no período de 10 a 19/12/2019, atuar na 1ª Subcâmara de Coordenação e Revisão, conforme Ofício nº 51/2019-CCR-MPT, no PGEA20.02.0002.0000073/2019-63;, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar a situação do 26º Ofício Geral da Sede da Procuradoria Regional do Trabalho da 3ª Região, de titularidade da Procuradora do Trabalho Ana Cláudia Nascimento Gomes, que passa a ter designação vigente, a partir de 02/12/2019.</p><p>Art. 2º Alterar a situação do 15º Ofício Geral da Sede da Procuradoria Regional do Trabalho da 3ª Região, de titularidade da Procuradora do Trabalho Elaine NoronhaNassif, que passa a ter designação suspensa no período de 10 a 19/12/2019.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ARLÉLIO DE CARVALHO LAGE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>