<xml><article id="12211927" name="2019.Portaria-CNMP-PRESI.246247 " idOficio="5639791" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/12/2019" artClass="00038:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Conselho Nacional do Ministério Público/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="238" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12266088">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 246, DE 9 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 246, DE 9 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso de suas atribuições, com fundamento no art. 12, XX e § 1º, do Regimento Interno do Conselho Nacional do Ministério Público e tendo em vista o constante no Processo Administrativo nº 19.00.6500.0010423/2019-81, resolve:</p><p>Art. 1º Requisitar o servidor RUI MAURÍCIO DE OLIVEIRA DOS SANTOS, Analista Técnico do quadro do Ministério Público do Estado da Bahia, para desempenhar suas atribuições junto ao Conselho Nacional do Ministério Público, pelo período de 1 (um) ano, com ônus para a origem quanto aos vencimentos e as vantagens do cargo efetivo.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p><p>PORTARIA Nº 247, DE 9 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso das atribuições previstas no art. 12, XX e § 1º, do Regimento Interno do Conselho Nacional do Ministério Público, tendo em vista o disposto no art. 1º, §§ 3º e 5º, da Portaria CNMP-PRESI nº 70, de 27 de março de 2014 e considerando o que consta no Processo nº 19.00.4004.0000256/2019-78, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar os incisos III e IV do art. 1º da Portaria CNMP-PRESI nº 4, de 11 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União, Seção 2, de 12 de fevereiro de 2019, que passam a vigorar com a seguinte redação:</p><p>"Art. 1º ................................................................................................................</p><p>.............................................................................................................................</p><p>III - Sávio Neves do Nascimento Analista de Estatística do CNMP;</p><p>IV - André de Araújo Rosa Cruz, Analista de Estatística do CNMP; e" (NR)</p><p>Art. 2º Acrescentar um inciso V ao art. 1º da Portaria CNMP-PRESI nº 4, de 11 de fevereiro de 2019, com a seguinte redação:</p><p>"Art. 1º ..................................................................................................................</p><p>................................................................................................................................</p><p>V - Patrícia Ferreira Wanderley de Siqueira, Membro Auxiliar da CALJ." (NR)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 248, DE 9 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso das atribuições legais, com fundamento no art. 1º, §5º, da Portaria CNMP-PRESI nº 70, de 27 de março de 2014, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 19.00.4009.0005446/2019-38, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar as alíneas "a" e "b" do inciso IV do art. 2º da Portaria CNMP-PRESI nº 131, de 12 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União, Seção 2, de 16 de agosto de 2019, que passam a vigorar com a seguinte redação:</p><p>"Art. 2º ..................................................................................................................</p><p>.................................................................................................................................</p><p>IV ............................................................................................................................</p><p>a) Coordenadora: GISELLE CORREIA BORGES, Superintendente de Comunicação Integrada do Ministério Público do Estado de Minas-Gerais (MP/MG);</p><p>b) Subcoordenadora: CRISTINA BARTHOLOMAY OLIVEIRA, Coordenadora do Gabinete de Comunicação Social do Ministério Público do Estado do Rio Grande do Sul (MP/RS);" (NR)</p><p>Art. 2º Acrescentar um parágrafo único ao art. 2º da Portaria CNMP-PRESI nº 131, de 12 de agosto de 2019, com a seguinte redação:</p><p>"Art. 2º ...................................................................................................................</p><p>.................................................................................................................................</p><p>Parárafo único. As designações, pelo prazo de 1 (um) ano, constantes no inciso IV deste artigo contam-se a partir de 20 de agosto de 2019." (NR)</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>