<xml><article id="12424590" name="FNDE2_PORTARIAS DE 19 DE DEZEMBR" idOficio="5659058" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/12/2019" artClass="00016:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="246" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12303888">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO FUNDO NACIONAL DE DESENVOLVIMENTO DA EDUCAÇÃO no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 1º, Inciso III, da Portaria n. º 1.427, de 6 de agosto de 2019, e no Decreto n. º 9.007, de 20 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 677 - Designar WILLIAM ASSUNÇÃO SANTOS para exercer o encargo de substituto eventual da Coordenação de Gestão por Competências, Código FCPE-101.3, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas e Organizações da Diretoria de Administração do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 678 - Dispensar ALEXANDRE AGUIAR DE FREITAS do encargo de substituto eventual da Divisão de Assuntos Jurídicos, Código DAS 101.2, da Coordenação de Contencioso da Coordenação-Geral de Acompanhamento Jurídico da Procuradoria Federal do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação.</p><p>Nº 679 - Designar LUCIANA DURO ROGALSKI para exercer o encargo de substituta eventual da Divisão de Assuntos Jurídicos, Código DAS 101.2, da Coordenação de Contencioso da Coordenação-Geral de Acompanhamento Jurídico da Procuradoria Federal do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do titular.</p><p class="assina">RODRIGO SERGIO DIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>