<xml><article id="12251402" name="2019_12_11_trocas de funcoes_Pro" idOficio="5643211" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/12/2019" artClass="00016:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12272848">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.387, DE 9 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.387, DE 9 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01; considerando a Portaria/MEC n° 1.373, de 18 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 19 de julho de 2019; resolve</p><p>Art. 1º Designar o servidor ALEX FERNANDO DE ARAUJO, SIAPE 1131683, ocupante do cargo efetivo de Professor de Educação Básica, Técnica e Tecnológica, para exercer a função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas do Campus Três Lagoas do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FCC.</p><p>Art. 2º Atribuir-lhe responsabilidade pelos encargos inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Dê-se ciência e cumpra-se.</p><p class="assina">Elaine Borges Monteiro Cassiano</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01; considerando a Portaria/MEC n° 1.373, de 18 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 19 de julho de 2019; resolve</p><p>Nº 1.390 Art. 1° Revogar a Portaria/IFMS n° 1092, de 19 de maio de 2016.</p><p>Art. 2º Exonerar o servidor DELMIR DA COSTA FELIPE, SIAPE 1823260, ocupante do cargo efetivo Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Pró-Reitor de Ensino do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código CD-2.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.391 Art. 1° Revogar a Portaria/IFMS n° 212, de 12 de fevereiro de 2016.</p><p>Art. 2º Exonerar o servidor MARCO HIROSHI NAKA, SIAPE 1818075, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Pró-Reitor de Pesquisa, Inovação e Pós-Graduação do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código CD-2.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.392 Art. 1° Revogar a Portaria/IFMS n° 251, de 11 de março de 2019.</p><p>Art. 2º Exonerar, de acordo com o inciso II do artigo 9º da Lei nº 8112/90, MARCELINA TERUKO FUJII MASCHIO, CPF nº 564.458.909-97, do cargo em comissão de Pró-Reitora de Desenvolvimento Institucional do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código CD-2.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.393 Art. 1° Revogar a Portaria/IFMS n° 628, de 22 de março de 2016.</p><p>Art. 2º Exonerar o servidor AIRTON JOSÉ VINHOLI JÚNIOR, SIAPE nº 1845653, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Pró-Reitor de Extensão, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código CD-2.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.394 Art. 1º Nomear a servidora CLAUDIA SANTOS FERNANDES, SIAPE n° 1871090, ocupante do cargo efetivo Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Pró-Reitora de Ensino do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código CD-2.</p><p>Art. 2º Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.395 Art. 1º Nomear o servidor DANILO RIBEIRO DE SA TELES, SIAPE n° 1569340, ocupante do cargo efetivo Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Pró-Reitor de Pesquisa, Inovação e Pós-Graduação do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código CD-2.</p><p>Art. 2º Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.396 Art. 1º Nomear o servidor CLOVIS GOMES FERREIRA, SIAPE n° 1000359, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Audiovisual, para exercer a função de Pró-Reitor Pro Tempore de Desenvolvimento Institucional do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código CD-2.</p><p>Art. 2º Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.397 Art. 1º Nomear a servidora PAULA LUCIANA BEZERRA DA SILVA FERNANDES, SIAPE n° 1869585, ocupante do cargo efetivo Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Pró-Reitora de Extensão do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código CD-2.</p><p>Art. 2º Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.398 Art. 1° Revogar a Portaria/IFMS n° 1.030 de 05 de julho de 2018.</p><p>Art. 2º Exonerar o servidor DIEGO HENRIQUE PEREIRA DE VIVEIROS, SIAPE nº 1726568, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, da função de Pró-Reitor de Administração (PROAD), do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código CD-2.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.399 Art.1º Nomear o servidor DIEGO HENRIQUE PEREIRA DE VIVEIROS, SIAPE nº 1726568, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, para a função de Pró-Reitor de Administração do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código CD-2.</p><p>Art. 2º Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Elaine Borges Monteiro Cassiano</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>