<xml><article id="12298503" name="Port_2739_P" idOficio="5647494" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/12/2019" artClass="00007:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="241" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12281413">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.739, DE 11 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.739, DE 11 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 21 da Estrutura Regimental desde Instituto, aprovada pelo Decreto nº 8.955, de 11 de janeiro de 2017, com o art. 107, inciso VII do Regimento Interno, aprovado pela Portaria/INCRA nº 338, de 9 de março de 2018, publicada no DOU nº 13 de março de 2018; e,</p><p>Considerando a necessidade do estabelecimento de uma equipe de apoio ao Acordo de Cooperação Técnica (ACT) firmado nos autos do processo 54000.000797/2015-69 entre o INCRA e o Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística - IBGE;</p><p>Considerando que as informações coletadas pelo IBGE e sistematizados pelo Grupo de Trabalho contribuirão sobremaneira na qualificação dos trabalhos da Autarquia; resolve:</p><p>Art. 1° Designar os seguintes servidores para compor Grupo de Trabalho:</p><p>a) Sheila Frez da Silva, Coordenadora-Geral de Monitoramento e Avaliação da Gestão, SIAPE nº 1452955, que ficará responsável por coordenar o Grupo de Trabalho;</p><p>b) Fabíola de Freitas Vianna, Analista em Reforma e Desenvolvimento Agrário, SIAPE 1618949 - DEA-1;</p><p>c) Rui Arruda Falcão, Engenheiro Agrônomo, matrícula SIAPE nº 1616118 - DEA - 1;</p><p>d) Julio Gonçalves da Costa, Perito Federal Agrário, SIAPE nº 1039711 - DEA - 1;</p><p>e) Vicente Penteado Meirelles de Azevedo Marques, Perito Federal Agrário, SIAPE nº 1550874 - SR-11/RS;</p><p>f) Lucila Nunes de Vargas, Perito Federal Agrário, SIAPE nº: 1220741 - DFR-1;</p><p>e) César Fernando Schiavon Aldrighi, Perito Federal Agrário - SIAPE nº 3372122 - DDA;</p><p>a) Cláudio Roberto Siqueira da Silva, Assessor da Presidência, SIAPE nº 3880671.</p><p>Art. 2º O GT terá autonomia para convocar outros servidores, assim como para propor parcerias visando a análise de informações geradas no âmbito do ACT.</p><p>Art. 3º Esta Portaria terá validade de 12 meses e entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GERALDO JOSÉ DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>