<xml><article id="12512674" name="P2RF614A622_1" idOficio="5666130" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/12/2019" artClass="00013:00054:00094:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 2ª Região Fiscal" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12318352">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 614, DE 23 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 614, DE 23 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE SUBSTITUTO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL NA 2ª REGIÃO FISCAL, no uso das atribuições que lhe conferem os arts. 335 e 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017, tendo em vista o compartilhamento de competências e atribuições estabelecido na Portaria SRRF02 nº 604, de 18 de dezembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir a Equipe Regional da Garantia do Crédito Tributário (EGAR), conforme estrutura e composição definidas no Anexo Único desta Portaria.</p><p>Art. 2º Compete à EGAR executar, no âmbito regional, as atividades previstas nos incisos VIII e IX do art. 284 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, em especial no que se refere a:</p><p>I - identificar e consolidar os créditos tributários dos sujeitos passivos de interesse, inclusive solidários;</p><p>II - identificar os bens e direitos dos devedores e responsáveis solidários;</p><p>III - lavrar e dar ciência dos termos de arrolamento de bens e direitos;</p><p>IV - acompanhar os arrolamentos de bens e direitos, adotando as providências decorrentes do recebimento de correspondências e de informações do contribuinte, dos órgãos de registro de bens e direitos e do Poder Judiciário;</p><p>V - analisar, a pedido ou de ofício, a substituição de bens ou direitos arrolados;</p><p>VI - elaborar representação para propositura de medida cautelar fiscal;</p><p>VII - monitorar a movimentação patrimonial dos contribuintes, inclusive com identificação de grupo econômico para propor medidas judiciais de constrição de bens de terceiros;</p><p>VIII - atuação especial no combate à fraude na cobrança administrativa e na execução fiscal; e</p><p>IX - adotar as demais ações com o objetivo de garantir a realização do crédito tributário devido;</p><p>X - atender às demandas de órgãos externos relacionadas às atividades especificadas neste artigo, sem prejuízo do atendimento pela própria Unidade Local, quando conveniente e oportuno, a juízo de seu titular.</p><p>Art. 3º A EGAR será coordenada pelo Delegado da Receita Federal em Macapá (DRF/MCA) e contará com um supervisor.</p><p>Parágrafo Único. Compete ao Delegado da DRF/MCA a gestão da atividade atribuída à EGAR, com vista ao atingimento dos resultados definidos no planejamento regional, em consonância com a estratégia da Receita Federal do Brasil, praticando os atos necessários para esse fim.</p><p>Art. 4º Ao Supervisor da EGAR, conforme direção do Delegado da DRF/MCA, compete gerenciar as atividades previstas no art. 2º.</p><p>Parágrafo único. No exercício de suas competências, caberá ao Supervisor:</p><p>I - gerenciar e distribuir os trabalhos da equipe;</p><p>II - acompanhar o desenvolvimento dos trabalhos e o preenchimento do Formulário de Registro de Atividades (FRA) pelos servidores da equipe;</p><p>III - planejar a execução do Programa de Educação Continuada (Proeduc);</p><p>IV - acompanhar os indicadores e resultados da equipe;</p><p>V - acompanhar os gerenciais dos processos de trabalhos atribuídos à equipes vinculadas à sua gestão;</p><p>VI - assinar ofícios, memorandos e demais expedientes, inclusive em atendimento a requisições, intimações e pedidos de informações em geral, internos ou externos, relativos às atribuições da equipe regional;</p><p>Art. 5º Os recursos administrativos interpostos com base no art. 56, da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, contra decisões emanadas da EGAR, serão apreciados pelo Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil que a proferiu.</p><p>Parágrafo único. Mantida a decisão recorrida, o recurso será encaminhado à apreciação do Delegado da Receita Federal em Manaus (DRF/MCA), coordenador da EGAR.</p><p>Art. 6º Os membros da EGAR desenvolverão as atividades de que trata esta Portaria nas respectivas unidades de lotação, ou na modalidade de teletrabalho, na forma da legislação pertinente, em regime de dedicação integral e suas decisões serão aplicáveis aos contribuintes da 2ª Região Fiscal, independentemente das suas unidades locais de jurisdição.</p><p>Art. 7º As reuniões presenciais, quando envolverem membros de unidades distintas, deverão ser solicitadas ao Superintendente para autorização dos deslocamentos e expedição das respectivas convocações.</p><p>Art. 8º. Fica revogada a Portaria SRRF02 nº de 552, de 26 de novembro de 2019.</p><p>Art. 9º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação e produz efeitos até a data de entrada em vigor de Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, que substitua o Regimento atual aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017.</p><p class="assina">LEONARDO BARBOSA FROTA</p><p class="anexo">ANEXO ÚNICO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Equipe Regional de Garantia do Crédito Tributário (EGAR)</p></td></tr><tr><td><p>Supervisor</p></td><td><p>ALZEMIR ALVES DE VASCONCELOS</p></td></tr><tr><td><p>Supervisor Substituto</p></td><td><p>AFONSO MARIA DE SOUZA ÁVILA</p></td></tr><tr><td><p>Componentes</p></td></tr><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>GRUPO/CARGO</p></td><td><p>Unidade</p></td></tr><tr><td><p>AFONSO MARIA DE SOUZA ÁVILA</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/MACAPÁ</p></td></tr><tr><td><p>ALCILEA ALONSO PERREIRA</p></td><td><p>TSS</p></td><td><p>DRF/MANAUS</p></td></tr><tr><td><p>ALZEMIR ALVES DE VASCONCELOS</p></td><td><p>AUDITOR</p></td><td><p>DRF/MANAUS</p></td></tr><tr><td><p>BELMAR NASCIMENTO DA COSTA JUNIOR</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/MANAUS</p></td></tr><tr><td><p>CARLA PATRÍCIA SILVA CAVALCANTE</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/BELÉM</p></td></tr><tr><td><p>CLAUDIO GRAMIGNA DE MAGALHÃES BARBALHO</p></td><td><p>AUDITOR</p></td><td><p>DRF/BOA VISTA</p></td></tr><tr><td><p>ELISMAR OLIVEIRA E SILVA</p></td><td><p>AUDITOR</p></td><td><p>DRF/MARABÁ</p></td></tr><tr><td><p>IRENE DANTAS</p></td><td><p>PSE/SERPRO</p></td><td><p>DRF/MANAUS</p></td></tr><tr><td><p>JOAQUIM GONÇALVES FILHO</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>SRRF/DIRAC</p></td></tr><tr><td><p>OSCAR RODRIGUES MENDONÇA</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>SRRF/DIRAC</p></td></tr><tr><td><p>ROBERTA NASSAR MACOLA</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>SRRF/DIRAC</p></td></tr><tr><td><p>VINICIO ANDRADE EUZÉBIO</p></td><td><p>AUDITOR</p></td><td><p>DRF/BOA VISTA</p></td></tr></table><p class="identifica">PORTARIA Nº 615, DE 23 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE SUBSTITUTO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL NA 2ª REGIÃO FISCAL, no uso das atribuições que lhe conferem os arts. 335 e 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017, tendo em vista o compartilhamento de competências e atribuições estabelecido na Portaria SRRF02 nº 604, de 18 de dezembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir a Equipe Regional de Parcelamento (EPAR), conforme estrutura e composição definidas no Anexo Único desta Portaria.</p><p>Art. 2º Compete à EPAR executar, no âmbito regional, a atividade relativa a parcelamentos convencionais e especiais prevista no inciso II do art. 284 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil e, em especial:</p><p>I - analisar os pedidos de inclusão, cancelamento e regularização de parcelamentos simplificados, ordinários e especiais;</p><p>II - acompanhar e controlar a regularidade dos parcelamentos concedidos e respectivos débitos parcelados;</p><p>III - apreciar os pedidos de revisão da consolidação de parcelamentos;</p><p>IV - acompanhar a adimplência das obrigações correntes do parcelamento;</p><p>V - analisar pedidos de revisão de débitos inscritos na Dívida Ativa da União, quando motivados na existência de parcelamento anterior à inscrição;</p><p>VI - efetuar desmembramento de Débito Confessado em GFIP (DCG) e Lançamento de Débito Confessado (LDC), em decorrência de pedido de parcelamento;</p><p>VII - reter valores do Fundo de Participação dos Estados (FPE) e do Fundo de Participação dos Municípios (FPM), na forma prevista nos parcelamentos concedidos a entes políticos;</p><p>VIII - encaminhar ao contribuinte informações e notificações de cobrança necessárias ao controle e acompanhamento dos parcelamentos;</p><p>IX - retificar documentos de arrecadação, no âmbito de sua atuação;</p><p>X - analisar a conversão de documentos de arrecadação (DARF X GPS), no âmbito de sua atuação;</p><p>XI - cancelar pedidos de parcelamento, bem como rescindir parcelamentos concedidos, ressalvada a competência decisória do titular da unidade local da RFB, estabelecida em norma específica; e</p><p>XII - apreciar os recursos administrativos apresentados, relativas a adesões não validadas ou canceladas.</p><p>Art. 3º A EPAR será coordenada pelo Delegado da Receita Federal em Belém (DRF/BEL) e contará com um supervisor.</p><p>Parágrafo Único. Compete ao Delegado da DRF/BEL a gestão da atividade atribuída à EPAR, com vista ao atingimento dos resultados definidos no planejamento regional, em consonância com a estratégia da Receita Federal do Brasil, praticando os atos necessários para esse fim.</p><p>Art. 4º Ao Supervisor da EPAR, conforme direção do Delegado da DRF/BEL, compete gerenciar as atividades previstas no art. 2º.</p><p>Parágrafo único. No exercício de suas competências, caberá ao Supervisor:</p><p>I - distribuir os trabalhos da Equipe;</p><p>II - acompanhar o desenvolvimento dos trabalhos e o preenchimento do Formulário de Registro de Atividades (FRA) pelos servidores da Equipe;</p><p>III - planejar a execução do Programa de Educação Continuada (Proeduc);</p><p>IV - acompanhar os indicadores e resultados da Equipe;</p><p>V - acompanhar os gerenciais dos processos de trabalhos atribuídos a equipes vinculadas à sua gestão;</p><p>VI - atender diretamente às demandas de órgãos externos sobre matéria afeta à EPAR, sem prejuízo do atendimento pela própria unidade Local da RFB, por força de determinação judicial ou por motivo de conveniência e oportunidade, a critério do seu titular;</p><p>VII - expedir ofícios e demais correspondências, inclusive em atendimento a requisições, intimações e pedidos de informações em geral, internos ou externos, relativos às atribuições da Equipe Regional;</p><p>VIII - efetuar o cancelamento e a rescisão previstos no inciso XI do art. 2º.</p><p>Art. 5º Os recursos administrativos apresentados nos termos do art. 56, da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, serão apreciados pelo supervisor da EPAR, ressalvada a competência de decisão do Delegado, atribuída em norma específica.</p><p>Art. 6º Os membros da EPAR desenvolverão as atividades de que trata esta Portaria nas respectivas unidades de lotação, ou na modalidade de teletrabalho, na forma da legislação pertinente, em regime de dedicação integral, e suas decisões serão aplicáveis aos contribuintes da 2ª Região Fiscal, independentemente das suas unidades locais de jurisdição.</p><p>Art. 7º As reuniões presenciais, quando envolverem membros de unidades distintas, deverão ser solicitadas ao Superintendente para autorização dos deslocamentos e expedição das respectivas convocações.</p><p>Art. 8º Fica revogada a Portaria SRRF02 nº 553, de 26 de novembro de 2019</p><p>Art. 9º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação e produz efeitos até a data de entrada em vigor de Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, que substitua o Regimento atual aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017.</p><p class="assina">LEONARDO BARBOSA FROTA</p><p class="anexo">ANEXO ÚNICO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Equipe Regional de Parcelamento (EPAR)</p></td></tr><tr><td><p>Supervisor</p></td><td><p>OSIMAR DE MATOS SOARES</p></td></tr><tr><td><p>Supervisor Substituto</p></td><td><p>MARCELO BATISTA LIMA</p></td></tr><tr><td><p>Componentes</p></td></tr><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>GRUPO/CARGO</p></td><td><p>Unidade</p></td></tr><tr><td><p>ANDREA GRANGEIRO GOMES LEITAO</p></td><td><p>ADMINISTRATIVO</p></td><td><p>DRF/BVT</p></td></tr><tr><td><p>ANTONIO SERGIO RODRIGUES MONTEIRO</p></td><td><p>ADMINISTRATIVO</p></td><td><p>DRF/MCA</p></td></tr><tr><td><p>ARINO GERCI COELHO GALUCIO</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/SAN</p></td></tr><tr><td><p>CAPUCINE OLIVEIRA NERI</p></td><td><p>ADMINISTRATIVO</p></td><td><p>DRF/MNS</p></td></tr><tr><td><p>CLAUDIO DE CASTRO COUTINHO</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/BEL</p></td></tr><tr><td><p>CRISTIANO NUNES DE CARVALHO</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/RBO</p></td></tr><tr><td><p>ECILENE DA SILVA RODRIGUES</p></td><td><p>ADMINISTRATIVO</p></td><td><p>DRF/BVT</p></td></tr><tr><td><p>EDILENE MICHELE SILVA MONTEIRO</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/BEL</p></td></tr><tr><td><p>EVERTON MARX DA SILVA SANTOS</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/BEL</p></td></tr><tr><td><p>FRANCISCO CARLOS COSTA LIMA</p></td><td><p>ADMINISTRATIVO</p></td><td><p>DRF/MNS</p></td></tr><tr><td><p>JENIFER ALMEIDA BRUM</p></td><td><p>ADMINISTRATIVO</p></td><td><p>DRF/MCA</p></td></tr><tr><td><p>JOSE MARIA SOEIRO FONSECA</p></td><td><p>ADMINISTRATIVO</p></td><td><p>DRF/BEL</p></td></tr><tr><td><p>JOSEFA NASCIMENTO DA SILVA</p></td><td><p>ADMINISTRATIVO</p></td><td><p>DRF/MCA</p></td></tr><tr><td><p>JOSUE PINTO DE OLIVEIRA</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/BEL</p></td></tr><tr><td><p>KLEDSON DE LIMA MARQUES</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/PVO</p></td></tr><tr><td><p>LEIDE MARLENE DE ABREU MOTA DOS SANTOS</p></td><td><p>ADMINISTRATIVO</p></td><td><p>DRF/SAN</p></td></tr><tr><td><p>LILIAN CORADO PEREIRA</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/MNS</p></td></tr><tr><td><p>MANOEL JOÃO FERREIRA QUARESMA</p></td><td><p>ADMINISTRATIVO</p></td><td><p>DRF/BEL</p></td></tr><tr><td><p>MARCELO BATISTA LIMA</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/MNS</p></td></tr><tr><td><p>MARCIA VALESKA MORAES DA CAMARA</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/BEL</p></td></tr><tr><td><p>MARCUS MORENO DE NAZARE SANTOS</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/BEL</p></td></tr><tr><td><p>MARIA DA CONCEIÇÃO SOARES DE MELO</p></td><td><p>ADMINISTRATIVO</p></td><td><p>DRF/MNS</p></td></tr><tr><td><p>MARIA DE LOURDES DE SOUZA REIS</p></td><td><p>ADMINISTRATIVO</p></td><td><p>DRF/BVT</p></td></tr><tr><td><p>MARIA RAIMUNDA DA COSTA CONCEIÇÃO</p></td><td><p>ADMINISTRATIVO</p></td><td><p>DRF/MCA</p></td></tr><tr><td><p>MARIA RUBENITA GOMES LACERDA</p></td><td><p>ADMINISTRATIVO</p></td><td><p>DRF/MCA</p></td></tr><tr><td><p>MARTA DE LIMA FURTADO COSTA</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/RBO</p></td></tr><tr><td><p>MARTHA HELENA DE LIMA BORGES CARVALHO</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/PVO</p></td></tr><tr><td><p>MICHEL RODRIGUES LOUREIRO</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/RBO</p></td></tr><tr><td><p>OSIMAR DE MATOS SOARES</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/BEL</p></td></tr><tr><td><p>RAIMUNDO CAVALCANTE JÚNIOR</p></td><td><p>ADMINISTRATIVO</p></td><td><p>DRF/MNS</p></td></tr><tr><td><p>SERGIO AUGUSTO COSTA LOURENCO</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/BEL</p></td></tr><tr><td><p>SERGIO SOUZA DA CONCEIÇAO</p></td><td><p>PSE/SERPRO</p></td><td><p>DRF/BEL</p></td></tr><tr><td><p>SIDNEY PINTO</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/RBO</p></td></tr></table><p class="identifica">PORTARIA Nº 616, DE 23 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE SUBSTITUTO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL NA 2ª REGIÃO FISCAL, no uso das atribuições que lhe conferem os arts. 335 e 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017, tendo em vista o compartilhamento de competências e atribuições estabelecido na Portaria SRRF02 nº 604, de 18 de dezembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir a Equipe Regional de Execução do Direito Creditório (EDIC), conforme estrutura e composição definidas no Anexo Único desta Portaria.</p><p>Art. 2º Compete à EDIC executar, no âmbito regional, as atividades previstas nos incisos I, IV e VI do art. 286 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017, em especial no que se refere a:</p><p>I - cadastramento e execução de processos de restituição, compensação (de ofício e a pedido), ressarcimento e reembolso decorrentes de despachos emitidos na análise do direito creditório, inclusive os resultantes de processos eletrônicos que exijam tratamento manual.</p><p>II - tratamento de resíduos (descartes e impedimentos) de processos eletrônicos de restituição, ressarcimento e reembolso;</p><p>III - pagamento manual de restituições de Imposto de Renda constante em Lista Bloqueio Arrecadação Motivo 77 (PERES);</p><p>IV - conversão de documentos de arrecadação (DARF para GPS e GPS para DARF);</p><p>V - operacionalização de devolução de depósito recursal;</p><p>VI - identificação de débitos em processos eletrônicos de compensação (DCOMP);</p><p>VII - atendimento de requisições judiciais relacionadas a pagamento de restituição e emissão de Ordem Bancária Judicial;</p><p>VIII - instrução processual de contencioso fiscal decorrente de processos de restituição, compensação, ressarcimento e reembolso para encaminhamento à DRJ; e</p><p>IX - preparação, instrução e acompanhamento de processos de consulta e recursos de divergência em processos de consulta.</p><p>X - atender às demandas de órgãos externos relacionadas às atividades especificadas neste artigo, sem prejuízo do atendimento pela própria Unidade Local, quando conveniente e oportuno, a critério de seu titular.</p><p>Art. 3º A EDIC será coordenada pelo Delegado da Receita Federal em Manaus (DRF/MNS) e contará com um supervisor.</p><p>Parágrafo Único. Compete ao Delegado da DRF/MNS a gestão da atividade atribuída à EDIC, com vista ao atingimento dos resultados definidos no planejamento regional, em consonância com a estratégia da Receita Federal do Brasil, praticando os atos necessários para esse fim.</p><p>Art. 4º Ao Supervisor da EDIC, conforme direção do Delegado da DRF/MNS compete gerenciar as atividades previstas no art. 2º.</p><p>Parágrafo único. No exercício de suas competências, caberá ao Supervisor:</p><p>I - gerenciar e distribuir os trabalhos da equipe;</p><p>II - acompanhar o desenvolvimento dos trabalhos e o preenchimento do Formulário de Registro de Atividades (FRA) pelos servidores da equipe;</p><p>III - planejar a execução do Programa de Educação Continuada (Proeduc);</p><p>IV - acompanhar os indicadores e resultados da equipe;</p><p>V - acompanhar os gerenciais dos processos de trabalhos atribuídos a equipe vinculada à sua gestão;</p><p>VI - assinar ofícios, memorandos e demais expedientes, inclusive em atendimento a requisições, intimações e pedidos de informações em geral, internos ou externos, relativos às atribuições da equipe regional;</p><p>VII - apreciar, em última instância administrativa, recurso apresentado nos termos do art. 56 da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, na hipótese de não reconsideração da decisão recorrida.</p><p>Art. 5º Na execução das atividades de que trata esta Portaria, atuarão:</p><p>I - como gestor financeiro, o Supervisor da Equipe Regional de Execução do Direito Creditório e, em suas ausências e impedimentos, o Supervisor Substituto; e</p><p>II - como ordenador de despesas, o Delegado da DRF/MNS.</p><p>Art. 6º Os membros da EDIC desenvolverão as atividades de que trata esta Portaria nas respectivas unidades de lotação, ou na modalidade de teletrabalho, na forma da legislação pertinente, em regime de dedicação integral, e suas decisões serão aplicáveis aos contribuintes da 2ª Região Fiscal, independentemente das suas unidades locais de jurisdição.</p><p>Art. 7º As reuniões presenciais, quando envolverem membros de unidades distintas, deverão ser solicitadas ao Superintendente para autorização dos deslocamentos e expedição das respectivas convocações.</p><p>Art. 8º Fica revogada a Portaria SRRF02 nº de 554, de 26 de novembro de 2019.</p><p>Art. 9º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação e produz efeitos até a data de entrada em vigor de Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, que substitua o Regimento atual aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017.</p><p class="assina">LEONARDO BARBOSA FROTA</p><p class="anexo">ANEXO ÚNICO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Equipe Regional de Execução do Direito Creditório (EDIC)</p></td></tr><tr><td><p>Supervisor</p></td><td><p>ANDREIA LÚCIA BATISTA RIBEIRO NUNES</p></td></tr><tr><td><p>Supervisor Substituto</p></td><td><p>NOILDE SOUZA ARAUJO MARTINS</p></td></tr><tr><td><p>Componentes</p></td></tr><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>GRUPO/CARGO</p></td><td><p>Unidade</p></td></tr><tr><td><p>ANDREIA LÚCIA BATISTA RIBEIRO NUNES</p></td><td><p>AUDITOR</p></td><td><p>SRRF02/DIRAC</p></td></tr><tr><td><p>EDNALDO PEREIRA DOS SANTOS</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/RBO</p></td></tr><tr><td><p>ELAINNE CRISTYNE DA SILVA GOMES</p></td><td><p>ADMINISTRATIVO</p></td><td><p>DRF/MCA</p></td></tr><tr><td><p>ENILDA DA ROSA HENZEL</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/MNS</p></td></tr><tr><td><p>IVANA DE OLIVEIRA COUTO</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/MNS</p></td></tr><tr><td><p>JAIRO SILVA OLIVEIRA</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/SAN</p></td></tr><tr><td><p>JEANE APARECIDA DA SILVA GOMES</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>IRF/VHA</p></td></tr><tr><td><p>JOSÉ WALMIR MONTEIRO DA SILVA</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/MNS</p></td></tr><tr><td><p>LECI MARTINS BARBOSA</p></td><td><p>ADMINISTRATIVO</p></td><td><p>DRF/BEL</p></td></tr><tr><td><p>LUIS CARLOS PALHA DE VASCONCELOS</p></td><td><p>ADMINISTRATIVO</p></td><td><p>DRF/BEL</p></td></tr><tr><td><p>LUIS PAULO DE CASTRO</p></td><td><p>PSE-SERPRO</p></td><td><p>DRF/BEL</p></td></tr><tr><td><p>MARCELINO GURJÃO FARIAS</p></td><td><p>ADMINISTRATIVO</p></td><td><p>DRF/MCA</p></td></tr><tr><td><p>MARIA ADELAIDE PINHO BOTELHO</p></td><td><p>ADMINISTRATIVO</p></td><td><p>DRF/BEL</p></td></tr><tr><td><p>NILVA DA COSTA FONSECA</p></td><td><p>ADMINISTRATIVO</p></td><td><p>DRF/BEL</p></td></tr><tr><td><p>NOILDE SOUZA ARAUJO MARTINS</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/MBA</p></td></tr><tr><td><p>PAULO ROBERTO CORDOVIL VIANA</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/BEL</p></td></tr><tr><td><p>RAIMUNDO LAÉRCIO DA TRINDADE SANTOS</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/BEL</p></td></tr><tr><td><p>SANDRA MARIA MATHEUS LINS</p></td><td><p>PSE/SERPRO</p></td><td><p>DRF/BEL</p></td></tr><tr><td><p>SELMA REGINA FERREIRA PELAES DIAS</p></td><td><p>ADMINISTRATIVO</p></td><td><p>DRF/MCA</p></td></tr><tr><td><p>TATIANA SALLES DE SOUZA MALASPINA</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/MNS</p></td></tr><tr><td><p>VERÔNICA BARBOSA DE CARVALHO DIB</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/PVO</p></td></tr></table>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>