<xml><article id="12266101" name="PORTARIAS DE SUBSTITUTOS - 11.12" idOficio="5644580" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/12/2019" artClass="00018:00002:00124:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="240" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12275439">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE Dezembro DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE Dezembro DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRAÇÃO DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso XV do art. 4º da Portaria SAA/SE/MJ n° 23, de 26 de abril de 2019, publicada no DOU de 30 de abril de 2019, resolve:</p><p>Nº Nº 856 - Designar HELLEN KARINE DA CUNHA CARREIRO para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador de Assistência Social e Religiosa da Coordenação-Geral de Cidadania e Alternativas Penais da Diretoria de Políticas Penitenciárias do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 857 - Designar o Policial Rodoviário Federal WLADIMIR DA SILVA NOBRE FORMIGA para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Articulação Internacional do Gabinete da Polícia Rodoviária Federal, código FCPE 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Nº 85Nº 8 - Dispensar SILVIO RAIMUNDO DA SILVA do encargo de substituto eventual do Coordenador Regional de Dourados da Fundação Nacional do Índio, código DAS 101.3.</p><p>Nº 859 - Dispensar ANA CAROLINA SALGADO DE FREITAS do encargo de substituta eventual do Coordenador de Orçamento, Finanças, Planejamento e Controle da Diretoria- Executiva do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.3.</p><p>Nº 860 - Designar CAMILLA ANDREIA ANDRADE LIMA para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador de Orçamento, Finanças, Planejamento e Controle da Diretoria Executiva do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 861 - Designar VERBENA CARVALHO BRAGA para exercer o encargo de substituta eventual do Chefe da Divisão da Escola Nacional de Mediação e Conciliação do Departamento de Promoção de Políticas de Justiça da Secretaria Nacional de Justiça, código DAS 101.2, no período de 30.12.2019 a 03.01.2020, em virtude de ausência do titular e do substituto.</p><p class="assina">JOSÉ DE ALBUQUERQUE NOGUEIRA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>