<xml><article id="12453606" name="2019_12_23_trocas funções_nomeaç" idOficio="5661656" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/12/2019" artClass="00016:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="247" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12308972">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01; considerando o disposto na Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990; resolve:</p><p>Nº 1.487 Art. 1° Designar a servidora JULIANA SOUZA DO NASCIMENTO, SIAPE nº 1091721, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Assuntos Educacionais, lotada no Campus Nova Andradina do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, para exercer a função de Coordenadora de Moradia Estudantil, código FG 2.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.488 Art. 1° Revogar a Portaria/IFMS n° 2.425, de 28 de novembro de 2016.</p><p>Art. 2º Desligar o servidor EDUARDO RODRIGUES VIEIRA, SIAPE nº 2336536, ocupante do cargo efetivo de Assistente de Aluno, lotado no Campus Nova Andradina do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, da função de Coordenador de Moradia Estudantil, código FG-2.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.491 Art. 1º Revogar a Portaria - Reitoria 925, de 05 de junho de 2018.</p><p>Art. 2º Desligar a servidora ELISANGELA CARLA FRANÇA, SIAPE n° 1621992, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenação do Curso Técnico Integrado em Edificações na modalidade da Educação de Jovens e Adultos do Campus Jardim do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FCC.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.492 Art. 1º Revogar a Portaria/IFMS nº 971, de 10 de maio de 2016.</p><p>Art. 2º Desligar o servidor WANDERSON DA SILVA BATISTA, Siape nº 1317765, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Diretor de Ensino, Pesquisa e Extensão do Campus Corumbá do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código CD-4.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.493 Art. 1º Revogar a Portaria/IFMS nº 2.521, de 8 de dezembro de 2016.</p><p>Art. 2º Desligar o servidor RODRIGO ASSAD PEREIRA, Siape nº 1312120, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas do Campus Corumbá do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FCC.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.494 Art. 1º Revogar a Portaria/IFMS nº 973, de 10 de maio de 2016.</p><p>Art. 2º Desligar a servidora SILVIA BARBOSA BARROS, Siape nº 1946801, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar em Administração, da função de Chefe de Gabinete do Campus Corumbá do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG-1.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.495 Art. 1º Revogar a Portaria/IFMS nº 974, de 10 de maio de 2016.</p><p>Art. 2º Desligar a servidora JULIANA PEREIRA SALES DE QUEIROZ, Siape nº 1888035, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar em Administração, da função de Auxiliar da Direção de Ensino, Pesquisa e Extensão do Campus Corumbá do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG-2.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.496 Art. 1º Designar a servidora WALDIRENE MIGUEL DIAS DA SILVA, Siape nº 2139189, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, para a função de Chefe de Gabinete do Campus Corumbá do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG-1.</p><p>Art. 2º Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.497 Art. 1º Designar o servidor FRANK CASTILIO PINHEIRO DE ALENCAR, Siape nº 1383430, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para a função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas do Campus Corumbá do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FCC.</p><p>Art. 2º Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.498 Art. 1º Designar o servidor RODRIGO ASSAD PEREIRA, Siape nº 1312120, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para a função de Diretor de Ensino, Pesquisa e Extensão do Campus Corumbá do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código CD-4.</p><p>Art. 2º Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.499 Art. 1º Designar o servidor ALEXANDRE FRANCISCO DA SILVA, Siape nº 2091918, ocupante do cargo efetivo de Assistente de Aluno, para a função de Auxiliar da Direção de Ensino, Pesquisa e Extensão do Campus Corumbá do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG-2.</p><p>Art. 2º Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.501 Art. 1° Designar o servidor JOEL BARBOSA FERREIRA, SIAPE nº 2296599, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para ocupar a função de Coordenação do Curso Técnico Integrado em Edificações na modalidade da Educação de Jovens e Adultos do Campus Jardim do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FCC.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ELAINE BORGES MONTEIRO CASSIANO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01; resolve:</p><p>N° 1.505 Art. 1° Revogar a Portaria/IFMS n° 489, de 11 de março de 2014.</p><p>Art. 2º Desligar, a contar de 16 de dezembro de 2019, o servidor CARLITOS FIORAVANTE VIEIRA DE OLIVEIRA, SIAPE nº 1860733, ocupante do cargo efetivo de Analista de Tecnologia da Informação, da função de Coordenador de Sistemas do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG - 1.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 1.506 Art. 1º Revogar a Portaria nº 1.472 de 8 de julho de 2016.</p><p>Art. 2º Designar o servidor WELLINGTON MARTINS LOUVEIRA, SIAPE n° 1581043, CPF n.º 017890891-66, RG n.º 1316455, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, Diretor de Administração, lotado no Campus Jardim, e, nos seus impedimentos legais, a servidora SAIRA ADRIELLY DA COSTA TINOCO, SIAPE n° 2409532, CPF n.º 024868531-70, RG n.º 001593670, ocupante do cargo efetivo de Contadora, Coordenador de Planejamento e Orçamento, lotada no Campus Jardim, como Gestora Financeira do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul.</p><p>Art. 3º Atribuir-lhes responsabilidade pelos encargos inerentes à função.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 1.514 Art. 1° Nomear o servidor LUIZ FERNANDO ALVINO, SIAPE nº 1670381, ocupante do cargo efetivo de Analista de Tecnologia da Informação, para ocupar a função de Coordenador de Sistemas do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG-1.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01; considerando a Portaria/MEC n° 1.373, de 18 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 19 de julho de 2019; considerando o Decreto n° 7.312, de 22 de setembro de 2010 da Presidência da República, publicado no Diário Oficial da União, de 23 de setembro de 2010; considerando o artigo 13, § 6° da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; resolve:</p><p>N° 1.512 Art. 1º Tornar sem efeito a nomeação de CAMILA DAIANE CANCELIER, Portaria/IFMS n° 1.281, de 14 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União n° 222 em 18 de novembro de 2019, Seção 2, página 18, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe DI, Nível 1.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01; resolve:</p><p>N° 1.520 Art. 1º Revogar a Portaria IFMS nº 1471 de 8 de julho de 2016.</p><p>Art. 2º Designar a servidora SIRLEY DA SILVA ROJAS OLIVEIRA, SIAPE n° 2130497, CPF n.º 00462252183, RG n.º 1330361, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Diretora-Geral, como Ordenadora de Despesas do Campus Jardim do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, conforme Unidade Gestora n° 155850, e como Ordenadora de Despesas Substituto, o servidor ANTÔNIO DE FREITAS NETO, SIAPE n° 1280625, CPF n.º 352989118-54, RG n.º 43.014.045-9, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Diretor de Ensino, Pesquisa e Extensão, lotado no Campus Jardim do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul.</p><p>Art. 3º Atribuir-lhes responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 1.526 Art. 1º Reduzir a penalidade aplicada pela Portaria nº 1.343, de 29 de novembro de 2019, publicada em Boletim de Serviço/IFMS nº 64/2019, e no Diário Oficial da União de 2/12/2019, Pág. 39, Seção 2, à servidora FERNANDA FERREIRA CHAVES, matrícula Siape n° 1760552, ocupante do cargo de Psicólogo do quadro permanente do Instituto Federal de Mato Grosso do Sul - IFMS, lotada no Campus Campo Grande, para Suspensão de 15 (quinze) dias, a contar de 03.12.2019, por ter infringido dispositivos de norma de ordem pública, em conformidade com o princípio da razoabilidade e proporcionalidade e, com fundamento no artigo 116, incisos III, combinado com os artigos 128, 129 e 130, todos da Lei nº 8.112/90, por descumprimento dos artigos 73, inciso I e 37 da Lei nº 9.504/1997 e do artigo 18 da Lei nº 8.069/1990, de acordo com o constante no Processo Administrativo Disciplinar nº 23347.021191.2018-65(anexo nº 23347.017889.2018-86) e Decisão RTRIA nº 369/2019 - RT/IFMS, de 19 de dezembro de 2019.</p><p>Art. 2° Determinar o registro do presente ato nos assentamentos individuais de referida servidora, destinado a preservar, para efeitos jurídicos, sua utilização.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Elaine Borges Monteiro Cassiano</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>