<xml><article id="12272841" name="DOU2-PGR-PGR-1-PT-1269-UNI-PGR-0" idOficio="5645237" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/12/2019" artClass="00039:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério Público da União/Atos do Procurador-Geral da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="240" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12277139">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA PGR/MPF Nº 1.269, DE 6 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA PGR/MPF Nº 1.269, DE 6 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições, com fundamento no art. 20 do Regimento Interno Diretivo do Ministério Público Federal e tendo em vista o contido no Ofício nº 9236/2019 - GAB/CHEFIA/PRDF, de 29 de novembro de 2019, da Procuradoria da República no Distrito Federal, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a Procuradora Regional da República ELIANA PIRES ROCHA e as Procuradoras da República ANNA PAULA COUTINHO DE BARCELOS MOREIRA e ANA CAROLINA ALVES ARAUJO ROMAN das funções de Procuradora Regional dos Direitos do Cidadão e Procuradoras Regionais dos Direitos do Cidadão Substitutas, respectivamente, da Procuradoria da República no Distrito Federal, designadas pela Portaria PGR/MPF nº 1105, de 29 de novembro de 2018, publicada no D.O.U., Seção 2, pág. 49, de 12 de dezembro de 2018.</p><p>Art. 2º Designar a Procuradora da República ANNA PAULA COUTINHO DE BARCELOS MOREIRA para exercer, por 2 (dois) anos, a função de Procuradora Regional dos Direitos do Cidadão da Procuradoria da República no Distrito Federal.</p><p>Art. 3º Designar os Procuradores da República FELIPE FRITZ BRAGA e WILSON ROCHA DE ALMEIDA NETO para exercerem, por 2 (dois) anos, na condição de primeiro e segundo substitutos, respectivamente, a função de Procurador Regional dos Direitos do Cidadão da Procuradoria da República no Distrito Federal.</p><p>Art. 4º Esta portaria produz efeitos a partir da data de sua publicação.</p><p>ANTONIO AUGUSTO BRANDAO DE ARAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>