<xml><article id="12312100" name="2860 2862 2865 2866 (DOU de 16.1" idOficio="5648580" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="16/12/2019" artClass="00043:00006:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="242" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12283113">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 2.860,  DE 12 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 2.860, DE 12 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno e tendo em vista o contido no Processo nº 017861/19-00.08 do Sistema Eletrônico de Informações e,</p><p>Considerando o disposto nos Atos nos 2594/2019 (1330015) e nº 2782/2019 (1563466).</p><p>resolve:</p><p>Art. 1º Redistribuir, sem ônus para a Justiça Militar da União, nos termos do artigo 37, incisos I a VI, da Lei nº 8.112/90, o cargo vago de ANALISTA JUDICIÁRIO, área Judiciária, especialidade Oficial de Justiça Avaliador Federal, do Quadro Permanente das Auditorias da Justiça Militar da União, junto à 1ª Auditoria da 1ª CJM, decorrente da aposentadoria de Paulo César Duarte, pelo Ato nº 2386, de 16 de março de 2018 (0982495), para o Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 8ª Região, recebendo em reciprocidade o cargo de mesma denominação ocupado pelo servidor DOUGLAS DA SILVA BELLO.</p><p>Art. 2º Redistribuir, sem ônus para a Justiça Militar da União, nos termos do artigo 37, incisos I a VI, da Lei nº 8.112/90, o cargo vago de ANALISTA JUDICIÁRIO, área Judiciária, especialidade Oficial de Justiça Avaliador Federal, do Quadro Permanente das Auditorias da Justiça Militar da União, junto à 1ª Auditoria da 1ª CJM, decorrente da aposentadoria de Mário Alves, pelo Ato nº 2609, de 6 de março de 2019 (1347881), para o Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 8ª Região, recebendo em reciprocidade o cargo de mesma denominação ocupado pelo servidor GUSTAVO DIAS CIPRIANO.</p><p>Art. 3º Conceder, nos termos do artigo 18, caput, da Lei nº 8.112/90, 30 (trinta) dias de trânsito aos citados servidores, a contar da publicação deste Ato, para a retomada do efetivo desempenho das atribuições do cargo.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 2.862, DE 12 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o Processo nº 014848/19-00.15 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>Aposentar POR INVALIDEZ, com proventos proporcionais, a Técnica Judiciária, área Apoio Especializado, especialidade Enfermagem, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, ADRIANA ESPIGOLANI MACHADO, matrícula 8599, com fundamento no artigo 40, § 1º, inciso I, primeira parte, e § 3º, da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003 c/c o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019; artigo 186, inciso I, da Lei nº 8.112/1990; artigo 1º, caput, e § 5º, da Lei nº 10.887/2004.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p>ATO Nº 2.865, DE 12 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o disposto no artigo 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, e nos artigos 7º e 8º, inciso I, da Lei nº 11.416/06, e o contido no Processo nº 023599/19-00.08 do Sistema Eletrônico de Informação, resolve:</p><p>Nomear, tendo em vista a habilitação em concurso público realizado por esta Corte, EDSON SALVADOR DA SILVA, para exercer, em vaga decorrente da Exoneração, ex officio, de Felipe Figueiredo da Conceição, o cargo de ANALISTA JUDICIÁRIO, área Apoio Especializado, Especialidade Contabilidade, classe "A", padrão 1, nível superior, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 2.866, DE 12 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o disposto no artigo 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, e nos artigos 7º e 8º, inciso I, da Lei nº 11.416/06, e o contido no Processo nº 022355/19-00.08 do Sistema Eletrônico de Informação, resolve:</p><p>Nomear, tendo em vista a habilitação em concurso público realizado por esta Corte, KARINA LUIZA DAVID, para exercer, em vaga decorrente da Exoneração, ex officio, de Carla Alexandra Levon Alves, o cargo de ANALISTA JUDICIÁRIO, área Apoio Especializado, Especialidade Contabilidade, classe "A", padrão 1, nível superior, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>