<xml><article id="12511354" name="ARS 2105 e 2107 Reitora REGINA L" idOficio="5665939" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="27/12/2019" artClass="00016:00143:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12318017">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS de 19 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS de 19 de dezembro de 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE PÓS-GRADUAÇÃO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUÍ, no exercício da Reitoria, usando de suas atribuições legais; resolve:</p><p>Nº 2.105 - Autorizar a prorrogação de afastamento integral de HEIDI GRACIELLE KANITZ, Professora do Magistério Superior, lotada no Curso de Bacharelado em Turismo, no Campus "Ministro Reis Velloso", Paranaíba - PI, pelo período de 04 (quatro) meses, a partir de 06/10/2019, para dar continuidade ao curso de Pós-Graduação em Estudos do Patrimônio, em nível de Doutorado, na Universidade Católica de Portuguesa/Portugal. Sob pena de responsabilidade administrativa, a autoridade imediatamente superior tem o encargo de comunicar à SRH, no primeiro dia útil subsequente ao término do prazo do afastamento, sobre o retorno ou ausência da servidora. (Considerando a Resolução nº. 180/19 - CEPEX; o Processo nº. 23111.051381/2019-73).</p><p>Nº 2.107 - Autorizar o afastamento de HELDER BUENOS AIRES DE CARVALHO, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Filosofia/CCHL, por 01 (um) ano, a partir de 01/01/2020, para desenvolver atividades de pesquisa como Professor Visitante Senior, junto à State University of New York - Stony Brook, Estados Unidos da América. Sob pena de responsabilidade administrativa, a autoridade imediatamente superior tem o encargo de comunicar à SRH, no primeiro dia útil subsequente ao término do prazo do afastamento, sobre o retorno ou ausência do servidor. (Considerando a Resolução nº. 179/19 - CEPEX; o Processo nº 23111.061018/2019-28).</p><p class="assina">REGINA LUCIA FERREIRA GOMES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>