<xml><article id="12396805" name="DOU2-PRR5-2-PT-241-UNI-PRR5-0002" idOficio="5656358" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/12/2019" artClass="00039:00010:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria Regional da República da 5ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="245" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12298624">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 241, DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 241, DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A PROCURADORA-CHEFE REGIONAL SUBSTITUTA DA PROCURADORIA REGIONAL DA REPÚBLICA DA 5a REGIÃO, no exercício das funções estabelecidas no art. 56, VI, do Regimento Interno Diretivo do Ministério Público Federal, instituído por meio da Portaria PGR no 357, de 5 de maio de 2015, resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar MÔNICA MARIA ARANHA BASTOS, matrícula nº 10789-1, Técnico do MPU/Administração, da função de confiança de Secretário - Nível II, FC-2, do Gabinete do Procurador Regional da República RAFAEL RIBEIRO NOGUEIRA FILHO, da Procuradoria Regional da República da 5ª Região.</p><p>Art. 2º - Designar SABRINA DE ARAÚJO LOPES, matrícula n° 23553-9, Técnico do MPU/Administração, lotada provisoriamente nesta unidade, para exercer a função de confiança de Secretário - Nível II, FC-2, do Gabinete do Procurador Regional da República RAFAEL RIBEIRO NOGUEIRA FILHO, da Procuradoria Regional da República da 5ª Região.</p><p>Art. 3º - Dispensar MARCELA SILVINO IGLESIAS MELO, matrícula nº 21854-5, Técnico do MPU/Administração, da função de confiança de Secretário - Nível II, FC-2, do Gabinete do Procurador Regional da República DOMINGOS SÁVIO TENÓRIO DE AMORIM, da Procuradoria Regional da República da 5ª Região.</p><p>Art. 4º - Designar MÔNICA MARIA ARANHA BASTOS, matrícula nº 10789-1, Técnico do MPU/Administração, para exercer a função de confiança de Secretário - Nível II, FC-2, do Gabinete do Procurador Regional da República DOMINGOS SÁVIO TENÓRIO DE AMORIM, da Procuradoria Regional da República da 5ª Região.</p><p class="assina">ISABEL GUIMARÃES DA CAMARA LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>