<xml><article id="12511159" name="Matéria do dia 26.12.2019 (1)" idOficio="5665915" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/12/2019" artClass="00016:00105:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12317992">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.043, DE 23 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.043, DE 23 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAIBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>I - Nomear em caráter efetivo, nos termos do Artigo 9º da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, CAMILA GURGEL DANTAS DE PAULA, para o cargo de FARMACÊUTICO, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 01, Padrão de Vencimento 01, Regime de Trabalho de 40 horas semanais, candidato (a) aprovado (a) em concurso público para o Quadro de Pessoal da Universidade Federal da Paraíba, aberto pelo Edital nº. 122, de 27/12/2018, publicado no DOU em 31/12/2018, retificado no DOU nº 29, de 11/02/2019, Seção 3, página 69-73, no DOU nº 37, de 21/02/2019, Seção 3, página 64, e no DOU nº 115, de 17/06/2019, Seção 3, página 55, cujo resultado foi homologado pelo Edital nº. 82, de 09/08/2019, publicado no DOU em 13/08/2019, retificado pelo Edital nº 85, de 21/08/2019, publicado no DOU de 22/08/2019, pelo Edital nº 90, de 06/09/2019, publicado no DOU de 09/09/2019, e pelo Edital de 05/11/2019, publicado no DOU de 07/11/2019, código de vaga nº. 479820, cujo provimento foi autorizado pelo Decreto nº 7.232, de 19/07/2010, publicado no DOU em 20/07/2010 (Processo nº 23074.090128/2019-15).</p><p>II - A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados a partir da data da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A VICE-REITORA EM EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAIBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.833 - I - Designar FERNANDA LUNA MACIEL COQUEIJO, Matrícula Siape 23862455, CPF Nº 03595043456, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na REITORIA, para exercer a função de Chefe da Secretaria Geral das Assessorias do Gabinete da Reitora/GR/CD-4, em caráter de substituição, no período de 02.01.2020 a 11.01.2020. (Processo nº 23074.090322/2019-92).</p><p>Nº 1.834 - I - Designar LIDIANE SANTOS DE MENEZES, Matrícula Siape 10989915, CPF Nº 00458338346, TÉCNICO EM SECRETARIADO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na REITORIA, para exercer a função de Chefe da Secretaria Geral das Assessorias do Gabinete da Reitora/GR/CD-4, em caráter de substituição, no período de 12.01.2020 a 21.01.2020. (Processo nº 23074.090322/2019-92).</p><p>Nº 1.835 - I - Designar RAFAEL DE MELLO GOUVEIA PEIXOTO, Matrícula Siape 23401849, CPF Nº 06980083406, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na REITORIA, para exercer a função de Chefe da Secretaria Geral das Assessorias do Gabinete da Reitora/GR/CD-4, em caráter de substituição, no período de 22.01.2020 a 31.01.2020. (Processo nº 23074.090322/2019-92).</p><p class="assina">BERNARDINA MARIA JUVENAL FREIRE DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>