<xml><article id="12068496" name="DSTAT_2019_11_29_2_PORTARIA" idOficio="5623103" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/12/2019" artClass="00013:00055:00015:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Banco Central do Brasil/Área de Política Econômica/Departamento de Estatísticas" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="232" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12236983">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 105.565, DE 29 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 105.565, DE 29 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O Chefe do Departamento de Estatísticas do Banco Central do Brasil, substituto, no uso da competência que lhe confere o art. 23, inciso IV, do Regimento Interno do Banco Central do Brasil, anexo à Portaria nº 84.287, de 27 de fevereiro de 2015, resolve:</p><p>Art. 1º Fica dispensado o servidor FLAVIO BENTO DA SILVA, matr. 3.299.638-1, da função comissionada de Assessor Pleno, sigla FCA-4, no Departamento de Estatísticas (Dstat/Dimob/Sumon).</p><p>Art. 2º Fica dispensado o servidor VIRGILIO SILVA CHEVALIER, matr. 9.549.900-8, da função comissionada de Assessor Pleno, sigla FCA-4, no Departamento de Estatísticas (Dstat/Dimob/Susif).</p><p>Art. 3º Fica designado o servidor FRANCISCO FERNANDO VIANA FERREIRA, matr. 3.407.220-9, para exercer a função comissionada de Assessor Pleno, sigla FCA-4, no Departamento de Estatísticas (Dstat/Dimob/Sumon).</p><p>Art. 4º Fica designado o servidor CHARLES HENRIQUE CORREA, matr. 2.012.100-8, para exercer a função comissionada de Assessor Pleno, sigla FCA-4, no Departamento de Estatísticas (Dstat/Dimob/Sucre).</p><p>Art. 5º Fica designado o servidor RENAN ABRANTES DE SOUSA, matr. 8.527.932-3, para exercer a função comissionada de Coordenador, sigla FDO-1, na Subdivisão de Balanço de Pagamentos, no Departamento de Estatísticas (Dstat/Dibap/Subap), ficando dispensado da função comissionada que atualmente exerce a partir do exercício da nova função.</p><p>Art. 6º Fica designado o servidor JORGE HENRIQUE DE FRIAS BARBOSA, matr. 5.150.266-6, para exercer a função comissionada de Coordenador, sigla FDO-1, na Subdivisão de Posição Internacional de Investimento e Dívida Externa, no Departamento de Estatísticas (Dstat/Dibap/Sudex), ficando dispensado da função comissionada que atualmente exerce a partir do exercício da nova função.</p><p>Art. 7º Fica dispensado o servidor MARCELO SOARES REBELLO, matr. 6.771.007-7, da função comissionada de Coordenador, sigla FDO-1, no Departamento de Estatísticas (Dstat/Dibap/Subap).</p><p>Art. 8º Fica designado o servidor CARLOS HENRIQUE MILHOMEM MAIA, matr. 1.832.495-9, para exercer a função comissionada de Assessor Pleno, sigla FCA-4, no Departamento de Estatísticas (Dstat/Dibap/Sudex).</p><p>Art. 9º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RENATO BALDINI JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>