<xml><article id="12357847" name="EDITAL N 0119494 CAMPINAS" idOficio="5652391" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="18/12/2019" artClass="00099:00013:00059:00239:00010:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="244" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12290516">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 119.494/2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 119.494/2019</p><p>A CHEFE SUBSTITUTA DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA DO INSS EM CAMPINAS/SP, em conformidade com as disposições estabelecidas pelo Decreto nº 7.862/2012, de 08 de dezembro de 2012, Portaria nº 363 - GM/MP, de 28 de novembro de 2016, e pela Orientação Normativa SEGEP Nº 1, de 02 de janeiro de 2017, resolve:</p><p>1.Tornar pública a relação dos aposentados e/ou pensionistas que tiveram o pagamento do provento e/ou benefício de pensão suspenso por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual, no mês do aniversário:</p><p>CPF: 171.597.568-51 - ROSA DA SILVA PEREIRA DE MORAES</p><p>2. O restabelecimento do pagamento do provento e/ou do benefício de pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado na Unidade de Recursos Humanos, sito à Rua Barreto Leme, nº 1.117 - Centro - Campinas/SP, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON SEGEP/MP Nº 1 de 02 de janeiro de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 05 de janeiro de 2017.</p><p>3. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista deverá ser solicitada visita técnica, por meio do telefone (19) 3343-6240, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita.</p><p>TATIANA HELENA PERRONE GUIMARÃES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>