<xml><article id="12373271" name="PORT14061SRTbSP2019" idOficio="5654131" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/12/2019" artClass="00013:00052:00016:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Superintendência Regional em São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="244" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12293757">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 14.061, de 16 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 14.061, de 16 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO TRABALHO EM SÃO PAULO - SUBSTITUTO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria ME nº 12, de 10 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 11/01/2019,resolve:</p><p>Art. 1º - Subdelegar competência aos servidores ANDRÉ WILLIAN DE OLIVEIRA SANTOS, Administrador, Matrícula SIAPE 1700931, CPF***.996.788-**, e MARCO AURÉLIO DOS SANTOS, Agente Administrativo, Matrícula SIAPE 1168103, CPF***342.108-**, para na condição de Titular e Substituto respectivamente, praticarem atos relativos à execução orçamentária e financeira, atuando como Ordenadores de Despesas, no âmbito de atuação da Superintendência Regional do Trabalho no Estado de São Paulo, nas Unidades Gestoras nº 400082 e 380952.</p><p>Art. 2º - Subdelegar competência as servidoras Ligia Vilela, Agente Administrativo, Matrícula SIAPE 1911301, CPF***.181.898-** e Michela Bortoliero Ventrice, Agente Administrativo, Mat. SIAPE 2162321, CPF***.667.948-**, para na condição de Titular e Substituto respectivamente, praticarem atos relativos à execução orçamentária e financeira na condição de Gestores Financeiros, no âmbito de atuação da Superintendência Regional do Trabalho no Estado de São Paulo, nas Unidades Gestoras nº 400082 e 380952.</p><p>Art. 3º - Revogar os Artigos 1º e 2º da Portaria ME nº 61, de 08/03/2019, publicada no D.O.U. de 11/03/2019.</p><p>Art. 4º - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO FOJO DA COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>