<xml><article id="12399291" name="Portarias 2856-2859-2861-2862-28" idOficio="5656554" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/12/2019" artClass="00016:00056:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="245" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12299037">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeado por Decreto Presidencial de 4 de outubro de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 5/10/2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>N° 2.856 - Considerando o que consta no Processo 23721.000661/2019-13, nomear a servidora THALITA SOARES CAMARGOS, ocupante do cargo efetivo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 3142867, para, em substituição, exercer o cargo de Chefe de Departamento de Áreas Acadêmicas do Câmpus Águas Lindas de Goiás do IFG, Código CD-4, UORG-338, no período de 2 a 26 de janeiro de 2020, em virtude de férias da titular.</p><p>N° 2.859 - Considerando o que consta no Processo 23375.000769/2019-93, nomear o servidor PAULO FRANCISCO DA CONCEIÇÃO, ocupante do cargo efetivo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1651533, para, em substituição, exercer o cargo de Chefe do Departamento de Áreas Acadêmicas do Câmpus Inhumas do IFG, Código CD-4, UORG-35, no período de 18 de dezembro de 2019 a 21 de janeiro de 2020, em virtude de férias da titular.</p><p>N° 2.861 - Considerando o que consta no Processo 23380.001219/2019-12, nomear o servidor ROGÉRIO SIQUEIRA BORGES, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 2220639, para, em substituição, exercer o cargo de Gerente de Administração do Câmpus Anápolis do IFG, Código CD-4, UORG-55, no período de 28 de dezembro de 2019 a 11 de janeiro de 2020, em virtude de afastamento da titular.</p><p>N° 2.862 - Considerando o que consta no Processo 23380.001219/2019-12, nomear a servidora HEDLLA CÁSSIA TEIXEIRA BRINGEL, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar em Administração, Matrícula SIAPE nº 1983676, para, em substituição, exercer o cargo de Gerente de Administração do Câmpus Anápolis do IFG, Código CD-4, UORG-55, no período de 13 a 27 de dezembro de 2019, em virtude de afastamento da titular.</p><p>N° 2.866 - Considerando o que consta no Processo 23744.001074/2019-83 e a delegação de competência estabelecida pela Portaria MEC nº 404, de 23 de abril de 2009, autorizar o afastamento do país da servidora LUCIANA BIGOLIN MARTINI, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1788476, lotada no Departamento de Áreas Acadêmicas do Câmpus Jataí do IFG, para defesa de tese do Doutorado em Educação, realizado por meio do convênio estabelecido entre o IFG e a Universidade de Santiago de Compostela - USC, na Espanha, no período de 23 de janeiro a 13 de fevereiro de 2020, com ônus limitado para o IFG, nos termos da Portaria IFG nº 1.541, de 8 de julho de 2016.</p><p>N° 2.870 - Considerando o que consta no Processo 23738.000716/2019-14, nomear o servidor LUIZ HENRIQUE DE AZEVEDO OLIVEIRA, ocupante do cargo efetivo de Produtor Cultural, Matrícula SIAPE nº 1942321, para, em substituição, exercer o cargo de Diretor-Geral do Câmpus Valparaíso de Goiás do IFG, Código CD-2, UORG-329, no período de 2 a 16 de janeiro de 2020, em virtude de férias do titular.</p><p>N° 2.871 - Considerando o que consta no Processo 23738.0000697/2019-18, nomear a servidora GISELE GOMES ARAÚJO, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Assuntos Educacionais, Matrícula SIAPE nº 2180466, para, em substituição, exercer o cargo de Gerente de Pesquisa, Pós-Graduação e Extensão do Câmpus Valparaíso de Goiás do IFG, Código CD-4, UORG-397, no período de 2 janeiro a 1º de fevereiro de 2020, em virtude de férias da titular.</p><p>N° 2.872 - Considerando o que consta no Processo 23376.000873/2019-78, nomear a servidora DANIELA VASCONCELOS ARRUDA, ocupante do cargo efetivo de Administrador, Matrícula SIAPE nº 2654443, para, em substituição, exercer o cargo de Diretora-Geral do Câmpus Itumbiara do IFG, Código CD-2, UORG-14, no período de 2 a 11 de janeiro de 2020, em virtude de férias da titular.</p><p>N° 2.874 - I - Considerando o que consta no Ofício 11/2019, designar o servidor ULISSES RODRIGUES AFONSECA, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1804013, para, em substituição ao servidor GUILHERME RODRIGUES DE OLIVEIRA SILVA, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório Área, Matrícula SIAPE nº 2321675, compor a Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, designada originariamente pela Portaria nº 2252/2019 - REITORIA/IFG, de 14 de outubro de 2019, publicada no DOU de 16 de outubro de 2019, Seção 2, página 22, referente ao Processo nº 23372.000413/2019-80.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 2.875 - I - Considerando o que consta no Ofício 7/2019, prorrogar por 60 (sessenta) dias, o prazo para conclusão dos trabalhos da Comissão de Processo Administrativo Disciplinar designada para apurar os fatos constantes no Processo nº 23372.000413/2019-80, originalmente designada pela Portaria nº 2252, de 14 de outubro de 2019, publicada no DOU de 16 de outubro de 2019, Seção 2, página 22.</p><p>II - Convalidar os atos praticado até a presente data.</p><p>III - Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para a realização dos trabalhos, conforme dispõe a Lei nº 8.112/90.</p><p>IV - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 2.877 - I - Considerando o que consta no Processo 23377.001222/2019-95, exonerar o servidor VANDRÉ ANTÔNIO DE ASSIS GOMES, ocupante do cargo efetivo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 2051425, do cargo de Chefe de Departamento de Áreas Acadêmicas do Câmpus Uruaçu do IFG, Código CD-4, UORG-41, permanecendo seu exercício vinculado à UORG-41.</p><p>II - Nomear o servidor MAURÍLIO HUMBERTO RODRIGUES MIRANDA, ocupante do cargo efetivo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1941016, para exercer o cargo de Chefe de Departamento de Áreas Acadêmicas do Câmpus Uruaçu do IFG, Código CD-4, UORG-41.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JERÔNIMO RODRIGUES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>