<xml><article id="12131567" name="Portaria 2663-2664--2671-2675 de" idOficio="5631740" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/12/2019" artClass="00016:00056:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12252202">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA SUBSTITUTA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeada pela Portaria nº 467, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 21.02.2018, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>N° 2.663 - Considerando o que consta no Processo 23375.000592/2019-25, dispensar, a partir de 4 de novembro de 2019, o servidor ALDO ALMEIDA BRITO, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Matrícula SIAPE nº 2321347, da função de Coordenador de Administração e Manutenção do Câmpus Inhumas do IFG, Código FG-2, UORG-201, permanecendo seu exercício vinculado à UORG-201.</p><p>N° 2.664 - Considerando o que consta no Processo 23380.001166/2019-30, nomear a servidora HEDLLA CÁSSIA TEIXEIRA BRINGEL, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar em Administração, Matrícula SIAPE nº 1983676, para, em substituição, exercer o cargo de Gerente de Administração do Câmpus Anápolis do IFG, Código CD-4, UORG-55, no período de 29 de novembro a 12 de dezembro de 2019, em virtude de afastamento da titular.</p><p>N° 2.671 - Considerando o que consta no Processo 23722.000968/2019-12, nomear a servidora GREICY BISPO RODRIGUES DOS SANTOS NAVES, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 2158635, para, em substituição, exercer o cargo de Gerente de Administração do Câmpus Goiânia Oeste do IFG, Código CD-4, UORG-351, no período de 2 a 11 de dezembro de 2019, em virtude de férias do titular.</p><p>N° 2.675 - Considerando o que consta no Processo 23722.000968/2019-12, nomear o servidor GUILHERME LYNCH DE FARIA JÚNIOR, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 2157803, para, em substituição, exercer o cargo de Gerente de Administração do Câmpus Goiânia Oeste do IFG, Código CD-4, UORG-351, no período de 12 a 20 de dezembro de 2019, em virtude de férias do titular.</p><p class="assina">ADRIANA DOS REIS FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>