<xml><article id="12436944" name="Despacho 77 e 78-2019" idOficio="5659817" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="23/12/2019" artClass="00016:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="247" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12305136">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO Nº 77, de  17 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO Nº 77, de 17 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso da competência que lhe foi subdelegada mediante a Portaria MEC n° 404, de 23/04/2009 (Republicada no DOU 07/05/2009) autoriza o afastamento do país do servidor DANILO SOUSA ROCHA, ocupante do cargo de Professor de ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 2780634, pertencente ao Quadro Permanente deste Instituto Federal, campus Horizonte, no período de 11 a 26/01/2020, com ônus limitado, trânsito incluso, para realizar "intercâmbio acadêmico com fins de pesquisa científica em duas instituições francesas, a saber: Laboratoire Interdisciplinaire Carnot de Bourgogne (ICB) da Universidade de Bourgogne, localizado em Dijon, França, e Laboratoire d'Informatique, Signaux et Systèmes de Sophia Antipolis (I3S) da Universidade Côte d'Azur, localizado em Nice, França.(Processo nº 23823.000931/2019-48).</p><p class="assina">Tássio Francisco Lofti Matos</p><p class="cargo">Substituto</p><p class="identifica">DESPACHO Nº 78, de 18 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso da competência que lhe foi subdelegada mediante a Portaria MEC n° 404, de 23/04/2009 (Republicada no DOU 07/05/2009) autoriza o afastamento do país do servidor FÁBIO ALENCAR MENDONÇA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 1674968, pertencente ao Quadro Permanente deste Instituto Federal, campus Fortaleza, no período de 11/01/2020 a 26/01/2020, com ônus limitado, trânsito incluso, para fins de realizar "intercâmbio acadêmico com fins de pesquisa científica em duas instituições francesas, a saber: Laboratoire Interdisciplinaire Carnot de Bourgogne (ICB) da Universidade de Bourgogne, localizado em Dijon, França, e Laboratoire d'Informatique, Signaux et Systèmes de Sophia Antipolis (I3S) da Universidade Côte d'Azur, localizado em Nice, França. (Processo nº 23255.009849/2019-71).</p><p class="assina">Tássio Francisco Lofti Matos</p><p class="cargo">Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>