<xml><article id="12366426" name="Portarias 17.12.2019 - Zanatta" idOficio="5653669" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/12/2019" artClass="00016:00064:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="244" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12292388">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 17 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 17 de dezembro de 2019</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere o Decreto de 04 de dezembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União no dia 05 de dezembro de 2019, seção 2, página 01, resolve:</p><p>Nº 1.718 - Art. 1º Exonerar DANIELE DE OLIVEIRA, SIAPE nº 2160021, Assistente em Administração, do cargo de Diretora de Planejamento e Administração, CD-04, do Campus Pitanga. Art. 2º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 1.719 - Dispensar, a pedido, EDURDO TIEPPO, SIAPE nº 1964022, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador do Curso Técnico em Informática, FCC, do Campus Pinhais, a partir do dia 18 de dezembro de 2019.</p><p>Nº 1.720 - Dispensar, a pedido, BRUNO ERNO STECKLING, SIAPE nº 1726287, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Chefe da Seção de Estágios e Relações Comunitárias, FG-02, do Campus Foz do Iguaçu, a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 1.721 - Dispensar, a pedido, HERON EDUARDO DE LIMA AVILA, SIAPE nº 1008472, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador do Curso Técnico em Eletrotécnica, FCC, do Campus Jacarezinho, a partir do dia 03 de dezembro de 2019.</p><p>Nº 1.722 - Art. 1º Nomear MARCELO MAZZETTO, SIAPE nº 1895309, Assistente em Administração, para exercer o cargo de Diretor de Planejamento e Administração, CD-04, do Campus Pitanga, autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 949 de 10 de novembro de 2014, publicada no DOU de 11 de novembro de 2014, seção I, página 13. Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 1.723 - Art. 1º Designar KATHLEEN DALL BELLO DE SOUZA RISSON, SIAPE nº 2958186, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Chefe da Seção de Estágios e Relações Comunitárias, FG-02, do Campus Foz do Iguaçu, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 1286 de 23 de outubro de 2012, publicada no DOU de 24 de outubro de 2012, seção I, página 28. Art. 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 1.724 - Art. 1º Designar LAURIANA PALUDO, SIAPE nº 1914314, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenadora do Curso Técnico em Informática, FCC, do Campus Pinhais, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 187 de 06 de março de 2014, publicada no DOU de 07 de março de 2014, seção I, página 12. Art. 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>