<xml><article id="12549556" name="SGP204" idOficio="5662198" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2019" artClass="00043:00028:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Pernambuco/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="77" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=77" editionNumber="252" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12310266">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.060, DE 17 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.060, DE 17 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais, com fundamento no art. 37 da Lei nº 8.112/90, na Resolução TSE nº 23.563/2018, bem como na Resolução CNJ nº 146/2012, tendo em vista o contido no Processo SEI nº 0033435-30.2019.6.17.8145, e considerando, ainda, que a redistribuição de cargos de que trata esta portaria obteve congênere deferimento por parte dos Tribunais Regionais Eleitorais do Paraná e de Goiás, com a respectiva concordância dos servidores envolvidos, resolve:</p><p>Art. 1º redistribuir o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, criado pela Lei nº 10.842/2004, com o seu ocupante, RAPHAEL DIAS DE OLIVEIRA, do quadro permanente deste Regional para o Tribunal Regional Eleitoral do Paraná, em reciprocidade, por triangulação, sendo redistribuído para o Tribunal Regional Eleitoral de Goiás o cargo de mesma denominação ocupado por RONILDO CÉSAR CÂNDIDO, vinculado ao TRE-PR, e para este Regional redistribuído o cargo ocupado por EDVANILSON DE ARAÙJO LIMA, pertencente ao TRE-GO, conforme portarias dos outros Regionais envolvidos, a serem publicadas concomitantemente com esta.</p><p>Art. 2º registrar que fica dispensada a concessão de período para trânsito, tendo em vista que, através de remoções anteriores, os servidores já se encontram em exercício nos Tribunais para os quais estão sendo redistribuídos</p><p>Art. 3º Esta portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FREDERICO RICARDO DE ALMEIDA NEVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>