<xml><article id="12222565" name="este - Portaria_- disp design -7" idOficio="5640815" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/12/2019" artClass="00016:00116:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Semi-Árido/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="238" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12268388">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 778, DE 9 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 778, DE 9 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 29 de agosto de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 30 de agosto de 2016, CONSIDERANDO o que determina o Inciso VI, artigo 44, do Estatuto da Universidade; CONSIDERANDO o Oficio n° 071/2019-PROGESP, de 25/11/2019, que trata de aproveitamento de concurso público, resolve:</p><p>Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, com lotação no Campus Mossoró, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, publicada no D.O.U. de 12/12/1990, Ronaldo Ribeiro de Melo, classificado em 3º lugar, no Concurso Público realizado pela Universidade Federal do Rio Grande do Norte, homologado pela Resolução homologado pela Resolução nº 071/2018-CONSAD, publicado no Diário Oficial da União nº 245, de 21 de dezembro de 2018, para o cargo de Engenheiro-Área Civil, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, do Quadro Permanente desta Instituição, em regime de 40 horas semanais, nos termos do Regime Jurídico Único dos Servidores Públicos Civis da União e do Plano de Carreira dos Cargos Técnico-Administrativos em Educação, em vaga decorrente da vacância em virtude de posse em outro cargo inacumulável de Kaique Yuri Marcio Araújo, conforme Portaria UFERSA/GAB nº 743/2019, de 22/11/2019, publicada no D.O.U. de 25/11/2019, código da vaga nº 0269499. A posse do servidor ora nomeado ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no D.O.U.</p><p class="assina">José de Arimatea de Matos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>