<xml><article id="12167036" name="DEZ 06 port DOU" idOficio="5635695" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/12/2019" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="236" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12258632">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 3 de Dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 3 de Dezembro de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto na Orientação Normativa nº 05/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009, resolve:</p><p>N° 6.546 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Daniel José Rocha Fonseca, como Professor Substituto, aprovado conforme Edital nº 116, publicado no D.O.U. de 02/09/2019, em regime de 20 (vinte) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Assistente A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na UAE de Educação da Regional Jataí, Área/Disciplina: Psicologia e Fundamentos da Educação, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/07/2020.(Processo nº 23070.026263/2019-39)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 6.552 - Exonerar, a pedido, Michele Cunha Franco, Matrícula nº 1105326/SIAPE, Professor Adjunto A, Classe A, Nível 1, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotada na Faculdade de Ciências Sociais, nos termos do art. 34, da Lei nº 8.112/90, tornando a medida efetiva a contar de 03/12/2019.(Processo nº 23070.044982/2019-31)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>N° 6.559 - Anular os termos da Portaria nº 6102, publicada no D.O.U. de 12/11/2019, que autorizou o afastamento do País a Ivan Lima Gomes, Matrícula nº 1804089/SIAPE, Professor Adjunto A, Classe A, lotado na Faculdade de História, para a cidade de Santiago/Chile, no período de 12 a 16/11/2019.(Processo nº 23070.040508/2019-31)</p><p>N° 6.560 - Autorizar o afastamento do País a Wilson Jose Flores Junior, Matrícula nº 2092822/SIAPE, Professor Adjunto, lotado na Faculdade de Letras, para realizar Pós-Doutorado, em "Sobre a forma do ensaio em Siegfried Kracauer", na Universidad de Buenos Aires, na cidade de Buenos Aires/Argentina, no período de 01/03/2020 a 28/02/2021, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, inciso II, do Decreto 91.800/1985 e art. 1º inciso VI do Decreto 1387/1995.(Processo nº 23070.043656/2019-15)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p class="identifica">Portarias de 4 de Dezembro de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 6.577 - Rescindir, a pedido, o contrato de James Oluwagbamigbe Fajemiroye, Matrícula nº 3045057/SIAPE, Professor Visitante, lotado no Instituto de Ciências Biológicas, tornando a medida efetiva a partir de 20/12/2019.(Processo nº 23070.045408/2019-09)</p><p>N° 6.589 - Rescindir, a pedido, o contrato de Rennon Franklim Araujo de Oliveira, Matrícula nº 1149911/SIAPE, Professor Substituto, lotado na Faculdade de Letras, tornando a medida efetiva a contar de 31/10/2019.(Processo nº 23070.041295/2019-64)</p><p>N° 6.590 - I - Designar Viviane Cabral Bengezen, Matrícula nº 1885801/SIAPE, Professor Adjunto, para exercer a função de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Estudos da Linguagem da UAE Letras e Linguística da Regional Catalão, FCC. II - Designar Antonio Fernandes Junior, Matrícula nº 1273216/SIAPE, Professor Associado, para exercer o encargo de Vice-Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Estudos da Linguagem da UAE Letras e Linguística da Regional Catalão. III - Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, no período de 02/01/2020 a 01/01/2022.(Processo nº 23070.044090/2019-31)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>