<xml><article id="12243236" name="PORT-1145-DEC-RAQUEL-RAIMUNDO-FC" idOficio="5642555" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/12/2019" artClass="00011:00044:00029:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Civis, Inativos, Pensionistas e Assistência Social" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12271164">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA No 1.145-DCIPAS/SPC, DE 10 DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA No 1.145-DCIPAS/SPC, DE 10 DEZEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE CIVIS, INATIVOS, PENSIONISTAS E ASSISTÊNCIA SOCIAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo Comandante do Exército, por meio da Portaria no1.700-Cmt Ex, de 8 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>1 - Dispensar</p><p>RAQUEL MARODIN, matrícula SIAPE 84421, ocupante do cargo de Agente Administrativo, do PGPE, da Função Comissionada Técnica de Técnico em Pagamento de Pessoal, FCT-7, do Departamento de Engenharia e Construção.</p><p>RAIMUNDO GOMES DA SILVA SOBREIRA, matrícula SIAPE 78079, ocupante do cargo de Agente Administrativo, do PGPE, da Função Comissionada Técnica de Técnico em Controle Administrativo I, FCT-13, do Departamento de Engenharia e Construção.</p><p>2 - Designar</p><p>ROBERTA DA COSTA VIEIRA, matrícula SIAPE 1106601, ocupante do cargo de Datilógrafo, do PGPE, para exercer a Função Comissionada Técnica de Técnico em Pagamento de Pessoal, FCT-7, do Departamento de Engenharia e Construção.</p><p>RAQUEL MARODIN, matrícula SIAPE 84421, ocupante do cargo de Agente Administrativo, do PGPE, para exercer a Função Comissionada Técnica de Técnico em Organização Administrativa, FCT-6, do Departamento de Engenharia e Construção.</p><p>RAIMUNDO GOMES DA SILVA SOBREIRA, matrícula SIAPE 78079, ocupante do cargo de Agente Administrativo, do PGPE, para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-9, do Departamento de Engenharia e Construção.</p><p class="assina">Gen Div EDSON SKORA ROSTY</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>