<xml><article id="12511510" name="Portaria de Nomeação Eli Barbara" idOficio="5665978" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/12/2019" artClass="00016:00084:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alfenas" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12318077">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR da Universidade Federal de Alfenas, usando de suas atribuições legais e da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria MEC nº 1.427, publicada no DOU de 07-08-2019, Seção 1, fls. 38, resolve:</p><p>Nº 2.740 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o art. 9º, Item I e art. 10 da Lei nº 8.112/90, ELI ÁVILA SOUZA JÚNIOR, habilitado em Concurso Público regido pelo Edital nº 118/2019, publicado no DOU de 07-08-2019, fls. 73 a 75, Seção 3, homologado por meio do Edital Nº 193/2019, publicado no DOU de 23-12-2019, fls. 91, Seção 3, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, com denominação Auxiliar, Nível 1, com graduação, regime de trabalho de 20 horas semanais, no Quadro de Pessoal desta Universidade, para a Sede, em código de vaga SIAPE nº 0913041. A posse do nomeado dar-se-á no prazo de 30 dias, contados da publicação deste ato no DOU.</p><p>Nº 2.741 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o art. 9º, Item I e art. 10 da Lei nº 8.112/90, BARBARA ÁVILA CHAGAS DA SILVA, habilitada em Concurso Público regido pelo Edital nº 118/2019, publicado no DOU de 07-08-2019, fls. 73 a 75, Seção 3, homologado por meio do Edital Nº 193/2019, publicado no DOU de 23-12-2019, fls. 91, Seção 3, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, com denominação Auxiliar, Nível 1, com graduação, regime de trabalho de 20 horas semanais, no Quadro de Pessoal desta Universidade, para a Sede, em código de vaga SIAPE nº 0932127. A posse da nomeada dar-se-á no prazo de 30 dias, contados da publicação deste ato no DOU.</p><p>Nº 2.742 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o art. 9º, Item I e art. 10 da Lei nº 8.112/90, RUBENS BITTENCOURT, habilitado em Concurso Público regido pelo Edital nº 118/2019, publicado no DOU de 07-08-2019, fls. 73 a 75, Seção 3, homologado por meio do Edital Nº 193/2019, publicado no DOU de 23-12-2019, fls. 91, Seção 3, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, com denominação Auxiliar, Nível 1, com graduação, regime de trabalho de 20 horas semanais, no Quadro de Pessoal desta Universidade, para a Sede, em código de vaga SIAPE nº 0932133. A posse do nomeado dar-se-á no prazo de 30 dias, contados da publicação deste ato no DOU.</p><p class="assina">Sandro Amadeu Cerveira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>