<xml><article id="12298458" name="Portaria 11.12.2019 - Zanatta" idOficio="5647477" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/12/2019" artClass="00016:00064:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="241" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12281394">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 11 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 11 de dezembro de 2019</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere o Decreto de 04 de dezembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União no dia 05 de dezembro de 2019, seção 2, página 01, resolve,</p><p>Nº 1.680 - Art. 1º Designar RUBENS GOMES CORREA, SIAPE nº 2202523, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Serviços Públicos, FCC, da Diretoria de Educação a Distância - EAD, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 187 de 06 de março de 2014, publicada no DOU de 07 de março de 2014, seção I, página 12. Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 1.688 - Art. 1° Delegar competências aos servidores abaixo discriminados, substitutos eventuais do cargo de Diretor Geral do Campus Avançado Barracão:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>SIAPE</p></td><td><p>SITUAÇÃO</p></td></tr><tr><td><p>JOAQUIM JOSE HONORIO DE LIMA</p></td><td><p>1119016</p></td><td><p>Titular</p></td></tr><tr><td><p>EVERTON CORREIA LUZ</p></td><td><p>1810527</p></td><td><p>1º Substituto</p></td></tr><tr><td><p>SANDRA FÁTIMA DUARTE SMIDERLE</p></td><td><p>2102675</p></td><td><p>2º Substituto</p></td></tr><tr><td><p>LUCIANO DAMEÃO CANZI</p></td><td><p>1672901</p></td><td><p>3º Substituto</p></td></tr><tr><td><p>JOÃO PEDRO RODRIGUES DAVIDONIS</p></td><td><p>3048595</p></td><td><p>4º Substituto</p></td></tr></table><p>Parágrafo único. O Titular atuará como Ordenador de Despesas e os Substitutos como Ordenadores de Despesas Substitutos na ordem, sem prejuízo do cargo que ocupam, exercendo as atividades designadas nos casos de afastamento, impedimentos legais ou regulamentares do titular. Art. 2º Fica vedado o afastamento concomitante dos servidores indicados sendo necessária a presença na unidade de pelo menos um responsável por cada função, estando o titular sujeito a pena de responsabilização. Art. 3° Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>Nº 1689 - Art. 1º Revogar as Portarias nº 1848, de 10 de dezembro de 2018, publicada no DOU em 12 de dezembro de 2018, seção 2, página 20 e nº 1867, de 12 de dezembro de 2018, publicada no DOU em 13 de dezembro de 2018, seção 2, página 25. Art. 2º Delegar competências aos servidores abaixo discriminados, substitutos eventuais do cargo de Diretor Geral do Campus Umuarama, para praticarem atos de gestão orçamentária e financeira na Unidade Gestora 158402 - Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, Campus Umuarama, da seguinte forma:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>SIAPE</p></td><td><p>SITUAÇÃO</p></td></tr><tr><td><p>CARLOS JOSE DALLA NORA</p></td><td><p>2751203</p></td><td><p>Titular</p></td></tr><tr><td><p>LUCAS CAMPANHOLI JUNIOR</p></td><td><p>2419415</p></td><td><p>1° Substituto</p></td></tr><tr><td><p>REJANEA OLIVEIRA BRITO MATUSAIKI</p></td><td><p>1858590</p></td><td><p>2ª Substituta / Agente Interina</p></td></tr></table><p>Parágrafo único. O Titular atuará como Ordenador de Despesas e os Substitutos como Ordenadores de Despesas Substitutos na ordem, sem prejuízo do cargo que ocupam, exercendo as atividades designadas nos casos de afastamento, impedimentos legais ou regulamentares do titular. Art. 3° Delegar competências aos servidores abaixo discriminados para praticarem atos de gestão financeira na referida UG:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>SIAPE</p></td><td><p>SITUAÇÃO</p></td></tr><tr><td><p>REJANEA OLIVEIRA BRITO MATUSAIKI</p></td><td><p>2115630</p></td><td><p>Gestora Financeira</p></td></tr><tr><td><p>FABIANE MARCHI ROSSA GOUVEIA</p></td><td><p>1895338</p></td><td><p>1ª Substituta</p></td></tr><tr><td><p>MARIA VITORIA CARVALHO ROSSA</p></td><td><p>2421706</p></td><td><p>2ª Substituta / Agente Interina</p></td></tr></table><p>Art. 4º Fica vedado o afastamento concomitante dos servidores indicados sendo necessária a presença na unidade de pelo menos um responsável por cada função, estando o titular sujeito a pena de responsabilização. Art. 5° Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>Nº 1.690 - Art. 1º Revogar a Portaria nº 255, de 06 de fevereiro de 2019, publicada no DOU em 12 de fevereiro de 2019, seção 2, página 32 e retificada no DOU em 13 de fevereiro de 2019, seção 2, página 31. Art. 2º Delegar competências aos servidores abaixo discriminados, substitutos eventuais do cargo de Diretor Geral do Campus Foz do Iguaçu, para praticarem atos de gestão orçamentária e financeira na Unidade Gestora 158396 - Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, Campus Foz do Iguaçu, da seguinte forma:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>SIAPE</p></td><td><p>SITUAÇÃO</p></td></tr><tr><td><p>ANDERSON COLDEBELLA</p></td><td><p>1651045</p></td><td><p>Titular</p></td></tr><tr><td><p>FLAVIO LUCIO ALVES PEDROSA</p></td><td><p>1810934</p></td><td><p>1° Substituto</p></td></tr><tr><td><p>ANASTASIA BRAND STECKLING</p></td><td><p>1781497</p></td><td><p>2ª Substituta / Agente Interina</p></td></tr></table><p>Parágrafo único. O Titular atuará como Ordenador de Despesas e os Substitutos como Ordenadores de Despesas Substitutos na ordem, sem prejuízo do cargo que ocupam, exercendo as atividades designadas nos casos de afastamento, impedimentos legais ou regulamentares do titular. Art. 3° Delegar competências aos servidores abaixo discriminados para praticarem atos de gestão financeira na referida UG:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>SIAPE</p></td><td><p>SITUAÇÃO</p></td></tr><tr><td><p>FLAVIO LUCIO ALVES PEDROSA</p></td><td><p>1810934</p></td><td><p>Gestor Financeiro</p></td></tr><tr><td><p>ANASTASIA BRAND STECKLING</p></td><td><p>1781497</p></td><td><p>1° Substituto</p></td></tr><tr><td><p>GABRIELA COSTENARO</p></td><td><p>2223390</p></td><td><p>2ª Substituta / Agente Interina</p></td></tr></table><p>Art. 4º Fica vedado o afastamento concomitante dos servidores indicados sendo necessária a presença na unidade de pelo menos um responsável por cada função, estando o titular sujeito a pena de responsabilização. Art. 5° Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>Nº 1.692 - Art. 1º Retificar a Portaria nº 1646, de 09 de dezembro de 2019, publicada no DOU em 11 de dezembro de 2019, seção 2, página 25, que passa a vigorar com as seguintes alterações: "Exonerar MARCELO MAZZETTO, SIAPE nº 1895309, Assistente em Administração, do cargo de Diretor Geral pro tempore, CD-02, do Campus Pitanga, a partir de 11 de dezembro de 2019." (NR) Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 1.693 - Art. 1º Retificar a Portaria nº 1647, de 09 de dezembro de 2019, publicada no DOU em 11 de dezembro de 2019, seção 2, página 26, que passa a vigorar com as seguintes alterações: "Exonerar MARCOS FERNANDO SCHMITT, SIAPE nº 2277147, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do cargo de Diretor Geral, CD-02, do Campus Capanema, a partir de 11 de dezembro de 2019." (NR) Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>Nº 1.694 - Art. 1º Retificar a Portaria nº 1658, de 10 de dezembro de 2019, publicada no DOU em 11 de dezembro de 2019, seção 2, página 26, que passa a vigorar com as seguintes alterações: "Exonerar, ALCIONE BENACCHIO, SIAPE nº 1885723, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do cargo de Diretor Geral pro tempore, CD-02, do Campus Foz do Iguaçu, a partir de 11 de dezembro de 2019." (NR) Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>Nº 1.695 - Art. 1º Retificar a Portaria nº 1668, de 10 de dezembro de 2019, publicada no DOU em 11 de dezembro de 2019, seção 2, página 26, que passa a vigorar com as seguintes alterações: "Exonerar, ALAN RODRIGO PADILHA, SIAPE nº 1912340, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do cargo de Diretor Geral, CD-02, do Campus Umuarama, a partir de 11 dezembro de 2019.." (NR) Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>Nº 1.696 - Art. 1º Retificar a Portaria nº 1644, de 09 de dezembro de 2019, publicada no DOU em 11 de dezembro de 2019, seção 2, página 25, que passa a vigorar com as seguintes alterações: "Exonerar KARINA MELLO BONILAURE, SIAPE nº 1681304, Pedagoga-área, do cargo de Diretora Geral, CD-02, do Campus Telêmaco Borba, a partir de 11 de dezembro de 2019." (NR) Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>Nº 1.697 - Art. 1º Retificar a Portaria nº 1643, de 09 de dezembro de 2019, publicada no DOU em 11 de dezembro de 2019, seção 2, página 25, que passa a vigorar com as seguintes alterações: "Exonerar ANNA MICHELLA ARRUDA, SIAPE nº 2189124, Assistente em Administração, do cargo de Diretora Geral pro tempore, CD-02, do Campus Ivaiporã, a partir de 11 de dezembro de 2019." (NR) Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>Nº 1.698 - Art. 1º Retificar a Portaria nº 1642, de 09 de dezembro de 2019, publicada no DOU em 11 de dezembro de 2019, seção 2, página 25, que passa a vigorar com as seguintes alterações: "Exonerar PAULO SERGIO HORST, SIAPE nº 1228633, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do cargo de Diretor Geral, CD-03, do Campus Jaguariaíva, a partir de 11 de dezembro de 2019." (NR) Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>