<xml><article id="12117733" name="PORTARIA SUSP. PENSÃO.VALDETE." idOficio="5631098" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/12/2019" artClass="00007:00003:00074:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="234" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12250884">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 93, de 2 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 93, de 2 de dezembro de 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE FEDERAL DE AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO NO ESTADO DE RORAIMA, em conformidade com as disposições estabelecidas pelo Decreto nº 7.862/12, de 8 de dezembro de 2012, Portaria nº 7 de janeiro de 2013, e pela Orientação Normativa nº 1/SEGEP/MP, de 10 de janeiro de 2013, resolve:</p><p>Art. 1º - Tornar pública a suspensão do pagamento dos proventos da servidora aposentada VALDETE PINHO RODRIGUES, Matrícula SIAPE nº 34616, portadora do C.P.F. nº 149.921.832 - 04, por motivo de não atender a convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual no mês do aniversário AGOSTO/2019. Art. 2º - O restabelecimento dos proventos fica condicionado ao recadastramento mediante ao comparecimento pessoal da interessada na Superintendência Federal de Agricultura no Estado de Roraima, no Serviço de Gestão de Pessoas, sito à Av. Santos Dumont, 524 - São Pedro, portando a documentação estabelecida nos artsº 5º e 6º da ON nº 1/2013/SEGEP/MP, publicada no Diário Oficial da União de 14 de janeiro de 2013. Art.3º - O crédito do pagamento restabelecido será efetivado na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p class="assina">PLÁCIDO ALVES DE FIGUEREDO NETO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>