<xml><article id="12477498" name="2019 - SEA - 23.12" idOficio="5663702" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/12/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="248" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12313493">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA substituto, no uso da competência subdelegada pelo inciso VIII do art. 1º da Portaria nº 2.017, de 12 de dezembro de 2019, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 2.066 - Designar JOSELY DA SILVA GOMES para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT 11.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA substituto, no uso da competência subdelegada pelo inciso VII do art. 1º da Portaria nº 2.017, de 12 de dezembro de 2019, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 2.068 - Designar LUIZ CARLOS CUSTÓDIO DA SILVA para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Diretor de Inteligência da Secretaria de Operações Integradas, código DAS 101.5, no período de 7 a 14 de janeiro de 2020, em virtude de ausência do titular e do substituto.</p><p>Nº 2.069 - Designar EDUARDO MAIA BETTINI para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Diretor de Operações da Secretaria de Operações Integradas, código DAS 101.5, no período de 30 de dezembro de 2019 a 10 de janeiro de 2020, em virtude de ausência do titular e do substituto.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA substituto, no uso da competência subdelegada pelos incisos VIII e XI do art. 1º da Portaria nº 2.017, de 12 de dezembro de 2019, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 2.070 - Designar ELIZANEIDE ALMEIDA DE LIMA para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT 9, ficando dispensada da que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA substituto, no uso da competência subdelegada pelo inciso X do art. 1º da Portaria nº 2.017, de 12 de dezembro de 2019, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, e considerando o disposto na Lei nº 11.356, de 19 de outubro de 2006, que instituiu a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, regulamentada pelo Decreto nº 9.058, de 25 de maio de 2017, e suas alterações, de acordo com o quantitativo disponibilizado por meio da Portaria MP nº 252, de 2 de agosto de 2017, resolve:</p><p>Nº 2.071 - Art. 1º Excluir a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, do servidor ocupante de cargo efetivo, lotado na Setorial do Ministério da Justiça e Segurança Pública, a seguir relacionado:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>SIAPE</p></td><td><p>CARGO</p></td><td><p>NÍVEL</p></td><td><p>SISTEMA</p></td></tr><tr><td><p>Márcio Ferreira da Silva</p></td><td><p>5176722</p></td><td><p>Técnico de Laboratório</p></td><td><p>Nível Intermediário</p></td><td><p>Sistema de Serviços Gerais</p></td></tr></table><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA substituto, no uso da competência subdelegada pelo inciso X do art. 1º da Portaria nº 2.017, de 12 de dezembro de 2019, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, e considerando o disposto na Lei nº 11.356, de 19 de outubro de 2006, que instituiu a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, regulamentada pelo Decreto nº 9.058, de 25 de maio de 2017, e suas alterações, de acordo com o quantitativo disponibilizado por meio da Portaria MP nº 252, de 2 de agosto de 2017, resolve:</p><p>Nº 2.072 - Art. 1º Conceder a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, à servidora ocupante de cargo efetivo, lotada na Setorial do Ministério da Justiça e Segurança Pública, a seguir relacionada:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>SIAPE</p></td><td><p>CARGO</p></td><td><p>NÍVEL</p></td><td><p>SISTEMA</p></td></tr><tr><td><p>Flávia da Silva Costa</p></td><td><p>1010292</p></td><td><p>Agente Administrativo</p></td><td><p>Nível Intermediário</p></td><td><p>Sistema de Serviços Gerais</p></td></tr></table><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA substituto, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso XII do art. 1º da Portaria nº 2.017, de 12 de dezembro de 2019, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 2.073 - Exonerar FLÁVIA DA SILVA COSTA do cargo de Chefe da Divisão de Serviços Gerais da Coordenação de Suprimento e Serviços Gerais da Coordenação-Geral de Gestão Documental e Serviços Gerais da Subsecretaria de Administração da Secretaria-Executiva, código DAS 101.2.</p><p>Nº 2.074 - Nomear LÚCIO ANDRÉ WANDERLEY CORREIA DE MELLO para exercer o cargo de Chefe da Divisão de Serviços Gerais da Coordenação de Suprimento e Serviços Gerais da Coordenação-Geral de Gestão Documental e Serviços Gerais da Subsecretaria de Administração da Secretaria-Executiva, código DAS 101.2.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA substituto, no uso da competência subdelegada pelo inciso VII do art. 1º da Portaria nº 2.017, de 12 de dezembro de 2019, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 2.076 - Designar WENIA ALVES DA SILVA para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Coordenador-Geral de Políticas para os Profissionais de Segurança Pública da Diretoria de Políticas de Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.4, no período de 24 a 27 de dezembro de 2019, em virtude de ausência do titular e do substituto.</p><p class="assina">EDUARDO BENEVIDES BOMFIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>