<xml><article id="12551953" name="Portarias 3951-3970 de 27.12.201" idOficio="5668651" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2019" artClass="00016:00074:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="252" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12323378">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, resolve:</p><p>Nº 3.951 - Art. 1º Designar o servidor Paulo Durval Barreto de Araújo, matrícula SIAPE 1837133, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para o encargo de substituto eventual do Pró-Reitor de Gestão de Pessoas, código CD-02, Reitoria, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Art. 2º Ficam convalidados os atos praticados pelo servidor acima, na condição de substituto eventual, desde 01/08/2018 até a presente data.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 3.952 - Art. 1º Exonerar a servidora Iara Vanessa Mafra Bichara, matrícula SIAPE 1888107, ocupante do cargo de Professor EBTT, da função de Gerente de Graduação e Pós-graduação do Campus Aracaju - GGRAP/DEN/Campus Aracaju/IFS, código CD-04.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data, com efeitos retroativos a 23/12/2019.</p><p>Nº 3.953 - Art. 1º Dispensar a servidora Claudiana dos Santos, matrícula SIAPE 2155613, ocupante do cargo de Assistente de Alunos, do encargo de substituto eventual do Gerente de Ensino Superior, código CD-04, Campus Lagarto, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 3.954 - Art. 1º Designar a servidora Rosa Elaine Andrade Santos, matrícula SIAPE 2314744, para substituir, no período de 23/12/2019 a 24/01/2020, o Gerente de Ensino Superior, código CD-04, Campus Lagarto, servidor Mário André Freitas Farias, ausente por motivo de férias.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data, com efeitos retroativos a 23/12/2019.</p><p>Nº 3.964 - Art. 1º Designar a servidora Isabella Leandra Santana de Almeida, matrícula SIAPE 1879143, para substituir, no período de 13/01/2020 a 27/01/2020, o Chefe do Departamento de Comunicação Social e Eventos, CD-04, Reitoria, servidor Juliano Azuma da Costa, ausente por motivo de férias.</p><p>Nº 3.965 - Art. 1º Designar a servidora Andrezza dos Anjos Oliveira Santos, matrícula SIAPE 2155264, para substituir, no período de 16/12/2019 a 20/12/2019, a Chefe do Departamento de Normas, Seleção e Desenvolvimento de Pessoas, código CD-4, Reitoria, servidora Elissandra Mota dos Santos Lima, ausente por motivo de viagem a serviço.</p><p>Nº 3.969 - Art. 1º Designar o servidor João Bosco Alves de Azevedo Júnior, matrícula SIAPE 2152088, para substituir, no período de 06/01/2020 a 17/01/2020, o Diretor de Extensão e Articulação com a Sociedade, código CD-03, Reitoria, servidor Otacílio Joaquim Rodrigues Cerqueira, matrícula SIAPE 0279493, ausente por motivo de férias.</p><p>Nº 3.970 - Art. 1º Designar a servidora Vanina Cardoso Viana Andrade, matrícula SIAPE 2144602, para substituir, no período de 06/01/2020 a 19/01/2020, o Chefe do Departamento de Projetos Acadêmicos, código CD-04, Reitoria, servidor Adriano Ezequiel Silva, matrícula SIAPE 2568854, ausente por motivo de férias.</p><p>Art. 2º Estas Portarias entram em vigor nesta data.</p><p class="assina">RUTH SALES GAMA DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>