<xml><article id="12186620" name="DOU dia 09.12.2019 Pro Reitora P" idOficio="5637310" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/12/2019" artClass="00016:00041:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Colégio Pedro II/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="237" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12261807">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DO COLÉGIO PEDRO II, no uso de suas atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência nº 1769, de 23 de outubro de 2013 do Magnífico Reitor, publicada no Diário Oficial da União em 30 de outubro de 2013, seção 2, página 18, resolve:</p><p>Nº 3.908 Conceder aposentadoria a ALBANO LUIZ FRANCISCO TEIXEIRA, no cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D-IV, Nível 1, matrícula SIAPE nº 1488558, do Quadro Permanente desta Autarquia, com regime de Dedicação Exclusiva/Doutorado, de acordo com o artigo 6º da Emenda Constitucional nº 41 de 19 de dezembro de 2003, publicada no D.O.U. de 31 de dezembro de 2003, combinado com o artigo 40, parágrafo 5º da Constituição Federal de 1988, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 13 de novembro de 2019. Processo nº 23040.007092/2019-04 e 0123755.00004534/2019-27.</p><p>Nº 3.909 Retificar a Portaria nº 3593 de 12 de novembro de 2019, publicada no D.O.U. de 13 de novembro de 2019, seção 2, folha nº 23, que concedeu Pensão Civil, a DOELY DIAS NOGUEIRA, matrícula SIAPE nº 6428754 onde se lê: a partir de 07 de novembro de 2019 leia-se: a partir de 12 de setembro de 2019. Processos nº 23040.001187/2019-14 e nº 0123755.00000754/2019-97.</p><p class="assina">VIRGILIA AUGUSTA DA COSTA NUNES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>