<xml><article id="12342044" name="Portaria n 588 Designa os membro" idOficio="5651347" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/12/2019" artClass="00017:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="243" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12288300">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 588, DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 588, DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA INFRAESTRUTURA, no uso da atribuição que lhe confere os arts. 9º e 13, § 1º, da Lei nº 9.503, de 23 de setembro de 1997, e considerando o disposto no art. 36, inciso V, da Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019, e no art. 3º, do Anexo, da Resolução CONTRAN nº 777, de 13 de junho de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Esta Portaria designa os membros da Câmara Temática de Educação e Saúde para o Trânsito (CTES) do CONTRAN, para um mandato de 2 (dois) anos, referente ao período de 2019-2021.</p><p>I - representantes do Departamento Nacional de Trânsito (DENATRAN):</p><p>a) titular: Francisco Brandão de Oliveira;</p><p>b) suplente: Carlos Alexandre Caldas de Amorim.</p><p>II - representantes do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes (DNIT):</p><p>a) titular: Eudemberg Pinheiro da Silva;</p><p>b) suplente: Meyre Francinete Araújo Bastos.</p><p>III - representantes da Agência Nacional de Transportes Terrestres (ANTT):</p><p>a) titular: Seiti Batistuta Nanya;</p><p>b) suplente: Ana Carolina Araújo Abreu;</p><p>IV - representantes da Polícia Rodoviária Federal (PRF):</p><p>a) titular: Paulo Henrique Wiethorn;</p><p>b) suplente: Keila Guimarães Barreto Barcellos.</p><p>V - representantes dos Ministérios que compõem o CONTRAN:</p><p>a) titular: João Antônio Lopes de Oliveira;</p><p>b) suplente: Djailson Dantas de Medeiros.</p><p>VI - representantes dos órgãos ou entidades executivos de trânsito, ou rodoviário, ou de policiamento e fiscalização dos Estados ou do Distrito Federal:</p><p>a) Departamento Estadual de Trânsito do Amapá - DETRAN/AP:</p><p>1 - titular: Inácio Monteiro Maciel;</p><p>2 - suplente: Ana Quadros da Silva.</p><p>b) Departamento Estadual de Trânsito do Rio Grande do Sul - DETRAN/RS:</p><p>1 - titular: Carla Badaraco Guglielmi;</p><p>2 - suplente: Paulo Afonso da Rosa Santos Filho.</p><p>c) Departamento Estadual de Trânsito do Espírito Santo - DETRAN/ES:</p><p>1 - titular: George Pereira Alves;</p><p>2 - suplente: Sheila Sibaldo Zambone Silverol.</p><p>d) Departamento de Trânsito do Paraná - DETRAN/PR:</p><p>1 - titular: Larson Orlando;</p><p>2 - suplente: Gustavo André Fatori.</p><p>e) Departamento de Trânsito do Estado do Rio de Janeiro - DETRAN/RJ:</p><p>1 - titular: Silvania Conzendey;</p><p>2 - suplente: Manoela Ferreira Morgado.</p><p>VII - representantes dos órgãos ou entidades executivos de trânsito dos Municípios:</p><p>a) Superintendência Municipal de Transportes e Trânsito de Teresina/PI - STRANS:</p><p>1 - titular: Jomerito Ribeiro dos Santos;</p><p>2 - suplente: Francisco Torquato de Sousa Neto.</p><p>b) Companhia de Trânsito e Transportes de Macapá/AP - CTMAC:</p><p>1 - titular: André Luiz Alves de Lima;</p><p>2 - suplente: Matheus Ximenes Assis.</p><p>c) Serviço Autônomo Municipal de Trânsito e Transportes de Blumenau/SC - SETERB:</p><p>1 - titular: Marco Antonio Rebello;</p><p>2 - suplente: Jailson Rogério Candido.</p><p>d) Secretaria de Mobilidade Urbana de São José dos Campos/SP:</p><p>1 - titular: Paulo Roberto Guimarães Junior;</p><p>2 - suplente: Ana Beatriz Bontorim de Souza.</p><p>e) Autarquia Municipal de Mobilidade de Petrolina/PE - AMMPLA:</p><p>1 - titular: Jilmar da Silva Barros;</p><p>2 - suplente: Alexandre Bezerra de Oliveira.</p><p>VIII - especialistas representantes de segmentos da sociedade relacionados com o trânsito:</p><p>a) Associação Brasileira de Psicologia de Tráfego - ABRAPSIT:</p><p>1 - titular: Patrícia Sandri;</p><p>2 - suplente: Ingrid Luiza Neto.</p><p>b) Conselho Federal de Medicina - CFM:</p><p>1 - titular: Louis Philip Moses Camarão;</p><p>2 - suplente: Luís Fernando Gagliardi.</p><p>c) Associação Brasileira dos Condutores de Ambulância - ABRAMCA:</p><p>1 - titular: Rita de Cássia Ferreira da Cunha;</p><p>2 - suplente: Marilene Santos da Silva.</p><p>d) Associação Brasileira de Medicina de Tráfego - ABRAMET:</p><p>1 - titular: José Heverardo da Costa Montal;</p><p>2 - suplente: Ricardo Iraja Hegele.</p><p>e) Federação Nacional das Autoescolas e Centros de Formação de Condutores - FENEAUTO:</p><p>1 - titular: Magnelson Carlos de Souza;</p><p>2 - suplente: Jean Rafael Sanches.</p><p>f) Instituto Nacional dos Centros de Formação de Condutores e Cursos para a Educação de Trânsito - INACENFOR:</p><p>1 - titular: Luiz Carlos Siqueira Pereira;</p><p>2 - suplente: Jaqueline Gomes Ribeiro.</p><p>g) Associação Brasileira das Entidades de Ensino à Distância de Trânsito e Transporte - ASBEAD:</p><p>1 - titular: Sidnei Schmidt;</p><p>2 - suplente: Renato Gama Monteiro.</p><p>h) Sindicato dos Centros de Formação de Condutores de Santa Catarina - SINDEMOSC:</p><p>1 - titular: Maria Fernanda Dias Brinhosa Vieira;</p><p>2 - suplente: César Isaí Stolf.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TARCISIO GOMES DE FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>