<xml><article id="12099580" name="Port. PES - 7861 a 7865" idOficio="5625974" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/12/2019" artClass="00016:00100:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Departamento de Administração de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="233" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12242471">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A Diretora-Geral do Departamento de Administração de Pessoal da Universidade Federal de Minas Gerais, no uso da atribuição que lhe confere a Portaria de Subdelegação de Competências nº 003, de 22/03/2018, da Pró-Reitora de Recursos Humanos, resolve:</p><p>Nº 7.861 - Conceder pensão a MARLENE VIEIRA CHAVES DE ANDRADE, CPF nº 943.117.736-68, cônjuge do ex-servidor aposentado ALOIZIO GONZAGA DE ANDRADE ARAÚJO, inscrição UFMG nº 036447, matrícula SIAPE nº 0317726, que foi ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe D, com denominação de Professor Associado, Nível 01, com fundamento na Constituição Federal de 1988, art. 40º, §§ 2º, 7º e 18, com redação dada pelo art. 1º da EC nº 41/2003, c/c o art. 2º, I, da Lei nº 10.887/2004, e art. 217, I, da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015, c/c art. 3º, caput e §1º, e art. 24, §4º, da EC nº 103/2019, a partir de 08/11/2019, data do óbito do instituidor, de modo vitalício.</p><p>Nº 7.863 - Conceder pensão a SEBASTIÃO DE OLIVEIRA DA SILVEIRA, CPF nº 194.411.126-68, companheiro da ex-servidora aposentada EUNICE OLIVEIRA DA SILVA, inscrição UFMG nº 130079, matrícula SIAPE nº 1179979, que foi ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação III, Padrão de Vencimento 13, com fundamento na Constituição Federal de 1988, art. 40º, §§ 2º, 7º e 18, com redação dada pelo art. 1º da EC nº 41/2003, c/c o art. 2º, I, da Lei nº 10.887/2004, e art. 217º, III, da Lei nº 8.112/1990, a partir de 17/10/2019, data do óbito do instituidor, de modo vitalício.</p><p>Nº 7.864 - Conceder pensão a ALMIR ANDRADE, CPF nº 105.752.436-00, cônjuge da ex-servidora aposentada HELOISA HELENA LADEIRA ANDRADE, inscrição UFMG nº 012238, matrícula SIAPE nº 0315866, que foi ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe C, com denominação de Professor Adjunto, Nível 04, com fundamento na Constituição Federal de 1988, art. 40º, §§ 2º, 7º e 18, com redação dada pelo art. 1º da EC nº 41/2003, c/c o art. 2º, I, da Lei nº 10.887/2004, e art. 217, I, da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015, c/c art. 3º, caput e §1º, e art. 24, §4º, da EC nº 103/2019, a partir de 31/10/2019, data do óbito do instituidor, de modo vitalício.</p><p>Nº 7.865 - Conceder pensão a MARIA CLARICE MOTTA CORREA, CPF nº 002.038.826-87, cônjuge do ex-servidor aposentado MÁRIO DIAS CORREA, inscrição UFMG nº 05500X, matrícula SIAPE nº 0319290, que foi ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe E, com denominação de Professor Titular, Nível Único, com fundamento na Constituição Federal de 1988, art. 40º, §§ 2º, 7º e 18, com redação dada pelo art. 1º da EC nº 41/2003, c/c o art. 2º, I, da Lei nº 10.887/2004, e art. 217, I, da Lei nº 8.112/1990, a partir de 02/11/2019, data do óbito do instituidor, de modo vitalício.</p><p class="assina">ROSÂNGELA PEREIRA MARQUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>