<xml><article id="12282970" name="DECISÃO CROGO - 016-2019" idOficio="5642246" pubName="DO2" artType="Decisão" pubDate="13/12/2019" artClass="00044:00389:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Odontologia de Goiás" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="241" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12270633">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DECISÃO  Nº 16, de 9 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Goiânia-GO, 9 de Dezembro de 2019.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DECISÃO Nº 16, de 9 de dezembro de 2019</p><p>O Presidente do CONSELHO REGIONAL DE ODONTOLOGIA DE GOIÁS - CROGO, no uso das atribuições previstas na Lei nº 4.324, de 14 de abril de 1964, regulamentada pelo Decreto nº 68.704 de 03 de junho de 1971, e tendo em vista o disposto no art. 67 c/c art. 89, § 2º do Regimento Interno aprovado pela Resolução CROGO 01/79, "ad referendum" da Diretoria:</p><p>Considerando que o Conselho Regional de Odontologia do Estado de Goiás é uma autarquia federal criada por Lei, conforme dispõe a Magna Carta de 1988, e que tem por função principal a fiscalização do exercício da odontologia em todo território nacional;</p><p>Considerando as deliberações contidas na 837ª Reunião Plenária do Conselho Regional de Odontologia realizada no dia 09 de dezembro de 2019;</p><p>Considerando o Edital nº 001/2019 CROGO - Concurso Público, de 23 de maio de 2019, publicado no DIÁRIO OFICIAL DA UNIÃO nº. 99, de 24 de maio de 2019, página 163.</p><p>Considerando o Edital CROGO - Homologação do Resultado Final do Concurso de 03 de dezembro de 2019, publicado no DIÁRIO OFICIAL DA UNIÃO nº. 237, de 09 de dezembro de 2019, página 188, decide:</p><p>Art. 1º Promover a 1ª Homologação e Contratação, dos cargos de Assistente Administrativo I, Fiscal Regional I, Contador, e Fiscal I, aprovados no Concurso Público nº. 001/2019, para os Cargos de nível médio e superior.</p><p>Parágrafo Primeiro. A contratação a que se refere o presente artigo será sob o REGIME CELETISTA, ou seja, CONSOLIDAÇÃO DAS LEIS DO TRABALHO - CLT, conforme Item 1., inciso 1.7 do Edital nº. 001/2019.</p><p>Art. 2º Considerando o art. 1º, e para fins de contratação, conforme dispõe o item 16.1, do Edital nº. 001/2019 ficam os candidatos abaixo convocados para admissão nos seus respectivos cargos:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>Cargo</p></td><td><p>Inscrição</p></td><td><p>Classificação</p></td></tr><tr><td><p>Ketllen Antunes Santos</p></td><td><p>Assistente Administrativo I</p></td><td><p>464.016.95380/2</p></td><td><p>1º</p></td></tr><tr><td><p>Olicio Furtado Pereira Júnior</p></td><td><p>Assistente Administrativo I</p></td><td><p>464.01696969/0</p></td><td><p>2º</p></td></tr><tr><td><p>Suze Anne Sombra Santos</p></td><td><p>Assistente Administrativo I</p></td><td><p>464.01701578/0</p></td><td><p>3º</p></td></tr></table><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>Cargo</p></td><td><p>Inscrição</p></td><td><p>Classificação</p></td></tr><tr><td><p>Rodrigo Marcola Ribeiro Rodrigues</p></td><td><p>Fiscal Regional I</p></td><td><p>464.01698568/2</p></td><td><p>1º</p></td></tr><tr><td><p>Ludmila Ferreira Nalbandian</p></td><td><p>Fiscal Regional I</p></td><td><p>464.01700352/8</p></td><td><p>2º</p></td></tr></table><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>Cargo</p></td><td><p>Inscrição</p></td><td><p>Classificação</p></td></tr><tr><td><p>Sabrina Medeiros da Cunha</p></td><td><p>Contador</p></td><td><p>464.01695118/6</p></td><td><p>1º</p></td></tr></table><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>Cargo</p></td><td><p>Inscrição</p></td><td><p>Classificação</p></td></tr><tr><td><p>Marcelo Rocha Adorno</p></td><td><p>Fiscal I</p></td><td><p>464.01693707/4</p></td><td><p>1º</p></td></tr></table><p>Art. 3º Considerando o artigo 2º, fica determinado a forma de convocação, POR CARTA REGISTRADA, dos candidatos acima referidos, conforme CONVOCAÇÃO, que constitui Anexo I desta Decisão.</p><p>Art 4º Fica determinado que até o dia 15 de janeiro de 2020, os candidatos referidos no art. 2º deverão apresentar DOCUMENTAÇÃO, conforme dispõe o item 16.2.2 do Edital CROGO nº. 001/2019.</p><p>Parágrafo Único. A sede do Conselho Regional de Odontologia, pelo recesso do Natal e do Ano Novo estará fechada do dia 23 de dezembro de 2019 a 06 de janeiro de 2020. As atividades retornarão no dia 07 de janeiro de 2020.</p><p>Art. 5º Esta Decisão entrará em vigor a partir desta data, independentemente de sua publicação na imprensa oficial.</p><p class="assina">JULIO CESAR GOMES BEZERRA, CD</p><p class="cargo">Secretário do CROGO</p><p class="assina">RENERSON GOMES DOS SANTOS, CD</p><p class="cargo">Presidente do CROGO</p><p class="anexo">ANEXO I - DECISÃO CROGO-016/2019</p><p>CONCURSO PÚBLICO Nº 001/2019</p><p>CARGOS DE NÍVEL MÉDIO/ TÉCNICO E SUPERIOR</p><p>EDITAL Nº 1, DE 27 DE MAIO DE 2019</p><p>EDITAL Nº 2, DE 04 DE JUNHO DE 2019</p><p>EDITAL DE 03 DE DEZEMBRO DE 2019- HOMOLOGAÇÃO DE RESULTADOS</p><p>MINUTA DE CONVOCAÇÃO CROGO-001/2019</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>ENDEREÇO</p></td></tr><tr><td /><td /></tr></table><p>O CONSELHO REGIONAL DE ODONTOLOGIA DE GOIÁS parabeniza por sua aprovação no Concurso Público nº 01/2019, no cargo de ______________________, e aproveita para convocá-lo (a) a comparecer na Sede do CROGO, localizado na AV. T-2, Nº 1.381, Setor-Bueno-Goiânia-GO, no dia _______________, das ______às_______ horas, munido da documentação (original e cópia) constante no item 16 do Edital Nº 01/2019.</p><p>1Carteira de Trabalho e Previdência Social;</p><p>2Certidão de nascimento ou, se casado, certidão de casamento;</p><p>3Título de Eleitor acompanhado do comprovante de votação da última eleição;</p><p>4Certificado de Reservista ou Dispensa da Incorporação, para candidatos do sexo masculino;</p><p>5Cédula de Identidade RG ou RNE;</p><p>603 Fotos 3x4 recentes;</p><p>7Inscrição no PIS/PASEP ou declaração de firma anterior, informando não haver feito o cadastro.</p><p>8Cadastro Pessoa Física-CPF;</p><p>9Comprovante de escolaridade e/ou autorização legal para o exercício da profissão, de acordo com os requisitos para os cargos descritos no Edital Normativo nº 01 e 02/2019 CRO-GO;</p><p>10Certidao de Nascimento dos filhos solteiros menores de 18 anos;</p><p>11Cartão de Vacinação dos filhos menores de 14 anos;</p><p>12Termo de Guarda e Certidão de Nascimento do filho menor que estiver sob tutela;</p><p>13Comprovante de residência (recente);</p><p>14(OUTROS DOCUMENTOS QUE O CROGO ENTENDER NECESSÁRIOS).</p><p>Notificamos da data para início das atividades/admissão: _____________________</p><p>Fica ainda, advertida que de acordo com o Item 16.9 constante no Edital, caso não compareça no local, data e horário determinado, munido de toda a documentação solicitada, ou atendê-la, mas recusar-se ao preenchimento da vaga, será eliminado do Concurso Público.</p><p class="data">Goiânia-GO, 9 de Dezembro de 2019.</p><p class="assina">JULIO CESAR GOMES BEZERRA, CD CROGO-7142</p><p class="cargo">Secretário do CROGO</p><p class="assina">RENERSON GOMES DOS SANTOS, CD CROGO 11337</p><p class="cargo">Presidente do CROGO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>