<xml><article id="12524935" name="Edital de Citação n 20 - NUP 334" idOficio="5667057" pubName="DO2" artType="Edital de Citação" pubDate="30/12/2019" artClass="00099:00024:04491:00004:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00005:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="91" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=91" editionNumber="251" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12319916">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE CITAÇÃO Nº 20/2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE CITAÇÃO Nº 20/2019</p><p>O Diretor do Hospital Federal dos Servidores do Estado, nomeado na forma da Portaria MS Nº 4199 de 26/12/2018, publicada no DOU/Nº 248, de 27/12/2018, no uso das atribuições subdelegadas pela Portaria CGRH/SAA/SE/MS/Nº 1041/2009, publicada no DOU/N.º 209 de 03 de novembro de 2009, resolve:</p><p>1. Citar, pelo presente Edital, a pensionista ENEIDA VAL DA SILVA, matrícula SIAPE n°. 5017289, que não foi encontrada em seu endereço cadastral, para, no prazo de até 10 (dez) dias a partir da publicação deste, comparecer à Unidade de Aposentadorias e Pensões, vinculada à Coordenação de Gestão de Pessoas deste Hospital, situado à Rua Sacadura Cabral, nº. 178, Anexo II, 2º andar, Cidade do Rio de Janeiro/RJ, no horário das 07:00 às 17:00 horas, para tomar ciência e apresentar recurso da Decisão referente ao Acórdão 6959/2015 - TCU, garantindo o direito ao contraditório e à ampla defesa, acerca de irregularidade apontada pelo Tribunal de Contas da União no pagamento da respectiva pensão, a qual, se não sanada, ensejará na diminuição do valor atual do seu benefício. Da decisão administrativa cabe recurso nos termos dos art. 56 a 65 da Lei 9.784/1999, a ser interposto no prazo de 10 (dez) dias contados a partir da ciência da decisão pela parte interessada, perante o próprio órgão ou entidade responsável pela Decisão.</p><p class="assina">WLADIMIR CORTEZZI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>