<xml><article id="12256849" name="1012PRT2388A2398-CC-S2" idOficio="5643366" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/12/2019" artClass="00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Presidência da República/Casa Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12273221">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[MINISTÉRIO DA CIDADANIA]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4 <u>o</u> do Decreto n <u>o</u> 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.388<strong>- NOMEAR</strong></p><p>ROBSON ENEAS DE OLIVEIRA, para exercer o cargo de Assessor-Chefe da Assessoria Especial de Apoio ao Investidor e Novos Negócios da Secretaria Especial do Programa de Parcerias de Investimentos da Casa Civil da Presidência da República, código DAS 101.6, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA CIDADANIA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.389<strong>- EXONERAR</strong></p><p>MAURÍCIO CARLOS DA SILVA BRAGA do cargo de Secretário de Direitos Autorais e Propriedade Intelectual da Secretaria Especial da Cultura do Ministério da Cidadania, código DAS 101.6.</p><p>Nº 2.390<strong>- NOMEAR</strong></p><p>MARCOS DE ALMEIDA VILLAÇA AZEVEDO, para exercer o cargo Secretário de Direitos Autorais e Propriedade Intelectual da Secretaria Especial da Cultura do Ministério da Cidadania, código DAS 101.6.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA ECONOMIA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.391<strong>- NOMEAR</strong></p><p>IDALICIO DE JESUS SILVA, para exercer o cargo de Secretário Especial Adjunto da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados do Ministério da Economia, código DAS 101.6, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p>MINISTÉRIO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.392<strong>- EXONERAR</strong></p><p>CELSO TOSHITO MATSUDA do cargo de Secretário Nacional de Habitação do Ministério do Desenvolvimento Regional, código DAS 101.6.</p><p>Nº 2.393<strong>- NOMEAR</strong></p><p>ALFREDO EDUARDO DOS SANTOS, para exercer o cargo de Secretário Nacional de Habitação do Ministério do Desenvolvimento Regional, código DAS 101.6.</p><p>Nº 2.394<strong>- EXONERAR</strong>,<strong></strong>a pedido,</p><p>MARIO DE PAULA GUIMARÃES GORDILHO do cargo de Superintendente do Desenvolvimento do Nordeste - SUDENE, código DAS 101.6.</p><p>Nº 2.395<strong>- NOMEAR</strong></p><p>DOUGLAS MAURICIO RAMOS CINTRA, para exercer o cargo de Superintendente do Desenvolvimento do Nordeste - SUDENE, código DAS 101.6.</p><p>Nº 2.396<strong>- NOMEAR</strong></p><p>JOSE CARLOS MEDAGLIA FILHO, para exercer o cargo de Secretário Nacional de Mobilidade e Serviços Urbanos do Ministério do Desenvolvimento Regional, código DAS 101.6, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DO TURISMO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.397<strong>- EXONERAR</strong></p><p>KATIA SANTOS BOGEA do cargo de Presidente do Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional - IPHAN, código DAS 101.6.</p><p>Nº 2.398<strong>- NOMEAR</strong></p><p>LUCIANA ROCHA FERES, para exercer o cargo de Presidente do Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional - IPHAN, código DAS 101.6.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>