<xml><article id="12140824" name="PSGRFB2067A2070" idOficio="5633104" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/12/2019" artClass="00013:00054:00432:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Subsecretaria-Geral da Receita Federal do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12254093">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO-GERAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria do Ministério da Economia nº 10, de 17 de janeiro de 2019 e pela Portaria da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil nº 224, de 7 de fevereiro de 2019, e considerando o que consta no e-Processo nº 13032.083221/2019-06, resolve:</p><p>Nº 2.067 - Dispensar, desde 18 de novembro de 2019, o Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil CRISTIANO VERGELY FRAGA, matrícula Siapecad nº 60342, do encargo de Substituto Eventual do Presidente da Terceira Turma da Delegacia da Receita Federal do Brasil de Julgamento em São Paulo (SP), Código FCPE-101.2, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 2.068 - Dispensar, desde 18 de novembro de 2019, o Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil CRISTIANO VERGELY FRAGA, matrícula Siapecad nº 60342, do mandato de julgador na Terceira Turma da Delegacia da Receita Federal do Brasil de Julgamento em São Paulo (SP), em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 2.069 - Dispensar, desde 18 de novembro de 2019, o Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil RENATO ALBANO JUNIOR, matrícula Siapecad nº 865517, do mandato de julgador na Décima Sexta Turma da Delegacia da Receita Federal do Brasil de Julgamento em São Paulo (SP), em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 2.070 - Designar o Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil RAFAEL TARANTO MALHEIROS, matrícula Siapecad nº 1292349, para exercer o encargo de Substituto Eventual do Presidente da Terceira Turma da Delegacia da Receita Federal do Brasil de Julgamento em São Paulo (SP), Código FCPE-101.2.</p><p class="assina">JOSE DE ASSIS FERRAZ NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>