<xml><article id="12486581" name="PRT SE ME 14836 DE 23.12.2019" idOficio="5663848" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/12/2019" artClass="00013:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="249" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12313711">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 14.836, DE 23 DE dezembro DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 14.836, DE 23 DE dezembro DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 12 da Portaria GM/ME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 18 de janeiro de 2019, alterada pela Portaria GM/ME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 29 de janeiro de 2019, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e, ainda, o disposto nos arts. 105 e 106 da Lei nº 13.328, de 29 de julho de 2016, e demais informações que constam do Processo nº 14021.112273/2019-81, resolve:</p><p>Art. 1º - Prorrogar, até 4 de julho de 2020, a requisição do servidor BENEDITO LEAL TAVARES, matrícula SIAPE nº 1788665, pertencente ao Quadro de Pessoal da Superintendência da Zona Franca de Manaus - SUFRAMA, para continuar exercendo suas atividades no Cartório da 32ª Zona Eleitoral de Manaus/AM, do Tribunal Regional Eleitoral do Amazonas.</p><p>Art. 2º - O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO PACHECO DOS GUARANYS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>