<xml><article id="12201206" name="Portaria N 13003 - Designa repre" idOficio="5638932" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/12/2019" artClass="00013:00048:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00007" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="237" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12264983">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 13.003, DE 4 DE dezembro DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 13.003, DE 4 DE dezembro DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO, no uso da atribuição que lhe conferem a alínea "b" do inciso IX e o inciso X do art. 127 do Anexo I do Decreto no 9.745, de 8 de abril de 2019, e tendo em vista o disposto nos arts. 8º e 9º do Decreto nº 10.035, de 1º de outubro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados os seguintes representantes, titulares e suplentes, para compor a Comissão Gestora da Plataforma +Brasil:</p><p>I - da Secretaria de Gestão da Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital do Ministério da Economia (SEGES/ME), que a presidirá:</p><p>a) titular: Cristiano Rocha Heckert;</p><p>b) suplente: Regina Lemos de Andrade;</p><p>II - da Secretaria do Tesouro Nacional da Secretaria Especial de Fazenda do Ministério da Economia (STN/ME):</p><p>a) titular: Ernesto Carneiro Preciado;</p><p>b) suplente: Mariana Marreco Cerqueira;</p><p>III - da Secretaria de Orçamento Federal da Secretaria Especial de Fazenda do Ministério da Economia (SOF/ME):</p><p>a) titular: Márcio Luiz de Albuquerque Oliveira;</p><p>b) suplente: Pablo Rangell Mendes Rios Pereira;</p><p>IV - da Casa Civil da Presidência da República (CC/PR):</p><p>a) titular: Daniel Picolo Catelli;</p><p>b) suplente: André Fonseca de Paula Leite;</p><p>c) titular: Scott Kartegeane Linhares Camelo;</p><p>d) suplente: Adriane Pastore Macedo;</p><p>V - do Ministério da Justiça e Segurança Pública (MJSP):</p><p>a) titular: Washington Leonardo Guanaes Bonini;</p><p>b) suplente: Cláudio Antônio de Almeida Py;</p><p>VI - da Secretaria Federal de Controle Interno da Controladoria-Geral da União (SFC/CGU):</p><p>a) titular: José Gustavo Lopes Roriz;</p><p>b) suplente: Sérgio Tadeu Neiva Carvalho;</p><p>VII - da Secretaria de Governo da Presidência da República (SEGOV/PR):</p><p>a) titular: Deborah Virgínia Macedo Arôxa;</p><p>b) suplente: Patrícia Brito de Ávila;</p><p>c) titular: Iury Revoredo Ribeiro;</p><p>d) suplente: Daniela Sinhorini de Moura; e</p><p>VIII - da Consultoria-Geral da União da Advocacia Geral da União:</p><p>a) titular: Alyne Gonzaga de Souza;</p><p>b) suplente: Rodrigo Figueiredo Paiva.</p><p>Art. 2º O funcionamento e as competências da Secretaria-Executiva da Comissão Gestora da Plataforma +Brasil deverão ser definidos no regimento interno da Comissão Gestora da Plataforma +Brasil.</p><p>Art. 3º 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CRISTIANO ROCHA HECKERT</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>