<xml><article id="12313213" name="Editais de dezembro 2019 (suspen" idOficio="5648776" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="16/12/2019" artClass="00099:00016:00041:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00002" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="242" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12283416">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 53, DE 13 DE DEZEMBRO DE 2019suspensão de pagamento]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 53, DE 13 DE DEZEMBRO DE 2019suspensão de pagamento</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DO COLÉGIO PEDRO II, no uso de suas atribuições regimentais, diante da obrigação de realizar a Atualização Cadastral de Servidores Aposentados e Beneficiários de Pensão Civil, nos termos da Orientação Normativa nº 01, de 02 de janeiro de 2017, da Secretaria de Gestão Pública, do Ministério do Planejamento, Orçamento e Gestão, torna público o resultado dos dados extraídos do portal SIAPENET, informados pela PROGESP resolve:</p><p>Tornar pública a relação de aposentados e/ou pensionistas que terão o pagamento do provento e/ou benefício de pensão suspenso por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>Mat.</p></td><td><p>CPF</p></td><td><p>Situação</p></td></tr><tr><td><p>Angela Maria Carrocino</p></td><td><p>1.099.948</p></td><td><p>028.796.647-05</p></td><td><p>Aposentado</p></td></tr><tr><td><p>Henrique Levcovitz</p></td><td><p>5.721.971</p></td><td><p>696.068.707-15</p></td><td><p>Pensionista</p></td></tr><tr><td><p>Marcos Brito Fernandes</p></td><td><p>5.551.820</p></td><td><p>146.340.497-24</p></td><td><p>Pensionista</p></td></tr><tr><td><p>Rachel Neumann Farias</p></td><td><p>5.786.681</p></td><td><p>025.852.127-93</p></td><td><p>Pensionista</p></td></tr></table><p>A suspensão do pagamento do provento e/ou benefício de pensão será efetuada na folha de pagamento do mês de dezembro de 2019.</p><p>O restabelecimento do pagamento fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento dos servidores aposentados e beneficiários de pensão civil acima relacionados ou seu representante legal constituído à Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas (PROGESP), situada no Campo de São Cristóvão, 177 - São Cristóvão, no horário das 09:00h às 17:00h, munidos obrigatoriamente dos seguintes documentos originais: CPF, Identidade (RG, CTPS, CNH ou Registro de Conselho Profissional).</p><p>Sendo a convocação atendida pelo representante legal, será promovida visita técnica para comprovação de vida do titular do benefício.</p><p>O crédito do (s) pagamento (s) restabelecido (s) será (ao) efetivado (s) na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p class="assina">VIRGÍLIA AUGUSTA DA COSTA NUNES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>