<xml><article id="12087244" name="Portaria 10092 GABIN" idOficio="5624541" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/12/2019" artClass="00013:00048:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="233" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12239967">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 10.092, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 10.092, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência delegada pela Portaria nº 193, de 3 de julho de 2018, tendo em vista o disposto no § 7º do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o que consta do processo nº 67000.014627/2019-37, resolve:</p><p>Art. 1° Autorizar o exercício do(a) empregado(a) público(a) André Corrêa Pereira, matrícula SIAPE nº 10754255, ocupante do cargo de Analista de Pesquisas e Desenvolvimento do quadro de pessoal da Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecuária - EMBRAPA, para compor força de trabalho no Comando da Aeronáutica - COMAER, por prazo indeterminado.</p><p>Art. 2º O retorno do empregado à entidade de origem poderá ocorrer a qualquer tempo, por decisão do Ministério da Economia.</p><p>Art. 3º Cabe ao COMAER assegurar-se de que o empregado ora colocado à sua disposição, não exercerá atividades que não correspondam às suas atribuições na entidade de origem, de forma a não ocorrer desvio de função.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WAGNER LENHART</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>