<xml><article id="12057975" name="trt9a263-2019 ATO 277" idOficio="5602578" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="02/12/2019" artClass="00043:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 9ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="98" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=98" editionNumber="232" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12200656">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 277, DE 14 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 277, DE 14 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA DO TRABALHO, PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 9ª REGIÃO, usando de suas atribuições legais, diante do disposto no art. 25, LV-A, do Regimento Interno e do contido no PRP nº 137/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder, ad referendum do Órgão Especial, aposentadoria ao servidor HUGO LOBO RIBEIRO JUNIOR, nos termos do art. 3º da EC nº 47/2005, com proventos integrais por tempo de contribuição, no montante de R$ 27.881,42 (vinte e sete mil, oitocentos e oitenta e um reais e quarenta e dois centavos), correspondentes à remuneração do cargo efetivo de Analista Judiciário, Área Judiciária, classe C, padrão 13, conforme arts. 12 e 13, da Lei nº 11.416/2006, (Vencimento Servidor Inativo de R$ 7.792,30 e GAJ Cargo Inativo de R$ 10.909,22), acrescidos das seguintes vantagens: a) vantagem pessoal nominalmente identificada - VPNI, equivalente a 10/10 do cargo em comissão de nível CJ-2, à soma de R$ 6.071,16, conforme disposto nos arts. 3º da Lei nº 8.911/1994, 5º da Lei nº 9.624/1998 e 62-A da Lei nº 8.112/1990; b) 15% da gratificação adicional por tempo de serviço - GATS, equivalente a R$ 1.168,85, prevista no art. 67 da Lei nº 8.112/1990; e c) parcela da opção do art. 193 da Lei nº 8.112/1990, nos termos do decidido nos Acórdãos TCU nº 2.076/2005 e nº 964/2006, ambos do Plenário, e Matéria Administrativa TRT-9 nº 32/2001, correspondente ao valor da função comissionada de nível FC-4, à monta de R$ 1.939,89. Faz jus, ainda, à paridade de vencimentos com o pessoal da ativa, nos termos do parágrafo único do art. 3º da EC nº 47/2005, estendendo-se tal paridade a eventuais pensionistas.</p><p>Art. 2º Conceder indenização de férias no total de R$ 78.247,46, resultante do pagamento de: a) 15 dias do exercício de 2018, no valor de R$ 17.176,27; b) 30 dias do exercício de 2019, à monta de R$ 34.352,54, e terço de R$ 11.450,85; e c) 4/12 do período aquisitivo de 10/8 a 1º/12/2019, à quantia de R$ 11.450,85, e terço de R$ 3.816,95, nos termos do artigo 78, §§ 3º e 4º, da Lei 8.112/1990, c/c o art. 24, caput e § 4º, da Resolução CSJT nº 162/2016. O pagamento, que deverá ocorrer sem a incidência do imposto de renda na fonte e de contribuição previdenciária, nos termos do art. 9º, caput, do Ato TRT9 nº 74/2016, tem esta base de cálculo: Vencimento Estatutário (R$ 7.792,30), GAJ (R$ 10.909,22), GATS (R$ 1.168,85), Cargo em Comissão Optante - CJ-3 (R$ 8.411,01) e VPNI (R$ 6.071,16).</p><p>Art. 3º Conceder 15 dias de licença-prêmio indenizados, relativos aos quinquênios 1988/1993, não usufruídos e não computados em dobro, para efeitos de abono de permanência e de aposentadoria, no valor de R$ 12.970,76, nos termos da Lei 8.112/1990 (arts. 87 e 88 - redação original) e da Lei nº 9.527/1997 (art.7º), da Resolução CSJT nº 72/2010, dos Acórdãos TCU nºs 1.342/2011 e 1.980/2009, ambos do Plenário e da Matéria Administrativa TRT9 nº 00984-2009-909-09-00-7, sem a incidência de imposto de renda e do desconto previdenciário para o PSSS (art. 3º da Resolução CSJT nº 72/2010), com esta base de cálculo: Vencimento Estatutário (R$ 7.792,30), GAJ (R$ 10.909,22), GATS (R$ 1.168,85) e VPNI (R$ 6.071,16).</p><p>Art. 4º Declarar vago o cargo acima citado, nos termos do inciso VII, art. 33, da Lei n.º 8.112/1990.</p><p class="assina">MARLENE T. FUVERKI SUGUIMATSU</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>