<xml><article id="12454784" name="ATOS DA REITORIA N. 2530 AO 2559" idOficio="5661756" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="23/12/2019" artClass="00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="247" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12309215">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS De 20 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS De 20 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.145821/2019-18, resolve:</p><p>Nº 2.530 - Dispensar, a pedido e a partir de 2/1/2020, o servidor Fernando Tarlei de Freitas da função de Auditor Adjunto da Auditoria (FG-01).</p><p>Nº 2.531 - Designar, a partir de 2/1/2020, a servidora Nara Cristina Ferreira Mendes para exercer a função de Auditora Adjunta da Auditoria (FG-01).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 9º, inciso I, e art. 10 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, resolve:</p><p>Nº 2.534 - Nomear Lígia Villela Rodrigues, candidata habilitada em 5º lugar no Concurso Público de Provas e Prova de Títulos objeto do Edital Convocatório nº 136, publicado no DOU de 6/7/2017, autorizado pela Portaria Interministerial nº 313, publicada no DOU de 5/8/2015, e Edital de Homologação nº 281, publicado no DOU de 27/12/2017, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe "A", com a denominação de Professor Assistente "A", titulação de Mestrado, nível I, Regime de Trabalho em Tempo Parcial - 20 horas, da Carreira de Magistério Superior do Quadro de Pessoal Permanente da Universidade de Brasília, de acordo com o Plano de Carreiras e Cargos de Magistério Federal instituído pela Lei nº 12.772, de 28/12/2012, alterada pela Lei nº 12.863, de 24/9/2013, com lotação na Faculdade de Medicina, em vaga de código nº 631373, decorrente da aposentadoria de Maria de Fátima Brito Vogt, em 18/8/2019. Provimento em conformidade com a Portaria Interministerial nº 316, publicada no DOU de 19/10/2017.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.145446/2019-06, resolve:</p><p>Nº 2.536 - Conceder, a partir de 5/11/2019, pensão a Coraci Carlos de Freitas, em razão do falecimento de Adelino Mendes de Freitas, servidor pertencente ao quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, matrícula SIAPE nº 0401697, ocupante do cargo de Recepcionista, nível de classificação C, nível de capacitação I, padrão de vencimento 15, carga horária de 40 horas semanais, com fundamento nos artigos 215 e 217, inciso I, e nos artigos 219, I, e 222, VII, b, 6, da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pelas Leis nº 13.135/2015 e nº 13.846/2019, combinado com o art. 40, §18, da Constituição Federal de 1988, incluído pela E. C. nº 41/2003 c/c art. 3º da E. C. n° 103/2019.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 9º, inciso I, e art. 10 da Lei n. 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, resolve:</p><p>Nº 2.538 - Nomear Paulo Emídio Lobão Cunha, candidato habilitado em 1º lugar no Concurso Público de Provas e Prova de Títulos objeto do Edital Convocatório nº 090, publicado no DOU de 3/5/2019, autorizado pela Portaria Interministerial nº 316, publicada no DOU de 19/10/2017, e Edital de Homologação nº 335, publicado no DOU de 11/12/2019, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe "A", com a denominação de Professor Auxiliar "A", titulação de Especialização, nível I, Regime de Trabalho em Dedicação Exclusiva, da Carreira de Magistério Superior do Quadro de Pessoal Permanente da Universidade de Brasília, de acordo com o Plano de Carreiras e Cargos de Magistério Federal instituído pela Lei nº 12.772, de 28/12/2012, alterada pela Lei nº 12.863, de 24/9/2013, com lotação na Faculdade de Medicina, em vaga de código nº 930676, decorrente da Portaria MEC nº 805/2015, de 10/8/2015, publicada no DOU de 11/8/2015. Provimento em conformidade com a Portaria Interministerial nº 316, publicada no DOU de 19/10/2017.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 9º, inciso I, e art. 10 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, resolve:</p><p>Nº 2.539 - Nomear Daniel Orquiza de Carvalho, candidato habilitado em 1º lugar no Concurso Público de Provas e Prova de Títulos objeto do Edital Convocatório nº 100, publicado no DOU de 3/5/2019, autorizado pela Portaria Interministerial nº 316, publicada no DOU de 19/10/2017, e Edital de Homologação nº 312, publicado no DOU de 19/11/2019, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe "A", com a denominação de Professor Adjunto "A", titulação de Doutorado, nível I, Regime de Trabalho em Dedicação Exclusiva, da Carreira de Magistério Superior do Quadro de Pessoal Permanente da Universidade de Brasília, de acordo com o Plano de Carreiras e Cargos de Magistério Federal instituído pela Lei nº 12.772, de 28/12/2012, alterada pela Lei nº 12.863, de 24/9/2013, com lotação no Departamento de Engenharia Elétrica (ENE), em vaga de código nº 313883, decorrente da aposentadoria de Luis Afonso Bermudez, em 9/3/2019. Provimento em conformidade com a Portaria Interministerial nº 316, publicada no DOU de 19/10/2017.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.142121/2019-63, resolve:</p><p>Nº 2.555 - Aposentar Carolyn Elinore Barnes Proença, do quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, matrícula SIAPE nº 1122732, no cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Titular, nível único, com Doutorado, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, lotada no Departamento de Botânica, com fundamento no art. 40, §1º, inciso III, alínea "b", da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela E. C. nº 41/03, combinado com art. 3º da EC 103/2019. Os proventos serão calculados com base no art. 1º da Lei nº 10.887/04, observado o §1º do art. 3º da EC 103/2019.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.128882/2019-11, resolve:</p><p>Nº 2.557 - Aposentar Kleber Carlos Mundim, do quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, matrícula SIAPE nº 282805, no cargo de Professor de Magistério Superior, Classe Titular, Nível Único, com Doutorado, regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado no Instituto de Química, com fundamento no art. 3º da E. C. nº 47/2005, combinado com o art. 3º da E. C. 103/2019.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.131981/2019-71, resolve:</p><p>Nº 2.559 - Aposentar Maria Lucia Pinto Leal, do quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, matrícula SIAPE nº 1122672, no cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Assistente, Nível 02, com Doutorado, regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotada no Departamento de Serviço Social, com fundamento no art. 3º da E. C. nº 47/2005.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>