<xml><article id="12468764" name="Portarias 4743_4744_4745_4746_47" idOficio="5662994" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/12/2019" artClass="00016:00073:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de São Paulo/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="248" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12311578">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE DEZEMBRODE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE DEZEMBRODE 2019</p><p>O REITOR DO IFSP, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto de 05/04/2017, publicado no Diário Oficial da União de 06/04/2017, Seção 2, pág. 1, resolve:</p><p>Nº 4.743- Designar LUIS HENRIQUE SACCHI como Coordenador de Curso de Bacharelado em Ciência da Computação (FCC), ficando dispensado da função de Coordenador de Bacharelado em Ciência da Computação (FG-4) do Câmpus Salto.</p><p>Nº 4.744 - DesignaR ERICO PESSOA FELIX como Coordenador de Curso de Bacharelado em Engenharia de Controle e Automação (FCC), ficando dispensado da função de Coordenador de Bacharelado em Engenharia de Controle e Automação (FG-4) do Câmpus Salto.</p><p>Nº 4.745- Designar FILIPE MANTOVANI FERREIRA como Coordenador de Curso de Licenciatura em Letras (FCC), ficando dispensado da função de Coordenador de Licenciatura em Letras - Português (FG-4) do Câmpus Salto.</p><p>Nº 4.746- Designar BRUNA LAMMOGLIA como Coordenadora de Curso de Licenciatura em Matemática (FCC), do Câmpus Salto.</p><p>Nº 4.747 - Dispensar, RENATO FRANCISCO LOPES MELLO da função de Coordenador de Licenciatura em Matemática (FG-4) do Câmpus Salto.</p><p>Nº 4.748 - Designar MARY GRACE PEREIRA ANDRIOLI como Coordenadora de Curso de Licenciatura em Pedagogia (FCC), do Câmpus Sorocaba.</p><p class="assina">EDUARDO ANTONIO MODENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>