<xml><article id="12401593" name="DOU2-SGMPF-PGR-1-PT-1205-UNI-PGR" idOficio="5656832" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/12/2019" artClass="00039:00010:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="245" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12299599">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.205, DE 11 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.205, DE 11 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 6º - inciso XXXII da Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, e tendo em vista o disposto nos artigos 9º - inciso II, 35 - inciso I e 62 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00557648/2019, resolve:</p><p>1. Exonerar HENRIQUE FERNANDO DE OLIVEIRA ARAÚJO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 29217, do cargo em comissão de Assessor Nível I, CC-1, da Coordenadoria de Segurança Orgânica, da Secretaria de Segurança Institucional do Ministério Público Federal.</p><p>2. Dispensar LINDOMAR JOAQUIM DA SILVA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Segurança Institucional e Transporte, matrícula nº 3838, da função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, do Gabinete, da Secretaria de Segurança Institucional do Ministério Público Federal.</p><p>3. Nomear VAGNER TEIXEIRA MACIEL, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Segurança Institucional e Transporte, matrícula nº 17285, para exercer o cargo em comissão de Assessor Nível I, CC-1, da Coordenadoria de Segurança Orgânica, da Secretaria de Segurança Institucional do Ministério Público Federal.</p><p>4. Nomear LINDOMAR JOAQUIM DA SILVA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Segurança Institucional e Transporte, matrícula nº 3838, para exercer o cargo em comissão de Assessor Nível I, CC-1, da Divisão de Gestão do Conhecimento em Segurança Institucional, da Secretaria de Segurança Institucional do Ministério Público Federal, em vaga decorrente da exoneração de Juliana Bionde Athayde, matrícula nº 22370, ocorrida em 8 de dezembro de 2019, publicada no DOU de 9 de dezembro de 2019.</p><p>5. Designar HENRIQUE FERNANDO DE OLIVEIRA ARAÚJO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 29217, para exercer a função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, do Gabinete, da Secretaria de Segurança Institucional do Ministério Público Federal.</p><p>EITEL SANTIAGO DE BRITO PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>