<xml><article id="12233039" name="PORTARIA DE PENSÃO MARINA E SONI" idOficio="5641140" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/12/2019" artClass="00016:00085:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Bahia/Coordenação de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12269199">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A COORDENADORA-SUBSTITUTA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº. 10/2011, e tendo em vista o que consta do Processo nº 23066.058608/2019-82, resolve:</p><p>Nº 2.490 - Conceder pensão vitalícia a MARINA DOS SANTOS, companheira do ex-servidor GILBERTO ALTAMIRO DE JESUS, matrícula SIAPE nº 0282600, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Classificação D, Capacitação 02, Padrão de vencimento 16, regime de trabalho de 40 horas semanais, com 27% (vinte e sete por cento) de Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, fundamentada nos artigos 215; 217, inciso III e 222, VII, alínea b, item 6, todos da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e valor do benefício calculado na forma do artigo 40, § 7º, inciso II, da Constituição Federal, com a redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, e Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, com efeitos financeiros contados a partir de 01 de dezembro de 2019, data oferecida.</p><p>A COORDENADORA-SUBSTITUTA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº. 10/2011, e tendo em vista o que consta do Processo nº 23066.056738/2019-81, resolve:</p><p>Nº 2.488 - Conceder pensão vitalícia a SÔNIA MARIA DO ROSARIO, companheira do ex-servidor ANTÔNIO OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 0282099, ocupante do cargo de Músico, Classificação E, Nível de capacitação 1, Padrão de Vencimento 14, com 26% (vinte e seis por cento) de Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, fundamentada nos artigos 215 e 217, inciso III, e 222, inciso VII, alínea b, item 6, todos da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e valor do benefício calculado na forma do artigo 40, § 7º, inciso I, da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, e Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, com efeitos financeiros contados a partir de 01 de dezembro de 2019, data oferecida.</p><p class="assina">MARINÊS MARTINS DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>