<xml><article id="12295015" name="Ps_6562_6563_6564_6565_6566_6567" idOficio="5647241" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/12/2019" artClass="00024:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="241" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12281047">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 12 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 12 de dezembro de 2019</p><p>A Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Decreto de 03 de janeiro de 2017, da Presidência da República e pelo Decreto nº 8.932, de 14 de dezembro de 2016 - Estatuto da Fiocruz, resolve:</p><p>Nº 6.562 - Dispensar, RAQUEL DE ANDRADE SANTOS, do encargo de substituto eventual de chefe do Departamento Econômico Financeiro, código FCPE 101.2, n.º 45.0064, da COORDENAÇÃO-GERAL DE ADMINISTRAÇÃO, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 6.563 - Designar, ROBERTO VIANA PEREIRA, para o encargo de substituto eventual de chefe do Departamento Econômico Financeiro, código FCPE 101.2, n.º 45.0064, da COORDENAÇÃO-GERAL DE ADMINISTRAÇÃO, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 6.564 - Dispensar, DOUGLAS SARTORIO DE AMORIM, da Função Gratificada, código FG 2, n.º 45.0430, da ESCOLA NACIONAL DE SAÚDE PÚBLICA SÉRGIO AROUCA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 6.565 - Designar, TATIANA CERGINER, para a Função Gratificada, código FG 2, n.º 45.0430, da ESCOLA NACIONAL DE SAÚDE PÚBLICA SÉRGIO AROUCA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 6.566 - Designar, PAULO VICTOR DE SOUSA VIANA, para o encargo de substituto eventual de chefe do Laboratório de Esquistossomose, código FCPE 101.1, n.º 45.0475, da ESCOLA NACIONAL DE SAÚDE PÚBLICA SÉRGIO AROUCA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 6.567 - Dispensar, GIDEON BORGES DOS SANTOS, do encargo de substituto eventual de chefe do Centro de Estudos da Saúde do Trabalhador e Ecologia Humana, código DAS 101.2, n.º 45.0461, da ESCOLA NACIONAL DE SAÚDE PÚBLICA SÉRGIO AROUCA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 6.568 - Exonerar, LUCIO RIBEIRO GUERRA, do Cargo em Comissão de Chefe do Laboratório de Farmacotécnica, código DAS 101.1, n.º 45.0569, da INSTITUTO DE TECNOLOGIA EM FÁRMACOS, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 6.569 - Dispensar, ELDA FALQUETO, da função comissionada de Chefe do Serviço de Controle de Contratos, código FCPE 101.1, n.º 45.0578, do INSTITUTO DE TECNOLOGIA EM FÁRMACOS, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 6.570 - Designar, LUCIO RIBEIRO GUERRA, para a função comissionada de Chefe do Serviço de Controle de Contratos, código FCPE 101.1, n.º 45.0578, do INSTITUTO DE TECNOLOGIA EM FÁRMACOS, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 6.571 - Nomear, ELDA FALQUETO, para o cargo em comissão de chefe do Laboratório de Farmacotécnica, código DAS 101.1, n.º 45.0569, do INSTITUTO DE TECNOLOGIA EM FÁRMACOS, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p class="assina">NÍSIA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>