<xml><article id="12383851" name="PorPresi.Subs.17dez" idOficio="5654804" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/12/2019" artClass="00020:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="245" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12295156">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS - IBAMA, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527 de 10/12/1997, resolve:</p><p>Nº 4.487. Designar o servidor BRUNO AUGUSTO DIAS BORGES, matrícula SIAPE n. 1688688, para o encargo de substituto da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão Técnico-Ambiental, código FCPE 101.2, da Superintendência em Tocantins, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, no período de 10/12/2019 a 27/12/2019.</p><p>Nº 4.488. Designar o servidor MAURICIO RODRIGUES DA COSTA SOBRINHO, matrícula SIAPE n. 1512157, para o encargo de substituto da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão Técnico-Ambiental, código FCPE 101.2, da Superintendência em Tocantins, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, no período de 30/12/2019 a 08/01/2020.</p><p>Nº 4.489. Designar o servidor RAFAEL FREIRE DE MACEDO, matrícula SIAPE n. 1770630, para o encargo de substituto do Cargo em Comissão de Diretor, código DAS 101.5, da Diretoria de Uso Sustentável da Biodiversidade e Floresta, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, no período de 06 a 17 de janeiro de 2020.</p><p>Nº 4.490. Dispensar o servidor MAURO LUCIO DE SOUZA JUNIOR, matrícula SIAPE n. 2052550, do encargo de substituto do Cargo em Comissão de Coordenador-Geral de Gestão de Pessoas, código DAS 101.4, da Diretoria de Planejamento, Administração e Logística, deste Instituto.</p><p>Nº 4.491. Dispensar, a pedido, a servidora ANDREA DE SOUZA DIOGO MOULIE, matrícula SIAPE n. 1365147, do encargo de substituta do Cargo em Comissão de Superintendente, código DAS 101.4, da Superintendência no Espírito Santo, deste Instituto, a contar de 13/12/2019.</p><p>Nº 4.492. Designar a servidora MARTA DIAS TEIXEIRA, matrícula SIAPE n. 3151732, para o encargo de substituta do Cargo em Comissão de Coordenador-Geral de Gestão de Pessoas, código DAS 101.4, da Diretoria de Planejamento, Administração e Logística, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 4.493. Designar o servidor CARLOS LUIS MARTINS GOMES, matrícula SIAPE n. 2209100, para o encargo de substituto do Cargo em Comissão de Coordenador de Planejamento, código DAS 101.3, da Diretoria de Planejamento, Administração e Logística, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, no período de 23 a 27 de dezembro de 2019.</p><p class="assina">EDUARDO FORTUNATO BIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>