<xml><article id="12385832" name="Portaria 32 - Comissão Eleitoral" idOficio="5655173" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/12/2019" artClass="00044:00488:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE SERVICO SOCIAL - 7ª REGIÃO" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="245" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12295837">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 32, de 11 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 32, de 11 de dezembro de 2019</p><p>O CONSELHO REGIONAL DE SERVIÇO SOCIAL 7ª REGIÃO, representado pela Presidenta Dácia Cristina Teles Costa, CRESS nº 13.305, no uso de suas atribuições legais e regimentais, neste ato:</p><p>CONSIDERANDO a Resolução CFESS 919, de 23 de outubro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 207, de 24 de outubro de 2019, Seção I, páginas 94/97;</p><p>CONSIDERANDO o Edital de Convocação Geral do Processo Eleitoral para o triênio de 2020-2023 do Conselho Federal de Serviço Social (CFESS), Conselhos Regionais de Serviço Social (CRESS) e Seccionais;</p><p>CONSIDERANDO o Calendário Eleitoral do Conjunto CFESS/CRESS, Processo Eleitoral - Gestões 2020/2023, cuja data para que os Regionais remetam ao CFESS o nome dos membros integrantes das Comissões Eleitorais é dia 11 de dezembro de 2019;</p><p>CONSIDERANDO que os nomes dos membros da Comissão Regional Eleitoral do CRESS 7ª Região foram aprovados na assembleia ordinária da categoria realizada em 04 de outubro de 2019;</p><p>CONSIDERANDO que no processo eleitoral, os Regionais têm que indicar o nome do funcionário administrativo que dará suporte à Comissão Eleitoral; , resolve:</p><p>Art.1º. Instituir a Comissão Regional Eleitoral na jurisdição do CRESS 7ª Região que será composta pelos seguintes assistentes sociais: Maria Helena de Souza Tavares - CRESS/RJ nº 04405 (Presidente da Comissão), Ida Cristina Rebello Motta - CRESS/RJ nº 08113 (Titular), Sarah Tavares Ferreira - CRESS/RJ nº 14766 (Titular), Denise Nicácio Pereira - CRESS/RJ nº 13438 (Suplente) e Júlio Mendes de Assis - CRESS/RJ nº 22024 (Suplente).</p><p>Art. 2º. Instituir a Subcomissão Eleitoral na jurisdição da Seccional Volta Redonda (Sul Fluminense) composta pelas seguintes integrantes: Jussara da Conceição Barud Lopes - CRESS/RJ nº 27.197, Wagner Nery Copola - CRESS/RJ nº 20.550, e Yohana Cordova Mazza, CRESS/RJ nº 21.651. Art.3º. Instituir a Subcomissão Eleitoral na jurisdição da Seccional Campos dos Goytacazes (Norte Fluminense) composta pelas seguintes integrantes: Maria Clelia Pinto Coelho, CRESS/RJ nº 13.209, Marcia Cristina Ferreira Silva Amaral, CRESS/RJ nº 13.755 e Cristiano Correa Pessanha, CRESS/RJ nº 13.624; Art.4º. Designar CAROLINA ROCHA SILVA, Identidade nº 22.121.048-7 (Detran-RJ) e CPF nº 121.756.267-25 para dar suporte à Comissão Eleitoral na Sede deste Conselho Profissional, bem como indicar os funcionários administrativos CRISTIANE PAMPLONA DOS SANTOS, Identidade nº 20874996-0 (Detran) e CPF nº 110406207-01 e LEANDRO DE PEIXOTO LACERDA, Identidade nº 04473005-9 (Detran) e CPF nº 655895307-25 como referência para as Subcomissões Eleitorais das Seccionais de Volta Redonda e Campos dos Goytacazes, respectivamente.</p><p>Art.5º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura, revogando-se eventuais disposições em contrário.</p><p class="assina">Dácia Cristina Teles Costa</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>