<xml><article id="12487091" name="pts 1.480 a 1.482" idOficio="5663906" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/12/2019" artClass="00013:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="249" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12313840">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL ADJUNTO DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA - Substituto, no uso da competência subdelegada pela Portaria SEPRT nº 954, de 8 de agosto de 2019, publicada no DOU de 12 de agosto de 2019, com as alterações constantes da Portaria SEPRT nº 1.196, de 30 novembro de 2019, publicada no DOU de 31 de outubro de 2019, resolve</p><p>Nº 1.480 - Designar JOSÉ VICENTE DA SILVA, matrícula nº 0250615, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Seção de Identificação e Registro Profissional, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho no Acre. (Processo nº 10261.100296/2019-69).</p><p>Nº 1.481 - Dispensar, a contar de 27 de agosto de 2019, WALMIRA DE OLIVEIRA PINTO, matrícula nº 0258010, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Multas e Recursos, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho no Amapá. (Processo nº 13345.100004/2019-56).</p><p>Nº 1.482 - Designar SUSANE RAQUEL KOSLOW HARTMANN, matrícula nº 1921055, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Multas e Recursos, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho no Amapá. (Processo nº 13345.100004/2019-56).</p><p class="assina">BENEDITO ADALBERTO BRUNCA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>