<xml><article id="12139009" name="PORTARIA 2980-2019 - RTR-SRDA-RT" idOficio="5632913" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/12/2019" artClass="00016:00058:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12253676">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.980, de 28 de novembro de 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.980, de 28 de novembro de 2019</p><p>A REITORA SUBSTITUTA EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO, no uso de suas atribuições legais, designada pela Portaria IFMT nº 877, de 20.04.2017, publicada no D.O.U. em 25.04.2017, com fundamento no artigo 19 da Instrução Normativa da CGU n°. 14 de 14 de Novembro de 2018, e considerando o Processo nº. 23188.004507.2018-24 e o Despacho nº. 402/2019 CORREGEDORIA/RTR/IFMT;resolve:I - Designar os servidores relacionados abaixo para, sob a presidência do primeiro, constituírem Comissão de Sindicância Investigativa (SINVE) visando apurar os fatos constantes do processo n°. 23188.004507.2018-24, bem como proceder ao exame dos casos conexos que emergirem no decorrer dos trabalhos: Douglas Queiroz Brandão - Matrícula SIAPE nº 0417517 - servidor da UFMT - Professor do Magistério Superior e Jonathan Almeida Nery - Matrícula SIAPE nº 1933089 - servidor da UFMT - Professor do Magistério Superior;</p><p>II - Estabelecer o prazo de 30 (trinta) dias, contados a partir da publicação desta Portaria, para a conclusão dos trabalhos, observando que o mesmo só será prorrogado mediante justificativa e que o não cumprimento do referido período poderá ensejar em apuração de responsabilidade; Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. Art. 4º Cientifique-se e cumpra-se.</p><p class="assina">GLAUCIA MARA DE BARROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>