<xml><article id="12442361" name="PORTARIA N 4974-DIPEC-DEPES-SEPE" idOficio="5660601" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/12/2019" artClass="00011:00040:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria de Pessoal, Ensino, Saúde e Desporto" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="247" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12306374">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 4.974/DIPEC/DEPES/SEPESD/SG-MD, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2019   ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 4.974/DIPEC/DEPES/SEPESD/SG-MD, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE PESSOAL, ENSINO, SAÚDE E DESPORTO, de conformidade com a delegação de competência outorgada pela Portaria nº 1.839/MD, de 9 de dezembro de 2010, e considerando o disposto no inciso I do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no art. 4º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2001, e nos termos da Portaria nº 342/MP, de 31 de outubro de 2017, e demais informações que constam do Processo nº 60092.000432/2019-89, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor ARILSON GALDINO DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 1541869, ocupante do cargo de Analista em Ciência e Tecnologia, pertencente ao Quadro de Pessoal do Centro Gestor Operacional do Sistema de Proteção da Amazônia (Censipam), para o Tribunal de Justiça do Estado do Pará, para ter exercício na Secretaria de Informática, onde exercerá o cargo em comissão, CJS-4 - Coordenador de Suporte Técnico.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do Órgão cessionário.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MANOEL LUIZ NARVAZ PAFIADACHE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>