<xml><article id="12476676" name="3.758 3.759 3.767 3.768 (23.12.1" idOficio="5663637" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/12/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="248" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12313339">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.079717/2019-72, resolve:</p><p>Nº 3.758 - Dispensar SILVIO MENEZES DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 29121 da Função Gratificada de Chefe de Unidade Descentralizada de Defesa Agropecuária, símbolo FG-1, da Coordenação-Geral do Sistema de Vigilância Agropecuária Internacional, do Departamento de Serviços Técnicos, da Secretaria de Defesa Agropecuária</p><p>Nº 3.759 - Designar HELDER MOREIRA BORGES, matrícula SIAPE nº 31910, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Unidade Descentralizada de Defesa Agropecuária, símbolo FG-1, da Coordenação-Geral do Sistema de Vigilância Agropecuária Internacional, do Departamento de Serviços Técnicos, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019 e o que consta no Processo SEI nº 21038.001202/2019-30, resolve:</p><p>Nº 3.767 - Dispensar EWERTON RIO LIMA DE OLIVEIRA COSTA, matrícula SIAPE nº 1528733, da Função Gratificada de Chefe de Seção, símbolo FG-1, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Piauí.</p><p>Nº 3.768 - Designar JOCELIO PEREIRA DE SOUSA, matrícula SIAPE nº 2881498, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Seção, símbolo FG-1, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Piauí.</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>