<xml><article id="12165820" name="ATO PORTARIA N 1412" idOficio="5635552" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/12/2019" artClass="00016:00079:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins/Reitoria" artSize="24" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="236" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12258275">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.412, DE 4 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.412, DE 4 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, nomeado pelo Decreto Presidencial de 3 de abril de 2018, publicado no Diário Oficial da União de 4 de abril de 2018, seção 2, no uso de suas atribuições legais e regimentais, na forma da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, de acordo com o disposto no Decreto nº 7.311, de 22 de setembro de 2010, publicado no DOU de 23 de setembro de 2010, alterado pela Portaria Interministerial nº 61, de 29 de março de 2018, publicada no DOU de 4 de abril de 2018, e considerando a Portaria MEC nº 1.427, de 6 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, e art. 10 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, os candidatos abaixo relacionados, habilitados em Concurso Público regido pelo Edital nº 16/2019/REI/IFTO, publicado no DOU de 29 de março de 2019, seção 3, e suas retificações, homologado conforme o Edital nº 61/2019/REI/IFTO, publicado no DOU de 1º de agosto de 2019, seção 3, nos cargos, carga horária e nível de classificação/nível de capacitação/padrão de vencimento abaixo discriminados, com lotação em unidades do Instituto Federal do Tocantins, conforme segue:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>Cargo</p></td><td><p>Carga horária</p></td><td><p>Nível de classificação/</p><p>capacitação/</p><p>padrão de vencimento</p></td><td><p>Código da vaga/</p><p>origem da vaga</p></td><td><p>Unidade de lotação</p></td></tr><tr><td><p>Diego de Sousa Pontes</p></td><td><p>Enfermeiro -área</p></td><td><p>40 horas</p></td><td><p>E 101</p></td><td><p>0770230 -Redistribuição de Graciane Agatha Alves da Silva Portaria MEC nº 161, de 29/10/2019, DOU de 31/10/2019</p></td><td><p><em>Campus</em>Dianópolis</p></td></tr><tr><td><p>Gilio Giacomazy Barros Rodrigues</p></td><td><p>Assistente em administração</p></td><td><p>40 horas</p></td><td><p>D 101</p></td><td><p>0813339 - Posse em outro cargo inacumulável de Eduarda Maria Ibiapina da Rocha Coelho</p><p>Portaria nº 1212/REI/IFTO, de 10/10/2019, DOU de 11/10/2019</p></td><td><p><em>Campus</em>Dianópolis</p></td></tr></table><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 3º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p class="assina">ANTONIO DA LUZ JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>