<xml><article id="12276420" name="P1102719" idOficio="5645600" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/12/2019" artClass="00016:00110:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="240" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12277753">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>N° 11.027 - Autorizar o afastamento do País de GUILLAUME PIERRE LETURCQ, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento Interdisciplinar do Campus Litoral Norte, com a finalidade de atuar como Professor Visitante junto à Université du Maine - Le Mans, em Le Mans, França, e junto à Universite Libre de Bruxelles, em Bruxelas, Bélgica, no período compreendido entre 20/12/2019 e 05/02/2020, com ônus limitado. Processo nº 23078.528799/2019-14.</p><p>N° 11.055 - Autorizar o afastamento do País de GABRIELA DA SILVA BULLA, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Letras Clássicas e Vernáculas do Instituto de Letras, com a finalidade de realizar estudos em nível de Pós-Doutorado junto ao King's College London, em Londres, Inglaterra, e junto à Universitat de Barcelona, em Barcelona, Espanha, no período compreendido entre 01/01/2020 e 31/12/2020, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Processo nº 23078.526073/2019-47.</p><p>N° 11.056 - Autorizar o afastamento do País de NATHAN WILLIG LIMA, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Física do Instituto de Física, com a finalidade de atuar como Professor Visitante junto à University of Copenhagen, em Copenhage, Dinamarca, no período compreendido entre 02/01/2020 e 31/03/2020, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Processo nº 23078.532314/2019-97.</p><p class="assina">JANE FRAGA TUTIKIAN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>