<xml><article id="12068697" name="DOU2-SC-1-PT-684-UNI-PR-SC-00054" idOficio="5623081" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/12/2019" artClass="00039:00009:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado de Santa Catarina" artSize="12" artNotes="" numberPage="86" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=86" editionNumber="232" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12237020">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 684, de 28 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 684, de 28 de novembro de 2019</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DE SANTA CATARINA, no uso das atribuições conferidas pelo art. 33, inciso VI, do Regimento Interno Administrativo do Ministério Público Federal, aprovado pela Portaria SG/MPF nº 382, de 05 de maio de 2015, resolve:</p><p>Art. 1º-Exonerar o servidor JOÃO HENRIQUE MULLER, matrícula 29097, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, do cargo em comissão de Assessor - Nível II, CC-2, do Gabinete do Dr. André Tavares Coutinho, da Procuradoria da República no Estado de Santa Catarina.</p><p>Art. 2º-Dispensar o servidor ALESSANDRO RODRIGUES DE SOUZA, matrícula nº 15748, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, da função comissionada de Assistente - Nível II, FC-2, do Gabinete do Dr. André Tavares Coutinho, da Procuradoria da República no Estado de Santa Catarina.</p><p>Art. 3º-Nomear o servidor ALESSANDRO RODRIGUES DE SOUZA, matrícula nº 15748, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para o cargo em comissão de Assessor - Nível II, CC-2, do Gabinete do Dr. André Tavares Coutinho, da Procuradoria da República no Estado de Santa Catarina.</p><p>Art. 4º-Designar o servidor JOÃO HENRIQUE MULLER, matrícula 29097, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, para a função comissionada de Assistente - Nível II, FC-2, do Gabinete do Dr. André Tavares Coutinho, da Procuradoria da República no Estado de Santa Catarina.</p><p class="assina">DARLAN AIRTON DIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>