<xml><article id="12401869" name="926-alteração estrutura STI - FC" idOficio="5656841" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/12/2019" artClass="00043:00004:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Presidência/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="245" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12299670">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 926, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 926, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTIÇA, com base no item 16.2, XI, b, do Manual de Organização e no disposto no caput do art. 38 da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Designar para substituir titulares das seguintes unidades, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função de confiança:</p><p>TATIANNE FRANCILLA MAIA OLIVEIRA, matrícula S070720, para substituir o Chefe da Seção de Aprimoramento de Competências Comportamentais e Valores Institucionais, código FC-6, da Escola Corporativa do STJ;</p><p>VERÔNICA SCHIELKE LEMOS CAMARGO, matrícula S063538, para substituir o Chefe da Seção de Gestão de Desempenho e Carreira, código FC-6, da Coordenadoria de Provimento e Informações Funcionais, da Secretaria de Gestão de Pessoas;</p><p>EDUARDO DE PAULA NEVES, matrícula S058330, para substituir o Chefe da Seção de Dados e Inteligência de Negócio, código FC-6, da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação.</p><p>Art. 2º Revogar as seguintes designações de substituição:</p><p>TATIANNE FRANCILLA MAIA OLIVEIRA, matrícula S070720, objeto da Portaria STJ/GDG n. 838 de 5 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 7 subsequente;</p><p>VERÔNICA SCHIELKE LEMOS CAMARGO, matrícula S063538, objeto da Portaria STJ/GDG n. 771 de 10 de outubro de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 14 subsequente;</p><p>ALEXANDER KENEDY DOS SANTOS LIMA, matrícula S012780, objeto da Portaria STJ/GDG n. 609 de 19 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 21 subsequente;</p><p>EDUARDO DE PAULA NEVES, matrícula S058330, objeto da Portaria STJ/GDG n. 779 de 14 de outubro de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 17 subsequente.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Lúcio Guimarães Marques</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>