<xml><article id="12186794" name="ATO PORTARIA N 985__115034" idOficio="5637369" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/12/2019" artClass="00016:00081:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira" artSize="12" artNotes="ok!" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="237" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12261874">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 985, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 985, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE ESTUDOS E PESQUISAS EDUCACIONAIS ANÍSIO TEIXEIRA - INEP, no exercício de suas atribuições, conforme estabelecem os incisos V e VI do art. 16 do anexo I ao Decreto nº 6.317, de dezembro de 2007, e o artigo 2º da Portaria nº 900, de 25 de outubro de 2019, que instituiu a Comissão Assessora em Educação Especial e Atendimento Especializado em Exames e Avaliações da Educação Básica, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os integrantes da Comissão Assessora em Educação Especial e Atendimento Especializado em Exames e Avaliações da Educação Básica, nos seguintes termos:</p><p>I - representantes do Gabinete da Diretoria de Avaliação da Educação Básica, os servidores:</p><p>a) Candice Aparecida Rodrigues Assunção (titular); e</p><p>b) Rogério Diniz Junqueira (titular).</p><p>II - representantes da Coordenação Geral de Instrumentos e Medidas, os servidores:</p><p>a) Joelson Severo dos Santos Azevêdo (titular); e</p><p>b) Giordano Alan Barbosa Sereno (suplente).</p><p>III - representantes da Coordenação Geral de Exames para Certificação, os servidores:</p><p>a) Shirley Franx Silva (titular); e</p><p>b) Eduardo Carvalho Sousa (suplente).</p><p>IV - representantes da Coordenação Geral do Sistema Nacional de Avaliação da Educação Básica, os servidores:</p><p>a) Waleska Karinne Soares Coutinho Souto (titular); e</p><p>b) Helciclever Barros da Silva Vitoriano (suplente).</p><p>Art. 2º Constituem-se integrantes externos os seguintes especialistas:</p><p>I - Ana Paula Berberian;</p><p>II - Andrea Poletto Sonza;</p><p>III - Cátia Crivelenti de Figueiredo Walter;</p><p>IV - Cristina Broglia Feitosa de Lacerda;</p><p>V - Elcie Aparecida Fortes Salzano Masini;</p><p>VI - Eniceia Gonçalves Mendes;</p><p>VII - Erenice Natalia Soares de Carvalho;</p><p>VIII - Francisco Ricardo Lins Vieira de Melo;</p><p>IX - Laura Ceretta Moreira;</p><p>X - Lucélia Cardoso Cavalcante Rabelo;</p><p>XI - Lúcia Pereira Leite;</p><p>XII - Margot Latt Marinho;</p><p>XIII - Maria Elisabete Rodrigues Freire Gasparetto;</p><p>XIV - Mônica de Carvalho Magalhães Kassar;</p><p>XV - Rosângela Gavioli Prieto; e</p><p>XVI - Shirley Rodrigues Maia.</p><p>Art. 3º As atividades da Comissão Assessora serão presididas pelo Diretor de Avaliação da Educação Básica e coordenadas pelos servidores representantes do respectivo Gabinete.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE RIBEIRO PEREIRA LOPES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>