<xml><article id="12555064" name="PORTARIA N 1536 - PRES DE 27 de " idOficio="5669248" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2019" artClass="00018:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="252" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12324166">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.536, DE 27 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.536, DE 27 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº. 9.010, de 23/03/2017, combinado com o Decreto n.º 7.689, de 02/03/2012, e com a Portaria nº 1.071/PRES/FUNAI, de 09/08/2019; e CONSIDERANDO o Termo de Conciliação Judicial homologado no dia 04 de outubro de 2018, pelo Tribunal Regional da 1ª Região, Subseção Judiciária de Santarém-PA, no âmbito da Ação Civil Pública nº 1000141-38.2018.4.01.3902, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar o Artigo 1° da Portaria n° 1.444/PRES, de 20 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União n° 229, de 27 de novembro de 2019, seção 2, fls. 34, conforme segue:</p><p>I - Exclui Katiane Silva, Professora da Faculdade de Ciências Sociais da Universidade Federal do Pará - UFPA, e inclui a servidora Mariana da Silva Mourão, Indigenista Especializada, lotada na Coordenação Regional do Juruá, como Coordenadora do GT;</p><p>II - Exclui Rosamaria Santana Paes Loures, Mestra em Ciências Ambientais pela Universidade Federal do Oeste do Pará - UFOPA e inclui o servidor Gabriel Angotti Magnino, Analista Ambiental do Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis - IBAMA;</p><p>III - Inclui o servidor Evandro Marcos Biesdorf, Engenheiro Agrônomo, lotado na Coordenação de Demarcação (Codem/CGGeo/DPT).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p class="assina">ALCIR AMARAL TEIXEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>