<xml><article id="12478518" name="2PORT. N 2.198 a 2.203" idOficio="5663766" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/12/2019" artClass="00016:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="248" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12313506">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, Substituto, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição, e em observância ao disposto na Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no Decreto nº 9.665, de 2 de janeiro de 2019, no art. 6º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, com redação dada pelo Decreto nº 9.989, de 26 de agosto de 2019, bem como no Decreto nº 9.007, de 20 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 2.198 -EXONERAR GILVAN SILVA BATISTA, CPF nº 483.411.***-00 do cargo de Diretor, código DAS 101.5, da Diretoria Financeira do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação - FNDE.</p><p>Nº 2.199 - EXONERAR CARLOS EDUARDO GUIMARÃES ARAÚJO, CPF nº 929.925.***-34, do cargo de Assessor, código DAS 102.4, da Assessoria de Relações Institucionais da Presidência do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação - FNDE.</p><p>Nº 2.200 - EXONERAR GABRIEL ARRAES DE SOUZA CASAS, CPF nº 030.717.***-05, do cargo de Assessor, código DAS 102.4, da Presidência do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação - FNDE.</p><p>Nº 2.201 - DESIGNAR VALMO XAVIER DA SILVA, CPF nº 609.995.***-82, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Diretor, código DAS 101.5, da Diretoria de Ações Educacionais do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação - FNDE, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 2.202 - DISPENSAR ANDRÉ LUIS DE JESUS FERNANDES, SIAPE nº 2025197, da Função Comissionada do Poder Executivo de Assessor Técnico, código FCPE 102.3, da Assessoria Técnica de Gestão Estratégica e Governança do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação - FNDE.</p><p>Nº 2.203 - EXONERAR GUILHERME ARTHUR BOTELHO VICTÓRIO CERIONI, CPF nº 347.828.***-07 do cargo de Chefe de Gabinete, código DAS 101.4, do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação - FNDE.</p><p class="assina">ANTONIO PAULO VOGEL DE MEDEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>