<xml><article id="12378927" name="1712PRT834A840-SG-SE-S2" idOficio="5654510" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/12/2019" artClass="00006:00006:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="244" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12294671">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º da Portaria nº 32, de 3 de outubro de 2019, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 834 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>JOSÉ PARENTE FARIAS para a função de Assistente, código GR-IV, na Coordenação de Operações de Telecomunicações da Coordenação-Geral de Operações e Atendimento a Usuários da Diretoria de Tecnologia da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 835 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>MARCO ANTONIO DE OLIVEIRA para a função de Supervisor, código GR-V, na Coordenação de Operações de Telecomunicações da Coordenação-Geral de Operações e Atendimento a Usuários da Diretoria de Tecnologia da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 836 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>JOHANSON MORATORI para exercer o encargo de substituto eventual no cargo de Coordenador de Contratos, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Licitação e Contrato da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, no período de 30 de dezembro de 2019 a 6 de fevereiro de 2020.</p><p>Nº 837 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>FRANCISCA TEREZINHA DA CONCEIÇÃO da função de Supervisor, código GR-V, da Coordenação de Apoio Logístico às Residências Oficiais da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 2 de dezembro de 2019.</p><p>Nº 838 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>ALEXANDRE DE ASSIS RODRIGUES, 1S, para a função de Supervisor, código GR-V, na Coordenação de Apoio Logístico às Residências Oficiais da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 839 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>JOSÉ IRAN CAVALCANTE SEVERO para a função de Assistente, código GR-IV, na Coordenação de Apoio Logístico às Residências Oficiais da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 840 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>TARCÍSIO TAVARES DE MELO, 2º Sgt Ex, para a função de Assistente, código GR-IV, na Coordenação-Geral de Transporte da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p class="assina">ANTONIO CARLOS PAIVA FUTURO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>