<xml><article id="12553459" name="30-12-19 (1)" idOficio="5668903" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2019" artClass="00016:00105:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="252" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12323723">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 6 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 6 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 1.758 - I - Designar CLYVONEIDE ALVES DA MAIA VIANA, Matrícula Siape 10351066, CPF Nº 06270265401, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na COORDENAÇÃO DE PROCESSOS DE GESTÃO DE PESSOAS da PRÓ-REITORIA DE GESTÃO DE PESSOAS, para exercer a função de Coordenadora de Processos e Gestão de Pessoas/CPGP/CD-4, em caráter de substituição, no período de 19.11.2019 a 24.11.2019.</p><p>II - Os efeitos financeiros desta Portaria entram em vigor a partir da data de sua publicação. (Memorando nº 163/2019).</p><p>Nº 1.792 - I - Designar ITALO SIMPLICIO DE FREITAS PAIVA, Matrícula Siape 23305246, CPF Nº 11788915771, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REITORIA ADMINISTRATIVA, para exercer a função de Assessor da Divisão de Material/PRA/CD-4, no período de 06.01.2020 a 20.01.2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.085787/2019-21).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p></p><p class="identifica">PORTARIs DE 10 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 1.789 - I - Designar RENATE MARIA RAMOS WELLEN, Matrícula Siape 16662900, CPF Nº 02134452471, PROFESSOR ADJUNTO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE ENGENHARIA DE MATERIAIS do CENTRO DE TECNOLOGIA, para exercer a função de Pró-Reitora de Pesquisa/PROPESQ/CD-2, no período de 02.01.2020 a 20.01.2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Memorando nº 34/2019).</p><p>Nº 1.791 - I - Designar CLÁUDIA SUELY FERREIRA GOMES, Matrícula Siape 14748866, CPF Nº 91048427404, AUDITOR, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na COORDENAÇÃO DE CONTROLE INTERNO, da PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO, para exercer a função de Auditora-Chefe/AUDIN/UFPB/CD-4, em caráter de substituição, nos períodos de 07.02.2020 a 21.02.2020 e de 26.02.2020 a 11.03.2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.085500/2019-63).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 1.793, DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Homologar afastamento do País a WASLON TERLLIZZIE ARAÚJO LOPES, Matrícula SIAPE 17441796, PROFESSOR ASSOCIADO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE ENGENHARIA ELÉTRICA, do CENTRO DE ENERGIAS ALTERNATIVAS E RENOVÁVEIS, que no período de 24/11/2019 a 30/11/2019, participou da apresentação de trabalho no evento "The 22nd ACMInternational Conference on Modeling, Analysis and Simulation of Wireless and MobileSystems (MSWiM'19)", em Miami, Estados Unidos da América, com ônus limitado. (Processo nº 23074.054032/2019-85).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 17 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 1.796 - Autorizar afastamento do País a ROBERTO CALLEJAS BEDREGAL, Matrícula SIAPE 21745371, PROFESSOR ASSOCIADO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE MATEMÁTICA, do CENTRO DE CIÊNCIAS EXATAS E DA NATUREZA, para, no período de 03/02/2020 a 30/07/2020, realizar visita científica com o objetivo de desenvolver projetos de pesquisa na Universidade Nacional Autónoma de México, em Cuernavaca, México, com ônus limitado. (Processo nº 23074.067183/2019-01).</p><p>Nº 1.797 - Homologar afastamento do País a MARCILIO TOSCANO FRANCA FILHO, Matrícula SIAPE 22052719, PROFESSOR ADJUNTO, Regime de Trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE DIREITO PÚBLICO, do CENTRO DE CIÊNCIAS JURÍDICAS, que no período de 21/10/2019 a 31/10/2019, participou do "Seminário Beni culturali: Quali strumenti per la risoluzione delle controversie internazionali?", em Florença, Itália, com ônus limitado. (Processo nº 23074.067791/2019-16).</p><p>Nº 1.810 - Homologar afastamento do País a RICARDO JORGE MENEZES DE LUCENA, Matrícula SIAPE 31631556, PROFESSOR TITULAR, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE MEDICINA INTERNA, do CENTRO DE CIÊNCIAS MÉDICAS, que no período de 03/06/2019 a 13/06/2019, participou de Convênio Internacional na Universidade MCGILL, em Montreal, Canadá, com ônus limitado. (Processo nº 23074.024834/2019-61).</p><p>Nº 1.811 - Homologar afastamento do País a MARILIA DE AZEVEDO DIEB, Matrícula SIAPE 03373386, PROFESSOR ASSOCIADO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE ARQUITETURA, do CENTRO DE TECNOLOGIA, que no período de 22/11/2019 a 02/12/2019, participou de mesa redonda no "2º Congresso Ibero-Americano de História Urbana", na Universidade Nacional Autônoma, México, com ônus limitado. (Processo nº 23074.076183/2019-94).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 18 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 1.812 - I - Designar PAULO ROBERTO FREIRE CORREA, Matrícula Siape 03313499, CPF Nº 16247957491, ECONOMISTA, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REITORIA DE PLANEJAMENTO, para exercer a função de Coordenador de Orçamento/PROPLAN/CD-3, em caráter de substituição, no período de 16.01.2020 a 31.01.2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.088117/2019-67).</p><p>Nº 1.814 - I - Designar RUBEM ALVES DE LIMA, Matrícula Siape 12754401, CPF Nº 08992536445, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REITORIA DE PÓS-GRADUAÇÃO, para exercer a função de Coordenador Geral de Acompanhamento e Avaliação dos Programas e Cursos de Pós-Graduação Stricto Sensu e Lato Sensu/PRPG/CD-4, em caráter de substituição, no período de 07.12.2019 a 31.12.2019.</p><p>II - Os efeitos financeiros desta Portaria entram em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.086705/2019-66).</p><p>Nº 1.815 - I - Designar MARCOS AURÉLIO VIEIRA DINIZ, Matrícula Siape 17661605, CPF Nº 02419754417, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REITORIA DE PÓS GRADUAÇÃO, para exercer a função de Coordenador Geral de Acompanhamento e Avaliação dos Programas e Cursos de Pós-Graduação Stricto Sensu e Lato Sensu/PRPG/CD-4, em caráter de substituição, no período de 01.01.2020 a 30.01.2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.086705/2019-66).</p><p>Nº 1.816 - I - Designar NATHÁLIA CRISTINA DE SIQUEIRA SILVA, Matrícula Siape 22494029, CPF Nº 04630967460, SECRETÁRIO EXECUTIVO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REITORIA ADMINISTRATIVA, para exercer a função de Coordenadora de Administração/PRA/CD-4, em caráter de substituição, no período de 06.01.2020 a 20.01.2010.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.086451/2019-86).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 19 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 1.821 - Cessar os efeitos, a partir de 19.11.2019, das PORTARIAS R/PROGEP/Nºs. 1608, 1609, 1610, 1611, 1612, 1613, 1614, 1615, 1616, 1617, 1618 e 1619, publicadas no D.O.U., Nº 223, de 19.11.2019, Página 24. (Processo nº 23074.044605/2013-04).</p><p>Nº 1.823 - I - Designar SAMARA QUEIROGA BORGES GOMES DA COSTA, Matrícula Siape 15529637, CPF Nº 78988136420, PEDAGOGO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na SUPERINTENDÊNCIA DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO, para exercer a função de Superintendente do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico da UFPB/CD-4, em caráter de substituição, no período de 02.01.2020 a 31.01.2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Memorando nº 040/2019).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 23 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 1.826 - I - Designar FAGNER OLIVEIRA DE ASSIS, Matrícula Siape 20287409, CPF Nº 04476691412, AUXILIAR EM ADMINISTRAÇÃO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na COORDENAÇÃO DE PROCESSOS DE GESTÃO DE PESSOAS da PRÓ-REITORIA DE GESTÃO DE PESSOAS, para exercer a função de Coordenador de Processos e Gestão de Pessoas/CPGP/PROGEP/CD-4, em caráter de substituição, no período de 21.12.2019 a 29.12.2019.</p><p>II - Os efeitos financeiros desta Portaria entram em vigor a partir da data de sua publicação. (Memorando nº 170/2019).</p><p>Nº 1.828 - Retificar a Portaria R/PROGEP Nº 1685, de 18.12.2019, publicada no D.O.U., Nº 226, de 22.11.2019, Página 36, que designou Fernando Antônio Bezerra da Costa Júnior, Matrícula SIAPE 16812031:</p><p>Onde se lê: "no período de 18.12.2019 a 31.01.2019".</p><p>Leia-se: "no período de 18.12.2019 a 31.01.2020". (Ofício nº 158/2019).</p><p>Nº 1.831 - I - Designar ALUÍSIO MARIO LINS SOUTO, Matrícula Siape 18724171, CPF Nº 05814231432, PROFESSOR ADJUNTO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE FINANÇAS E CONTABILIDADE do CENTRO DE CIÊNCIAS SOCIAIS APLICADAS, para exercer a função de Reitor da Universidade Federal da Paraíba/UFPB/CD-1, em caráter de substituição, no período de 02.01.2020 a 06.01.2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.090153/2019-91).</p><p>Nº 1.832 - I - Designar IGOR ARAÚJO ALVES, Matrícula Siape 16738647, CPF Nº 06811460440, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REITORIA DE ASSISTÊNCIA E PROMOÇÃO AO ESTUDANTE, para exercer a função de Coordenador de Assistência e Promoção Estudantis/COAPE/PRAPE/CD-4, no período de 13.01.2020 a 27.01.2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Memorando nº 52/2019).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 1.833 - I - Designar FERNANDA LUNA MACIEL COQUEIJO, Matrícula Siape 23862455, CPF Nº 03595043456, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na REITORIA, para exercer a função de Chefe da Secretaria Geral das Assessorias do Gabinete da Reitora/GR/CD-4, em caráter de substituição, no período de 02.01.2020 a 11.01.2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.090322/2019-92).</p><p>Nº 1.834 - I - Designar LIDIANE SANTOS DE MENEZES, Matrícula Siape 10989915, CPF Nº 00458338346, TÉCNICO EM SECRETARIADO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na REITORIA, para exercer a função de Chefe da Secretaria Geral das Assessorias do Gabinete da Reitora/GR/CD-4, em caráter de substituição, no período de 12.01.2020 a 21.01.2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.090322/2019-92).</p><p>Nº 1.835 - I - Designar RAFAEL DE MELLO GOUVEIA PEIXOTO, Matrícula Siape 23401849, CPF Nº 06980083406, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na REITORIA, para exercer a função de Chefe da Secretaria Geral das Assessorias do Gabinete da Reitora/GR/CD-4, em caráter de substituição, no período de 22.01.2020 a 31.01.2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.090322/2019-92).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>