<xml><article id="12071819" name="PTS3251A3298INSS" idOficio="5623463" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/12/2019" artClass="00013:00059:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="232" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12238187">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE  NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 10/GM/ME, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 13, de 18 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 3.251 - Designar CATIA CRISTINA DA SILVA BAUM, matrícula nº 1.531.978, CPF nº 145.338.218-63, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Atendimento, código FG 1, da Gerência-Executiva Jundiaí/SP.</p><p>Nº 3.252 - Designar JEANE DA SILVA SANTOS, matrícula nº 1.765.986, CPF nº 015.700.455-42, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Reconhecimento de Direitos, código FG 1, da Gerência-Executiva Jundiaí/SP.</p><p>Nº 3.253 - Dispensar, a contar de 3 de junho de 2019, ANA LUCIA PAZ DA SILVA CARRARA, matrícula nº 0.948.297, CPF nº 088.299.378-00, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social Bragança Paulista, vinculada à Gerência-Executiva Jundiaí/SP.</p><p>Nº 3.254 - Designar ANTONIA LEDA MARQUES LEOPOLDINO, matrícula nº 0.885.677, CPF nº 231.952.153-49, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social Bragança Paulista, vinculada à Gerência-Executiva Jundiaí/SP.</p><p>Nº 3.255 - Designar PERENE ROZANTE, matrícula nº 3.175.500, CPF nº 369.875.188-74, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social Digital Jundiaí - Digital, vinculada à Gerência-Executiva Jundiaí/SP.</p><p>Nº 3.256 - Designar THAYANA DA PAIXAO E SILVA, matrícula n° 2.395.799, CPF n° 124.652.747-24, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social Cabo Frio, vinculada à Gerência-Executiva Niterói/RJ.</p><p>N° 3.257 - Designar MATEUS BOMFIM DA SILVA DA COSTA, matrícula n° 2.415.872, CPF n° 138.567.467-90, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção Operacional da Gestão de Pessoas, código FG 1, da Gerência-Executiva Rio de Janeiro - Centro/RJ.</p><p>Nº 3.258 - Dispensar IGOR IAN LEAO TEIXEIRA, matrícula nº 2.138.575, CPF nº 021.123.231-99, do encargo de substituto eventual de Chefe da Divisão de Controle Financeiro de Benefícios, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Orçamento, Finanças e Contabilidade, da Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração.</p><p>Nº 3.259 - Designar CRISTIANI DA SILVA BOTELHO DE ANDRADE, matrícula nº 1.493.458, CPF nº 829.144.941-49, para o encargo de substituta eventual de Chefe da Divisão de Controle Financeiro de Benefícios, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Orçamento, Finanças e Contabilidade, da Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração, nos afastamentos e impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>N° 3.260 - Dispensar DANIEL LEITAO DA COSTA, matrícula n° 1.440.811, CPF n° 003.271.471-80, do encargo de substituto eventual de Chefe da Divisão de Execução Orçamentária e Financeira das Despesas Operacionais, código FCPE 101.2, da Coordenação de Orçamento e Finanças da Coordenação-Geral de Orçamento, Finanças e Contabilidade da Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração.</p><p>N° 3.261 - Designar ENEIDA DO SOCORRO PEREIRA DE OLIVEIRA, matrícula n° 1.490.645, CPF n° 148.294.522-34, para o encargo de substituta eventual de Chefe da Divisão de Execução Orçamentária e Financeira das Despesas Operacionais, código FCPE 101.2, da Coordenação de Orçamento e Finanças da Coordenação-Geral de Orçamento, Finanças e Contabilidade da Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração, nos afastamentos, impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 3.262 - Exonerar, a pedido, NICOLE MAZZOLENI FACCHINI, matrícula nº 2.585.343, CPF nº 825.484.200-00, do cargo em comissão de Chefe da Procuradoria Seccional, código DAS 101.1, da Procuradoria Seccional Passo Fundo/RS.</p><p>Nº 3.263 - Nomear LARISSA ROQUE DE FREITAS, matrícula nº 1.585.003, CPF nº 008.564.814- 08, para o cargo em comissão de Chefe da Procuradoria Seccional, código DAS 101.1, da Procuradoria Seccional Passo Fundo/RS.</p><p>Nº 3.264 - Dispensar, a contar de 31 de outubro de 2019, MAYCON RODRIGUES COSTA, matrícula nº 1.949.604, CPF nº 016.580.403-33, do encargo de substituto eventual de Chefe do Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Imperatriz/MA.</p><p>Nº 3.265 - Designar FLAUDINEY ALMEIDA MORAIS, matrícula nº 2.018.602, CPF nº 026.644.063-02, para o encargo de substituto eventual de Chefe do Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Imperatriz/MA, nos afastamentos, impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 3.266 - Designar ANDREA CRISTINA DE OLIVEIRA LOPES, matrícula nº 1.707.744, CPF nº 059.367.264-01, para exercer a Função Comissionada Técnica de Técnico de Reabilitação Profissional II, código FCT 14, do Serviço de Benefícios da Gerência-Executiva Maceió/AL.</p><p>Nº 3.267 - Dispensar, a contar de 20 de outubro de 2019, LUKE DIAS DE BARROS SILVA, matrícula nº 2.390.255, CPF nº 103.635.426-12, da Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios, código FG 3, da Agência da Previdência Social Belo Horizonte - Santa Efigênia, vinculada à Gerência-Executiva Belo Horizonte/MG, face falecimento.</p><p>Nº 3.268 - Designar MARCELO FERREIRA DOS SANTOS MARTINS, matrícula nº 1.955.845, CPF nº 109.238.776-57, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Logística, Licitações e Contratos e Engenharia, código FG 1, da Gerência-Executiva Teófilo Otoni/MG.</p><p>Nº 3.269 - Dispensar WASHINGTON MOURA JARDIM, matrícula nº 2.023.536, CPF nº 348.287.616-91, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Benefícios, código FG 2, da Agência da Previdência Social Araçuaí, vinculada à Gerência-Executiva Teófilo Otoni/MG.</p><p>Nº 3.270 - Dispensar LARA LUIZA DAMASCENO FREITAS, matrícula nº 2.131.717, CPF nº 016.695.156-05, da Função Comissionada Técnica de Técnico de Reabilitação Profissional II, código FCT 14, do Serviço de Benefício da Gerência-Executiva Varginha/MG.</p><p>Nº 3.271 - Designar LARA LUIZA DAMASCENO FREITAS, matrícula nº 2.131.717, CPF nº 016.695.156-05, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço Social e Reabilitação Profissional, código FCPE 101.1, da Superintendência-Regional Sudeste II.</p><p>Nº 3.272 - Designar MARCOS PAULO MACHADO DA SILVA, matrícula nº 1.450.187, CPF n° 031.380.257-22, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social Araruama, vinculada à Gerência-Executiva Niterói/RJ.</p><p>Nº 3.273 - Designar FABIO HENRIQUE LIMA DE SIQUEIRA, matrícula nº 1.636.541, CPF nº 036.244.094-84, para o encargo de substituto eventual de Chefe do Serviço de Aperfeiçoamento e Qualidade de Vida, código DAS 101.1, da Superintendência-Regional Nordeste, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 3.274 - Dispensar, a pedido, a contar de 14 de outubro de 2019, MARIA DO CARMO LUCAS FERREIRA, matrícula nº 1.615.630, CPF nº 836.857.403-00, da Função Gratificada, código FG 2, da Coordenação-Geral de Matéria de Benefícios, da Procuradoria Federal Especializada.</p><p>Nº 3.275 - Designar SIDNEA MARIA DA CRUZ, matrícula n° 0.922.100, CPF n° 521.949.737-53, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social Teresópolis, vinculada à Gerência-Executiva Petrópolis/RJ.</p><p>Nº 3.276 - Designar BRUNA MARQUES PAZ, matrícula nº 1.492.113, CPF nº 930.067.131-68, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Administração de Informações de Segurados, código FG 1, da Gerência-Executiva Volta Redonda/RJ.</p><p>N° 3.277 - Dispensar, a pedido, EDMAR SHIN ITE OHASHI, matrícula nº 1.376.628, CPF nº 138.451.248-90, da Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios, código FG 3, da Agência da Previdência Social São José dos Campos, vinculada à Gerência-Executiva São José dos Campos/SP.</p><p>N° 3.278 - Dispensar, a contar de 23 de outubro de 2019, GIZELI DOS SANTOS SILVA PEDROSA, matrícula nº 0.942.690, CPF nº 104.344.188-38, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Benefícios, código FG 2, da Agência da Previdência Social Presidente Venceslau, vinculada à Gerência-Executiva Presidente Prudente/SP, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 3.279 - Designar IVANISE LEAL MATOSO DA SILVA, matrícula nº 1.707.809, CPF nº 216.122.618-50, para exercer a Função Comissionada Técnica de Técnico de Reabilitação Profissional II, código FCT 14, do Serviço de Benefícios da Gerência-Executiva Taubaté/SP.</p><p>Nº 3.280 - Designar EDILSON APARECIDO PROTTI, matrícula nº 1.517.175, CPF n° 054.451.508-01, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Orçamento, Finanças e Contabilidade, código FG 1, da Gerência-Executiva São Paulo - Norte/SP.</p><p>Nº 3.281 - Designar LAERTE GUGLIARA JUNIOR, matrícula nº 1.782.395, CPF nº 085.553.278-57, para exercer a Função Comissionada Técnica de Técnico de Engenharia e Patrimônio, código FCT 8, da Superintendência-Regional Sudeste I/SP.</p><p>Nº 3.282 - Dispensar, a pedido, JULIANA CAMPOS DIAS, matrícula nº 1.563.592, CPF nº 001.105.801-33, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Atendimento, código FG 1, da Gerência-Executiva São José do Rio Preto/SP.</p><p>Nº 3.283 - Dispensar, a pedido, FLAVIA RODRIGUES FERREIRA, matrícula nº 1.564.513, CPF nº 046.011.556-14, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Logística, Licitações e Contratos e Engenharia, código FG 1, da Gerência-Executiva São José dos Campos/SP.</p><p>N° 3.284 - Designar MIRCIA CRISTIANE DE ARAUJO GOMES, matrícula nº 1.450.950, CPF nº 925.245.325-34, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Logística, Licitações e Contratos e Engenharia, código FG 1, da Gerência-Executiva São José dos Campos/SP.</p><p>Nº 3.285 - Dispensar EDINEI CARLOS ZOIA, matrícula nº 1.497.010, CPF nº 033.263.349-74, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Manutenção, código FG 1, da Gerência-Executiva Cascavel/PR.</p><p>Nº 3.286 - Designar SIENE NUNES MARTINS, matrícula nº 1.526.290, CPF nº 997.676.199-68, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Manutenção, código FG 1, da Gerência-Executiva Cascavel/PR.</p><p>Nº 3.287 - Dispensar EDINEI CARLOS ZOIA, matrícula nº 1.497.010, CPF nº 033.263.349-74, do encargo de substituto eventual de Chefe do Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Cascavel/PR.</p><p>Nº 3.288 - Nomear EDINEI CARLOS ZOIA, matrícula nº 1.497.010, CPF nº 033.263.349-74, para o cargo em comissão de Chefe do Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Cascavel/PR.</p><p>Nº 3.289 - Dispensar, a contar de 1° de agosto de 2019, JANETE BOBSIN TIETBOHL, matrícula nº 0.929.647, CPF nº 251.438.839-20, do encargo de substituta eventual de Chefe do Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Chapecó/SC, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 3.290 - Designar HELIA MULLER BETTIM, matrícula nº 1.707.790, CPF nº 730.877.690-53, para exercer a Função Comissionada Técnica de Técnico de Serviço Social II, código FCT 14, do Serviço de Benefícios da Gerência-Executiva Passo Fundo/RS.</p><p>Nº 3.291 - Exonerar IZAMAR APARECIDA DE PAULA, matrícula nº 1.104.236, CPF nº 169.309.321-91, do cargo em comissão de Chefe do Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Goiânia/GO.</p><p>Nº 3.292 - Dispensar GESCELIO SOARES DA SILVA, matrícula nº 1.635.816, CPF nº 901.642.291-91, do encargo substituto eventual de Chefe do Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Goiânia/GO.</p><p>Nº 3.293 - Nomear GESCELIO SOARES DA SILVA, matrícula nº 1.635.816, CPF nº 901.642.291-91, para o cargo em comissão de Chefe do Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Goiânia/GO.</p><p>Nº 3.294 - Dispensar, a pedido, a contar de 2 de setembro de 2019, DEA RITA NEVES GONCALVES DE SOUZA, matrícula nº 0.886.488, CPF nº 338.675.001-00, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social Três Lagoas, vinculada à Gerência-Executiva Campo Grande/MS.</p><p>Nº 3.295 - Designar GUILHERME PIRES DUARTE, matrícula nº 1.736.889, CPF nº 955.696.181-04, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Setor de Benefícios, código FG 2, da Agência da Previdência Social Cáceres, vinculada à Gerência-Executiva Cuiabá/MT.</p><p>Nº 3.296 - Exonerar, a pedido, SANDERSON FILOMENO DE ARAUJO, matrícula nº 1.960.301, CPF nº 732.607.382-15, do cargo em comissão de Chefe do Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Rio Branco/AC.</p><p>Nº 3.297 - Designar MARDIVAN SNIJDER CARDOZO BARBOSA, matrícula nº 2.998.276, CPF nº 006.901.403-55, para exercer a Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios, código FG 3, da Agência da Previdência Social Araguaína, vinculada à Gerência-Executiva Palmas/TO.</p><p>Nº 3.298 - Dispensar, a contar de 25 de setembro de 2019, MONICA FIGUEIREDO GEHRE ANDERSON, matrícula nº 0.885.979, CPF nº 236.694.701-15, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Benefícios, código FG 2, da Agência da Previdência Social Aquidauana, vinculada à Gerência-Executiva Campo Grande/MS, em virtude de sua aposentadoria.</p><p class="assina">RENATO RODRIGUES VIEIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>