<xml><article id="12132284" name="Documento sem ttulo (2)" idOficio="5631800" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/12/2019" artClass="00016:00079:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12252264">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE DEZEMBRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, nomeado pelo Decreto Presidencial de 3 de abril de 2018, publicado no Diário Oficial da União de 4 de abril de 2018, seção 2, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e na forma da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e de acordo com o disposto no Decreto nº 7.311, de 22/9/2010, publicado no DOU de 23/9/2010, alterado pela Portaria Interministerial nº 61, de 29 de março de 2018, publicada no DOU de 4 de abril de 2018, e considerando a Portaria - MEC nº 1.427, de 6 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Nº 1.406 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9°, inciso I e artigo 10 da Lei nº 8.112/90, conforme aproveitamento de concurso público da Universidade Federal do Tocantins - UFT, o candidato Klismam Marques dos Santos, habilitado em Concurso Público regido pelo Edital nº 1/2018/UFT/PROGEDEP/COPESE, de 27 de março de 2018 e suas retificações, homologado conforme Edital nº 8/2018 - UFT/PROGEDEP/COPESE, de 3 de julho de 2018, publicado no DOU n.º 126 de 13/7/2018, Seção 3, retificado pelo edital nº 09/2018, DOU nº 127 de 4 de julho de 2018, para o cargo de técnico em laboratório/Área: Anatomia, nível de classificação/nível de capacitação/padrão de vencimento "D 101", em regime de trabalho de 40 horas semanais, com lotação no Campus de Araguaína, do Instituto Federal do Tocantins, código de vaga nº 967097, oriundo da Port/MEC nº 1.740, de 14/10/19, DOU de 15/10/2019.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 3º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p>Nº 1.407 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9°, inciso I e artigo 10 da Lei nº 8.112/90, conforme aproveitamento de concurso público do Instituto Federal do Acre - IFAC, o candidato Raimundo Ayala Batista, habilitado em Concurso Público regido pelo Edital nº 2/2016/IFAC, de 30 de agosto de 2016 e suas retificações, homologado conforme Edital nº 25/2017 - IFAC, de 2 de março de 2017, publicado no DOU nº 44 de 6/3/2017, Seção 3, prorrogado pelas Portarias/IFAC de 27/2/2019, publicado no DOU nº 42 de 28/2/2019, Seção 1, para o cargo de tradutor e interprete de linguagem de sinais, nível de classificação/nível de capacitação/padrão de vencimento "D 101", em regime de trabalho de 40 horas semanais, com lotação no Campus Paraíso do Tocantins, do Instituto Federal do Tocantins, código de vaga nº 973416, oriundo da posse em outro cargo inacumulável de Alini Cardoso de Albuquerque Alves Portaria nº 1.104, de 12/9/19, DOU de 13/9/2019.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 3º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p class="assina">ANTONIO DA LUZ JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>