<xml><article id="12346005" name="Port548a551_2019" idOficio="5651521" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/12/2019" artClass="00021:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="243" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12289181">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O CHEFE DE GABINETE DA AGÊNCIA NACIONAL DO PETRÓLEO, GÁS NATURAL E BIOCOMBUSTÍVEIS, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria ANP nº 109, de 16 de março de 2018, resolve:</p><p>Nº 548 - Designar o servidor FELIPE DA SILVA ALVES, CPF nº ***.097.877-**, para substituir a Coordenadora de Outorgas para Instalações, código CCT -IV, na Superintendência de Infraestrutura e Movimentação, no Escritório Central da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP, na cidade do Rio de Janeiro, em seus afastamentos e impedimentos legais e regulamentares. (Processo SEI nº 48610.222865/2019-91)</p><p>Nº 549 - Designar o servidor LUCIANO DE GUSMÃO VELOSO, CPF nº ***.040.167-**, para substituir o Coordenador de Acesso a Transporte de Gás Natural, código CCT - IV, na Superintendência de Infraestrutura e Movimentação, no Escritório Central da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP, na cidade do Rio de Janeiro, em seus afastamentos e impedimentos legais e regulamentares. (Processo SEI nº 48610.222865/2019-91)</p><p>Nº 550 - Designar o servidor JARDEL FARIAS DUQUE, CPF nº ***.081.316-**, para substituir o Coordenador Acesso a Transporte de Líquidos, código CCT - IV, na Superintendência de Infraestrutura e Movimentação, no Escritório Central da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP, na cidade do Rio de Janeiro, em seus afastamentos e impedimentos legais e regulamentares. (Processo SEI nº 48610.222865/2019-91)</p><p>Nº 551 - Designar o servidor ROBERTO DE CASTRO REBELLO, CPF nº ***.073.937-**, para substituir o Coordenador de Supervisão da Movimentação de Gás Natural, código CCT - IV, na Superintendência de Infraestrutura e Movimentação, no Escritório Central da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP, na cidade do Rio de Janeiro, em seus afastamentos e impedimentos legais e regulamentares. (Processo SEI nº 48610.222865/2019-91)</p><p class="assina">ALEXANDRE DE SOUZA GROSSI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>