<xml><article id="12108173" name="Port_312_2019-9-24" idOficio="5626472" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/12/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="234" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12243354">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE Dezembro DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE Dezembro DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 2.614 - Retificar a Portaria nº2463/2019/GR, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 224, de 20 de novembro de 2019, seção 2, p.38, que designa João Henrique Corte Medeiros, modificando o trecho em que se lê "Designar João Henrique Corte Medeiros" para "Designar, a partir de 02 de Dezembro de 2019, João Henrique Corte Medeiros".(Ref. Sol. 81222/2019)</p><p>Nº 2.615 - Retificar a Portaria nº 2462/2019/GR, de 19 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 224, em 20 de novembro de 2019, seção 2, p. 38, que designa RENATA PACHECO, modificando o trecho em que se lê " Designar RENATA PACHECO" para "Designar, a partir de 02 de Dezembro de 2019, RENATA PACHECO".(Ref. Sol. 81222/2019)</p><p>Nº 2.617 - Art. 1º Designar, a partir de 25 de Janeiro de 2020, Leonardo Flach, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe D, nível 1, MASIS nº 177061, SIAPE nº 1816035, para exercer a função de Coordenador(a) de Pós-Gradução do Mestrado Profissional em Administração Universitária - CPGMPAU/CSE, para um mandato de 3 meses e 1 semana.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a Função Comissionada de Coordenação de Curso, código FCC.(Ref. Sol. OF I 2/CSE/2019)</p><p>Nº 2.618 - Art. 1º Dispensar João Leonardo Oster, AUXILIAR EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 186346, SIAPE nº 1972934, do exercício da função de Chefe do Serviço de Mecânica - SM/NUMA/PU/SEOMA, código FG4, para a qual foi designado pela Portaria 2564 /2018/GR, DE 4 DE DEZEMBRO DE 2018.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 84389/2019)</p><p>Nº 2.619 - Art. 1º Dispensar PABLO EDUARDO JUNGES ABREU, ENGENHEIRO/ÁREA, MASIS nº 184980, SIAPE nº 1950324, do exercício da função de Chefe do Serviço de Manutenção de Equipamentos Eletrônicos e de Ótica - SMEEO/NUMA/PU/SEOMA, código FG4, para a qual foi designado pela Portaria 1955/2018/GR, DE 24 DE AGOSTO DE 2018 .</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 84389/2019)</p><p>Nº 2.620 - Art. 1º Designar LEANDRO CARLOS SETUBAL, TÉCNICO EM MECÂNICA, MASIS nº 199480, SIAPE nº 2225418, para exercer a função de Chefe do Serviço de Mecânica - SM/NUMA/PU/SEOMA.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 84389/2019)</p><p>Nº 2.621 - Art. 1º Designar Diogo Teodoro, TÉCNICO EM ELETRÔNICA, MASIS nº 189833, SIAPE nº 2049335, para exercer a função de Chefe do Serviço de Manutenção de Equipamentos Eletrônicos e de Ótica - SMEEO/NUMA/PU/SEOMA.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 84389/2019)</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições e com base no art. 93, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no art. 30 da Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, e no que consta no Processo nº 23080.049390/2019-97, resolve:</p><p>Nº 2.623 - Encerrar, a partir de 2 de março de 2020, o afastamento de EDUARDO LUIZ ORTIZ BATISTA, professor do magistério superior, SIAPE Nº 2.644280, para prestar colaboração técnica à Universidade Federal do Paraná.</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>