<xml><article id="12476691" name="AFASTAMENTO DO PAS EM 23.12.2019" idOficio="5663651" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="24/12/2019" artClass="00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="248" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12313325">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 19 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 19 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n. 404/2009, publicada no DOU de 07/05/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza o afastamento a seguir:</p><p>FABIO HENRIQUE PEREIRA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar/participardo curso "Les médias sociaux et les modalités de circulation et consomation de l'information politique" junto ao Departamento de Ciência Política da UQAM, no período de 17/03/2020 a 04/04/2020 (incluindo trânsito), em Montreal/Canada, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.117107/2019-21.</p><p>GREGORIO LUIS SILVA ARAUJO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar visita/pesquisa, no período de 13/01/2020 a 17/01/2020 (incluindo trânsito), nos EUA, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.150760/2019-01.</p><p>LUCIANA HAGSTROM BEX, Professora Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar visita técnica no State College, no período de 24/01/2020 a 20/02/2020 (incluindo trânsito), nos EUA, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.149709/2019-48.</p><p>JULIANO ZAIDEN BENVINDO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar da Conference on Constitution-Making and Constitutional Change, no período de 15/01/2020 a 22/01/2020 (incluindo trânsito), nos EUA, com ônus FAP/DF. Proc.Eletrônico 23106.150657/2019-52.</p><p>ALICE MELO RIBEIRO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do XII congresso internacional de educação superior - UNIVERSIDAD 2020, no período de 09/02/2020 a 15/02/2020 (incluindo trânsito), em Cuba, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.152702/2019-11.</p><p>AMANDA MARINA ANDRADE MEDEIROS DE CARVALHO, Professor do Magistério Superior, na Fundação Universidade de Brasília, que pretende no período de 20/01/2020 a 06/02/2020 (incluindo trânsito), participar de visita técnica na University of Helsinki, na Finlândia, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.151828/2019-61.</p><p>LUIS PAULO FAINA GARCIA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar visita técnica na School of Computer Science and Engineering/University of New South Wales, no período de 30/01/2020 a 01/03/2020 (incluindo trânsito), na Austrália, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.151618/2019-72.</p><p>RENATO CAPARROZ, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar Visita técnica, no período de 22/01/2020 a 01/02/2020 (incluindo trânsito), na Argentina, com ônus FAP/DF. Proc.Eletrônico 23106.139760/2019-41.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p><p class="identifica">DESPACHO de 23 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n° 404/2009, publicada no DOU de 07/05/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza o afastamento a seguir:</p><p>CATIA PICCOLO VIERO DEVECHI, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, no período de 01/03/2020 a 31/04/2020, no Brasil, e no período de 01/05/2020 a 31/05/2020, na Itália (incluindo trânsito), para realizar pesquisa, com ônus limitado p/UnB, processo nº 23106.139128/2019-06.</p><p>WIVIAN JANY WELLER, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, no período de 01/04/2020 a 29/06/2020 (incluindo trânsito), para realizar pesquisa/estudos, no Centro CASS-Unicamp, no período de 01/04/2020 a 30/04/2020, no Brasil; e na Universität Frankfurt am Main, no período de 01/05/2020 a 29/06/2020, na Alemanha, com ônus limitado, processo nº 23106.140667/2019-80.</p><p>NOÊMIA DE MORAIS SANTOS, Secretário Executivo, na Universidade de Brasília, para realizar Doutorado Sanduíche na Universidade de Padova, no período de no período de 04/02/2020 a 03/08/2020 (incluindo trânsito), na Itália, com ônus CAPES. Proc.Eletrônico 23106.070132/2018-53.</p><p>ADRIANA CARVALHO DOS SANTOS, Secretário Executivo, na Universidade de Brasília, para realizar curso de Idiomas, no período de 06/01/2020 a 29/01/2020 (incluindo trânsito), na Inglaterra, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.110905/2019-22. Correspondente a Licença Capacitação no Exterior</p><p>EILEEN PFEIFFER FLORES, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, no período de 25/03/2020 a 22/06/2020 (incluindo trânsito), para realizar pesquisa, participar de seminários e grupos formais de estudos na King´s College, London, em Londres, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.131967/2019-78.</p><p>PRISCILA AMERICA SOLIS MENDEZ BARRETO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, no período de 02/01/2020 a 17/03/2020 (incluindo trânsito), para realizar pesquisa e desenvolvimento de cooperação na área de redes 5G, no laboratório CITILAB da Universidade INSA/Lyon, na França, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.140982/2019-15.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>