<xml><article id="12346648" name="Portarias 16.12.2019" idOficio="5651670" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/12/2019" artClass="00016:00052:00001:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="243" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12289287">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS 16 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS 16 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, nomeado pelo Decreto MEC de 17.10.2017, publicado no DOU de 18.10.2017, seção 2, página 1 no uso de suas atribuições legais resolve:</p><p>Nº 2.988 - Processo nº 23156.001156/2017-96 - Dispensar, TIAGO DALAPICOLA, matrícula SIAPE 2194832, da Função de Coordenador de Curso - FCC, do curso Técnico em Agroindústria, da Estrutura Administrativa do Campus Santa Teresa do Ifes, para a qual foi designada pela Portaria nº 3517, de 08.12.2017, publicada no DOU em 11.12.2017.</p><p>Nº 2.989 - Processo nº 23156.001153/2017-52 - Dispensar, ANTONIO RESENDE FERNANDES, matrícula SIAPE 1196632, da Função de Coordenador de Curso - FCC, do curso Bacharelado em Agronomia, da Estrutura Administrativa do Campus Santa Teresa do Ifes, para o qual foi designado pela Portaria nº 3490, de 07.12.2019, publicada no DOU em 11.12.2019.</p><p>Nº 2.990 - Processo nº 23156.001151/2017-63 - Dispensar, JOÃO MAURICIO ZANDOMENICO, matrícula SIAPE 2248189, da Função de Coordenador de Curso - FCC, do curso Técnico em Meio Ambiente integrado ao Ensino Médio, da Estrutura Administrativa do Campus Santa Teresa do Ifes, para o qual foi designado pela Portaria nº 3515, de 08.12.2017, publicada no DOU em 11.12.2017.</p><p>Nº 2.991 - Processo nº 23156.001155/2017-41 - Dispensar, LEONARDO DE SOUZA ROCHA, matrícula SIAPE 2099748, da Função de Coordenador de Curso - FCC, do curso Licenciatura em Ciências Biológicas, da Estrutura Administrativa do Campus Santa Teresa do Ifes, para o qual foi designado pela Portaria nº 3488, de 07.12.2017, publicada no DOU em 11.12.2017.</p><p>Nº 2.992 - Processo nº 23156.001154/2017-13 - Dispensar, MAYCON GUEDES CORDEIRO, matrícula SIAPE 2866635, da Função de Coordenador de Curso - FCC, do curso de Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas, da Estrutura Administrativa do Campus Santa Teresa do Ifes, para o qual foi designado pela Portaria nº 3486, de 07.12.2017, publicada no DOU em 11.12.2017.</p><p>Nº 2.995 - Processo nº 23156.002410/2019-64 - Art. 1º Designar JOÃO MAURICIO ZANDOMENICO, matrícula SIAPE 2248189, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC, do curso de Técnico em Meio Ambiente, da Estrutura Administrativa do Campus Santa Teresa do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.996 - Processo nº 23156.002409/2019-91- Art. 1º Designar MILTON CÉSAR PAES SANTOS, matrícula SIAPE 1017899, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC, do curso de Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas, da Estrutura Administrativa do Campus Santa Teresa do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.997 - Processo nº 23156.002408/2019-21 - Art. 1º Designar ROSANA DOS REIS ABRANTE NUNES, matrícula SIAPE 2698718, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC, do curso de Licenciatura em Ciências Biológicas, da Estrutura Administrativa do Campus Santa Teresa do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.998 - Processo nº 23156.002407/2019-48 - Art. 1º Designar ALBERTO CHAMBELA NETO, matrícula SIAPE 3570626, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC, do curso Bacharelado em Agronomia, da Estrutura Administrativa do Campus Santa Teresa do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.999 - Processo nº 23156.002406/2019-75 - Art. 1º Designar JUSSARA SILVA CAMPOS, matrícula SIAPE 1816652, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC, do curso Técnico em Agropecuária, da Estrutura Administrativa do Campus Santa Teresa do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 3.000 - Processo nº 23156.002405/2019-05 - Art. 1º Designar TIAGO DALAPICOLA, matrícula SIAPE 2194832, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC, do curso Técnico em Agroindústria, da Estrutura Administrativa do Campus Santa Teresa do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 3.001 - Processo nº 23158.002725/2019-92 - Art. 1º Designar EDILSON LUIZ DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE 1508763, para exercer a Função Gratificada, código FG-1, de Coordenador da Coordenadoria Geral de Ensino da Estrutura Administrativa do Campus Serra do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Jadir Jose Pela</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>