<xml><article id="12346237" name="16 de dezembro S2 portarias 3526" idOficio="5651561" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/12/2019" artClass="00016:00130:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="243" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12289136">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16.6.2017, resolve:</p><p>N° 3.526 - Art. 1º - Designar o servidor WENDERSON GOMES DOS SANTOS, matrícula SIAPE n.º 1102241, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), Coordenador do Curso de Engenharia de Alimentos da Faculdade de Ciências Agrárias - FCA, para o mandato de 02 (dois) anos.</p><p>Art. 2º - Designar a servidora ANTÔNIA QUEIROZ LIMA DE SOUZA, matrícula SIAPE n.º 2978532, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, como Vice-Coordenadora do Curso de Engenharia de Alimentos da Faculdade de Ciências Agrárias - FCA, para o mandato de 02 (dois) anos.</p><p>N° 3.527 - Art. 1º - Nomear a servidora DÉBORA TEIXEIRA OHANA, matrícula SIAPE n.º 7401264, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer o Cargo Comissionado CD-03, de Diretora da Faculdade de Ciências Farmacêuticas da Universidade Federal do Amazonas, para o mandato de 04 (quatro) anos referente ao período de 16/01/2020 a 16/01/2024.</p><p>Art. 2º - Nomear o servidor ANTONIO BATISTA DA SILVA, matrícula SIAPE n.º 1168933, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer o Cargo Comissionado CD-04, de Coordenador Acadêmico da Faculdade de Ciências Farmacêuticas da Universidade Federal do Amazonas, para o mandato de 04 (quatro) anos referente ao período de 16/01/2020 a 16/01/2024.</p><p>Art. 3º - Nomear a servidora GIANE ALVES DA SILVA, matrícula SIAPE n.º 1168985, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer o Cargo Comissionado CD-04, de Coordenadora Administrativa da Faculdade de Ciências Farmacêuticas da Universidade Federal do Amazonas, para o mandato de 04 (quatro) anos referente ao período de 16/01/2020 a 16/01/2024.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16.6.2017, resolve:</p><p>N° 3.543 - Designar a servidora NUBIA NAJAR DIAS, Matrícula SIAPE nº 2451987, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, lotada no Centro de Educação a Distância da Universidade Federal do Amazonas, para exercer a Função de Coordenador do Curso de Licenciatura em Artes Visuais na modalidade de Ensino à Distância, no âmbito da Universidade Federal do Amazonas - UFAM.</p><p>N° 3.544 - Designar o servidor JOÃO GUSTAVO KIENEN, Matrícula SIAPE nº 1714846, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, lotado na Faculdade de Artes, para exercer a Função de Coordenador do Curso de Licenciatura em Música na modalidade de Ensino à Distância, no âmbito da Universidade Federal do Amazonas - UFAM.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>