<xml><article id="12391197" name="Portaria 505 de 06.12.19 e 517 5" idOficio="5655915" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/12/2019" artClass="00016:00124:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade da Integração Internacional da Lusofonia Afro-Brasileira" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="245" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12297046">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 505, DE 6 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 505, DE 6 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A VICE-REITORA, PRO TEMPORE, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DA INTEGRAÇÃO INTERNACIONAL DA LUSOFONIA AFRO-BRASILEIRA, no uso de suas atribuições legais e de acordo com a Lei nº 12.289, de 20 de julho de 2010, a Portaria nº 951, de 14 de setembro de 2018, publicada no DOU de 17 de setembro de 2018, do Ministério da Educação,</p><p>Considerando o que consta no Processo 23282.503946/2019-28, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar a servidora LIVIA PAULIA DIAS RIBEIRO, matrícula SIAPE nº 1555831, do cargo de Diretora do Instituto de Ciências Exatas e da Natureza, código CD- 03, a partir do dia 19/12/2019.</p><p>Art. 2º Designar o servidor JOBER FERNANDO SOBCZAK, matrícula SIAPE nº 1972872, para assumir a função de Diretor do Instituto de Ciências Exatas e da Natureza, código CD- 03, a partir do dia 19/12/2019, para o quadriênio 2019-2023, conforme Edital ICEN nº 09/2019.</p><p>Art. 3º Esta portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação.</p><p class="assina">Andrea Gomes Linard</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR, PRO TEMPORE, DA UNIVERSIDADE DA INTEGRAÇÃO INTERNACIONAL DA LUSOFONIA AFRO-BRASILEIRA, no uso de suas atribuições legais e de acordo com a Lei nº 12.289, de 20 de julho de 2010, a Portaria nº 831, de 23 de agosto de 2018, publicada no DOU de 24 de agosto de 2018, do Ministério da Educação;</p><p>Considerando o que consta no Processo 23282.508078/2019-72, resolve:</p><p>Nº 517 - Art. 1º Dispensar a servidora BARBARA ELEODORA SANTIAGO GOMES, matrícula SIAPE nº 1726489, da função de Chefe da Seção de Pós-Graduação, código FG-03.</p><p>Art. 2º Esta portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação.</p><p>Nº 519 - Art. 1º Designar o servidor CARLOS ALBERTO MUNIZ, matrícula SIAPE nº 1714132, para a função de Chefe do Serviço Acadêmico do Instituto de Linguagens e Literaturas, código FG-03.</p><p>Art. 2º Esta portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação.</p><p class="assina">Alexandre Cunha Costa</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>