<xml><article id="12149736" name="pt 1.356__172611" idOficio="5633990" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/12/2019" artClass="00013:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12256067">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.356, DE 4 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.356, DE 4 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições, com fundamento no art. 71 do Decreto nº 9.745, de 08 de abril de 2019, resolve</p><p>Art. 1º Instituir Grupo de Trabalho Teleatendimento - GTT para apresentação de estudo de viabilidade e propostas de unificação dos atendimentos telepresenciais realizados pelo Instituto Nacional do Seguro Social - INSS e pela Secretaria de Trabalho - STRAB, com o objetivo de unificar, simplificar, facilitar e melhorar o atendimento ao cidadão.</p><p>Art. 2º Compete ao Grupo de Trabalho:</p><p>I - realizar estudo da viabilidade de unificação dos serviços prestados, considerando os contratos atualmente vigentes no INSS e na STRAB;</p><p>II - elaborar Plano de Trabalho contendo as principais etapas a serem realizadas para a efetiva unificação dos serviços ao cidadão e cronograma estimados para elas;</p><p>III - propor eventuais atos normativos necessários à presente unificação de serviços; e</p><p>IV - submeter relatório final ao Secretário Especial de Previdência e Trabalho.</p><p>Art. 3º O GTT será composto pelos seguintes membros:</p><p>I - representantes do INSS:</p><p>a) titulares:</p><p>1. Vitor Poubel da Silva, que o coordenará; e</p><p>2. Valéria Vieira de Moraes, que substituirá o coordenador em suas eventuais ausências.</p><p>b) suplentes:</p><p>1. Carla Cristine Gonçalves Soares; e</p><p>2. Ileana Rita da Costa Silva.</p><p>II - representantes da SEPRT:</p><p>a) titulares:</p><p>1. Vladimir Gobbi Júnior; e</p><p>2. Antônio Carlos Fontoura.</p><p>b) suplentes:</p><p>1. Rayssa da Silva Passos; e</p><p>2. Thalyta Caroline Fernandes Vieira.</p><p>§ 1º Caberá ao Coordenador do GTT realizar as convocações para as reuniões, bem como elaborar a pauta a ser discutida;</p><p>§ 2º O INSS prestará o apoio administrativo necessário aos trabalhos do GTT.</p><p>Art. 4º O GTT terá a duração de 15 (quinze) dias, a contar da data da primeira reunião, podendo ser prorrogado uma única vez, por igual período.</p><p>Art. 5º A participação dos membros do GTT, é considerada prestação de serviço público relevante, não remunerada.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO MARINHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>