<xml><article id="12447735" name="portaria 30" idOficio="5661281" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/12/2019" artClass="00044:00478:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional dos Representantes Comerciais no Estado de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="247" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12308215">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 30, de 20 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 30, de 20 de dezembro de 2019</p><p>O Presidente do Conselho Regional dos Representantes Comerciais no Estado de Pernambuco - Core-PE, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e em conformidade com o disposto no artigo 26, alínea "k", "n" e "t", do Regimento Interno da Entidade.</p><p>Considerando o disposto na Portaria 36 de 11 de junho de 2019 do CONFERE que designou servidores para apuração das condutas de funcionário deste regional, contidas nas informações iniciais 01/2019 e 02/2019;</p><p>Considerando a necessidade de prorrogação dos trabalhos da comissão processante por mais 60 (sessenta) dias, conforme solicitação contida nos ofícios 05/2019 dos PADs 01/2019 e 02/2019 da supracitada comissão.</p><p>Considerando os citados encerramentos das instruções processuais nos ofícios 06/2019 dos PADs 01/2019 e 02/2019 e a informação da Comissão Processante que não vê motivos para a manutenção do afastamento do referido funcionário de suas funções, resolve:</p><p>I - Prorrogar o prazo por mais 60 (sessenta) dias, para conclusão dos trabalhos da comissão processante dos Processos Administrativos Disciplinares 01/2019 e 02/2019;</p><p>II - Determinar o retorno do funcionário Sr. Aprígio Luiz de Melo Gusmão às suas atividades laborais a partir do dia 02.01.2020.</p><p>III - Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">Archimedes Cavalcanti Júnior</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>