<xml><article id="12223575" name="PORT. AFP - 7992 A 8000" idOficio="5640949" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/12/2019" artClass="00016:00100:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="238" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12268593">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Minas Gerais no uso de atribuição que lhe confere a Portaria nº 1487 de 27/11/2017, do Ministro de Estado da Educação, e considerando as disposições regimentais e a legislação pertinente, resolve:</p><p>Nº 7.992 - Autorizar o afastamento do país da servidora LEISE KELLI DE OLIVEIRA, Professor Associado, no período de 07/01/2020 a 07/02/2020, para realizar Intercâmbio Acadêmico na Maritime University of Szczecin, em Szczecin/Polónia, com ônus limitado. Processo nº 23072.084624/2019-41.</p><p>Nº 7.993 - Autorizar o afastamento do país da servidora MARIA LUIZA ALMEIDA CUNHA DE CASTRO, Professor Adjunto, no período de 18/01/2020 a 01/02/2020, para realizar visita técnica, em Karlsruhe/Alemanha, com ônus limitado. Processo nº 23072.085236/2019-88.</p><p>Nº 7.996 - Autorizar o afastamento do país do servidor ABILIO AZAMBUJA RODRIGUES FILHO, Professor Associado, no período de 14/01/2020 a 10/02/2020, para realização de visita técnica na Ludwig-Maximilians-Universität München, em Munique/Alemanha, com ônus limitado. Processo nº 23072.085133/2019-18.</p><p>Nº 7.999 - Autorizar o afastamento do país do servidor JOÃO TRINDADE MARQUES, Professor Associado, no período de 20/01/2020 a 17/02/2020, para realização de Cooperação Internacional junto à Universidade de Estrasburgo, em Estrasburgo/França, com ônus limitado. Processo nº 23072.085068/2019-21.</p><p>Nº 8.000 - Autorizar o afastamento do país do servidor EDUARDO NICOLAU DOS SANTOS, Professor Titular, no período de 16/12/2019 a 21/12/2019, para realizar Intercâmbio Acadêmico na Universidad de Chile Centro de Ciencias Quimicas Y Farmaceuticas, em Santiago/Chile, com ônus limitado. Processo nº 23072.085323/2019-35.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>