<xml><article id="12563003" name="Portarias de Exoneração 30-12-20" idOficio="5669992" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2019" artClass="00016:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="252" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12326012">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 30 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FARROUPILHA - RS, nomeada pelo Decreto Presidencial de 29 de outubro de 2012, publicado no Diário Oficial da União de 30 de outubro de 2012, e reconduzida pelo Decreto Presidencial de 28 de novembro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 29 de novembro de 2016, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.879 - Exonerar o(a) servidor(a) ANDRÉA PEREIRA, Matrícula SIAPE n° 1772597, ocupante do Cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Cargo de Diretora de Ensino, Código da Função CD-003, do Instituto Federal Farroupilha Campus Santo Ângelo.</p><p>Nº 1.880 - Exonerar o(a) servidor(a) KARLISE SOARES NASCIMENTO, Matrícula SIAPE n° 2927912, ocupante do Cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Cargo de Diretora de Planejamento e Desenvolvimento Institucional Substituta, Código da Função CD-004, do Instituto Federal Farroupilha Campus Santo Ângelo.</p><p>Nº 1.881 - Exonerar o(a) servidor(a) ÂNGELA PAWLOWSKI, Matrícula SIAPE n° 2115464, ocupante do Cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Cargo de Diretora de Pesquisa, Extensão e Produção, Código da Função CD-004, do Instituto Federal Farroupilha Campus Santo Ângelo.</p><p>Nº 1.882 - Exonerar o(a) servidor(a) TALITHA COMARU, Matrícula SIAPE n° 1648864, ocupante do Cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Cargo de Diretora de Pesquisa, Extensão e Produção Substituta, Código da Função CD-004, do Instituto Federal Farroupilha Campus Santo Ângelo.</p><p>Nº 1.883 - Exonerar o(a) servidor(a) LEONI SACK DE LIMA, Matrícula SIAPE n° 1895699, ocupante do Cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Assistente em Administração, do cargo de Diretora de Administração Substituta, Código da Função CD-04, do Instituto Federal Farroupilha Campus Santo Ângelo.</p><p>Nº 1.884 - Exonerar o(a) servidor(a) MARCELO DA SILVA ANDREAZZA, Matrícula SIAPE n° 2875398, ocupante do Cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Administrador, do Cargo de Diretor de Administração, Código da Função CD-04, do Instituto Federal Farroupilha Campus Santo Ângelo.</p><p>Nº 1.885 - Exonerar a pedido, a contar de 18/12/2019, o(a) servidor(a), ELISABETE SCHERER DOS SANTOS, Matrícula SIAPE nº 1849494, do cargo de Técnico Administrativo em Educação - Auxiliar de Biblioteca, Código da Vaga 0833134, do Quadro Permanente do Instituto Federal Farroupilha, conforme Artigo 34 da Lei nº 8.112/90.</p><p>Nº 1.902 - Exonerar o(a) servidor(a) ANDRÉA PEREIRA, Matrícula no SIAPE nº 1772597, ocupante do Cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Cargo de Diretor Geral Pro Tempore Substituto, Código da Função CD-02, do Instituto Federal Farroupilha Campus Santo Ângelo.</p><p class="assina">CARLA COMERLATO JARDIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>