<xml><article id="12549667" name="(DOU) PORTARIAS - DOU 31-12-2019" idOficio="5662121" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2019" artClass="00013:00002:00072:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Gerência Regional de Administração no Goiás e Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="252" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12310051">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 20 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 20 de dezembro de 2019</p><p>A GERENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA EM GOIÁS E TOCANTINS, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo Artigo 5º, inciso II, da Portaria nº 284, de 31/01/2019, publicada no Diário Oficial da União de 01/02/2019, e delegação concedida através da Portaria SRF/MF nº 1671/05, publicada no DOU de 20/06/05, resolve:</p><p>Nº 14.618 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor AIRTON DE OLIVEIRA GARCIA, CPF nº 395.***.***- 15, Matrícula SIAPE nº 1151125, ocupante do cargo de Auditor-Fiscal da Receita Federal Brasil, Nível NS, Classe S, Padrão III, lotado na Delegacia da Receita Federal do Brasil em Goiânia e em exercício no Serviço de Orientação e Análise Tributária - SEORT, com fundamento no art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, combinado com o §1º, do art. 3º, da Emenda Constitucional nº 103, de 2019. (Processo nº 10120.751067/2019-11)</p><p>Nº 14.619 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSE ONOFRE MACHADO, CPF nº 070.***.***-49, Matrícula SIAPE nº 100606, ocupante do cargo de Motorista Oficial Nível NI, Classe S, Padrão III, lotado na Delegacia da Receita Federal do Brasil em Goiânia e em exercício no Serviço de Programação e Logística - SEPOL, com fundamento no art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, combinado com o §1º, do art. 3º, da Emenda Constitucional nº 103, de 2019. (Processo nº 10120.754521/2019-96)</p><p>Nº 14.636 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora CARMEM TEREZA DOS SANTOS, CPF nº 300.***.***- 15, Matrícula SIAPE nº 0445843, ocupante do cargo de Técnico em Contabilidade, Nível NI, Classe S, Padrão III, lotada na Delegacia da Receita Federal do Brasil e em exercício no Serviço de Programação e Logística em Goiânia-GO, com fundamento no art. 3º, incisos I, II,III e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47 de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005, combinado com o §1º, do art. 3º, da Emenda Constitucional nº 103, de 2019. (Processo nº 13116.000046/2019-91)</p><p>Nº 14.643 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor WALDECY FURTADO DA SILVA, CPF nº 242.***.***- 04, Matrícula SIAPE nº 0495113, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Nível NI, Classe S, Padrão III, lotado e em exercício na Procuradoria da Fazenda Nacional em Goiânia-GO, com fundamento no art. 3º, incisos I, II,III e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47 de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005, combinado com o §1º, do art. 3º, da Emenda Constitucional nº 103, de 2019. (Processo nº 10180.100580/2019-35)</p><p class="assina">ADIMA GOMES SFAIR MEDEIROS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>