<xml><article id="12059586" name="trt9a278-2019 ATO 296" idOficio="5618457" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="02/12/2019" artClass="00043:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00010" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 9ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="99" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=99" editionNumber="232" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12228503">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 296, DE 22 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 296, DE 22 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA DO TRABALHO, PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 9ª REGIÃO, usando de suas atribuições legais, diante do disposto no art. 25, LV-A, do Regimento Interno e do contido no PRP nº 157/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder, ad referendum do Órgão Especial, aposentadoria à servidora KELLY CRISTINA DZIECIOL MARTINS, nos termos do art. 3º da EC nº 47/2005, c/c art. 3º da EC 103/2019, com proventos integrais por tempo de contribuição, no montante de R$ 12.109,24 (doze mil, cento e nove reais e vinte e quatro centavos), correspondentes à remuneração do cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Telefonia, classe C, padrão 13, conforme arts. 12 e 13 da Lei nº 11.416/2006 (Vencimento Servidor Inativo de R$ 4.749,33 e GAJ Cargo Inativo de R$ 6.649,06), acrescidos das seguintes vantagens: a) vantagem pessoal nominalmente identificada - VPNI, equivalente a 1/10 da função comissionada de nível FC-3, no valor de R$ 212,17, conforme disposto nos arts. 3º da Lei nº 8.911/1994, 5º da Lei nº 9.624/1998 e 62-A da Lei nº 8.112/1990; b) 3% da gratificação adicional por tempo de serviço - GATS, equivalente a R$ 142,48, prevista no art. 67 da Lei nº 8.112/1990; e c) adicional de qualificação - AQ, referente a curso de especialização, no importe de 7,5%, incidente sobre o vencimento básico do cargo efetivo ocupado pela servidora, no valor de R$ 356,20, nos termos dos arts. 14, § 5º, e 15, III, da Lei nº 11.416/2006, e art. 6º, III, do Anexo I, da Portaria Conjunta nº 1/2007. Faz jus, ainda, à paridade de vencimentos com o pessoal da ativa, nos termos do art. 3º, parágrafo único, da EC nº 47/2005, estendendo-se tal paridade a eventuais pensionistas.</p><p>Art. 2º Conceder indenização de férias no total de R$ 5.958,00, resultante do pagamento de: a) 10 dias do exercício de 2019, no valor de R$ 4.496,25; e b) 1/12 do período aquisitivo de 13/11 a 1º/12/2019, no valor de R$ 1.124,06, e terço de R$ 337,69, nos termos do artigo 78, §§ 3º e 4º da Lei 8.112/1990, c/c o art. 24, caput e § 4º, da Resolução CSJT nº 162/2016. O pagamento, que deverá ocorrer sem a incidência do imposto de renda na fonte e de contribuição previdenciária, nos termos do art. 9º, caput, do Ato TRT9 nº 74/2016, tem base de cálculo composta por: Vencimento Estatutário (R$ 4.749,33), GAJ (R$ 6.649,06), GATS (R$ 142,48), AQ - Especialização (R$ 356,20), AQ - Treinamentos (R$ 47,49), Abono de Permanência (não incide sobre o cálculo do terço) (R$ 1.332,02) e VPNI (R$ 212,17).</p><p>Art. 3º Declarar vago o cargo acima citado, nos termos do inciso VII, art. 33, da Lei n.º 8.112/1990.</p><p>Art. 4º Transformar o cargo mencionado no art. 1º deste Ato em Técnico Judiciário, Área Administrativa, na forma da Resolução Administrativa nº 60/2010, do Órgão Especial deste Tribunal.</p><p class="assina">MARLENE T. FUVERKI SUGUIMATSU</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>