<xml><article id="12276726" name="3651 (11.12.2019) SE" idOficio="5645609" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/12/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="240" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12277793">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.651, DE 11 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.651, DE 11 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso das atribuições que lhe conferem a Portaria nº 252, de 6 de novembro de 2019, considerando o disposto no artigo 93, da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial do dia seguinte, o previsto na Lei nº 6.999, de 7 de junho de 1982 e, ainda, o contido no artigo 105, da Lei nº 13.328, de 29 de julho de 2016, e demais informações que constam do processo nº 21000.088898/2019-28, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar, pelo prazo de três anos, a requisição da servidora DÉBORA TELES DE PAULA, matrícula SIAPE nº 2169850, ocupante do cargo de Agente Administrativo, do Quadro de Pessoal deste Ministério, para exercício junto ao Cartório da 19ª Zona Eleitoral do Tribunal Regional Eleitoral do Distrito Federal.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS MONTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>