<xml><article id="12078035" name="PORTARIAS DIREG 29-11-2019" idOficio="5624039" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/12/2019" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="90" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=90" editionNumber="232" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12239208">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando que os requisitos constitucionais para aposentadoria foram preenchidos de acordo com a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas no Processo SF nº 00200.018524/2019-19. resolve:</p><p>Nº 8.595 - aposentar, voluntariamente, com proventos integrais, a servidora JEANNE ALVES DE SOUZA MAZZA, Analista Legislativo / Medicina, Nível III, Padrão S-45, nos termos do artigo 22 da Emenda Constitucional nº 103, de 2019, c/c o artigo 3º inciso II da Lei Complementar nº 142 de 2013, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no artigo 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, considerando a necessidade de regularização das alterações ocorridas no ato concessório inicial para atendimento do disposto no Acórdão 11402/2019-TCU-2ª Câmara constante do processo nº 00200.011130/2014-25, resolve:</p><p>Nº 8.596 - alterar a Portaria da Diretoria-Geral nº 2786, de 2014, publicada na página 48, Seção II, do Diário Oficial da União de 7 de outubro de 2014, que aposentou voluntariamente, com proventos integrais, o servidor JUVENAL FERNANDES DOS SANTOS, Analista Legislativo/Processo Legislativo, Nível III, Padrão S45, para excluir o artigo 3º da Resolução (SF) nº 74, de 1994, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando que os requisitos constitucionais para aposentadoria foram preenchidos de acordo com a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas no Processo SF nº 00200.018567/2019-02, resolve:</p><p>Nº 8.682 - aposentar, voluntariamente, com proventos integrais, a servidora SÔNIA MARIA DE ALMEIDA FÉNYES, Técnico Legislativo / Administração, Nível II, Padrão M-36, nos termos do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, na forma assegurada pelo artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 2019, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 1990, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e tendo em vista o que consta no Processo nº 00200.018911/2019-55, resolve:</p><p>Nº 8.718 - considerando os termos da sentença proferida pelo Exmo. Senhor Juiz da 3ª Vara Federal Cível da Seção Judiciária do Estado de Goiás, nos autos do Processo nº 1005462-96.2018.4.01.3500, e fundamentado nos artigos 215, 217, inciso I, alínea "b", e inciso II, alínea "a", da Lei nº 8.112/1990, em sua redação original, e no art. 40, § 7º, inciso I, da Constituição Federal, com as alterações da EC nº 41, de 31/12/2003, c/c a Lei nº 10.887, de 18/06/2004, e até o limite máximo estabelecido para os benefícios do Regime Geral de Previdência Social, acrescida de 70% (setenta por cento) da parcela excedente a este limite, alterar a cota da pensão vitalícia concedida a REGINA CÉLIA DE SOUSA, na condição de cônjuge, do percentual de 50% (cinquenta por cento) para 25% (vinte e cinco por cento), para conceder pensão vitalícia a ALINE OLCINÉIA KELLER MORLOC, na condição de ex-companheira pensionada, no percentual de 25% (vinte e cinco por cento), e alterar a pensão temporária concedida a RAUL KELLER AVELAR, na qualidade de filho menor de 21 (vinte e um) anos, do percentual de 50% (cinquenta por cento) para 25% (vinte e cinco por cento), para conceder pensão temporária a YASMIN KELLER MORLOC, na condição de enteada inválida, no percentual de 25% (vinte e cinco por cento), concedidas pela Portaria da Diretoria-Geral nº 3.329/2014, dessa totalidade, dos proventos que percebia o ex-servidor NILSON AVELAR, matrícula 7540, a partir de 25/11/2019, data em que o Senado Federal foi formalmente comunicado da decisão judicial.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 8.783, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 914681, resolve:</p><p>Exonerar, a pedido, na forma do disposto no art. 35, inciso II, da Lei no8.112, de 1990, ALCILANDA REGE LOPES, matrícula no343617, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSMVAL - Gabinete do Senador Marcos do Val, a partir de 02/12/2019.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 8.781, DE 20 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 912736, resolve:</p><p>Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA ELENILDA TORRES, matrícula no351717, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSCMOURA - Gabinete do Senador Confúcio Moura, a partir de 30/11/2019.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>