<xml><article id="12389637" name="18.12 - Funções Morrinhos" idOficio="5655692" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/12/2019" artClass="00016:00055:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="245" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12296668">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA GOIANO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pela Portaria Nº 489/2019, de 30 de maio de 2019, publicada no DOU de 31 de maio de 2019, Seção 02, página 56, e considerando a Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, publicada no DOU de 30 de dezembro de 2008, resolve:</p><p>Nº 1.113 - Considerando o processo nº 23221.001553.2019-07 - Dispensar, a partir de 1º de dezembro de 2019, MARIA DE LOURDES VILELA, Assistente em administração, matrícula SIAPE 1668531, da função de Chefe da Unidade de Execução Orçamentária e Financeira Substituto, código FG-02, do Instituto Federal Goiano - Campus Morrinhos.</p><p>Nº 1.114 - Considerando o processo nº 23221.001553.2019-07 - Exonerar, ALINE SOUSA CAMARGOS, Professora de Ensino, Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 1052884, do cargo em Comissão de Gerente de Pós-graduação, Pesquisa e Inovação Substituto, código CD-04, do Instituto Federal Goiano - Campus Morrinhos.</p><p>Nº 1.115 - Considerando o processo nº 23221.001553.2019-07 - Designar, DHYELLEN MÁRCIA ALVES DA CUNHA BARBOSA, Técnica em Secretariado, matrícula SIAPE 2296674, para exercer a função de Chefe da Unidade de Execução Orçamentária e Financeira Substituto, código FG-02, do Instituto Federal Goiano - Campus Morrinhos.</p><p>Nº 1.116 - Considerando o processo nº 23221.001553.2019-07 - Designar, VICTOR LUCIANO RIBEIRO, Tecnólogo-Formação: Gestão Pública, matrícula SIAPE 3151423, para exercer a função de Chefe da Unidade de Compras e Licitações Substituto, código FG-02, do Instituto Federal Goiano - Campus Morrinhos.</p><p>Nº 1.117- Considerando o processo nº 23221.001553.2019-07 - Nomear, no período de 02/01/2020 a 29/01/2020, TALES DE OLIVEIRA TAVARES, Assistente de laboratório, matrícula SIAPE 3006480, para exercer o cargo em Comissão de Gerente de Pós-graduação, Pesquisa e Inovação Substituto, código CD-04, do Instituto Federal Goiano - Campus Morrinhos.</p><p>Nº 1.118 - Considerando o processo nº 23221.001553.2019-07 - Nomear, no período de 02/01/2020 a 14/01/2020, LUCAS PEREIRA DA SILVA, Assistente em administração, matrícula SIAPE 1552317, para exercer o cargo em Comissão de Gerente de Extensão Substituto, código CD-04, do Instituto Federal Goiano - Campus Morrinhos.</p><p>Nº 1.119 - Considerando o processo nº 23221.001553.2019-07 - Nomear, no período de 15/01/2020 a 29/01/2020, LUCIANA DOS SANTOS MACHADO BALDOINO, Assistente de aluno, matrícula SIAPE 1552357, para exercer o cargo em Comissão de Gerente de Extensão Substituto, código CD-04, do Instituto Federal Goiano - Campus Morrinhos.</p><p>Nº 1.120 - Considerando o processo nº 23221.001553.2019-07 - Nomear, no período de 02/01/2020 a 15/01/2020, ALLINE RODRIGUES BENTO, Pedagoga, matrícula SIAPE 1991287, para exercer o cargo em Comissão de Diretor de Ensino Substituto, código CD-03, do Instituto Federal Goiano - Campus Morrinhos.</p><p>Nº 1.121 - Considerando o processo nº 23221.001553.2019-07 - Nomear, no período de 16/01/2020 a 29/01/2020, RAFAEL GOMES PINHEIRO, Técnico em assuntos educacionais, matrícula SIAPE 2269534, para exercer o cargo em Comissão de Diretor de Ensino Substituto, código CD-03, do Instituto Federal Goiano - Campus Morrinhos.</p><p>Nº 1.122- Considerando o processo nº 23221.001553.2019-07 - Nomear, no período de 02/01/2020 a 29/01/2020, HALLEY JESUS DA COSTA, Assistente em administração, matrícula SIAPE 1637759, para exercer o cargo em Comissão de Diretor Geral Substituto, código CD-02, do Instituto Federal Goiano - Campus Morrinhos.</p><p class="assina">ELIAS DE PÁDUA MONTEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>