<xml><article id="12064873" name="Edital 34 rest." idOficio="5622523" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="02/12/2019" artClass="00099:00024:00002:00018:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="104" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=104" editionNumber="232" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12236056">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                            EDITAL Nº 34, DE 29 DE NOVEMBRO  DE 2019RESTABELECIMENTO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 34, DE 29 DE NOVEMBRO DE 2019RESTABELECIMENTO DE PAGAMENTO</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA SUBSTITUTO DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE DO ESPÍRITO SANTO, no uso de sua competência subdelegada pela Portaria n.º 1.804/SAA/SE/MS de 01.10.2013, publicada no DOU n. 192, de 03.10.2013, em conformidade com as disposições estabelecidas pelo Decreto nº 7.862/2012, de 08 de dezembro de 2012, pela Portaria nº 08 - GM/MP, de 07 de janeiro de 2013, e pela Orientação Normativa nº 1 - SEGEP/MP, de 10 de janeiro de 2013, resolve:</p><p>I- Tornar pública a relação de Aposentado/Pensionista que tendo realizado sua atualização cadastral terá o pagamento do provento restabelecido nos termos do art.12, da ON 1/2013/SEGEP/MP. (Processo nº 25002.003831/2019-62).</p><p>CPF APOSENTADO/PENSIONISTA</p><p>616.149.987-87 JORGETE RODRIGUES MATA</p><p>II - O crédito do pagamento restabelecido será efetivado na 1ª folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p class="assina">RODRIGO PORTELA DE MELLO E ALVIM</p><p class="identifica">EDITAL Nº 35, DE 29 DE NOVEMBRO DE 2019SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA SUBSTITUTO DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE DO ESPÍRITO SANTO, no uso de sua competência subdelegada pela Portaria n.º 1.804/SAA/SE/MS de 01.10.2013, publicada no DOU n. 192, de 03.10.2013, em conformidade com as disposições estabelecidas pelo Decreto nº 7.862/2012, de 08 de dezembro de 2012, pela Portaria nº 08 - GM/MP, de 07 de janeiro de 2013, e pela Orientação Normativa nº 1 - SEGEP/MP, de 10 de janeiro de 2013, resolve:</p><p>I - Tornar pública a relação dos aposentados e/ou pensionistas que terão o pagamento do provento e/ou benefício de pensão suspenso por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual no mês do aniversário, referente a JULHO/2019.(Processo nº25002.003832/2019-15).</p><p>CPF APOSENTADO/PENSIONISTA</p><p>616.149.987-87 JORGETE RODRIGUES MATA</p><p>867.435.467-04 OLGA JORDELINA FERNANDES SOARES</p><p>II - O restabelecimento do pagamento do provento e/ou do benefício de pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado na Unidade de Recursos Humanos, sito à Rua Moacyr Strauch, n.º 85, Bairro Santa Luiza, Vitória/ES, CEP 29.045-220, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON SEGEP Nº 1, publicada no Diário Oficial da União de 14 de janeiro de 2013.</p><p>III- Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista deverá ser solicitada visita técnica, por meio de telefone (27) 3145-2701, para comprovação de vida titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita.</p><p class="assina">RODRIGO PORTELA DE MELLO E ALVIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>