<xml><article id="12532937" name="Port_2856_P" idOficio="5667829" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/12/2019" artClass="00007:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="251" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12321944">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.856, DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.856, DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 21, inciso VI, da Estrutura Regimental deste Instituto, aprovada pelo Decreto nº 8.955, de 11 de janeiro de 2017, combinado com o art. 107, inciso VII, do Regimento Interno da Autarquia, aprovado pela Portaria/INCRA/P/Nº 338, de 09 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União do dia 13 seguinte, tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 54000.060800/2019-27, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar JOSÉ MARIA MARTINS DE SÁ, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, matrícula SIAPE nº 0720292, CPF nº 101.501.451-87, dos encargos de Substituto do Chefe de Divisão, código FCPE-101.2, da Divisão de Obtenção de Terras e Implantação de Projetos de Assentamento da Superintendente Regional do Incra no Estado de Goiás - SR-04/GO, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 2º Designar MÁRCIO PINTO FERREIRA KURAMOTO, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, matrícula SIAPE nº 1586219, CPF nº 833.881.501-25, para exercer os encargos de Substituto do Chefe de Divisão, código FCPE-101.2, da Divisão de Obtenção de Terras e Implantação de Projetos de Assentamento da Superintendente Regional do Incra no Estado de Goiás - SR-04/GO, do Quadro de Pessoal deste Instituto, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GERALDO JOSÉ DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>