<xml><article id="12362270" name="EDITAL N 3 2019 NOTIFICAÇÃO" idOficio="5653127" pubName="DO2" artType="Edital de Notificação" pubDate="18/12/2019" artClass="00099:00013:00002:00072:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00009:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="244" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12291473">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[EDITAL Nº 3, de 6 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 3, de 6 de dezembro de 2019</p><p>Suspensão de pagamento nº. 1/2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DE PERNAMBUCO, usando da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso II do Art. 5º da Portaria nº284 /MG/MECON, de 31/01/2019, publicada no Diário Oficial da União de 01/02/2019, e conforme processo nº. 10480.102247/2019-86. resolve: 1- Tornar pública a relação dos aposentados e/ou pensionistas que terão o pagamento dos proventos e/ou benefícios de pensão suspensos por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual, no mês do aniversário: CPF. 097.041.404-87 - JEANETE RIBEIRO MONTEIRO, CPF. 103.338.194-20 - MARIA DA GLORIA TELES GUIMARÃES CARVALHO, CPF. 529,414,184-15 - MARIA DAS MERCES BARBOSA DE QUEIROZ, CPF. 157.693.564-72 - MARIA DO SOCORRO CAVALCANTE, CPF. 456.100.374-68 - MARIA HILDA DA SILVA, CPF. 847.435.904-00 - SANDRO JOSÉ PEPE MOURA, CPF. 609.943.634-00 - SUHAYLA ALLOUCHIE CASTRO, CPF. 010.069.834-49 - TEREZA CRISTINA RANGEL, CPF. 169.412.094-53 - EDITH MACHADO MENEZES BEZERRA, CPF. 380.545.820-72 - TEREZINHA ANDRZEJEWSKI, CPF. 454.883.714-00 - ANA ELIZABETH BEZERRA LUBAMBO MAIA. 2 - O restabelecimento do pagamento do provento e/ou do benefício de pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado na Unidade de Recursos Humanos, sito a Avenida Alfredo Lisboa, nº. 1168 Bairro do Recife, portando a documentação estabelecida na Orientação SEGEP nº. 1, de 02 de janeiro de 2017. 3 - Na hipótese de moléstia gráve ou impossibilidade de locomoção do aposentado e/ ou pensionista, deverá ser solicitada visita técnica, por meio do telefone (81)3236-8301, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita.</p><p>WALMIR MAXIMINO PESSOA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>