<xml><article id="12342536" name="1820_portaria_16_dezembro_2019_W" idOficio="5651437" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/12/2019" artClass="00016:00067:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio Grande do Norte/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="243" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12288433">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.820, DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.820, DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE, no uso de suas atribuições subdelegadas pela Portaria Ministerial nº 1.373, de 18 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 19 de julho de 2019, CONSIDERANDO, o que consta no Processo nº 23421.004851.2019-94, de 12 de dezembro de 2019, resolve:</p><p>I - Nomear, em caráter efetivo, em virtude de habilitação em Concurso Público, referente ao Edital de Abertura nº 111/2016-IFMG, de 29/08/2016, publicado no DOU nº 168, de 31/08/2016, Seção 3, página 311 a 313, prorrogado conforme publicação no DOU nº 67, de 08/04/2019, seção 1, página 22, cujo resultado foi homologado através do Edital de 11/04/2017, publicado no DOU nº 71, de 12/04/2017, Seção 3, páginas 47 e 48, e de acordo com os artigos 9º, Inciso I, e 10º da Lei nº 8.112/1990, de 11/12/1990, o concursado a seguir relacionado:</p><p>NIRLANDO DE OLIVEIRA VIANA, para exercer no Campus Parelhas, o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Geologia, Código nº. 707001, Classe D I, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 953224, por motivo de vaga distribuída pelo MEC, conforme DOU nº 200, de 15/10/2019, seção 1, página 124.</p><p>II - A posse dos candidatos ora nomeados ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no DOU, conforme § 1º do artigo 13 da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 9.527/1997, e a entrada em exercício ocorrerá no prazo de 15 (quinze) dias após a posse, de acordo com o § 1º do Art. 15 da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 9.527/1997.</p><p class="assina">WYLLYS ABEL FARKATT TABOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>