<xml><article id="12401875" name="924-ALTERAÇÃO ESTRUTURA STI" idOficio="5656841" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/12/2019" artClass="00043:00004:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Presidência/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="245" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12299669">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 924, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 924, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTIÇA, com base no item 16.2, XI, b, do Manual de Organização e considerando o disposto nos art. 35, I, da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar de função de confiança:</p><p>ESCOLA CORPORATIVA DO STJ</p><p>ÂNDERSON JÔNIO LOPES PORTO DE QUEIROZ, matrícula S058429, Chefe da Seção de Aprimoramento de Competências Gerais e Valores Institucionais, código FC-6;</p><p>SECRETARIA DO TRIBUNAL</p><p>SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS</p><p>COORDENADORIA DE PROVIMENTO E INFORMAÇÕES FUNCIONAIS</p><p>DALILA TAÍS MIGUEL DE SOUZA, matrícula S052609, Chefe da Seção de Avaliação Institucional e Gestão de Desempenho, código FC-6;</p><p>SECRETARIA DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO E COMUNICAÇÃO</p><p>RITA DE CÁSSIA SANTOS GOMES, matrícula S024877, Assistente IV, código FC-4;</p><p>COORDENADORIA DE RELACIONAMENTO</p><p>WINSTON LUIZ DE OLIVEIRA RODRIGUES, matrícula S041615, Chefe da Seção de Gerência de Hardware, código FC-6;</p><p>COORDENADORIA DE DESENVOLVIMENTO DE SOLUÇÕES DE SOFTWARE</p><p>ANTONIO CARLOS DE SOUZA ALVES, matrícula S041224, Chefe da Seção de Padronização e Arquitetura de Software, código FC-6;</p><p>IALANE OLIVEIRA ROCHA DE SOUZA, matrícula S037600, Assistente IV, código FC-4;</p><p>RICARDO BERNARDES DOS SANTOS, matrícula S039084, Assistente IV, código FC-4;</p><p>COORDENADORIA DE INFRAESTRUTURA</p><p>DANILO RIBEIRO CONFESSOR, matrícula S040015, Assistente IV, código FC-4;</p><p>LIANA QUEIROS FONTELLES, matrícula S041372, Assistente IV, código FC-4;</p><p>SECRETARIA DOS ÓRGÃOS JULGADORES</p><p>COORDENADORIA DE PROCESSAMENTO DE FEITOS DE DIREITO PRIVADO</p><p>EDSON SANTOS DA SILVA, matrícula S027345, Assistente II, código FC-2.</p><p>Art. 2º Designar para função de confiança:</p><p>ESCOLA CORPORATIVA DO STJ</p><p>ÂNDERSON JÔNIO LOPES PORTO DE QUEIROZ, matrícula S058429, Chefe da Seção de Aprimoramento de Competências Comportamentais e Valores Institucionais, código FC-6, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 20 de 17 de dezembro de 2019;</p><p>SECRETARIA DO TRIBUNAL</p><p>SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS</p><p>COORDENADORIA DE PROVIMENTO E INFORMAÇÕES FUNCIONAIS</p><p>DALILA TAÍS MIGUEL DE SOUZA, matrícula S052609, Chefe da Seção de Gestão de Desempenho e Carreira, código FC-6, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 20 de 17 de dezembro de 2019;</p><p>SECRETARIA DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO E COMUNICAÇÃO</p><p>ANTONIO CARLOS DE SOUZA ALVES, matrícula S041224, Chefe da Seção de Dados e Inteligência de Negócio, código FC-6, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 20 de 17 de dezembro de 2019;</p><p>RITA DE CÁSSIA SANTOS GOMES, matrícula S024877, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 20 de 17 de dezembro de 2019;</p><p>COORDENADORIA DE INFRAESTRUTURA</p><p>LIANA QUEIROS FONTELLES, matrícula S041372, Assistente V, código FC-5, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 20 de 17 de dezembro de 2019;</p><p>DANILO RIBEIRO CONFESSOR, matrícula S040015, Assistente V, código FC-5, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 20 de 17 de dezembro de 2019;</p><p>COORDENADORIA DE DESENVOLVIMENTO DE SOLUÇÕES DE SOFTWARE</p><p>RICARDO BERNARDES DOS SANTOS, matrícula S039084, Assistente V, código FC-5, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 20 de 17 de dezembro de 2019;</p><p>IALANE OLIVEIRA ROCHA DE SOUZA, matrícula S037600, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 20 de 17 de dezembro de 2019;</p><p>SECRETARIA DE ADMINISTRAÇÃO</p><p>COORDENADORIA DE COMPRAS</p><p>EDSON SANTOS DA SILVA, matrícula S027345, Assistente II, código FC-2, na vaga decorrente da Resolução STJ/GP n. 20 de 17 de dezembro de 2019.</p><p>Art. 3° Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Lúcio Guimarães Marques</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>