<xml><article id="12369978" name="2019_12_18_ordenadores de despes" idOficio="5653987" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/12/2019" artClass="00016:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="244" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12293529">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01; considerando o disposto no art.38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; resolve</p><p>N° 1.471 Art. 1º Revogar as Portarias/IFMS nº 134, de 8 de fevereiro de 2019 e nº 1111, de 4 de outubro de 2019.</p><p>Art. 2º Designar, a contar do dia 12 de dezembro de 2019, o servidor DEJAHYR LOPES JÚNIOR, SIAPE nº 2001971, CPF 069.655.968-48, RG nº 18521714 SSP/SP, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, como Ordenador de Despesas do Campus Campo Grande, conforme Unidade Gestora nº 158449, como Primeiro Ordenador de Despesa Substituto, o servidor ELTON DA SILVA PAIVA VALIENTE, SIAPE nº 1844741, CPF 005.899.881-07, RG 1273749 SSP/MS, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, e como Segunda Ordenadora de Despesas Substituta, a servidora MARILYN APARECIDA ERROBIDART DE MATOS, SIAPE nº 1900170, CPF 542.893.351-87, RG 353764 SSP/MS, ocupante do cargo efetivo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Campus Campo Grande do instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul.</p><p>Art. 3º Atribuir-lhes responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 1.472 Art. 1º Revogar as Portarias IFMS nº 1.031, de 13 de maio de 2016 e nº 1.075, de 27 de abril de 2017.</p><p>Art. 2º Designar o servidor IZIDRO DOS SANTOS DE LIMA JUNIOR, SIAPE n° 1870889, CPF n.º 974.977.111-72, RG n.º 001.102.513 SEJUSP/MS, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, lotado no Campus Ponta Porã, como Ordenador de Despesas Titular do Campus Ponta Porã, conforme Unidade Gestora n° 158453, e como Ordenador de Despesas Substituta, a servidora LIGIA MARIA MARASCHI DA SILVA PILETTI, SIAPE n° 2269851, CPF n.º 063.316.959-58, RG n.º 138.625.168 SESP/PR, ocupante do cargo efetivo de professora do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, lotada no Campus Ponta Porã.</p><p>Art. 3º Atribuir-lhes responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 1.473 Art. 1º Revogar a Portaria/IFMS nº 955, de 9 de maio de 2016.</p><p>Art. 2º Designar a servidora ANGELA KWIATKOWSKI, matrícula SIAPE 1634559, CPF nº 035.451.559-43, RG 77592300 SSP/PR, ocupante do cargo efetivo de professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Diretora-Geral do Campus Coxim como ordenadora de despesas titular do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do SUL, conforme Unidade Gestora n° 158451.</p><p>Art. 3º Atribuir-lhes responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 1.474 Art. 1º Revogar a Portaria/IFMS nº 1.128, de 24 de maio de 2016.</p><p>Art. 2º Designar o servidor WANDERSON DA SILVA BATISTA, matrícula Siape nº 1317765, CPF nº 848.619.591-87, RG nº 984327 SSP/MS, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado no Campus Corumbá, como Ordenador de Despesas do Campus Corumbá, conforme Unidade Gestora nº 158450, e, como Ordenador de Despesas Substituto, o servidor RODRIGO ASSAD PEREIRA, matrícula Siape nº 1312120, CPF nº 580.198.711-87, RG nº 653392 SSP/MS, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado no Campus Corumbá.</p><p>Art. 3º Atribuir-lhes responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Elaine Borges Monteiro Cassiano</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>