<xml><article id="12300319" name="ATOS DA REITORIA N. 2498 AO 2510" idOficio="5647711" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="13/12/2019" artClass="00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="241" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12281802">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS De 12 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS De 12 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.116517/2019-55, resolve:</p><p>Nº 2.498 - Art 1º Designar CRISTIANE MOREIRA COSTA para exercer o encargo de substituta eventual do Decano de Assuntos Comunitários, código CD-02, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; Art. 2º Revogar o Ato da Reitoria nº 1606/2018, constante no processo nº 23106.129910/2018-28, visto que houve alteração na indicação do substituto eventual; Art. 3º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.499 - Art 1º Designar MARIA CELIA ORLATO SELEM para exercer o encargo de substituta eventual da Diretora de Diversidade do Decanato de Assuntos Comunitários, código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; Art. 2º Revogar o Ato da Reitoria nº 1608/2018, constante no processo nº 23106.129910/2018-28, visto que houve alteração na indicação do substituto eventual; Art. 3º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.500 - Art 1º Designar BRENDA OLIVEIRA KELLY para exercer o encargo de substituta eventual do Diretor de Esporte e Lazer do Decanato de Assuntos Comunitários, código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; Art. 2º Revogar o Ato da Reitoria nº 1611/2018, constante no processo nº 23106.129910/2018-28, visto que houve alteração na indicação do substituto eventual; Art. 3º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.501 - Designar JOSENAIDE ENGRACIA DOS SANTOS para exercer o encargo de substituta eventual da Diretora de Atenção à Saúde da Comunidade Universitária do Decanato de Assuntos Comunitários, código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 2.502 - Art 1º Designar LEONARDO MARROCOS para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador Geral da Casa do Estudante Universitário da Diretoria de Desenvolvimento Social do Decanato de Assuntos Comunitários, código FG-01, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; Art. 2º Revogar o Ato da Reitoria nº 1679/2018, constante no processo nº 23106.129910/2018-28, visto que houve alteração na indicação do substituto eventual; Art. 3º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.503 - Art 1º Designar BRÍGIDA MONTEIRO DRUMOND BOWEN para exercer o encargo de substituta eventual da Coordenadora de Gestão Administrativa da Diretoria do Restaurante Universitário, vinculada ao Decanato de Assuntos Comunitários, código FG-01, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; Art. 2º Revogar o Ato da Reitoria nº 1684/2018, constante no processo nº 23106.129910/2018-28, visto que houve alteração na indicação do substituto eventual; Art. 3º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.504 - Art 1º Designar PEDRO IVO BARBOSA DOS SANTOS para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Esporte e Lazer da Diretoria de Esporte e Lazer do Decanato de Assuntos Comunitários, código FG-01, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; Art. 2º Revogar o Ato da Reitoria nº 1686/2018, constante no processo nº 23106.129910/2018-28, visto que houve alteração na indicação do substituto eventual; Art. 3º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.505 - Art 1º Designar EULER FABIANO DA SILVA SOARES para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Arte e Cultura da Diretoria de Organizações Comunitárias, Cultura e Arte do Decanato de Assuntos Comunitários, código FG-01, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; Art. 2º Revogar o Ato da Reitoria nº 1687/2018, constante no processo nº 23106.129910/2018-28, visto que houve alteração na indicação do substituto eventual; Art. 3º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.506 - Art 1º Designar DANIELA MEDEIROS MONTEIRO DE ARAÚJO SÁ para exercer o encargo de substituta eventual da Coordenadora da Coordenação de Apoio às Pessoas com Deficiência do Decanato de Assuntos Comunitários, código FG-01, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; Art. 2º Revogar o Ato da Reitoria nº 1688/2018, constante no processo nº 23106.129910/2018-28, visto que houve alteração na indicação do substituto eventual; Art. 3º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 9º, inciso I, e art. 10 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, resolve:</p><p>Nº 2.510 - Nomear Hudson Fernando Nunes Moura, candidato habilitado em 2º lugar no Concurso Público de Provas e Prova de Títulos objeto do Edital Convocatório nº 017, publicado no DOU de 11/2/2019, autorizado pela Portaria Interministerial nº 316, publicada no DOU de 19/10/2017, e Edital de Homologação nº 220, publicado no DOU de 20/8/2019, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe "A", com a denominação de Professor Adjunto "A", titulação de Doutorado, nível I, Regime de Trabalho em Dedicação Exclusiva, da Carreira de Magistério Superior do Quadro de Pessoal Permanente da Universidade de Brasília, de acordo com o Plano de Carreiras e Cargos de Magistério Federal instituído pela Lei nº 12.772, de 28/12/2012, alterada pela Lei nº 12.863, de 24/9/2013, com lotação na Faculdade de Medicina, em vaga de código nº 707406, decorrente da aposentadoria de Paulo Mauricio de Olivia Fonte Boa, em 22/11/2017. Provimento em conformidade com a Portaria Interministerial nº 316, publicada no DOU de 19/10/2017.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>