<xml><article id="12321834" name="Port368-2019-MB" idOficio="5649832" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/12/2019" artClass="00011:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="242" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12285380">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA No 368/MB, DE 12 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA No 368/MB, DE 12 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe confere o inciso I do art. 2odo Decreto no8.798, de 4 de julho de 2016, combinado com os art. 4oe 19 da Lei Complementar no97, de 9 de junho de 1999, alterada pela Lei Complementar no136, de 25 de agosto de 2010, e de acordo com o previsto nos §§ 1oe 2odo art. 4o, § 4odo art. 8o, e parágrafo único do art. 10 da Lei no9.519, de 26 de novembro de 1997, alterada pela Lei no12.216, de 11 de março de 2010, e em cumprimento ao Acórdão prolatado pela Terceira Turma do Tribunal Regional Federal da 4aRegião, nos autos do Processo no5012588-59.2011.404.7100/RS, e à decisão proferida no bojo da Ação Civil Pública no0103646-66.2014.4.02.5101 (2014.51.01.103646-9), em trâmite na 11aVara Federal do Rio de Janeiro, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder ao Capitão-Tenente (QC-IM) LEONARDO IRAN ACEVEDO PIRES, por força de decisão judicial, a permanência em caráter definitivo na Marinha, a partir de 19 de março de 2015, de acordo com a Portaria no 232/MB, de 22 de maio de 2015, publicada no Diário Oficial da União no 98, de 26 de maio de 2015, Seção 2, página 9.</p><p>Art. 2º Transferir, por força de decisão judicial, a partir de 14 de agosto de 2019, do Quadro Complementar de Oficiais Intendentes da Marinha (QC-IM) para o Quadro de Oficiais Intendentes da Marinha (IM), o Capitão-Tenente (QC-IM) LEONARDO IRAN ACEVEDO PIRES, devendo ficar posicionado hierarquicamente entre o Capitão-Tenente (QC-IM) ALAN BERNARDES DA SILVA e o Capitão-Tenente (QC-IM) PAULO VITOR JUNQUEIRA FERREIRA.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">ILQUES BARBOSA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>