<xml><article id="12531476" name="Dou081-19in" idOficio="5667766" pubName="DO2" artType="Autorização" pubDate="30/12/2019" artClass="00016:00106:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Gabinete do Reitor/Divisão de Expediente" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="251" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12321815">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS de 27 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS de 27 de dezembro de 2019</p><p>A VICE-REITORA EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, AUTORIZA o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>ALEKSANDRA MARCELA PIASECKA-TILL, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Departamento de Polonês, Alemão e Letras Clássicas, Setor de Ciências Humanas, no período de 18/01/2020 a 26/01/2020, para participar e apresentar trabalho no Programa Erasmus Plus, na Universidade da Silésia, em Katowice/Polônia, com ônus limitado. (Processo nº 23075.087930/2019-18).</p><p>ANDRE DE MACEDO DUARTE, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Filosofia, Setor de Ciências Humanas, no período de 08/02/2020 a 20/02/2020, para participar da inauguração do Aware Center e da Conferência AIEA 2020, no Marriot Wardman Park, em Ingolstadt/Alemanha e Washington/EUA, com ônus UFPR. (Processo nº 23075.083376/2019-91).</p><p>GILBERTO VINICIUS DE MELO PEREIRA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Engenharia de Bioprocessos e Biotecnologia, Setor de Tecnologia, no período de 21/01/2020 a 27/01/2020, para o desenvolvimento de Atividades de Pesquisa relacionados ao Projeto "Microobioma e metaboloma de fermentações de café, em Teupasenti/El Paraíso/Honduras, com ônus limitado. (Processo nº 23075.086885/2019-76).</p><p>JORGE LUIS MONTEIRO DE MATOS, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Titular, lotado no Departamento de Engenharia e Tecnologias Florestais, Setor de Ciências Agrárias, no período de 01/02/2020 à 31/01/2021, para participar de Programa de Pós-Graduação em nível de Pós-Doutorado junto à Oregon State University - OSU, em Corvallis, Oregon/EUA, com ônus CNPQ. (Processo nº 23075.087814/2019-91).</p><p>JOSE VIRIATO COELHO VARGAS, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Engenharia Mecânica, Setor de Tecnologia, no período de 06/01/2020 à 04/04/2020, com o objetivo de realizar pesquisa cientifica em modelagem térmica de máquinas elétricas e sistemas HVAC, no Center for Advanced Power Systems, em Tallahassee/Florida/EUA, com ônus limitado. (Processo nº 23075.087607/2019-36).</p><p>MARLIO JOSE DO COUTO BONFIM, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Engenharia Elétrica, Setor de Tecnologia, no período de 17/01/2020 a 02/02/2020, com o objetivo de realizar experimentos e colaborações científicas no Institut Néel - CNRS, em Grenoble/França, com ônus limitado. (Processo nº 23075.086414/2019-68).</p><p>RICARDO CESAR MORESCA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Odontologia Restauradora, Setor de Ciências da Saúde, no período de 21/01/2020 à 26/01/2020, para ministrar aula no Curso de Mestrado em Ortodontia da Universidad Europea, em Valência/Espanha, com ônus limitado (Processo nº 23075.082537/2019-20).</p><p>A VICE-REITORA EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, ALTERA o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>ANA SOFIA CLIMACO MONTEIRO DE OLIVEIRA, cuja autorização foi publicada no Diário Oficial da União do dia 06/12/2019, Seção II, pág. 28, onde se lê: para realizar Visita Técnica ao laboratório de Materiais e processamento Avançado da Universidade de Birmingham, em Birmingham/Reino Unido, com ônus CAPES PRINT; leia-se: para realizar Visita Técnica ao laboratório de Materiais e processamento Avançado da Universidade de Birmingham e também para representar a PRPPG no evento do conselho Britânico, em Birmingham/Reino Unido e Londres/Inglaterra com ônus CAPES PRINT e ônus UFPR. (Processo nº 23075.081543/2019-60).</p><p>GHEYSA CAROLINE PRADO, cuja autorização foi publicada no Diário Oficial da União do dia 07/10/2019, Seção II, pág. 38, onde se lê: no período de 03/11/2019 a 07/11/2019; leia-se: no período de 22/03/2020 a 26/03/ 2020. (Processo nº 23075.061391/2019-89).</p><p class="assina">Graciela Ines Bolzon de Muniz</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>