<xml><article id="12098457" name="44 - PT Designa LUCAS WOLLMANN C" idOficio="5625840" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/12/2019" artClass="00024:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria de Atenção Primária à Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="233" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12242286">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 44, DE 2 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 44, DE 2 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE ATENÇÃO PRIMÁRIA À SAÚDE, no uso de suas atribuições, e considerando o Capítulo VI da Portaria de Consolidação nº 1/GM/MS, de 28 de setembro de 2017, que consolida as normas sobre os direitos e deveres dos usuários da saúde, a organização e o funcionamento do Sistema Único de Saúde, que dispõe sobre a gestão de Projetos de Cooperação Técnica com Organismos Internacionais, no âmbito do Ministério da Saúde e entidades a ele vinculadas, resolve:</p><p>Art.1º Ficam designados os servidores a seguir relacionados, para exercerem, sem prejuízo de suas atribuições, a função de Coordenador do Projeto de Cooperação Técnica Internacional do 98º Termo de Cooperação e Assistência Técnica "Aprimoramento da Política Nacional de Atenção Básica, através da Estratégia de Saúde de Saúde da Família, da Política Nacional de Alimentação e Nutrição e de outras políticas e programas, rumo ao acesso universal à saúde e a cobertura universal de saúde"; firmado entre o Ministério da Saúde/Secretaria de Atenção Primária à Saúde - SAS/MS e a Organização Pan-Americana da Saúde/Organização Mundial da Saúde - OPAS/MS:</p><p>a) LUCAS WOLLMANN (Titular) - Matrícula SIAPE nº 1924262; e OTÁVIO PEREIRA D'ÁVILA (Substituto) - Matrícula SIAPE nº 1824044.</p><p>Art. 2º Fica delegada competência aos servidores designados no Art. 1º desta Portaria, para ordenarem as despesas do respectivo Projeto, conforme previsto no parágrafo único do art. 90 do Capítulo VI da Portaria de Consolidação nº 1/GM/MS, de 28 de setembro de 2017.</p><p>Art. 3º As funções do membro do Grupo não serão remuneradas e o seu exercício será considerado de relevância pública.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ERNO HARZHEIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>