<xml><article id="12076020" name="ATO PORTARIA N 334" idOficio="5623811" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/12/2019" artClass="00025:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Turismo/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="82" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=82" editionNumber="232" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12238746">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 334, DE 22 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 334, DE 22 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A PRESIDENTE DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL, no uso das atribuições que lhe confere o art. 26, Inciso V, do Decreto nº 9.238, de 15 de dezembro de 2017, considerando o disposto na portaria 92 de 05 de julho de 2012, publicada no DOU de 09 de julho de 2012,e com base na NOTA DECOR/CGU/AGU Nº 108/2008, e Parecer AGU JT - 03 de 27 de maio de 2009, considerando os termos do art. 40, § 1º da Lei Complementar nº 73, de 10 de fevereiro de 1993, em conformidade com a Súmula Administrativa AGU nº 16, publicada no DOU de 25 de junho de 2002, e em face do que consta no Processo SEI nº 01419.000127/2019-06, resolve:</p><p>Art. 1º - Reconduzir o servidor HELLINGTON STAEVIE DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1750846, ao cargo de Analista I, Classe B, Padrão I, do quadro permanente deste Instituto, na vaga de nº 94615, ocupada anteriormente pelo referido servidor, com fundamento legal nos arts. 20, § 2º, e 29, inciso I, da Lei nº 8.112/1990, em razão de desistência do estágio probatório no cargo de Bibliotecário-Documentalista na Universidade Federal de Roraima.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">KÁTIA SANTOS BOGÉA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>