<xml><article id="12283726" name="Publicação12-12" idOficio="5645824" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/12/2019" artClass="00016:00087:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Cariri" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="241" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12278148">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 10 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 10 de dezembro de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO CARIRI, Ricardo Luiz Lange Ness, no uso da atribuição que lhe confere o Decreto Presidencial de 31 de maio de 2019, publicado no Diário Oficial da União no dia 3 de junho de 2019, seção 2, resolve:</p><p>Nº 482 - Art. 1° Designar o servidor IVAN SATUF REZENDE, SIAPE nº 1368261, para exercer a função de Vice-Coordenador, S-COD, do Curso de Jornalismo, do Instituto Interdisciplinar de Sociedade, Cultura e Artes (Processo n° 23507.005153/2019-21).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 483 - Art. 1° Designar o servidor CÍCERO MARCIOVANIO DE OLIVEIRA LIMA, SIAPE nº 1228488, para exercer a função de Assessor Técnico, código FG-01, da Pró-reitoria de Planejamento e Orçamento, permanecendo na função de Gerente da Divisão de Transparência, S-COD, da Coordenadoria de Transparência, Governança e Gestão de Riscos, da mesma Unidade Administrativa (Processo n° 23507.005123/2019-55).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 484 - Art. 1° Designar o servidor HUGO AZEVEDO RANGEL DE MORAIS, SIAPE nº 1384942, para exercer a função de Gerente, código FG-02, da Divisão de Fomento, vinculada à Coordenadoria de Integração e Fomento das Ações de Extensão, da Pró-Reitoria de Extensão (Processo n° 23507.005078/2019-09).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 485 - Art. 1° Designar o servidor PAULO ROBERTO LACERDA TAVARES, SIAPE nº 1549945, para exercer a função de Coordenador, S-COD, do Curso de Pós-Graduação Lato Sensu de Especialização em Engenharia de Infraestrutura Urbana do Centro de Ciências e Tecnologia (Processo n° 23507.004686/2019-20).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 486 - Art. 1° Designar a servidora CELME TORRES FERREIRA DA COSTA, SIAPE nº 1549937, para exercer a função de Vice-Coordenadora, S-COD, do Curso de Pós-Graduação Lato Sensu de Especialização em Engenharia de Infraestrutura Urbana, do Centro de Ciências e Tecnologia (Processo n° 23507.004686/2019-20).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RICARDO LUIZ LANGE NESS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>