<xml><article id="12212260" name="PORTARIA N 329 6 DEZ 19" idOficio="5639818" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/12/2019" artClass="00011:00044:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento de Educação e Cultura do Exército" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="238" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12266155">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 329 - DECEx, 6 de DEZEMBRO de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 329 - DECEx, 6 de DEZEMBRO de 2019</p><p>O CHEFE DO DEPARTAMENTO DE EDUCAÇÃO E CULTURA DO EXÉRCITO, no uso da competência que lhe foi conferida pela Portaria nº 218- Comandante do Exército, de 20 de março de 2017, resolve:</p><p>1 - Exonerar,</p><p>ex-offício, o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 018033771-9) REINALDO RODRIGUES DA SILVA, PREC CP 96/1537091, do Centro de Capacitação Física do Exército e Fortaleza de São João (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 31 de dezembro de 2019, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 117677151-5) MARCELO OLIVEIRA LOPES SERRANO, PREC CP 96/1561091, na Biblioteca do Exército (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 31 de dezembro de 2019, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 026806212-2) MARCIO OLIVEIRA FERREIRA, PREC CP 96/1567841, na Biblioteca do Exército (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 31 de dezembro de 2019, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Coronel Reformado (Idt 020551171-0) CARLOS COELHO NETO, PREC CP 96/1424597, no Departamento de Educação e Cultura do Exército (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 31 de dezembro de 2019, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 038531742-5) EDUARDO FETTER NUNES, PREC CP 96/1797869, no Colégio Militar de Brasília (Brasília-DF), a partir de 31 de dezembro de 2019, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 015582461-8) CRISTÓVÃO FERNANDES DE LUNA FREIRE, PREC CP 96/1504570, no Colégio Militar de Juiz de Fora (Juiz de Fora-MG), a partir de 31 de dezembro de 2019, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, a Coronel da Reserva Remunerada (Idt 062321174-5) MARIA SANDRA SOUZA LOPES, PREC CP 96/1793033, no Centro de Educação a Distância do Exército (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 31 de dezembro de 2019, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 020135833-0) JOSÉ LEOCÁDIO DA SILVA JÚNIOR, PREC CP 96/1736131, no Colégio Militar de Porto Alegre (Porto Alegre-RS), a partir de 31 de dezembro de 2019, de acordo com a letra b), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Tenente-Coronel da Reserva Remunerada (Idt 077900281-5) ANTÔNIO FLÁVIO DA COSTA FREIRE, PREC CP 96/1523737, no Colégio Militar de Fortaleza (Fortaleza-CE), a partir de 31 de dezembro de 2019, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Tenente-Coronel da Reserva Remunerada (Idt 022690613-9) UBALDO REIS JUNIOR, PREC CP 96/1602317, da Escola Preparatória de Cadetes do Exército (Campinas-SP), a partir de 31 de dezembro de 2019, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>a pedido, o Tenente-Coronel da Reserva Remunerada (Idt 028819931-8) ROBESIO DA COSTA VAZ, PREC CP 96/1426485, no Departamento de Educação e Cultura do Exército (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 31 de dezembro de 2019, de acordo com o inciso I, do Art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>a pedido, o Major da Reserva Remunerada (Idt 062386894-0) ANDRÉ LUIZ MENDES SANTANA, PREC CP 96/1813120, do Colégio Militar de Salvador (Salvador-BA), a partir de 31 de dezembro de 2019, de acordo com o inciso I, do Art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Capitão Reformado (Idt 047384351-4) GERALDO NILTON PIO, PREC CP 96/1503465, no Centro de Capacitação Física do Exército/Fortaleza de São João (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 31 de dezembro de 2019, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Capitão Reformado (Idt 011088792-4) JORGE DA SILVA PINTO, PREC CP 96/1576990, no Departamento de Educação e Cultura do Exército (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 31 de dezembro de 2019, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 014819652-0) JOAQUIM DA SILVA PORTO NETO, PREC CP 96/1596139, no Colégio Militar de Fortaleza (Fortaleza-CE), a partir de 31 de dezembro de 2019, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 036090052-6) LUIZ FERNANDO FRIPP, PREC CP 96/1646728, no Colégio Militar de Campo Grande (Campo Grande-MS), a partir de 31 de dezembro de 2019, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 036089482-8) ELISEU SILVA DOS SANTOS, PREC CP 96/1623966, no Colégio Militar de Fortaleza (Fortaleza-CE), a partir de 31 de dezembro de 2019, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 031086563-9) GILBERTO LUIZ FRAPORTI, PREC CP 96/1658921, na Escola de Aperfeiçoamento de Sargentos das Armas (Cruz Alta-RS), a partir de 31 de dezembro de 2019, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o 1° Sargento da Reserva Remunerada (Idt 017158101-0) JOSÉ ALVES DE ASSIS, PREC CP 96/1380260, na Biblioteca do Exército (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 31 de dezembro de 2019, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o 2° Sargento da Reserva Remunerada (Idt 036837613-3) ALEXANDRE RAMBO DEROSA, PREC CP 96/1712504, no Centro de Preparação de Oficiais da Reserva de Porto Alegre (Porto Alegre-RS), a partir de 31 de dezembro de 2019, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o 2° Sargento da Reserva Remunerada (Idt 018597903-6) BRAULIMAR SILVA DE SOUZA, PREC CP 96/1798784, na Diretoria de Educação Preparatória e Assistencial (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 31 de dezembro de 2019, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o 2° Sargento da Reserva Remunerada (Idt 019247403-9) WAGNER DE CARVALHO, PREC CP 96/1795467, na Escola de Aperfeiçoamento de Oficiais (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 31 de dezembro de 2019, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o 3° Sargento da Reserva Remunerada (Idt 014712653-6) MARIO CESAR DA SILVA, PREC CP 96/1629310, na Biblioteca do Exército (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 31 de dezembro de 2019, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo; e</p><p>ex-offício, o 3° Sargento da Reserva Remunerada (Idt 014914243-2) OSVALDO PEIXOTO DAS VIRGENS JÚNIOR, PREC CP 96/1677228, no Departamento de Educação e Cultura do Exército (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 31 de dezembro de 2019, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>2 - Nomear,</p><p>o Coronel Reformado (Idt 020551171-0) CARLOS COELHO NETO, PREC CP 96/1424597, no Departamento de Educação e Cultura do Exército (Rio de Janeiro-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Coordenador das Atividades Jurídicas entre o DECEx e a FUNCEB, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de janeiro de 2020;</p><p>o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 117677151-5) MARCELO OLIVEIRA LOPES SERRANO, PREC CP 96/1561091, na Biblioteca do Exército (Rio de Janeiro-RJ), para exercer a tarefa de Apoio Técnico às atividades de análise das obras editadas nos idiomas Francês e Inglês, pelo prazo de 15 meses, a partir de 1° de janeiro de 2020;</p><p>o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 026806212-2) MARCIO OLIVEIRA FERREIRA, PREC CP 96/1567841, na Biblioteca do Exército (Rio de Janeiro-RJ), para exercer a tarefa de Apoio Técnico às atividades de processos referentes à Propaganda, Publicações e Divulgação das obras editadas pela BIBLIEx, pelo prazo de 8 meses, a partir de 1° de janeiro de 2020;</p><p>a Coronel da Reserva Remunerada (Idt 062321174-5) MARIA SANDRA SOUZA LOPES, PREC CP 96/1793033, no Centro de Educação a Distância do Exército (Rio de Janeiro-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Assessora de Gestão da Educação a Distância, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de janeiro de 2020;</p><p>o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 020135833-0) JOSÉ LEOCÁDIO DA SILVA JÚNIOR, PREC CP 96/1736131, no Colégio Militar de Porto Alegre (Porto Alegre-RS), para exercer a tarefa de Docente na Disciplina Matemática, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de janeiro de 2020;</p><p>o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 020290274-8) ANDRÉ LUIS LYRIO GONÇALVES, PREC CP 96/1839505, no Colégio Militar do Recife (Recife-PE), para exercer a tarefa de Apoio Técnico à Divisão Administrativa, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de janeiro de 2020;</p><p>o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 019476123-5) ANDRÉ FRANGULIS COSTA DUARTE, PREC CP 96/1855147, na Academia Militar das Agulhas Negras (Resende-RJ), para exercer a tarefa de Docente na Disciplina Espanhol, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de janeiro de 2020;</p><p>o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 018459063-6) MARCO ANTONIO MOREIRA SANTOS, PREC CP 96/1861046, no Colégio Militar de Belo Horizonte (Belo Horizonte-BH), para exercer a tarefa de Gestor de Contratos, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de janeiro de 2020;</p><p>o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 023135023-2) RENATO CÉSAR SANTEZO BAPTISTA, PREC CP 96/1643634, no Colégio Militar de Brasília (Brasília-DF), para exercer a tarefa de Docente na Disciplina Português, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de janeiro de 2020;</p><p>o Capitão Reformado (Idt 047384351-4) GERALDO NILTON PIO, PREC CP 96/1503465, no Centro de Capacitação Física do Exército/Fortaleza de São João (Rio de Janeiro-RJ), para exercer a tarefa de Adjunto da Divisão Administrativa da Escola de Equitação do Exército, pelo prazo de 8 meses, a partir de 1° de janeiro de 2020;</p><p>o Capitão Reformado (Idt 011088792-4) JORGE DA SILVA PINTO, PREC CP 96/1576990, no Departamento de Educação e Cultura do Exército (Rio de Janeiro-RJ), para exercer a tarefa de Apoio Técnico na Conformidade dos Registros de Gestão, pelo prazo de 8 meses, a partir de 1° de janeiro de 2020;</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 014819652-0) JOAQUIM DA SILVA PORTO NETO, PREC CP 96/1596139, no Colégio Militar de Fortaleza (Fortaleza-CE), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Docente na Disciplina Matemática, pelo prazo de 8 meses, a partir de 1° de janeiro de 2020;</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 036090052-6) LUIZ FERNANDO FRIPP, PREC CP 96/1646728, no Colégio Militar de Campo Grande (Campo Grande-MS), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Docente na Disciplina Educação Física, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de janeiro de 2020;</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 036089482-8) ELISEU SILVA DOS SANTOS, PREC CP 96/1623966, no Colégio Militar de Fortaleza (Fortaleza-CE), para exercer a tarefa de Docente na Disciplina Educação Física, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de janeiro de 2020;</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 031086563-9) GILBERTO LUIZ FRAPORTI, PREC CP 96/1658921, na Escola de Aperfeiçoamento de Sargentos das Armas (Cruz Alta-RS), para exercer a tarefa de Apoio Técnico à Seção de Comunicação Social, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de janeiro de 2020;</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 015028442-0) ALBERTO MOTA BARBOSA JÚNIOR, PREC CP 96/1850940, no Colégio Militar de São Paulo (São Paulo-SP), para exercer a tarefa de Docente na Disciplina Matemática, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de janeiro de 2020;</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 011532423-8) MARCELO DE FREITAS GIMBA, PREC CP 96/1715077, na Escola de Formação Complementar do Exército (Salvador-BA), para exercer a tarefa de Apoio Técnico à Divisão Administrativa/Fiscal de Contratos, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de janeiro de 2020;</p><p>o 1° Tenente Reformado (Idt 014870463-8) ADILSON PEREIRA FRANCO, PREC CP 96/1604016, no Departamento de Educação e Cultura do Exército (Rio de Janeiro-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoio Técnico nas Atividades de Pagamento de Pessoal, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de janeiro de 2020;</p><p>o 1° Tenente da Reserva Remunerada (Idt 018530683-4) ALONSO ANGELO DE OLIVEIRA, PREC CP 96/1822287, na Escola de Saúde do Exército (Rio de Janeiro-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoio Técnico da Secretaria, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de janeiro de 2020;</p><p>o 1° Tenente da Reserva Remunerada (Idt 011728653-4) MARCELO BERNARDES DE OLIVEIRA, PREC CP 96/1855931, na Escola de Saúde do Exército (Rio de Janeiro-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoio Técnico da Divisão Administrativa, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de janeiro de 2020;</p><p>o 1° Tenente da Reserva Remunerada (Idt 018786183-6) JORGE MAURO CARDOSO DA SILVA, PREC CP 96/1785765, no Arquivo Histórico do Exército (Rio de Janeiro-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoio Técnico às Atividades Administrativas, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de janeiro de 2020;</p><p>o 1° Sargento da Reserva Remunerada (Idt 017158101-0) JOSÉ ALVES DE ASSIS, PREC CP 96/1380260, na Biblioteca do Exército (Rio de Janeiro-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoio Técnico de análises de processos na Ajudância/Secretaria, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de janeiro de 2020;</p><p>o 2° Sargento da Reserva Remunerada (Idt 036837613-3) ALEXANDRE RAMBO DEROSA, PREC CP 96/1712504, no Centro de Preparação de Oficiais da Reserva de Porto Alegre (Porto Alegre-RS), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Gestão de Transportes e Execução dos Cursos de Formação de Condutores Militares, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de janeiro de 2020;</p><p>o 2° Sargento da Reserva Remunerada (Idt 018597903-6) BRAULIMAR SILVA DE SOUZA, PREC CP 96/1798784, na Diretoria de Educação Preparatória e Assistencial (Rio de Janeiro-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoio Técnico nas Atividades Administrativas, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de janeiro de 2020;</p><p>o 2° Sargento da Reserva Remunerada (Idt 019247403-9) WAGNER DE CARVALHO, PREC CP 96/1795467, na Escola de Aperfeiçoamento de Oficiais (Rio de Janeiro-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de serviços especializados na área de coordenação e execução de serviços infográficos, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de janeiro de 2020;</p><p>o 2° Sargento da Reserva Remunerada (Idt 018404833-8) KENNEDY DOS SANTOS, PREC CP 96/1714039, no Museu Histórico do Exército e Forte de Copacabana (Rio de Janeiro-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoio Técnico à Seção de Manutenção de Viaturas, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de janeiro de 2020;</p><p>o 3° Sargento da Reserva Remunerada (Idt 014712653-6) MÁRIO CESAR DA SILVA, PREC CP 96/1629310, na Biblioteca do Exército (Rio de Janeiro-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Gerenciamento da Informatização e atualização do acervo da Reserva Técnica, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de janeiro de 2020;</p><p>o 3° Sargento da Reserva Remunerada (Idt 014914243-2) OSVALDO PEIXOTO DAS VIRGENS JÚNIOR, PREC CP 96/1677228, no Departamento de Educação e Cultura do Exército (Rio de Janeiro-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoio Técnico ao Setor Financeiro, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de janeiro de 2020; e</p><p>o 3° Sargento da Reserva Remunerada (Idt 014697003-3) MARCOS ANTONIO DOS SANTOS, PREC CP 96/1658053, na Escola de Comando e Estado-Maior do Exército (Rio de Janeiro-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoio Técnico Administrativo ao Setor de Servidor Civil, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de janeiro de 2020.</p><p class="assina">Gen Div JOAREZ ALVES PEREIRA JUNIOR</p><p class="cargo">no impedimento da Chefia do DECEx</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>