<xml><article id="12162743" name="ATO PORTARIA N 829" idOficio="5635071" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/12/2019" artClass="00043:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="236" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12257700">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 829, de  4 de dezembro de 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 829, de 4 de dezembro de 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO TOCANTINS, no uso das atribuições legais e regimentais, ex vi do inciso XXIX, do artigo 20, do Regimento Interno deste Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora requisitada ISABELLA GONÇALVES NASCIMENTO, para o exercício da função comissionada de Assistente I, Nível FC-1, do Cartório Eleitoral da 12ª ZE, com sede no Município de Xambioá-TO, a contar de 1º/1/2020.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. EURÍPEDES LAMOUNIER</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 830, de 4 de dezembro de 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO TOCANTINS, no uso de suas atribuições legais e regimentais, ex vi do inciso XXIX, do artigo 20, do Regimento Interno deste Tribunal e de acordo com a Resolução TSE nº 21.832, de 22/6/2004, alterada pela Resolução TSE nº 23.411, de 6/5/2014,</p><p>Considerando a Lei nº 13.150, de 27 de julho de 2015, que criou cargos efetivos e funções comissionadas nos quadros de pessoal dos Tribunais Regionais Eleitorais, destinados às Zonas Eleitorais e transforma funções de Chefe de Cartório;</p><p>Considerando o disposto na Resolução TSE nº 23.448, de 22 de setembro de 2015, que aprovou instruções para a aplicação da Lei 13.150, de 27 de julho de 2015, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor requisitado PAULO MIRANDA BARBOSA, do exercício da função comissionada de Assistente I, Nível FC-1, do Cartório Eleitoral da 12ª ZE, com sede no Município de Xambioá-TO, a contar de 1º/1/2020.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. EURÍPEDES LAMOUNIER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>