<xml><article id="12522598" name="FNDE2_PORTARIAS DE 26 DE DEZEMBR" idOficio="5666675" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/12/2019" artClass="00016:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="251" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12319291">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A PRESIDENTE DO FUNDO NACIONAL DE DESENVOLVIMENTO DA EDUCAÇÃO no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 1º, Inciso III, da Portaria n. º 1.427, de 6 de agosto de 2019, e no Decreto n. º 9.007, de 20 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 690 - Designar RAFAEL PEREIRA SOARES DE OLIVEIRA para exercer o encargo de substituto eventual da Divisão de Análise Financeira de Prestação de Contas de Projetos Educacionais, Código FCPE-101.2, da Coordenação de Acompanhamento de Prestação de Contas de Projetos Educacionais da Coordenação-Geral de Prestação de Contas da Diretoria Financeira do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 691 - Designar ANA CAROLINE SOARES CUNHA CAVALCANTI para exercer o encargo de substituta da Coordenação de Gestão por Competências, Código FCPE-101.3, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas e Organizações da Diretoria de Administração do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação, no período de 06 de janeiro de 2020 a 17 de janeiro de 2020.</p><p>A PRESIDENTE DO FUNDO NACIONAL DE DESENVOLVIMENTO DA EDUCAÇÃO, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º, Inciso II, da Portaria n. º 1.427, de 6 de agosto de 2019, e no Decreto n. º 9.007, de 20 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 692 - Dispensar CAMILA LIMA MILHOMEM da Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente, Código FCPE-102.2, da Diretoria de Gestão, Articulação e Projetos Educacionais do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação.</p><p>Nº 693 - Designar SILVIO ALVES PORTILHO para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente, Código FCPE-102.2, da Diretoria de Gestão, Articulação e Projetos Educacionais do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação.</p><p class="assina">KARINE SILVA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>