<xml><article id="12356656" name="Portaria n 13 2019-PREGOEIRO-Mod" idOficio="5652187" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/12/2019" artClass="00006:00009:00012:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União/Secretaria-Geral de Administração/Superintendência de Administração em Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="244" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12290295">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA nº 13, de 12 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 13, de 12 de dezembro de 2019</p><p><strong>A SUPERINTENDENTE REGIONAL DA SUPERINTENDENCIA DE ADMINISTRAÇÃO EM PERNAMBUCO,</strong>no uso da competência prevista no Inciso X, do Art. 1º da Portaria nº 82, de 21 de março de 2005, publicada do DOU nº 55, Seção 1, de 22 de março de 2005, resolve:</p><p>I - Designar como Pregoeiros os servidores: ROSICLEIDE ALEXANDRE DA SILVA, matrícula SIAPE n. º 6582487, JOSÉ GOMES JÚNIOR, matrícula SIAPE nº 1525460, FAYE SHIRLEY GONÇALVES FIDELIS DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1836852, ÂNGELA MARIA ALVES DE LIMA, matrícula SIAPE nº 1823529 e SARAH LEANDRO VALENÇA, matrícula SIAPE nº 3155148, para executar as atribuições referidas no Decreto nº 5.450/2005, relativas à elaboração de edital de pregão e condução do certame.</p><p>II - Designar para compor a equipe de apoio os servidores: ROSICLEIDE ALEXANDRE DA SILVA, matrícula SIAPE n.º 6582487, JOSÉ GOMES JÚNIOR, matrícula SIAPE nº 1525460, FAYE SHIRLEY GONÇALVES FIDELIS DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1836852, ÂNGELA MARIA ALVES DE LIMA, matrícula SIAPE nº 1823529, SARAH LEANDRO VALENÇA, matrícula SIAPE nº 3155148, PATRICIA ROBERTA PAES DE ANDRADE, matrícula SIAPE nº 2100253, KASSIUS ROBERTO ANES DE CARVALHO, matrícula SIAPE nº 1823790, LUIS CLÁUDIO RIBEIRO DE MELO, matrícula SIAPE nº 3154295, JOSELITO PEREIRA MUNIZ, matrícula SIAPE nº 1242215, MARIA ELENA FIEL DA COSTA MORRESI, matrícula SIAPE nº 6050533, JULIANA DOS SANTOS GUIMARÃES matrícula SIAPE nº 1577199, RODAN PEREIRA DA SILVA JÚNIOR, matrícula SIAPE nº 3152753 e BRUNO VEIGA DE FARIAS, matrícula SIAPE nº 1577200.</p><p>III - A autoridade imediatamente superior ao Pregoeiro é a Superintendente Regional de Administração em Pernambuco.</p><p>IV - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, tornando sem efeito a Portaria nº 04, de 10/07/2019, publicado no DOU nº 133, de 12/07/2019.</p><p class="assina">MARIA LÚCIA CARVALHO DE PAULA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>