<xml><article id="12166192" name="DOU dia 06.12.2019 reitor portar" idOficio="5635610" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/12/2019" artClass="00016:00041:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Colégio Pedro II/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="236" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12258435">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO COLÉGIO PEDRO II, nomeado por Decreto Presidencial de 04 de setembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União, Seção 2, página 1, de 05 de setembro de 2018, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 3.797 Retificar a Portaria Nº 1.649 de 09 de maio de 2019, publicada no Diário Oficial da União em 10 de maio de 2019, na página 38, Seção 2, que tratou da nomeação do Técnico de Laboratório/Física MARCOS ROBERTO DE MIRANDA PEREIRA, onde se lê: ingressará como excedente de lotação; leia-se: ingressará no código de vaga 0834248.</p><p>Nº 3.803 RETIFICAR NOMEAÇÃO de ANA CRISTINA WILLE DE SOUSA, em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9 e da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, do Concurso Público objeto do Edital nº 06 de 09 de setembro de 2002 publicado no D.O.U. de 23 de setembro de 2002, para o cargo de Professor de Ensino de 1º e 2º Graus, Classe "C", Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais, na disciplina de Inglês, do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, publicada em 10 de março de 2005 através da Portaria nº 169 de 01 de março de 2005, Seção 2, página 12, ressalvando que a presente retificação se dá em consonância com o princípio da autotutela da Administração Pública. Onde a vigência era a data da publicação da portaria em 10 de março de 2005, leia-se a vigência em 23 de fevereiro de 2005.</p><p class="assina">OSCAR HALAC</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>