<xml><article id="12564383" name="PA2019-3969" idOficio="5670099" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2019" artClass="00017:00029:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Aviação Civil/Superintendência de Infraestrutura Aeroportuária" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="252" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12326305">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.969, DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.969, DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p></p><p>O SUPERINTENDENTE DE INFRAESTRUTURA AEROPORTUÁRIA, no uso da atribuição que lhe confere o art. 33, inciso XIX, do Regimento Interno, aprovado pela Resolução nº 381, de 14 de junho de 2016, tendo em vista o disposto no art. 2º, parágrafo único, da Portaria nº 862, de 13 de junho de 2018, e considerando o que consta do processo nº 00058.005931/2018-76, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir equipe de trabalho com a finalidade de conduzir as atividades relativas ao projeto-piloto de integração ao Programa Brasileiro de Operador Econômico Autorizado (Programa OEA).</p><p>Art. 2º A equipe de trabalho será composta pelos seguintes servidores:</p><p>I - representantes da Gerência de Segurança da Aviação Civil Contra Atos de Interferência Ilícita - GSAC:</p><p>a) RAFAEL RODRIGUES DIAS PEREIRA, SIAPE nº 1586336;</p><p>b) RICARDO ALBUQUERQUE DE OLIVEIRA, SIAPE nº 2041745; e</p><p>c) DIANA HELENA FERREIRA, SIAPE nº 1649013.</p><p>II - representante da Gerência de Normas, Autos de Infração e Demandas Externas - GNAD: VAGNER DE MENEZES NETO, SIAPE nº 238940.</p><p>Art. 3º A equipe constituída nesta Portaria executará os trabalhos necessários para conclusão do projeto em coordenação direta com a equipe de trabalho correspondente da Secretaria da Receita Federal do Brasil - RFB, constituída pelo Coordenador-Geral de Administração Aduaneira - Coana.</p><p>Art. 4º Fica revogada a Portaria nº 2.025, de 28 de junho de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 3 de julho de 2018, Seção 2, página 31.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL JOSÉ BOTELHO FARIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>