<xml><article id="12423746" name="Atos 2070 a 2086 Pro Reitora REG" idOficio="5659008" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="20/12/2019" artClass="00016:00143:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="246" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12303730">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS de 17 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS de 17 de dezembro de 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE PÓS-GRADUAÇÃO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUÍ, no exercício da Reitoria, usando de suas atribuições legais e, considerando: a Portaria Ministerial nº 25, de 05/02/2013; Portaria nº 243, de 22/03/2013 e Portaria nº 291, de 11/04/2013, publicadas no D.O.U. de 06/02/2013, 27/03/2013 e 12/04/2013, respectivamente; a Lei nº 12.772/12 e nº 12.863/13, Artigo 10º, publicadas no D.O.U. de 31/12/2012 e 25/09/2013, Seção 1, respectivamente; o Edital nº. 05/2019, de 27/05/2019, publicado no D.O.U. de 31/05/2019, seção 3, páginas 238 à 240, com as retificações publicadas no D.O.U. de 06/06/2019, seção 3, pág. 94 e D.O.U. de 25/06/2019, seção 3, pág. 83; a Homologação pelo AR nº 1680, de 02/10/2019, publicada no D.O.U. de 04/10/2019, Seção 1, página 43; o Processo nº. 23111.031194/2019-79, resolve:</p><p>Nº 2.070 - Nomear em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º, 10, 13 e 20, com seus incisos e parágrafos aplicáveis à espécie da Lei nº. 8.112/90, de 11/12/90, com as alterações da Lei nº. 9.527, de 10/12/97 e do artigo 6º, da Emenda Constitucional nº. 19, de 04/06/98, WÉVERSON LIMA FONSECA, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, DI, nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva - DE, para a área de Agronomia, com lotação no Colégio Técnico de Bom Jesus - PI, Código de Vaga nº 721706. A posse ocorrerá no prazo de até 30 (trinta) dias contados da publicação deste Ato no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 2.071 - Nomear em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º, 10, 13 e 20, com seus incisos e parágrafos aplicáveis à espécie da Lei nº. 8.112/90, de 11/12/90, com as alterações da Lei nº. 9.527, de 10/12/97 e do artigo 6º, da Emenda Constitucional nº. 19, de 04/06/98, JOSIMARI REGINA PASCHOALOTO, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, DI, nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva - DE, para a área de Produção Animal, com lotação no Colégio Técnico de Floriano - PI, Código de Vaga nº 332449. A posse ocorrerá no prazo de até 30 (trinta) dias contados da publicação deste Ato no Diário Oficial da União. Nº</p><p>Nº 2.072 - Nomear em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º, 10, 13 e 20, com seus incisos e parágrafos aplicáveis à espécie da Lei nº. 8.112/90, de 11/12/90, com as alterações da Lei nº. 9.527, de 10/12/97 e do artigo 6º, da Emenda Constitucional nº. 19, de 04/06/98, ALEXANDRE RIBEIRO ARAÚJO, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, DI, nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva - DE, para a área de Produção Animal, com lotação no Colégio Técnico de Floriano - PI, Código de Vaga nº 721390. A posse ocorrerá no prazo de até 30 (trinta) dias contados da publicação deste Ato no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 2.073 - Nomear em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º, 10, 13 e 20, com seus incisos e parágrafos aplicáveis à espécie da Lei nº. 8.112/90, de 11/12/90, com as alterações da Lei nº. 9.527, de 10/12/97 e do artigo 6º, da Emenda Constitucional nº. 19, de 04/06/98, DEYSE NAIRA MASCARENHAS COSTA, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, DI, nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva - DE, para a área de Produção Animal, com lotação no Colégio Técnico de Floriano - PI, Código de Vaga nº 721607. A posse ocorrerá no prazo de até 30 (trinta) dias contados da publicação deste Ato no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 2.074 - Nomear em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º, 10, 13 e 20, com seus incisos e parágrafos aplicáveis à espécie da Lei nº. 8.112/90, de 11/12/90, com as alterações da Lei nº. 9.527, de 10/12/97 e do artigo 6º, da Emenda Constitucional nº. 19, de 04/06/98, CAMILA BETINA ROPKE, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Assistente - A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva - DE, para a área de Educação Musical/Flauta Doce, com lotação na Coordenação de Música/CCE, Código de Vaga nº 260502. A posse ocorrerá no prazo de até 30 (trinta) dias contados da publicação deste Ato no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 2.075 - Nomear em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º, 10, 13 e 20, com seus incisos e parágrafos aplicáveis à espécie da Lei nº. 8.112/90, de 11/12/90, com as alterações da Lei nº. 9.527, de 10/12/97 e do artigo 6º, da Emenda Constitucional nº. 19, de 04/06/98, IRACILDA ALVES BRAGA, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto - A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva - DE, para a área de Fundamentos Sócio Históricos da Realidade Brasileira, com lotação no Departamento de Serviço Social/CCHL, Código de Vaga nº 332774. A posse ocorrerá no prazo de até 30 (trinta) dias contados da publicação deste Ato no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 2.076 - Nomear em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º, 10, 13 e 20, com seus incisos e parágrafos aplicáveis à espécie da Lei nº. 8.112/90, de 11/12/90, com as alterações da Lei nº. 9.527, de 10/12/97 e do artigo 6º, da Emenda Constitucional nº. 19, de 04/06/98, MARCUS VINÍCIUS DE CARVALHO SOUZA, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Auxiliar - A, Nível 1, em regime de Tempo Integral - TI-40h, para a área de Anestesiologia, com lotação no Departamento de Clínica Geral/CCS, Código de Vaga nº 332278. A posse ocorrerá no prazo de até 30 (trinta) dias contados da publicação deste Ato no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 2.077 - Nomear em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º, 10, 13 e 20, com seus incisos e parágrafos aplicáveis à espécie da Lei nº. 8.112/90, de 11/12/90, com as alterações da Lei nº. 9.527, de 10/12/97 e do artigo 6º, da Emenda Constitucional nº. 19, de 04/06/98, KELSON JAMES SILVA DE ALMEIDA, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Auxiliar - A, Nível 1, em regime de Tempo Parcial - TP-20h, para a área de Neurologia Clínica, com lotação no Departamento de Medicina Especializada/CCS, Código de Vaga nº 332588. A posse ocorrerá no prazo de até 30 (trinta) dias contados da publicação deste Ato no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 2.078 - Nomear em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º, 10, 13 e 20, com seus incisos e parágrafos aplicáveis à espécie da Lei nº. 8.112/90, de 11/12/90, com as alterações da Lei nº. 9.527, de 10/12/97 e do artigo 6º, da Emenda Constitucional nº. 19, de 04/06/98, FRANKELINE GONÇALVES DE ARÊA LEÃO, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Auxiliar - A, Nível 1, em regime de Tempo Integral - TI-40h, para a área de Urgência e Emergência, com lotação no Departamento de Clinica Geral/CCS, Código de Vaga nº 332411. A posse ocorrerá no prazo de até 30 (trinta) dias contados da publicação deste Ato no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 2.079 - Nomear em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º, 10, 13 e 20, com seus incisos e parágrafos aplicáveis à espécie da Lei nº. 8.112/90, de 11/12/90, com as alterações da Lei nº. 9.527, de 10/12/97 e do artigo 6º, da Emenda Constitucional nº. 19, de 04/06/98, LUCAS ANTONIO DUARTE NICOLAU, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto - A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva - DE, para a área de Bases Morfofuncionais do Corpo Humano, com lotação na Coordenação de Medicina, no Campus "Ministro Reis Velloso", Parnaíba - PI, Código de Vaga nº 930631. A posse ocorrerá no prazo de até 30 (trinta) dias contados da publicação deste Ato no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 2.080 - Nomear em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º, 10, 13 e 20, com seus incisos e parágrafos aplicáveis à espécie da Lei nº. 8.112/90, de 11/12/90, com as alterações da Lei nº. 9.527, de 10/12/97 e do artigo 6º, da Emenda Constitucional nº. 19, de 04/06/98, JULIO CESAR AYRES FERREIRA FILHO, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Auxiliar - A, Nível 1, em regime de Tempo Integral - TI-40h, para a área de Cardiologia, com lotação na Coordenação de Medicina, no Campus "Ministro Reis Velloso", Parnaíba - PI, Código de Vaga nº 932402. A posse ocorrerá no prazo de até 30 (trinta) dias contados da publicação deste Ato no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 2.081 - Nomear em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º, 10, 13 e 20, com seus incisos e parágrafos aplicáveis à espécie da Lei nº. 8.112/90, de 11/12/90, com as alterações da Lei nº. 9.527, de 10/12/97 e do artigo 6º, da Emenda Constitucional nº. 19, de 04/06/98, MAURÍCIO AGUIAR REIS, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Auxiliar - A, Nível 1, em regime de Tempo Integral - TI-40h, para a área de Gastroenterologia, com lotação na Coordenação de Medicina, no Campus "Ministro Reis Velloso", Parnaíba - PI, Código de Vaga nº 932403. A posse ocorrerá no prazo de até 30 (trinta) dias contados da publicação deste Ato no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 2.082 - Nomear em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º, 10, 13 e 20, com seus incisos e parágrafos aplicáveis à espécie da Lei nº. 8.112/90, de 11/12/90, com as alterações da Lei nº. 9.527, de 10/12/97 e do artigo 6º, da Emenda Constitucional nº. 19, de 04/06/98, FRANCISCO ANTONIO MACHADO ARAUJO, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto - A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva - DE, para a área de Didáticas/Educação Inclusiva, com lotação no Departamento de Ciências Sociais e da Educação, no Campus "Ministro Reis Velloso", Parnaíba - PI, Código de Vaga nº 332169. A posse ocorrerá no prazo de até 30 (trinta) dias contados da publicação deste Ato no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 2.083 - Nomear em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º, 10, 13 e 20, com seus incisos e parágrafos aplicáveis à espécie da Lei nº. 8.112/90, de 11/12/90, com as alterações da Lei nº. 9.527, de 10/12/97 e do artigo 6º, da Emenda Constitucional nº. 19, de 04/06/98, LUCILENE DOS SANTOS SILVA, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto - A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva - DE, para a área de Patologia Clínica e Veterinária, Fisiologia e Biofísica, com lotação na Coordenação de Medicina Veterinária, no Campus "Professora Cinobelina Elvas ", Bom Jesus - PI, Código de Vaga nº 928623. A posse ocorrerá no prazo de até 30 (trinta) dias contados da publicação deste Ato no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 2.084 - Nomear em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º, 10, 13 e 20, com seus incisos e parágrafos aplicáveis à espécie da Lei nº. 8.112/90, de 11/12/90, com as alterações da Lei nº. 9.527, de 10/12/97 e do artigo 6º, da Emenda Constitucional nº. 19, de 04/06/98, MAURINA LIMA PORTO, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto - A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva - DE, para a área de Anatomia e Histologia Veterinária, com lotação na Coordenação de Medicina Veterinária, no Campus "Professora Cinobelina Elvas ", Bom Jesus - PI, Código de Vaga nº 926363. A posse ocorrerá no prazo de até 30 (trinta) dias contados da publicação deste Ato no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 2.085 - Nomear em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º, 10, 13 e 20, com seus incisos e parágrafos aplicáveis à espécie da Lei nº. 8.112/90, de 11/12/90, com as alterações da Lei nº. 9.527, de 10/12/97 e do artigo 6º, da Emenda Constitucional nº. 19, de 04/06/98, VALTER DE CARVALHO OLIVEIRA, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Auxiliar - A, Nível 1, em regime de Tempo Parcial - TP-20h, para a área de Bases da Prática Médica, com lotação na Coordenação de Medicina, no Campus "Senador Helvídio Nunes de Barros ", Picos - PI, Código de Vaga nº 931174. A posse ocorrerá no prazo de até 30 (trinta) dias contados da publicação deste Ato no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 2.086 - Nomear em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º, 10, 13 e 20, com seus incisos e parágrafos aplicáveis à espécie da Lei nº. 8.112/90, de 11/12/90, com as alterações da Lei nº. 9.527, de 10/12/97 e do artigo 6º, da Emenda Constitucional nº. 19, de 04/06/98, GIOCONDA LEAL CRONEMBERGER, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Auxiliar - A, Nível 1, em regime de Tempo Parcial - TP-20h, para a área de Habilidades Médicas, com lotação na Coordenação de Medicina, no Campus "Senador Helvídio Nunes de Barros ", Picos - PI, Código de Vaga nº 931181. A posse ocorrerá no prazo de até 30 (trinta) dias contados da publicação deste Ato no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">REGINA LUCIA FERREIRA GOMES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>