<xml><article id="12350123" name="PORTARIA N 2388" idOficio="5652068" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/12/2019" artClass="00010:00073:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00002" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Presidência/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="243" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12290089">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.388, DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.388, DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições e regulamentares, em especial o disposto no art. 46 do Regulamento da Anatel, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, e considerando o constante dos autos do processo nº 53500.053390/2019-64, resolve:</p><p>Dispensar, a partir de 06/01/2020, CLAUDIO SILVA DE OLIVEIRA do encargo de substituto do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Coordenador de Infraestrutura dos Canais de Relacionamento/RCRC3, na Gerência de Canais de Relacionamento com os Consumidores/RCRC, e designar JOÃO BOSCO VASCONCELOS DE SOUZA para o referido encargo, os casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p>Dispensar, a partir de 20/01/2020, JOÃO BOSCO VASCONCELOS DE SOUZA do encargo de substituto do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Coordenador de Infraestrutura dos Canais de Relacionamento/RCRC3, na Gerência de Canais de Relacionamento com os Consumidores/RCRC, e designar CLAUDIO SILVA DE OLIVEIRA para o referido encargo, os casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p>Dispensar TULIO MIRANDA BARROS do encargo de substituto do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Coordenador Planejamento e Atribuição do Espectro/ORER6, na Gerência de Espectro, Órbita e Radiodifusão /ORER, e designar RAFAEL PINTO PRATA para o referido encargo, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar, a partir de 23/12/2019, ALEX PIRES DE AZEVEDO do encargo de substituto do cargo de gerência executiva, CGE-II, com a função de Gerente de Espectro, Órbita e Radiodifusão, na Gerência de Espectro, Órbita e Radiodifusão/ORER, e designar TARCISIO AURELIO BAKAUS para o referido encargo, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p>Dispensar, a partir de 13/01/2020, TARCISIO AURELIO BAKAUS do encargo de substituto do cargo de gerência executiva, CGE-II, com a função de Gerente de Espectro, Órbita e Radiodifusão, na Gerência de Espectro, Órbita e Radiodifusão/ORER, e designar MARIA APARECIDA MUNIZ FIDELIS DA SILVA, para o referido encargo, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p>Dispensar, a partir de 03/02/2020, MARIA APARECIDA MUNIZ FIDELIS DA SILVA, do encargo de substituto do cargo de gerência executiva, CGE-II, com a função de Gerente de Espectro, Órbita e Radiodifusão, na Gerência de Espectro, Órbita e Radiodifusão/ORER, e designar ALEX PIRES DE AZEVEDO para o referido encargo, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p>Designar HELAYNE CRISTINA MARTINS ARRUDA para o encargo de substituta do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Coordenador de Termos de Ajustamento de Conduta/CODI2, na Gerência de Controle de Obrigações de Direitos dos Consumidores/CODI.</p><p>Dispensar VICTOR SOARES CAMPOS TEICHMANN do encargo de substituto do comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Coordenador de Sistemas de Gestão da Fiscalização/FISF4, na Gerência de Suporte à Fiscalização/FISF, e designar GLAILSON LIMA NOGUEIRA para o referido encargo, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p class="assina">EMMANOEL CAMPELO DE SOUZA PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>