<xml><article id="12275601" name="PTDP N 1967 GGPES" idOficio="5645556" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/12/2019" artClass="00024:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="240" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12277678">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 1.967, DE 11 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 1.967, DE 11 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O Diretor-Presidente da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso das atribuições que lhe confere o art. 47, VI, aliado ao art. 54, III, § 3º do Regimento Interno, aprovado pela Resolução da Diretoria Colegiada - RDC n° 255, de 10 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, em decorrência de decisão transitada em julgado nos autos da Ação Judicial n.: 00424.130382/2019-32 (REF. 1024664-34.2019.4.01.3400), para o cargo efetivo de Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, Classe A, Padrão I, a candidata relacionada no Anexo.</p><p>Art. 2º A posse da candidata nomeada, aprovada para exercício em Brasília, ocorrerá no prazo de até 30 (trinta) dias corridos, a contar da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, devendo apresentar-se à Gerência de Gestão de Pessoas, no horário de 9 às 11 horas e 14 às 17 horas, no Setor de Indústria e Abastecimento - SIA, Trecho 5 - Área Especial 57, Bloco D, Térreo, Brasília-DF, desde que apresentada toda a documentação necessária e cumpridas todas as formalidades legais.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">WILLIAM DIB</p><p>ANEXO</p><p>ESPECIALISTA EM REGULAÇÃO E VIGILÂNCIA SANITÁRIA - CLASSE "A" - PADRÃO "I"</p><p>LOCAL DE EXERCÍCIO: BRASÍLIA - DF</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>CANDIDATO PORTADOR DE DEFICIÊNCIA</p></td></tr><tr><td><p>CLASSIFICAÇÃO</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>CÓDIGO DE VAGA</p></td><td><p>PROVENIÊNCIA DA VAGA</p></td></tr><tr><td><p>130º</p></td><td><p>THAIS ALMEIDA PEREIRA</p></td><td><p>0783424</p></td><td><p>Exoneração</p></td></tr></table>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>