<xml><article id="12099217" name="Materia do dia 02.12.2019" idOficio="5625865" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/12/2019" artClass="00016:00105:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="233" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12242356">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 27 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 27 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 1.715 - I - Designar JÚLIO CÉSAR DE MACEDO, Matrícula Siape 00557567, CPF Nº 25432559404, SOCIOLOGO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na COORDENAÇÃO DE PROGRAMAS DE AÇÃO COMUNITÁRIA da PRÓ-REITORIA DE EXTENSÃO E ASSUNTOS COMUNITÁRIOS, para exercer a função de Coordenador de Programas de Ação Comunitária/COPAC/PRAC/CD-4, em caráter de substituição, no período de 11.12.2019 a 20.12.2019.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.080550/2019-54).</p><p>Nº 1.716 - I - Designar RENATA PAES DE BARROS CÂMARA, Matrícula Siape 13539678, CPF Nº 04950787861, PROFESSOR ASSOCIADO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE FINANÇAS E CONTABILIDADE do CENTRO DE CIÊNCIAS SOCIAIS APLICADAS, para exercer a função de Pró-Reitoria de Planejamento/PROPLAN/CD-2, em caráter de substituição, no período de 16.01.2020 a 01.03.2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.080528/2019-12).</p><p>Nº 1.717 - I - Designar DANILO MONTEIRO GOMES, Matrícula Siape 15460475, CPF Nº 01316057470, ADMINISTRADOR, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REITORIA DE PLANEJAMENTO, para exercer a função de Coordenador de Convênios/PROPLAN/CD-4, em caráter de substituição, no período de 02.01.2020 a 16.01.2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.080528/2019-12).</p><p>Nº 1.718 - I - Designar DIOGO ARAÚJO SAMPAIO, Matrícula Siape 17590201, CPF Nº 06199908481, ECONOMISTA, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REITORIA DE PLANEJAMENTO da PRÓ-REITORIA DE PLANEJAMENTO, para exercer a função de Coordenador de Planejamento/PROPLAN/CD3, em caráter de substituição, no período de 17.12.2019 a 26.12.2019.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.080528/2019-12).</p><p>Nº 1.719 - I - Designar RAMAILDA BATISTA DE SOUSA, Matrícula Siape 18983983, CPF Nº 06739400474, ECONOMISTA, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REITORIA DE PLANEJAMENTO, para exercer a função de Coordenadora de Planejamento/PROPLAN/CD-3, em caráter de substituição, no período de 27.12.2019 a 05.01.2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.080528/2019-12).</p><p>Nº 1.720 - I - Designar FREDERICO MONTEIRO NEVES E NEVES, Matrícula Siape 11575588, CPF Nº 11947512706, ADMINISTRADOR, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REITORIA DE PLANEJAMENTO, para exercer a função de Coordenador de Planejamento/PROPLAN/CD-3, em caráter de substituição, no período de 06.01.2020 a 16.01.2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.080528/2019-12).</p><p>Nº 1.721 - I - Designar HELLEN CHRISTINE DE OLIVEIRA FÉLIX, Matrícula Siape 19314911, CPF Nº 03624852400, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na UNIDADE DE EDUCAÇÃO A DISTÂNCIA da REITORIA, para exercer a função de Coordenadora de Escolaridade/CODESC/PRG/CD-4, em caráter de substituição, no período de 02.01.2019 a 16.01.2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.077054/2019-13).</p><p>Nº 1.722 - I - Designar ALBERTO DOS SANTOS CABRAL, Matrícula Siape 11100849, CPF Nº 39545237449, TÉCNICO DE LABORATÓRIO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na COORDENACAO DE EXTENSAO CULTURAL da PRÓ-REITORIA DE EXTENSÃO E ASSUNTOS COMUNITÁRIOS, para exercer a função de Coordenador de Extensão Cultural/COEX/PRG/CD-4, em caráter de substituição, no período de 15.12.2019 a 30.01.2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.075634/2019-76).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.880, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Declarar a Vacância, do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Adjunto, do Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, ocupado por TÁSSIA DOS ANJOS TENÓRIO DE MELO, Matricula SIAPE nº. 1049003, com lotação no Departamento de Solos e Engenharia Rural, do Centro de Ciências Agrárias, de acordo com o artigo 33, inciso VIII da Lei nº. 8.112/90. Com vigência a partir de 26.11.2019. (Processo nº 23074.080669/19-27).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIAs DE 28 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 1.725 - I - Designar GEISA FABIANE FERREIRA CAVALCANTE, Matrícula Siape 21127758, CPF Nº 07464591496, AUXILIAR EM ADMINISTRAÇÃO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na EDITORA UNIVERSITÁRIA, para exercer a função de Diretora da Editora Universitária/EDU/UFPB/CD-4, em caráter de substituição, nos períodos de 08.12.2019 a 31.12.2019 e de 02.01.2020 a 02.01.2020 a 12.01.2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.077242/2019-41).</p><p>Nº 1.727 - I - Designar WALTER LUIZ ROCHA DA FONSECA JÚNIOR, Matrícula Siape 20512003, CPF Nº 07303278419, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na SECRETÁRIA DOS ÓRGÃOS DELIBERATIVOS SUPERIORES, para exercer a função de Coordenador dos Órgãos Deliberativos Superiores/SODS/CD-4, em caráter de substituição, nos períodos de 17.12.2019 a 31.12.2019 e de 02.01.2020 a 31.01.2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.077912/2019-20).</p><p>Nº 1.730 - I - Designar LEONARDO ANDRADE APOLINÁRIO, Matrícula Siape 19956220, CPF Nº 96585650182, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REITORIA DE EXTENSÃO E ASSUNTOS COMUNITÁRIOS, para exercer a função de Assessor Especial da Reitoria para Assuntos da PRAC/CD-4, em caráter de substituição, no período de 17.01.2020 a 31.01.2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.073957/2019-25).</p><p>Nº 1.731 - I - Designar JOSÉ OLIVEIRA DE AMORIM, Matrícula Siape 03341808, CPF Nº 11015748449, ADMINISTRADOR, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REITORIA DE EXTENSÃO E ASSUNTOS COMUNITÁRIOS, para exercer a função de Assessor Especial da Reitoria para Assuntos da PRAC/CD-4, em caráter de substituição, no período de 01.01.2020 a 16.01.2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.073957/2019-25).</p><p>Nº 1.732 - I - Designar THIAGO ANTÔNIO CAVALCANTE SILVA, Matrícula 13079171, CPF Nº 88519171400, AUXILIAR DE ADMINISTRAÇÃO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REITORIA DE EXTENSÃO E ASSUNTOS COMUNITÁRIOS, para exercer a função de Pró-Reitor de Extensão e Assuntos Comunitários/PRACPRAC/CD-2, em caráter de substituição, no período de 01.01.2020 a 31.01.2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.073957/2019-25).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIAs DE 2 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 1.737 - Dispensar WILMA MARTINS DE MENDONÇA, Matrícula Siape 03379686, CPF Nº 13267833434, PROFESSOR ASSOCIADO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE LETRAS CLÁSSICAS E VERNÁCULAS do CENTRO DE CIÊNCIAS HUMANAS, LETRAS E ARTES, da função de Assessora Especial no Gabinete da Reitoria/GR/CD-4, a partir de 01.10.2019. (Processo nº 23074.082018/2019-71).</p><p>Nº 1.738 - I - Designar WILMA MARTINS DE MENDONÇA, Matrícula Siape 03379686, CPF Nº 13267833434, servidora aposentada do Cargo de PROFESSOR ASSOCIADO, para exercer a função de Assessora Especial no Gabinete da Reitoria/GR/CD-4, a partir de 01.10.2019.</p><p>II - Os efeitos financeiros desta Portaria entram em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.082018/2019-71).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>