<xml><article id="12200210" name="Portaria Correg n 754 - Reconduç" idOficio="5638801" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/12/2019" artClass="00007:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Corregedoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="237" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12264726">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 754, DE 5 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 754, DE 5 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O CORREGEDOR-GERAL SUBSTITUTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso das atribuições que lhe confere a Portaria Nº 122, de 18 de junho de 2019, publicada no DOU nº 177, de 19 de junho de 2019, com fulcro nos artigos 8º, § 1º, e 10, § 3º, da Lei 12.846, de 1º de agosto de 2013, bem como na Instrução Normativa CGU nº 13, de 8 de agosto de 2019, tendo em vista o que consta no processo 21000.043810/2018-68, resolve:</p><p>Art. 1º Reconduzir a Comissão de Processo Administrativo de Responsabilização designada pela Portaria nº 1.982, de 22 de novembro de 2018, constituída por BARBARA AGATE BORGES CORDEIRO, matrícula SIAPE nº 01574145, e RICARDO ZANATTA MACHADO, matrícula SIAPE nº 01359025, para, no prazo de 180 (cento e oitenta) dias, sob a presidência da primeira, dar prosseguimento às apurações das irregularidades constantes nos do Processo SEI nº 21000.043810/2018-68, bem como proceder ao exame dos atos e fatos conexos que emergirem no curso dos trabalhos.</p><p>Art. 2º Convalidar os atos praticados pela Comissão entre os dias 17 de novembro de 2019 até a data da publicação desta Portaria.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO FERREIRA DE OLIVEIRA JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>