<xml><article id="12484625" name="2PORT. N 2.208 - Recondução de C" idOficio="5663779" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/12/2019" artClass="00016:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="249" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12313623">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  2.208, DE 23 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.208, DE 23 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, Substituto, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição, em observância ao disposto nos arts. 143, 148 e 152 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no uso das competências específicas delegadas por meio do Decreto nº 3.669, de 23 de novembro de 2000, resolve:</p><p>Art. 1º Reconduzir a Comissão de Processo Administrativo Disciplinar designada pela Portaria nº 1.097, de 5 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 108, Seção 2, p. 28, de 6 de junho de 2019, visando à apuração de eventuais irregularidades administrativas constantes nos Processos nº 23123.005218/2018-05 e nº 23051.006123/2012-04, ante as razões apresentadas no Ofício nº 132/2019/COMISSÃO/CORREGEDORIA/GM/CORREGEDORIA/GM/GM-MEC, de 11 de dezembro de 2019.</p><p>Art 2º Designar a servidora MARISA CRISTINA DE FIGUEIREDO, Agente Administrativo, Matrícula SIAPE nº 1771766, para, em substituição ao servidor MILTON PAULO SENA SANTIAGO, Especialista em Financiamento e Execução, Matrícula SIAPE nº 2538856, integrar, na qualidade de membro, a Comissão de Processo Administrativo Disciplinar referente aos Processos nº 23123.005218/2018-05 e nº 23051.006123/2012-04.</p><p>Art. 3º Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para conclusão dos trabalhos desta Comissão.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTONIO PAULO VOGEL DE MEDEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>