<xml><article id="12248870" name="Portarias 09.12.2019 - Zanatta" idOficio="5642930" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/12/2019" artClass="00016:00064:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12272307">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 9 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 9 de dezembro de 2019</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere o Decreto 04 de dezembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União no dia 05 de dezembro de 2019, seção 2, página 01, resolve,</p><p>Nº 1.642 - Exonerar PAULO SERGIO HORST, SIAPE nº 1228633, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do cargo de Diretor Geral, CD-03, do Campus Jaguariaíva, a partir de 06 de dezembro de 2019.</p><p>Nº 1.643 - Exonerar ANNA MICHELLA ARRUDA, SIAPE nº 2189124, Assistente em Administração, do cargo de Diretora Geral pro tempore, CD-02, do Campus Ivaiporã, a partir de 06 de dezembro de 2019.</p><p>Nº 1.644 - Exonerar KARINA MELLO BONILAURE, SIAPE Nº 1.681304, Pedagoga-área, do cargo de Diretora Geral, CD-02, do Campus Telêmaco Borba, a partir de 06 de dezembro de 2019.</p><p>Nº 1.646 - Exonerar MARCELO MAZZETTO, SIAPE nº 1895309, Assistente em Administração, do cargo de Diretor Geral pro tempore, CD-02, do Campus Pitanga, a partir de 06 de dezembro de 2019.</p><p>Nº 1.647 - Exonerar MARCOS FERNANDO SCHMITT, SIAPE nº 2277147, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do cargo de Diretor Geral, CD-02, do Campus Capanema, a partir de 06 de dezembro de 2019.</p><p>Nº 1.651 - Art. 1º Exonerar, ADRIANO WILLIAN DA SILVA VIANA PEREIRA SIAPE Nº 1.651087, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do cargo de Diretor Geral pro tempore, CD-02, do Campus Curitiba.</p><p>Art. 2º Nomeá-lo, para exercer o cargo de Diretor Geral, CD-02, do Campus Curitiba, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 136 de 06 de fevereiro de 2009, publicada no DOU de 09 de fevereiro de 2009, seção I, página 10.</p><p>Art. 3º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 4º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 1.653 - Art. 1º Exonerar, RODOLFO FIORUCCI, SIAPE nº 1725139, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do cargo de Diretor Geral, CD-02, do Campus Jacarezinho.</p><p>Art. 2º Nomeá-lo, para exercer o cargo de Diretor Geral, CD-02, do Campus Jacarezinho, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 180 de 19 de fevereiro de 2010, publicada no DOU de 22 de fevereiro de 2010, seção I, página 17.</p><p>Art. 3º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 4º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 1.654 - Art. 1º Nomear LIVIA MARIA ARAUJO MACEDO FACURI, SIAPE nº 1800087, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer o cargo de Diretora Geral, CD-03, do Campus Jaguariaíva, autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 764 de 05 de agosto de 2009, publicada no DOU de 07 de agosto de 2009, seção I, página 19.</p><p>Art. 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 1.656 - Art. 1º Exonerar, CIRO BACHTOLD, SIAPE nº 1457337, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do cargo de Diretor Geral, CD-02, do Campus Colombo.</p><p>Art. 2º Nomeá-lo, para exercer o cargo de Diretor Geral, CD-02, do Campus Colombo, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 949 de 10 de novembro de 2014, publicada no DOU de 11 de novembro de 2014, seção I, página 13.</p><p>Art. 3º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 4º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>