<xml><article id="12091990" name="2 SETEL PORTARIA 6577" idOficio="5625283" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/12/2019" artClass="00010:00070:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Secretaria de Telecomunicações" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="233" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12240896">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 6.577, DE 28 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 6.577, DE 28 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições que lhes são conferidas pelo Portaria da Presidência da República n° 342, de 10/01/2019, publicada no Diário Oficial da União Edição Extra n° 2 , de 10/01/2019:</p><p>CONSIDERANDO os preceitos da Lei nº 13.019, de 31 de julho de 2014, que dispõe sobre o regime jurídico das parcerias celebradas entre a administração pública e as organizações da sociedade civil, em regime de mútua cooperação, para a consecução de finalidades de interesse público e recíproco;</p><p>CONSIDERANDO o que dispõe o parágrafo primeiro do art. 49 do Decreto nº 8.726, de 27 de abril de 2016, que regulamenta a Lei nº 13.019, de 31 de julho de 2014, para dispor sobre regras e procedimentos do regime jurídico das parcerias celebradas entre a administração pública federal e as organizações da sociedade civil;</p><p>CONSIDERANDO a necessidade hierárquica de manutenção de uma instância de governança permanente e de alto nível de controle dos instrumentos previstos na Lei do MROSC, resolve:</p><p>Art. 1º Compor a Comissão de Monitoramento e Avaliação, que tem como objeto principal monitorar e avaliar as parceria celebrada entre Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações e a Organização da Sociedade Civil Programando o Futuro mediante termo de colaboração, para gestão do Centro de Recondicionamento de Computadores.</p><p>§ 1º A Comissão será constituída pelos seguintes membros da Secretária de Telecomunicações do MCTIC:</p><p>Daniela Naufel Schettino (Coordenadora da Comissão)</p><p>CPF: 026.981.336-51</p><p>SIAPE: 1581812</p><p>Gustavo André Fernandes Lima (Suplente)</p><p>CPF: 011.141.731-77</p><p>SIAPE: 2030052</p><p>Claudina Maria da Costa;</p><p>CPF: 483.816.401-72</p><p>SIAPE: 13072529</p><p>Maurício Santiago de Sousa;</p><p>CPF: 598.141.361-15</p><p>SIAPE: 2320544</p><p>Fernando Cysne Furquim</p><p>CPF: 564.803.851-87</p><p>SIAPE: 2598961</p><p>§ 2º Em suas ausências e impedimentos, o coordenador da Comissão será substituído pelo suplente.</p><p>Art. 2º A função de Gestor das Parcerias celebradas que seguirem a Lei nº 13.019, de 31 de julho de 2014 será exercido Coordenação da Comissão.</p><p>Art. 3º A comissão é responsável pelo monitoramento do conjunto de parcerias, pela proposta de aprimoramento dos procedimentos, pela padronização de objetos, custos e indicadores e pela produção de entendimentos voltados à priorização do controle de resultados, sendo de sua competência a avaliação e a homologação dos relatórios técnicos de monitoramento e avaliação.</p><p>Art. 4º Sempre que julgar necessário, poderá a Comissão solicitar assessoramento técnico de especialista que não seja membro desse colegiado para subsidiar seus trabalhos.</p><p>Art. 5º A comissão de monitoramento e avaliação se reunirá periodicamente a fim de avaliar a execução das parcerias por meio da análise das ações previstas na Seção II, Capítulo VI do Decreto nº 8.726, de 27 de abril de 2016.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">VITOR ELISIO GÓES DE OLIVEIRA MENEZES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>