<xml><article id="12382686" name="PORTARIAS GR - GVR - 2019 III -D" idOficio="5654577" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/12/2019" artClass="00016:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="245" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12294803">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 97.140, DE 9 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 97.140, DE 9 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Dispensar, a partir de 3 de dezembro de 2019, Thaís Dias Feltrin, Matricula SIAPE 3072069, ocupante do cargo de Fonoaudiólogo, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Diretora do Serviço Atendimento Fonoaudiológico do Centro de Ciências da Saúde, Código FG-4.082, para a qual foi designada pela Portaria N. 102/CCS, de 02/05/2019.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p><p>PORTARIA Nº 97.197, DE 13 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria e no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o que consta do Decreto N. 7.485, de 18 de maio de 2011, pbulicado no DOU de 19 de maio de 2011, resolve:</p><p>Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, ANSELMO RAFAEL CUKLA, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, classificado em 2º lugar, pela ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Processamento de Energia Elétrica/Centro de Tecnologia, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 293154, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo n. 063880/2019-96)</p><p class="assina">LUCIANO SCHUCH</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria e no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o que consta do Decreto N. 7.485, de 18 de maio de 2011, publicado no DOU de 19 de maio de 2011, resolve:</p><p>Nº 97.224 - Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, GIOVANI STURMER, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, classificado em 1º lugar, pela ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Morfologia/ Centro de Ciências da Saúde, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 294195, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo n. 064026/2019-47)</p><p>Nº 97.225 - NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, ANELISE LEVAY MURARI, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, classificada em 2º lugar, pela ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Morfologia/Centro de Ciências da Saúde, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 292449, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo n. 064027/2019-91)</p><p class="assina">LUCIANO SCHUCH</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>