<xml><article id="12443799" name="Port_2012_2019-3-7" idOficio="5660793" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/12/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="247" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12306802">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE Dezembro DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE Dezembro DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 2.822 - Art. 1º Designar RUAN ROCHA SOUTO DOS SANTOS, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 217324, SIAPE nº 3136494, para exercer a função de Chefe do Serviço de Expediente - SE/CPGLIN/CCE.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 52092/2019)</p><p>Nº 2.823 - Dispensar, a partir de 20 de Dezembro de 2019, Francyne Martins Espindola, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 194454, SIAPE nº 2133140, do exercício da função de Chefe do Serviço de Expediente - SE/EQA/CTC, código FG4, para a qual foi designada pela Portaria 1123/2014/GR, DE 10 DE JULHO DE 2014, tendo em vista seu pedido da afastamento para formação.(Ref. Sol. 88500/2019)</p><p>Nº 2.824 - Art. 1º Designar VICENTE ROMANI REMOR, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 216503, SIAPE nº 1049995, para exercer a função de Chefe do Serviço de Expediente - SE/EQA/CTC.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 88500/2019)</p><p>Nº 2.825 - Dispensar, a partir de 01 de Janeiro de 2020, MARCELO SOBOTTKA, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe D, nível 2, MASIS nº 142144, SIAPE nº 1680839, do exercício da função de Coordenador(a) do Curso de Pós-Graduação em Matemática Pura e Aplicada - CPGMPA/CFM, código FCC, para a qual foi designado pela Portaria 1099/2018/GR, DE 16 DE MAIO DE 2018 , tendo em vista seu pedido de afastamento para formação.(Ref. Sol. 88111/2019)</p><p>Nº 2.827 - Art. 1º Designar, a partir de 01 de Janeiro de 2020, DANIEL GONÇALVES, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe D, nível 3, MASIS nº 138481, SIAPE nº 2329610, para exercer a função de Coordenador(a) do Curso de Pós-Graduação em Matemática Pura e Aplicada - CPGMPA/CFM, para um mandato de 4 meses e 4 semanas.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a Função Comissionada de Coordenação de Curso, código FCC.(Ref. Sol. 88111/2019)</p><p>Nº 2.829 - Art. 1º Designar, a partir de 06 de Janeiro de 2020, Raphael Falcão da Hora, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, nível 2, MASIS nº 190785, SIAPE nº 1531367, para exercer a função de Chefe de Departamento de Matemática - MTM/CFM da Universidade Federal de Santa Catarina, para mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG1, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. 84126/2019)</p><p>Nº 2.831 - Dispensar, a partir de 06 de Janeiro de 2020, ALDROVANDO LUIS AZEREDO ARAUJO, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe D, nível 3, MASIS nº 110463, SIAPE nº 366048, do exercício da função de Chefe de Departamento de Matemática - MTM/CFM, código FG1, para a qual foi designado pela Portaria 1298/2019/GR, DE 12 DE JUNHO DE 2019</p><p>(Ref. Sol. 71229/2019)</p><p>Nº 2.833 - Dispensar, a pedido, a partir de 01 de Novembro de 2019, MARCIA FRANCA DE SALES, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 209686, SIAPE nº 2410380, do exercício da função de Chefe do Serviço de Expediente - SE/CCN/CSE, código FG4, para a qual foi designada pela Portaria 1092 /2018/GR, DE 16 DE MAIO DE 2018.(Ref. Sol. 78858/2019)</p><p>Nº 2.834 - Dispensar, a partir de 02 de Janeiro de 2020, Ivan Tadeu Gomes de Oliveira, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 194764, SIAPE nº 2132689, do exercício da função de Chefe do Serviço de Expediente - SE/CGDEF/CDS, código FG4, para a qual foi designado pela Portaria 2071/2018/GR, DE 10 DE SETEMBRO DE 2018 , tendo em vista seu pedido de afastamento para formação.(Ref. Sol. 88253/2019)</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>