<xml><article id="12483777" name="ATO 497_23.12.2019_TRF5_NOMEA" idOficio="5663600" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="26/12/2019" artClass="00043:00011:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Federal da 5ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="249" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12313286">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 497, DE 23 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 497, DE 23 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 5ª REGIÃO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 16, inciso XXIII, do Regimento Interno, com fundamento no artigo 96, inciso I, alínea "e", da Constituição Federal, resolve, e tendo em vista o que consta nos autos do PA nº 0011312-79.2019.4.05.7000, resolve:</p><p>Nomear, nos termos do art. 9º, inciso I, e 10, da Lei nº 8.112/1990, c/c a Lei nº 11.416/2006 e alterações posteriores, em virtude de habilitação em Concurso Público realizado pelo Tribunal Regional Federal da 5ª Região, obedecida a ordem de classificação, os candidatos abaixo relacionados, para exercerem os cargos efetivos a seguir mencionados, do Quadro de Pessoal Permanente do Tribunal Regional Federal da 5ª Região:</p><p>I - ANALISTA JUDICIÁRIO - ÁREA APOIO ESPECIALIZADO - ESPECIALIDADE INFORMÁTICA (DESENVOLVIMENTO), Nível Superior, Classe "A", Padrão 1:</p><p>. AIRTON BORDIN JUNIOR, em vaga decorrente da aposentadoria de Janice Fonseca de Freitas Schuler no cargo de Analista Judiciário - Área Judiciária, alterado pelo Ato nº 336/2019, de 19/08/2019, disponibilizado no Diário Eletrônico Administrativo TRF5 de 19/08/2019 e publicado em 20/08/2019.</p><p>II - TÉCNICA JUDICIÁRIA - ÁREA ADMINISTRATIVA, Nível Médio, Classe "A", Padrão 1:</p><p>. ELAINE CELLY XIMENES VENTURA, em vaga decorrente da aposentadoria de Maria Teresa de Figueirôa Valença - reservada a candidato negro: Lei nº 12.990/2014;</p><p>. MICHELE NUDELMAN ROSENBERG AZOUBEL, em vaga decorrente da aposentadoria de Ladjane Maria Bezerra de Lima.</p><p>III - TÉCNICO JUDICIÁRIO - ÁREA APOIO ESPECIALIZADO - ESPECIALIDADE INFORMÁTICA, Nível Médio, Classe "A", Padrão 1:</p><p>. GEORGE ARTHUR SILVA, em vaga decorrente da aposentadoria de Márcia Maria de Souza Gois no cargo de Técnico Judiciário - Área Administrativa, alterado pelo Ato nº 108/2019, de 1º/04/2019, disponibilizado no Diário Eletrônico Administrativo TRF5 de 1º/04/2019 e publicado em 02/04/2019.</p><p class="assina">VLADIMIR SOUZA CARVALHO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>