<xml><article id="12165361" name="05 de dezembro S2 portarias 3465" idOficio="5635518" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/12/2019" artClass="00016:00130:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="236" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12258281">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16.6.2017, resolve:</p><p>N° 3.465 - Designar o servidor ARMANDO ARAÚJO DE SOUZA JÚNIOR, Matrícula SIAPE nº 1711272, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, lotado no Departamento de Administração da Faculdade de Estudos Sociais, para exercer a Função de Coordenador do Curso de Bacharelado em Administração Pública no Programa Nacional de Formação em Administração Pública - PNAP, no âmbito da Universidade Federal do Amazonas - UFAM.</p><p>N° 3.466 - Designar a servidora ANA FLÁVIA DE MORAES MORAES, Matrícula SIAPE nº 3301565, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, lotada no Departamento de Administração da Faculdade de Estudos Sociais, para exercer a Função de Coordenador do Curso de Bacharelado em Administração na modalidade de Ensino à Distância, no âmbito da Universidade Federal do Amazonas - UFAM.</p><p>N° 3.467 - Autorizar o afastamento do país do(a) servidor(a) JOSENILDO SANTOS DE SOUZA, lotado(a) na Instituto de Natureza e Cultura - INC, para participar de evento científico na X Feria Internacional de La Ciencia y La Tecnología Amazónica, a ser realizado na Universidad Nacional de Colômbia, em Letícia/Colômbia, no período de 27/11/2019 até 29/11/2019, com ônus limitado à Administração Pública Federal.</p><p>N° 3.468 - Designar a servidora YÊDA MARIA BOAVENTURA CORRÊA ARRUDA, Matrícula SIAPE nº 2291351, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, lotada no Departamento de Biologia do Instituto de Ciências Biológicas, para exercer a Função de Coordenador do Curso de Ciências Biológicas na modalidade de Ensino à Distância, no âmbito da Universidade Federal do Amazonas - UFAM.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>