<xml><article id="12390456" name="prt06919" idOficio="5655829" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/12/2019" artClass="00044:00296:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE FISIOTERAPIA E TERAPIA OCUPACIONAL DA 4ª REGIÃO" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="245" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12296889">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 69, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 69, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Fisioterapia e Terapia Ocupacional da 4a Região (CREFITO-4), Dr. Anderson Luís Coelho, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>Considerando os Editais de Abertura e de Resultado Final e Homologação do Concurso Público no 001/2016, suas alterações e acréscimos, bem como disposições legais e regulamentares;</p><p>Considerando a convocação realizada por meio do Edital de 13 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 14 de novembro de 2019, Seção 3, página 154;</p><p>Considerando o cumprimento das exigências para nomeação do candidato Mateus Vinícius Lopes Vieira, aprovado no Concurso Público no 001/2016 e convocado pelo Edital de 13 de novembro de 2019;</p><p>Considerando a declaração apresentada pelo referido candidato em 9 de dezembro de 2019 para informar sua disponibilidade, a partir de 2 de janeiro de 2020, para posse e exercício a qualquer tempo; resolve:</p><p>Art. 1º Nomear Mateus Vinícius Lopes Vieira, portador da cédula de identidade MG-13.642.886 e inscrito no Cadastro de Pessoas Físicas do Ministério da Economia sob o número 113.869.876-89, para o cargo de Copeiro, cuja posse ocorrerá no dia 02 de janeiro de 2020, às 9 horas, na sede do CREFITO-4.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDERSON LUÍS COELHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>