<xml><article id="12174816" name="DESPACHOS DE 05 DE DEZ DE 2019" idOficio="5636410" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="06/12/2019" artClass="00017:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Aviação Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="236" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12260294">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE AVIAÇÃO CIVIL - ANAC, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 16 da Lei nº 11.182, de 27 de setembro de 2005, e o art. 35, inciso VI, do Anexo I do Decreto nº 5.731, de 20 de março de 2006, resolve:</p><p>Retificar a autorização para afastamento do país do servidor MILTON PEREIRA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1786315, publicada no Diário Oficial da União nº 220, de 13 de novembro de 2019, Seção 2, página 41, processo nº 00058.034040/2019-16, nos seguintes termos: onde se lê "no período de 8 a 14 de dezembro de 2019", leia-se "no período de 7 a 14 de dezembro de 2019", mantidas as demais informações.</p><p>Autorizar o afastamento do país dos servidores ANTÔNIO JOSÉ PARENTE DE CARVALHO JUNIOR, matrícula SIAPE nº 1762603, ocupante de cargo comissionado código CCT V, e JOÃO DIAS DA COSTA, matrícula SIAPE nº 1763731, ambos Especialistas em Regulação de Aviação Civil, a fim de participarem do testemunho de ensaio "Slat Anti-ice System Icing Tunnel Certification Test", do programa 190-500, em Cleveland - EUA, no período de 11 a 19 de dezembro de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00066.023107/2019-80.</p><p>Autorizar o afastamento do país dos servidores MÁRIO JOSÉ DIAS, matrícula SIAPE nº 1771619, NEVERTON ALVES DE NOVAIS, matrícula SIAPE 1763332, ambos Especialistas em Regulação de Aviação Civil e JOÃO SOUZA DIAS GARCIA, matrícula SIAPE nº 1765794, ocupante de cargo comissionado código CGE I, a fim de participar da "Fourth Safety Management Panel Working Groups Meeting (SMP/WG/4), em Joanesburgo - África do Sul, no período de 22 a 29 de fevereiro de 2020, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00058.041978/2019-84.</p><p class="assina">JOSÉ RICARDO PATARO BOTELHO DE QUEIROZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>