<xml><article id="12360356" name="ATOS DO DGP N. 7801 AO 7806 DE 1" idOficio="5652816" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="18/12/2019" artClass="00016:00131:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Decanato de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="244" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12291102">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 17 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 17 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O DECANO DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Ato da Reitoria nº 514, publicado no DOU de 28 de abril de 2017, seção 2, página 31, e de acordo com a competência que lhe foi delegada por meio do Ato da Reitoria n. 304, de 23 de março de 2017, publicado no DOU n. 58, de 24 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 7.801 - Designar, para mandato de 2 (dois) anos, o servidor Jhames Matos Sampaio, Professor do Magistério Superior, para exercer a função de Coordenador de Curso do Departamento de Estatística do Instituto de Ciências Exatas (FCC).</p><p>Nº 7.802 - Dispensar o servidor Donald Matthew Piant, Professor do Magistério Superior , da função de Coordenador de Curso do Departamento de Estatística do Instituto de Ciências Exatas (FCC).</p><p>Nº 7.806 - Dispensar o servidor Artem Andrianov, Professor do Magistério Superior, da função de Coordenador de Curso de Engenharia Aeroespacial da FGA (FCC)..</p><p>Nº 7.807 - Designar, por um mandato de dois anos, o servidor Thiago Felippe Kurudez Cordeiro para exercer a função de Coordenador de Curso de Engenharia Aeroespacial da FGA (FCC).</p><p class="assina">CARLOS VIEIRA MOTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>