<xml><article id="12512755" name="Portaria 492-2019-DG" idOficio="5666117" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/12/2019" artClass="00017:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Transportes Aquaviários" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12318378">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 492, DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 492, DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A DIRETORIA DA AGÊNCIA NACIONAL DE TRANSPORTES AQUAVIÁRIOS - ANTAQ, no uso das atribuições que lhe confere o art. 19 do Regimento Interno, considerando o disposto na Instrução Normativa nº 1, de 31 de agosto de 2018, do Ministério do Planejamento, Desenvolvimento e Gestão, bem como o que consta do Processo nº 50300.020707/2019-44, tendo em vista o deliberado em sua 471ª Reunião Ordinária, realizada em 19 de dezembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Aprovar os planos de trabalho relativos ao Programa de Gestão por Resultados - PGR, da ANTAQ, com início em 1º de janeiro de 2020, nos termos constantes do despacho do Comitê de Gestão do Teletrabalho - CGT, SEI nº 0927263.</p><p>Art. 2º Os titulares das respectivas unidades organizacionais devem encaminhar ao CGT, a cada trimestre, o relatório de acompanhamento das metas e dos resultados alcançados no programa de gestão, por meio de documento próprio disponibilizado no Sistema Eletrônico de Informações - SEI.</p><p>Art. 3º O CGT providenciará a divulgação das avaliações trimestrais no sítio eletrônico oficial da ANTAQ.</p><p>Art. 4º Esta portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MÁRIO POVIA</p><p class="cargo">Diretor-Geral</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>