<xml><article id="12078257" name="pts 1.338 a 1.342" idOficio="5624072" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/12/2019" artClass="00013:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="232" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12239288">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL ADJUNTO DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência subdelegada pela Portaria SEPRT nº 954, de 8 de agosto de 2019, publicada no DOU de 12 de agosto de 2019, com as alterações constantes da Portaria SEPRT nº 1.196, de 30 novembro de 2019, publicada no DOU de 31 de outubro de 2019 - (Processo nº 19965.103777/2019-73), resolve</p><p>Nº 1.338 - Designar JOSIANE DAL MAS GELELETE, matrícula nº 1170748, para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador da Classificação Brasileira de Ocupações, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Cadastros, Identificação Profissional e Estudos da Subsecretaria de Políticas Públicas de Trabalho da Secretaria de Trabalho, nos afastamentos e impedimentos legais do titular, ou na vacância da função.</p><p>Nº 1.339 - Designar TAMILLE SALES DIAS, matrícula nº 1863900, para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador-Geral de Cadastros, Identificação Profissional e Estudos, código FCPE 101.4, da Subsecretaria de Políticas Públicas de Trabalho da Secretaria de Trabalho, nos afastamentos e impedimentos legais do titular, ou na vacância da função.</p><p>Nº 1.340 - Designar RAIGNER REZENDE DO NASCIMENTO, matrícula nº 1158175, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Estatística e Estudos do Trabalho, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Cadastros, Identificação Profissional e Estudos da Subsecretaria de Políticas Públicas de Trabalho da Secretaria de Trabalho, nos afastamentos e impedimentos legais do titular, ou na vacância da função.</p><p>Nº 1.341 - Designar ANDRESSA SALES LEMOS, matrícula nº 1704285, para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador de Identificação e Registro Profissional, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Cadastros, Identificação Profissional e Estudos da Subsecretaria de Políticas Públicas de Trabalho da Secretaria de Trabalho, nos afastamentos e impedimentos legais do titular, ou na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.342 - Designar SILVANO CONCEIÇÃO DE JESUS, matrícula nº 1101494, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Cadastros Administrativos, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Cadastros, Identificação Profissional e Estudos da Subsecretaria de Políticas Públicas de Trabalho da Secretaria de Trabalho, nos afastamentos e impedimentos legais do titular, ou na vacância do cargo.</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>