<xml><article id="12483249" name="2019_12_26_nomeacoes" idOficio="5661643" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/12/2019" artClass="00016:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="249" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12308996">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01; considerando a Portaria/MEC n° 1.373, de 18 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 19 de julho de 2019; considerando o Decreto n° 7.311, de 22 de setembro de 2010 da Presidência da República, publicado no Diário Oficial da União, de 23 de setembro de 2010; considerando os artigos 9º e 10 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; resolve:</p><p>Nº 1.507 Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, para o cargo de Técnico de Laboratório - Agropecuária, Classe DI, Nível 1, em regime de trabalho de 40 horas, MARCOS VINNICIUS BRAGA MACHADO DE QUEIROZ, habilitado em concurso público, homologado por meio do Edital/IFMS nº 067.34/2018 - CCP - IFMS, publicado no Diário Oficial da União de 30 de abril de 2019, para o Campus Nova Andradina do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, na vaga nº 0967061, redistribuída do Ministério da Educação para o IFMS, conforme Portaria/MEC nº 1.740, de 14 de outubro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 15 de outubro de 2019.</p><p>Nº 1.510 Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, para o cargo de Assistente em Administração, Classe DI, Nível 1, em regime de trabalho de 40 horas, JEAN CARLOS SALOMAO SOUZA ALVES, habilitado em concurso público, homologado por meio do Edital/IFMS nº 067.34/2018 - CCP - IFMS, publicado no Diário Oficial da União de 30 de abril de 2019, para o Campus Coxim, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, na vaga nº 0963462, redistribuída do Ministério da Educação para o IFMS, conforme Portaria/MEC nº 84, de 1° de fevereiro de 2013, publicada no Diário Oficial da União de 4 de fevereiro de 2013.</p><p>Nº 1.511 Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, para o cargo de Assistente em Administração, Classe DI, Nível 1, em regime de trabalho de 40 horas, VINÍCIUS PEREIRA BARRETO, habilitado em concurso público, homologado por meio do Edital/IFMS nº 067.34/2018 - CCP - IFMS, publicado no Diário Oficial da União de 30 de abril de 2019, para o Campus Jardim, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, na vaga nº 0831327, redistribuída do Ministério da Educação para o IFMS, conforme Portaria/MEC nº 982, de 15 de outubro de 2009, publicada no Diário Oficial da União de 16 de outubro de 2009.</p><p>Nº 1.515 Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, para o cargo de Assistente em Administração, Classe DI, Nível 1, em regime de trabalho de 40 horas, DESIREE CARDOSO, habilitada em concurso público, homologado por meio do Edital/IFMS nº 067.34/2018 - CCP - IFMS, publicado no Diário Oficial da União de 30 de abril de 2019, para o Campus Nova Andradina, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, na vaga nº 0964778, redistribuída do Ministério da Educação para o IFMS, conforme Portaria/MEC nº 1.033, de 27 de outubro de 2015, publicada no Diário Oficial da União de 28 de outubro de 2015.</p><p>Nº 1.516 Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, para o cargo de Técnico de Laboratório - Mecânica, Classe DI, Nível 1, em regime de trabalho de 40 horas, SEVERINO TEODORO DOS SANTOS, habilitado em concurso público, homologado por meio do Edital/IFMS nº 067.34/2018 - CCP - IFMS, publicado no Diário Oficial da União de 30 de abril de 2019, para o Campus Corumbá, do Instituto Federal de Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, na vaga nº 0967064, redistribuída do Ministério da Educação para o IFMS, conforme Portaria/MEC nº 1.740, de 14 de outubro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 15 de outubro de 2019.</p><p>Nº 1.517 Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, para o cargo de Técnico de Laboratório - Agropecuária, Classe DI Nível 1, em regime de trabalho de 40 horas, ANNY KAROLYNE DOS SANTOS NONATO, habilitada em concurso público, homologado por meio do Edital/IFMS nº 067.34/2018 - CCP - IFMS, publicado no Diário Oficial da União de 30 de abril de 2019, para o Campus Ponta Porã Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, na vaga nº 0967060, redistribuída do Ministério da Educação para o IFMS, conforme Portaria/MEC nº 1.740, de 14 de outubro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 15 de outubro de 2019.</p><p>Nº 1.518 Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, para o cargo de Técnico de Laboratório - Informática, Classe DI, Nível 1, em regime de trabalho de 40 horas, ALEXANDRE DA SILVA HASSAN, habilitado em concurso público, homologado por meio do Edital/IFMS nº 002.31/2016 - CCP - IFMS, publicado no Diário Oficial da União de 10 de novembro de 2016 e retificado pelo Edital/IFMS n° 002.32/2016, para o Campus Jardim do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, na vaga nº 0967063, redistribuída do Ministério da Educação para o IFMS, conforme Portaria/MEC nº 1.740, de 14 de outubro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 15 de outubro de 2019.</p><p>Nº 1.519 Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe DI, Nível 1, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, LAIRY SILVA COUTINHO, habilitada em concurso público, homologado por meio do Edital/IFMS nº nº 003.24/2016 - CCP - IFMS, publicado no Diário Oficial da União de 31 de março de 2017, e retificado pelo Edital nº 003.26/2016 - CCP - IFMS, para o Campus Coxim do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, na vaga nº 0349506, redistribuída do Ministério da Educação para o IFMS, conforme Portaria/MEC nº 213, de 19 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 20 de novembro de 2019.</p><p>Nº 1.522 Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, para o cargo de Técnico de Laboratório - Química, Classe DI, Nível 1, em regime de trabalho de 40 horas, MARA RUBIA ALVES FRANCO DE ALBUQUERQUE, habilitada em concurso público, homologado por meio do Edital/IFMS nº 002.31/2016 - CCP - IFMS, publicado no Diário Oficial da União de 10 de novembro de 2016 e retificado pelo Edital/IFMS n° 002.32/2016, para o Campus Jardim do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, na vaga nº 0967062, redistribuída do Ministério da Educação para o IFMS, conforme Portaria/MEC nº 1.740, de 14 de outubro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 15 de outubro de 2019.</p><p>Nº 1.523 Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, para o cargo de Bibliotecário/Documentalista, Classe EI, Nível 1, em regime de trabalho de 40 horas, ANA PAULA PEREIRA GUIMARÃES DA SILVA, habilitada em concurso público, homologado por meio do Edital/IFMS nº 002.31/2016 - CCP - IFMS, publicado no Diário Oficial da União de 10 de novembro de 2016 e retificado pelo Edital/IFMS n° 002.32/2016, para o Campus Nova Andradina do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, na vaga nº 0979480, redistribuída do Ministério da Educação para o IFMS, conforme Portaria/MEC nº nº 1.117, de 14 de junho de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 16 de junho de 2016.</p><p>Nº 1.529 Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, para o cargo de Assistente em Administração, Classe DI, Nível 1, em regime de trabalho de 40 horas, PEDRO HENRIQUE GARCIA DE ALMEIDA, habilitado em concurso público, homologado por meio do Edital/IFMS nº 067.34/2018 - CCP - IFMS, publicado no Diário Oficial da União de 30 de abril de 2019, para o Campus Naviraí do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, na vaga nº 0964628, redistribuída do Ministério da Educação para o IFMS, conforme Portaria/MEC nº 249, de 18 de março de 2014, publicada no Diário Oficial da União de 19 de março de 2014, retificada em 11 de abril de 2014.</p><p class="assina">Elaine Borges Monteiro Cassiano</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>