<xml><article id="12338943" name="Brasunesco Siafi 16-12-19" idOficio="5651008" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/12/2019" artClass="00023:00097:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Delegação Permanente do Brasil junto à UNESCO em Paris" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="243" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12287650">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O DELEGADO PERMANENTE DO BRASIL JUNTO À UNESCO, no uso de suas atribuições e de acordo com o disposto nos artigos 10 e 11 da Instrução Normativa nº 63 do Tribunal de Contas da União (TCU), de 1º de setembro de 2010, no que se refere à composição do Rol de Responsáveis do Posto no Sistema Integrado de Administração Financeira (SIAFI), resolve:</p><p>Dispensar MARIA EDILEUZA FONTENELE REIS, CPF 097.795.311-49, ministra de primeira classe do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, como ordenadora de despesa, titular.</p><p>Designar SANTIAGO IRAZABAL MOURÃO, CPF 227.424.761-72, ministro de primeira classe do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações, como ordenador de despesa, titular.</p><p>Dispensar CLAUDIA DE BORBA MACIEL, CPF 850.662.817-20, ministra de segunda classe do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, como ordenadora de despesa, substituta.</p><p>Designar FABRÍCIO GONZAGA ARAÚJO, CPF 069.318.146-05, segundo secretário do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, como ordenador de despesa, substituto.</p><p>Confirmar MILTON DE FIGUEIREDO COUTINHO FILHO, CPF 849.953.277-20, conselheiro do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, como responsável, titular, pelos atos de gestão orçamentária e financeira.</p><p>Confirmar MURILO VIEIRA KOMNISKI, CPF 248.511.648-23, conselheiro do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, como responsável, substituto, pelos atos de gestão orçamentária e financeira.</p><p>Confirmar CESAR DE OLIVEIRA LIMA BARRIO, CPF 271.849.058-65, conselheiro do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, como ordenador de despesa, interino, nos casos de afastamentos ou impedimentos legais do ordenador de despesa, titular, e do ordenador de despesa, substituto.</p><p>Confirmar MAYRA TIEMI YONASHIRO SAITO, CPF 213.271.768-07, segunda secretária do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, como responsável, interina, pelos atos de gestão orçamentária e financeira nos casos de afastamentos ou impedimentos legais do responsável, titular, pelos atos de gestão orçamentária e financeira, e do responsável, substituto, pelos atos de gestão orçamentária e financeira.</p><p>Confirmar, em caráter excepcional, EDVALDO CARDOSO DOS SANTOS, CPF 557.772.101-63, auxiliar administrativo, como responsável, titular, pela conformidade de registro de gestão.</p><p class="assina">SANTIAGO IRAZABAL MOURÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>