<xml><article id="12382716" name="Portaria Conjunta 001_2019 CREF1" idOficio="5654610" pubName="DO2" artType="Portaria Conjunta" pubDate="19/12/2019" artClass="00044:00173:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00022:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Educação Física da 11ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="245" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12294823">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Conjunta nº 1, de 20 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Conjunta nº 1, de 20 de agosto de 2019</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE FISIOTERAPIA E DA TERAPIA OCUPACIONAL DA 13ª REGIÃO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 26, incisos I, III e IV, da Resolução n° 413/2012 do COFFITO; e o PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE EDUCAÇÃO FÍSICA DA 11ª REGIÃO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 40, incisos IV, VI e X do Estatuto do Conselho Regional de Educação Física da 11ª Região, após Reunião Conjunta que deliberou sobre a necessidade de criação de uma comissão interdisciplinar para deliberar sobre atos fiscalizatórios conjuntos, resolvem:</p><p>Art. 1º Criar Comissão Interdisciplinar para Deliberação de Atos Fiscalizatórios Multiprofissionais com o escopo de apresentar propostas, estudos e cronogramas, tendo em vista a necessidade de fiscalização conjunta de profissionais das profissões afetas aos CREFITO13 e CREF11/MS que se encontre em situação limite, em casos específicos, em que a fiscalização por apenas uma das autarquias profissionais não atenda ao escopo dos Departamentos de Fiscalização.</p><p>Art. 2º A Comissão Interdisciplinar de que trata esta Portaria será composta pelos seguintes membros:</p><p>I - do Conselho Regional de Fisioterapia e Terapia Ocupacional da 13ª Região - CREFITO13: a) Rodrigo Koch - Coordenador do Departamento de Fiscalização do CREFITO13; b) Lucas Albuquerque Crivellente - Secretário do Departamento de Fiscalização do CREFITO13. c) Marco Antonio da Silva Ferreira Júnior - Diretor Secretário do CREFITO13.</p><p>II - do Conselho Regional de Educação Física - CREF11/MS: a) Alcimar Pereira Gomes - Presidente da Comissão de Orientação e Fiscalização do CREF11/MS; b) Geovany Rafael Bisol - Presidente da Comissão de Ensino Superior do CREF11/MS; c) Tatiane Zuleger Galceron - Coordenadora do Departamento de Fiscalização do CREF11/MS;</p><p>§ 1º As Assessorias Jurídicas do CREFITO-13 e do CREF11/MS prestarão assessoramento jurídico à Comissão Interdisciplinar.</p><p>§ 2º Poderão ser convocados outros servidores do CREFITO13 e do CREF11/MS para auxiliarem nos trabalhos a serem desenvolvidos pela Comissão Interdisciplinar.</p><p>Art. 3º As propostas de fiscalização devem compreender a apresentação de: I - diagnóstico que inclua relação de situações que delimitem a atuação da fiscalização; II - fortalecimento das atividades fins das autarquias; III - minuta de reuniões, de proposições e estudos acerca das situações encontradas; IV - plano de fiscalização conjunta.</p><p>Art. 4º Esta Portaria Conjunta entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RENATO SILVA NACER</p><p class="cargo">Presidente do Conselho Regional de Fisioterapia e da Terapia Ocupacional</p><p class="assina">JOACYR LIMA DE OLIVEIRA JÚNIOR</p><p class="cargo">Presidente do Conselho Regional de Educação Física Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>