<xml><article id="12316626" name="Portaria 2711 Ana Maria" idOficio="5649213" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/12/2019" artClass="00007:00051:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Superintendência Regional em Minas Gerais" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="242" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12284082">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.711, DE 6 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.711, DE 6 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL SUBSTITUTO EM EXERCICIO DA INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, NO ESTADO DE MINAS GERAIS, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 115, do Regimento Interno do Incra, aprovado pela Portaria/INCRA/Nº 338, de 09 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 13 de março de 2018, e nos termos da Portaria/INCRA/Nº 1510, de 18 de Julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 24 de julho de 2019.</p><p>CONSIDERANDO disposições estabelecidas no Art. 19 da INSTRUÇÃO NORMATIVA/N° 83, de 30 de julho de 2015, publicada no D.O.U. n° 149, de 06 de agosto de 2015 (seção I, pg. 62) que regulamenta as principais atribuições da Câmara Técnica;</p><p>CONSIDERANDO a necessidade de institucionalizar a Câmara Técnica e de promover o seu efetivo funcionamento no âmbito da SR(06)/MG; e</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 54000.023296/2017-12, resolve:</p><p>Art. 1º Institucionalizar a Câmara Técnica Regional no âmbito do INCRA-SR(06)/MG.</p><p>Art. 2º Designar como Coordenador da Câmara Técnica Regional o servidor PAULO HENRIQUE DIAS BARBOSA, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, Matrícula SIAPE n° 2044783 e como Substituto o servidor JOSÉ ALVES DE ANDRADE JÚNIOR, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, Matrícula SIAPE n° 1551899.</p><p>Art. 3º Designar como demais membros da Câmara Técnica Regional os servidores: ALAN FONSECA ROCHA, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, Matrícula SIAPE n° 1553270; ALEXANDER VIEIRA VERNER, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, Matrícula SIAPE n° 1551226; ALEXANDRE TEIXEIRA LACERDA, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, Matrícula SIAPE n° 1032215;ANA PAOLA COSTA DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Engenheiro Agrônomo SIAPE N° 1220750, ANDRÉ LUIZ FREITAS CASTRO, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, Matrícula SIAPE n° 1559880; ANTÔNIO CELSO ALVES DE FARIA, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, Matrícula SIAPE n° 1500191; CARLOS EDUARDO GARCIA DO VALE, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, Matrícula SIAPE n° 1220115; CLECIO ANDRIOLI FERNANDES, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, Matrícula SIAPE n° 1528076; CÉSAR AUGUSTO AFONSO DRUMMOND, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, Matrícula SIAPE n° 1501800; DANILO DANIEL PRADO ARAÚJO, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, Matrícula SIAPE n° 1616908; DEUSENEI NUNES PEREIRA, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, Matrícula SIAPE n° 1501338; EMÍLIO CLAUDIO COELHO, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, Matrícula SIAPE n° 1615620; FLÁVIO SILVA ALVIM, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, Matrícula SIAPE n° 1474900; GERALDO BARBOSA ALMEIDA JÚNIOR, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, Matrícula SIAPE n° 1551410; GIULIANO GROIA MARTINS, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, Matrícula SIAPE n° 1526686; HELVECIO LUIZ VIEGAS, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, Matrícula SIAPE n° 1474905; JADSON VIANA BASTOS, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, Matrícula SIAPE n° 1481824;JOSAN FLÁVIO GONÇALVES DA ROCHA, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, Matrícula SIAPE n° 1552138;JOSÉ LUIZ LAUDARES, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, Matrícula SIAPE n° 1529017;JOSÉ MARCELO VENÂNCIO DA CUNHA, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, Matrícula SIAPE n° 1526231; LAERCIO DE SOUZA BRANDÃO, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, Matrícula SIAPE n° 1047652; LEONARDO CORRÊA ALVES, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, Matrícula SIAPE n° 2077190; LUIS RENATO SILVA TAVEIRA, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, Matrícula SIAPE n° 1481805; MAURICIO FERREIRA LOPES, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, Matrícula SIAPE n° 2025586; NILTON ALVES DE OLIVEIRA, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, Matrícula SIAPE n° 1033304; PETRONIO HENRIQUE RIBEIRO MOREIRA, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, Matrícula SIAPE n° 1039401; RENATO AGUIAR PAIVA, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, Matrícula SIAPE n° 1615509; Matrícula SIAPE n° 1619467; ROGERIO CARVALHO DE CASTRO, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, Matrícula SIAPE n° 1220173 e TIAGO BARBOSA DA MATA, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, Matrícula SIAPE n° 1528265.</p><p>Art. 4º Revogar a Portaria N° 083, de 23 de novembro de 2017, publicada no Boletim de Serviço n° 47, de 27 de novembro de 2017.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação</p><p class="assina">Alan Fonseca Rocha</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>