<xml><article id="12191186" name="PORTARIAS DE 4 DE DEZEMBRO DE 20" idOficio="5637951" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/12/2019" artClass="00024:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Saúde Suplementar" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="237" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12262813">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O Diretor-Presidente da Agência Nacional de Saúde Suplementar - ANS, no uso das atribuições legais que lhe conferem o inciso VI do art. 11 da Lei nº 9.961, de 28 de janeiro de 2000 e o inciso VI do art. 11 do Regimento aprovado pelo Decreto nº 3.327, de 5 de janeiro de 2000, resolve:</p><p>Nº 10.616 Designar, a partir do dia 02/12/2019, o servidor FLAVIO JOSE BATISTA DE SOUZA, Matrícula SIAPE nº 2397526, para substituir a titular do Cargo Comissionado de Assessor - CCT IV, na Assessoria de Informação da DIDES - ASSINF/DIRAD/DIDES, nos impedimentos legais, temporários e eventuais, cessando, a partir do dia 02/12/2019, os efeitos da Portaria nº 10.199, de 01/03/2019, DOU de 11/03/2019 que designou a servidora ANA PAULA BARBOSA GASPAR BEZERRA, Matrícula SIAPE nº 1550031, como substituta.</p><p>Nº 10.617 Designar, a partir do dia 02/12/2019, a servidora MIRELLA JORDAO AMORIM, Matrícula SIAPE nº 1537232, para substituir o titular do Cargo Comissionado de Coordenador - CCT IV, na Coordenadoria de Dados - CODAD/GEPIN/DIRAD/DIDES, nos impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Nº 10.618 Nomear o servidor IGOR CORREIA E SILVA, matrícula SIAPE nº 2397621, para ocupar o Cargo Comissionado Técnico - CCT II, na Diretoria Adjunta - DIRAD/DIOPE, ficando exonerado o servidor CRISTIANO PRATES NEVES PEREIRA, matrícula SIAPE nº 2397353.</p><p class="assina">LEANDRO FONSECA DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>