<xml><article id="12112123" name="Port. DGC n 12761 12763 de 03.12" idOficio="5630654" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/12/2019" artClass="00013:00044:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional/Departamento de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="234" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12249415">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 3 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A DIRETORA DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO CORPORATIVA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo § 4º do artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 10951.104788/2019-55, resolve:</p><p>Nº 12.761 - Designar BRUNO GRACIANO ROCHA GOMES, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 2268958, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Chefe de Divisão de Gestão de Sistemas, código FCPE-101.2, da Coordenação-Geral de Tecnologia da Informação do Departamento de Gestão Corporativa da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional, ficando dispensado, a partir de 25 de novembro de 2019, do encargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 12.763 - Designar FERNANDO MACIEL LIMA E SOUSA, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 2268931, para substituir, nos afastamentos e impedimentos simultâneos, o Chefe de Divisão de Gestão de Sistemas, código FCPE-101.2, da Coordenação-Geral de Tecnologia da Informação do Departamento de Gestão Corporativa da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional, e seu substituto eventual, ficando dispensado do encargo que atualmente ocupa.</p><p class="assina">IÊDA APARECIDA DE MOURA CAGNI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>