<xml><article id="12141356" name="PORTARIA N 298 - Autoriza afasta" idOficio="5633221" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/12/2019" artClass="00016:00129:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Joaquim Nabuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12254194">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 298,  DE 4 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 298, DE 4 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O Presidente da FUNDAÇÃO JOAQUIM NABUCO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto aprovado pelo Decreto nº 8.994, de 1º de março de 2017, e tendo em vista a competência que lhe foi conferida por subdelegação do Exmo. Sr. Ministro de Estado da Educação, conforme Portaria nº 540 de 10 de maio de 1995, publicada no Diário Oficial da União de 12.05.95, Seção 2, considerando, ainda a solicitação contida no Processo nº 23130001024/2019-14, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do País do servidor MAURÍCIO ANTUNES TAVARES, matrícula SIAPE nº 1580719, para que possa viajar no período de 17 de janeiro de 2020 a 06 de fevereiro de 2020, inclusive trânsito, a ocorrer na África com vistas à realização de Pesquisa de Campo para investigar as trocas culturais na circulação de indivíduos e signos/símbolos entre a África e o Brasil a ocorrer na Ilha do Sal em Cabo Verde, Dakar em Senegal, Porto Novo, Abomé e Ouidá em Benim e Lagos na Nigéria. A viagem é autorizada com ônus limitado para a Fundação Joaquim Nabuco, nos termos do que dispõe o inciso IV do Art. 1º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, com a redação dada pelo Decreto nº 2.349, de 15 de outubro de 1997.</p><p class="assina">Antônio Ricardo Accioly Campos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>