<xml><article id="12068220" name="ports__151505" idOficio="5623041" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/12/2019" artClass="00016:00139:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="232" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12236866">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de  22 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 22 de novembro de 2019</p><p>A VICE-REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no exercício do cargo de REITORA, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I, II e III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, combinado com § 1º do art. 3º Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, e considerando o contido no Processo nº 23104.033728/2019-73, resolve:</p><p>Nº 1.780 - Conceder aposentadoria voluntária à ROSANA MARA GIORDANO DE BARROS, matrícula Siape nº 0431769, código de vaga nº 340086, integrante da Carreira do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Professor Titular, com Doutorado, em regime de Dedicação Exclusiva, com proventos integrais e vinte e cinco por cento de anuênio.</p><p>A VICE-REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no exercício do cargo de REITORA, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I, II e III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, combinado com § 1º do art. 3º Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, e considerando o contido no Processo nº 23104.028485/2019-51, resolve:</p><p>Nº 1.781 - Conceder aposentadoria voluntária à SHIRLEY TAKECO GOBARA, matrícula Siape nº 0433652, código de vaga nº 341899, integrante da Carreira do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Professor Titular, com Doutorado, em regime de Dedicação Exclusiva, com proventos integrais e onze por cento de anuênio.</p><p class="assina">CAMILA CELESTE BRANDÃO FERREIRA ÍTAVO</p><p class="identifica">PORTARIA nº 1.806, de 26 de novembro de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I, II e III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, combinado com § 1º do art. 3º Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, e considerando o contido no Processo nº 23104.037771/2019-16, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária a CLAODINARDO FRAGOSO DA SILVA, matrícula Siape nº 1144841, código de vaga nº 715590, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do quadro de pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Técnico em Contabilidade, Classe D, Nível de Capacitação 1, Padrão 16, com proventos integrais e cinco por cento de anuênio.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p>PORTARIAs de 28 de novembro de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e considerando o que consta do Processo nº 23104.037407/2019-48, resolve:</p><p>Nº 1.820 - Tornar sem efeito a Portaria nº 1.681, de 30 de outubro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 2012, de 1º de novembro de 2019, em decorrência do afastamento não realizado pelo Servidor Fernando Lopes Nogueira.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, e tendo em vista o disposto na Resolução nº 99, CD, de 4 de setembro de 2018, e considerando o contido no Processo nº 23448.005388/2019-08, resolve:</p><p>Nº 1.821 - Autorizar o afastamento de EDUARDO SALINAS CHAVEZ, matrícula Siape nº 3056669, Professor Visitante do Câmpus de Três Lagoas, para participar e apresentar trabalho no 12º Congreso Internacional de Educación Superior "Universidad 2020", assim como participação em banca de defesa de mestrado e trabalho com candidato para qualificação de tese, em Havana, Cuba, no período de 21 de janeiro a 20 de fevereiro de 2020, com trânsito incluso e ônus limitado para a UFMS, sem prejuízo de suas atividades didáticas.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no inciso VIII do art. 33 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o contido no Processo nº 23104.040340/2019-29, resolve:</p><p>Nº 1.823 - Declarar vago, a partir de 3 de dezembro de 2019, o cargo de Auxiliar em Administração, Classe C, Nível de Capacitação 1, Padrão 2, ocupado pelo servidor AURÉLIO MATEUS ARAUJO SOUZA, matrícula Siape nº 1343278, código da vaga 118047, em decorrência de posse em outro cargo inacumulável nesta Instituição, para o qual foi nomeado conforme Portaria nº 1.710, publicada no DOU, de 7 de novembro de 2019.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 215; no inciso I do art. 217; e no item 6 (vitalícia) da alínea "b" do inciso VII do art. 222 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, e o art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003 combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, e considerando o contido no Processo nº 23104.040524/2019-99, resolve:</p><p>Nº 1.824 - Conceder, a contar de 9 de novembro de 2019, pensão por morte a BEN-HUR SPIACCI BARBOSA, calculada nos termos do § 7º do art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 2003, combinado com o inciso I do art. 2º da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, e §1° do art. 3° da Emenda Constitucional n° 103, de 2019, relativa à remuneração que fazia jus o ex-Servidor ativo Diego Goncalves Rodrigues, matrícula nº 1767293, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, no cargo de Assistente em Administração, Classe D, Nível de Capacitação 3, Padrão 7.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>