<xml><article id="12273096" name="PORTARIAS GR - GVR - 2019 III -D" idOficio="5645253" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/12/2019" artClass="00016:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="240" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12277214">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 97.037, DE 28 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 97.037, DE 28 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Designar Ana Paula Pereira Guimarães da Silva Matos, Matrícula SIAPE 1136116, ocupante do cargo de Bibliotecário-Documentalista, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Núcleo de Empréstimo da Divisão de Referência da Biblioteca Central, Código FG4.012.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 97.137 - Conceder Pensão Civil Vitalícia a Sônia Cristina Almeida da Luz, companheira do ex-servidor Neucyr Estévam Peralta de Andrade, falecido no dia 01 de outubro de 2019, conforme Certidão de Óbito Matrícula 098996 01 55 2019 4 00162 224 0069060 51, do Registro Civil das Pessoas Naturais da 2aZona, Cidade e Comarca de Santa Maria-RS, com fundamento nos Artigos 217, inciso III, e 222, inciso I, V e VII, alínea "b", "6", da Lei n. 8.112/1990, com alteração dada pela Lei n. 13.135/2015, combinado com Artigo 40, §7o, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional n. 41/2003 e combinado com o Artigo 2oda Lei n. 10.887/2004 e com o Artigo 3oda Emenda Constitucional n. 103/2019. (Processo n. 058013/2019-39)</p><p>Nº 97.139 - Declarar, de acordo com o inciso VIII, do Artigo 33, da Lei n. 8.112, de 11/12/1990, a existência de uma vaga a partir de 05 de dezembro de 2019, no cargo de Professor do Magistério Superior, no lugar de GUSTAVO MARCHESAN, Matrícula SIAPE 2515522, lotado na Coordenação Acadêmica - Campus Cachoeira do Sul. (Processo n. 062261/2019-84)</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o que consta do Decreto N. 7.485, de 18 de maio de 2011, publicado no DOU de 19 de maio de 2011, resolve:</p><p>Nº 97.143 - Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, Micheli Mainardi Pillat, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, classificada em 1º lugar, pela ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Microbiologia e Parasitologia/Centro de Ciências da Saúde, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 295353, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo n. 063517/2019-71)</p><p>Nº 97.144 - Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, Guilherme Silva Nunes, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, classificado em 1º lugar, pela ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Fisioterapia e Reabilitação/Centro de Ciências da Saúde, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 293128, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo n. 063129/2019-90)</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>