<xml><article id="12297889" name="DOU2-SGMPF-PGR-1-PT-1155-UNI-PGR" idOficio="5647397" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/12/2019" artClass="00039:00009:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="241" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12281282">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.155, DE 2 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.155, DE 2 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 6º - inciso XXXII da Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, e tendo em vista o disposto no artigo 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00539950/2019, resolve:</p><p>1. Dispensar, a partir de 9 de dezembro de 2019, JULIANA BIONDE ATHAYDE, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Segurança Institucional e Transporte, matrícula nº 22370, do encargo de substituta eventual da Chefe da Divisão de Instalações, CC-2, da Secretaria de Segurança Institucional do Ministério Público Federal.</p><p>2. Dispensar, a partir de 28 de novembro de 2019, WELLINGTON BRANDAO DOS SANTOS OLIVEIRA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Segurança Institucional e Transporte, matrícula nº 23744, do encargo de substituto eventual do Coordenador de Segurança Orgânica, CC-3, da Secretaria de Segurança Institucional do Ministério Público Federal.</p><p>3. Designar JULIANA BIONDE ATHAYDE, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Segurança Institucional e Transporte, matrícula nº 22370, para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador de Segurança Orgânica, CC-3, da Secretaria de Segurança Institucional do Ministério Público Federal.</p><p>4. Designar MARCOS SILVA MACEDO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Segurança Institucional e Transporte, matrícula nº 13493, para exercer o encargo de substituto eventual da Chefe da Divisão de Instalações, CC-2, da Secretaria de Segurança Institucional do Ministério Público Federal.</p><p class="assina">EITEL SANTIAGO DE BRITO PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>