<xml><article id="12411323" name="Portaria 71 DOU" idOficio="5657585" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/12/2019" artClass="00044:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Federal de Farmácia" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="246" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12300573">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 71, de 8 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 71, de 8 de novembro de 2019</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO FEDERAL DE FARMÁCIA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Lei n° 3.820 de 11 de novembro de 1960 e conforme ao disposto na Resolução/CFF nº 483/08 (Regimento Interno do Conselho Federal de Farmácia);</p><p>Considerando a Portaria nº 24/19 (DOU, de 02/04/2019), prorrogada pela Portaria nº 27/19 (DOU 3/05/2019) e Portaria nº 45 (1/07/2019); que determinou a instauração de Sindicância para apurar os fatos apontados no processo administrativo nº 644/2019;</p><p>Considerando que o Plenário do Conselho Federal de Farmácia na Sessão de 31 de outubro de 2019, determinou a averiguação de fatos correlatos aos que tratam este procedimento e que exigem o aprofundamento da apuração no âmbito do CRF-CE, resolve:</p><p>Artigo 1º- Reabrir a sindicância com vistas a apurar os fatos apontados pelos Conselheiros Revisores nos autos do processo nº 644/2019 em tramitação neste Órgão Federal, assinalando o prazo de 180 (cento e oitenta) dias para realização dos trabalhos.</p><p>Artigo 2º - Nomear para compor a Comissão de Sindicância, o conselheiro federal suplente do estado de Mato Grosso, farmacêutico Edson Chigueru Taki - Presidente, o conselheiro federal do estado do Amapá, farmacêutico Carlos André Oeiras Sena, o conselheiro federal suplente do estado de Roraima, farmacêutico Eduardo Aníbal Lopes Marreiros - Membros, a funcionária do CFF, Claudete Peixoto de Paula Santos - matrícula 029, como apoio na consecução dos atos administrativos.</p><p>Artigo 3º - Determinar que o processo nº 644/2019, obrigatoriamente, corra com nota de sigilo, de modo que o procedimento e os documentos anexados só possam ser examinados ou analisados após concluída a apuração.</p><p>Art. 4º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WALTER DA SILVA JORGE JOÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>