<xml><article id="6966777" name="PORTARIA Nº 27" idOficio="5125776" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/01/2019" artClass="00010:00006:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Presidência/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="4" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11369866">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 27, DE 4 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 27, DE 4 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições legais e regulamentares, em especial o disposto no art. 46 do Regulamento da Anatel, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, e no processo nº 53500.000378/2019-57, resolve:</p><p>Exonerar, a partir de 7 de janeiro de 2019, FABIANA DIAS SAMPAIO do Cargo Comissionado Técnico, CCT-V, com função de Assessora, no Gabinete do Conselheiro Moisés Queiroz Moreira/MM, e nomear CAROLINA GUEDES LAVORATO para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p>Exonerar, a partir de 07 de janeiro de 2019, CAROLINA GUEDES LAVORATO do Cargo Comissionado Técnico, CCT-IV, com função de Assessor, na Gerência de Regulamentação/PRRE, da Superintendência de Planejamento e Regulamentação/SPR.</p><p>Exonerar, a partir de 10 de janeiro de 2019, ADALBERTO DOMINGOS VILLAR do Cargo Comissionado Técnico, CCT-V, no Gabinete do Conselheiro Moisés Queiroz Moreira/MM, e nomear CAROLINA AUMONDI COSTA SILVA RATKIEWICZ para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p>Exonerar, a partir de 10 de janeiro de 2019, CAROLINA AUMONDI COSTA SILVA RATKIEWICZ do Cargo Comissionado Técnico, CCT-V, com função de Assessora, na Assessoria de Relações Institucionais/ARI.</p><p>Dispensar, a partir de 10 de janeiro de 2019, CAROLINA AUMONDI COSTA SILVA RATKIEWICZ do encargo de substituta da função de Chefe da Assessoria de Relações Institucionais, CGE-II, na ARI.</p><p class="assina">LEONARDO EULER DE MORAIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>