<xml><article id="6936290" name="ATO PORTARIA - Licitação_Pregão " idOficio="5123858" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/01/2019" artClass="00016:00088:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins/Campus Araguatins" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="3" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11366066">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1, de 2 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1, de 2 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS - CAMPUS ARAGUATINS, no uso da competência delegada pela Portaria nº 548 de 11/05/2018, publicada no DOU de 15/05/2018, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar para exercer as atribuições de Pregoeiros e Membros da Equipe de Apoio, responsáveis pelos trabalhos advindos da modalidade Licitação/Pregão, no âmbito desta Instituição Federal de Ensino para o exercício de 2019, os servidores abaixo discriminados:</p><p>Pregoeiros: Francisco César de Sousa Mat. SIAPE: 0049693, Celso Nedes Lima Almeida Mat. SIAPE: 1676066, Rafael Deleon Campos Silva Mat. SIAPE: 2249669, Karleone Lopes do Carmo Mat. SIAPE: 1882592, Alderice Mendes de Anchieta Barboza de Souza Mat. SIAPE: 2267183 e Eduardo Guimarães Fernandes Mat. SIAPE: 1729867.</p><p>Equipe de Apoio: Wellington Vieira da Silva Mat. SIAPE: 2144712, Valdenês Pacheco Barbosa Mat. SIAPE: 2267099, Maristela Tavares Gonçalves Mat. SIAPE 1956651, Dyego Marcio Damasceno Costa Mat. SIAPE: 2133339, Karleone Lopes do Carmo Mat. SIAPE: 1882592, Rafael Deleon Campos Silva Mat. SIAPE: 2249669, Celso Nedes Lima Almeida Mat. SIAPE: 1676066, Alderice Mendes de Anchieta Barboza de Souza Mat. SIAPE: 2267183, Eduardo Guimarães Fernandes Mat. SIAPE: 1729867, Jecivan Barbosa Rodrigues Mat. SIAPE: 0049825, Andrea Ohanna Santos Carvalho Mat. SIAPE: 1981326, Valdeci Lopes da Silva Filho Mat. SIAPE: 2267409 e Flaviana Silva Costa de Moura Mat. SIAPE: 3981047.</p><p>Art. 2° - Definir que o Diretor Geral, para cada processo nomeará através de Despacho o Pregoeiro responsável;</p><p>Art. 3° - Ficará na responsabilidade do Pregoeiro designado, convocar os membros da Equipe de Apoio necessários à realização do certame e demais atos.</p><p class="assina">JOSAFÁ CARVALHO AGUIAR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>