<xml><article id="6942531" name="portreit002- Portaria 3e 6" idOficio="5123581" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/01/2019" artClass="00016:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Catarinense" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="3" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11365570">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 3,  de  2 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 3, de 2 de janeiro de 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL CATARINENSE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo Decreto não numerado de 12/01/2016, publicado no Diário Oficial da União, seção 2, pág. 01,considerando o que consta no Processo n°23348.007914/2018-11, resolve:</p><p>Art. 1º- AUTORIZAR o Afastamento do País, do(a) servidor(a) JOSÉ LUIZ UNGERICHT JÚNIOR, Matrícula Siape nº. 1331436, lotado no Campus Camboriú em exercício na Reitoria, com ônus limitado para o Instituto Federal Catarinense, no período de 25/03/2019 e 27/03/2019, com a finalidade de defesa da Tese de Pós- Doutorado em Psicologia Aplicada, junto à Universidad Argentina John Kennedy,na cidade de Buenos Aires/Argentina.Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Sônia Regina de Souza Fernandes</p><p class="identifica">PORTARIA N° 6, de 2 de janeiro de 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL CATARINENSE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo Decreto não numerado de 12/01/2016, publicado no Diário Oficial da União, seção 2, pág. 01,considerando o que consta no Processo n°23351.003130/2018-57, resolve:</p><p>Art. 1º- AUTORIZAR o Afastamento do País, do(a) servidor(a) RICARDO EVANDRO MENDES, cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado(a) no Campus Concórdia, matrícula SIAPE nº 2017813, com ônus limitado para o Instituto Federal Catarinense, e ônus para o Conselho Nacional de Desenvolvimento Científico e Tecnológico - CNPq(diárias e passagens), no período de 11/02/2019 a 17/02/2019, com a finalidade de participar de atividades conjuntas referente ao projeto intitulado "Avaliação da proteção conferida pela combinação dos antígenos recombinantes MLCK e CL3 em bovinos infectados experimentalmente com Fasciola hepatica", no Departamento de Sanidade Animal da Faculdade de Veterinária da Universidade de Córdoba, na cidade de Córdoba - Espanha.Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Sônia Regina de Souza Fernandes</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>