<xml><article id="7324446" name="ATO PORTARIAS DE 02 DE JANEIRO D" idOficio="5157288" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2019" artClass="00024:00002:00019:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Coordenação-Geral do Núcleo Estadual de Goiás/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11425775">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DO NÚCLEO ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM GOIÁS, no uso das atribuições conferidas pela Portaria n.º 2.216/GM/MS de 01.10.2013, publicada no DOU Nº 191 de 02.10.2013 e Portaria Nº 1.804/SAA/SE/MS, de 01.10.2013, publicada no DOU Nº 192 de 03.10.2013, resolve:</p><p>Nº 1 - Conceder aposentadoria voluntária integral a LEANDRO BOAVENTURA DA SILVA, matrícula no SIAPE Nº 0499978, Guarda de Endemias, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo, (Processo n.º 25005.002582/2018-87).</p><p>Nº 2 - Conceder aposentadoria voluntária integral a SANSÃO MAMEDE LOPES, matrícula no SIAPE Nº 0546006, Contador, Classe S, Padrão III, do Nível Superior, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais, acrescidos da VPNI ART. 62-A LEI 8.112/90, da GDASUS, Lei 11.344/2006 e demais vantagens inerentes ao cargo, (Processo n.º 25005.002531/2018-55).</p><p>Nº 3 - Conceder aposentadoria voluntária integral a FRANCISCO CARLOS LOPES, matrícula no SIAPE Nº 0494965, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo, (Processo n.º 25005.002455/2018-88).</p><p>Nº 4 - Conceder aposentadoria voluntária integral a SONIA MARIA COSTA​, matrícula no SIAPE Nº 0548546, Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo, (Processo n.º 25005.002532/2018-08).</p><p>Nº 5 - Conceder aposentadoria voluntária integral a JOSÉ DA SILVA, matrícula no SIAPE Nº 0495254, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo, (Processo n.º 25005.002515/2018-62).</p><p>Nº 6 - Conceder aposentadoria voluntária integral a VANDERLI PEREIRA DA SILVA, matrícula no SIAPE Nº 0495721, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo, (Processo n.º 25005.002550/2018-81).</p><p>Nº 7 - Conceder aposentadoria voluntária integral a JOSE TRINDADE DA SILVA, matrícula no SIAPE Nº 0495566, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo, (Processo n.º 25005.002538/2018-77).</p><p>Nº 8 - Conceder aposentadoria voluntária integral a ELIAS RODRIGUES PEREIRA, matrícula no SIAPE Nº 0494314, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo, (Processo n.º 25005.002525/2018-06).</p><p>Nº 9 - Conceder aposentadoria voluntária integral a LUCIMAR MARIA LUIZ RIBEIRO, matrícula no SIAPE Nº 0495530, Agente de Portaria, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo, (Processo n.º 25005.002592/2018-12).</p><p>Nº 10 - Conceder aposentadoria voluntária integral a CARLOS PEREIRA DE SOUZA, matrícula no SIAPE Nº 0494318, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002524/2018-53).</p><p>Nº 11 - Conceder aposentadoria voluntária integral a MARIA JOSE SILVA, matrícula no SIAPE Nº 0546584, Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo, (Processo n.º 25005.002636/2018-12).</p><p>Nº 12 - Conceder aposentadoria voluntária integral a WALDINA CAETANO BERNARDES MILLIOLI, matrícula no SIAPE Nº 0547101, Auxiliar de Enfermagem, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002634/2018-15).</p><p>Nº 13 - Conceder aposentadoria voluntária integral a GERALDO RIBEIRO DE ALMEIDA, matrícula no SIAPE Nº 0494542, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002617/2018-88).</p><p>Nº 14 - Conceder aposentadoria voluntária integral a ROMILDO MARIANO ROSA​, matrícula no SIAPE Nº 0494158, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002586/2018-65).</p><p>Nº 15 - Conceder aposentadoria voluntária integral a ERMINIO VIEIRA DOS SANTOS, matrícula no SIAPE Nº 0495555, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002579/2018-63).</p><p>Nº 16 - Conceder aposentadoria voluntária integral a PAULO ROBERTO AQUINO DE SOUZA, matrícula no SIAPE Nº 0546185, Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002520/2018-75).</p><p>Nº 17 - Conceder aposentadoria voluntária integral a ISMAEL AFONSO PEREIRA, matrícula no SIAPE Nº 0495094, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002514/2018-18)</p><p>Nº 18 - Conceder aposentadoria voluntária integral a JOSÉ MARIANO DA SILVA, matrícula no SIAPE Nº 0495832, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002530/2018-19)</p><p>Nº 19 - Conceder aposentadoria voluntária integral a EURIPEDES FERREIRA DE LIMA, matrícula no SIAPE Nº 0495213, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002611/2018-19)</p><p>Nº 20 - Conceder aposentadoria voluntária integral a ANTONIO SPINELI NEGRÃO, matrícula no SIAPE Nº 0495296, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002513/2018-73).</p><p>Nº 21 - Conceder aposentadoria voluntária integral a ANTONIO COSTA NETO, matrícula no SIAPE Nº 0495854, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002512/2018-29).</p><p>Nº 22 - Conceder aposentadoria voluntária integral a ADÃO CÂNDIDO DE SOUSA, matrícula no SIAPE Nº 0546159, Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais, acrescidos da VPNI - ART. 62-A LEI 8.112/90 e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002641/2018-17).</p><p>Nº 23 - Conceder aposentadoria voluntária integral a MÁRIO PEREIRA FEITOSA, matrícula no SIAPE Nº 0505658, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002518/2018-04).</p><p>Nº 24 - Conceder aposentadoria voluntária integral a NEIVA MARIA DE SOUZA RIBEIRO, matrícula no SIAPE Nº 0495701, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002554/2018-60).</p><p>Nº 25 - Conceder aposentadoria voluntária integral a ADVANI LEMES DE GODOI, matrícula no SIAPE Nº 0495102, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002522/2018-64).</p><p>Nº 26 - Conceder aposentadoria voluntária integral a JOÃO BATISTA CARDOSO, matrícula no SIAPE Nº 0495492, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002587/2018-18).</p><p>Nº 27 - Conceder aposentadoria voluntária integral a RIBAMAR BATISTA DE SOUSA, matrícula no SIAPE Nº 0495092, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo, (Processo n.º 25005.002645/2018-03).</p><p>Nº 29 - Conceder aposentadoria voluntária integral a EDMAR JOSÉ DE CASTRO, matrícula no SIAPE Nº 1125501, Guarda de Endemias, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002721/2018-72).</p><p>Nº 30 - Conceder aposentadoria voluntária integral a MAURA LUCIA DE OLIVEIRA RODRIGUES, matrícula no SIAPE Nº 0548472, Datilógrafo, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais, acrescidos da GDASUS - Lei 11.344/2006 e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002692/2018-49).</p><p>Nº 31 - Conceder aposentadoria voluntária integral a NELSON TEODORO FILHO​, matrícula no SIAPE Nº 0495400, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002776/2018-82).</p><p>Nº 32 - Conceder aposentadoria voluntária integral a VALDEVINO PEREIRA DA SILVA​, matrícula no SIAPE Nº 0499886, Guarda de Endemias, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002647/2018-94).</p><p>Nº 33 - Conceder aposentadoria voluntária integral a JOSE PEREIRA NOBRE, matrícula no SIAPE Nº 0494088, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002540/2018-46).</p><p>Nº 34 - Conceder aposentadoria voluntária integral a AUGUSTO RIBEIRO CUNHA, matrícula no SIAPE Nº 0548517, Técnico em Radiologia, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002626/2018-79).</p><p>Nº 35 - Conceder aposentadoria voluntária integral a VICENTE AURÉLIO DE OLIVEIRA E SILVA, matrícula no SIAPE Nº 0495415, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002775/2018-38).</p><p>Nº 36 - Conceder aposentadoria voluntária integral a PÉROLA DE JESUS SANTOS DA SILVA, matrícula no SIAPE Nº 0527392, Enfermeira, Classe S, Padrão III, do Nível Superior, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais, acrescidos da VPNI ART. 62-A LEI 8.112/90, da GDASUS - Lei 11.344/2006 e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002719/2018-01).</p><p>Nº 37 - Conceder aposentadoria voluntária integral a CUSTÓDIO VAZ DOS REIS, matrícula no SIAPE Nº 494124, Motorista Oficial, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002702/2018-46)</p><p>Nº 38 - Conceder aposentadoria voluntária integral a JOVENAL PEREIRA DA SILVA, matrícula no SIAPE Nº 0495103, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002809/2018-94).</p><p>Nº 39 - Conceder aposentadoria voluntária integral a ISMAEL PEDRO DOS SANTOS, matrícula no SIAPE Nº 0546763, Odontólogo, Classe S, Padrão III, do Nível Superior, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais, acrescidos da GDASUS - Lei 11.344/2006 e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002919/2018-56).</p><p>Nº 40 - Conceder aposentadoria voluntária integral a CÉLIO GOMES DE BRITO, matrícula no SIAPE Nº 0495424, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002708/2018-13).</p><p>Nº 41 - Conceder aposentadoria voluntária integral a VALDIR MARTINS DE OLIVEIRA, matrícula no SIAPE Nº 0494149, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002731/2018-16).</p><p>Nº 42 - Conceder aposentadoria voluntária integral a PEDRO BORGES MONTEIRO, matrícula no SIAPE Nº 0494969, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002797/2018-06).</p><p>Nº 43 - Conceder aposentadoria voluntária integral a REGINEA ABDALLA, matrícula no SIAPE Nº 0499909, Auxiliar de Laboratório, Classe S, Padrão III, do Nível Auxiliar, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais acrescidos da GEAAPST - Lei 11.784/2008 e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002748/2018-65).</p><p>Nº 45 - Conceder aposentadoria voluntária integral a AFONSO MARIANO RODRIGUES FILHO, matrícula no SIAPE Nº 0495501, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002861/2018-41).</p><p>Nº 46 - Conceder aposentadoria voluntária integral a JOSE EURÍPEDES BATISTA, matrícula no SIAPE Nº 0494191, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002826/2018-21)</p><p class="assina">MARLI SOREL DE ARAÚJO GONÇALVES</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DO NÚCLEO ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM GOIÁS, no uso das atribuições conferidas pela Portaria n.º 2.216/GM/MS de 01.10.2013, publicada no DOU Nº 191 de 02.10.2013 e Portaria Nº 1.804/SAA/SE/MS, de 01.10.2013, publicada no DOU Nº 192 de 03.10.2013, resolve:</p><p>Nº 47 - Conceder aposentadoria voluntária integral a NEUSO FRANCISCO DOS SANTOS, matrícula no SIAPE Nº 0495611, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002555/2018-12).</p><p>Nº 49 - Conceder aposentadoria voluntária integral a RAQUEL FERNANDES SANTOS, matrícula no SIAPE Nº 0548588, Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002529/2018-86).</p><p>Nº 50 - Conceder aposentadoria voluntária integral a VALDEMAR MOREIRA DE LIMA, matrícula no SIAPE Nº 0495897, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002785/2018-73).</p><p>Nº 51 - Conceder aposentadoria voluntária integral a VALDIR TEODORO DE CARVALHO, matrícula no SIAPE Nº 0495583, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002755/2018-67).</p><p>Nº 52 - Conceder aposentadoria voluntária integral a WALDENITE SIMÃO DA CRUZ, matrícula no SIAPE Nº 0495514, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002756/2018-10).</p><p>Nº 53 - Conceder aposentadoria voluntária integral a LÁZARO FELIPE DA SILVA, matrícula no SIAPE Nº 0495498, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002542/2018-35).</p><p>Nº 54 - Conceder aposentadoria voluntária integral a LUIZ DE OLIVEIRA, matrícula no SIAPE Nº 0494878, Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais, acrescido da VPNI-ARTIGO 62-A, da Lei 8112/90 e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002528/2018-31).</p><p>Nº 55 - Conceder aposentadoria voluntária integral a ELIENE ALVES GOMES, matrícula no SIAPE Nº 0500473, Guarda de Endemias, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002733/2018-05).</p><p>Nº 56 - Conceder aposentadoria voluntária integral a HUGO RASMUSSEN, matrícula no SIAPE Nº 0548406, Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002798/2018-42).</p><p>Nº 57 - Conceder aposentadoria voluntária integral a JANE BERNARDO LEITE LUIZ, matrícula no SIAPE Nº 0548227, Auxiliar de Enfermagem, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002633/2018-71).</p><p>Nº 58 - Conceder aposentadoria voluntária integral a LAURO DE ASSIS DE PAULA, matrícula no SIAPE Nº 0495182, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002768/2018-36).</p><p>Nº 59 - Conceder aposentadoria voluntária integral a LINDOMAR DE PONTES, matrícula no SIAPE Nº 0495179, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002580/2018-98).</p><p>Nº 60 - Conceder aposentadoria voluntária integral a JOÃO BATISTA DE OLIVEIRA, matrícula no SIAPE Nº 0499681, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002796/2018-53).</p><p>Nº 61 - Conceder aposentadoria voluntária integral a CARLOS ANTÔNIO ALVES DE MELO, matrícula no SIAPE Nº 0548614, Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais, acrescido da VPNI - ART. 62-A da Lei 8112/90 e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002541/2018-91).</p><p>Nº 63 - Conceder aposentadoria voluntária integral a SEBASTIÃO CABRAL DE SOUZA, matrícula no SIAPE Nº 0494619, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002646/2018-40).</p><p>Nº 64 - Conceder aposentadoria voluntária integral a PAULO RODRIGUES TAVARES, matrícula no SIAPE Nº 0495499, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002744/2018-87).</p><p>Nº 65 - Conceder aposentadoria voluntária integral a JOSÉ DA SILVA PAIVA, matrícula no SIAPE Nº 0494917, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002624/2018-80).</p><p>Nº 66 - Conceder aposentadoria voluntária integral a JOSÉ CARLOS DE SOUZA, matrícula no SIAPE Nº 0495588, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002725/2018-51).</p><p>Nº 67 - Conceder aposentadoria voluntária integral a ROSEMIR NEVES LEÃO, matrícula no SIAPE Nº 0494035, Motorista Oficial, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002788/2018-15).</p><p>Nº 68 - Conceder aposentadoria voluntária integral a MARIA CÍCERA ALVES DOS SANTOS, matrícula no SIAPE Nº 0546985, Agente de Portaria, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002551/2018-26).</p><p>Nº 69 - Conceder aposentadoria voluntária integral a BENJAMIM PEREIRA DUTRA, matrícula no SIAPE Nº 0495431, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002707/2018-79).</p><p>Nº 70 - Conceder aposentadoria voluntária integral a LUIZ WILTON BARROS, matrícula no SIAPE Nº 0548456, Médico, Classe S, Padrão III, do Nível Superior, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002669/2018-54)</p><p class="assina">MARLI SOREL DE ARAÚJO GONÇALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>