<xml><article id="7106507" name="Documento sem título__181026" idOficio="5138355" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/01/2019" artClass="00016:00088:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="11" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11391470">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 50, DE 15 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 50, DE 15 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR EM SUBSTITUIÇÃO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, nomeado pela Portaria n.º 1522/2018/REI/IFTO, de 30 de novembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 4 de dezembro de 2018, seção 2, no uso de suas atribuições legais na forma da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o disposto no Decreto n.º 7.311, de 22 de setembro de 2010, publicado no DOU de 23 de setembro de 2010, alterado pela Portaria Interministerial n.° 161, de 21 de maio de 2014, publicada no DOU de 22 de maio de 2014, e conforme habilitação em Concurso Público regido pelo Edital n.º 35/2016/REI/IFTO, DOU de 2/8/2016, Seção 3 e suas retificações, homologado conforme Edital n.º 1/2017/REI/IFTO, DOU de 20/1/2017, Seção 3, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I, e artigo 10 da Lei 8.112/90, o candidato Mauro Alexandre Paula de Sousa para o cargo de Engenheiro/Área: Construção Civil, Nível de Classificação/Nível de Capacitação/Padrão de Vencimento "E 101", em regime de trabalho de 40 horas semanais, com lotação no Campus Araguatins, do Instituto Federal do Tocantins, código de vaga n.º 981643, oriundo da redistribuição de Lucas Salomão Rael de Morais do Instituto Federal do Tocantins para a Universidade Federal de Goiás, conforme a Port./MEC n°400 de 15/3/18, DOU de 19/3/18.</p><p>Art. 2º Nomear em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I, e artigo 10 da Lei 8.112/90, a candidata Ana Maria Leal para o cargo de Nutricionista/Habilitação, Nível de Classificação/Nível de Capacitação/Padrão de Vencimento "E 101", em regime de trabalho de 40 horas semanais, com lotação no Campus Araguatins, do Instituto Federal do Tocantins, código de vaga n.º 982734, oriundo da Redistribuição de Luana Cupertino Milagres do Instituto Federal do Tocantins para a Universidade Federal de Viçosa, conforme a Port./MEC n°523 de 9/4/18, DOU de 11/4/18.</p><p>Art. 3º Nomear em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I, e artigo 10 da Lei 8.112/90, a candidata Satila Evely Figuereido de Souza, para o cargo de Psicólogo​-Área, Nível de Classificação/Nível de Capacitação/Padrão de Vencimento "E 101", em regime de trabalho de 40 horas semanais, com lotação no Campus Araguatins, do Instituto Federal do Tocantins, código de vaga nº 829820, oriundo da demissão de Layane Bastos dos Santos, conforme a Port.721/2018/REI/IFTO, DOU de 27/6/2018.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Art. 5º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p class="assina">Milton Maciel Flores Júnior</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>