<xml><article id="7209479" name="DOU-SECAO 02-23.01.2019 - EXONER" idOficio="5146543" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/01/2019" artClass="00016:00138:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11405784">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 132, DE 21 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 132, DE 21 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país do (a) servidor (a) RONALDO BARROS RIPARDO matrícula SIAPE: 1805611, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior do quadro de pessoal desta Universidade, lotado (a) no (a)Instituto de Ciências Exatas, no período de 19 de janeiro a 16 de abril de 2019, para realizar Curso de Capacitação Programa - Premium (General English), ofertado pela Stafford House, na cidade de Londres/Inglaterra, com ônus limitado, sem prejuízo da sua remuneração mensal.</p><p class="assina">Idelma Santiago da Silva</p><p class="cargo">Vice-Reitora no exercício da Reitoria</p><p class="identifica">PORTARIAs DE 22 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Nº 135 - Exonerar do Cargo de Direção de DIRETORA DE DESEMPENHO E DESENVOLVIMENTO, CD-03, DO(A) PRÓ-REITORIA DE DESENVOLVIMENTO E GESTÃO DE PESSOAS desta Universidade, o(a) servidor(a) ELIENE BARROS DE FREITAS, matrícula SIAPE nº 2242598, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 136 - Dispensar da função gratificada de COORDENADORA DE CAPACITAÇÃO E DESENVOLVIMENTO, FG-01, DO(A) PRÓ-REITORIA DE DESENVOLVIMENTO E GESTÃO DE PESSOAS desta Universidade, o(a) servidor(a) GISELLE DA COSTA BATISTA matrícula SIAPE nº 2135841 ocupante do cargo de Assistente em Administração, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 137 - Nomear o(a) Assistente em Administração GISELLE DA COSTA BATISTA, matrícula SIAPE nº 2135841 para ocupar o cargo de direção de DIRETORA DE DESEMPENHO E DESENVOLVIMENTO, CD-03, DO(A) PRÓ-REITORIA DE DESENVOLVIMENTO E GESTÃO DE PESSOAS desta Universidade, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Maurílio de Abreu Monteiro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>