<xml><article id="7050864" name="PublicaçãoPortarias JAN 2019 (1)" idOficio="5133066" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/01/2019" artClass="00013:00032:00034:00051:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão de Pessoas/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="9" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11382403">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 313, de 10 DE JANEIRO DE  2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 313, de 10 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A SUBSTITUTA EVENTUAL DA CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO DESENVOLVIMENTO E GESTÃO no uso das competências que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP de 19 de maio de 2015 publicado no DOU nº 94 de 20 de maio de 2015 e 7674/DEPEX de 06 de agosto de 2018 publicada no Diário Oficial da União nº 151 de 07 de agosto de 2018 resolve:</p><p>Nº 313 - Conceder pensão civil à MARIA DO ROSÁRIO COSTA DE LIMA na condição de cônjuge com vigência a partir 16 de dezembro de 2018 data do óbito do servidor Geraldo Monção de Lima matrícula 1011874 aposentado no cargo de Agente de Administrativo Classe S Padrão III oriundo do Quadro Ex-Território Federal do Amapá com fundamento nos arts. 215 e 217 inciso I da Lei 8.112/90 e artigo 222 inciso VII alínea b item 6 da Lei nº 13135 de 17/06/2015 assegurado pelo inciso I do § 7º do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41 de 19/12/2003 e pelo inciso I do art. 2º da Lei 10887 de 18/06/2004 (05504.000001/2019-15)</p><p class="assina">MARCILENE MIDONES BASTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>