<xml><article id="7004303" name="PORTARIAS DIREG 08-01-2019" idOficio="5129248" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/01/2019" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="6" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11375868">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  2 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da competência estabelecida no Regulamento Administrativo do Senado Federal, conforme Resolução n° 11, de 2017, e considerando que os requisitos constitucionais para aposentadoria foram preenchidos de acordo com a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas no Processo SF n° 00200.020101/2018-88, resolve:</p><p>Nº 7 - Aposentar, voluntariamente, com proventos integrais, a servidora MARIA ISABEL FIGUEIRA FERNANDES DOS SANTOS, Técnico Legislativo/Policial Legislativo Federal, Nível II, Padrão M-36, nos termos do artigo 3° da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, com as vantagens previstas nos artigos 62-A e 193 da Lei n° 8.112, de 1990, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e tendo em vista o que consta no Processo nº 00200.20674/2018-10, resolve:</p><p>Nº 17 - fundamentado nos arts. 215 e 217, inciso III, e no art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/1990, alterada pela Lei nº 13.135/2015, e no art. 40, § 7º, inciso I, da Constituição Federal, com as alterações da EC nº 41, de 31/12/2003, c/c a Lei nº 10.887, de 18/06/2004, e até o limite máximo estabelecido para os benefícios do Regime Geral de Previdência Social, acrescida de 70% (setenta por cento) da parcela excedente a este limite, conceder pensão em caráter vitalício a MARIA BRITO FEITOSA, na condição de companheira, no percentual de 100% (cem por cento), dessa totalidade, dos proventos que percebia o ex-servidor FRANCISCO DAS CHAGAS POMPEU FORTUNA, matrícula 2048, a partir da data do óbito, 25/11/2018.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862511, resolve:</p><p>Nº 167 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, LÍVIA MARIA MORAIS SALES para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSWFAGUN - Gabinete do Senador Wellington Fagundes.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 861574, resolve:</p><p>Nº 168 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ODIMAR RAFAEL MAIA para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão CEPSF - Conselho de Estudos Políticos do Senado Federal.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862611, resolve:</p><p>Nº 169 - exonerar, a pedido, na forma do disposto no art. 35, inciso II, da Lei no8.112, de 1990, MARCIO CHALEGRE COIMBRA, matrícula no308319, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão PROPAR - Procuradoria Parlamentar, a partir de 08/01/2019.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>