<xml><article id="7184322" name="DG 232 - 2019" idOficio="5144511" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/01/2019" artClass="00017:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="15" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11402017">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 232, DE 14 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 232, DE 14 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 178 do Regimento Interno aprovado pela Resolução/CA nº 26, de 05/05/2016, publicada no DOU de 12/05/2016, e tendo em vista o constante do processo nº 50611.004015/2018-64, resolve:</p><p>Art. 1º DESIGNAR como Pregoeiros, no âmbito da Superintendência Regional no Estado do Mato Grosso, os servidores FABIANO TOCANTINS DA SILVA matrículas DNIT nº 4799-6 e SIAPE nº 1726664; MARCELO GUILHERME DE SOUZA, matrículas DNIT nº 3164-0 e SIAPE nº 1547746 e MARCOS GONÇALVES GUIMARÃES CORREIA LIMA, matriculas DNIT nº 3560-2 e SIAPE nº 1571185.</p><p>Art. 2º DESIGNAR para a composição da equipe de apoio aos pregoeiros, os servidores: ADELITA DE ARRUDA MAGALHÃES, matrículas DNIT nº 498-7 e SIAPE nº 0858420; ALEX DE JESUS ROCHA, matrículas DNIT nº 5545-0 e SIAPE nº 2231814; ALAN MAX SILVA NUNES, matrículas DNIT nº 5151-9 e SIAPE nº 2063191; ANTÔNIO GABRIEL OLIVEIRA DOS SANTOS, matrículas DNIT nº 4389-3 e SIAPE nº 0166496; ALEXANDRE LUIS SALIES, matrículas DNIT nº 4797-0 e SIAPE nº 2060351; DEISE YOKO TAKIMOTO AOKI, matriculas DNIT n° 3775-3 e SIAPE nº 1577159; ELIETE CONCEIÇÃO CERQUEIRA, matriculas DNIT n° 4854-2 e SIAPE nº 2063116; FABIO LOTUFO MULLER, matriculas DNIT nº 5580-8 e SIAPE nº 2235688; GREGORY DIEGO SACAL LEITE, matriculas DNIT nº 4827-5 e SIAPE nº 2062153; ISAURA TITON, matriculas DNIT nº 4830-5 e SIAPE nº 1096396; JEZIEL ANDRE FERREIRA SOBRINHO, matriculas DNIT nº 4803-8 e SIAPE nº 2060329; JONATAS LACERDA DE SÁ, matriculas DNIT nº 2933-5 e SIAPE nº 1547748; JOSÉ MARCOS MONTEIRO DA SILVA JUNIOR, matriculas DNIT nº 4855-0 e SIAPE nº 2063072; KENYA DA SILVA SOUZA, matriculas DNIT nº 5368-6 e SIAPE nº 2090420; LUCIO ADRIANO PINHEIRO CORREA, matriculas DNIT nº 4084-3 e SIAPE nº 1789322; MARCELO REZENDE DOS SANTOS, matriculas DNIT nº 3974-8 e SIAPE nº 1740731; MARGARETH GUGELMIN OKADA, matriculas DNIT nº 3638-2 e SIAPE n° 1572551; MARIA BIANCRA SILVA DE SOUSA, matriculas DNIT nº 5548-4 e SIAPE nº 1086000; NELSON GOULART BRASILEIRO DA CONCEIÇÃO, matriculas DNIT nº 42021 e SIAPE nº 1677083 e REGIANE DE ARRUDA SOUZA SILVA, matriculas DNIT nº 4826-7 e SIAPE nº 1743133.</p><p>Art. 3º Para os fins previstos na Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002, publicada no D.O.U. de 18 de julho de 2002, a autoridade imediatamente superior ao Pregoeiro é o Superintendente Regional no Estado do Mato Grosso.</p><p>Art. 4º A designação de que trata o artigo 1º desta portaria tem validade por 1 (um) ano, em conformidade com o § 3º do artigo 10 do Decreto nº 5.450, de 31 de maio de 2005, publicado no D.O.U. de 1º de junho de 2005.</p><p>Art. 5º REVOGAR a Portaria nº 638 de 02/02/2018, publicada no Diário Oficial da União do dia 07/02/2018, seção 2, página 53.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTONIO LEITE DOS SANTOS FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>