<xml><article id="6962665" name="DOU_PR_20190104" idOficio="5125497" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/01/2019" artClass="00013:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="4" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11369087">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1 - declarar vago o cargo em comissão de Assistente, da Diretoria de Pesquisas, DAS - 102.2, desta Fundação, por motivo da aposentadoria de seu ocupante, MARIA LETICIA DUARTE WARNER, CPF nº 875.689.427-91, na forma do disposto no art. 33, inciso VII, da Lei nº 8.112/90, a partir de 31/12/2018.</p><p>N° 2 - Nomear MARIA LETICIA DUARTE WARNER, CPF nº 875.689.427-91, para exercer o cargo em comissão de Assistente, da Diretoria de Pesquisas, DAS - 102.2, desta Fundação, na forma do disposto na Lei 5.645/70 e no artigo 9º, inciso II, combinado com o art. 62 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527/97.</p><p>Nº 3 - Declarar vago o cargo em comissão de Gerente Nivel III, do(a) Gerência de Acompanhamento Técnico, do(a) Diretoria de Pesquisas, FCPE - 101.1, desta Fundação, por motivo da aposentadoria de seu ocupante, JACQUELINE DOS SANTOS MANHAES, CPF nº 807.754.627-72, na forma do disposto no art. 33, inciso VII, da Lei nº 8.112/90, a partir de 31/12/2018.</p><p>Nº 4 - Declarar vago o cargo em comissão de Gerente Nivel II, do(a) Diretoria de Pesquisas, DAS - 101.2, desta Fundação, por motivo da aposentadoria de seu ocupante TAURINO DE VASCONCELOS MILLEN, CPF nº 647.321.187-04, na forma do disposto no art. 33, inciso VII, da Lei nº 8.112/90, a partir de 31/12/2018.</p><p>Nº 5 - Nomear JACQUELINE DOS SANTOS MANHAES, CPF nº 807.754.627-72, para exercer o cargo em comissão de Gerente Nivel II, do(a) Diretoria de Pesquisas, DAS - 101.2, desta Fundação, na forma do disposto na Lei nº 5.645/70 e no artigo 9º, inciso II, combinado com o art. 62 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527/97.</p><p>Nº 6 - Declarar vago o cargo em comissão de Gerente Nivel III, do(a) Diretoria de Informática, FCPE - 101.1, desta Fundação, por motivo da aposentadoria de seu ocupante CLAUDIA DE ALMEIDA NOGUEIRA GONCALVES, CPF nº 810.881.327-15, na forma do disposto no art. 33, inciso VII, da Lei nº 8.112/90, a partir de 31/12/2018.</p><p>Nº 7 - Exonerar MAX CONDE DA FONSECA, CPF nº 090.385.197-02, do cargo em comissão de Chefe de Servico, do(a) Diretoria de Informática, DAS - 101.1, desta Fundação, na forma do disposto no artigo 35, inciso I, da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527/97.</p><p>Nº 8 - Nomear MAX CONDE DA FONSECA, CPF nº 090.385.197-02, para exercer o cargo em comissão de Gerente Nivel III, do(a) Gerência de Suporte de Redes, do(a) Gerência Técnica de Telecomunicações, do(a) Diretoria de Informática, FCPE - 101.1, desta Fundação, na forma do disposto na Lei nº 5.645/70 e no artigo 9º, inciso II, combinado com o art. 62 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527/97.</p><p>Nº 9 - Nomear CLAUDIA DE ALMEIDA NOGUEIRA GONCALVES, CPF nº 810.881.327-15, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Servico, do(a) Diretoria de Informática, DAS - 101.1, desta Fundação, na forma do disposto na Lei nº 5.645/70 e no artigo 9º, inciso II, combinado com o art. 62 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527/97.</p><p class="assina">ROBERTO LUIS OLINTO RAMOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>