<xml><article id="7274901" name="PORTARIAS DE 25 DE JANEIRO - DIS" idOficio="5153023" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/01/2019" artClass="00016:00054:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="19" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11417992">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais que lhe foram delegadas pelo Decreto de 02 de outubro de 2015, da Presidência da República, publicado no DOU nº 190, de 05 de outubro de 2015, resolve:</p><p>Nº 129 Art. 1.º Dispensar Lutemberg Francisco de Andrade Santana, servidor do Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n.º 1792117, da função de Diretor-Geral do Campus Porto Grande, CD-02.</p><p>Nº 130 Art. 1.º Dispensar José Leonilson Abreu da Silva Júnior, servidor do Quadro Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n.º 2849994, da função de Coordenador de Apoio, FG-01, do Centro de Referência em EAD Pedra Branca do Amapari.</p><p>Nº 131 Art. 1.º Dispensar Adrielma Nunes Ferreira Bronze, pertencente ao Quadro Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n.º 2150302, do cargo de Diretora da Diretoria de Desenvolvimento Institucional - DINST, CD-03, vinculada ao Gabinete da Reitoria.</p><p>Nº 132 Art. 1.º Dispensar o servidor Rudá Tavares Magalhães, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n.º 2360216, do cargo de Assessor do Gabinete, CD-04, vinculado ao Gabinete da Reitoria.</p><p>Nº 133 Art. 1.º Designar Lutemberg Francisco de Andrade Santana, pertencente ao Quadro Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n.º 1792117, para o cargo de Diretor da Diretoria de Desenvolvimento Institucional - DINST, CD-03, vinculada ao Gabinete da Reitoria.</p><p>Nº 134 Art. 1.º Designar Adrielma Nunes Ferreira Bronze, pertencente ao Quadro Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n.º 2150302, para cargo de Chefe do Departamento de Gestão e Planejamento Institucional, CD-04, vinculado à Diretoria de Desenvolvimento Institucional - DINST.</p><p>Nº 135 Art. 1.º Designar José Leonilson Abreu da Silva Júnior , servidor do Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n.º 2849994, para a função de Diretor-Geral do Campus Porto Grande, CD-02.</p><p>Nº 136 Art. 1.º Designar Carlos Alberto Cardoso Moraes, servidor do Quadro Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n.º 2320548, para a função de Coordenador de Apoio, FG-01, do Centro de Referência em EAD Pedra Branca do Amapari.</p><p class="assina">MARIALVA DO SOCORRO RAMALHO DE OLIVEIRA DE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>