<xml><article id="7325058" name="Portaria 043-3" idOficio="5157773" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2019" artClass="00016:00031:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11426290">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 43 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, publicada no Diário Oficial da União de 06 de julho de 2005, a servidora ROSA LUCIA ROCHA RIBEIRO matricula SIAPE nº 417445, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, do quadro efetivo desta Universidade, lotada no Departamento de Enfermagem - FE, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, Classe Associado, Nível 704, Doutor, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 10% (dez por cento) de Anuênios - Art. 244, Lei 8.112/90 e Retribuição por Titulação, conforme processo de aposentadoria nº 23108.003386/2019-27. declarar vago o respectivo cargo. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.003386/2019-27).</p><p>Nº 44 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 40, Inciso III, Alínea "B", da Emenda Constitucional n.º 41/2003, publicada no Diário Oficial da União de 31 de dezembro de 2003, a servidora MARIA NEVES DOS SANTOS, matricula SIAPE n.º 1366196, ocupante do cargo de Assistente Social, do quadro efetivo desta Universidade, lotado na Gerencia de Atenção a Saúde - HUJM, em regime de trabalho em regime de trabalho de 40 horas semanais, Classificação E, Capacitação 2, Padrão de Vencimento 11 com proventos pela média aritmética ao PSS de 16/30 anos, conforme processo de aposentadoria n.º 23108.002228/2019-50. declarar vago o respectivo cargo. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.002228/2019-50).</p><p>Nº 45 - Retificar o Artigo 1º da Portaria GR nº 36, de 25 de janeiro de 2019, publicada no DOU em 28/01/2019, que passa ter seguinte redação: "ARTIGO 1º - Conceder Pensão Vitalícia, com fundamento no artigo 216 combinados com a alínea "a", inciso I, artigo 217, Lei 8.112/90 com redação dada pela Emenda Constitucional 70/2012 de 29/03/2012, publicada no Diário Oficial da União em 30/03/2012, a HERMANO PIASSI PIMENTA, esposo da ex-servidora EVA ANTONIA BENEDITA, do quadro efetivo desta Universidade, falecido na inatividade ocupante do cargo de Contador, Classificação E, Capacitação 4, Padrão de Vencimento 09, regime de trabalho 40 horas semanais". (Processo nº 23108.099408/2018-65).</p><p>Nº 46 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, publicada no Diário Oficial da União de 06 de julho de 2005, ao servidor DECIO OURIVES DE MIRANDA, matricula SIAPE nº 416337, ocupante do cargo de Auxiliar de Eletricista, do quadro efetivo desta Universidade, lotado na Gerencia de Manutenção - GP/SINFRA, em regime de trabalho de 40 horas semanais, Classificação B, Capacitação 3, Padrão de Vencimento 16, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 17% (dezessete por cento) de ANUÊNIO - ARTIGO 244 da Lei 8.112/90 e Incentivo a Qualificação, conforme processo de aposentadoria nº 23108.003124/2019-62. declarar vago o respectivo cargo. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.003124/2019-62).</p><p>Nº 47 - Autorizar o afastamento do país da servidora docente BRUNA ANDRADE IRINEU, matrícula SIAPE nº 1710837, CPF nº 005.371.761-95, no período de 05/02 a 08/05/2019, para realizar o curso de Língua Inglesa, da STB, em Vancouver - Canadá, com ônus limitado para a UFMT. (Processo n.º 23108.983946/2018-30).</p><p class="assina">MYRIAN THEREZA DE MOURA SERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>