<xml><article id="7201401" name="PORTARIA 002.2019 - NOMEÇÃO PREG" idOficio="5144529" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/01/2019" artClass="00044:00170:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE EDUCAÇÃO FÍSICA 16ª REGIÃO - CREF16/RN" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11402065">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 2, de 2 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 2, de 2 de janeiro de 2019</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE EDUCAÇÃO FÍSICA DA 16ª REGIÃO - CREF16/RN, no uso de suas atribuições legais que lhe confere o Regimento interno desta Autarquia, em especial o art. 40, X do seu Estatuto, CONSIDERANDO, os deveres constitucionais do agir administrativo, especialmente os princípios da legalidade, moralidade, impessoalidade, razoabilidade e eficiência do serviço público; CONSIDERANDO a necessidade permanente de aquisição de bens e contratação de serviços comuns por parte deste ente público; CONSIDERANDO a qualificação técnica dos empregados deste órgão; CONSIDERANDO os dispositivos legais constantes na Lei Federal n° 10.520/2002, bem como em sua regulamentação; resolve:</p><p>Art. 1°- Designar o empregado público ADRIANO BERNARDO DE FRANÇA, Assessor de Diretoria, matrícula 000023, para exercer a função de PREGOEIRO OFICIAL do Conselho Regional de Educação Física da 16ª Região - CREF16/RN, para, nos termos da Lei Federal n° 10.520/2002, atuar nesta qualidade nos procedimentos licitatórios deste órgão que ostente a natureza de PREGÃO, seja este eletrônico ou presencial.</p><p>Art. 2°- Designar, nos termos do art. 3°, IV, da Lei Federal n° 10.520/2002, a equipe de apoio que auxiliará o pregoeiro em suas atribuições, sendo esta formada pelos empregados públicos, WELLINGTON CHAVES FERNANDES JÚNIOR, Diretor de Cobranças, matrícula n° 000021 e JOÃO PAULO PASSOS DE MOLINA, Auxiliar Administrativo, matrícula n° 000022.</p><p>Art. 3°- A presente portaria vigorará a partir desta data até 31/12/2019, independentemente de publicação, por se tratar de ato administrativo interna corporis.</p><p>Art. 4°- Revogam-se as disposições em contrário.</p><p class="assina">Francisco Borges de Araújo</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>