<xml><article id="6956081" name="SGP130" idOficio="5123368" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/01/2019" artClass="00043:00028:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Pernambuco/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="4" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11365305">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.210, DE 19 DE DEZEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.210, DE 19 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais, com fundamento no art. 37 da Lei nº 8.112/90 e na Resolução TSE nº 23.563/2018, tendo em vista o contido no Processo SEI nº 0013083-86.2018.6.17.8080 e, ainda, considerando que a redistribuição de cargos de que trata esta portaria já foi deferida pelas Presidências do Tribunais Regionais Eleitorais do Espirito Santo e de Minas Gerais, com a concordância dos servidores envolvidos, resolve:</p><p>a) redistribuir o cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária , com a sua ocupante, FERNANDA PISSINATI CASSUNDÉ, do quadro deste Regional, para o Tribunal Regional Eleitoral de Minas Gerais, em reciprocidade, por triangulação, com um cargo de mesma denominação, ocupado por EDUARDO LUIZ DA SILVA SOARES, do Tribunal Regional do Espirito Santo, sendo para esse Tribunal redistribuído o cargo ocupado por RODOLFO DE OLIVEIRA EGITO, conforme portarias dos outros Regionais envolvidos, a serem publicadas concomitantemente com esta. b) registrar que fica dispensada a concessão de período para trânsito, tendo em vista que, através de remoção anterior, os servidores já se encontram em exercício nos Tribunais para os quais estão sendo redistribuídos;</p><p class="assina">LUIZ CARLOS DE BARROS FIGUEIRÊDO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>