<xml><article id="7023184" name="PORTARIA CONJUNTA Nº 1 CGAU CGU" idOficio="5130955" pubName="DO2" artType="Portaria Conjunta" pubDate="10/01/2019" artClass="00006:00009:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00022:00001" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União/Corregedoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="7" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11378833">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CONJUNTA Nº 1, DE 7 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica"><strong>PORTARIA CONJUNTA Nº 1, DE 7 DE JANEIRO DE 2019</strong></p><p><strong>A CORREGEDORA-AUXILIAR</strong>e o<strong>CORREGEDOR-GERAL DA UNIÃO SUBSTITUTO, DO MINISTÉRIO DA TRANSPARÊNCIA E CONTROLADORIA-GERAL DA UNIÃO,</strong>a primeira respondendo pela Corregedoria-Geral da Advocacia da União nos termos da Portaria AGU nº 359, de 21 de junho de 2016, no uso das atribuições legais previstas no artigo 5º, incisos I e VI, da Lei Complementar nº 73, de 10 de fevereiro de 1993, artigo 143 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e artigo 40, inciso IX, do Anexo I do Decreto nº 7.392, de 13 de dezembro de 2010, e considerando o que consta do Processo Administrativo Disciplinar nº 00406.000689/2018-47, resolvem:</p><p>Art. 1º Designar o Procurador da Fazenda Nacional SEBASTIÃO GILBERTO MOTA TAVARES, matrícula SIAPE nº 1205418, em exercício na Corregedoria-Geral da Advocacia da União, o Procurador da Fazenda Nacional SANDRO BRITO DE QUEIROZ, matrícula SIAPE nº 1321900, em exercício na Corregedoria-Geral da Advocacia da União, e o Advogado da União ELIAS HIGINO DOS SANTOS NETO, matrícula SIAPE nº 1578132, em exercício na Corregedoria-Geral da Advocacia da União, para, sob a presidência do primeiro, constituírem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar com vistas a dar continuidade, no prazo de 60 (sessenta) dias, aos trabalhos de apuração das possíveis irregularidades de que trata o Relatório de Verificação Correicional Preliminar nº 17/2018/CGAU/AGU, concernente ao Processo Administrativo nº 00406.002163/2017-11, bem como proceder ao exame dos fatos, ações e omissões outros que, no curso de seus trabalhos, surjam conexos aos anteriormente referidos.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CHRISTIANE DE CASTRO GUSMÃO</p><p class="cargo">Corregedora-Auxiliar</p><p class="assina">GILBERTO WALLER JÚNIOR</p><p class="cargo">Corregedor-Geral da União Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>