<xml><article id="7003127" name="Portarias de 08.01__173018" idOficio="5129118" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/01/2019" artClass="00016:00029:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="6" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11375624">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  8 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o art. 38, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 7 - Art. 1º Designar a partir de 07 de janeiro de 2019, o servidor FERNANDO CEZAR LISIK GALVÃO, Matrícula/SIAPE n.º 2966185, Administrador, para substituir a Coordenadora de Administração e Planejamento de Pessoal - CAPP/PROGESP (CD-4), Keila Midori Oshiro, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares da titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria n.º 1.188, de 10 de dezembro de 2018, da Reitora da UFGD.</p><p>N° 10 - Art. 1º Designar a partir de 08 de janeiro de 2019, o servidor WAGNER VIEIRA OLIVEIRA, Matrícula/SIAPE n.º 1545963, Técnico em Assuntos Educacionais, como substituto da Pró-Reitora de Extensão e Cultura - PROEX (CD-2), prof.ª Juliana Rosa Carrijo Mauad, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares da titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria n.º 1.213, de 14 de dezembro de 2018, da Reitora da UFGD.</p><p>N° 12 - Art. 1º Designar a partir de 07 de janeiro de 2019, a servidora KARINE ARMINDA DE FATIMA SEGATTO, Matrícula/SIAPE nº 1666945, Redatora, para substituir o Assessor de Comunicação Social e Relações Públicas - ACS/Reitoria (CD-4), João Gabriel Pereira Pimentel, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria n.º 665, de 16 de agosto de 2018, da Reitora da UFGD.</p><p>N° 18 - Art. 1º Designar a partir de 10 de dezembro de 2018, o servidor MOACIR MARREIRO DA SILVA, Matrícula/SIAPE nº 1551639, Técnico em Agropecuária, para substituir o Coordenador da Fazenda Experimental - FAECA/Reitoria (CD-4), prof. Roberto Carlos Orlando, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria n.º 505, de 02 de julho de 2018, do Reitor em exercício da UFGD.</p><p>A REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso de suas atribuições legais e considerando o art. 35, inciso I, da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>N° 08 - Art. 1º Dispensar a servidora ROSILDA MARA MUSSURY FRANCO SILVA, Matrícula/SIAPE n.º 1548223, Professor Associado, do Cargo de Direção (CD-4), de Coordenadora de Extensão/COEX, da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura/PROEX.</p><p>Art. 2º Dispensar o servidor ALEXANDRE GRENDENE, Matrícula/SIAPE n.º 1911776, Assistente em Administração, da Função Gratificada (FG-1), de Chefe da Divisão de Projetos, Recursos e Orçamentos/DIPROJ, da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura/PROEX.</p><p>N° 21 - Art. 1º Dispensar o servidor MAIKSON LUIZ VARGAS FRIBEL, Matrícula/SIAPE n.º 2295040, Assistente em Administração, do Cargo de Direção (CD-3), de Assessor da Administração Superior/Vice-Reitoria.</p><p>Art. 2º Dispensar a servidora RAQUEL DE FÁTIMA CAVALHEIRO CALDAS, Matrícula/SIAPE n.º 1623177, Assistente em Administração, do Cargo de Direção (CD-4), de Assessora da Administração Superior para Procedimentos Oficiais e Documentação/Vice-Reitoria.</p><p>Art. 3º Dispensar o servidor WILLIAN ALVES PAGNONCELLI, Matrícula/SIAPE n.º 2382754, Assistente em Administração, da Função Gratificada (FG-4), de Assessor da Administração Superior para Projetos e Captação de Recursos/Reitoria.</p><p>Art. 4º Dispensar a servidora ANDREA DE BARROS FRARE SETTE, Matrícula/SIAPE n.º 2394705, Assistente em Administração, da Função Gratificada (FG-5), de Chefe da Seção de Suporte aos Conselhos Superiores, da Secretaria dos Órgãos Colegiados/SOC.</p><p>A REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso de suas atribuições legais e nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>N° 9 - Art. 1º Nomear, interinamente, o servidor ALEXANDRE GRENDENE, Matrícula/SIAPE n.º 1911776, Assistente em Administração, para exercer o Cargo de Direção (CD-4), de Coordenador de Extensão/COEX, da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura/PROEX.</p><p>Art. 2º Designar a servidora ESTELA MENANI SERGI, Matrícula/SIAPE n.º 3010638, Assistente em Administração, para exercer a Função Gratificada (FG-1), de Chefe da Divisão de Projetos, Recursos e Orçamentos/DIPROJ, da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura/PROEX.</p><p>N° 22 - Art. 1º Nomear o servidor a servidora RAQUEL DE FÁTIMA CAVALHEIRO CALDAS, Matrícula/SIAPE n.º 1623177, Assistente em Administração, para exercer o Cargo de Direção (CD-3), de Assessora da Administração Superior para Procedimentos Oficiais e Documentação/Vice-Reitoria.</p><p>Art. 2º Nomear o servidor WILLIAN ALVES PAGNONCELLI, Matrícula/SIAPE n.º 2382754, Assistente em Administração, para exercer o Cargo de Direção (CD-4), de Assessor da Administração Superior para Projetos e Captação de Recursos/Reitoria.</p><p>Art. 3º Designar o servidor MAIKSON LUIZ VARGAS FRIBEL, Matrícula/SIAPE n.º 2295040, Assistente em Administração, para exercer a Função Gratificada (FG-4), de Chefe da Seção de Suporte aos Conselhos Superiores, da Secretaria dos Órgãos Colegiados/SOC.</p><p>Art. 4º Designar a servidora ANDREA DE BARROS FRARE SETTE, Matrícula/SIAPE n.º 2394705, Assistente em Administração, para exercer a Função Gratificada (FG-5), de Assessora da Administração Superior/Vice-Reitoria.</p><p>A REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista as disposições do art. 37, inciso II, da Constituição Federal, do Decreto n.º 6.944, de 21 de agosto de 2009, do Decreto n.º 7.232, de 19 de julho de 2010, da Portaria interministerial MPOG/MEC n.º 111, de 02 de abril de 2014 e Portaria interministerial MPOG/MEC n.º 558, de 30 de junho de 2016, resolve:</p><p>N° 14 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, os seguintes aprovados em Concurso Público, regido pelo Edital de Abertura N° 7, de 02 de maio de 2018, publicado no DOU n.º 85, de 04 de maio de 2018, seção 3, p. 33, conforme Edital de Homologação N° 6, de 25 de junho de 2018, publicado no DOU n.º 122, de 27 de junho de 2018, seção 3, p. 36:</p><p>I - JULIANA BENITES PADUA GOMES, para o cargo de Técnico em Contabilidade, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 1, Padrão de Vencimento 01, em regime de trabalho de 40 horas semanais, código de vaga N° 902721;</p><p>II - ALBERTO GONCALVES DOS SANTOS, aprovado nas vagas reservadas para candidatos autodeclarados pretos ou pardos, para o cargo de Auxiliar em Enfermagem, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação 1, Padrão de Vencimento 01, em regime de trabalho de 40 horas semanais, código de vaga N° 320179.</p><p class="assina">Liane Maria Calarge</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>