<xml><article id="6925058" name="PORTARIAS DE 21 DE DEZEMBRO DE 2" idOficio="5122667" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/01/2019" artClass="00017:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Saúde Suplementar" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="2" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11364289">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE DEZEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE SAÚDE SUPLEMENTAR, no uso das atribuições legais que lhe conferem o inciso VI do art. 11 da Lei n.º 9.961, de 28 de janeiro de 2000 e o inciso VI do art. 11 do Regulamento aprovado pelo Decreto n.º 3.327, de 5 de janeiro de 2000, resolve:</p><p>Nº 10.105 Designar a servidora ANGELICA VILLA NOVA DE AVELLAR DU ROCHER CARVALHO, matricula SIAPE nº 1753732, para substituir em caráter excepcional o Cargo Comissionado de Secretário-Geral - CGE I, na Secretaria-Geral/SEGER, no período de 31/12/2018 a 11/01/2019, por motivo de afastamento do titular e do substituto.</p><p>Nº 10.106 Designar a servidora ANGELICA VILLA NOVA DE AVELLAR DU ROCHER CARVALHO, matricula SIAPE nº 1753732, para substituir em caráter excepcional o Cargo Comissionado de Chefe de Gabinete - CGE I, no Gabinete da Presidência - GAB/PRESI, no período de 07/01/2019 a 18/01/2019, por motivo de afastamento do titular e do substituto.</p><p>Nº 10.108 Designar a partir do dia 27/12/2018, o servidor MARCUS TEIXEIRA BRAZ, Matrícula SIAPE nº 1583731, para substituir o Cargo Comissionado de Gerente, CGE III, na Gerência de Processos Sancionadores, Julgamento e Intervenção - GEPJI/GGOFI/DIRAD/DIFIS, nos impedimentos legais, temporários e eventuais do titular, cessando os efeitos da Portaria nº 9.463, de 10/01/2018, DOU de 17/01/2018, que designou a servidora VILMA ALVES DE SOUZA, matricula SIAPE nº 1538069, como substituta.</p><p>Nº 10.109 Designar a servidora ERICA VANETTI SCHIAVON, Matrícula SIAPE nº 1513171, para substituir o Cargo Comissionado de Gerente-Geral, CGE II, na Gerência-Geral de Operações Fiscalizatórias - GGOFI/DIRAD/DIFIS, nos impedimentos legais, temporários e eventuais do titular, cessando os efeitos da Portaria nº 9.579, de 13/03/2018, DOU de 14/03/2018, que designou a servidora ALEXANDRA CERQUEIRA CAMPOS, matricula SIAPE nº 1583572, como substituta.</p><p class="assina">LEANDRO FONSECA DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>