<xml><article id="7184733" name="DOU 22 - 01" idOficio="5144724" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/01/2019" artClass="00016:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Colégio Pedro II" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="15" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11402358">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DO COLÉGIO PEDRO II, nomeado por Decreto Presidencial de 04 de setembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União, Seção 2, página 1 de 05 de setembro de 2018, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 101 - Dispensar KÁTIA REGINA QUINTANILHA DOS SANTOS, matrícula Siape nº 2267037, da função de Assessora da Direção-Geral do Campus Niterói, código FG-1, a partir de 31 de dezembro de 2018. (Mem. 003/2019/CAMPUS NITERÓI)</p><p>Nº 102 - Dispensar ANA CAROLINA CARDOSO, matrícula Siape nº 1686487, da função de Chefe da Biblioteca do Campus Niterói, código FG-2, a partir de 31 de dezembro de 2018. (Mem. 003/2019/CAMPUS NITERÓI)</p><p>Nº 103 - Dispensar FABIANO CORDOVIL DA COSTA, matrícula Siape nº 2106041, da função de Chefe do Setor de Assistente de Alunos do Campus Niterói, código FG-2, a partir de 31 de dezembro de 2018. (Mem. 003/2019/CAMPUS NITERÓI)</p><p class="assina">OSCAR HALAC</p><p>PORTARIA nº 139, DE 9 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DO COLÉGIO PEDRO II, nomeado por Decreto Presidencial de 04 de setembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União, Seção 2, página 1 de 05 de setembro de 2018, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Dispensar MARIA HELENA MEIRELLES SANTOS, matrícula Siape nº 7266063, da função de Coordenadora do NAPNE do Campus Niterói, FUC-01, a partir de 31 de dezembro de 2018. (Mem. 003/2019/CAMPUS NITERÓI)</p><p class="assina">OSCAR HALAC</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DO COLÉGIO PEDRO II, nomeado por Decreto Presidencial de 04 de setembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União, Seção 2, página 1 de 05 de setembro de 2018, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 213 - Designar CAROLINA ZANI NARCIZO, matrícula Siape nº 2157030, para a função de Coordenadora Administrativo-Pedagógico do Campus Niterói, código FG-1, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U. (Mem. 003/2019/CAMPUS NITERÓI)</p><p>Nº 214 - Designar KÁTIA REGINA QUINTANILHA DOS SANTOS, matrícula Siape nº 2267037, para a função de Chefe do Gabinete da Direção do Campus Niterói, código FG-1, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U. (Mem. 003/2019/CAMPUS NITERÓI)</p><p>Nº 215 - Designar MARIA HELENA MEIRELLES SANTOS, matrícula Siape nº 7266063, para a função de Chefe do NAPNE do Campus Niterói, código FG-1, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U. (Mem. 003/2019/CAMPUS NITERÓI)</p><p>Nº 216 - Designar ANA CAROLINA CARDOSO, matrícula Siape nº 1686487, para a função de Chefe do Setor de Biblioteca/Sala de Leitura do Campus Niterói, código FG-2, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U. (Mem. 003/2019/CAMPUS NITERÓI)</p><p>Nº 217 - Designar FABIANO CORDOVIL DA COSTA, matrícula Siape nº 2106041, para a função de Chefe do Setor de Organização Escolar do Campus Niterói, código FG-2, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U. (Mem. 003/2019/CAMPUS NITERÓI)</p><p>Nº 218 - Designar LUZIA CARLA SANTOS GONCALVES LIMA, matrícula Siape nº 1676489, para a função de Chefe do Setor de Assistência ao Educando do Campus Niterói, código FG-2, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U. (Mem. 003/2019/CAMPUS NITERÓI)</p><p>Nº 219 - Designar SABINA DOS SANTOS COSTA FREITAS, matrícula Siape nº 1460731, para a função de Chefe do Setor de Contratos do Campus Niterói, código FG-2, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U. (Mem. 003/2019/CAMPUS NITERÓI)</p><p>Nº 230 - Dispensar MARISTELLA SANTOS DO NASCIMENTO, matrícula Siape nº 2150852, da função de Assessora da Direção-Geral do Campus Humaitá I, código FG-1, a partir de 31 de dezembro de 2018. (Mem. 001/2019/CHI-DG)</p><p>Nº 231 - Dispensar FLÁVIA ALVES MACHADO LINO, matrícula Siape nº 1675402, da função de Chefe do Setor de Assistentes de Alunos do Campus Humaitá I, código FG-2, a partir de 31 de dezembro de 2018. (Mem. 001/2019/CHI-DG)</p><p>Nº 232 - Dispensar SANDRA REGINA GONÇALVES PIMENTEL, matrícula Siape nº 1011216, da função de Coordenadora do NAPNE do Campus Humaitá I, FUC-01, a partir de 31 de dezembro de 2018. (Mem. 001/2019/CHI-DG)</p><p>Nº 235 - Designar FLÁVIA ALVES MACHADO LINO, matrícula Siape nº 1675402, para a função de Coordenadora Administrativo - Pedagógico do Campus Humaitá I, código FG-1, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U. (Mem. 002/2019/CHI-DG)</p><p>Nº 236 - Designar MARISTELLA SANTOS DO NASCIMENTO, matrícula Siape nº 2150852, para a função de Chefe do Gabinete da Direção do Campus Humaitá I, código FG-1, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U. (Mem. 002/2019/CHI-DG)</p><p>Nº 237 - Designar SANDRA REGINA GONÇALVES PIMENTEL, matrícula Siape nº 1011216, para a função de Chefe do NAPNE do Campus Humaitá I, código FG-1, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U. (Mem. 002/2019/CHI-DG)</p><p>Nº 238 - Designar FERNANDA MARTINS DUTRA/ BARREIRA, matrícula Siape nº 2105553, para a função de Chefe do Setor de Assistência Estudantil do Campus Humaitá I, código FG-2, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U. (Mem. 002/2019/CHI-DG)</p><p>Nº 239 - Designar MARINA CARDOSO CERQUEIRA, matrícula Siape nº 2118695, para a função de Chefe do Setor de Organização Escolar do Campus Humaitá I, código FG-2, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U. (Mem. 002/2019/CHI-DG)</p><p>Nº 240 - Designar WANDER SATTLER RIBEIRO, matrícula Siape nº 2151695, para a função de Chefe do Setor de Contratos do Campus Humaitá I, código FG-2, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U. (Mem. 002/2019/CHI-DG)</p><p>Nº 248 - Dispensar MARIAH DE ALMEIDA NASCIMENTO MEIRELLES, matrícula Siape nº 2118940, da função de Assessora da Direção-Geral do Campus Realengo I, código FG-1, a partir de 31 de dezembro de 2018. (Mem. 004/2019/DG CREI)</p><p>Nº 249 - Dispensar ROSÂNGELA CHAGAS RIBEIRO, matrícula Siape nº 2106062, da função de Chefe do Setor de Assistente de Alunos do Campus Realengo I, código FG-2, a partir de 31 de dezembro de 2018. (Mem. 004/2019/DG CREI)</p><p>Nº 250 - Dispensar RITA DE CÁSSIA CRUZ RODRIGUES, matrícula Siape nº 1011310, da função de Coordenadora do NAPNE do Campus Realengo I, FUC-01, a partir de 31 de dezembro de 2018. (Mem. 004/2019/DG CREI)</p><p>Nº 251 - Designar MARIA APARECIDA VEIGA MARTINS, matrícula Siape nº 2106067, para a função de Coordenadora Administrativo-Pedagógico do Campus Realengo I, código FG-1, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U. (Mem. 147/2018/DG-CREI)</p><p>Nº 252 - Designar MARIAH DE ALMEIDA NASCIMENTO MEIRELLES, matrícula Siape nº 2118940, para a função de Chefe do Gabinete da Direção do Campus Realengo I, código FG-1, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U. (Mem. 004/2019/DG CREI)</p><p>Nº 253 - Designar RITA DE CÁSSIA CRUZ RODRIGUES, matrícula Siape nº 1011310, para a função de Chefe do NAPNE do Campus Realengo I, código FG-1, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U. (Mem. 004/2019/DG CREI)</p><p>Nº 254 - Designar CINTHIA DE ANDRADE PEREIRA, matrícula Siape nº 2267046, para a função de Chefe do Setor de Assistência Estudantil do Campus Realengo I, código FG-2, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U. (Mem. 004/2019/DG CREI)</p><p>Nº 255 - Designar CRISTIANE LOPES CARVALHO NIKEL, matrícula Siape nº 1643353, para a função de Chefe do Setor de Biblioteca/Sala de Leitura do Campus Realengo I, código FG-2, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U. (Mem. 004/2019/DG CREI)</p><p>Nº 256 - Designar JACQUELINE RODRIGUES MIRA FRANÇA, matrícula Siape nº 1816129, para a função de Chefe do SOEP do Campus Realengo I, código FG-2, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U. (Mem. 004/2019/DG CREI)</p><p>Nº 257 - Designar ROSANA NOGUEIRA DOS REIS PEREIRA, matrícula Siape nº 2121475, para a função de Chefe do Setor de Contratos do Campus Realengo I, código FG-2, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U. (Mem. 004/2019/DG CREI)</p><p>Nº 258 - Designar ROSÂNGELA CHAGAS RIBEIRO, matrícula Siape nº 2106062, para a função de Chefe do Setor de Organização Escolar do Campus Realengo I, código FG-2, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U. (Mem. 004/2019/DG CREI)</p><p class="assina">OSCAR HALAC</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DO COLÉGIO PEDRO II, nomeado por Decreto Presidencial de 04 de setembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União, Seção 2, página 1 de 05 de setembro de 2018, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 268 - Dispensar EDÉSIO NEIVA PISSURNO, matrícula Siape nº 398722, da função de Assessor da Direção-Geral do Campus Tijuca II, código FG-1, a partir de 31 de dezembro de 2018. (Mem. 001/2019/DG-CTII)</p><p>Nº 269 - Dispensar MARIA FERNANDA PEREIRA PATRÍCIO, matrícula Siape nº 2147921, da função de Coordenadora do 3º Turno do Campus Tijuca II, código FG-1, a partir de 31 de dezembro de 2018. (Mem. 001/2019/DG-CTII)</p><p>Nº 270 - Dispensar JOSÉ CARLOS DOS SANTOS ANJOS, matrícula Siape nº 749022, da função de Chefe do Setor de Assistente de Alunos do Campus Tijuca II, código FG-2, a partir de 31 de dezembro de 2018. (Mem. 001/2019/DG-CTII)</p><p>Nº 271 - Dispensar LEHY CHUNG BAIK TORQUATO, matrícula Siape nº 1117574, da função de Chefe da Biblioteca do Campus Tijuca II, código FG-2, a partir de 31 de dezembro de 2018. (Mem. 001/2019/DG-CTII)</p><p>Nº 273 - Dispensar EDMAR DA ROCHA MARQUES, matrícula Siape nº 265444, da função de Coordenador do PROEJA do Campus Tijuca II, código FG-3, a partir de 31 de dezembro de 2018.</p><p>Nº 274 - Dispensar MARIA FÁTIMA DE MOURA MIRANDA DOS SANTOS PINTO, matrícula Siape nº 265324, da função de Coordenadora do NAPNE do Campus Tijuca II, código FUC-01, a partir de 31 de dezembro de 2018.</p><p>(Mem. 001/2019/DG-CTII)</p><p>Nº 275 - Designar EDÉSIO NEIVA PISSURNO, matrícula Siape nº 398722, para a função de Chefe do Gabinete da Direção do Campus Tijuca II, código FG-1, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U.</p><p>Nº 276 - Designar MARIA FÁTIMA DE MOURA MIRANDA DOS SANTOS PINTO, matrícula Siape nº 265324, para a função de Chefe do NAPNE do Campus Tijuca II, código FG-1, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U.</p><p>Nº 277 - Designar MARIA FERNANDA PEREIRA PATRÍCIO, matrícula Siape nº 2147921, para a função de Coordenadora Administrativo-Pedagógico do Campus Tijuca II, código FG-1, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U.</p><p>Nº 278 - Designar JORGE LETTIERI, matrícula Siape nº 2150876, para a função de Chefe do Setor de Contratos do Campus Tijuca II, código FG-2, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U.</p><p>Nº 279 - Designar JOSÉ CARLOS DOS SANTOS ANJOS, matrícula Siape nº 749022, para a função de Chefe do Setor de Organização Escolar do Campus Tijuca II, código FG-2, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U.</p><p>Nº 280 - Designar LEHY CHUNG BAIK TORQUATO, matrícula Siape nº 1117574, para a função de Chefe do Setor de Biblioteca/Sala de Leitura do Campus Tijuca II, código FG-2, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U.</p><p>Nº 281 - Designar LETÍCIA FERNANDA DE OLIVEIRA CUSTÓDIO, matrícula Siape nº 1195398, para a função de Chefe do Setor de Assistência Estudantil do Campus Tijuca II, código FG-2, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U.</p><p>Nº 282 - Designar WANDER SATTLER RIBEIRO, matrícula Siape nº 2151695, para a função de Chefe do Setor de Contratos do Campus Humaitá I, código FG-2, a partir de 17 de janeiro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U. (Mem. 002/2019/CHI-DG)</p><p>Nº 285 - Dispensar ELIZABETH SOARES DUTRA, matrícula Siape nº 266016, da função de Assessora da Direção-Geral do Campus São Cristóvão II, código FG-1, a partir de 31 de dezembro de 2018. (Mem. 003/CSCII/2019)</p><p>Nº 286 - Dispensar ROSEMARIE NASCIMENTO, matrícula Siape nº 266731, da função de Chefe da Seção de Contabilidade e Finanças do Campus São Cristóvão II, código FG-1, a partir de 31 de dezembro de 2018. (Mem. 003/CSCII/2019)</p><p>Nº 287 - Dispensar DIOGO MARTINS DE OLIVEIRA, matrícula Siape nº 2105852, da função de Chefe da Biblioteca do Campus São Cristóvão II, código FG-2, a partir de 31 de dezembro de 2018. (Mem. 003/CSCII/2019)</p><p>Nº 288 - Dispensar JUAREZ ALVES DOS SANTOS, matrícula Siape nº 266122, da função de Chefe do Setor de Assistente de Alunos do Campus São Cristóvão II, código FG-2, a partir de 31 de dezembro de 2018. (Mem. 003/CSCII/2019)</p><p>Nº 289 - Dispensar PATRÍCIA ROSA DA SILVA, matrícula Siape nº 1364575, da função de Chefe do SESOP do Campus São Cristóvão II, código FG-2, a partir de 31 de dezembro de 2018. (Mem. 003/CSCII/2019)</p><p>Nº 290 - Dispensar RAFAEL MEDEIROS DE ANDRADE, matrícula Siape nº 1609862, da função de Coordenador do NAPNE do Campus São Cristóvão II, FUC-01, a partir de 31 de dezembro de 2018. (Mem. 003/CSCII/2019)</p><p>Nº 291 - Designar BRUNO BACELLAR LOPES, matrícula Siape nº 1711131, para a função de Chefe da Seção de Contabilidade e Finanças do Campus São Cristóvão II, código FG-1, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U. (Mem. 003/CSCII/2019)</p><p>Nº 292 - Designar PATRÍCIA ROCHA DE SOUZA, matrícula Siape nº 1711515, para a função de Chefe do Gabinete da Direção do Campus São Cristóvão II, código FG-1, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U. (Mem. 003/CSCII/2019)</p><p>Nº 293 - Designar PATRÍCIA ROSA DA SILVA, matrícula Siape nº 1364575, para a função de Coordenadora Administrativo-Pedagógico do Campus São Cristóvão II, código FG-1, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U. (Mem. 003/CSCII/2019)</p><p>Nº 294 - Designar RAFAEL MEDEIROS DE ANDRADE, matrícula Siape nº 1609862, para a função de Chefe do NAPNE do Campus São Cristóvão II, código FG-1, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U. (Mem. 003/CSCII/2019)</p><p>Nº 295 - Designar DIOGO MARTINS DE OLIVEIRA, matrícula Siape nº 2105852, para a função de Chefe do Setor de Biblioteca/Sala de Leitura do Campus São Cristóvão II, código FG-2, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U. (Mem. 003/CSCII/2019)</p><p>Nº 296 - Designar GESIEL MOTA PEREIRA, matrícula Siape nº 1713502, para a função de Chefe do Setor de Gestão de Pessoas do Campus São Cristóvão II, código FG-2, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U. (Mem. 003/CSCII/2019)</p><p>Nº 297 - Designar JUAREZ ALVES DOS SANTOS, matrícula Siape nº 266122, para a função de Chefe do Setor de Organização Escolar do Campus São Cristóvão II, código FG-2, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U. (Mem. 003/CSCII/2019)</p><p>Nº 298 - Designar KARLA DO SOCORRO DE OLIVEIRA NEVES, matrícula Siape nº 1273931, para a função de Chefe do SOEP do Campus São Cristóvão II, código FG-2, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U. (Mem. 003/CSCII/2019)</p><p>Nº 299 - Designar RENATA MARTINS DE FREITAS, matrícula Siape nº 1584896, para a função de Chefe do Setor de Assistência Estudantil do Campus São Cristóvão II, código FG-2, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U. (Mem. 003/CSCII/2019)</p><p>Nº 300 - Designar ROSEMARIE NASCIMENTO, matrícula Siape nº 266731, para a função de Chefe do Setor de Contratos do Campus São Cristóvão II, código FG-2, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U. (Mem. 003/CSCII/2019)</p><p>Nº 301 - Dispensar RITA DE CÁSSIA DE SOUZA MACHADO, matrícula Siape nº 1356307, da função de Assessora da Direção-Geral do Campus Realengo II, código FG-1, a partir de 31 de dezembro de 2018. (Mem. 001/2019/DG/CREII)</p><p>Nº 302 - Dispensar ANA KARLA BARAÇAL DOS SANTOS PEREIRA, matrícula Siape nº 2115308, da função de Chefe do Setor de Assistente de Alunos do Campus Realengo II, código FG-2, a partir de 31 de dezembro de 2018. (Mem. 007/2019/DG/CREII)</p><p>Nº 303 - Dispensar SURIA BRAGA ALVES, matrícula Siape nº 1697728, da função de Chefe da Biblioteca do Campus Realengo II, código FG-2, a partir de 31 de dezembro de 2018. (Mem. 009/2019/DG/CREII)</p><p>Nº 304 - Dispensar JÚLIO CÉSAR DIAS MESQUITA, matrícula Siape nº 1644679, da função de Coordenador do PROEJA do Campus Realengo II, FG-3, a partir de 31 de dezembro de 2018.</p><p>Nº 305 - Dispensar ANDRÉ LUIS TATO LUCIANO DOS SANTOS, matrícula Siape nº 1545539, da função de Coordenador do NAPNE do Campus Realengo II, FUC-01, a partir de 31 de dezembro de 2018. (Mem. 005/2019/DG/CREII)</p><p>Nº 306 - Dispensar MÁRCIA DA SILVA MOFACTO, matrícula Siape nº 266550, da função de Coordenadora do 3º turno do Campus Realengo II, FUC-01, a partir de 31 de dezembro de 2018. (Mem. 003/2019/DG/CREII)</p><p>Nº 307 - Designar ANDRÉ LUIS TATO LUCIANO DOS SANTOS, matrícula Siape nº 1545539, para a função de Chefe do NAPNE do Campus Realengo II, código FG-1, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U. (Mem. 126/2018/DG/CREII)</p><p>Nº 308 - Designar MÁRCIA DA SILVA MOFACTO, matrícula Siape nº 266550, para a função de Coordenadora Administrativo-Pedagógico do Campus Realengo II, código FG-1, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U. (Mem. 126/2018/DG/CREII)</p><p>Nº 309 - Designar RITA DE CÁSSIA DE SOUZA MACHADO, matrícula Siape nº 1356307, para a função de Chefe de Gabinete da Direção do Campus Realengo II, código FG-1, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U. (Mem. 126/2018/DG/CREII)</p><p>Nº 310 - Designar ANA KARLA BARAÇAL DOS SANTOS PEREIRA, matrícula Siape nº 2115308, para a função de Chefe do Setor de Organização Escolar do Campus Realengo II, código FG-2, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U. (Mem. 126/2018/DG/CREII)</p><p>Nº 311 - Designar CARLOS EDUARDO SOUZA RIBEIRO, matrícula Siape nº 2278497, para a função de Chefe do Setor de Contratos do Campus Realengo II, código FG-2, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U. (Mem. 126/2018/DG/CREII)</p><p>Nº 312 - Designar SHEILA CONCEIÇÃO DA SILVA, matrícula Siape nº 2105548, para a função de Chefe do Setor de Assistência Estudantil do Campus Realengo II, código FG-2, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U. (Mem. 126/2018/DG/CREII)</p><p>Nº 313 - Designar SURIA BRAGA ALVES, matrícula Siape nº 1697728, para a função de Chefe do Setor de Biblioteca/Sala de Leitura do Campus Realengo II, código FG-2, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U. (Mem. 126/2018/DG/CREII)</p><p>Nº 314 - Dispensar ANDRÉ LUIZ GOMES DA COSTA HOMEM, matrícula Siape nº 265896, da função de Coordenador do Terceiro Turno do Campus Engenho Novo II, código FG-1, a partir de 31 de dezembro de 2018. (Mem. 002/2019/CPII-GAB-CENII)</p><p>Nº 315 - Dispensar RITA DE CÁSSIA DE JESUS, matrícula Siape nº 264948, da função de Assessora da Direção Geral do Campus Engenho Novo II, código FG-1, a partir de 31 de dezembro de 2018. (Mem. 002/2019/CPII-GAB-CENII)</p><p>Nº 316 - Dispensar HILTON LUIZ DAS FLORES FILHO, matrícula Siape nº 2275471, da função de Prefeito do Campus Engenho Novo II, código FG-2, a partir de 31 de dezembro de 2018. (Mem. 002/2019/CPII-GAB-CENII)</p><p>Nº 317 - Dispensar MARCO ANTÔNIO DO NASCIMENTO PEREIRA, matrícula Siape nº 2150868, da função de Chefe do Setor de Assistente de Alunos do Campus Engenho Novo II, código FG-2, a partir de 31 de dezembro de 2018. (Mem. 002/2019/CPII-GAB-CENII)</p><p>Nº 318 - Dispensar MARTA REGINA DE JESUS, matrícula Siape nº 649553, da função de Chefe da Biblioteca do Campus Engenho Novo II, código FG-2, a partir de 31 de dezembro de 2018. (Mem. 002/2019/CPII-GAB-CENII)</p><p>Nº 319 - Dispensar FRANCISCO JOSÉ HENRIQUES PEREIRA, matrícula Siape nº 1674055, da função de Coordenador do PROEJA do Campus Engenho Novo II, FG-03, a partir de 31 de dezembro de 2018.</p><p>Nº 320 - Dispensar FERNANDA BARROSO PANARO, matrícula Siape nº 2528701, da função de Coordenadora do NAPNE do Campus Engenho Novo II, FUC-01, a partir de 31 de dezembro de 2018. (Mem. 002/2019/CPII-GAB-CENII)</p><p>Nº 326 - Designar ANDRÉ LUIZ GOMES DA COSTA HOMEM, matrícula Siape nº 265896, para a função de Coordenador Administrativo - Pedagógico do Campus Engenho Novo II, código FG-1, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U. (Mem. 002/2019/CPII-GAB-CENII)</p><p>Nº 327 - Designar FERNANDA BARROSO PANARO, matrícula Siape nº 2528701, para a função de Chefe do NAPNE do Campus Engenho Novo II, código FG-1, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U. (Mem. 002/2019/CPII-GAB-CENII)</p><p>Nº 328 - Designar RITA DE CÁSSIA DE JESUS, matrícula Siape nº 264948, para a função de Chefe de Gabinete da Direção do Campus Engenho Novo II, código FG-1, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U. (Mem. 002/2019/CPII-GAB-CENII)</p><p>Nº 329 - Designar HILTON LUIZ DAS FLORES FILHO, matrícula Siape nº 2275471, para a função de Chefe do Setor de Contratos do Campus Engenho Novo II, código FG-2, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U. (Mem. 002/2019/CPII-GAB-CENII)</p><p>Nº 330 - Designar JOÃO LUIZ CHEBLE ALVES, matrícula Siape nº 266124, para a função de Prefeito do Campus Engenho Novo II, código FG-2, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U. (Mem. 002/2019/CPII-GAB-CENII)</p><p>Nº 331 - Designar JULIA E SÁ DA SILVA CAMPOS, matrícula Siape nº 2266830, para a função de Chefe do Setor de Assistência Estudantil do Campus Engenho Novo II, código FG-2, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U. (Mem. 002/2019/CPII-GAB-CENII)</p><p>Nº 332 - Designar MARCO ANTÔNIO DO NASCIMENTO PEREIRA, matrícula Siape nº 2150868, para a função de Chefe do Setor de Organização Escolar do Campus Engenho Novo II, código FG-2, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U. (Mem. 002/2019/CPII-GAB-CENII)</p><p>Nº 333 - Designar MARTA REGINA DE JESUS, matrícula Siape nº 649553, para a função de Chefe do Setor de Biblioteca/Sala de Leitura do Campus Engenho Novo II, código FG-2, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U. (Mem. 002/2019/CPII-GAB-CENII)</p><p class="assina">OSCAR HALAC</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>