<xml><article id="7338850" name="Portaria 34-2019 Sindicância Jes" idOficio="5159188" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2019" artClass="00044:00210:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem do Piauí/CONSELHO REGIONAL DE ENFERMAGEM - COREN-PI" artSize="12" artNotes="" numberPage="89" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=89" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11429035">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 34, DE 29 DE JANEIRO DE 2019. ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 34, DE 29 DE JANEIRO DE 2019.</p><p>A Presidente do Conselho Regional de Enfermagem do Piauí, em conjunto com a Secretária da Autarquia, no uso de suas atribuições Legais e Regimentais, CONSIDERANDO a Lei 5.905/73, que dispõe sobre a criação dos Conselhos Federal e Regionais de Enfermagem e dá outras providências; CONSIDERANDO o Regimento Interno desta Autarquia, aprovado pela Decisão COFEN nº 060/2013; CONSIDERANDO a Resolução COFEN nº 507/2016 que institui e implementa o Código de Ética dos Empregados Públicos do Sistema Cofen/Conselhos Regionais de Enfermagem; CONSIDERANDO o Memorando nº 005/2019 da Procuraria Jurídica do COREN - PI; CONSIDERANDO a 530ª Reunião Planária do COREN - PI, realizada em 25 de Janeiro de 2019; resolve:</p><p>Art. 1º - Determinar a instauração de sindicância para apuração de possíveis irregularidades na comprovação de pagamentos do Auxilio Saúde por parte da funcionária MARIA DE JESUS FREITAS LEAL, matrícula nº 018, lotada na Divisão de Cadastro deste Regional, no prazo de 30 (trinta) dias, prorrogáveis por igual prazo, bem como os fatos conexos que emergirem no decorrer dos trabalhos. Art. 2º - Para o cumprimento ao disposto no artigo anterior, a Comissão será composta pelos funcionários GARDÊNIA MENDES DE SOUSA SILVA, que a presidirá, e pelos suplentes ANTÔNIO ALBERTO NUNES DE CARVALHO e JOSILMA DOS SANTOS BARBOSA; Art. 3º - Para bem cumprir as suas atribuições, a Comissão terá acesso a toda a documentação necessária a elucidação dos fatos, bem como deverá colher quaisquer declarações, depoimentos e demais provas que entender pertinentes, na forma da Resolução COFEN nº 507/2016 que aprova e implementa o Código de Ética dos Empregados Públicos do Sistema Cofen/Conselhos Regionais de Enfermagem. Art. 4º - Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura, revogadas as disposições em contrário.</p><p></p><p class="assina">TATIANA MARIA MELO GUIMARÃES</p><p class="cargo">Presidente do Conselho</p><p class="assina">Amanda Lúcia Barreto Dantas</p><p class="cargo">Secretária</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>