<xml><article id="7215710" name="PORTARIAS DIREG 22-01-2019" idOficio="5147513" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/01/2019" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11407409">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 15, DE 15 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 15, DE 15 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da competência estabelecida no Regulamento Administrativo do Senado Federal, conforme Resolução n° 11, de 2017, e considerando que os requisitos constitucionais para aposentadoria foram preenchidos de acordo com a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas no Processo SF n° 00200.000181/2019-36, resolve:</p><p>Aposentar, voluntariamente, com proventos integrais, o servidor LUIZ FERNANDO DE MELLO PEREZINO, Consultor Legislativo/Assessoramento em Orçamento, Nível III, Padrão S-45, nos termos do artigo 3° da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei n° 8.112, de 1990, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 226, DE 16 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1°, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral n° 33, de 2017, combinado com a Resolução n° 13, de 2018, considerando o disposto no art. 2°, § 1°, da Instrução Normativa n° 78, de 2018, do Tribunal de Contas da União, o laudo da Junta Médica do Senado Federal e a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas constante no Processo n° 00200.000200/1994-15, resolve:</p><p>Alterar o Ato do Presidente n° 444, de 1994, publicado na página 9.874 do Diário do Congresso Nacional de 30 de dezembro de 1994, que aposentou voluntariamente, com proventos proporcionais, a servidora MARIA DA GRAÇA MILET PEREIRA, Analista Legislativo/Comunicação Social, Nível III, Padrão S-45, para incluir o art. 190 da Lei n° 8.112, de 1990, a partir de 25 de junho de 2018, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 863041, resolve:</p><p>Nº 319 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, JOSELITO CAVALCANTE DE LIMA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSSPET - Gabinete do Senador Sérgio Petecão.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 863724, resolve:</p><p>Nº 320 - Exonerar, a pedido, na forma do disposto no art. 35, inciso II, da Lei no8.112, de 1990, HUGO RIBEIRO ANDRADE, matrícula no339924, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSJBAR - Gabinete do Senador Jáder Barbalho.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 322, DE 22 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 863726, resolve:</p><p>Exonerar, a pedido, na forma do disposto no art. 35, inciso II, da Lei no8.112, de 1990, JOSÉ LUIZ DE MENDONÇA MAHON JÚNIOR, matrícula no314861, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do órgão GABSEN/GSPCHAV - Gabinete do Senador Pedro Chaves, a partir de 21/01/2019.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>