<xml><article id="7159096" name="2019 - SE - 17.1" idOficio="5142322" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/01/2019" artClass="00018:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="13" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11398298">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso XII do art. 1º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 106 - Dispensar MARCILÂNDIA DE FÁTIMA ARAÚJO do encargo de substituta eventual do cargo de Consultor Jurídico, código DAS 101.5.</p><p>Nº 107 - Designar BERNARDO BATISTA DE ASSUMPÇÃO para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Consultor Jurídico, código DAS 101.5, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 108 - Designar BRUNO LUIZ DANTAS DE ARAÚJO ROSA para exercer o encargo de substituto eventual da função de Coordenador-Geral de Contencioso Judicial da Consultoria Jurídica, código FCPE 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Nº 109 - Designar FRANCISCO JOSÉ BASTOS FREITAS para exercer o encargo de substituto eventual da função de Coordenador-Geral de Sindicância e Processo Disciplinar da Consultoria Jurídica, código FCPE 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ Nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 110 - Nomear EURIDES BRANQUINHO SILVA para exercer o cargo de Assistente Técnico do Coordenador-Geral de Pesquisa e Formação da Diretoria de Políticas Públicas e Articulação Institucional da Secretaria Nacional de Políticas sobre Drogas, código DAS 102.1.</p><p>Nº 111 - Nomear RHUANA MARIAH MATTOS ROPELATTO para exercer o cargo de Assessor Técnico do Diretor de Políticas Públicas e Articulação Institucional da Secretaria Nacional de Políticas sobre Drogas, código DAS 102.3, ficando exonerada do que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelos incisos I e III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ Nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 112 - Nomear SOLANGE PEREIRA LEAL para exercer o cargo de Assessor Técnico do Coordenador-Geral de Políticas Públicas da Diretoria de Políticas Públicas e Articulação Institucional da Secretaria Nacional de Políticas sobre Drogas, código DAS 102.3, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ Nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 113 - Nomear MARCELO VASCONCELLOS para exercer o cargo de Chefe da Divisão de Políticas sobre Drogas da Coordenação de Políticas sobre Drogas da Coordenação-Geral de Políticas Públicas da Diretoria de Políticas Públicas e Articulação Institucional da Secretaria Nacional de Políticas sobre Drogas, código DAS 101.2.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso I do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 114 - Designar ROBSON FERREIRA POLITO para exercer a função de Coordenador de Gestão Estratégica da Coordenação-Geral de Gestão Estratégica e Inovação Institucional da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva, código FCPE 101.3.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ Nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 115 - Nomear ÂNGELA CRISTINA RODRIGUES para exercer o cargo de Coordenador de Acompanhamento e Fiscalização da Coordenação-Geral de Transferências Fundo-a-Fundo da Diretoria de Administração da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.3.</p><p>Nº 116 - Nomear ANA CARLA COUTO DE MIRANDA CASTRO para exercer o cargo de Assessor Técnico do Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Legislativos, código DAS 102.3.</p><p>Nº 117 - Nomear LISIANE DA SILVA CARDOSO para exercer o cargo de Coordenador Institucional da Assessoria de Comunicação Social do Gabinete do Ministro, código DAS 101.3.</p><p>Nº 118 - Nomear FABIANE EWALD VENTURINI para exercer o cargo de Assistente Técnico do Coordenador-Geral de Licitações e Contratos da Subsecretaria de Administração da Secretaria-Executiva, código DAS 102.1.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelos incisos I e III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ Nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 119 - Nomear VILMA MARIA DE OLIVEIRA DE MELLO para exercer o cargo de Chefe do Serviço de Controle de Diárias e Passagens da Coordenação-Geral de Licitações e Contratos da Subsecretaria de Administração da Secretaria-Executiva, código DAS 101.1, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ Nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 120 - Nomear LAIS ROBERTA ROSA PATRÍCIO para exercer o cargo de Chefe da Divisão de Apoio da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva, código DAS 101.2, ficando exonerada do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 121 - Nomear RIAN GOMES CORRÊA para exercer o cargo de Chefe do Serviço de Apoio Técnico da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva, código DAS 101.1.</p><p>Nº 122 - Nomear FABIANO NOGUEIRA BRANDÃO para exercer o cargo de Chefe da Divisão de Projetos e Processos da Coordenação de Gestão Estratégica da Coordenação-Geral de Gestão Estratégica e Inovação Institucional da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva, código DAS 101.2.</p><p>Nº 123 - Nomear LEANDRO MARTINS DA SILVA para exercer o cargo de Chefe do Serviço de Acompanhamento Técnico da Divisão de Políticas sobre Drogas da Coordenação de Políticas sobre Drogas da Coordenação-Geral de Políticas Públicas da Diretoria de Políticas Públicas e Articulação Institucional da Secretaria Nacional de Políticas sobre Drogas, código DAS 101.1.</p><p>Nº 124 - Nomear CLÁUDIO ALVES DA CUNHA para exercer o cargo de Chefe da Divisão de Relatórios Contábeis da Coordenação-Geral de Contabilidade da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva, código DAS 101.2.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso I do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 125 - Designar NEIVA GOMES MOREIRA para exercer a função de Chefe da Divisão de Suporte Técnico da Coordenação Administrativa da Consultoria Jurídica, código FCPE 101.2.</p><p>Nº 126 - Designar ANDREA DE LA ROQUE FERREIRA para exercer a função de Chefe da Divisão de Contencioso Extrajudicial da Coordenação de Contencioso Judicial da Coordenação-Geral de Contencioso Judicial da Consultoria Jurídica, código FCPE 101.2.</p><p>Nº 127 - Designar MÁRCIA REGINA HERNANDES PEDROZA para exercer a função de Chefe da Divisão de Apoio Administrativo da Coordenação de Gestão Interna do Gabinete da Secretaria Nacional de Justiça, código FCPE 101.2.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ Nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 128 - Nomear NATHALIE BULCÃO GONZALES para exercer o cargo de Chefe da Divisão de Monitoramento e Execução da Coordenação-Geral de Planejamento e Gestão de Convênios da Secretaria Nacional de Justiça, código DAS 101.2.</p><p>Nº 129 - Nomear JENY KIM BATISTA para exercer o cargo de Chefe da Divisão de Prestação de Contas da Coordenação-Geral de Planejamento e Gestão de Convênios da Secretaria Nacional de Justiça, código DAS 101.2.</p><p>Nº 130 - Nomear ISALINO ANTÔNIO GIACOMET JÚNIOR para exercer o cargo de Assessor do Diretor de Recuperação de Ativos e Cooperação Jurídica Internacional da Secretaria Nacional de Justiça, código DAS 102.4.</p><p>Nº 131 - Exonerar JESSICA TEIXEIRA DE OLIVEIRA do cargo de Assistente Técnico do Chefe de Gabinete da Secretaria Nacional de Políticas sobre Drogas, código DAS 102.1.</p><p>Nº 132 - Nomear HÉLIO WILSON FERREIRA para exercer o cargo de Assistente Técnico do Chefe de Gabinete da Secretaria Nacional de Políticas sobre Drogas, código DAS 102.1.</p><p>Nº 133 - Nomear DANIELLE AKEMI WATANABE HOBO para exercer o cargo de Chefe da Divisão de Administração da Coordenação de Administração do Gabinete da Secretaria Nacional de Políticas sobre Drogas, código DAS 101.2.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelos incisos I e III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ Nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 134 - Designar MIGUEL LODI CARVALHO para exercer a função de Assessor Técnico do Chefe de Gabinete da Secretaria Nacional de Políticas sobre Drogas, código FCPE 102.3, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ Nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 135 - Nomear MARCILON DE ARAÚJO para exercer o cargo de Assistente Técnico do Chefe de Divisão de Destinação de Ativos da Coordenação de Destinação de Ativos e Capitalização do Fundo Nacional Antidrogas da Coordenação-Geral de Gestão do Fundo Nacional Antidrogas da Diretoria de Gestão de Ativos da Secretaria Nacional de Políticas sobre Drogas, código DAS 102.1, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 136 - Nomear SOCORRO ALBUQUERQUE FELIPE para exercer o cargo de Assessor Técnico do Coordenador-Geral de Gestão do Fundo Nacional Antidrogas da Diretoria de Gestão de Ativos da Secretaria Nacional de Políticas sobre Drogas, código DAS 102.3.</p><p>Nº 137 - Nomear LUIZ MIGUEL VELOSO FREIRE para exercer o cargo de Chefe da Divisão de Alienação Nordeste da Coordenação de Administração e Controle de Ativos da Coordenação-Geral de Gestão e Planejamento de Ativos Apreendidos da Diretoria de Gestão de Ativos da Secretaria Nacional de Políticas sobre Drogas, código DAS 101.2, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 138 - Nomear IZABELLA DA SILVA RUFINO para exercer o cargo de Chefe da Divisão de Comunicação Social da Coordenação de Apoio Administrativo do Departamento de Recuperação de Ativos e Cooperação Jurídica Internacional da Secretaria Nacional de Justiça, código DAS 101.2.</p><p>Nº 139 - Nomear CARLOS CHAGAS FERREIRA DE SOUSA para exercer o cargo de Coordenador de Elegibilidade da Coordenação-Geral do Comitê Nacional para os Refugiados do Departamento de Migrações da Secretaria Nacional de Justiça, código DAS 101.3.</p><p>Nº 140 - Nomear DIEGO FERREIRA THEODORO para exercer o cargo de Chefe da Divisão de Monitoramento e Apoio Administrativo da Coordenação de Apoio ao Conselho Nacional de Imigração da Coordenação-Geral de Imigração do Departamento de Migrações da Secretaria Nacional de Justiça, código DAS 101.2.</p><p>Nº 141 - Nomear CIOMARA MAFRA DOS REIS para exercer o cargo de Chefe da Divisão de Autorização de Residência Laboral da Coordenação de Apoio ao Conselho Nacional de Imigração da Coordenação-Geral de Imigração do Departamento de Migrações da Secretaria Nacional de Justiça, código DAS 101.2.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso I do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 142 - Designar KARLA BIANKA ALVES para exercer a função de Chefe da Divisão de Informação da Coordenação de Apoio ao Conselho Nacional de Imigração da Coordenação-Geral de Imigração do Departamento de Migrações da Secretaria Nacional de Justiça, código FCPE 101.2.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ Nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 143 - Nomear JONAS DELMAN BISPO DE SOUSA para exercer o cargo de Chefe da Divisão de Políticas de Meio Ambiente e Patrimônio Histórico da Coordenação de Políticas de Meio Ambiente e Patrimônio Histórico da Coordenação-Geral de Políticas de Direitos Difusos da Secretaria Nacional do Consumidor, código DAS 101.2.</p><p>Nº 144 - Nomear MÁRCIA APARECIDA TELLES CHAVES para exercer o cargo de Assistente Técnico do Coordenador-Geral de Políticas para a Sociedade da Diretoria de Políticas de Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 102.1.</p><p>Nº 145 - Nomear GEDEON PINTO DA SILVA para exercer o cargo de Assistente Técnico do Diretor de Gestão e Integração de Informações da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 102.1.</p><p>Nº 146 - Nomear ALEXANDRE DRUMMOND para exercer o cargo de Coordenador de Fiscalização da Coordenação-Geral de Instrumentos de Repasse do Departamento de Administração da Secretaria Nacional do Consumidor, código DAS 101.3.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso I do art. 2º da Portaria MJ nº 925, resolve:</p><p>Nº 147 - Designar LUCIANO ARAÚJO PEIXOTO para exercer a função de Chefe da Divisão de Medida Compulsória da Coordenação de Processos Migratórios da Coordenação-Geral de Política Migratória do Departamento de Migrações da Secretaria Nacional de Justiça, código FCPE 101.2.</p><p>Nº 148 - Designar MARTHA PACHECO BRAZ para exercer a função de Chefe da Divisão de Residência da Coordenação de Processos Migratórios da Coordenação-Geral de Política Migratória do Departamento de Migrações da Secretaria Nacional de Justiça, código FCPE 101.2.</p><p>Nº 149 - Designar BREINER SILVESTRE ALVES FRANCO para exercer a função de Assistente Técnico do Coordenador-Geral do Comitê Nacional para os Refugiados do Departamento de Migrações da Secretaria Nacional de Justiça, código FCPE 102.1.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelos incisos I e III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ Nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 150 - Nomear LUANA MARIA GUIMARÃES CASTELO BRANCO MEDEIROS para exercer o cargo de Chefe da Divisão de Soluções Duradouras da Residência da Coordenação de Políticas de Refúgio da Coordenação-Geral do Comitê Nacional para os Refugiados do Departamento de Migrações da Secretaria Nacional de Justiça, código DAS 101.2, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ Nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 151 - Nomear HUMBERTO DE SÁ GARAY para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Políticas para os Profissionais de Segurança Pública da Diretoria de Políticas de Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.4.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>