<xml><article id="7004198" name="PORTARIAS DIRECON 08-01-2019__18" idOficio="5129245" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/01/2019" artClass="00042:00002:00001:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Contratação" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="6" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11375865">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE CONTRATAÇÕES DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.000231/2019-85, resolve:</p><p>Nº 59 - exonerar, na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, FLÁVIO PEREIRA DA SILVA, matrícula nº 298600, do cargo, em comissão, de Ajudante Parlamentar Sênior, AP-04, do órgão GABSEN/GSGCAMEL - Gabinete do Senador Gladson Cameli, a partir de 03/01/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE CONTRATAÇÕES DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo 00200.000233/2019-74, resolve:</p><p>Nº 60 - exonerar, na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, FABIO HENRIQUE LIMA DE ALMEIDA, matrícula nº 302913, do cargo, em comissão, de Assessor Parlamentar, SF02, do órgão GABSEN/GSFBEZER - Gabinete da Senadora Fátima Bezerra, a partir de 04/01/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE CONTRATAÇÕES DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.000233/2019-74, resolve:</p><p>Nº 61 - exonerar, na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, FRANCISCO DE ASSIS ARAUJO DA SILVA, matrícula nº 299963, do cargo, em comissão, de Ajudante Parlamentar Júnior, AP-01, do órgão GABSEN/GSFBEZER - Gabinete da Senadora Fátima Bezerra, a partir de 04/01/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE CONTRATAÇÕES DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.000233/2019-74, resolve:</p><p>Nº 62 - exonerar, na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, GETULIO MARQUES FERREIRA, matrícula nº 320046, do cargo, em comissão, de Ajudante Parlamentar Sênior, AP-04, do órgão GABSEN/GSFBEZER - Gabinete da Senadora Fátima Bezerra, a partir de 04/01/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE CONTRATAÇÕES DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.000233/2019-74, resolve:</p><p>Nº 63 - exonerar, na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, GUSTAVO HENRIQUE SILVA RODRIGUES, matrícula nº 297358, do cargo, em comissão, de Secretário Parlamentar, SF01, do órgão GABSEN/GSFBEZER - Gabinete da Senadora Fátima Bezerra, a partir de 04/01/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE CONTRATAÇÕES DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.000233/2019-74, resolve:</p><p>Nº 64 - exonerar, na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, JOSIANE BEZERRA TIBURCIO MENDES, matrícula nº 330003, do cargo, em comissão, de Ajudante Parlamentar Júnior, AP-01, do órgão GABSEN/GSFBZER - Gabinete da Senadora Fátima Bezerra, a partir de 04/01/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE CONTRATAÇÕES DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.000233/2019-74, resolve:</p><p>Nº 65 - exonerar, na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, LAISSA DA COSTA FERREIRA, matrícula nº 322330, do cargo, em comissão, de Assessor Parlamentar, SF02, do órgão GABSEN/GSFBEZER - Gabinete da Senadora Fátima Bezerra, a partir de 04/01/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE CONTRATAÇÕES DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.000233/2019-74, resolve:</p><p>Nº 66 - exonerar, na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, LUCINEIDE TRAJANO SOARES, matrícula nº 298685, do cargo, em comissão, de Ajudante Parlamentar Júnior, AP-01, do órgão GABSEN/GSFBEZER - Gabinete da Senadora Fátima Bezerra, a partir de 04/01/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE CONTRATAÇÕES DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.000233/2019-74, resolve:</p><p>Nº 67 - exonerar, na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, MARIA GENEROSA DE MEDEIROS, matrícula nº 299847, do cargo, em comissão, de Auxiliar Parlamentar Pleno, AP-07, do órgão GABSEN/GSFBEZER - Gabinete da Senadora Fátima Bezerra, a partir de 04/01/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE CONTRATAÇÕES DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.000233/2019-74, resolve:</p><p>Nº 68 - exonerar, na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, RAIMUNDO ALVES JUNIOR, matrícula nº 297530, do cargo, em comissão, de Assessor Parlamentar, SF02, do órgão GABSEN/GSFBEZER - Gabinete da Senadora Fátima Bezerra, a partir de 04/01/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE CONTRATAÇÕES DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.000233/2019-74, resolve:</p><p>Nº 69 - exonerar, na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, VALDIR CORTEZ DE ALMEIDA, matrícula nº 304624, do cargo, em comissão, de Ajudante Parlamentar Sênior, AP-04, do órgão GABSEN/GSFBEZER - Gabinete da Senadora Fátima Bezerra, a partir de 04/01/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE CONTRATAÇÕES DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.000233/2019-74, resolve:</p><p>Nº 70 - exonerar, na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, VILMA GERUZA DE OLIVEIRA, matrícula nº 299940, do cargo, em comissão, de Auxiliar Parlamentar Júnior, AP-05, do órgão GABSEN/GSFBEZER - Gabinete da Senadora Fátima Bezerra, a partir de 04/01/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE CONTRATAÇÕES DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.000233/2019-74, resolve:</p><p>Nº 71 - exonerar, na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, INALDA TEIXEIRA DE LIRA, matrícula nº 301350, do cargo, em comissão, de Ajudante Parlamentar Júnior, AP-01, do órgão GABSEN/GSFBEZER - Gabinete da Senadora Fátima Bezerra, a partir de 04/01/2019.</p><p class="assina">Wanderley Rabelo da Silva</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>