<xml><article id="6839562" name="PTS362A365RIOCENTRO" idOficio="5110976" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/01/2019" artClass="00023:00029:00240:00006:00034:00003:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Social/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Sudeste II em Belo Horizonte/Gerência Executiva - A - Rio de Janeiro - Centro/Serviço de Administração/Seção Operacional  de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="1-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11339938">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20  DE DEZEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>A CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA CENTRO, no Estado do Rio de Janeiro, no uso das atribuições estabelecidas no artigo 235 do Regime Interno, aprovado pela PT/MDS nº 414, de 28.09.2017, publicada no DOU nº 188-A, Seção I, de 29.09.2017, resolve:</p><p>Nº 362 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora CARMEN LUCIA FERREIRA ALBUQUERQUE, matrícula SIAPE 913477, lotada na Agência Previdência Social Rio de Janeiro - Miguel Lemos (17001210), ocupante da Categoria Funcional de Técnico do Seguro Social, classe "S", padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III e parágrafo único da Emenda Constitucional 47, de 5 de julho de 2005. Em consequência declara vago o referido cargo. (Processo nº 35301.004041/2018-01).</p><p>Nº 363 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor PEDRO LUIS TAVARES, matrícula SIAPE 633471, lotado na Seção de Logística, ocupante da Categoria Funcional de Técnico de Serviços Diversos, classe "S", padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III e parágrafo único da Emenda Constitucional 47, de 5 de julho de 2005. Em consequência declara vago o referido cargo. (Processo nº 35301.002580/2017-16).</p><p>Nº 364 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora ANGELA DE ARAUJO BOND FERREIRA, matrícula SIAPE 751714, lotada na Agência Previdência Social Rio de Janeiro - Barra da Tijuca 17001100, ocupante e da Categoria Funcional de Agente de Programas Assistências, classe "S", padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III e parágrafo único da Emenda Constitucional 47, de 5 de julho de 2005, Em consequência declara vago o referido cargo. (Processo nº 37219.004481/2018-14).</p><p>Nº 365 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSE PEDRO FELICIANO DE ALBUQUERQUE NETO, matrícula SIAPE 919,686, lotado na Seção de Logística, ocupante da categoria funcional de Agente de Serviços Diversos, classe "S", padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento do artigo 3º, incisos I, II, III e parágrafo único da Emenda Constitucional 47, de 5 de julho de 2005. Em consequência declara vago o referido cargo. (Processo nº 35301.002133/2018-48)</p><p class="assina">CONSUELO LOPES PADRÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>