<xml><article id="7219172" name="2201PRT716A742-CC-S2" idOficio="5147688" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/01/2019" artClass="00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Casa Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11407778">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[GABINETE DE INTERVENÇÃO FEDERAL NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE JANEIRO DE 2019</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve</p><p>Nº 716 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>LUCIA HERMINIA REIS GODOY do cargo de Assessora Especial do Gabinete Pessoal do Presidente da República, código DAS 102.5.</p><p>Nº 717 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ANTONIO AUGUSTO IGNACIO AMARAL, para exercer o cargo de Assessor Especial da Secretaria-Executiva da Casa Civil da Presidência da República, código DAS 102.5.</p><p>Nº 718 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>FERNANDO WANDSCHEER DE MOURA ALVES, para exercer o cargo de Subchefe Adjunto de Gestão Pública da Subchefia de Articulação e Monitoramento da Casa Civil da Presidência da República, código DAS 101.5.</p><p>Nº 719 -<strong>TORNAR SEM EFEITO</strong></p><p>a Portaria nº 56, de 2 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 3 de janeiro de 2019, Seção 2, página 1, referente à nomeação de RODRIGO AUGUSTO BARBOSA, para exercer o cargo de Assessor Especial da Secretaria-Executiva da Casa Civil da Presidência da República, código DAS 102.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">GABINETE DE INTERVENÇÃO FEDERAL NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve</p><p>Nº 720 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>MARIO EDUARDO MOURA SASSONE do cargo de Chefe de Gabinete do Gabinete de Intervenção Federal no Estado do Rio de Janeiro, código DAS 101.5, a partir de 23 de janeiro de 2019.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">ADVOCACIA-GERAL DA UNIÃO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve</p><p>Nº 721 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>EDUARDO ALEXANDRE LANG, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Gestão Estratégica da Advocacia-Geral da União, código DAS 101.5, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p>MINISTÉRIO DA ECONOMIA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve</p><p>Nº 722 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>JORGE LUIZ ALVES CAETANO, para exercer o cargo de Secretário-Executivo do Conselho de Controle de Atividades Financeiras do Ministério da Fazenda, código DAS 101.5.</p><p>Nº 723 -<strong>TORNAR SEM EFEITO</strong></p><p>as Portarias abaixo indicadas, publicadas na Edição Extra do Diário Oficial da União do dia 2 de janeiro de 2019, Seção 2, página 2:</p><p>Nº 1, de 2 de janeiro de 2019, referente à exoneração de RICARDO LIÁO do cargo de Secretário-Executivo do Conselho de Controle de Atividades Financeiras do Ministério da Fazenda, código DAS 101.5; e</p><p>Nº 2, de 2 de janeiro de 2019, referente à nomeação de JORGE LUIZ ALVES CAETANO, para exercer o cargo de Secretário-Executivo do Conselho de Controle de Atividades Financeiras do Ministério da Fazenda, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo"><strong>RETIFICAÇÃO</strong></p><p>Na Portaria nº 132, de 4 de janeiro de 2019, de nomeação de RICARDO LIÁO, publicada na Edição Extra do Diário Oficial da União de 4 de janeiro de 2019, Seção 2, página 1,onde se lê"código DAS 101.5",leia-se"código DAS 101.5, ficando exonerado do que atualmente ocupa".</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve</p><p>Nº 724 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ÉRICO REIS GUZEN, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Política e Planejamento Integrado da Secretaria de Fomento, Planejamento e Parcerias do Ministério da Infraestrutura, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve</p><p>Nº 725 -<strong>EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>JUCIARA COSTÓDIO GUIMARÃES RODRIGUES do cargo de Diretora de Promoção e Educação em Direitos Humanos da Secretaria Nacional de Cidadania do Ministério dos Direitos Humanos, código DAS 101.5, a partir de 10 de janeiro de 2019.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA SAÚDE</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2 <u>o</u> do Decreto n <u>o</u> 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve</p><p>Nº 726 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA, para exercer o cargo de Subsecretário de Assuntos Administrativos da Secretaria-Executiva do Ministério da Saúde, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DAS RELAÇÕES EXTERIORES</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve</p><p>Nº 727 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>SANTIAGO IRAZABAL MOURÃO do cargo de Subsecretário-Geral de Cooperação Internacional, Promoção Comercial e Temas Culturais do Ministério das Relações Exteriores, código DAS 101.6.</p><p>Nº 728 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>PAULO ESTIVALLET DE MESQUITA do cargo de Subsecretário-Geral da América Latina e do Caribe do Ministério das Relações Exteriores, código DAS 101.6.</p><p>Nº 729 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>RONALDO COSTA FILHO do cargo de Subsecretário-Geral de Assuntos Econômicos e Financeiros do Ministério das Relações Exteriores, código DAS 101.6.</p><p>Nº 730 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>JOSÉ LUIZ MACHADO E COSTA do cargo de Subsecretário-Geral da África e do Oriente Médio do Ministério das Relações Exteriores, código DAS 101.6.</p><p>Nº 731 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>NELSON ANTONIO TABAJARA DE OLIVEIRA do cargo de Subsecretário-Geral de Assuntos Políticos Multilaterais, Europa e América do Norte do Ministério das Relações Exteriores, código DAS 101.6.</p><p>Nº 732 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>HENRIQUE DA SILVEIRA SARDINHA PINTO do cargo de Subsecretário-Geral da Ásia e do Pacífico do Ministério das Relações Exteriores, código DAS 101.6.</p><p>Nº 733 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>MARIA DULCE SILVA BARROS do cargo de Subsecretária-Geral das Comunidades Brasileiras e de Assuntos Consulares e Jurídicos do Ministério das Relações Exteriores, código DAS 101.6.</p><p>Nº 734 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>JOSÉ ANTONIO MARCONDES DE CARVALHO do cargo de Subsecretário-Geral de Meio Ambiente, Energia, Ciência e Tecnologia do Ministério das Relações Exteriores, código DAS 101.6.</p><p>Nº 735 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>MÁRCIA DONNER ABREU, para exercer o cargo de Subsecretária-Geral de Cooperação Internacional, Promoção Comercial e Temas Culturais do Ministério das Relações Exteriores, código DAS 101.6.</p><p>Nº 736 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>PEDRO MIGUEL DA COSTA E SILVA, para exercer o cargo de Subsecretário-Geral da América Latina e do Caribe do Ministério das Relações Exteriores, código DAS 101.6, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 737 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>NORBERTO MORETTI, para exercer o cargo de Subsecretário-Geral de Assuntos Econômicos e Financeiros do Ministério das Relações Exteriores, código DAS 101.6, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 738 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>KENNETH FÉLIX HACZYNSKI DA NÓBREGA, para exercer o cargo de Subsecretário-Geral da África e do Oriente Médio do Ministério das Relações Exteriores, código DAS 101.6, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 739 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>FABIO MENDES MARZANO, para exercer o cargo de Subsecretário-Geral de Assuntos Políticos Multilaterais, Europa e América do Norte do Ministério das Relações Exteriores, código DAS 101.6.</p><p>Nº 740 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>REINALDO JOSE DE ALMEIDA SALGADO, para exercer o cargo de Subsecretário-Geral da Ásia e do Pacífico do Ministério das Relações Exteriores, código DAS 101.6, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DO MEIO AMBIENTE</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2 <u>o</u> do Decreto n <u>o</u> 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve</p><p>Nº 741 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>ANA PAULA LEITE PRATES do cargo de Diretora do Departamento de Conservação de Ecossistemas da Secretaria de Biodiversidade do Ministério do Meio Ambiente, código DAS 101.5.</p><p>Nº 742<strong>- NOMEAR</strong></p><p>RÉGIS PINTO DE LIMA, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Conservação de Ecossistemas da Secretaria de Biodiversidade do Ministério do Meio Ambiente, código DAS 101.5, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>