<xml><article id="6966048" name="Portarias 42 43 44 (4 de JANEIRO" idOficio="5125688" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/01/2019" artClass="00016:00065:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="4" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11369748">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 4 DE JANEIRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A REITORA SUBSTITUTA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeada pela Portaria nº 467, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 21.02.2018, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>N° 42 - Considerando o que consta no Memorando nº 279/2018/PRODI/IFG, nomear a servidora SANDRA ABADIA FERREIRA, ocupante do cargo efetivo de Assistente de Laboratório, Matrícula SIAPE nº 1037679, para, em substituição, exercer o cargo de Pró-Reitora de Desenvolvimento Institucional do IFG, Código CD-02, UORG-7, no período de 2 a 11 de janeiro de 2019, em virtude de férias do titular.</p><p>N° 42 - Considerando o que consta no Memorando nº 1/GAB/IFG/URUAÇU/2019, nomear a servidora NICOLLI GODOI PEREIRA, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 2051301, para, em substituição, exercer o cargo de Chefe da Chefia de Departamento de Áreas Acadêmicas do Câmpus Uruaçu do IFG, Código CD-04, UORG-041, no período de 7 a 31 de janeiro de 2019, em virtude de férias do titular.</p><p>N° 43 - I - Considerando o que consta no Memorando nº 253/2018/PRODI/IFG, dispensar a servidora MARIA APARECIDA DE CASTRO, ocupante do cargo de Bibliotecário-Documentalista, Matrícula SIAPE nº 1824784, da função de Coordenadora da Coordenação de Biblioteca do Câmpus Inhumas do IFG, código FG-02, UORG-203, permanecendo seu exercício vinculado à UORG-203.</p><p>II - Designar a servidora MARIA APARECIDA RODRIGUES DE SOUZA, ocupante do cargo de Bibliotecário-Documentalista, Matrícula SIAPE nº 1609272, para exercer a função de Coordenadora da Coordenação de Biblioteca do Câmpus Inhumas do IFG, código FG-02, UORG-203.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 44 - Considerando o que consta no Memorando nº 5/2019/GAB/IFG/ ITUMBIARA, nomear a servidora DANIELA VASCONCELOS ARRUDA, ocupante do cargo efetivo de Administrador, Matrícula SIAPE nº 2654443, para, em substituição, exercer o cargo de Diretora-Geral do Câmpus Itumbiara do IFG, Código CD-02, UORG-14, no período de 7 a 24 de janeiro de 2019, em virtude de férias da titular.</p><p class="assina">ADRIANA DOS REIS FERREIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>