<xml><article id="6956642" name="PortariaGP7_2019" idOficio="5124371" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/01/2019" artClass="00043:00055:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 16ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="4" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11367240">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA   Nº 7, de 3 de janeiro de 2019                            ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 7, de 3 de janeiro de 2019</p><p>A Desembargadora Presidente do Tribunal Regional do Trabalho da 16ª Região no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o que consta no PA-4833/2018 e na Resolução Administrativa nº 141 de 23/08/2018, publicada no Diário Eletrônico da Justiça do Trabalho de 24/08/2018, resolve:</p><p>1-Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais e paridade, à servidora Maria Helena Ferreira Torreão, Técnica Judiciária, Área Administrativa, Classe "C", Padrão 13, do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, matrícula nº 30816364, com fulcro no art. 40, §1º, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, no art. 7º da Emenda Constitucional nº 41/03 c/c art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, com as vantagens de adicional por tempo de serviço no percentual de 9% (nove por cento), com fundamento no art. 67 da Lei nº 8.112/90 (redação original), com a permissão do art. 6º da Lei nº 9.624/98 e art. 15, inciso II, da Medida Provisória nº 2.225-45/01 e 7,5% (sete vírgula cinco por cento) a título de adicional de qualificação pela conclusão de curso de Pós-Graduação, com base nos arts. 14 e 15, inciso III, da Lei nº 11.416/06 c/c arts. 6º, inciso III, 18, Anexo I, Seção III, da Portaria Conjunta STF.CNJ nº 1, de 07/03/07 e art. 11 da Resolução CSJT nº 196/2017; 2-Esta Portaria produzirá efeitos a contar da data de sua publicação. Dê-se ciência. Publique-se no Diário Oficial da União e disponibilize-se no site deste Regional.</p><p></p><p class="assina">Solange Cristina Passos de Castro Cordeiro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>