<xml><article id="7315064" name="DelCompetenciaIBAMASPPOU" idOficio="5156939" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2019" artClass="00020:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="95" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=95" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11424951">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 273, DE 29 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 273, DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS (IBAMA), nomeado por Decreto de 9 de janeiro, publicado no Diário Oficial da União de 9 de janeiro de 2016, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos IV e VIII do art. 23 do Anexo I do Decreto nº 8.973, de 24 de janeiro de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 25 de janeiro de 2017, os incisos V e XI do art. 130 da Portaria nº 14, de 29 de junho de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 30 de junho de 2017, e no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria Conjunta AGU/MMA nº 90, de 17 de março de 2009, publicada no Diário Oficial da União de 18 de março de 2009, e considerando ainda o que consta no Processo Administrativo nº 02001.037544/2018-80, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência ao Procurador Federal Luis Fabiano Cerqueira Cantarin, CPF 133.471.388-05, para assinar acordo nas ações civis públicas nº 0001668-64.2008.403.6124 e 0001653- 95.2008.403.6124.</p><p>Art. 2º O preposto deverá observar se os acordos atendem às recomendações técnicas e jurídicas constantes no âmbito do Processo Administrativo nº 02001.037544/2018-80.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação</p><p class="assina">EDUARDO FORTUNATO BIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>