<xml><article id="6942375" name="DOU dia 04.01.2019 reitor portar" idOficio="5123455" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/01/2019" artClass="00016:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Colégio Pedro II" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="3" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11365391">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  2 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DO COLÉGIO PEDRO II, nomeado por Decreto Presidencial de 04 de setembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União, Seção 2, página 1 de 05 de setembro de 2018, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 82 - Art. 1º - Nomear ANTONIO CARLOS ROMANO PALMEIRA, matrícula Siape nº 2069100, para o cargo de Diretor de Articulação Externa, CD-04.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da publicação no D.O.U.</p><p>Nº 83 - Art. 1º - Nomear MARIA CÉLIA SOARES FERREIRA, matrícula Siape nº 266106, para o cargo de Diretora de Assuntos Educacionais, CD-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir da publicação no D.O.U</p><p>Nº 84 - Art. 1º - Nomear MARIA DE LOURDES ROCHA DE ASSIS JEANRENAUD, matrícula Siape nº 265151, para o cargo de Diretora de Ensino Fundamental (anos finais) e Ensino Médio, CD-04.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da publicação no D.O.U.</p><p>Nº 85 - Art. 1º - Nomear ELOISA DE SOUZA SABÓIA RIBEIRO, matrícula Siape nº 265042, para o cargo de Diretora de Cultura, CD-04.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da publicação no D.O.U.</p><p>Nº 86 - Art. 1º - Nomear ROBERTO MARTIN PEREZ, matrícula Siape nº 265882, para o cargo de Diretor de Articulação Institucional, CD-04.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da publicação no D.O.U.</p><p>Nº 87- Dispensar WALMIR AMOEDO DO NASCIMENTO, matrícula Siape nº 2350275, da função de Chefe da Seção de Projetos e Programas de Extensão, FCC-01.</p><p>Nº 88 - Art. 1º - Nomear DIEGO ALVES AUGUSTO MARINS, matrícula Siape nº 2117553, para o cargo de Auditor Interno, CD-04.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da publicação no D.O.U.</p><p>Nº 89 - Dispensar JOÃO RODOLPHO CABRAL DE SOUZA, matrícula Siape nº 2336714, do cargo de Diretor de Administração Funcional, FG-1.</p><p>Nº 90 - Dispensar CELSO FARIAS MOURA, matrícula Siape nº 747953, da função de Corregedor do Colégio Pedro II, FG-1, a partir de 31 de dezembro de 2018.</p><p>Nº 91 - Art. 1º - Nomear CELSO FARIAS MOURA, matrícula Siape nº 747953, para o cargo de Corregedor do Colégio Pedro II, CD-4. Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da publicação em D.O.U.</p><p>Nº 92 - Art. 1º - Nomear WALMIR AMOEDO DO NASCIMENTO, matrícula Siape nº 2350275, para o cargo de Coordenador da Coordenadoria de Extensão, CD-4.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da publicação no D.O.U.</p><p>Nº 93 - Art. 1º - Nomear JOÃO RODOLPHO CABRAL DE SOUZA, matrícula Siape nº 2336714, para o cargo de Diretor de Administração Funcional, CD-3.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da publicação no D.O.U.</p><p>Nº 94 - Art. 1º - Exonerar RENATA BARROS DO NASCIMENTO, matrícula Siape nº 1642816, do cargo de Diretora de Desenvolvimento Humano e Organizacional, CD-3.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da publicação no D.O.U.</p><p>Nº 95 - Art. 1º - Nomear RENATA BARROS DO NASCIMENTO, matrícula Siape nº 1642816, para o cargo de Coordenadora da Coordenadoria de Desenvolvimento Humano e Organizacional, CD-4.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data da publicação em D.O.U.</p><p class="assina">OSCAR HALAC</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>