<xml><article id="7299164" name="Portarias 25jan2019" idOficio="5155275" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2019" artClass="00016:00073:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="80" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=80" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11421635">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas do Instituto Federal do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria nº 889, de 18 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 281 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 02/02/2019 até 01/02/2020, a prorrogação do contrato de LUANA MICHALSKI DE ALMEIDA BERTOLLA, contrato 01/2018, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pela Especialização em Direito Público, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Palmas. (Processo: 23408.000030/2018-76)</p><p>Nº 282 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 03/02/2019 até 02/02/2020, a prorrogação do contrato de CAMILA MIRELI DA ROSA, contrato 04/2018, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pela Especialização em Ensino de Línguas Estrangeiras Modernas, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Curitiba. (Processo: 23397.001179/2017-68)</p><p>Nº 284 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 05/02/2019 até 04/02/2020, a prorrogação do contrato de MARCIO APARECIDO RINALDO, contrato 09/2018, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pelo Mestrado em Exercício Físico na Promoção da Saúde, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Goioerê. (Processo: 23404.000086/2018-61)</p><p class="assina">Eliane Aparecida Mesquita</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>