<xml><article id="7182751" name="1801PRT31A34-CGVPR-S-2" idOficio="5144081" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/01/2019" artClass="00006:00020:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Vice-Presidência da República/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="14" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11401505">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 18 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[GABINETE]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="subtitulo">GABINETE</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE JANEIRO DE 2019</p><p><strong>O CHEFE DE GABINETE DA VICE-PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 3º. da Portaria nº 1, de 26 de maio de 2003, que aprova o Regimento Interno da Vice-Presidência da República e tendo em vista o disposto na Portaria nº 1.237, de 14 de novembro de 2018, que altera o art. 1º da Portaria nº 2.207, de 22 de novembro de 2016, resolve:</p><p>Nº 31 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>MARLI ROSA COLEHO DE ALMEIDA para exercer o cargo em comissão de Assessor Técnico, DAS 102.3, no Gabinete da Vice-Presidência da República.</p><p>Nº 32 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>MORAES JOSÉ DE CARVALHO LOPES JUNIOR para exercer o cargo em comissão de Assessor, DAS 102.4, na Assessoria Parlamentar da Vice-Presidência da República.</p><p>Nº 33 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>PRISCYLA ALVES VAZ para exercer o cargo em comissão de Oficial de Gabinete I, DAS 102.1, na Assessoria Parlamentar da Vice-Presidência da República.</p><p>Nº 34 -<strong>TORNAR SEM EFEITO</strong></p><p>a designação do 2º Sgt EB AILTON MACHADO BORGES, constante na Portaria nº 12, de 10 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 8, de 11 de janeiro de 2019, Seção 2, página 5.</p><p class="assina">CESAR LEME JUSTO</p><p class="identifica">RETIFICAÇÕES</p><p>Na Portaria nº 16, de 15 de janeiro de 2019, publicada no DOU de 16 de janeiro de 2019, Seção 2, página 5,<strong>onde se lê:</strong>Assessor Técnico, DAS 102.4, na Assessoria Administrativa da Vice-Presidência da República.<strong>Leia-se:</strong>Assessor, DAS 102.4, na Assessoria Administrativa da Vice-Presidência da República.</p><p>Na Portaria nº 28, de 15 de janeiro de 2019, publicada no DOU de 16 de janeiro de 2019, Seção 2, página 5,<strong>onde se lê:</strong>RONIZI STORTI PERALVA para exercer o cargo em comissão de Oficial de Gabinete II, DAS 102.2, na Assessoria Técnica da Vice-Presidência da República.<strong>Leia-se:</strong>RONIZE STORTI PERALVA para exercer o cargo em comissão de Oficial de Gabinete DAS 102.2, na Assessoria Técnica da Vice-Presidência da República.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>