<xml><article id="7072577" name="1101PRT29A37-SG-SE-S2" idOficio="5134832" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/01/2019" artClass="00006:00007:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="9" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11385534">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE JANEIRO DE 2019</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1 <u>o</u> da Portaria n <u>o</u> 58, de 26 de outubro de 2018, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 29<strong>- EXONERAR</strong></p><p>GILVANDO GALDINO FERNANDES do cargo de Assessor, código DAS 102.4, da Secretaria Especial de Assuntos Estratégicos da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 10 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 30<strong>- EXONERAR</strong></p><p>RAFAEL MONTEIRO DE CARVALHO, do cargo de Assessor do Gabinete da Secretaria-Geral da Presidência da República, código DAS 102.4.</p><p>Nº 31<strong>- EXONERAR</strong></p><p>CINTHIA CRUZ QUINTINO, do cargo de Coordenador da Coordenação de Apoio Técnico da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, código DAS 101.3.</p><p>Nº 32<strong>- NOMEAR</strong></p><p>LIZ FRANCYELLE ROCHA CAVALCANTE, para exercer o cargo de Assistente do Departamento de Gestão Interna da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, código DAS 102.2, ficando exonerada do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 33<strong>- EXONERAR</strong></p><p>PAULO RICARDO DE SOUZA PIRES, do cargo de Assistente do Departamento de Gestão Interna da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, código DAS 102.2.</p><p>Nº 34 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>MARIA DE LURDES MOURA ROCHA do cargo de Assessor Técnico, código DAS 102.3, da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, cessando os efeitos da Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, NI (SISG).</p><p>Nº 35 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>LEILA SZCZECINSKI CÓTICA do cargo de Assistente, código DAS 102.2, da Coordenação de Projetos de Arquitetura e Engenharia da Coordenação-Geral de Engenharia da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 36 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>TAISE DE ALMEIDA FEIJÓ, para exercer o cargo de Assessor do Gabinete da Secretaria-Geral da Presidência da República, código DAS 102.4.</p><p>Nº 37 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>CARLOS ERNESTO MIRANDA AVERSA, para exercer o cargo de Chefe de Gabinete da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, código DAS 101.4.</p><p class="assina">FLORIANO PEIXOTO VIEIRA NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>