<xml><article id="7310882" name="PORTARIAS 53 A 122 NOM E EXON NO" idOficio="5156548" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2019" artClass="00012:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11424227">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL, tendo em vista o disposto no inciso II do art. 3º do Decreto Nº 8.821, de 26 de julho de 2016, e no Decreto Nº 9.666, de 2 de janeiro de 2019, alterado pelo Decreto Nº 9.688, de 23 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 53 NOMEAR FREDERICO DE SANT'ANNA, para exercer o cargo de Assistente do Ministro, código DAS 102.2, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 54 NOMEAR LORENA ROMÃ PENNA, para exercer o cargo de Assistente do Ministro, código DAS 102.2, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 55 NOMEAR ISABELA OLIVEIRA PEREIRA, para exercer o cargo de Assistente do Ministro, código DAS 102.2, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 56 NOMEAR PAULA CRISTINA SILVA COSTA, para exercer o cargo de Assistente do Ministro, código DAS 102.2, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 57 DESIGNAR LUCYNILA DE NORONHA BRAGA, para exercer a função comissionada de Assessora do Gabinete do Ministro, código FCPE 102.4, do Ministério do Desenvolvimento Regional, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 58 NOMEAR AJACIANA MOREIRA DE SOUZA, para exercer o cargo de Assessora Técnica do Gabinete do Ministro, código DAS 102.3, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 59 NOMEAR TINNA GUERRA OLIVEIRA, para exercer o cargo de Assessora Técnica do Gabinete do Ministro, código DAS 102.3, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 60 NOMEAR DANIEL DE BRITO TAVARES FILHO, para exercer o cargo de Assessor Técnico do Gabinete do Ministro, código DAS 102.3, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 61 NOMEAR CARMEM VIRGINIA BARACUHY DE MENEZES LYRA, para exercer o cargo de Assistente do Gabinete do Ministro, código DAS 102.2, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 62 NOMEAR ANTONIO MESQUITA GOMES, para exercer o cargo de Assistente do Gabinete do Ministro, código DAS 102.2, do Ministério do Desenvolvimento Regional, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 63 NOMEAR HÉLIO SERGIO DOS SANTOS DE SOUZA, para exercer o cargo de Assistente do Gabinete do Ministro, código DAS 102.2, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 64 NOMEAR SIDNEY DE ALMEIDA ALVES, para exercer o cargo de Chefe de Assessoria Técnica e Administrativa do Gabinete do Ministro, código DAS 101.4, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 65 NOMEAR CARLA JESUS DO NASCIMENTO, para exercer o cargo de Assessora Técnica da Assessoria Técnica e Administrativa do Gabinete do Ministro, código DAS 102.3, do Ministério do Desenvolvimento Regional, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 66 DESIGNAR MIRIAM MARQUES DE LIMA GUALDA, para exercer a função comissionada de Assessora Técnica da Assessoria Técnica e Administrativa do Gabinete do Ministro, código FCPE 102.3, do Ministério do Desenvolvimento Regional, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 67 NOMEAR GISELI CAMPOS DE ALMEIDA BOA SORTE, para exercer o cargo de Assessora Técnica da Assessoria Técnica e Administrativa do Gabinete do Ministro, código DAS 102.3, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 68 NOMEAR CRISTIANE ANDRÉ CRESPO, para exercer o cargo de Assistente da Assessoria Técnica e Administrativa do Gabinete do Ministro, código DAS 102.2, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 69 NOMEAR KLEITON PARANHOS BARBOSA, para exercer o cargo de Assistente da Assessoria Técnica e Administrativa do Gabinete do Ministro, código DAS 102.2, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 70 NOMEAR LORRANY SEABRA PIMENTEL DE AGUIAR, para exercer o cargo de Assistente Técnico da Assessoria Técnica e Administrativa do Gabinete do Ministro, código DAS 102.1, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 71 NOMEAR EDSON DOUGLAS VERAS, para exercer o cargo de Assessor Técnico da Assessoria Parlamentar e Federativa do Gabinete do Ministro, código DAS 102.3, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 72 NOMEAR ROSIANI PORTELA, para exercer o cargo de Assessora Técnica da Assessoria Parlamentar e Federativa do Gabinete do Ministro, código DAS 102.3, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 73 NOMEAR RAQUEL DE JESUS DUTRA, para exercer o cargo de Assistente Técnica da Assessoria Parlamentar e Federativa do Gabinete do Ministro, código DAS 102.1, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 74 EXONERAR PATRICIA SILVA SALVIANO do cargo de Assessor Técnico da Assessoria Parlamentar e Federativa do Gabinete do Ministro, código DAS 102.3, do Ministério da Integração Nacional.</p><p>Nº 75 EXONERAR ADRIANO WELLINGTON GOMES SARAIVA MIRANDA do cargo de Assistente da Assessoria Parlamentar e Federativa do Gabinete do Ministro, código DAS 102.1, do Ministério da Integração Nacional.</p><p>Nº 76 NOMEAR NAIARA LUANA TENTIS MATEUS, para exercer o cargo de Assessora Técnica da Assessoria de Comunicação Social do Gabinete do Ministro, código DAS 102.3, do Ministério do Desenvolvimento Regional, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 77 NOMEAR IVONEIDE SARAIVA GOMES, para exercer o cargo de Assistente da Assessoria de Comunicação Social do Gabinete do Ministro, código DAS 102.2, do Ministério do Desenvolvimento Regional, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 78 NOMEAR JOELMA HORTILIA GOMES, para exercer o cargo de Assistente Técnico da Assessoria de Comunicação Social do Gabinete do Ministro, código DAS 102.1, do Ministério do Desenvolvimento Regional, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 79 NOMEAR ANA CAROLINE CARNEIRO MARQUES, para exercer o cargo de Assessora Técnica da Assessoria de Cerimonial do Gabinete do Ministro, código DAS 102.3, do Ministério do Desenvolvimento Regional, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 80 NOMEAR LARISSA MENDES DA SILVA, para exercer o cargo de Assistente da Assessoria de Cerimonial do Gabinete do Ministro, código DAS 102.2, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 81 NOMEAR MARINA CAMPOS PINHEIRO ROMÃO, para exercer o cargo de Assessora Técnica da Assessoria Internacional do Gabinete do Ministro, código DAS 102.3, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 82 DESIGNAR ANA PAULA ARAÚJO GOVEIA, para exercer a função comissionada de Assistente da Corregedoria Geral do Gabinete do Ministro, código FCPE 102.2, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 83 DESIGNAR CAMILA DE OLIVEIRA FIGUEIREDO, para exercer a função comissionada de Assistente da Corregedoria Geral do Gabinete do Ministro, código FCPE 102.2, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 84 DESIGNAR FLÁVIA AMARAL SILVA SOUZA, para exercer a função comissionada de Coordenadora-Geral de Controle Interno da Assessoria Especial de Controle Interno, código FCPE 101.4, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 85 DESIGNAR ELIETE VIANA XAVIER, para exercer a função comissionada de Coordenadora da Coordenação-Geral de Matéria Administrativa da Consultoria Jurídica, código FCPE 101.3, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 86 DESIGNAR JULIANA DE CARVALHO CORREIA MARINHO, para exercer a função comissionada de Coordenadora da Coordenação-Geral de Convênios da Consultoria Jurídica, código FCPE 101.3, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 87 DESIGNAR FRANCISCO ORLANDO COSTA MUNIZ, para exercer a função comissionada de Coordenador da Coordenação-Geral de Assuntos Estratégicos da Consultoria Jurídica, código FCPE 101.3, do Ministério do Desenvolvimento Regional, ficando exonerado da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 88 DESIGNAR LUCIANO PEREIRA DUTRA, para exercer a função comissionada de Coordenador-Geral de Assuntos Habitacionais e Urbanos da Consultoria Jurídica, código FCPE 101.4, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 89 DESIGNAR GUILHERME MOREIRA SERRA, para exercer a função comissionada de Coordenador da Coordenação-Geral de Assuntos Habitacionais e Urbanos da Consultoria Jurídica, código FCPE 101.3, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 90 DESIGNAR BRUNO VELOSO MAFFIA, para exercer a função comissionada de Coordenador-Geral de Legislação e Jurisprudência da Consultoria Jurídica, código FCPE 101.4, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 91 DESIGNAR DANIELLE DE AZEVEDO VIEIRA, para exercer a função comissionada de Coordenadora da Coordenação-Geral de Legislação e Jurisprudência da Consultoria Jurídica, código FCPE 101.3, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 92 NOMEAR HUMBERTO MIRANDA CARDOSO, para exercer o cargo de Gerente de Projeto da Secretaria-Executiva, código DAS 101.4, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 93 NOMEAR MARÇAL MARCELLINO DA SILVA NETO, para exercer o cargo de Assessor da Secretaria-Executiva, código DAS 102.4, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 94 NOMEAR GUSTAVO ANDRADE BRUZZEGUES, para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Governança Cooperativa da Secretaria-Executiva, código DAS 101.4, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 95 NOMEAR FERNANDO PEDROSA LOPES, para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Tecnologia da Informação da Subsecretaria de Administração da Secretaria-Executiva, código DAS 101.4, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 96 NOMEAR PAULO AFONSO VIIERA JÚNIOR, para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Orçamento e Finanças da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva, código DAS 101.4, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 97 NOMEAR ALESSANDRA GALICIANI MARTINELLO DE OLIVEIRA, para exercer o cargo de Coordenadora da Coordenação-Geral de Planejamento e Melhoria da Gestão da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva, código DAS 101.3, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 98 NOMEAR RICARDO STAMFORD PÊGAS, para exercer o cargo de Assessor Técnico da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva, código DAS 102.3, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 99 NOMEAR MÁRCIA FERREIRA DE FREITAS RAMOS, para exercer o cargo de Assistente da Coordenação-Geral de Planejamento e Melhoria da Gestão da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva, código DAS 102.2, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 100 NOMEAR BRUNA REGINA AGUIAR DA SILVA, para exercer o cargo de Assistente da Coordenação-Geral de Planejamento e Melhoria da Gestão da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva, código DAS 102.2, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 101 NOMEAR ANA PATRÍCIA SOBREIRA, para exercer o cargo de Assistente da Coordenação-Geral de Orçamento e Finanças da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva, código DAS 102.2, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 102 DESIGNAR WILLIANS RIBEIRO DE CAMPOS, para exercer a função comissionada de Assistente da Coordenação-Geral de Execução Orçamentária e Financeira da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva, código FCPE 102.2, do Ministério do Desenvolvimento Regional, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 103 DESIGNAR CRISTINA MARIA DE BARROS, para exercer a função comissionada de Assistente da Coordenação-Geral de Execução Orçamentária e Financeira da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva, código FCPE 102.2, do Ministério do Desenvolvimento Regional, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 104 NOMEAR SANDRA DE SOUZA COSTA, para exercer o cargo de Chefe de Divisão da Coordenação da Coordenação-Geral de Execução Orçamentária e Financeira da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva, código DAS 101.2, do Ministério do Desenvolvimento Regional, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 105 DESIGNAR RODRIGO SILVA FERNANDES, para exercer a função comissionada de Assistente da Coordenação-Geral de Prestação de Contas de Convênios da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva, código FCPE 102.2, do Ministério do Desenvolvimento Regional, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 106 DESIGNAR NATALIA SOARES NOGUEIRA SANTANA, para exercer a função comissionada de Assistente da Coordenação-Geral de Prestação de Contas de Convênios da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva, código FCPE 102.2, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 107 NOMEAR LUCIANA MEIRA VIEIRA ALVES, para exercer o cargo de Chefe de Divisão da Coordenação da Coordenação-Geral de Prestação de Contas de Convênios da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva, código DAS 101.2, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 108 NOMEAR SANDRA REGINA FRANCO DE CARVALHO JAIME, para exercer o cargo de Assessora Técnica da Subsecretaria de Parcerias, Arranjos Institucionais e Cooperação Internacional da Secretaria-Executiva, código DAS 102.3, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 109 NOMEAR CLAUDIA GISELLE RÓSIMO DUARTE, para exercer o cargo de Chefe de Serviço da Subsecretaria de Parcerias, Arranjos Institucionais e Cooperação Internacional da Secretaria-Executiva, código DAS 101.1, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 110 NOMEAR DIOGO NOGUEIRA CRUZ, para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Modelagem de Concessões e Parcerias da Subsecretaria de Parcerias, Arranjos Institucionais e Cooperação Internacional da Secretaria-Executiva, código DAS 101.4, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 111 NOMEAR IRANI BRAGA RAMOS, para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Regulação e Arranjos Institucionais da Subsecretaria de Parcerias, Arranjos Institucionais e Cooperação Internacional da Secretaria-Executiva, código DAS 101.4, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 112 NOMEAR PAULO PITANGA DO AMPARO, para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Cooperação Internacional da Subsecretaria de Parcerias, Arranjos Institucionais e Cooperação Internacional da Secretaria-Executiva, código DAS 101.4, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 113 NOMEAR MARCELA AUGUSTO SAMPAIO, para exercer o cargo de Assistente do Gabinete da Secretaria Nacional de Proteção e Defesa Civil, código DAS 102.2, do Ministério do Desenvolvimento Regional, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 114 NOMEAR OSÉAS CARVALHO DA SILVA, para exercer o cargo de Chefe de Divisão do Gabinete da Secretaria Nacional de Proteção e Defesa Civil, código DAS 101.2, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 115 NOMEAR LENO RODRIGUES DE QUEIROZ, para exercer o cargo de Assessor Técnico do Centro Nacional de Gerenciamento de Riscos e Desastres da Secretaria Nacional de Proteção e Defesa Civil, código DAS 102.3, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 116 NOMEAR MONICA CURCIO DE SOUZA TOSTES, para exercer o cargo de Assistente da Coordenação-Geral de Gerenciamento de Riscos do Centro Nacional de Gerenciamento de Riscos e Desastres da Secretaria Nacional de Proteção e Defesa Civil, código DAS 102.2, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 117 NOMEAR DANIEL DE OLIVEIRA MARTINS, para exercer o cargo de Assistente da Coordenação-Geral de Gerenciamento de Desastres do Centro Nacional de Gerenciamento de Riscos e Desastres da Secretaria Nacional de Proteção e Defesa Civil, código DAS 102.2, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 118 DESIGNAR TIAGO MOLINA SCHNORR, para exercer a função comissionada de Coordenador da Coordenação-Geral de Gerenciamento de Desastres do Centro Nacional de Gerenciamento de Riscos e Desastres da Secretaria Nacional de Proteção e Defesa Civil, código FCPE 101.3, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 119 DESIGNAR JULIANA SOBRINHO DOS SANTOS MORETTI, para exercer a função comissionada de Coordenadora da Coordenação-Geral de Gerenciamento de Desastres do Centro Nacional de Gerenciamento de Riscos e Desastres da Secretaria Nacional de Proteção e Defesa Civil, código FCPE 101.3, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 120 DESIGNAR GISELLE PAES GOUVEIA, para exercer a função comissionada de Coordenadora da Coordenação-Geral de Gerenciamento de Desastres do Centro Nacional de Gerenciamento de Riscos e Desastres da Secretaria Nacional de Proteção e Defesa Civil, código FCPE 101.3, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 121 NOMEAR KATLEN ANDRADE EUSTÁQUIO, para exercer o cargo de Assessora Técnica do Departamento de Articulação e Gestão da Secretaria Nacional de Proteção e Defesa Civil, código DAS 102.3, do Ministério do Desenvolvimento Regional, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 122 NOMEAR ALTAIR PEREIRA DA SILVA, para exercer o cargo de Chefe de Serviço do Departamento de Articulação e Gestão da Secretaria Nacional de Proteção e Defesa Civil, código DAS 101.1, do Ministério do Desenvolvimento Regional..</p><p class="assina">GUSTAVO H. RIGODANZO CANUTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>