<xml><article id="7241661" name="EXTRATOPORTARIA DOU 25.01 Sérgio" idOficio="5150219" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/01/2019" artClass="00016:00041:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São João Del Rei/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="18" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11411928">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 24 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 24 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO JOÃO DEL-REI - UFSJ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 37 Art. 1º Autorizar o afastamento do país do professor GILBERTO APARECIDO DAMIANO, lotado no Departamento de Ciências da Educação, para participar do Pedagogia 2019: Encontro Internacional pela unidade dos Educadores, em Havana, Cuba, no período de 5 a 10 de fevereiro de 2019, com ônus limitado para a UFSJ. (Processo nº 23122000190/2019-01)</p><p>Nº 38 Art. 1º Nomear em caráter efetivo, THALYTA CRISTINA MANSANO SCHLOSSER, aprovada em 1º lugar no concurso público para provimento de cargo da Carreira de Magistério Superior, na área de Enfermagem com ênfase na saúde do adulto e idoso - CPD 053/2018, para o Campus Centro-Oeste Dona Lindu, Edital publicado no DOU de 22.10.2018, homologado no DOU de 10.01.2019, para o cargo de Professor Adjunto A, nível I, em regime de dedicação exclusiva, código de vaga 0930593, oriundo da redistribuição de Ricardo Bezerra Cavalcante, publicada no DOU de 08.05.2018.</p><p>Art. 2º A posse da nomeada ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação desta Portaria. (Processo nº 23122.022283/2018-05)</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">SÉRGIO AUGUSTO ARAÚJO DA GAMA CERQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>