<xml><article id="7163966" name="PORTARIAS 166_168_170_172_175_17" idOficio="5142631" pubName="DO2" artType="Portaria Conjunta" pubDate="21/01/2019" artClass="00016:00037:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Rio Grande/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="14" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11398617">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 16 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 16 de janeiro de 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE - FURG no uso das atribuições que lhe conferem o Estatuto e o Regimento Geral da Universidade, resolve:</p><p>Nº 166 - Dispensar, por término de mandato, o servidor ADRIANO VELASQUE WERHLI, matrícula SIAPE 1641982, da Função de COORDENADOR DO PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM COMPUTAÇÃO - MESTRADO EM ENGENHARIA DA COMPUTAÇÃO / C3 - FCC, a partir do dia 01/01/2019.</p><p>Nº 168 - Designar o servidor ADRIANO VELASQUE WERHLI, matrícula SIAPE 1641982, para exercer a Função de COORDENADOR DO PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM COMPUTAÇÃO - MESTRADO EM ENGENHARIA DA COMPUTAÇÃO / C3 - FCC, a partir do dia 01/01/2019, com mandato de dois anos.</p><p>Nº 170 - Dispensar, por término de mandato, a servidora CLAUDIA MENTZ MARTINS, matrícula SIAPE 1717663, da Função de COORDENADORA DO PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM LETRAS / ILA - FCC, a partir do dia 23/01/2019.</p><p>Nº 172 - Designar a servidora CLAUDIA MENTZ MARTINS, matrícula SIAPE 1717663, para exercer a Função de COORDENADORA DO PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM LETRAS / ILA - FCC, a partir do dia 23/01/2019, com mandato de dois anos.</p><p>Nº 175 - Dispensar, por término de mandato, o servidor MARCELO ROBERTO GOBATTO, matrícula SIAPE 1780196, da função de COORDENADOR DO CURSO DE ARTES VISUAIS / ILA - FCC, a partir de 31/12/2018.</p><p>Nº 176 - Designar o servidor MARCELO ROBERTO GOBATTO, matrícula SIAPE 1780196, para exercer a função de COORDENADOR PRO TEMPORE DO CURSO DE ARTES VISUAIS / ILA - FCC, a partir de 01/01/2019.</p><p class="assina">Cleuza Maria Sobral Dias</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>