<xml><article id="6924980" name="mascara nomeações 24 46 47 2018_" idOficio="5122622" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/01/2019" artClass="00011:00033:00001:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Ouro Preto/Reitoria/Pró-Reitoria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="2" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11364176">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>O Pró-Reitor de Administração em exercício da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: o Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; o processo UFOP de concurso público nº 23109.001721/2018-61; o processo UFOP de nomeação nº 23109.006651/2018-38; resolve:</p><p>Nº 41 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ANDRÉ ESTEVES NOGUEIRA, habilitado em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD nº 24 (46), area: Química do Estado Condensado, de 19 de março de 2018, publicado no DOU de 20/03/2018, Seção 3, p. 25-34, retificado em 02/04/2018, 04/04/2018, 26/04/2018 e em 04/05/2018) homologado pela Resolução CEPE nº7573, de 24/09/2018, publicada no DOU de 04/12/2018, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Adjunto A, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas, com dedicação exclusiva, em vaga de código 327780, proveniente da aposentadoria de José Fernando de Paiva, Portaria PROAD nº 632, de 25/08/2017, DOU de 11/09/2017. Parágrafo único: O servidor deverá ser lotado no Departamento de Departamento de Química (DEQUI) /ICEB.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>O Pró-Reitor de Administração em exercício da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: o Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; o processo UFOP de concurso público nº 23109.001725/2018-40; o processo UFOP de nomeação nº 23109.006620/2018-87; resolve:</p><p>Nº 42 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, CRISTINA CARLA SACRAMENTO, habilitada em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD nº 24 (47), area: Educação/Educação Pré-Escolar, de 19 de março de 2018, publicado no DOU de 20/03/2018, Seção 3, p. 25-34, retificado em 02/04/2018, 04/04/2018, 26/04/2018 e em 04/05/2018) homologado pela Resolução CEPE nº7638, de 11/12/2018, publicada no DOU de 20/12/2018, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Adjunto A, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas, com dedicação exclusiva, em vaga de código 921563, proveniente da vacância de Frederico Assis Cardoso, Portaria PROAD nº 505, de 13/06/2016, DOU de 15/06/2016. Parágrafo único: O servidor deverá ser lotado no Departamento de Departamento de Educação (DEEDU)/ICHS.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>O Pró-Reitor de Administração em exercício da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: o Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; o processo UFOP de concurso público nº 23109.001726/2018-94, o processo UFOP de nomeação nº 23109.006636/2018-90; resolve:</p><p>Nº 43 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, VICTOR LUIZ DA ROSA, habilitado em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD nº 24 (48), area: Letras/Outras Literaturas Vernáculas e Literatura Brasileira, de 19 de março de 2018, publicado no DOU de 20/03/2018, Seção 3, p. 25-34, retificado em 02/04/2018, 04/04/2018, 26/04/2018 e em 04/05/2018) homologado pela Resolução CEPE nº7563, de 24/09/2018, publicada no DOU de 17/10/2018, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Adjunto A, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas, com dedicação exclusiva, em vaga de código 697449, proveniente da aposentadoria de Elzira Divina Perpétua, Portaria PROAD nº 633, de 25/08/2017, DOU de 11/09/2017. Parágrafo único: O servidor deverá ser lotado no Departamento de Departamento de Letras (DELET) /ICHS.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>O Pró-Reitor de Administração em exercício da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: o Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; o processo UFOP de concurso público nº 23109.001738/2018-19; o processo UFOP de nomeação nº 23109.006637/2018-34; resolve:</p><p>Nº 44 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, FERNANDO SILVÉRIO DE LIMA, habilitado em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD nº 24 (49), area: Línguas Estrangeiras Modernas, de 19 de março de 2018, publicado no DOU de 20/03/2018, Seção 3, p. 25-34, retificado em 02/04/2018, 04/04/2018, 26/04/2018 e em 04/05/2018) homologado pela Resolução CEPE nº7564, de 24/09/2018, publicada no DOU de 17/10/2018, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Adjunto A, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas, com dedicação exclusiva, em vaga de código 328164, proveniente da aposentadoria de Glória Maria Guiné de Mello, Portaria PROAD nº 57, de 17/01/2017, DOU de 01/02/2017. Parágrafo único: O servidor deverá ser lotado no Departamento de Departamento de Letras (DELET) /ICHS.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>O Pró-Reitor de Administração em exercício da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: o Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; o processo UFOP de concurso público nº 23109.001739/2018-63; o processo UFOP de nomeação nº 23109.006638/2018-89; resolve:</p><p>Nº 45 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ADA MAGALY MATIAS BRASILEIRO, habilitada em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD nº 24 (50), área: Linguística Aplicada/Língua Portuguesa, de 19 de março de 2018, publicado no DOU de 20/03/2018, Seção 3, p. 25-34, retificado em 02/04/2018, 04/04/2018, 26/04/2018 e em 04/05/2018) homologado pela Resolução CEPE nº7560, de 24/09/2018, publicada no DOU de 17/10/2018, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Adjunto A, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas, com dedicação exclusiva, em vaga de código 921974, proveniente da vacância de Daniela Mara Lima Oliveira, Portaria PROAD nº 374, de 17/05/16, DOU de 19/05/16. Parágrafo único: O servidor deverá ser lotado no Departamento de Departamento de Letras (DELET) /ICHS.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>O Pró-Reitor de Administração em exercício da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: o Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; o processo UFOP de concurso público nº 23109.001740/2018-98; o processo UFOP de nomeação nº 23109.006640/2018-58; resolve:</p><p>Nº 46 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, HÉLIO RODRIGUES OLIVEIRA JÚNIOR, habilitado em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD nº 24 (51), area: Ciências Sociais, de 19 de março de 2018, publicado no DOU de 20/03/2018, Seção 3, p. 25-34, retificado em 02/04/2018, 04/04/2018, 26/04/2018 e em 04/05/2018) homologado pela Resolução CEPE nº7567, de 24/09/2018, publicada no DOU de 17/10/2018, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Adjunto A, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas, com dedicação exclusiva, em vaga de código 932391, redistribuída para a UFOP pela Portaria MEC nº 1553, de 18/12/2017, DOU de 19/12/2017. Parágrafo único: O servidor deverá ser lotado no Departamento de Departamento de Jornalismo (DEJOR)/ICSA.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>O Pró-Reitor de Administração em exercício da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: o Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; o processo UFOP de concurso público nº 23109.001746/2018-65; o processo UFOP de nomeação nº 23109.006674/2018-42; resolve:</p><p>Nº 47 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, LUCIENNE GUEDES FAHRER, habilitada em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD nº 24 (57), area: Artes/Interpretação Teatral, de 19 de março de 2018, publicado no DOU de 20/03/2018, Seção 3, p. 25-34, retificado em 02/04/2018, 04/04/2018, 26/04/2018 e em 04/05/2018) homologado pela Resolução CEPE nº7575, de 24/09/2018, publicada no DOU de 17/10/2018, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Adjunto A, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas, com dedicação exclusiva, em vaga de código 327480, proveniente da aposentadoria de Wilson Pereira de Oliveira, Portaria PROAD nº 687, de 26/09/2017, DOU de 02/10/2017. Parágrafo único: O servidor deverá ser lotado no Departamento de Departamento de Artes Cênicas (DEART)/IFAC.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>O Pró-Reitor de Administração em exercício da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: o Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; o processo UFOP de concurso público nº 23109.001749/2018-07; o processo UFOP de nomeação nº 23109.006622/2018-76; resolve:</p><p>Nº 48 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, GUILHERME DOMINGUES DA MOTTA, habilitado em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD nº 24 (58), area: Filosofia / História da Filosofia, de 19 de março de 2018, publicado no DOU de 20/03/2018, Seção 3, p. 25-34, retificado em 02/04/2018, 04/04/2018, 26/04/2018 e em 04/05/2018) homologado pela Resolução CEPE nº7576, de 24/09/2018, publicada no DOU de 17/10/2018, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Adjunto A, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas, com dedicação exclusiva, em vaga de código 245047, proveniente da redistribuição de Gilson de Paulo Moreira Iannini, Portaria MEC nº 1097, de 12/09/2017, DOU de 13/09/2017.</p><p>Parágrafo único: O servidor deverá ser lotado no Departamento de Departamento de Filosofia (DEFIL) IFAC.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>O Pró-Reitor de Administração em exercício da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: o Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; o processo UFOP de concurso público nº 23109.001750/2018-23; o processo UFOP de nomeação nº 23109.006730/2018-49; resolve:</p><p>Nº 49 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, GUILHERME ARAÚJO CARDOSO, habilitado em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD nº 24 (59), area: Filosofia / Metafísica, de 19 de março de 2018, publicado no DOU de 20/03/2018, Seção 3, p. 25-34, retificado em 02/04/2018, 04/04/2018, 26/04/2018 e em 04/05/2018) homologado pela Resolução CEPE nº7655, de 20/12/2018, publicada no DOU de 21/12/2018, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Adjunto A, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas, com dedicação exclusiva, em vaga de código 927173, redistribuída para a UFOP pela Portaria MEC Nº 437, de 22/05/2013, DOU de 23/05/2013. Parágrafo único: O servidor deverá ser lotado no Departamento de Departamento de Filosofia (DEFIL) IFAC.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>O Pró-Reitor de Administração em exercício da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: o Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; o processo UFOP de concurso público nº 23109.001711/2018-26; o processo UFOP de nomeação nº 23109.006665/2018-51; resolve:</p><p>Nº 50 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, EMANUELI DO NASCIMENTO DA SILVA, habilitada em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD Nº 47 (44), area: Análise de Traços e Química Ambiental, de 27 de julho de 2018, publicado no DOU de 30 de julho de 2018 homologado pela Resolução CEPE nº 7657, de 20/12/2018, publicada no DOU de 21/12/2018, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Adjunto A, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas, com dedicação exclusiva, em vaga de código 328439, proveniente da aposentadoria de Geraldo Magela Costa, Portaria Reitoria nº 572, de 21/07/2017, DOU de 02/08/2017. Parágrafo único: O servidor deverá ser lotado no Departamento de Química (DEQUI) / ICEB.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>O Pró-Reitor de Administração em exercício da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: o Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; o processo UFOP de concurso público nº 23109.004654/2016-75, o processo UFOP de nomeação nº 23109.006758/2018-86; resolve:</p><p>Nº 51 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, IZINARA ROSSE DA CRUZ, habilitada em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD 46/2018 (25), area: Biotecnologia com ênfase em Bioinformática, de 13 de julho de 2018, publicado no DOU em 16 de julho de 2018 homologado pela Resolução CEPE nº 7658, de 20/12/2018, publicada no DOU de 21/12/2018), para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Adjunto A, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas, com dedicação exclusiva, em vaga de código 930758, redistribuída para a UFOP pela Portaria MEC nº 805, de 10/08/2015, DOU de 11/08/2015. Parágrafo único: O servidor deverá ser lotado no Departamento de Farmácia (DEFAR) / EF.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>O Pró-Reitor de Administração em exercício da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: o Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; o processo UFOP de concurso público nº 23109.005137/2016-13, o processo UFOP de nomeação nº 23109.006666/2018-04; resolve:</p><p>Nº 52 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, SAULO FEHELBERG PINTO BRAGA, habilitado em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD 46/2018 (26), area: Farmácia: Química Farmacêutica, de 13 de julho de 2018, publicado no DOU em 16 de julho de 2018, homologado pela Resolução CEPE nº 7637, de 11/12/2018, publicada no DOU de 20/12/2018), para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Adjunto A, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas, com dedicação exclusiva, em vaga de código 930761, proveniente da redistribuída para a UFOP pela Portaria MEC nº 805, de 10/08/2015, DOU de 11/08/2015. Parágrafo único: O servidor deverá ser lotado no Departamento de Farmácia (DEFAR) - EF.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>O Pró-Reitor de Administração em exercício da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: o Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; o processo UFOP de concurso público nº 23109.005162/2016-05, o processo UFOP de nomeação nº 23109.006667/2018-41; resolve:</p><p>Nº 53 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, FERNANDO MACEDO BASTOS, habilitado em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD 46/2018 (45), area: Ginecologia/Obstetrícia, de 13 de julho de 2018, publicado no DOU em 16 de julho de 2018, homologado pela Resolução CEPE nº 7581, de 30/10/2018, publicada no DOU de 16/11/2018) para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Auxiliar, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas, em vaga de código 930754, redistribuída para a UFOP pela Portaria MEC nº 805, de 10/08/2015, DOU de 11/08/2015. Parágrafo único: O servidor deverá ser lotado no Departamento de Cirurgia, Ginecologia e Obstetrícia (DECGP) / EMED.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>O Pró-Reitor de Administração em exercício da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: o Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; o processo UFOP de concurso público nº 23109.005162/2016-05, o processo UFOP de nomeação nº 23109.006664/2018-15; resolve:</p><p>Nº 54 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, MARCELLA BARBOSA SAMPAIO TRÓPIA PINHEIRO, habilitada em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD 46/2018 (45), area: Ginecologia/Obstetrícia, de 13 de julho de 2018, publicado no DOU em 16 de julho de 2018, homologado pela Resolução CEPE nº 7581, de 30/10/2018, publicada no DOU de 16/11/2018) para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Auxiliar, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas, em vaga de código 852115, proveniente da vacância de Jacqueline Braga Pereira, Portaria PROAD nº 326, de 11/06/2018, DOU de 14/06/2018. Parágrafo único: O servidor deverá ser lotado no Departamento de Cirurgia, Ginecologia e Obstetrícia (DECGP) / EMED.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">Daniel Caldas</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>