<xml><article id="6994510" name="port propessoas 45a60 2019__1507" idOficio="5128312" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/01/2019" artClass="00016:00136:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="6" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11374082">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Pró-Reitor de Gestão com Pessoas da Universidade Federal de São Paulo, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 3.474/17, publicada no D.O.U. de 12/09/17, resolve:</p><p>Nº 45 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora ANGELA MARIA SPINOLA E CASTRO, Matrícula SIAPE nº 6602688, ocupante do cargo de Médico/Área, Classe E, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais. (Processo nº 23089.001828/2018-95).</p><p>Nº 46 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ANTONIO CARLOS CAMPANINI ZECHINATTI, Matrícula SIAPE nº 1135914, ocupante do cargo de Médico/Área, Classe E, Nível de Capacitação II, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais. (Processo nº 23089.001830/2018-64).</p><p>Nº 47 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ARTUR BERTI RICCA, Matrícula SIAPE nº 6599382, ocupante do cargo de Médico/Área, Classe E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais. (Processo nº 23089.001860/2018-71).</p><p>Nº 48 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ARTUR BERTI RICCA, Matrícula SIAPE nº 599382, ocupante do cargo de Professor Assistente, Referência 2, Regime de 40 (quarenta) horas semanais, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais. (Processo nº 23089.001859/2018-46).</p><p>Nº 49 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor CARLOS ALBERTO VIEIRA DE ALENCAR, Matrícula SIAPE nº 1136810, ocupante do cargo de Auxiliar de enfermagem, Classe C, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 14, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais. (Processo nº 23089.001792/2018-40).</p><p>Nº 50 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor EDINALVO FIRMO LIMA, Matrícula SIAPE nº 1135747, ocupante do cargo de Vigilante, Classe D, Nível de Capacitação II, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais. (Processo nº 23089.001677/2018-75).</p><p>Nº 51 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSE SALVADOR RODRIGUES DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE nº 1137641, ocupante do cargo de Professor Associado, Referência 4, Regime de 40 (quarenta) horas semanais, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais. (Processo nº 23089.001795/2018-83).</p><p>Nº 52 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor MARCOS BOSI FERRAZ, Matrícula SIAPE nº 604039, ocupante do cargo de Professor Adjunto, Referência 4, Regime de 40 (quarenta) horas semanais, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais. (Processo nº 23089.001939/2018-00).</p><p>Nº 53 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor MARCOS BOSI FERRAZ, Matrícula SIAPE nº 6604039, ocupante do cargo de Médico/Área, Classe E, Nível de Capacitação II, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais. (Processo nº 23089.000426/2017-92).</p><p>Nº 54 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor MAURO MUSZKAT, Matrícula SIAPE nº 603771, ocupante do cargo de Médico/Área, Classe E, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais. (Processo nº 23089.001794/2018-39).</p><p>Nº 55 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora MAYSA SEABRA CENDOROGLO, Matrícula SIAPE nº 1139774, ocupante do cargo de Médico/Área, Classe E, Nível de Capacitação II, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais. (Processo nº 23089.001362/2018-28).</p><p>Nº 56 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor NICANOR RODRIGUES DA SILVA PINTO, Matrícula SIAPE nº 1135841, ocupante do cargo de Médico/Área, Classe E, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais. (Processo nº 23089.001831/2018-17).</p><p>Nº 57 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor PAULO AUGUSTO DE ARRUDA MELLO, Matrícula SIAPE nº 598903, ocupante do cargo de Professor Titular, Regime de 40 (quarenta) horas semanais, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais. (Processo nº 23089.001809/2018-69).</p><p>Nº 58 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora SANDRA MARIA SPEDO, Matrícula SIAPE nº 1135843, ocupante do cargo de Médico/Área, Classe E, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais. (Processo nº 23089.001829/2018-30).</p><p>Nº 59 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora SIDNEIA BASILIO DA SILVA VOGEL, Matrícula SIAPE nº 1136164, ocupante do cargo de Recepcionista, Classe C, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais. (Processo nº 23089.001638/2018-78).</p><p>Nº 60 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora TANIA SOCORRO DE MORAES BARRADAS, Matrícula SIAPE nº 327340, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Classe D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais. (Processo nº 23089.001814/2018-71).</p><p class="assina">MURCHED OMAR TAHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>