<xml><article id="7215104" name="DEPES_2019_01_22_Portaria" idOficio="5147382" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/01/2019" artClass="00013:00006:00011:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Banco Central do Brasil/Área de Administração/Departamento de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11407206">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Chefe do Departamento de Gestão de Pessoas do Banco Central do Brasil, no uso da competência que lhe confere o artigo 51, inciso I, do Regimento Interno, aprovado pela Portaria nº 84.287, de 27 de fevereiro de 2015, resolve:</p><p>Nº 101.455 - Conceder a ENARA RODRIGUES MARTINS pensão civil por morte, a partir de 18 de novembro de 2018, como beneficiária do instituidor Sr. JOSE FLAVIO SALDANHA MOREIRA, matrícula 5.490.720-9, ocupante do cargo de Analista, Classe Especial, Padrão IV, do Quadro de Pessoal desta Autarquia, com fundamento no art. 40, § 7º da Constituição Federal, com a redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com os arts. 215 e 217, inciso II, todos da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 tendo em vista o que consta do processo nº 148325.</p><p>Nº 101.456 - Conceder a FRANCISCO MARTINS SALDANHA MOREIRA pensão civil por morte, a partir de 18 de novembro de 2018, como beneficiário do instituidor Sr. JOSE FLAVIO SALDANHA MOREIRA, matrícula 5.490.720-9, ocupante do cargo de Analista, Classe Especial, Padrão IV, do Quadro de Pessoal desta Autarquia, com fundamento no art. 40, § 7º da Constituição Federal, com a redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com os arts. 215 e 217, inciso IV, todos da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 tendo em vista o que consta do processo nº 148331.</p><p class="assina">MARCELO FORESTI DE MATHEUS COTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>