<xml><article id="7055009" name="8 e 9 2019 Nomeia Tamara e Wesle" idOficio="5133469" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/01/2019" artClass="00043:00012:00003:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Acre/Corregedoria Regional Eleitoral/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="9" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11382949">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  8, DE 9 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 8, DE 9 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA REGINA CÉLIA FERRARI LONGUINI, PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO ACRE, no uso de suas atribuições legais que lhe são conferidas pelos incisos XI e LV do artigo 19 do Regimento Interno do Tribunal, considerando o que consta do Processo Administrativo n. 79-21.2015.6.01.0009 - Classe 26 (protocolo n. 17.517/2012) e SEI n. 0005287-03.2015.6.24.8000 e tendo em vista a vaga de Analista Judiciário - Área Judiciária decorrente da vacância em razão do falecimento do servidor Francisco das Chagas Farias de Abreu, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, em virtude de habilitação em concurso público, a teor do art. 10, caput, da Lei 8.112/90, a candidata TAMARA KETLYN SAMPAIO REIS, para exercer o cargo de Analista Judiciário - Área Judiciária, do quadro de pessoal permanente deste Tribunal.</p><p>Art. 2º A nomeada terá prazo de 30 dias, a contar da publicação deste ato no Diário Oficial da União, para tomar posse no referido cargo, conforme previsão do art. 13, §1º, da referida Lei.</p><p class="assina">Desª REGINA CÉLIA FERRARI LONGUINI</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 9, DE 9 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA REGINA CÉLIA FERRARI LONGUINI, PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO ACRE, no uso de suas atribuições legais que lhe são conferidas pelos incisos XI e LV do artigo 19 do Regimento Interno do Tribunal, considerando o que consta do Processo Administrativo n. 79-21.2015.6.01.0009 - Classe 26 (protocolo n. 17.517/2012) e SEI n. 0005287-03.2015.6.24.8000 e tendo em vista a vaga de Técnico Judiciário - Área Administrativa decorrente da vacância em razão da aposentadoria do servidor Mário Henrique Hostert, (cargo de Técnico Judiciário - Especialidade Segurança, transformado em Técnico Judiciário - Área Administrativa, conforme Procedimento SEI 0000026-91.2018.6.01.8000), resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, em virtude de habilitação em concurso público, a teor do art. 10, caput, da Lei 8.112/90, o candidato WESLEY DE LIMA, para exercer o cargo de Técnico Judiciário - Área Administrativa, do quadro de pessoal permanente deste Tribunal.</p><p>Art. 2º O nomeado terá prazo de 30 dias, a contar da publicação deste ato no Diário Oficial da União, para tomar posse no referido cargo, conforme previsão do art. 13, §1º, da referida Lei.</p><p class="assina">Desª REGINA CÉLIA FERRARI LONGUINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>