<xml><article id="7337969" name="PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 20" idOficio="5159007" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2019" artClass="00016:00071:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11428778">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, nomeado através do Decreto Presidencial de 02 de abril de 2015, publicado no D.O.U. de 06 de abril de 2015, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.033473/2018-21, resolve:</p><p>Nº 143 Art. 1º PRORROGAR, pelo período de 07 de fevereiro de 2019 a 06 de fevereiro de 2020, a vigência do contrato por tempo determinado celebrado com ANA CATARINA PINHEIRO MIRANDA, CPF 949.854.482-49, de Profissional Técnico Especializado em Linguagem de Sinais, com nível superior, carga horária de 40 (quarenta) horas semanais, em tempo integral, com dedicação exclusiva e lotação no Campus Abaetetuba deste Instituto, de acordo com o disposto no Inciso IX, Artigo 37 da Constituição Federal c/c a Lei nº 8.745/1993, bem como ainda o disposto no Processo Seletivo regido pelo Edital nº 11, de 01/09/2017 e demais normas pertinentes.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, nomeado através do Decreto Presidencial de 02 de abril de 2015, publicado no D.O.U. de 06 de abril de 2015, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.015130/2016-12, resolve:</p><p>Nº 144 Art. 1º PRORROGAR, pelo período de 07 de fevereiro de 2019 a 06 de fevereiro de 2020, a vigência do contrato por tempo determinado celebrado com FABÍOLA DE SOUZA GONÇALVES, CPF 923.636.602-34, de Profissional Técnico Especializado em Língua de Sinais (LIBRAS), com nível superior, carga horária de 40 (quarenta) horas semanais, em tempo integral, com dedicação exclusiva e lotação no Campus Altamira deste Instituto, de acordo com o disposto no Inciso IX, Artigo 37 da Constituição Federal c/c a Lei nº 8.745/1993, bem como ainda o disposto no Processo Seletivo regido pelo Edital nº 11, de 01/09/2017 e demais normas pertinentes.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, nomeado através do Decreto Presidencial de 02 de abril de 2015, publicado no D.O.U. de 06 de abril de 2015, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.000644/2019-16, resolve:</p><p>Nº 145 Art. 1º DESIGNAR a servidora ÉDINA DO SOCORRO GOMES RODRIGUES, matrícula SIAPE 2125216, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, para exercer a função de Secretária da Diretoria de Ensino do Campus Belém deste Instituto, código FG-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, nomeado através do Decreto Presidencial de 02 de abril de 2015, publicado no D.O.U. de 06 de abril de 2015, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.003315/2019-27, resolve:</p><p>Nº 149 Art. 1º Tornar sem efeito, nos termos § 1o, Art. 13 da Lei 8.112/1990 a nomeação de PEDRO HENRIQUE DE ABREU VIEIRA, CPF 528.273.642-04, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, área ELETROELETRÔNICA, Classe "D I", nível "1", para ocupar a vaga no Campus PARAUAPEBAS, regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, em tempo integral, com dedicação exclusiva, habilitado em 3º lugar no Concurso Público Edital nº 06/2016, publicado no DOU de 30 de agosto de 2016, homologado através do Edital nº 4/2017, publicado no DOU de 21 de março de 2017, código de vaga nº 0210436.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, nomeado através do Decreto Presidencial de 02 de abril de 2015, publicado no D.O.U. de 06 de abril de 2015, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.003319/2019-13, resolve:</p><p>Nº 150 Art. 1º Nomear ROBERTO PEREIRA DE PAIVA E SILVA FILHO, CPF 602.487.643-22, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, área ENGENHARIA DE ELETROELETRÔNICA, Classe "D I", nível "1", para ocupar a vaga no Campus Parauapebas, regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, em tempo integral, com dedicação exclusiva, habilitado em 4º lugar no Concurso Público Edital nº 06/2016, publicado no DOU de 30 de agosto de 2016, homologado através do Edital nº 4/2017, publicado no DOU de 21 de março de 2017, com o código de vaga nº 0210436.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 151 Art. 1º Nomear FREDERICO MIGLIO NEIVA, CPF 581.263.842-04, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, área ESTATISTÍCA, Classe "D I", nível "1", para ocupar a vaga de aproveitamento no Campus ALTAMIRA, regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, em tempo integral, com dedicação exclusiva, habilitado em 4º lugar no Campus BELÉM, no Concurso Público Edital nº 06/2016, publicado no DOU de 30 de agosto de 2016, homologado através do Edital nº 4/2017, publicado no DOU de 21 de março de 2017, com o código de vaga nº 0948070.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Claudio Alex Jorge da Rocha</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>