<xml><article id="7203115" name="REITORIA.17.2019" idOficio="5146296" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/01/2019" artClass="00016:00110:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Espírito Santo/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11405114">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Espírito Santo, usando de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o disposto no Decreto 7.232/2010-PR, publicado no DOU 20/07/2010, resolve:</p><p>Nº 84 - Nomear em caráter efetivo ALINE MARINHO PIASSI, em virtude de habilitação em concurso público homologado pelo Edital nº 142/2017-R, publicado no DOU em 22/12/2017, de acordo com o Artigo 9º, item I da Lei 8112/90, para o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, nas vagas destinadas à Ampla Concorrência, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais. Código da vaga: 0228683.(Processo digital nº 23068.002371/2019-65)</p><p>Nº 85 - Nomear em caráter efetivo BRENA RAMOS ATHAYDES, em virtude de habilitação em concurso público homologado pelo Edital nº 117/2018-R, publicado no DOU em 27/12/2018, de acordo com o Artigo 9º, item I da Lei 8112/90, para o cargo de Técnico de Laboratório - Área: Análises Clínicas, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, nas vagas destinadas à Ampla Concorrência, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais. Código da vaga: 0745395.(Processo digital nº 23068.002373/2019-54).</p><p>A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no DOU.</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Espírito Santo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 86 - Exonerar SANTINHA MARIA GIRARDI GOTTLIEB, matrícula SIAPE nº 294532, do cargo de Chefe da Auditoria Geral, CD-04, a partir da data da publicação.(Processo nº 23068.076273/2018-83)</p><p>Nº 87 - Nomear CRISLEY DO CARMO DALTO, matrícula SIAPE nº 2440473, para exercer o cargo de Chefe da Auditoria Geral, CD-04, a partir da data da publicação.(Processo nº 23068.076273/2018-83)</p><p>Nº 88 - Retificar em parte, a Portaria nº 2170/2012-R, publicada no DOU em 26/09/2012, Seção 2, Pág. 20, que trata da Concessão de Aposentadoria a TERESA CRISTINA DE OLIVEIRA TROCADO, SIAPE 296691, na seguinte forma: onde se lê: "...acrescidos de 17% (dezessete por cento) de adicional por tempo de serviço.", leia-se: "...acrescidos de 17% (dezessete por cento) de adicional por tempo de serviço e da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI de 5/5 (cinco quintos) de FG-07 de acordo com a Lei nº 8.911/94.", mantendo-se inalterados os demais termos da referida Portaria.(Processo nº 23068.014967/2012-31)</p><p>Nº 89 - Declarar vago o cargo de Assistente em Administração, a partir de 17.01.2019, ocupado por THAMIRES VETTORAZZI DE MOURA SALES, SIAPE 2316014, na forma do artigo 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo nº 23068.001407/2019-93)</p><p>Nº 92 - Declarar vago o cargo de Professor do Magistério Superior, a partir de 09.01.2019, ocupado por ALICE FERNANDA DE OLIVEIRA COSTA, SIAPE 1392715, na forma do artigo 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.(Processo nº 23068.000216/2019-12)</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Espírito Santo, usando de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o disposto na Portaria Interministerial MP/MEC nº 22/2007, retificada pela Portaria nº 224/2007, na Nota Técnica nº 01/2007-DEDES/SESU/MEC, de 03/08/2007 e na Lei nº 12.772, de 28/12/2012, resolve:</p><p>Nº 90 - Nomear, em caráter efetivo em virtude de habilitação em concurso público de provas e títulos, homologado pelo Edital nº 53/2018-R, publicado no DOU de 11/06/2018, MARINA CUNHA SILVA PAZOLINI, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Adjunto-A, Nível 01, do Quadro Permanente desta Instituição Federal de Ensino, com lotação no Departamento de Clínica Médica/CCS, em regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0226899.</p><p>A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no DOU.(Processo digital nº 23068.00486/2019-15)</p><p class="assina">GERALDO ROSSONI SISQUINI</p><p class="cargo">Decano no exercício da Reitoria</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>