<xml><article id="7248414" name="Portarias SG 70, 71 e 72" idOficio="5150829" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/01/2019" artClass="00039:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios" artSize="12" artNotes="" numberPage="77" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=77" editionNumber="18" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11413109">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL ADJUNTO DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso da competência que lhe foi conferida pelo Regimento Interno, considerando a delegação dada por meio da Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, resolve:</p><p>Nº 70 - Art. 1º Apostilar, a contar de 28/1/2019, BRUNO LEITE DE SOUSA, matrícula 5411-9, sem vínculo com a Administração Pública, do cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria II da 2ª Promotoria de Justiça de Defesa da Ordem Urbanística da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código CC-02 (66001107), realizada originalmente por meio da Portaria/PGJ nº 1146, de 18/9/2017, publicada no DOU nº 181, de 20/9/2017, para o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria II da 5ª Promotoria de Justiça de Defesa da Ordem Urbanística da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código CC-02 (66001110).</p><p>Art. 2º Exonerar, a contar de 28/1/2019, o servidor DANILO XAVIER TOLEDO, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União matrícula 4776-7, do cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria II da 5ª Promotoria de Justiça de Defesa da Ordem Urbanística da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código CC-02 (66001110).</p><p>Art. 3º Designar, a contar de 28/1/2019, o servidor DANILO XAVIER TOLEDO, matrícula 4776-7, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria I da 4ª Promotoria de Justiça de Entorpecentes da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código CC-01 (66001191), dispensando, em consequência, a servidora CLARA COELHO DOS SANTOS, matrícula 5174-8.</p><p>Art. 4º declarar vago, a contar de 28/1/2019, o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria II da 2ª Promotoria de Justiça de Defesa da Ordem Urbanística da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código CC-02 (66001107) (Tabulariuns nº 08191.006338/2019-03 e 08191.006325/2019-26).</p><p>Nº 71 - Designar o servidor TIAGO ROCHA MATOS, matrícula 4466-1, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Chefe do Serviço de Secretaria do Setor de Apoio e Controle dos Feitos Criminais, Especiais Criminais e de Violência Doméstica da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Santa Maria, código FC-02 (86001017), dispensando, em consequência, o servidor ALEX SILVA CAMPOS, matrícula 4931-0 (Tabularium nº 08191.006530/2019-91).</p><p>Nº 72 - Designar a servidora LENANDA SOLKIVA PINTO SCAFUTTO, matrícula 1904-6, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente Técnico I da 8ª Procuradoria de Justiça Cível das Procuradorias de Justiça, código FC-02 (60010050) (Tabularium nº 08191.006370/2019-81).</p><p class="assina">RENATO LUQUEIZ SALLES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>