<xml><article id="7220180" name="trt9a9-2019 ATO 7" idOficio="5134185" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="24/01/2019" artClass="00043:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 9ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="17" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11384068">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 7, DE 9 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 7, DE 9 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA DO TRABALHO, VICE-PRESIDENTE NO EXERCÍCIO DA PRESIDÊNCIA DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 9ª REGIÃO, usando de suas atribuições legais, diante do disposto nos arts. 25, LV-A, e 26 do Regimento Interno e do contido no PRP nº 7/2019, resolve: Art. 1º Conceder, ad referendum do Órgão Especial, aposentadoria à servidora ROSSANA CRISTINA TUOTO, nos termos do art. 3º da EC nº 47/2005, com proventos integrais por tempo de contribuição, no montante de R$ 15.307,76 (quinze mil, trezentos e sete reais e setenta e seis centavos), correspondentes à remuneração do cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, classe C, padrão 13, conforme arts. 12 e 13, da Lei nº 11.416/2006, (Vencimento Servidor Inativo de R$ 4.749,33 e GAJ Cargo Inativo de R$ 6.649,06), acrescidos das seguintes vantagens: a) vantagem pessoal nominalmente identificada - VPNI, equivalente a 10/10 da função comissionada de nível FC-5, à soma de R$ 3.434,43, conforme disposto nos arts. 3º da Lei nº 8.911/1994, 5º da Lei nº 9.624/1998 e 62-A da Lei nº 8.112/1990; b) 5% da gratificação adicional por tempo de serviço - GATS, à quantia de R$ 237,47, prevista no art. 67 da Lei nº 8.112/1990 e c) adicional de qualificação - AQ, referente a curso de graduação, no importe de 5%, no valor de R$ 237,47, incidente sobre o vencimento básico do cargo efetivo ocupado pela servidora, nos termos dos arts. 14, § 6º, e 15, VI, da Lei nº 11.416/2006. Faz jus, ainda, à paridade de vencimentos com o pessoal da ativa, nos termos do art. 3º, parágrafo único, da EC nº 47/2005, estendendo-se tal paridade a eventuais pensionistas. Art. 2º declarar vago o cargo acima citado, nos termos do inciso VII, art. 33, da Lei n.º 8.112/1990.</p><p class="assina">NAIR MARIA LUNARDELLI RAMOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>