<xml><article id="7286678" name="Portaria 429" idOficio="5154179" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/01/2019" artClass="00013:00045:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="20" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11419514">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 429, DE 25 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 429, DE 25 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência delegada pela Portaria GM n.º 193, de 3 de julho de 2018, tendo em vista o disposto no § 7º do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o que consta do processo n. 03154.014660/2018-40, resolve:</p><p>Art. 1° Autorizar o exercício do servidor VICTOR MIRANDA, matrícula SIAPE n. 1648479, ocupante do cargo efetivo de Economista, pertencente ao Quadro de Pessoal da Presidência da República, para compor força de trabalho na Procuradoria-Seccional da Fazenda Nacional em Anápolis/GO (PSFN/ANA/GO), por prazo indeterminado.</p><p>Art. 2º O retorno do servidor à entidade de origem poderá ocorrer a qualquer tempo, por decisão do Ministério do Planejamento, Desenvolvimento e Gestão.</p><p>Art. 3º Cabe à Procuradoria-Seccional da Fazenda Nacional em Anápolis/GO (PSFN/ANA/GO), assegurar que o servidor ora colocado à sua disposição não exercerá atividades que não correspondam às suas atribuições na entidade de origem, de forma a não ocorrer desvio de função.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WAGNER LENHART</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>