<xml><article id="7019877" name="Ports" idOficio="5130695" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/01/2019" artClass="00016:00032:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="7" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11378376">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 14, de 7 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 14, de 7 de janeiro de 2019</p><p>A VICE-REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITORA, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I a III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, com contribuição nos termos do § 18, art. 40 da Constituição Federal com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, e considerando o contido no Processo nº 23104.045414/2018-32, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária a INARA BARBOSA LEÃO, matrícula Siape nº 0433523, código de vaga nº 341777, integrante da Carreira do Magistério Superior, do quadro de pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Professor Titular, com Doutorado, em regime de dedicação exclusiva, com proventos integrais e dezessete por cento de anuênio.</p><p class="assina">CAMILA CELESTE BRANDÃO FERREIRA ÍTAVO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 16, de 8 de janeiro de 2019</p><p>A VICE-REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITORA, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o que consta do Processo nº 23104.045680/2018-65, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária a THELMA SILVEIRA DA MOTA LESSA DA FONSECA, matrícula Siape nº 0413883, código de vaga 333627, integrante da Carreira do Magistério Superior, do quadro de pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Professor Titular, com Doutorado, em regime de dedicação exclusiva, nos termos dos incisos I a IV, art. 6º da Emenda Constitucional nº 41 de 19 de dezembro de 2003, com proventos integrais.</p><p class="assina">CAMILA CELESTE BRANDÃO FERREIRA ÍTAVO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>