<xml><article id="7183518" name="PORT 47, 50, 51, 53, 54" idOficio="5144160" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="22/01/2019" artClass="00024:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="15" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11401581">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria  Nº 47, DE 18 DE janeiro DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 47, DE 18 DE janeiro DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS SUBSTITUTO DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar VALCELINA FIGUEIREDO DA SILVA, para exercer o encargo de substituta eventual do Chefe do Serviço de Patrimônio, DAS-101.1, código 30.0269, da Divisão de Suprimentos, da Coordenação de Administração-Geral, do Instituto Nacional de Câncer José Alencar Gomes da Silva, da Secretaria de Atenção à Saúde.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">Portaria Nº 50, DE 18 DE janeiro DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS SUBSTITUTO DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Dispensar ELEM CRISTINA CRUZ SAMPAIO do encargo de substituta eventual da Coordenadora-Geral de Saúde do Trabalhador, DAS-101.4, código 38.0053, do Departamento de Vigilância em Saúde Ambiental e Saúde do Trabalhador, da Secretaria de Vigilância em Saúde.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">Portaria Nº 51, DE 18 DE janeiro DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS SUBSTITUTO DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar UILIAN AMERICO, para substituir, nos dias 17 a 23/1/2019, a Chefe da Divisão de Gestão Administrativa, FCPE-101.2, código nº 05.0493, da Coordenação-Geral do Núcleo Estadual do Rio de Janeiro, da Secretaria Executiva, em virtude de férias da titular.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">Portaria Nº 53, DE 18 DE janeiro DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS SUBSTITUTO DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar VANESSA CRISTINA QUEIROZ DE OLIVEIRA PEREIRA, para substituir, no período de 21 a 30/1/2019, a Chefe da Divisão de Atos e Publicação Oficial, FCPE-101.2, código 01.0009, da Coordenação-Geral do Gabinete do Ministro, em virtude de férias.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">Portaria Nº 54, DE 18 DE janeiro DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS SUBSTITUTO DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar GUSTAVO VASCONCELOS BITTENCOURT CABRAL, para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe da Divisão de Apoio Técnico à Saúde Indígena, FCPE-101.2, código 39.0028, do Departamento de Gestão da Saúde Indígena, da Secretaria Especial de Saúde Indígena.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>