<xml><article id="7262062" name="portreit011- Portaria 239 e 242" idOficio="5152047" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/01/2019" artClass="00016:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Catarinense" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="19" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11415776">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 239, de 25 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 239, de 25 de janeiro de 2019</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL CATARINENSE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.301/2017, de 07/11/2017, publicada no Diário Oficial da União em 10/11/2017, considerando o que consta no Processo nº 23348.008213/2018-91;resolve:</p><p>Art. 1º - Tornar sem efeito a Portaria nº 2962/2018, de 20 de dezembro de 2018, publicada no D.O.U em 26/12/2018 seç.2, pág.8, que nomeia a candidata TATIANE CAROLINE KRUTZMANN, para o cargo de Nutricionista, código de vaga nº 0982935, aprovada em Concurso de Provas e Títulos, instituído pelo Edital nº 140 de 30/08/2016,para o Instituto Federal Catarinense - Campus Videira ,com base no § 6º do artigo 13 da Lei nº 8.112/90, em virtude da desistência do cargo.</p><p>Art. 2º -Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Portaria nº 242, de 25 de janeiro de 2019</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL CATARINENSE,no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.301/2017, de 07/11/2017, publicada no Diário Oficial da União em 10/11/2017, considerando o que consta nos autos do Mandado de Segurança nº 5000069-17.2019.4.04.7215, resolve:</p><p>Art. 1º - Conceder sub judice, licença para o acompanhamento de cônjuge à servidora HELENADJA SANTOS MOTA, ocupante do cargo de Professora do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 3008100, lotada no Campus Brusque, sem remuneração e sem lotação provisória a partir do dia 28/01/2019, nos termos do art. 84, § 1º, da lei 8.112/90, por tempo indeterminado.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">Fernando Jose Garbuio</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>