<xml><article id="6967212" name="PORTARIAS DGER 04-01-2019__18593" idOficio="5125850" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/01/2019" artClass="00042:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="4" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11370006">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  4 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862260, resolve:</p><p>Nº 58 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, VILMAR NATALINO DE LIMA, matrícula no180078, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABLID/GLDMAI - Gabinete da Liderança do Bloco da Maioria, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSVRAU - Gabinete do Senador Valdir Raupp.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862169, resolve:</p><p>Nº 72 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ADRYA MAYARA DA SILVA MENEZES para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSTMOTA - Gabinete do Senador Telmário Mota.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862172, resolve:</p><p>Nº 73 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CRISTIANE MENDES ALVES, matrícula no301775, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSTMOTA - Gabinete do Senador Telmário Mota.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 862406, resolve:</p><p>Nº 74 - exonerar LINDAEUGENIA RIBEIRO DE SOUZA MACÊDO, matrícula no331470, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, da mesma lotação.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>