<xml><article id="6942982" name="Portaria 002 - PORTARIAS 187-205" idOficio="5123293" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/01/2019" artClass="00011:00008:00012:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Sudeste/2ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="3" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11365199">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS Nº SS1-SSIP/2RM, DE 3 DE JAN DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS Nº SS1-SSIP/2RM, DE 3 DE JAN DE 2018</p><p>O COMANDANTE DA 2ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada por meio da Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, e de acordo com o art 7º de Portaria nº 1.029-Cmt Ex (EB 10-IG-02.002), de 17 AGO 17, resolve:</p><p>REFORMAR o Gen Div /R1 JOSÉ MÁRIO FACIOLI, Prec CP 96/1609999, EB 023.178.301-0, CPF 254.118.027-68, vinculado à 5ª CSM, em virtude de ter atingido a idade-limite de permanência na reserva remunerada, em 25 MAR 18, conforme prescrito no inciso II do art. 104 e a alínea "a" do inciso I do art. 106 da Lei nº 6.880 de 9 de dezembro de 1980.</p><p>187) REFORMAR o 2° Sgt R/1 PAULO DE OLIVEIRA, Prec/CP 96-1672120, EB 011.485.493-8, CPF 463.609.306-25, vinculado ao 13° RC Mec, em virtude de ter atingido a Idade-Limite para permanência na reserva remunerada em 8 DEZ 18, conforme o prescrito no inciso II, do art. 104 e a alínea "d", do inciso I, do art. 106 da Lei nº 6.880 de 9 de dezembro de 1980.</p><p>205) Retifico os dados do militar exarado na Portaria nº 189-SS1-INAT-SSIP/2RM, de 29 NOV 18, publicada no DOU nº 231, de 3 de dezembro de 2018, Seção 2, página 11, que trata da Reforma por Idade Limite, ONDE SE LÊ: AROLDO TEIXEIRA DE SÃO SABAS, LEIA-SE: ARNALDO TEIXEIRA DE SÃO SABAS.</p><p>209) ALTERAR os fundamentos da Reforma, para Incapacidade Física Definitiva, do Maj Refm HERBES RIZZI FRANCO, Prec/CP 96/0199430, EB 031.555.060-8, CPF 033.438.988-72, vinculado ao Cmdo 2ª RM, a contar 24 SET 18, com base no inciso II, do art. 106 e inciso V, do art. 108, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980; e DEFERIR, a contar da mesma data, a Remuneração com Base no Soldo de Grau Hierárquico Imediato, benefício previsto no § 1º, do art. 110, da Lei nº 6.880/80, correspondente aos proventos do posto de Coronel; e o Auxílio Invalidez, previsto na alínea g), do inciso I, do art. 2º, c/c o inciso XV, do art 3º da Medida Provisória nº 2.215-10, de 31 AGO 01, nas condições previstas no art 2º- A da Lei nº 12.702/12.</p><p class="assina">Gen Div ADALMIR MANOEL DOMINGOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>