<xml><article id="7203097" name="31. Portaria 007 2019 Itabirito" idOficio="5146405" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/01/2019" artClass="00016:00069:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11405288">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 7, DE 20 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 7, DE 20 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A DIRETORA PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS - CAMPUS AVANÇADO ITABIRITO, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pela Portaria nº 1334/2015, publicada no Diário Oficial da União de 23/09/2015, Seção 2, pág. 19, retificada pela Portaria IFMG nº 1349, publicada no Diário Oficial da União de 24/09/2015, Seção 2, pág. 18, tendo em vista o Termo de Posse do dia 24/09/2015, e no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria IFMG nº 475, de 06 de abril de 2016, publicada no DOU de 15 de abril de 2016, Seção 2, pág.17, retificada pela Portaria IFMG nº 805, de 04 de julho de 2016, publicada no DOU de 06 de julho de 2016, Seção 2, pág.22, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor PAULO JOSÉ CHAVES MENDANHA, ocupante do cargo efetivo de Tradutor e Intérprete de Libras, Matrícula SIAPE 1230485, para o cargo de Diretor Geral Substituto do IFMG - Campus Avançado Itabirito - código CD-03, pelo período de 21 de janeiro de 2019 a 14 de fevereiro de 2019, devido a impedimento de seu titular.</p><p>Art. 2º Determinar que a presente Portaria seja devidamente publicada no Boletim de Serviços do IFMG - Campus Avançado Itabirito e no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 3º Determinar que a Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação da presente Portaria.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Fernanda Pelegrini Honorato Proença</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>