<xml><article id="6994519" name="Disp. Renan R L Moreira e desig." idOficio="5128313" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/01/2019" artClass="00016:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Centro Federal de Educação Tecnológica Celso Suckow da Fonseca" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="6" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11374083">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 2 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 2 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, no uso de suas atribuições, e de acordo com o disposto no Memorando nº 126/2018, de 21/12/2018, do Departamento de Tecnologia da Informação, da Direção-Geral, resolve:</p><p>Nº 2 - Art. 1º - Dispensar o servidor RENAN ROGICK DE LIMA MOREIRA, ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informação, matrícula SIAPE nº 1856625, da função de Chefe da Seção de Infraestrutura e Datacenter, da Divisão de Infraestrutura da Informação, do Departamento de Tecnologia da Informação, da Direção-Geral, código FG-02.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data da publicação.</p><p>Nº 3 - Art. 1º - Designar o servidor THIAGO MONTOZO MENDONÇA, ocupante do cargo de Tecnólogo/Formação, matrícula SIAPE nº 2381353, para a função de Chefe da Seção de Infraestrutura e Datacenter, da Divisão de Infraestrutura da Informação, do Departamento de Tecnologia da Informação, da Direção-Geral, código FG-02.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data da publicação.</p><p>O DIRETOR-GERAL DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, no uso de suas atribuições, e de acordo com o disposto no Memorando nº 127/2018, de 21/12/2018, do Departamento de Tecnologia da Informação, da Direção-Geral, resolve:</p><p>Nº 4 - Art. 1º - Dispensar o servidor CESAR RENATO FERREIRA GAMA, ocupante do cargo de Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1449230, da função de Chefe da Divisão de Infraestrutura da Informação, do Departamento de Tecnologia da Informação, da Direção-Geral, código FG-01.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data da publicação.</p><p>Nº 5 - Art. 1º - Designar o servidor RENAN ROGICK DE LIMA MOREIRA, ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informação, matrícula SIAPE nº 1856625, para a função de Chefe da Divisão de Infraestrutura da Informação, do Departamento de Tecnologia da Informação, da Direção-Geral, código FG-01.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data da publicação.</p><p class="assina">CARLOS HENRIQUE FIGUEIREDO ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>