<xml><article id="7010241" name="PortApos04(Deuzimar Melo)" idOficio="5129805" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/01/2019" artClass="00024:00002:00024:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Coordenação-Geral do Núcleo Estadual do Pará/Seção de Gestão de Convênios/Seção de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="7" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11376618">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de  8 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 8 de janeiro de 2019</p><p>A Chefe do Serviço de Gestão Administrativa do Núcleo Estadual do Ministério da Saúde no Estado do Pará, no uso da competência subdelegada pela PT/SAA/SE/MS nº 1.804, de 01.10.2013, publicada no DOU nº 192, de 03.10.2013, resolve:</p><p>Nº 4 - Conceder Aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor Deuzimar Rodrigues de Melo, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, matrícula SIAPE nº 498553, pertencente ao quadro de pessoal ativo permanente deste Ministério da Saúde no Pará, por ter completado os critérios previstos na EC nº 47/2005 art. 3º, incisos I, II e III c/c CF/88, art. 40, § 18º. (Processo nº 25010.001677/201812).</p><p>Nº 5 - Conceder Aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor Juarez Pereira da Silva, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, matrícula SIAPE nº 505656, pertencente ao quadro de pessoal ativo permanente deste Ministério da Saúde no Pará, por ter completado os critérios previstos na EC nº 47/2005 art. 3º, incisos I, II e III c/c CF/88, art. 40, § 18º. (Processo nº 25010.001684/2018-14).</p><p>Nº 6 - Conceder Aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor Antônio Carneiro da Costa, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, matrícula SIAPE nº 505632, pertencente ao quadro de pessoal ativo permanente deste Ministério da Saúde no Pará, por ter completado os critérios previstos na EC nº 47/2005 art. 3º, incisos I, II e III c/c CF/88, art. 40, § 18º. (Processo nº 25010.001683/2018-61).</p><p>Nº 7 - Conceder Aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor Pedro Américo de Oliveira, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, matrícula SIAPE nº 498540, pertencente ao quadro de pessoal ativo permanente deste Ministério da Saúde no Pará, por ter completado os critérios previstos na EC nº 47/2005 art. 3º, incisos I, II e III c/c CF/88, art. 40, § 18º. (Processo nº 25010.001682/2018-17).</p><p>Nº 8 - Conceder Aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor Ademir Pereira do Nascimento, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, matrícula SIAPE nº 498766, pertencente ao quadro de pessoal ativo permanente deste Ministério da Saúde no Pará, por ter completado os critérios previstos na EC nº 47/2005 art. 3º, incisos I, II e III c/c CF/88, art. 40, § 18º. (Processo nº 25010.001679/2018-01).</p><p></p><p class="assina">Marilene Gaia Modesto</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>