<xml><article id="7055756" name="PORT. NR 346, 347, 349 E 353 - P" idOficio="5133615" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/01/2019" artClass="00013:00032:00034:00051:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão de Pessoas/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="9" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11383156">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 10 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 10 de janeiro de 2019</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 13.751, de 27 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 28 de dezembro de 2018, e considerando o que consta da Nota Informativa nº 412/2013/CGNOR/DENOP/SEGEP/MP, de 20/09/2013, resolve:</p><p>Nº 346-Conceder Pensão Temporária a EDSON GABRIEL FEITOSA PAULI, com fundamento no Art. 37, inciso I, da Lei nº 10.486/2002, na qualidade de filho menor, do ex-servidor NILSON PAULI, matrícula nº 2062889, ocupante do cargo de Subtenente PM, pertencente ao Quadro em Extinção de Policiais Militares do Ex-Território Federal de Rondônia, amparado pela EC nº 38/2002, falecido em 21.12.2018. Processo nº 03125.000201/2019-15.</p><p>Nº 353-Conceder Pensão Temporária a MATIAS HENRIQUE FEITOSA PAULI, com fundamento no Art. 37, inciso I, da Lei nº 10.486/2002, na qualidade de filho menor, do ex-servidor NILSON PAULI, matrícula nº 2062889, ocupante do cargo de Subtenente PM, pertencente ao Quadro em Extinção de Policiais Militares do Ex-Território Federal de Rondônia, amparado pela EC nº 38/2002, falecido em 21.12.2018. Processo nº 03125.000201/2019-15.</p><p>Nº 347-Reformar o 2º SGT PM LOURIVAL JOSE DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 2063507 do Quadro de Pessoal em Extinção do Ex-Território Federal de Rondônia, de acordo com o art. 42, § 1º, da Constituição Federal, combinado com o Art. 96, II e Art. 99, II do Decreto-Lei nº 09-A, de 09 de março de 1982, fazendo jus a Isenção de Imposto de Renda, em conformidade com o Art. 6º, XIV da Lei nº 7.713/1988, e suas alterações através das Leis n. 8541/1992, Lei n. 9.250/1995 e Lei n. 11.052/2004, a partir de 10.12.2018. Processo nº 03125.027326/2018-01.</p><p>Nº 349-Transferir para a Reserva Remunerada o 2º TEN PM LEONEL DA SILVA PINTO, matrícula SIAPE nº 2153277, do Quadro de Pessoal em Extinção do Ex-Território Federal de Rondônia, nos termos do § 1º, do artigo 42, da Constituição Federal, combinado com o inciso I do Art. 92, do Decreto Lei nº 09-A, de 09 de março de 1982, Art. 28 da Lei nº 1.063 de 10 de abril de 2002, e, ainda, o artigo 8 da Lei nº 2.687, de 15 de março de 2012, conforme Decreto nº 23.339, a partir de 12.11.2018. Processo nº 03125.026582/2018-73.</p><p class="assina">ROSANA BOTELHO DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>