<xml><article id="7098739" name="PORT012JAN19DISPDESIGFGFCT1RMDIV" idOficio="5137624" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/01/2019" artClass="00011:00008:00024:06902:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Civis, Inativos, Pensionistas e Assistência Social" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="11" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11389855">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria no 12-DCIPAS/SPC, de 15 de janeiro de 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria no 12-DCIPAS/SPC, de 15 de janeiro de 2018</p><p>O DIRETOR DE CIVIS, INATIVOS, PENSIONISTAS E ASSISTÊNCIA SOCIAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo Comandante do Exército, por meio da Portaria no1700-Cmt Ex, de 8 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>1 - DISPENSAR, DIVA LOPES DE CARVALHO, Matrícula SIAPE no73262, ocupante do cargo de Agente Administrativo, do PGPE, da Função Comissionada Técnica, FCT-12, da 1aRegião Militar.</p><p>ROBSON SOARES GADELHA matrícula SIAPE no73400, ocupante do cargo de Artífice de Mecânica, do PCTM, da Função Gratificada de Assistente, FG.3, do Arsenal de Guerra do Rio de Janeiro.</p><p>2 - DESIGNAR KAREN BORGES LADISLAU, matrícula SIAPE no1076949, ocupante do cargo de Agente Administrativo, do PGPE, para exercer Função Comissionada Técnica, FCT-12, da 1aRegião Militar, ficando dispensada da Função Gratificada de Assistente, FG.1, que atualmente exerce.</p><p>NILSON EMILIANO SOARES, matrícula SIAPE no73388, ocupante do cargo de Artífice de Estrutura de Obras e Metalurgia, do PCTM, para exercer Função Gratificada de Assistente, FG.1, do Arsenal de Guerra do Rio de Janeiro.</p><p>VICTOR MELLO RODRIGUES, matrícula SIAPE no1936211, ocupante do cargo de Técnico de Tecnologia Militar, do PCTM, para exercer Função Gratificada de Assistente, FG.3, do Arsenal de Guerra do Rio de Janeiro.</p><p class="assina">ATILLA QUEIROZ DE BARROS - Cel</p><p class="cargo">Rsp p/ Direção</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>