<xml><article id="7318708" name="Portaria - CGLC- 29 01 2018" idOficio="5157192" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2019" artClass="00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Cidadania/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11425606">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, em conformidade com o art. 3º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, tendo em vista o que dispõe o Decreto n º 9.674, de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 202 - Designar FRANCISCO DE FREITAS TELES NETO, CPF nº 664.169.573-53, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente, código FCPE 102.2, da Coordenação-Geral de Licitações e Contratos, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva, deste Ministério, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 203 - Designar GETÚLIO RODRIGUES DA SILVA, CPF nº 053.251.021-68, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Divisão de Registro de Preços, da Coordenação de Licitações, da Coordenação-Geral de Licitações e Contratos, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva, deste Ministério.</p><p>Nº 204 - Designar NICELLI HONÓRIO FEITOSA, CPF nº 005.894.801-54, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Divisão de Avaliação Econômica de Contratos, da Coordenação de Contratos, da Coordenação-Geral de Licitações e Contratos, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva, deste Ministério.</p><p>Nº 205 - Nomear RAPHAEL BITENCOURT LINHARES BORBA, CPF nº 004.159.226-31, para exercer o Cargo em Comissão de Chefe de Divisão, código DAS 101.2, da Divisão de Procedimentos Sancionadores, da Coordenação de Contratos, da Coordenação-Geral de Licitações e Contratos, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva, deste Ministério.</p><p>Nº 206 - Nomear WELLINGTON ARAGÃO LIMA, CPF nº 359.229.071-15, para exercer o Cargo em Comissão de Chefe de Divisão, código DAS 101.2, da Divisão de Conformidade e Contabilidade, da Coordenação de Execução Orçamentária e Financeira, da Coordenação-Geral de Licitações e Contratos, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva, deste Ministério.</p><p>Nº 207 - Designar FREDERICO GUIMARÃES CARDOSO, CPF nº 038.061.854-09, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Divisão de Apoio às Equipes de Planejamento da Contratação e Aquisição, da Coordenação de Planejamento, da Coordenação-Geral de Licitações e Contratos, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva, deste Ministério.</p><p>Nº 208 - Designar DIEGO ALEXANDER PINTO MENDES, CPF nº 020.685.295-99, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Divisão de Orientação Normativa, da Coordenação de Planejamento, da Coordenação-Geral de Licitações e Contratos, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva, deste Ministério.</p><p>Nº 209 - Nomear THIAGO FERREIRA DE ARAÚJO, CPF nº 923.682.201-00, para exercer o Cargo em Comissão de Chefe de Divisão, código DAS 101.2, da Divisão de Pesquisas de Mercado, da Coordenação de Compras, da Coordenação-Geral de Licitações e Contratos, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva, deste Ministério, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p class="assina">OSMAR GASPARINI TERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>