<xml><article id="7220300" name="Portarias de 22.01__140253" idOficio="5147765" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/01/2019" artClass="00016:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="17" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11407864">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designado pelo Decreto Presidencial de 08 de setembro de 2017, publicado no DOU Nº 174, de 11 de setembro de 2017, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 116 - Art. 1º - Retificar a portaria nº 51, de 07/01/2019, publicada no DOU n° 5, de 08/01/2019, seção 02, pág. 20, onde se lê: "mestre", leia-se: "graduado".</p><p>Art. 2° - Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p>Nº 117 - Art. 1º - Nomear RODRIGO PINTO DE ANDRADE - que obteve a 1ª colocação na vaga 2018.2/PMS/0011, no Concurso Público objeto do Edital nº 001/2018, publicado no DOU de 28/09/2018, cujo resultado final foi homologado através do Edital n° 001/2019, publicado no DOU de 17/01/2019 - para o cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, com regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, no curso de Matemática, com lotação na cidade de Arraias, código de vaga n° 243619, do Quadro de Pessoal Permanente da Fundação Universidade Federal do Tocantins. Código de vaga decorrente da vacância do cargo de professor, ocupado pelo servidor Admário Luiz de Almeida, publicada no DOU de 10/08/2018.</p><p>Art. 2º - A posse deverá ocorrer no prazo máximo de 30 (trinta) dias, contados da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, conforme art. 13, §1° da Lei 8.112/90.</p><p>Nº 118 - Art. 1º - Nomear IVO PEREIRA DA SILVA - que obteve a 1ª colocação na vaga 2018.2/PMS/0012, no Concurso Público objeto do Edital nº 001/2018, publicado no DOU de 28/09/2018, cujo resultado final foi homologado através do Edital n° 001/2019, publicado no DOU de 17/01/2019 - para o cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, com regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, no curso de Matemática, com lotação na cidade de Arraias, código de vaga n° 932698, do Quadro de Pessoal Permanente da Fundação Universidade Federal do Tocantins. Código de Vaga liberado pela portaria MEC nº 554, publicada no DOU de 13/06/2018.</p><p>Art. 2º - A posse deverá ocorrer no prazo máximo de 30 (trinta) dias, contados da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, conforme art. 13, §1° da Lei 8.112/90.</p><p>Nº 119 - Art. 1º - Nomear FRANCISCO MOACIR DE MELO CATUNDA MARTINS - que obteve a 1ª colocação na vaga 2018.2/PMS/0013, no Concurso Público objeto do Edital nº 001/2018, publicado no DOU de 28/09/2018, cujo resultado final foi homologado através do Edital n° 001/2019, publicado no DOU de 17/01/2019 - para o cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, com regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, no curso de Psicologia, com lotação na cidade de Miracema, código de vaga n° 932011, do Quadro de Pessoal Permanente da Fundação Universidade Federal do Tocantins. Código de Vaga liberado pela portaria MEC nº 1.553, publicada no DOU de 19/12/2017.</p><p>Art. 2º - A posse deverá ocorrer no prazo máximo de 30 (trinta) dias, contados da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, conforme art. 13, §1° da Lei 8.112/90.</p><p>Nº 120 - Art. 1º - Nomear ULISSES VILELA HIPOLITO - que obteve a 1ª colocação na vaga 2018.2/PMS/0016, no Concurso Público objeto do Edital nº 001/2018, publicado no DOU de 28/09/2018, cujo resultado final foi homologado através do Edital n° 001/2019, publicado no DOU de 17/01/2019 - para o cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, com regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, no curso de Enfermagem, com lotação na cidade de Palmas, código de vaga n° 932696, do Quadro de Pessoal Permanente da Fundação Universidade Federal do Tocantins. Código de Vaga liberado pela portaria MEC nº 554, publicada no DOU de 13/06/2018.</p><p>Art. 2º - A posse deverá ocorrer no prazo máximo de 30 (trinta) dias, contados da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, conforme art. 13, §1° da Lei 8.112/90.</p><p>Nº 121 - Art. 1º - Nomear JUDITH THOMAS TAYRA - que obteve a 1ª colocação na vaga 2018.2/PMS/0018, no Concurso Público objeto do Edital nº 001/2018, publicado no DOU de 28/09/2018, cujo resultado final foi homologado através do Edital n° 001/2019, publicado no DOU de 17/01/2019 - para o cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, com regime de trabalho de 20 horas semanais, no curso de Medicina, com lotação na cidade de Palmas, código de vaga n° 930544, do Quadro de Pessoal Permanente da Fundação Universidade Federal do Tocantins. Código de vaga decorrente da contrapartida da redistribuição do servidor Sergio Seiji Aragaki, publicada no DOU de 21/09/2015.</p><p>Art. 2º - A posse deverá ocorrer no prazo máximo de 30 (trinta) dias, contados da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, conforme art. 13, §1° da Lei 8.112/90.</p><p>Nº 122 - Art. 1º - Exonerar, a pedido, a partir de 22/01/2019, nos termos do artigo 34 da Lei 8.112/90, o servidor THIAGO MOURA SOARES NUNES, tecnólogo-formação/gestão pública, matrícula SIAPE nº 2179204, lotado na Pró-reitoria de Gestão e Desenvolvimento de Pessoas - PROGEDEP, do quadro de pessoal da Universidade Federal do Tocantins.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p>Nº 123 - Art. 1º - Dispensar o servidor EUROFFRAN DA SILVA, assistente em administração, matrícula SIAPE nº 1523216, da função de Chefe da Seção de Comunicação e Eventos do Campus de Miracema, função gratificada (FG-04).</p><p>Art. 2º - Esta portaria retroage seus efeitos a 17 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 124 - Art. 1º - Designar a servidora MÍRIAM PEREIRA ALMEIDA, tradutora e intérprete de linguagem de sinais, matrícula SIAPE nº 3054785, para exercer a função de Chefe da Seção de Comunicação e Eventos do Campus de Miracema, função gratificada (FG-04).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 126 - Art. 1º - Dispensar a servidora ANA CARLA FERNANDES MACIEL MARIANO, técnica de tecnologia da informação, matrícula SIAPE nº 2753636, da função de Chefe do Setor de Tecnologia da Informação do Campus de Miracema, função gratificada (FG-05).</p><p>Art. 2º - Esta portaria retroage seus efeitos a 17 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 127 - Art. 1º - Designar o servidor MARCOS DE MOURA SILVA, técnico de tecnologia da informação, matrícula SIAPE nº 1835145, para exercer a função de Chefe do Setor de Tecnologia da Informação do Campus de Miracema, função gratificada (FG-05).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 134 - Art. 1º - Dispensar o servidor SAMUEL GOMES DE QUEIROZ, assistente em administração, matrícula SIAPE nº 2661447, da função de Chefe da Divisão Acadêmica e de Protocolo do Campus de Miracema, função gratificada (FG-02).</p><p>Art. 2º - Esta portaria retroage seus efeitos a 16 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 135 - Art. 1º - Designar a servidora LUANNA MARIA DE MIRANDA CORREIA, assistente em administração, matrícula SIAPE nº 1835263, para exercer a função de Chefe da Divisão Acadêmica e de Protocolo do Campus de Miracema, função gratificada (FG-02).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 137 - Art. 1º - Autorizar a prorrogação do contrato do senhor RICARDO MATEUS DE LIMA, até 28/02/2019, como professor substituto, lotado no Curso de Engenharia Ambiental no Campus de Palmas, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais. (Processo: 23101.001298/2018-70).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 25 de janeiro de 2019.</p><p class="assina">LUÍS EDUARDO BOVOLATO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>