<xml><article id="7300172" name="cessão Caio" idOficio="5155666" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2019" artClass="00013:00017:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Comissão de Valores Mobiliários/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11422235">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 12, DE 25 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 12, DE 25 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA COMISSÃO DE VALORES MOBILIÁRIOS, no uso das atribuições que lhe confere o inciso VII do art. 17 do Regimento Interno instituído pela Portaria nº 327, de 11 de julho de 1977, publicada no DOU de 12 de julho de 1977, com base no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e demais informações que constam do Processo SEI nº 19957.000382/2019-19, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor CAIO FIGUEIREDO CIBELLA DE OLIVEIRA, Analista, matrícula SIAPE nº 1671723, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Comissão de Valores Mobiliários, para o Ministério da Economia, com a finalidade de ser nomeado para o cargo em comissão de Chefe de Gabinete, código DAS 101.4, na Secretaria de Desenvolvimento da Infraestrutura daquela Pasta.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se ao órgão cedente quando encerrada a cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO SANTOS BARBOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>