<xml><article id="6998292" name="SGEX atribui GSISTE" idOficio="5128659" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/01/2019" artClass="00023:00246:00050:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Secretaria-Geral das Relações Exteriores/Subsecretaria-Geral do Serviço Exterior" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="6" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11374615">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO-GERAL DO SERVIÇO EXTERIOR, no exercício de suas atribuições, tendo em vista o disposto na Portaria nº 85, de 17 de abril de 2009, publicada no DOU de 20 de abril de 2009, do Ministério do Planejamento, Orçamento e Gestão, e considerando o disposto no § 4º do art. 15 da Lei nº 11.356, de 19 de outubro de 2006, no art. 1º do nº 9.058, de 25 de maio de 2017, e no § 1º do art. 1º da Portaria Ministro de Estado do Planejamento, Orçamento e Gestão (MPOG) nº 67, de 2 de abril de 2009, resolve:</p><p>Nº 17 - Atribuir ao servidor ALMINO JOSÉ DE SOUZA, administrador do quadro permanente do Ministério do Trabalho e Emprego, matrícula Siape nº 1794798, a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE - de Nível Superior, do Sistema de Serviços Gerais (SISG).</p><p>Nº 18 - Atribuir ao servidor GIOVANI ALVES PINTO, administrador do quadro permanente do Ministério do Trabalho e Emprego, matrícula Siape nº 1150898, a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE - de Nível Superior, do Sistema de Serviços Gerais (SISG).</p><p>Nº 19 - Atribuir ao servidor HERMANDO FERREIRA DE NORONHA JUNIOR, administrador do quadro permanente do Ministério do Trabalho e Emprego, matrícula Siape nº 1757546, a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE - de Nível Superior, do Sistema de Serviços Gerais (SISG).</p><p>Nº 20 - Atribuir à servidora KÉZIA CRISTINA PERES SILVA, administradora do quadro permanente do Ministério do Trabalho e Emprego, matrícula Siape nº 1698138, a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE - de Nível Superior, do Sistema de Serviços Gerais (SISG).</p><p>Nº 21 - Atribuir à servidora LUCIANA DOMINGUES CAIXETA, administradora do quadro permanente do Ministério do Trabalho e Emprego, matrícula Siape Nº 2021038, a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE - de Nível Superior, do Sistema de Serviços Gerais (SISG).</p><p>Nº 22 - Atribuir à servidora RAQUEL BATISTA DE SOUZA MARANHÃO, administradora do quadro permanente do Ministério do Trabalho e Emprego, matrícula Siape nº 1767842, a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE - de Nível Superior, do Sistema de Serviços Gerais (SISG).</p><p>Nº 23 - Atribuir à servidora RENATA DA SILVA TEIXEIRA VIANNA, administradora do quadro permanente do Ministério do Trabalho e Emprego, matrícula Siape Nº 2265822, a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE - de Nível Superior, do Sistema de Serviços Gerais (SISG).</p><p class="assina">JOÃO PEDRO CORRÊA COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>