<xml><article id="6902960" name="ATOS DA REITORIA N. 1886, 1892, " idOficio="5121406" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="02/01/2019" artClass="00011:00024:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="1-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11361679">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS De 31 DE DEZEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS De 31 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.140132/2018-28, resolve:</p><p>N. 1.886 - Retificar o Ato da Reitoria n. 1783/2018, que nomeou a servidora Daniela Medeiros Monteiro de Araújo Sá para substituir Harianna Gonçalves Lacerda, Coordenadora de Cerimonial do Gabinete da Reitora. Onde se lê: "de 21/11/2018 a 3/12/2018", leia-se: "21/11/2018 a 30/11/2018".</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.147778/2018-36, resolve:</p><p>Nº. 1.892 - Nomear o servidor Francisco Jackson Alves de Freitas para substituir o Vice-Diretor do Centro de Informática (CD-04) durante o período de férias regulamentares, de 7/1/2019 a 5/2/2019, do titular Domingos Pereira Costa.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.146379/2018-58, resolve:</p><p>Nº. 1.893 - Nomear o servidor Eduardo Bezerra de Melo Silva para substituir o Diretor da Fazenda Água Limpa (CD-04) durante o período de férias regulamentares, de 2/1/2019 a 31/1/2019, do titular Reginaldo Sérgio Pereira.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.148100/2018-71, resolve:</p><p>Nº. 1.899 - Nomear o servidor João Victor Cavalcante Barros para substituir o Diretor de Manutenção Predial? da PRC (CD-04) durante o período de férias regulamentares, de 2/1/2019 a 11/1/2019, do titular Márcio Marianno Lisboa.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo n. 23106.145410/2018-33, resolve:</p><p>Nº. 1.905 - Aposentar Deusuita Gloria Reis, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, matrícula SIAPE n. 404960, no cargo de Técnico em Microfilmagem, nível de classificação D, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, regime de trabalho de 40 horas semanais, lotada na Coordenação de Compras, com fundamento no art. 3º da E. C. n. 47/2005.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições e considerando o constante nos autos do processo n. 23106.150391/2018-67, resolve:</p><p>Nº. 1.920 - Alterar o regime de trabalho da servidora Aline Hisako Vicente Hidaka, ocupante do cargo de Psicólogo/Área, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, com lotação no Centro de Atendimento e Estudos Psicológicos, de 40 horas semanais para 30 horas semanais, a partir da data de publicação do ato no Diário Oficial da União.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo n. 23106.141067/2018-58, resolve:</p><p>Nº. 1.921 - Aposentar Josino Ferreira, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, matrícula SIAPE n. 404356, no cargo de Operador de Máquina Copiadora, nível de classificação C, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado na Faculdade de Educação Física, com fundamento no art. 3º da E. C. n. 47/2005, acrescido da vantagem do art. 62-A da Lei n. 8.112/90.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante do Processo n. 23106.144418/2018-82, resolve:</p><p>Nº. 1.922 - Conceder, a partir de 26/11/2018, pensão a Marilene Guiot Tavares, em razão do falecimento de Paulo Tavares, pertencente ao quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, matrícula SIAPE n. 401916, aposentado no cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Titular, Nível Único, regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, com fundamento nos artigos 215 e 217, inciso I e no art. 222, VII, "b", 6, da Lei n. 8.112/1990, com redação dada pela Lei n. 13.135/2015, combinado com o art. 40, §18 da Constituição Federal de 1988, incluído pela E. C. n. 41/2003.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>