<xml><article id="7010295" name="Portarias 4019-4114 de 28.12.201" idOficio="5129779" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/01/2019" artClass="00016:00083:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="7" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11376580">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE DEZEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, resolve:</p><p>Nº 4.019 - Art. 1º Designar a servidora Adébora Iolanda dos Santos, matrícula SIAPE 1143641, para substituir, no período de 10/12/2018 a 21/12/2018, a Chefe do Departamento de Controle e Análise Processual, código CD-04, Reitoria, servidora Marisa Rodrigues Antunes, ausente por motivo de férias.</p><p>Nº 4.021 - Art. 1º Designar a servidora Shirley Andrade Souza, matrícula SIAPE 1953255, ocupante do cargo de Economista, para o encargo de substituta eventual do Diretor Geral, código CD-02, Campus Aracaju, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 4.048 - Art. 1º Designar a servidora Lorena de Souza Silva Medeiros, matrícula SIAPE 2153830, para substituir, no período de 07/01/2019 a 11/01/2019, a chefe do Departamento de Licitações e Contratos, código CD-04, Reitoria, servidora Carla Patricia de Araújo Carvalho, ausente por motivo de férias.</p><p>Nº 4.051 - Art. 1º Designar o servidor Thiago Luiz dos Santos, matrícula SIAPE 2414051, para substituir, no período de 17/12/2018 a 31/12/2018, a Gerente de Ensino, código CD-04, Campus Glória, servidora Ronise Nascimento de Almeida, ausente por motivo de férias.</p><p>Nº 4.074 - Art. 1º Designar a servidora Antonia Fernanda Silva dos Santos, matrícula SIAPE 1611547, ocupante do cargo de assistente social, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenadora de Assistência Básica, Diretoria de Assuntos Estudantis, código FG-02.</p><p>Art. 2º Estas portarias entram em vigor nesta data.</p><p>Nº 4.092 - Art. 1º Dispensar o servidor Nieraldo dos Santos, matrícula SIAPE 279404, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenador de Manutenção Predial e Projetos - código FG-01, Reitoria.</p><p>Nº 4.093 - Art. 1º Exonerar o servidor Ider de Santana Santos, matrícula SIAPE 1111970, ocupante do cargo de Eletricista, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Diretor de Administração - Campus Aracaju, código CD-03.</p><p>Nº 4.094 - Art. 1º Dispensar a servidora Shirley Andrade Silva, matrícula SIAPE 1953255, ocupante do cargo de Economista, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Auxiliar Institucional - código FG-02, Campus Aracaju.</p><p>Nº 4.095 - Art. 1º Nomear a servidora Shirley Andrade Souza, matrícula SIAPE 1953255, ocupante do cargo de Economista, do quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Diretora de Administração - Campus Aracaju, código CD-03.</p><p>Nº 4.096 - Art. 1º Dispensar o servidor Wilton Luiz Mota Almeida, matrícula SIAPE 1351548, ocupante do cargo de Economista, do encargo de substituto eventual do Pró-Reitor de Desenvolvimento Institucional, código CD-02, Reitoria, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 4.097 - Art. 1º Designar o servidor Ider de Santana Santos, matrícula SIAPE 1111970, ocupante do cargo de Eletricista, para o encargo de substituto eventual do Pró-Reitor de Desenvolvimento Institucional, códigoCD-02, Reitoria, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Art. 2º Estas portarias entram em vigor nesta data, com efeitos a partir de 01/01/2019.</p><p>Nº 4.099 - Art. 1º Designar a servidora Erika Patrícia dos Santos Souza Gusmão, matrícula SIAPE 2413614, ocupante do cargo de assistente de aluno, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenadora de Projetos, Diretoria de Assuntos Estudantis, código FG-02.</p><p>Nº 4.113 - Art. 1º Designar o servidor Reinaldo Vasconcelos Nascimento, matrícula SIAPE 1670038, para substituir, no período de 20/12/2018 a 24/01/2019, e 28/01/2019 a 29/01/2019, a Diretora de Ensino, código CD-03, Campus Aracaju, servidora Elze Kelly Barbosa Vieira, ausente por motivo de férias.</p><p>Art. 2º Estas portarias entram em vigor nesta data.</p><p>Nº 4.114 - Art. 1º Designar a servidora Monique Graziella Cruz Rezende, matrícula SIAPE 2215213, ocupante do cargo de Secretário Executivo, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Chefe de Gabinete, Campus Aracaju, código FG-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor nesta data, com efeitos a partir de 01/01/2019.</p><p class="assina">Ruth Sales Gama de Andrade</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>