<xml><article id="7106889" name="PORT15-DF" idOficio="5138362" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/01/2019" artClass="00021:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Mineração" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="11" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11391537">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria SEI Nº 15, DE 10 DE janeiro DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria SEI Nº 15, DE 10 DE janeiro DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA AGENCIA NACIONAL DE MINERAÇÃO - ANM, no uso das suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o Superintendente de Administração e Finanças para exercer o encargo de Gestor Financeiro, no âmbito da SEDE da Agência Nacional de Mineração.</p><p>Parágrafo único. O Gestor Financeiro-substituto no âmbito da SEDE da Agência Nacional de Mineração será designado pelo Superintendente de Administração e Finanças, por meio de Ordem de Serviço.</p><p>Art. 2º Designar os chefes de Divisão de Administração, de Serviço de Administração e de Núcleo de Administração para exercerem o encargo Gestor Financeiro, no âmbito das Gerências Regionais da Agência Nacional de Mineração, conforme estruturas orçanizacionais aprovadas.</p><p>Art. 3º Os Ordenadores de Despesas-substitutos e os Gestores Financeiros-substitutos das Gerências Regionais serão designados pelos Gerentes das Unidades Administrativas Regionais, por meio de Ordem de Serviço.</p><p>Art. 4º O Ordenador de Despesas-substituto no âmbito da SEDE da Agência Nacional de Mineração será designado pelo Diretor-Geral, por meio de portaria.</p><p>Art. 5º. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Art. 6º. Revogam-se as disposições em contrário.</p><p class="assina">VICTOR HUGO FRONER BICCA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>