<xml><article id="7086344" name="PORTARIA N° 113-DIPEC-DEPES-SEPE" idOficio="5136363" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/01/2019" artClass="00011:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria de Pessoal, Ensino, Saúde e Desporto" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="10" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11388141">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA N° 113/DIPEC/DEPES/SEPESD/SG-MD, DE 10 DE JANEIRO DE 2019  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 113/DIPEC/DEPES/SEPESD/SG-MD, DE 10 DE JANEIRO DE 2019</p><p></p><p>O SECRETÁRIO DE PESSOAL, ENSINO, SAÚDE E DESPORTO SUBSTITUTO, de conformidade com a delegação de competência outorgada pela Portaria nº 1.839/MD, de 9 de dezembro de 2010, e considerando o disposto no inciso II do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e nos termos do art. 47 da Lei Complementar nº 73, de 10 de fevereiro de 1993, combinado com o art. 3º, § 1º, do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e demais informações que constam do Processo nº00592.000573/2018-58, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar, a requisição do servidor HUGO NOGUEIRA XAVIER, Matrícula SIAPE nº 1483270, ocupante do cargo de Médico (Especialidade em Pediatria), pertencente ao Quadro de Pessoal do Hospital das Forças Armadas para ter exercício na Advocacia-Geral da União, com lotação na Superintendência de Administração no Rio de Janeiro.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O cessionário deverá informar ao cedente a data da efetiva entrada em exercício do agente público cedido, em até dez dias do efetivo exercício, conforme o disposto no art. 5º, parágrafo 3º da Portaria nº 342/MP, de 31 de outubro de 2017.</p><p>Art. 4º Compete ao órgão ou entidade cessionária acompanhar a frequência do agente público durante o período da requisição e informar ao órgão cedente qualquer ocorrência, inclusive faltas não justificadas ou em desacordo com a legislação vigente.</p><p>Art. 5º Caberá ao órgão cessionário apresentar o servidor ao seu órgão de origem ao término da requisição.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">HERVAL LACERDA ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>