<xml><article id="7196375" name="Portaria 11- Comissão 12100.0000" idOficio="5145645" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/01/2019" artClass="00013:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="15" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11404210">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 11, DE 21 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 11, DE 21 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA ECONOMIA, SUBSTITUTO, no uso de suas atribuições previstas no art. 143, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, e tendo em vista as justificativas constantes nos autos do Processo nº 12100.000097/2016-87 deste Ministério, resolve:</p><p>Art. 1º Designar ROSSANA VELTRINI AMUD, Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, matrícula SIAPE nº 133117, CLAUDIA AKEMI MATSUBA, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1700841, e ANTONIO AUGUSTO DE SÁ FREIRE FILHO, Analista do Banco Central do Brasil, matrícula SIAPE nº 6988227, para, sob a presidência do primeiro, constituírem Comissão de Inquérito, com sede no Rio de Janeiro - RJ, no prazo de 60 (sessenta) dias, contados do término do prazo anterior, a fim de ultimar os trabalhos referentes ao Processo Administrativo Disciplinar nº 12100.000097/2016-87, com vistas a apurar as possíveis irregularidades dos atos e fatos constantes no processo, bem como as demais infrações conexas que emergirem no decorrer dos trabalhos.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO PACHECO DOS GUARNYS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>