<xml><article id="7268022" name="portaria 18396 SGP" idOficio="5152493" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/01/2019" artClass="00043:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="19" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11416480">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 18396, de 25 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria Nº 18396, de 25 de janeiro de 2019</p><p>A PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar os servidores abaixo elencados das Funções Comissionadas a seguir indicadas, com fulcro no art. 35, I, da Lei nº 8.112/1990:</p><p>I - VICTOR HUGO DA SILVA SANTOS, Técnico Judiciário da Área Administrativa, da Função Comissionada de Assistente III, nível FC-3, da Assessoria de Planejamento, Estratégia e Gestão;</p><p>II - LORENA CHAGAS DE PONTES, Analista Judiciário da Área Judiciária, da Função Comissionada de Assistente III, nível FC-3, da Diretoria-Geral;</p><p>III - ALESSANDRO DOS SANTOS CRUZ, Técnico Judiciário da Área Administrativa, da Função Comissionada de Assistente III, nível FC-3, da Secretaria de Tecnologia da Informação;</p><p>IV - FERNANDA MARQUES DE AZEVEDO CORDEIRO, Técnico Judiciário da Área Administrativa, da Função Comissionada de Chefe da Seção de Apoio à Accountability, nível FC-6;</p><p>V - ROBERTO LOPES ROCHA, Técnico Judiciário da Área de Apoio Especializado, Especialidade em Programação de Sistemas, da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-1, da Secretaria de Tecnologia da Informação;</p><p>VI - MELISSA FERNANDES LOPES, Analista Judiciário da Área Judiciária, da Função Comissionada de Chefe de Cartório, nível FC-6, da 05ª Zona Eleitoral, com sede no município de Igarapé-Açu.</p><p>Art. 2º Designar os servidores abaixo elencados para exercerem as Funções Comissionadas a seguir indicadas, com fulcro nas Leis nºs 8.112/1990 e 11.416/2006:</p><p>I - PRISCILA CAMPOS FONSECA, Analista Judiciário da Área Judiciária, para exercer a Função Comissionada de Assistente I, nível FC-1, vinculada à Secretaria de Tecnologia da Informação;</p><p>II - ROBERTO LOPES ROCHA, Técnico Judiciário da Área de Apoio Especializado, Especialidade em Programação de Sistemas, para exercer a Função Comissionada de Assistente III, nível FC-3, vinculada à Secretaria de Tecnologia da Informação;</p><p>III - MELISSA FERNANDES LOPES, Analista Judiciário da Área Judiciária, para exercer a Função Comissionada de Assistente III, nível FC-3, vinculada à Assessoria de Planejamento, Estratégia e Gestão.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CÉLIA REGINA DE LIMA PINHEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>