<xml><article id="7221624" name="PORTARIAS GR - GVR - 2017 II - D" idOficio="5148429" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/01/2019" artClass="00016:00135:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="17" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11408744">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 92.664, DE 15 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 92.664, DE 15 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Designar Fernando Goulart Finger, Matrícula SIAPE 1997828, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Secretário Administrativo da Secretaria do Curso de Artes Cênicas do Centro de Artes e Letras, Código FG-7.171.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUCIANO SCHUCH</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 92.696 - Dispensar, a partir de 22 de janeiro de 2019, ROSANI BANDEIRA, Matrícula SIAPE 1025915, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Secretária Administrativa da Secretaria do Departamento de Letras Vernáculas do Centro de Artes e Letras, Código FG-7.168, para a qual foi designada pela Portaria n. 59.921, de 03/05/2011.</p><p>O VICE-RETOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o que consta do Decreto n. 7.232, publicado no DOU de 20 de julho de 2010, resolve:</p><p>Nº 92.704-NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, LISANDRA SPIAZZI BERLEZE, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 13º lugar, pela ampla concorrência, para Santa Maria, para exercer o cargo de Administrador, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga n. 975041. (Processo n. 002789/2019-02)</p><p class="assina">LUCIANO SCHUCH</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>