<xml><article id="7294351" name="ATO PORTARIA DA REITORIA 28-01-2" idOficio="5154927" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/01/2019" artClass="00016:00032:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="20" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11421148">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 28 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 28 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no §6° do art. 13 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o contido no Processo nº 23104.030198/2018-21, resolve:</p><p>Nº 95 - Tornar sem efeito, por desistência da vaga, a Portaria nº 1.709, RTR, de 31 de dezembro de 2018, publicada no DOU, de 2 de janeiro de 2019, quanto à nomeação de OLIBÁRIO JOSÉ MACHADO NETO, professor do Grupo de Magistério Superior, Classe de Professor Adjunto A, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva do Câmpus do Pantanal (vaga nº 928255).</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no §6° do art. 13 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o contido nos Processos nº 23104.013772/2017-03 e nº 23104.008601/2018-35, resolve:</p><p>Nº 96 - Tornar sem efeito, por desistência de vaga, a Portaria nº 1.685, RTR, de 26 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 249, de 28 de dezembro de 2018, Seção 2, p. 24, quanto à nomeação de PAULA DANIELLE QUIDA DAMASCENO, para o cargo de Técnico em Enfermagem, para o Câmpus de Três Lagoas, vaga nº 340447, objeto do Edital UFMS/Progep nº 56/2017, publicado no DOU, de 6 de setembro de 2017, substituído pelo Edital UFMS/Progep nº 70/2017, publicado no DOU, de 3 de novembro de 2017 e homologado pelo Edital UFMS/Progep nº 39/2018, publicado no DOU, de 5 de março de 2018.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>