<xml><article id="7272462" name="Despacho_DOU_Padrão_24.01.2019" idOficio="5152771" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="28/01/2019" artClass="00013:00006:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Economia/Banco Central do Brasil/Área de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="19" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11417430">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 24 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO de 24 de janeiro de 2019</p><p>A DIRETORA DE ADMINISTRAÇÃO DO BANCO CENTRAL DO BRASIL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo Presidente do Banco Central do Brasil pela Portaria 96.916, de 1º de fevereiro de 2018, em consonância com o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, na forma do disposto no art. 1º, inciso IV, autoriza o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>MARCELO CRUZ DE SOUZA, a fim de participar do Advanced Topics In Empirical Finance, promovido pelo Study Center Gerzensee, em Gerzensee, Suíça, no período de 3 a 17 de fevereiro de 2019, com ônus;</p><p>MAURICIO COSTA DE MOURA, a fim de participar do FSI 20th Anniversary Conference: a Cross-Sectoral Reflection on the Past, and Looking Ahead to the Future, promovido pela Financial Stability Institute (FSI) do Banco de Compensações Internacionais (BIS), em Basileia, Suíça, no período de 10 a 14 de março de 2019, com ônus;</p><p>MARCELO FORESTI DE MATHEUS COTA, a fim de participar da reunião de Recursos Humanos em Bancos Centrais, promovida pelo Centro de Estudos Monetários Latino-americanos (CEMLA), na Cidade da Guatemala, Guatemala, no período de 24 a 28 de abril de 2019, com ônus.</p><p class="assina">CAROLINA DE ASSIS BARROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>