<xml><article id="6896624" name="02-01_rfb" idOficio="5093563" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/01/2019" artClass="00012:00002:00012:00031:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Fazenda/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração/Superintendência de Administração no Rio Grande do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="1-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11306766">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS 10 DE DEZEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS 10 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>O SUPERINTENDENTE DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA FAZENDA NO ESTADO DO RIO GRANDE DO SUL, no uso das atribuições delegadas pelo Secretário da Receita Federal, através da Portaria SRF/MF nº 1.671, de 16 de junho de 2005, DOU de 20 de junho de 2005, convalidada pela Portaria SRFB/MF nº 4.071, de 30 de abril de 2007, DOU de 02 de maio de 2007, resolve:</p><p>Nº 370 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora Meire Leonor Lopes Oliveira, matrículas SIAPECAD nº 856225 e SIAPE nº 925110, ocupante do cargo de Administrador, código 434009, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal do MF/RS, lotada na Alfandega da Receita do Federal em Santana do Livramento / RS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo 16676.720724/2018-06)</p><p>Nº 371 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor Gilmar Theodoro Schaefer, matrículas SIAPECAD nº 8422 e SIAPE nº 132125, ocupante do cargo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, código 237010, Classe Especial, Padrão III, do Quadro de Pessoal do MF/RS, lotado na Delegacia da Receita Federal em Novo Hamburgo/RS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo 13056.000003/2018-87)</p><p>Nº 372 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora Dagmar Silva, matrículas SIAPECAD nº 57397 e SIAPE nº 533721, ocupante do cargo de Agente Administrativo, código 489202, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal do MF/RS, lotada na Delegacia da Receita Federal em Porto Alegre/RS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo 11080.000106/2018-14)</p><p>Nº 373 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor Antão Ledoir dos Santos, matrículas SIAPECAD nº 14413 e SIAPE nº 102528, ocupante do cargo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, código 237010, Classe Especial, Padrão III, do Quadro de Pessoal do MF/RS, lotado na Delegacia da Receita Federal em Santa Maria/RS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo 11060.000014/2018-72)</p><p>Nº 374 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora Maria Mirta Martins Schneider, matrículas SIAPECAD nº 76700 e SIAPE nº 53363, ocupante do cargo de Auxiliar de Assuntos Educacionais, código 489244, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal do MF/RS, lotada na Alfandega da Receita Federal em Santana do Livramento/RS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo 11007.000004/2018-81)</p><p class="assina">HERNANI MARCHIORETTO DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>