<xml><article id="7024861" name="PORTARIA Ceder - por prazo indet" idOficio="5131163" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/01/2019" artClass="00012:00003:03041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Secretaria Executiva/Departamento de Gestão Interna" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="7" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11379202">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3, DE 9 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3, DE 9 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO INTERNA, SUBSTITUTO, DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA INTEGRAÇÃO NACIONAL, no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 9º, inciso X da Portaria MI n. 195, de 14 de agosto de 2015, e considerando o disposto no art. 93 da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei n. 8.270, de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo Decreto n. 9.144, de 22 de agosto de 2017, na Portaria MP n. 342, de 31 de outubro de 2017, na Orientação Normativa SEGEP/MP n. 4, de 12 de junho de 2015, no disposto no art. 2º da Portaria MI n. 316, de 25 de julho de 2013, e demais informações constantes do Processo n. 00135.219328/2018-18, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder, por prazo indeterminado, o servidor JAILTON ALMEIDA DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE n. 2185338, ocupante do cargo de Analista Técnico-Administrativo do Quadro Efetivo de Pessoal deste Ministério da Integração Nacional, para exercer o cargo em comissão de Secretário-Executivo Adjunto, código DAS 101.6, do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O órgão cessionário deverá providenciar o retorno imediato do servidor ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto nos arts. 4º e 6º da Orientação Normativa Segep/MP n. 4, de 12 de junho de 2015.</p><p>Art. 4º A cessão poderá ser encerrada a qualquer momento por ato unilateral do cedente, do cessionário ou do agente público cedido.</p><p>Art. 5º Cumpre ao órgão cessionário comunicar, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente a frequência do servidor.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ PEREIRA DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>