<xml><article id="6947286" name="Portaria 002 - Cessão do servido" idOficio="5124439" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/01/2019" artClass="00013:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="3" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11367400">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  2,  DE   2  DE  JANEIRO  DE  2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2, DE 2 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PESQUISA ECONÔMICA APLICADA, considerando o disposto no inciso I do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017; e ainda o disposto na Lei nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008, na Orientação Normativa SEGEP/MP nº 4, publicada no DOU de 15 de junho de 2015, Portaria do Ministério do Planejamento, Desenvolvimento e Gestão nº 342, de 31 de outubro de 2017; e demais informações que constam do Processo nº 12105.100934/2018-99, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor NILO LUIZ SACCARO JÚNIOR, matrícula SIAPE nº 1650560, ocupante do cargo de Técnico de Planejamento e Pesquisa, pertencente ao Quadro de Pessoal da Fundação Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada - IPEA, a fim de exercer o cargo em comissão de Coordenador-Geral, código DAS 101.4, da Secretaria de Política Econômica do Ministério da Fazenda.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º A cessão será por prazo indeterminado.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ERNESTO LOZARDO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>