<xml><article id="7261777" name="PORT APOSENTADORIA 25..01.2019 D" idOficio="5151896" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/01/2019" artClass="00016:00106:00001:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Bahia/Reitoria/Coordenação de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="19" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11415568">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A COORDENADORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº 10/2011, e, tendo em vista o que consta do Processo n.º 23066.003097/2019-61, resolve:</p><p>Nº 75 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a AMÉRICA LÚCIA SILVA CÉSAR, matrícula SIAPE n.º 1092986, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, Classe E, Denominação Titular, Nível 1, Titulação Doutorado, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotada no Departamento de Letras Vernáculas do Instituto de Letras desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005.</p><p>Declarar vago o respectivo cargo.</p><p>A COORDENADORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº 10/2011, e, tendo em vista o que consta do Processo n.º 23066.001737/2019-07, resolve:</p><p>Nº 76 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a GISÉLIA SANTANA SOUZA, matrícula SIAPE n.º 2213758, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, Classe D, Denominação Associado, Nível 2, Titulação Doutorado, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotada no Departamento do Medicamento da Faculdade de Farmácia desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005.</p><p>Declarar vago o respectivo cargo.</p><p>A COORDENADORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº 10/2011, e, tendo em vista o que consta do Processo n.º 23066.001677/2019-14, resolve:</p><p>Nº 77 - Conceder aposentadoria por invalidez, com proventos proporcionais a 32/35, a JOSÉ CARLOS BRITO SANTOS, matrícula SIAPE n.º 0286816, ocupante do cargo de Auxiliar de Agropecuária, Classificação B, Nível de Capacitação 2, Padrão de Vencimento 16, lotado no Hospital de Medicina Veterinária Professor Dr. Renato Rodenburg de Medeiros Netto desta Universidade, com fundamento no artigo no artigo 40, § 1º, inciso I, da Constituição Federal, na redação da Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, combinada com o art. 186, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e com a Emenda Constitucional nº 70/2012.</p><p>Declarar vago o respectivo cargo.</p><p>A COORDENADORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº 10/2011, e, tendo em vista o que consta do Processo n.º 23066.000896/2019-86, resolve:</p><p>Nº 78 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a ELOI CRISPIM DE JESUS, matrícula SIAPE n.º 0287089, ocupante do cargo de Técnico em Eletrônica, Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, lotado na Escola Politécnica desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005.</p><p>Declarar vago o respectivo cargo.</p><p>A COORDENADORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº 10/2011, e, tendo em vista o que consta do Processo n.º 23066.002417/2019-66, resolve:</p><p>Nº 79 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a MARIA DO CARMO LESSA GUIMARÃES, matrícula SIAPE n.º 0287196, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, Classe E, Denominação Titular, Nível 1, Titulação Doutorado, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotada no Departamento do Medicamento da Faculdade de Farmácia desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005.</p><p>Declarar vago o respectivo cargo.</p><p>A COORDENADORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº 10/2011, e, tendo em vista o que consta do Processo n.º 23066.002396/2019-89, resolve:</p><p>Nº 80 - Conceder aposentadoria por implemento de idade, com proventos proporcionais a 10/30, a MARINYZE DAS GRAÇAS PRATES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE n.º 1674994, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, Classe D, Denominação Associado, Nível 1, Titulação Doutorado, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotada no Instituto de Humanidades, Artes e Ciências desta Universidade, com fundamento no artigo 40, § 1º Inciso III, alínea "B" da Constituição Federal, com Redação dada pela Emenda Constitucional nº 41 de 19 de dezembro de 2003.</p><p>Declarar vago o respectivo cargo.</p><p>A COORDENADORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº 10/2011, e, tendo em vista o que consta do Processo n.º 23066.002898/2019-18, resolve:</p><p>Nº 81 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a NÚBIA BATISTA DE ARAÚJO, matrícula SIAPE n.º 0287085, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Classificação C, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, lotada na Escola Politécnica desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005.</p><p>Declarar vago o respectivo cargo.</p><p>A COORDENADORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº 10/2011, e, tendo em vista o que consta do Processo n.º 23066.001597/2019-69, resolve:</p><p>Nº 82 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a ORLANDO DA SILVA, matrícula SIAPE n.º 0284271, ocupante do cargo de Pintor/Área, Classificação B, Nível de Capacitação 2, Padrão de Vencimento 16, lotado na Superintendência Meio Ambiente e Infraestrutura desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005.</p><p>Declarar vago o respectivo cargo.</p><p>A COORDENADORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº 10/2011, e, tendo em vista o que consta do Processo n.º 23066.072476/2018-11, resolve:</p><p>Nº 83 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a OLÍVIA LÚCIA NUNES COSTA, matrícula SIAPE n.º 0285656, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, Classe E, Denominação Titular, Nível 1, Titulação Doutorado, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotada no Departamento de Ginecologia, Obstetrícia e Reprodução Humana da Faculdade de Medicina da Bahia desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005.</p><p>Declarar vago o respectivo cargo.</p><p>A COORDENADORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº 10/2011, e, tendo em vista o que consta do Processo n.º 23066.073236/2018-33, resolve:</p><p>Nº 84 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a TERESINHA DOS SANTOS SOUZA ALEXANDRINO, matrícula SIAPE n.º 1124969, ocupante do cargo de Técnico em Secretariado, Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 15, lotada na Escola de Enfermagem desta Universidade, com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003.</p><p>Declarar vago o respectivo cargo.</p><p class="assina">CATIA CRISTINA PEREIRA SANTANA DE CARDOSO MELO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>