<xml><article id="6896591" name="NOMEAÇÕES JANEIRO 1__060136" idOficio="5108841" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/01/2019" artClass="00011:00136:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="1-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11335747">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE DEZEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO COM PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO PAULO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria n° 3.474/2017, publicada no D.O.U. de 12/09/2017, usando das atribuições legais e estatutárias e nos termos do Artigo 9º, Inciso I, combinado com o Artigo 10, da Lei 8.112, de 11/12/90, em conformidade com a Lei nº 11.091, de 12/01/2005 e, Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, resolve:</p><p>Nº 4.643 - Nomear YMONIK CORREA SANTOS, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 406, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ADMINISTRADOR de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0707097. Origem da vaga: Aposentadoria de Vera Lucia Almeida da Cunha, D.O.U. de 02/04/2018.</p><p>Nº 4.644 - Nomear JOSÉ CÍCERO CORREIO DOS SANTOS FILHO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 407, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ADMINISTRADOR de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0974941. Origem da vaga: Portaria MEC n°379, D.O.U. de 26/04/2018.</p><p>Nº 4.645 - Nomear BRUNO EIJI MATUOKA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 406, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ADMINISTRADOR de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0707193. Origem da vaga: Aposentadoria de Marilda Yassuko Umeda Guerra, D.O.U. de 02/04/2018.</p><p>Nº 4.646 - Nomear MARIANNA KONYOSI MIYASHIRO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 406, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ADMINISTRADOR de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0975005. Origem da vaga: Portaria MEC n° 986, D.O.U. de 27/09/2018.</p><p>Nº 4.647 - Nomear DANIELA HITOMI MISUGI, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 412, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ARQUIVISTA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0977809. Origem da vaga: Portaria MEC n°591, D.O.U. de 22/06/2018.</p><p>Nº 4.648 - Nomear MONICA LOPES DE SOUZA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 414, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ASSISTENTE SOCIAL de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0707092. Origem da vaga: Vacância de Sidney Rezende Azevedo, D.O.U. de 17/08/2018.</p><p>Nº 4.649 - Nomear PRISCILA DE ARAUJO KAJI, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 495, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ENFERMEIRO / FORMAÇÃO GERAL de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0225424. Origem da vaga: Portaria MEC n°379, D.O.U. de 26/04/2018.</p><p>Nº 4.650 - Nomear JULIANA FIGUEREDO PEDREGOSA MIGUEL, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 495, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ENFERMEIRO / FORMAÇÃO GERAL de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0673575. Origem da vaga: Aposentadoria de Narcia Elisa Bellucci Kohlmann, D.O.U. de 01/08/2018.</p><p>Nº 4.651 - Nomear EVANDRO FORNIAS SPERANDIO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 426, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de FISIOTERAPEUTA / HOSPITALAR de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 30 (trinta) horas semanais, código de vaga nº 0982010. Origem da vaga: Portaria MEC n°816, D.O.U. de 21/08/2018.</p><p>Nº 4.652 - Nomear CAMILA SANTOS OLIVEIRA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 432, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ODONTÓLOGO / HOSPITALAR de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 30 (trinta) horas semanais, código de vaga nº 0672900. Origem da vaga: Exoneração de Ana Paula Molina Vivas, D.O.U. de 17/07/2018.</p><p>Nº 4.653 - Nomear LEANDRO TENÓRIO DE SANTANA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 456, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TÉCNICO DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0870491. Origem da vaga: Vacância de Leonardo Ono Fernandes, D.O.U. de 19/10/2018.</p><p>Nº 4.654 - Nomear JOSENILDO SANTANA PINTO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 456, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TÉCNICO DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0904337. Origem da vaga: Portaria MEC 591, D.O.U. de 22/06/2018.</p><p>Nº 4.655 - Nomear LUCIANA TENDOLINI BRITO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 444, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TECNICO DE LABORATÓRIO - BIOMEDICINA, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga nº 0672758. Origem da vaga: Exoneração de Priscila Veronica Sartorio, D.O.U. de 06/11/2018.</p><p>Nº 4.656 - Nomear MAÍRA GARCIA SALDANHA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 444, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TÉCNICO DE LABORATÓRIO / ÁREA BIOMEDICINA de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0672644. Origem da vaga: Exoneração de Juliana Harumi Osaki, D.O.U. de 07/09/2018.</p><p>Nº 4.657 - Nomear SERGIO DE ASSIS BATISTA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 448, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TÉCNICO DE LABORATÓRIO / ÁREA BIOTÉRIO de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0672666. Origem da vaga: Exoneração de Roger de Lima Cora, D.O.U. de 17/07/2018.</p><p>Nº 4.658 - Nomear ADRIANA DOS SANTOS ROCHA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 439, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TÉCNICO DE ENFERMAGEM de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0675479. Origem da vaga: Aposentadoria de Francisco da Costa Veras, D.O.U. de 01/06/2018.</p><p>Nº 4.659 - Nomear PATRICIA DE SOUSA ROCHA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 439, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TÉCNICO DE ENFERMAGEM de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0675871. Origem da vaga: Falecimento de Maria da Gloria da Silva Santos, D.O.U. de 03/10/2018.</p><p>Nº 4.660 - Nomear ANDREIA CRISTINA SILVA RIBEIRO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 439, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TÉCNICO DE ENFERMAGEM de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0774342. Origem da vaga: Aposentadoria de Salete Moura da Silva, D.O.U. de 01/06/2018.</p><p>Nº 4.661 - Nomear ABRAAO ROLAND DIAS, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 439, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TÉCNICO DE ENFERMAGEM de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0675807. Origem da vaga: Aposentadoria de Aparecida Maria de Souza Novaes, D.O.U. de 01/11/2018.</p><p>Nº 4.662 - Nomear KARINA MAGRINI BOSI, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 439, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TÉCNICO DE ENFERMAGEM de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0676013. Origem da vaga: Aposentadoria de Clotilde Leal da Cruz, D.O.U. de 01/11/2018.</p><p>Nº 4.663 - Nomear MARIZETE NOVAIS DE SOUZA ROCHA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 439, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TÉCNICO DE ENFERMAGEM de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0219143. Origem da vaga: Portaria MEC 183/2018, D.O.U. de 07/03/2018.</p><p>Nº 4.664 - Nomear MICHELE ABREU LUZ, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 439, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TÉCNICO DE ENFERMAGEM de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0219389. Origem da vaga: Portaria MEC 183/2018, D.O.U. de 07/03/2018.</p><p>Nº 4.665 - Nomear MONICA DE OLIVEIRA COSTA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 439, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TÉCNICO DE ENFERMAGEM de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0219408. Origem da vaga: Portaria MEC 379/2018, D.O.U. de 26/04/2018.</p><p>Nº 4.666 - Nomear JAYNE MELO DE LIMA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 439, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TÉCNICO DE ENFERMAGEM de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0673277. Origem da vaga: Aposentadoria de Leide Maria de Castro, D.O.U. de 07/02/2018.</p><p>Nº 4.667 - Nomear PAULO DOMINGUESZ NASSER, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 418, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de BIOMÉDICO (ANÁLISES CLÍNICAS) - CRBM de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0675775. Origem da vaga: Aposentadoria de Eliete Aguiar de Miranda Frigatto, D.O.U. de 02/01/2017.</p><p>Nº 4.668 - Nomear KETNY PEREIRA COELHO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 419, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de BIOMÉDICO / ANÁLISES CLÍNICAS - CRBM de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0673818. Origem da vaga: Aposentadoria de Roberta Sandra da Silva Tanizawa, D.O.U. de 01/10/2018.</p><p>Nº 4.669 - Nomear PATRICIA ABREU PINHEIRO DE LEMOS, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 418, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de BIOMÉDICO / ANÁLISES CLÍNICAS - CRBM de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0676249. Origem da vaga: Aposentadoria de Fernando Montanari Boni, D.O.U. de 01/11/2017.</p><p>Nº 4.670 - Nomear MARIA FERNANDA LUCATELLI LAURINDO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 418, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de BIOMÉDICO / ANÁLISES CLÍNICAS - CRBM de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0676249. Origem da vaga: Aposentadoria de Fernando Montanari Boni, D.O.U. de 01/11/2017.</p><p>Nº 4.671 - Nomear DANIELA TERRA DE APOENA RECHE, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 418, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de BIOMÉDICO / ANÁLISES CLÍNICAS -CRBM de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0676250. Origem da vaga: Aposentadoria de Odinir Morilhas Ruiz, D.O.U. de 12/03/2018.</p><p>Nº 4.672 - Nomear KELLI BUOSI, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 419, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de BIOMÉDICO / ANÁLISES CLÍNICAS -CRBM de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0769318. Origem da vaga: Aposentadoria de Yara Ferreira Granja, D.O.U. de 01/03/2018.</p><p>Nº 4.673 - Nomear GABRIEL MATHEUS DA SILVA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 418, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de BIOMÉDICO (ANÁLISES CLÍNICAS) - CRBM de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0681675. Origem da vaga: Aposentadoria de Maria Celina Pechi, D.O.U. de 02/04/2018.</p><p>Nº 4.674 - Nomear EDUARDO IWANAGA LEÃO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 466, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / CIRURGIA TORÁCICA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0675892. Origem da vaga: Aposentadoria de Afonso Carlos Neves, D.O.U. de 01/06/2018.</p><p>Nº 4.675 - Nomear RACHEL TEIXEIRA LEAL NUNES, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 467, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / CLÍNICA MÉDICA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0771081. Origem da vaga: Aposentadoria de Sonia Perez Cendon Filha, D.O.U. de 12/07/2018.</p><p>Nº 4.676 - Nomear LUCAS VICTÓRIA DE ALMEIDA MARTINS, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 467, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / CLÍNICA MÉDICA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0157478. Origem da vaga: Aposentadoria de Luiz Eduardo Coelho Andrade, D.O.U. de 01/10/2018.</p><p>Nº 4.677 - Nomear GUILHERME GUADAGNINI FALOTICO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 483, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / ORTOPEDIA E TRAUMATOLOGIA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0149515. Origem da vaga: Aposentadoria de Jorge Mitsuo Mizusaki, D.O.U. de 01/10/2018.</p><p>Nº 4.678 - Nomear MARIA FLÁVIA MARCONDES MAIORANO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 489, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / PEDIATRIA PRONTO SOCORRO de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0676209. Origem da vaga: Aposentadoria de Nivaldo de Souza, D.O.U. de 01/06/2018.</p><p>Nº 4.679 - Nomear BARBARA GREGGIO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 485, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / OTORRINOLARINGOLOGIA - PEDIÁTRICA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0771145. Origem da vaga: Aposentadoria de Aposentadoria de Oswaldo Laercio Mendonça Cruz, D.O.U. de 04/06/2018.</p><p>Nº 4.680 - Nomear GÉSSIKA MARCELO GOMES, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 479, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / NEFROLOGISTA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0771110. Origem da vaga: Exoneração de Vicente de Paulo Castro Teixeira, D.O.U. de 02/05/2018.</p><p>Nº 4.681 - Nomear GABRIEL TEIXEIRA MONTEZUMA SALES, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 478, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / NEFROLOGISTA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0675904. Origem da vaga: Aposentadoria de Claudio Santiago Melaragno, D.O.U. de 01/03/2018.</p><p>Nº 4.682 - Nomear VIVIAN COLLA DAS NEVES, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº497, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga nº 0253911. Origem da vaga: Vacância de Veruska Lorraine Ayora, D.O.U. de 18/05/2018.</p><p>Nº 4.683- Nomear NATASSYA CAMARA DE MELLO FERNANDES, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº497, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga nº 0746966. Origem da vaga: Exoneração de Rogerio Carvalho de Souza, D.O.U. de 15/03/2018.</p><p>Nº 4.684 - Nomear GABRIEL SILVA ARAUJO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº499, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga nº 0673642. Origem da vaga: Aposentadoria de Bernardete Castor do Nascimento Santos, D.O.U. de 01/11/2018.</p><p>Nº 4.685 - Nomear MIRIAN ANRAKU, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº499, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga nº 0832840. Origem da vaga: Portaria MEC n°1.154, D.O.U. de 15/09/2017.</p><p>Nº 4.686 - Nomear NAIANE PEREIRA DE MELO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº500, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga nº 0673442. Origem da vaga: Aposentadoria de Aparecido Ferreira de Oliveira, D.O.U. de 03/10/2016.</p><p>Nº 4.687 - Nomear MARCEL JOLY, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº499, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga nº 0673344. Origem da vaga: Aposentadoria de Rosemeire Fonseca, D.O.U. de 01/11/2018.</p><p>Nº 4.688 - Nomear VINICIUS DA SILVA PAES, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº499, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais.</p><p>Nº 4.689 - Nomear LANA CAROLINA CORREA DANNA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº499, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga nº 0675119. Origem da vaga: Aposentadoria de Luana Rocha de Souza, D.O.U. de 29/06/2018.</p><p>Nº 4.690 - Nomear FABIO RIBEIRO RANGEL, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº499, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga nº 0673449. Origem da vaga: Aposentadoria de Marcos Maquigussa, D.O.U. de 05/11/2018.</p><p>Nº 4.691 - Nomear REGINALDO DE SOUZA BATISTA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº500, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga nº 0675166. Origem da vaga: Aposentadoria de Mariana de Cassia Prata da Mota Garcia, D.O.U. de 05/10/2018.</p><p>Nº 4.692 - Nomear ENRICO SALGADO LOURES, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº499, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga nº 0676179. Origem da vaga: Aposentadoria de Gilson Costa dos Santos, D.O.U. de 30/05/2018.</p><p>Nº 4.693 - Nomear LUCIANA APARECIDA MENDONÇA BARATA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº499, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga nº 0675539. Origem da vaga: Aposentadoria de Leila Freire Amorim de Matos, D.O.U. de 02/05/2018.</p><p>Nº 4.694 - Nomear LUIZ EDUARDO GRECO FAVALLE, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº499, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga nº 0673237. Origem da vaga: Aposentadoria de Elisabete Rodrigues Vieira, D.O.U. de 01/10/2018.</p><p>Nº 4.695 - Nomear ADAILTON SIMPLICIO DE CASTRO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº499, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga nº 0675881. Origem da vaga: Exoneração de Ymonik Correa Santos, D.O.U. de 03/09/2018.</p><p>Nº 4.696 - Nomear MONICA MOREIRA PINTO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº500, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga nº 0672830. Origem da vaga: Aposentadoria de Marco Aurelio Alves Martins, D.O.U. de 02/10/2018.</p><p>Nº 4.697 - Nomear ROMISSON PEREIRA DA SILVA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº499, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga nº 0867498. Origem da vaga: Exoneração de Bianca Fernandes de Oliveira, D.O.U. de 03/09/2018.</p><p class="assina">MURCHED OMAR TAHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>