<xml><article id="6924929" name="DOU_SP_03012019_4" idOficio="5122507" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/01/2019" artClass="00038:00001:00002:00008:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Legislativo/Câmara dos Deputados/Diretoria-Geral/Diretoria de Recursos Humanos/Departamento de Pessoal/Coordenação de Secretariado Parlamentar" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="2" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11363661">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>Nº 7.834 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, DANIELA SILVA NOGUEIRA, ponto n.º 243169, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) GORETE PEREIRA.</p><p>Nº 7.835 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, LUIS FERNANDO RODRIGUES, ponto n.º 243277, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MILTON MONTI.</p><p>Nº 7.836 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, LAURO TRAMONTINI, ponto n.º 243616, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP23, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CAJAR NARDES.</p><p>Nº 7.837 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, LARISSA SANT'ANNA DE ARAUJO, ponto n.º 244778, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP24, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) TEREZA CRISTINA.</p><p>Nº 7.838 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, THIAGO SOARES, ponto n.º 244825, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP05, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ZECA DIRCEU.</p><p>Nº 7.839 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, WILSON DA MOTA SILVEIRA JUNIOR, ponto n.º 245773, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FLAVIANO MELO.</p><p>Nº 7.840 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, SOLIMAR LUIZ DE LIMA, ponto n.º 246037, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP01, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JOSI NUNES.</p><p>Nº 7.841 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, ANGELA MARIA DOMINGUES DE SOUZA, ponto n.º 246180, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP10, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CHRISTIANE DE SOUZA YARED.</p><p>Nº 7.842 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, CASSIO RODRIGUES BARREIROS, ponto n.º 246181, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) EZEQUIEL TEIXEIRA.</p><p>Nº 7.843 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, LAISE GONDIM DE SOUZA BRELAZ, ponto n.º 246195, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP10, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CHRISTIANE DE SOUZA YARED.</p><p>Nº 7.844 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, MARIA ANTONIA DIOGO PERDIGAO, ponto n.º 246302, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP22, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JOSI NUNES.</p><p>Nº 7.845 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, MARIA HELENA CAMPOS ARAÚJO SANTOS, ponto n.º 246311, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP01, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JOSI NUNES.</p><p>Nº 7.846 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, LIZIA MARIA CARDOSO DE LIMA, ponto n.º 246342, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ALUISIO MENDES.</p><p>Nº 7.847 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, JOANA D'ARC BORGES NASCIMENTO, ponto n.º 246389, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JOSI NUNES.</p><p>Nº 7.848 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, EDNALDO FERREIRA CRUZ, ponto n.º 246398, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP10, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ODORICO MONTEIRO .</p><p>Nº 7.849 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, LUANA AIRES DAS CHAGAS, ponto n.º 246446, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP23, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) VICENTINHO JUNIOR.</p><p>Nº 7.850 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, MARCIO OLIVEIRA NUNES, ponto n.º 246466, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP17, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CESAR SOUZA.</p><p>Nº 7.851 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, PAULO CESAR CHAVES, ponto n.º 246512, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP07, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUIZ CARLOS RAMOS.</p><p>Nº 7.852 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, POLLYANA OLIVEIRA RAMOS, ponto n.º 246527, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) PROFESSOR VICTORIO GALLI.</p><p>Nº 7.853 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, GERCINA GOMES CABRAL, ponto n.º 247060, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP01, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JOSI NUNES.</p><p>Nº 7.854 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, MANOEL JOAQUIM VIANA, ponto n.º 247210, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP24, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JOAO MARCELO SOUZA.</p><p>Nº 7.855 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, SILVIA JEANE NASCIMENTO DE MACEDO, ponto n.º 247246, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP21, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ODORICO MONTEIRO .</p><p>Nº 7.856 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, VALDENISE BARRETO LOPES, ponto n.º 247388, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) PROFESSOR VICTORIO GALLI.</p><p>Nº 7.857 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, ALYSSON BATALHA FRANCO, ponto n.º 247487, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP21, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) REMIDIO MONAI.</p><p>Nº 7.858 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, OLIMPIO RUBAS, ponto n.º 248395, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP01, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JOSI NUNES.</p><p>Nº 7.859 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, AMANDA CHRISTINA DE SOUZA SILVA, ponto n.º 249050, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP23, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) SILVIO TORRES.</p><p>Nº 7.860 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, CAMILA SCHENCKNECHT, ponto n.º 249344, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP06, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) TEREZA CRISTINA.</p><p>Nº 7.861 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, DIEGO DONIZETE DO NASCIMENTO, ponto n.º 249450, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP06, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCIO ALVINO.</p><p>Nº 7.862 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, LEONARDO SAMPAIO OLIVEIRA, ponto n.º 249637, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP18, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) RONEY NEMER.</p><p>Nº 7.863 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, MICHELLE BONOTTO CABRAL, ponto n.º 249721, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP06, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUIZ CARLOS RAMOS.</p><p>Nº 7.864 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, ISABELA VICTÓRIA MARTINS MARIANO, ponto n.º 249896, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP05, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CARLOS HENRIQUE GAGUIM.</p><p>Nº 7.865 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, GUSTAVO DE OLIVEIRA ALVES BOCCALETTI, ponto n.º 249906, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP17, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) RICARDO IZAR JUNIOR.</p><p>Nº 7.866 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, VANIRA PRADO BRAGA DOS SANTOS, ponto n.º 250032, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP23, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JULIO DELGADO.</p><p>Nº 7.867 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 28 de dezembro de 2018, OLIMPIA APARECIDA DA SILVA PERDIGÃO, ponto n.º 250172, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ALBERTO FRAGA.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>