<xml><article id="7308118" name="Portaria - CONJUR - 29 01 2018" idOficio="5156417" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2019" artClass="00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Cidadania/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11423330">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, em conformidade com o art. 3º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, tendo em vista o que dispõe o Decreto n º 9.674, de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 138 - Designar GERALDINE LEMOS TORRES, CPF nº 000.751.005-50, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Consultor Jurídico Adjunto, código FCPE - 101.4, da Consultoria Jurídica, deste Ministério, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 139 - Designar ANDRÉ FRAGA FERREIRA, CPF nº 009.237.681-90, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assessor, código FCPE - 102.4, da Consultoria Jurídica, deste Ministério, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 140 - Designar LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALHÃES, CPF nº 793.672.081-20, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assessor, código FCPE - 102.4, da Consultoria Jurídica, deste Ministério, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 141 - Designar SIBELE REGINA LUZ GRECCO, CPF nº 705.835.280-15, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assessor, código FCPE -102.4, da Consultoria Jurídica, deste Ministério, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 142 - Designar KARINE BERBIGIER RIBAS, CPF nº 874.570.911-49, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assessor, código FCPE -102.4, da Consultoria Jurídica, deste Ministério, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 143 - Designar IVAN SANTOS NUNES, CPF nº 004.654.415-13, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assessor, código FCPE - 102.4, da Consultoria Jurídica, deste Ministério.</p><p>Nº 144 - Designar GUSTAVO NABUCO MACHADO, CPF nº 889.835.871-72, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assessor, código FCPE -102.4, da Consultoria Jurídica, deste Ministério.</p><p>Nº 145 - Nomear CRISTIANE DE CARVALHO CARDOSO, CPF nº 814.194.301-49, para exercer o Cargo em Comissão de Assistente, código DAS -102.2, da Consultoria Jurídica, deste Ministério, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 146 - Nomear LIANA ANTERO DE MELO, CPF nº 046.118.324-22, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente, código FCPE 102.2, da Consultoria Jurídica, deste Ministério.</p><p>Nº 147 - Nomear CAROLINE MARINHO BOAVENTURA SANTOS, CPF nº 005.971.435-28, para exercer o Cargo em Comissão de Assessor Técnico, código DAS 102.3, da Coordenação-Geral de Licitações, Contratos e Pessoal, da Consultoria Jurídica, deste Ministério.</p><p>Nº 148 - Designar DANIELA GUIMARÃES GOULART, CPF nº 666.414.701-72, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador-Geral, código FCPE - 101.4, da Coordenação-Geral Jurídica de Convênios e Parcerias, da Consultoria Jurídica, deste Ministério.</p><p>Nº 149 - Designar EDUARDO MAGALHÃES TEIXEIRA, CPF nº 874.345.121-72, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador-Geral, código FCPE 101.4, da Coordenação-Geral de Assuntos Culturais, da Consultoria Jurídica, deste Ministério.</p><p>Nº 150 - Nomear DANIELE JANDIROBA TELLEZ, CPF nº 898.108.131-04, para exercer o Cargo em Comissão de Assessor Técnico, código FCPE 102.3, da Coordenação-Geral de Assuntos Culturais, da Consultoria Jurídica, deste Ministério.</p><p>Nº 151 - Designar MICHELE GOEBEL PILLON, CPF nº 003.346.380-89, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador-Geral, código FCPE 101.4, da Coordenação-Geral de Assuntos Esportivos, da Consultoria Jurídica, deste Ministério.</p><p class="assina">OSMAR GASPARINI TERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>