<xml><article id="7196821" name="21.01.2019 PRES" idOficio="5145700" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/01/2019" artClass="00022:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="15" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11404320">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e de acordo com o que consta no Artigo 38 da Lei nº 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 40 - Dispensar a servidora KARLA ALVES DA SILVA, matrícula nº 1898320, CPF nº 726.592.971-34, do encargo de substituta do Chefe de Gabinete, código DAS 101.4, do Gabinete da Presidência desta Fundação.</p><p>Nº 41 - Designar a servidora HELENIR GUILHERME CARDOSO, matrícula nº 6160561, CPF nº 296.224.501-30, para exercer o encargo de substituta do Chefe de Gabinete, código DAS 101.4, do Gabinete da Presidência desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 42 - Dispensar o servidor ARTUR NOBRE MENDES, matrícula nº 0443013, CPF nº 185.752.501-91, do encargo de substituto do Coordenador de Gabinete, código DAS 101.3, da Coordenação de Gabinete do Gabinete da Presidência desta Fundação.</p><p>Nº 43 - Designar o servidor MICHAEL GUEDES DA SILVA, matrícula nº 3007823, CPF nº 056.593.254-32, para exercer o encargo de substituto do Coordenador de Gabinete, código DAS 101.3, da Coordenação de Gabinete do Gabinete da Presidência desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">FRANKLIMBERG RIBEIRO DE FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>