<xml><article id="7118477" name="DOU 16-01-19 Portarias" idOficio="5139008" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/01/2019" artClass="00016:00062:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="12" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11392393">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FARROUPILHA - RS, nomeada pela Portaria Nº 119, de 14 de janeiro 2019, publicada no Diário Oficial da União de 15 de janeiro de 2019, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 129: DESIGNAR o(a) servidor(a) DIEGO PRETTO, Matrícula no SIAPE nº 2395437, ocupante do Cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Administração, integrado, Código da Função FCC, do Instituto Federal Farroupilha - Campus Santo Ângelo.</p><p>Nº 130: DISPENSAR o(a) servidor(a) RITA FERNANDA MONTEIRO FERNANDES, Matrícula no SIAPE nº 1051033, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico da função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Gerência de Saúde, código da função FCC, do Instituto Federal Farroupilha - Campus Santo Ângelo, a contar de 02 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 132: DESIGNAR o(a) servidor(a) ZIPORA MORGANA QUINTEIRO DOS SANTOS, Matrícula no SIAPE nº 1128051, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Estética, Subsequente, código da função FCC, do Campus Santo Ângelo, do Instituto Federal Farroupilha.</p><p class="assina">RAQUEL LUNARDI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>