<xml><article id="7259931" name="44 A 917" idOficio="5150979" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="28/01/2019" artClass="00043:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="19" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11413330">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO  Nº 917, DE 16 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATO Nº 917, DE 16 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A Desembargadora Presidente do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o disposto no artigo 36, da Lei nº 8.112/1990, com a redação dada pela Lei nº 9.527/1997, e conforme o que consta do processo de Permuta PROAD nº 48434/2018, resolve:</p><p>Art. 1º Cessar os efeitos do Ato PR nº 2191, de 12 de novembro de 2014, publicado no Diário Oficial Eletrônico de 12 de novembro de 2014, referente à concessão de licença por motivo de saúde à servidora MARILIA BELLIZZI SANTOS, matrícula nº 151777, Analista Judiciário - Área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região.</p><p>Art. 2º Remover, a pedido, por permuta com o servidor Irineu Alves Pires, Analista Judiciário - Área Judiciária, a servidora MARILIA BELLIZZI SANTOS, matrícula nº 151777, Analista Judiciário - Área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região para o Egrégio Tribunal Regional do Trabalho da 1ª Região.</p><p>Art. 3º Conceder Licença Trânsito de 10 (dez) dias a servidora Marília Bellizzi Santos, matrícula nº 151777, Analista Judiciário - Área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, nos termos do art. 18, da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 4º Este Ato PR entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RILMA APARECIDA HEMETÉRIO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>