<xml><article id="6943990" name="DOU_SP_04012019_2" idOficio="5124095" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/01/2019" artClass="00042:00001:00002:00008:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Legislativo/Câmara dos Deputados/Diretoria-Geral/Diretoria de Recursos Humanos/Departamento de Pessoal/Coordenação de Secretariado Parlamentar" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="3" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11366779">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>Nº. 8072 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, HAMILTON PEREIRA DE GODOY, ponto n.º 247558, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP07, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUIZ CLAUDIO.</p><p>Nº 8.073 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, IGOR RODRIGO RODRIGUES PEIXOTO, ponto n.º 247642, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP13, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ASSIS CARVALHO.</p><p>Nº 8.074 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de janeiro de 2019, WILTON DE ARAÚJO SAMPAIO, ponto n.º 247846, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCELO ALVARO ANTONIO.</p><p>Nº 8.075 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, PATRÍCIA AZEVEDO FEITOSA, ponto n.º 247860, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP23, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ANGELIM.</p><p>Nº 8.076 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, EVANDRO LUZIA TEIXEIRA, ponto n.º 248044, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ANGELIM.</p><p>Nº 8.077 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de janeiro de 2019, MARIO GILSON DE PAIVA SOUZA, ponto n.º 248182, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP13, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ROCHA.</p><p>Nº 8.078 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de janeiro de 2019, FABIANE KAGY VALADARES, ponto n.º 248183, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP13, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ROCHA.</p><p>Nº 8.079 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, ANA PAULA LOPES LIMA, ponto n.º 248302, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CESAR MESSIAS.</p><p>Nº 8.080 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, GEORGE CLAY ALBORADO MARTINS, ponto n.º 248884, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP07, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) HISSA ABRAHAO.</p><p>Nº 8.081 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, NILSON APARECIDO MARTINS, ponto n.º 248921, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP15, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUIZ NISHIMORI.</p><p>Nº 8.082 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de janeiro de 2019, JOSÉ JÚLIO FILHO, ponto n.º 249025, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCELO ALVARO ANTONIO.</p><p>Nº 8.083 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de janeiro de 2019, ARTUR CARDOSO DE SOUZA, ponto n.º 249317, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP03, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCELO ALVARO ANTONIO.</p><p>Nº 8.084 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, THIAGO DUTRA VILELA, ponto n.º 249788, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CHICO ALENCAR.</p><p>Nº 8.085 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de janeiro de 2019, ELISANGELA GERONIMO DE PAULA SILVA, ponto n.º 249970, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP04, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCELO ALVARO ANTONIO.</p><p>Nº 8.086 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, THAÍS FERNANDA CARLOS PAVÃO, ponto n.º 250445, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP06, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) EXPEDITO NETTO.</p><p>Nº 8.087 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 31 de dezembro de 2018, FELIPE DO NASCIMENTO GONÇALVES, ponto n.º 250740, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP17, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUCIO VALE.</p><p>Nº 8.088 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de janeiro de 2019, RODRIGO BRITO DE VASCONCELLOS, ponto n.º 250866, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP12, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCELO ALVARO ANTONIO.</p><p>Nº 8.089 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 31 de dezembro de 2018, TAINA DA SILVA SANTOS, ponto n.º 251019, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP15, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUCIO VALE.</p><p>Nº 8.090 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, EDUARDO BANDEIRA DE MELO QUEIROZ, ponto n.º 251304, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP01, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JOSI NUNES.</p><p>Nº 8.091 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, EDUARDO JOSÉ BUENO, ponto n.º 252166, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP09, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) PAULO PEREIRA DA SILVA.</p><p>Nº 8.092 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, LUIZA DAYANE SILVA TORRES DOS SANTOS, ponto n.º 252212, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) PAULO PEREIRA DA SILVA.</p><p>Nº 8.093 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de janeiro de 2019, AGUINALDO MASCARENHAS DINIZ, ponto n.º 252666, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP23, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCELO ALVARO ANTONIO.</p><p>Nº 8.094 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de janeiro de 2019, GILSIANE MARIA DE ALMEIDA SOARES, ponto n.º 253281, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP12, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCELO ALVARO ANTONIO.</p><p>Nº 8.095 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 31 de dezembro de 2018, CRISTIANE SOUZA DA SILVA, ponto n.º 253285, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP24, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUCIO VALE.</p><p>Nº 8.096 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 31 de dezembro de 2018, HELENA DO SOCORRO KALIF DOS SANTOS, ponto n.º 253324, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP12, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUCIO VALE.</p><p>Nº 8.097 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 31 de dezembro de 2018, ROBERTA BATISTA FERREIRA, ponto n.º 253773, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP12, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUCIO VALE.</p><p>Nº 8.098 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, AYMAN BAYDOUN, ponto n.º 253843, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP04, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) HISSA ABRAHAO.</p><p>Nº 8.099 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de janeiro de 2019, FRANCISCA DE LIMA CHAVES, ponto n.º 253885, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP03, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ROCHA.</p><p>Nº 8.100 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, JOAO VICTOR NOLETO SOUTO MAIOR, ponto n.º 253988, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JHONATAN DE JESUS.</p><p>Nº 8.101 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 31 de dezembro de 2018, RAIMUNDO NONATO FELICIO DA SILVA, ponto n.º 254066, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP16, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUCIO VALE.</p><p>Nº 8.102 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de janeiro de 2019, CARLOS MAGNO DE MELO NOBREGA, ponto n.º 254098, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP03, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCELO ALVARO ANTONIO.</p><p>Nº 8.103 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, MADALENA DE SOUZA SILVA, ponto n.º 254259, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP16, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) HISSA ABRAHAO.</p><p>Nº 8.104 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, AMILCAR LANDIOSI JUNIOR, ponto n.º 254366, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CAPITAO AUGUSTO.</p><p>Nº 8.105 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 31 de dezembro de 2018, ITONIR APARECIDO TAVARES, ponto n.º 254408, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP13, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUCIO VALE.</p><p>Nº 8.106 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de janeiro de 2019, SYLMARA CÁSSIA FERREIRA, ponto n.º 254921, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP24, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCELO ALVARO ANTONIO.</p><p>Nº 8.107 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, LUISA PARREIRA PARRIÃO BITAR MENEZES, ponto n.º 254932, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP06, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CARLOS HENRIQUE GAGUIM.</p><p>Nº 8.108 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, RAYANE ASSIS RAMOS, ponto n.º 254953, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP05, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) AFONSO FLORENCE.</p><p>Nº 8.109 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, DIMAS PEREIRA DOS SANTOS, ponto n.º 254967, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP17, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCELO ARO.</p><p>Nº 8.110 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de janeiro de 2019, MARIA ELISSANDRA DE SOUZA MARÇAL, ponto n.º 255000, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP21, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ROCHA.</p><p>Nº 8.111 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de janeiro de 2019, LILIANE RIBEIRO PANTOJA DA SILVA, ponto n.º 255009, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ROCHA.</p><p>Nº 8.112 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de janeiro de 2019, LUCILHA DE ALMEIDA, ponto n.º 255112, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP12, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) TEREZA CRISTINA.</p><p>Nº 8.113 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de janeiro de 2019, JOSE HENRIQUE MOREIRA DOS SANTOS, ponto n.º 255113, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP11, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) TEREZA CRISTINA.</p><p>Nº 8.114 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 31 de dezembro de 2018, GIZELE ANGELO DE SOUZA, ponto n.º 255182, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP06, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUCIO VALE.</p><p>Nº 8.115 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, SEBASTIANA DE SOUZA ANDRADE, ponto n.º 255188, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP11, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) HISSA ABRAHAO.</p><p>Nº 8.116 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, TAINARA PEREIRA FERREIRA, ponto n.º 255586, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) DANRLEI DE DEUS HINTERHOLZ.</p><p>Nº 8.117 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, CARLA LAIANE DE ALMEIDA BARROS, ponto n.º 255627, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP09, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) EDIO LOPES.</p><p>Nº 8.118 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de janeiro de 2019, MICHELLE PAIM SILVA, ponto n.º 255837, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP11, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCELO ALVARO ANTONIO.</p><p>Nº 8.119 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, ANA CATIA BECKER ANTOGNETTI, ponto n.º 255988, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CAPITAO AUGUSTO.</p><p>Nº 8.120 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, ANILDO JOSÉ PETRY, ponto n.º 256011, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP09, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) DANRLEI DE DEUS HINTERHOLZ.</p><p>Nº 8.121 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, NÁDIA ANNY PASQUALOTTO VIOLA, ponto n.º 256121, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUIZ CLAUDIO.</p><p>Nº 8.122 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 31 de dezembro de 2018, RAIMUNDO CARLOS MESQUITA DE JESUS, ponto n.º 256789, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP12, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUCIO VALE.</p><p>Nº 8.123 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, DÊNER GOMES DA SILVA, ponto n.º 256973, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) PAULO PEREIRA DA SILVA.</p><p>Nº 8.124 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, LORRANNA RUST RAPOSO, ponto n.º 257160, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP11, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) HISSA ABRAHAO.</p><p>Nº 8.125 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 31 de dezembro de 2018, ANTONIO MESSIAS BORGES BATISTA, ponto n.º 257210, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP11, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUCIO VALE.</p><p>Nº 8.126 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de janeiro de 2019, HAISSANDER SOUZA DE PAULA, ponto n.º 257252, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCELO ALVARO ANTONIO.</p><p>Nº 8.127 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, LUIZ HENRIQUE BRITO COELHO, ponto n.º 257353, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP06, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCELO ARO.</p><p>Nº 8.128 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, ELÂNDIA GOMES ARAÚJO, ponto n.º 257453, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP05, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) EDIO LOPES.</p><p>Nº 8.129 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de janeiro de 2019, IVANILDES DA CONSOLAÇÃO PERPÉTUO, ponto n.º 257458, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP03, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCELO ALVARO ANTONIO.</p><p>Nº 8.130 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 02 de janeiro de 2019, RAIMUNDO ALVES CAMELO, ponto n.º 257484, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP11, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) NILSON PINTO.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>