<xml><article id="7169210" name="321,336" idOficio="5143215" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/01/2019" artClass="00016:00122:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="14" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11399536">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs 18 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs 18 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 321 - Designar o servidor OSIAS DO CARMO CRUZ, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função de Diretor Financeiro, FG-05, do Campus Universitário do Tocantins-Cametá, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, ficando, em consequência, dispensado da função de Secretário Executivo, FG-5, daquele Campus.</p><p>Nº 336 - Designar o servidor LEONILDO NAZARENO DO AMARAL GUEDES, matrícula SIAPE-2567478, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior do quadro de pessoal desta Universidade para exercer por 2 (dois) anos o mandato correspondente à Função Gratificada de DIRETOR DA FACULDADE DE EDUCAÇÃO E CIÊNCIAS HUMANAS, Código FCC - nível único do CAMPUS UNIVERSITÁRIO DO MARAJÓ - BREVES, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, ficando dispensado dessa Função o Professor do Magistério Superior NATAMIAS LOPES DE LIMA.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>