<xml><article id="7207218" name="PORTARIA GPR 105" idOficio="5146677" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/01/2019" artClass="00043:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11405623">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 105, DE 21 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 105, DE 21 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal, tendo em vista o disposto no PA SEI 0008697/2018, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar ELIZANGELA CALDAS BARROCA ROQUE, matrícula n. 309686, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-05 da Coordenadoria Psicossocial Judiciária-COORPSI.</p><p>Art. 2º Dispensar LETICIA GARCIA FLORES DE FRANÇA, matrícula n. 312739, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Psicologia, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-03 da Coordenadoria Psicossocial Judiciária-COORPSI.</p><p>Art. 3º Dispensar OLÍVIA PRADO BASSO SILVÉRIO, matrícula n. 317055, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-04 de Supervisor do Núcleo de Atividades Administrativas-NUAD.</p><p>Art. 4º Dispensar JOSEANE MATTOS ESCOBAR, matrícula n. 316759, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-01 do Núcleo de Atividades Administrativas-NUAD.</p><p>Art. 5º Dispensar LUCIANA DE PAULA GONCALVES BARBOSA, matrícula n. 312651, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Psicologia, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-04 de Supervisor do Núcleo de Assessoramento às Varas Cíveis e de Família-NERAF.</p><p>Art. 6º Dispensar THIAGO BOMFIM LIMA, matrícula n. 319411, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Psicologia, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-01 do Núcleo de Assessoramento às Varas Cíveis e de Família-NERAF.</p><p>Art. 7º Dispensar REBECCA RIBEIRO MUCCI, matrícula n. 312513, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Psicologia, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-03 de Encarregado do Posto Integrado NERAF Brasília-PAF01.</p><p>Art. 8º Dispensar DANIEL SILVA BARCELLOS, matrícula n. 318418, Analista Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-03 de Encarregado do Posto Integrado NERAF Riacho Fundo-PAF02.</p><p>Art. 9º Dispensar ANA PAULA DE AQUINO, matrícula n. 312512, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Psicologia, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-04 de Supervisor do Núcleo de Perícias Psiquiátricas-NERPEJ.</p><p>Art. 10. Dispensar CARLA FARIA MACHADO, matrícula n. 310931, Analista Judiciário, Área Judiciária, Especialidade Oficial de Justiça Avaliador Federal, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-01 do Núcleo de Perícias Psiquiátricas-NERPEJ.</p><p>Art. 11. Dispensar RAQUEL GUIMARAES SILVA, matrícula n. 315418, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Serviço Social, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-04 de Supervisor do Núcleo de Assessoramento sobre Violência Contra Crianças e Adolescentes-NERCRIA.</p><p>Art. 12. Dispensar POLYANA MARRA SOARES, matrícula n. 319228, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Psicologia, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-01 do Núcleo de Assessoramento sobre Violência Contra Crianças e Adolescentes-NERCRIA.</p><p>Art. 13. Dispensar DENISE SIQUEIRA CHAVES, matrícula n. 312301, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Serviço Social, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-04 de Supervisor do Núcleo de Assessoramento sobre Violência Doméstica e Familiar Contra a Mulher-NERAV.</p><p>Art. 14. Dispensar LIANNE CARVALHO DE OLIVEIRA, matrícula n. 312503, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Serviço Social, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-03 de Encarregado do Posto Integrado NERAV Núcleo Bandeirante-PAV05.</p><p>Art. 15. Dispensar CAMILA DELGADO BUENO, matrícula n. 318527, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Psicologia, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-03 de Encarregado do Posto Integrado NERAV São Sebastião-PAV07.</p><p>Art. 16. Dispensar UYHARA SILVA RAMOS BARREIRA GOMES, matrícula n. 319161, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-03 de Encarregado do Posto Integrado NERAV Santa Maria-PAV08.</p><p>Art. 17. Dispensar PATRICIA SOARES BRANDAO, matrícula n. 316312, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Serviço Social, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-04 de Supervisor do Núcleo de Assessoramento a Magistrados sobre Usuários de Drogas-NERUQ.</p><p>Art. 18. Dispensar DEBORA VALLE CAVALCANTE, matrícula n. 315426, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Serviço Social, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-01 do Núcleo de Assessoramento a Magistrados sobre Usuários de Drogas-NERUQ.</p><p>Art. 19. Designar LETICIA GARCIA FLORES DE FRANÇA, matrícula n. 312739, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Psicologia, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-04 da Coordenadoria Psicossocial Judiciária-COORPSI.</p><p>Art. 20. Designar NAYANA MARTINS AMORIM BUTA, matrícula n. 315180, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Psicologia, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-03 da Coordenadoria Psicossocial Judiciária-COORPSI.</p><p>Art. 21. Designar UYHARA SILVA RAMOS BARREIRA GOMES, matrícula n. 319161, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-01 da Coordenadoria Psicossocial Judiciária-COORPSI.</p><p>Art. 22. Designar DANIEL SILVA BARCELLOS, matrícula n. 318418, Analista Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-01 da Coordenadoria Psicossocial Judiciária-COORPSI.</p><p>Art. 23. Designar OLÍVIA PRADO BASSO SILVÉRIO, matrícula n. 317055, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-03 de Encarregado do Posto de Atividades Administrativas-PAAD.</p><p>Art. 24. Designar JOSEANE MATTOS ESCOBAR, matrícula n. 316759, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-01 do Posto de Atividades Administrativas-PAAD.</p><p>Art. 25. Designar LUCIANA DE PAULA GONCALVES BARBOSA, matrícula n. 312651, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Psicologia, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05 de Supervisor do Núcleo de Assessoramento às Varas Cíveis e de Família-NERAF.</p><p>Art. 26. Designar REBECCA RIBEIRO MUCCI, matrícula n. 312513, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Psicologia, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-03 do Núcleo de Assessoramento às Varas Cíveis e de Família-NERAF.</p><p>Art. 27. Designar ANA PAULA DE AQUINO, matrícula n. 312512, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Psicologia, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05 de Supervisor do Núcleo de Perícias Psiquiátricas e Psicossociais-NERPEJ.</p><p>Art. 28. Designar CARLA FARIA MACHADO, matrícula n. 310931, Analista Judiciário, Área Judiciária, Especialidade Oficial de Justiça Avaliador Federal, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-03 do Núcleo de Perícias Psiquiátricas e Psicossociais-NERPEJ.</p><p>Art. 29. Designar RAQUEL GUIMARAES SILVA, matrícula n. 315418, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Serviço Social, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05 de Supervisor do Núcleo de Assessoramento sobre Violência contra Crianças e Adolescentes-NERCRIA.</p><p>Art. 30. Designar CRISTINA XAVIER, matrícula n. 317818, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Psicologia, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-03 do Núcleo de Assessoramento sobre Violência contra Crianças e Adolescentes-NERCRIA.</p><p>Art. 31. Designar POLYANA MARRA SOARES, matrícula n. 319228, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Psicologia, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-03 de Encarregado do Posto de Depoimento Especial-PDESP.</p><p>Art. 32. Designar DENISE SIQUEIRA CHAVES, matrícula n. 312301, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Serviço Social, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05 de Supervisor do Núcleo de Assessoramento sobre Violência Doméstica e Familiar contra a Mulher-NERAV.</p><p>Art. 33. Designar LIANNE CARVALHO DE OLIVEIRA, matrícula n. 312503, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Serviço Social, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-03 do Núcleo de Assessoramento sobre Violência Doméstica e Familiar contra a Mulher-NERAV.</p><p>Art. 34. Designar PATRICIA SOARES BRANDAO, matrícula n. 316312, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Serviço Social, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05 de Supervisor do Núcleo de Assessoramento sobre Usuários de Drogas-NERUD.</p><p>Art. 35. Designar DEBORA VALLE CAVALCANTE, matrícula n. 315426, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Serviço Social, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-03 do Núcleo de Assessoramento sobre Usuários de Drogas-NERUD.</p><p>Art. 36. Esta Portaria entra em vigor da data de sua publicação.</p><p class="assina">Desembargador ROMÃO C. OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>