<xml><article id="6940491" name="2019-01-03 - Portaria 001-002 RE" idOficio="5124307" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/01/2019" artClass="00016:00025:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do ABC/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="3" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11367147">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO ABC (UFABC), nomeado por Decreto da Presidência da República de 25 de maio de 2018, publicado no Diário Oficial da União (DOU), seção 2, página 1, de 28 de maio de 2018, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 1 - Art. 1º Autorizar o afastamento da servidora REGINA MARIA SILVA DE OLIVEIRA MOTA, Tecnóloga - Área: Logística Pública, SIAPE 1763989, para prestar Colaboração Técnica junto ao Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de São Paulo (IFSP), nos termos do Art. 26-A da Lei 11.091/2005 e do Processo nº 23439.000944/2018-70, pelo período de 24 (vinte e quatro) meses, contados da publicação desta portaria.</p><p>Art. 2º Cumpre ao IFSP comunicar mensalmente a frequência da servidora a esta Universidade.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 2 - Art. 1º Autorizar o afastamento do servidor IVANILTON MORAIS MOTA, Tecnólogo - Área: Logística Pública, SIAPE 1553566, para prestar Colaboração Técnica junto ao Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de São Paulo (IFSP), nos termos do Art. 26-A da Lei 11.091/2005 e do Processo nº 23439.000947/2018-11, pelo período de 24 (vinte e quatro) meses, contados da publicação desta portaria.</p><p>Art. 2º Cumpre ao IFSP comunicar mensalmente a frequência do servidor a esta Universidade.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Dácio Roberto Matheus</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>