<xml><article id="6925031" name="FNDE2_PORTARIA Nº 2, DE 02 DE JA" idOficio="5122704" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/01/2019" artClass="00011:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="2" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11364359">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2, DE  2 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2, DE 2 DE JANEIRO DE 2019</p><p></p><p>O PRESIDENTE DO FUNDO NACIONAL DE DESENVOLVIMENTO DA EDUCAÇÃO, SUBSTITUTO, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 15, do anexo I do Decreto n. 9.007, de 20 de março de 2017, e,</p><p>CONSIDERANDO o disposto no artigo 6º do Decreto n. 5.151, de 22 de julho de 2004, quanto à necessidade de designar o Diretor Nacional de Projeto de cooperação técnica internacional;</p><p>CONSIDERANDO o disposto na Portaria Conjunta MEC/FNDE n. 001, de 11 de março de 2015, a qual transferiu a gestão e execução do Projeto de Cooperação Técnica Internacional - BRA 14/004, firmado entre a Organização dos Estados Ibero-Americanos para a Educação, a Ciência e a Cultura - OEI e o Ministério da Educação - MEC, para o FNDE;</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo n. 23000.012465/2014-12, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear a Senhora Mayra Sousa Silva Santos, Assessora de Gestão Estratégica e Governança do FNDE, como Diretora Nacional do Projeto de Cooperação Técnica Internacional - OEI BRA 14/004, e a ele delegar competência para ordenar despesas e operar recursos destinados ao referido Projeto.</p><p>Art. 2º Delegar competência ao Senhor André Luis de Jesus Fernandes, Assessor Técnico de Gestão Estratégica e Governança do FNDE, FCPE 102.3, para, nos afastamentos ou impedimentos legais da Senhora Mayra Sousa Silva Santos, Assessora de Gestão Estratégica e Governança do FNDE, ordenar despesas e operar os recursos destinados ao Projeto de Cooperação Técnica Internacional - OEI BRA 14/004.</p><p>Art. 3º A Ordenação de despesas de que trata os artigos 1º e 2º desta Portaria abrange a concessão de suprimentos de fundos de diárias e passagens, dentro ou fora do território nacional, nos termos da legislação vigente, relativa a viagens destinadas à consecução dos fins do referido Projeto, ao pagamento de despesas necessárias a sua execução, bem como a contratação e rescisão de consultores nas modalidades do tipo "produto".</p><p>Art. 4º Nomear o senhor André Luis de Jesus Fernandes, como Coordenador Executivo do Projeto de Cooperação Técnica Internacional - OEI BRA 14/004.</p><p>Art. 5º Revoga-se a Portaria n. 44, de 27 de janeiro de 2017 e a Portaria n. 757 de 24 de dezembro de 2018 do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação, convalidando todos os atos praticados até a presente data.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO FERNANDO LOT</p><p class="cargo">Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>