<xml><article id="6925490" name="AFASTAMENTOS DO PAÍS EM 02.01.20" idOficio="5122979" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="03/01/2019" artClass="00011:00024:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="2" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11364728">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 2 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 2 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegado pelo art. 1º da Portaria/MEC n. 404/2009, publicada no DOU de 07/05/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza o(s) afastamento(s) a seguir:</p><p>ALICE MELO RIBEIRO, Professor do Magistério Superior, no período de 26/01/2019 a 30/01/2019 (incluindo trânsito), para realizar reunião de trabalho em parceria internacional Erasmus+ CBHE Grant Holders meeting, em Bruxelas/Bélgica, com ônus limitado, processo nº 23106.147770/2018-70.</p><p>MARCILIO SERGIO SOARES DA CUNHA FILHO, Professor do Magistério Superior, no período de 21/01/2019 a 27/01/2019 (incluindo trânsito), para participar do XIV Congreso de la Sociedad Española de Farmacia Industrial y Galénica, Santiago de Compostela/ Universidade De Santiago de Compostela, em Santiago de Compostela,Galicia/ Espanha, com ônus limitado, processo nº 23106.145267/2018-80.</p><p>PEDRO HENRIQUE MELO ALBUQUERQUE, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior na Fundação Universidade de Brasília, no período de 01/04/2019 a 30/06/2019 (incluindo trânsito), para aprendizagem em serviço na Element AI, correspondente a Licença Capacitação com afastamento do país com ônus limitado, conforme Processo n° 23106.140997/2018-94.</p><p>PATRICIA GUARNIERI DOS SANTOS, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior na Fundação Universidade de Brasília, no período de 20/11/2019 a 20/11/2020 (incluindo trânsito), para realizar Pós-Doutorado na Universidade de Bolonha, Bolonha/Itália, correspondente a afastamento do país com ônus limitado, conforme Processo n° 23106.136527/2018-26.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>