<xml><article id="7081330" name="erene 2019" idOficio="5135970" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/01/2019" artClass="00023:00231:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Escritório de Representação na Região Nordeste" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="10" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11387095">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 14 DE DEZEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 14 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>A CHEFE DO ESCRITÓRIO DE REPRESENTAÇÃO DO MINISTÉRIO DAS RELAÇÕES EXTERIORES NA REGIÃO NORDESTE (ERENE), no uso de suas atribuições e de acordo com o disposto nos Artigos 10 e 11 da Instrução Normativa nº 63, de 1º de setembro de 2010, do Tribunal de Contas da União, no que se refere à composição do Rol de Responsáveis da Unidade Gestora 240027 no Sistema Integrado de Administração Financeira do Governo Federal, resolve:</p><p>Dispensar CARLA ROSANE ZÓRIO CHELOTTI, primeira-secretária da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, CPF nº 381.134.301-72, da função de Ordenadora de Despesas, substituta.</p><p>Designar CARLOS ALBERTO LOPES ASFORA, ministro de segunda classe da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, CPF 062.645.814-53, para a função de Ordenador de Despesas, substituto.</p><p>Dispensar GEORGE FERREIRA DE ALMEIDA, analista de planejamento e orçamento, CPF nº 620.045.224-53, da função de Responsável, titular, pelos Atos de Gestão Orçamentária e Financeira.</p><p>Designar FERNANDA MOREIRA DE ACIOLI CONRADO, oficial de chancelaria do Quadro Permanente do Ministério das Relações Exteriores, CPF nº 266.129.348-59, como Responsável, titular, pelos Atos de Gestão Orçamentária e Financeira.</p><p>Designar GEORGE FERREIRA DE ALMEIDA, analista de planejamento e orçamento, CPF nº 620.045.224-53, como Responsável, substituto, pelos Atos de Gestão Orçamentária e Financeira.</p><p class="assina">KATIA GODINHO GILABERTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>