<xml><article id="7177418" name="18.1.2019 Afast. ANA MARIA LIMA " idOficio="5143895" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="21/01/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="14" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11401056">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO  de 11 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 11 de janeiro de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, SUBSTITUTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 717, de 16 de agosto de 2013, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995, considerando a portaria de autorização de afastamento do país da Bióloga, Professora Titular da Universidade Estadual de Campinas ANA MARIA LIMA DE AZEREDO ESPIN, publicado no Diário Oficial do Estado/SP, Seção II, Pagina 51, de 20.12.2018. Autorizo as despesas do referido afastamento, com ônus para o PI:SUASASDA/MAPA. (Processo nº 21000.047058/2018-24).</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p><p class="identifica">DESPACHOs de 17 de janeiro de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, SUBSTITUTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 717, de 16 de agosto de 2013, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995, autoriza o(a) Auditor Fiscal Federal Agropecuário EDUARDO HENRIQUE PORTO MAGALHÃES, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado no(a) Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da Reunião de Vegetais e Flores da American Seed Trade Association (ASTA), abordando questões importantes para o comércio internacional de sementes. E da Reunião Bilateral com as autoridades fitossanitárias dos EUA fazendo abordagem sobre sistemas de maçã nos EUA; expansão do acesso portuário para frutas dos EUA; sementes de cevada dos EUA; batata-das-sementes dos EUA, em Orlando, Flórida, Estados Unidos da América, no período de 30.1 a 7.2.2019, com ônus para o(a) PI - VEGETAIS. (Processo n° 21000.000255/2019-61).</p><p>Tornar sem efeito a autorização que trata do afastamento do país do Auditor Fiscal Federal Agropecuário JORGE CAETANO JUNIOR, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado no(a) SDA, de 14 a 16.1.2019, publicado no D.O.U. de 14.1.2019. (Processo nº 21000.056270/2019-76).</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>