<xml><article id="7118984" name="52.ANDREA REGINA -RICARDO-MARCIO" idOficio="5139118" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/01/2019" artClass="00039:00008:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria-Geral/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="12" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11392596">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 52, DE 15 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 52, DE 15 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A DIRETORA-GERAL ADJUNTA DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO TRABALHO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria DG-MPT nº 86, de 30 de março de 2016, e o que consta no PGEA/MPT nº 000318.2019.00.900-0, resolve:</p><p>Art.1º Dispensar, a contar de 14.1.2019, a servidora ANDREA REGINA DA SILVA DIANA, matrícula 6002122, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, do encargo de substituto eventual do Chefe da Seção de Patrimônio, código CC-1, da Diretoria de Administração da Procuradoria Geral do Trabalho.</p><p>Art. 2º Designar o servidor RICARDO VAZ GOMES BASTOS, matrícula 6007773, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para o encargo de substituto eventual do Chefe da Seção de Patrimônio, código CC-1, da Diretoria de Administração da Procuradoria Geral do Trabalho, dispensando-o do encargo de substituto eventual do Chefe da Seção de Patrimônio, código CC-1, da Diretoria de Administração da Procuradoria Geral do Trabalho, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do Titular e do Substituto.</p><p>Art. 3º Designar o servidor MARCIO GUILLARDI DA SILVA, matrícula 6002249, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Apoio Técnico Administrativo/Tecnologia da Informação e Comunicação, para o encargo de substituto eventual do Chefe da Seção de Patrimônio, código CC-1, da Diretoria de Administração da Procuradoria Geral do Trabalho, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do Titular e do Substituto.</p><p class="assina">SANDRA CRISTINA DE ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>