<xml><article id="7293003" name="ATOS DA REITORIA N. 90 A 116 DE " idOficio="5154795" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="29/01/2019" artClass="00016:00024:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="20" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11420845">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS de 28 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATOS de 28 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.151423/2018-41, resolve:</p><p>Nº 90 - Dispensar a servidora Neuma Brilhante Rodrigues da função de Chefe do Departamento de História (FG-01).</p><p>Nº 91 - Designar a servidora Eloisa Pereira Barroso para exercer a função de Chefe do Departamento de História (FG-01).</p><p>Nº 92 - Dispensar a servidora Eloísa Pereira Barroso da função de Vice-Chefe do Departamento de História (FG-02).</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.134925/2018-16, resolve:</p><p>Nº 93 - Designar a servidora Mariza Eliane Ponssiano dos Santos para exercer a função de Secretária da Faculdade de Educação (FG-05).</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.152667/2018-41, resolve:</p><p>Nº 94 - Dispensar a servidora Alice Piauilino Cidade da Silva da função de Assistente da Diretoria de Pesquisa do DPI (FG-02).</p><p>Nº 95 - Designar a servidora Alice Piauilino Cidade da Silva para exercer a função de Assistente da Diretoria de Pesquisa do DPI (FG-01).</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.001170/2019-47, resolve:</p><p>Nº 96 - Dispensar, a partir de 31/1/2019, a servidora Nathaly Rodrigues da Costa da função de Coordenadora de Gestão de Documentos do Arquivo Central (FG-02).</p><p>Nº 97 - Designar, a partir de 1/2/2019, o servidor Pedro dos Santos Borges para exercer a função de Coordenador de Gestão de Documentos do Arquivo Central (FG-02).</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.004431/2019-81, resolve:</p><p>Nº 98 - Dispensar a servidora Raquel Lidia Matos de Sousa da função de Secretária de Pós-Graduação do IL (FG-03).</p><p>Nº 99 - Designar servidora Claudine Ilana Atucha de Andrade Araújo e Silva para exercer a função de Secretária de Pós-Graduação do IL (FG-03).</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.002666/2019-38, resolve:</p><p>Nº 100 - Dispensar servidora Larissa Amorim Catunda Sampaio da função de Chefe de Divisão da Biblioteca Central (FG-3).</p><p>Nº 101 - Designar servidora Luciana Setubal Marques da Silva para exercer a função de Chefe de Divisão da Biblioteca Central (FG-03).</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.003398/2019-71, resolve:</p><p>Nº 102 - Dispensar o servidor Luiz Carlos Barbosa Martins da função de Chefe de Serviço do CPD (FG-01).</p><p>Nº 103 - Designar o servidor Carlos Vinicius Braga dos Santos para exercer a função de Chefe de Serviço do CPD (FG-01).</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.003396/2019-82, resolve:</p><p>Nº 104 - Dispensar o servidor Everton de Vargas Agilar da função de Gerente de Sistemas de Informação Administrativa do CPD (FG-01).</p><p>Nº 105 - Designar o servidor Luiz Carlos Barbosa Martins para exercer a função de Gerente de Sistemas de Informação Administrativa do CPD (FG-01).</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo Eletrônico n. 23106.142607/2018-11, resolve:</p><p>Nº 106 - Dispensar a servidora Christiane Girard Ferreira Nunes​ da função de Vice-Diretora do Instituto de Ciências Sociais (FG-01).</p><p>Nº 107 - Designar o servidor Arthur Trindade Maranhão Costa para exercer a função de Vice-Diretor do Instituto de Ciências Sociais (FG-01).</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo n. 23106.142586/2018-33, resolve:</p><p>Nº 108 - Aposentar Neide Aparecida Gomes, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, matrícula SIAPE nº 418852, no cargo de Bibliotecário/Documentalista, nível de classificação E, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, regime de trabalho de 40 horas semanais, lotada na Biblioteca Central, com fundamento no art. 3º da E. C. nº 47/2005.</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições e considerando o constante nos autos do processo nº 23106.146666/2018-68; resolve:</p><p>Nº 116 - Alterar o regime de trabalho da servidora Rebeca Alves de Almeida, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, com lotação na Vice-Reitoria, de 40 horas semanais para 30 horas semanais, a partir do primeiro dia do mês seguinte ao mês da assinatura do Ato.</p><p class="assina">ENRIQUE HUELVA UNTERNBÄUMEN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>