<xml><article id="6900450" name="31.12.2018 PRES 3" idOficio="5121277" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/01/2019" artClass="00015:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Justiça/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="1-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11361366">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE DEZEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e de acordo com o que consta no Artigo 38 da Lei nº 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 1.647 - Dispensar, a pedido, o servidor FRANCIMAR DA SILVA ALBUQUERQUE, matrícula nº 1950193, CPF nº 034.129.824-74, do encargo de substituto do Chefe do Serviço de Gestão Ambiental e Territorial, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Baixo São Francisco-BA.</p><p>Nº 1.648 - Designar o servidor FRANCIMAR DA SILVA ALBUQUERQUE, matrícula nº 1950193, CPF nº 034.129.824-74, para exercer o encargo de substituto do Chefe do Serviço de Apoio Administrativo, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Baixo São Francisco-BA, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.649 - Designar o servidor MARCONDES SÓCRATES DE ARAÚJO TAVARES, matrícula nº 3076239, CPF nº 005.236.375-94, para exercer o encargo de substituto do Coordenador Regional, código DAS 101.3, da Coordenação Regional Baixo São Francisco-BA, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.650 - Designar a servidora JUSCILETH DA COSTA FREITAS PESSOA, matrícula nº 0445799, CPF nº 079.019.092-34, para exercer o encargo de substituta do Coordenador Regional, código DAS 101.3, da Coordenação Regional de Guajará Mirim-RO, no período de 02 a 31 de janeiro de 2019, por motivo de vacância do cargo e férias do substituto eventual.</p><p class="assina">WALLACE MOREIRA BASTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>