<xml><article id="7124267" name="DIPAP" idOficio="5139435" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/01/2019" artClass="00016:00109:00001:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="12" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11393017">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A Pró-Reitora Adjunta de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas por meio da Portaria nº. 1831, de 12 de maio de 2017, do Magnífico Reitor, resolve:</p><p>Nº 344 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de serviço, com paridade, nos termos do art. 40, da Constituição Federal de 1988, combinado com o art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005, publicada no DOU de 06.07.2005, a MARIA VILANI MANO E SILVA, matrícula SIAPE - 0289882, SIAPECAD - 372912, CPF - 221.936.003-25, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar em Administração, Nível de Classificação "C", Classe de Capacitação 2, Padrão de Vencimento 14, em regime de 40 horas semanais, com proventos integrais, assegurando o percentual de 7% (sete por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço; a vantagem decorrente do art. 62-A, da Lei nº 8.112/90, correspondente a 2/10 (dois décimos) da função de Secretário, código FG-7; e o Incentivo à Qualificação, amparado pela Lei N° 12.772/2012, de 28.12.2012, no percentual de 30% (trinta por cento). (Processo nº. 23067.053170/2018-55).</p><p>Nº 345 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de serviço, com paridade, nos termos do art. 40, da Constituição Federal de 1988, combinado com o art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005, publicada no DOU de 06.07.2005, a VALDA RODRIGUES MALVEIRA, matrícula SIAPE - 0292952, SIAPECAD - 375680, CPF - 313.568.933-68, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar de Enfermagem, Nível de Classificação "C", Classe de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, em regime de 40 horas semanais, com proventos integrais, assegurando o percentual de 11% (onze por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço e o Incentivo à Qualificação, amparado pela Lei N° 12.772/2012, de 28.12.2012, no percentual de 25% (vinte e cinco por cento). (Processo nº. 23067.000389/2019-32).</p><p>Nº 346 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de serviço, com paridade, nos termos do art. 40, da Constituição Federal de 1988, combinado com o art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005, publicada no DOU de 06.07.2005, a MONICA MARIA LEITE FIRMINO, matrícula SIAPE - 0292907, SIAPECAD - 375639, CPF - 220.059.513-15, ocupante do cargo efetivo de Recepcionista, Nível de Classificação "C", Classe de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, em regime de 40 horas semanais, com proventos integrais, assegurando o percentual de 11% (onze por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço; a vantagem decorrente do Mandado de Segurança - 96.2706-4 da 1ª Vara Federal do Poder Judiciário no Estado do Ceará, relativa a 28,86% (vinte e oito vírgula oitenta e seis por cento); e o Incentivo à Qualificação, amparado pela Lei N° 12.772/2012, de 28.12.2012, no percentual de 30% (trinta por cento). (Processo nº. 23067.077679/2018-93).</p><p>Nº 347 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de serviço, com paridade, nos termos do art. 40, da Constituição Federal de 1988, combinado com o art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005, publicada no DOU de 06.07.2005, a LUIS PARENTE MAIA, doutor, matrícula SIAPE - 7294116, SIAPECAD - 379040, CPF - 155.448.933-49, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, Classe 8, Nível 801, em regime de dedicação exclusiva, com proventos integrais, assegurando o percentual de 14% (catorze por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço. (Processo nº. 23067.078087/2018-99).</p><p class="assina">Editinete André da Rocha Garcia</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>