<xml><article id="7305918" name="PORT 84 E 85 SENASP NULOM SEÇÃO " idOficio="5156085" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2019" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="91" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=91" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11422902">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 84, DE 29 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 84, DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 87, parágrafo único, incisos I e II, da Constituição, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 7.950, de 12 de março de 2013, que instituiu o Banco Nacional de Perfis Genéticos e a Rede Integrada de Bancos de Perfis Genéticos - RIBPG, resolve</p><p>Art. 1º A Portaria nº 110, de 17 de julho de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 20 de junho de 2018, alterada pela Portaria nº 132, de 4 de setembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 10 de setembro de 2018, passa a vigorar com as seguintes alterações:</p><p>"Art.1º...................................................................................................................</p><p>III - SANDRO ABEL SOUSA BARRADAS, suplente, em substituição a JULIO CESAR BARRETO, na qualidade de representante do Departamento Penitenciário Nacional;</p><p>IV - GUILHERME SILVEIRA JACQUES, titular, em substituição a ALEXANDRE ARAÚJO MOTA e CLÊNIO GUIMARÃES BELLUCO, suplente, em substituição a SAMUEL TEIXEIRA GOMES FERREIRA, na qualidade de representantes da Secretaria Nacional de Segurança Pública; e</p><p>V - MARCELO APARECIDO MORENO, titular, em substituição a EDUARDO AGGIO DE SÁ e JOÃO CARLOS LABOISSIÈRE AMBRÓSIO, suplente, em substituição a RAFAEL FRIEDRICH DAVET, na qualidade de representantes da Secretaria Nacional de Segurança Pública.</p><p>......................................................................................................................"(NR).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 85, DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 17 do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017; e considerando o disposto no inciso II do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; da Lei nº 9.007, de 17 de março de 1995; e da Orientação Normativa SEGEP/MPOG nº 4, de 12 de junho de 2015, republicada no Diário Oficial da União, de 13 de agosto de 2015, Seção 1, pág. 75, e as informações que constam do Processo nº 08000.001651/2019-47, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar, por prazo indeterminado, a requisição de LUCIANO ANGELO SEFFRIN BRAGAGNOLO, matrícula SIAPE nº 2094498, Analista Técnico-Administrativo do Quadro de Pessoal desta Pasta, na forma indicada:</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>Para:</p></td><td><p>Secretaria de Governo da Presidência da República</p></td></tr><tr><td><p>Cargo/Função</p></td><td><p>Chefe de Gabinete, código DAS-101.4</p></td></tr></table><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão de origem ao término da requisição.</p><p>Art. 4º Cumpre ao cessionário comunicar mensalmente a frequência ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>