<xml><article id="7309448" name="PORT GAD TORNAR SEM EFEITO 29.01" idOficio="5156518" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2019" artClass="00016:00106:00001:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Bahia/Reitoria/Pró-Reitoria de Desenvolvimento de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="82" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=82" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11424103">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 29 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A Pró-Reitora de Desenvolvimento de Pessoas, no uso das atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência n° 448, de 17/05/2011, resolve:</p><p>Nº 104 - Tornar sem efeito a Portaria nº 2049/2018, publicada no Diário Oficial da União de 26/12/2018, que nomeou VIVIANE TEIXEIRA DE CASTRO NEVES, no cargo de Assistente em Administração, Nível Médio, Classificação D, Capacitação 1, Padrão 01, em regime de 40 horas semanais, para o(a) Superintendência de Administração Acadêmica, em vaga nº 0217914, em virtude da posse não ter ocorrido no prazo previsto no § 1º do art. 13 da Lei nº 8.112/90.</p><p>A Pró-Reitora de Desenvolvimento de Pessoas, no uso das atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência n° 448, de 17/05/2011, resolve:</p><p>Nº 105 - Tornar sem efeito a Portaria nº 2056/2018, publicada no Diário Oficial da União de 26/12/2018, que nomeou MARIA CAMILA FAGUNDES SILVA, no cargo de Assistente em Administração, Nível Médio, Classificação D, Capacitação 1, Padrão 01, em regime de 40 horas semanais, para o(a) Faculdade de Filosofia e Ciências Humanas, em vaga nº 0217207, em virtude da posse não ter ocorrido no prazo previsto no § 1º do art. 13 da Lei nº 8.112/90.</p><p>A Pró-Reitora de Desenvolvimento de Pessoas, no uso das atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência n° 448, de 17/05/2011, resolve:</p><p>Nº 106 - Tornar sem efeito a Portaria nº 2057/2018, publicada no Diário Oficial da União de 26/12/2018, que nomeou MILENA MEDRADO DA SILVA, no cargo de Assistente em Administração, Nível Médio, Classificação D, Capacitação 1, Padrão 01, em regime de 40 horas semanais, para o(a) Faculdade de Ciências Contábeis, em vaga nº 0217149, em virtude da posse não ter ocorrido no prazo previsto no § 1º do art. 13 da Lei nº 8.112/90.</p><p>A Pró-Reitora de Desenvolvimento de Pessoas, no uso das atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência n° 448, de 17/05/2011, resolve:</p><p>Nº 107 - Tornar sem efeito a Portaria nº 2058/2018, publicada no Diário Oficial da União de 26/12/2018, que nomeou LEANDRO GIROUX GOMES, no cargo de Assistente em Administração, Nível Médio, Classificação D, Capacitação 1, Padrão 01, em regime de 40 horas semanais, para o(a) Instituto de Ciências da Saúde, em vaga nº 0220739, em virtude da posse não ter ocorrido no prazo previsto no § 1º do art. 13 da Lei nº 8.112/90.</p><p class="assina">DENISE VIEIRA DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>