<xml><article id="7085364" name="UFVDOU0009-de 10.01.2019-portari" idOficio="5136259" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/01/2019" artClass="00016:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="10" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11387945">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE JANEIRO DE 2019 (*)]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE JANEIRO DE 2019 (*)</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 19/05/2015, publicado no Diário Oficial da União de 20/05/2015, resolve:</p><p>Nº 38 - 1. conceder à viúva NADIR SARAIVA REIS PEREIRA uma cota de pensão civil instituída pelo Sr. VICENTE LOPES PEREIRA, matrículas 5128-4/UFV e 0429003-1/Siape, servidor aposentado desta Universidade, em razão de seu falecimento ocorrido em 3 de janeiro de 2019, por força do disposto no art. 40, § 7º, inc. I, da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/2003, c/c art. 2º, inc. I, da Lei nº 10.887, de 18/06/2004, e dos arts. 215, 217, inc. I, e 218 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 17/06/2015; 2. autorizar o pagamento da referida pensão a contar de 3 de janeiro de 2019. (Processo 000211/2019):</p><p>Nº 39 - 1. exonerar o Professor MARCUS HENRIQUE SOARES MENDES, matrículas 8436-0/UFV e 1509666-4/Siape, da função comissionada de Coordenador do Curso Técnico em Informática, FUC-001, do Campus UFV-Florestal; 2. designar o Professor RONAN DUTRA MENDONÇA, matrículas 10036-6/UFV e 2728127-5/Siape, para ocupar a função comissionada de que trata o item anterior. (Processo 013348/2018)</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 19/05/2015, publicado no Diário Oficial da União de 20/05/2015, considerando as Portarias do Ministério da Educação nº 404, de 23/04/2009, publicada nº DOU de 24/04/2009, e 362, de 10/04/2012, publicada no DOU de 11/04/2012, resolve:</p><p>Nº 40 - autorizar o afastamento, do País, do Professor Adjunto LEVI HENRIQUE SANTANA DE LELIS, matrículas 11489-8/UFV e 2061925-4/Siape, no período de 26 de janeiro a 2 de fevereiro de 2019, incluindo o trânsito, para participar, com apresentação de trabalhos, da AAAI Conference on Artificial Intelligence, em Honolulu, EUA, com ônus Programa de Pós-Graduação em Ciência da Computação - Capes/Proap (taxa de inscrição) e ônus limitado (passagem aérea e diárias). (Processo 23114.013163/2018):</p><p>Nº 41 - 1. alterar a Portaria nº 0749/2018, de 09/07/2018, publicada no DOU de 10/07/2018, Seção 2, p. 18, que trata do afastamento, do País, da Professora Associada RITA DE CÁSSIA DE SOUZA, matrículas 8560-X/UFV e 1313022-9/Siape, para substituir a instituição Universidade de Lisboa, Portugal, pela University of New Hampshire, em Durham, EUA; 2. manter inalteradas as demais disposições. (Processo 23114.004559/2018):</p><p>Nº 42 - autorizar o afastamento, do País, do Professor Associado WALTER TEOFILO HUARACA VARGAS, matrículas 11295-X/UFV e 1799652-2/Siape, no período de 1º de março de 2019 a 28 de fevereiro de 2020, para realizar o pós-doutorado na área de Sistemas Dinâmicos, na Pontifícia Universidad Católica del Perú, em Lima, Peru, com ônus limitado. (Processo 23114.011836/2018)</p><p class="assina">NILDA DE FÁTIMA FERREIRA SOARES</p><p>Republicado por ter saído no DOU nº 9, de 14/01/2019, Seção 2, p. 26, com incorreção.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>