<xml><article id="7132066" name="Portaria nº 32-2019 Nomeação Mar" idOficio="5139904" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/01/2019" artClass="00016:00127:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Recôncavo da Bahia/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="12" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11394162">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 32, DE 16 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 32, DE 16 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RECÔNCAVO DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que dispõem o inciso I do art. 9º da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, o art. 8º da Lei nº 12.772, de 28/12/2012, o art. 7° do Decreto nº 7.485, de 18/05/2011, e a Portaria Interministerial n° 316, de 09/10/2017, e demais informações que constam no processo n° 23007.00030720/2018-81, resolve:</p><p>Nomear, em caráter efetivo, MARIANA BALEN FERNANDES, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos objeto do Edital n° 72/2016, publicado no DOU de 18/07/2016, destinado ao provimento de cargos da Carreira do Magistério Superior da Universidade da Integração Internacional da Lusofonia Afro-Brasileira, com resultado homologado através do Edital UNILAB nº 7/2017, publicado no DOU de 18/01/2017, e prazo de validade prorrogado pelo Edital UNILAB n° 67/2017, publicado no DOU de 14/12/2017, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, área de conhecimento Teoria Antropológica Contemporânea, com lotação no Núcleo de Estudos Interdisciplinares e Formação Geral do Centro de Cultura, Linguagens e Tecnologias Aplicadas desta Universidade, na vaga de código nº 0926838.</p><p>A posse da nomeada deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, nos termos do § 1º do art. 13 da Lei nº 8.112/1990.</p><p class="assina">Georgina Gonçalves dos Santos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>