<xml><article id="6924983" name="Documento sem título (4)" idOficio="5122598" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/01/2019" artClass="00011:00088:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="2" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11363761">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR EM SUBSTITUIÇÃO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, nomeado pela Portaria n.º 1522/2018/REI/IFTO, de 30 de novembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 4 de dezembro de 2018, seção 2, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 1 - Art. 1º Exonerar a servidora Erna Augusta Denzin, matrícula Siape n.º 1836644, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, com lotação no Campus Paraíso do Tocantins, do cargo de diretora de Inovação e Empreendedorismo, código CD-4, da Pró-reitoria de Pesquisa, Pós-graduação e Inovação do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 2 - Art. 1º Exonerar o servidor Renato Miranda da Silva, matrícula Siape n.º 1819702, ocupante do cargo de programador visual, com lotação na Reitoria, do cargo de diretor de Comunicação, código CD-4, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 3 - Art. 1º Nomear o servidor Andre Mesquita Rincon, matrícula Siape n.º 1757056, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, com lotação no Campus Paraíso do Tocantins, para exercer o cargo de diretor ão e Inovação do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Nomear a servidora Andressa Lunna de Jesus, matrícula Siape n.º 1839923, ocupante do cargo de técnico de laboratório/área: Eventos, com lotação na Reitoria, para exercer o cargo de diretora de Comunicação, código CD-4, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 4 - Art. 1º Dispensar a servidora Andressa Lunna de Jesus, matrícula Siape n.º 1839923, ocupante do cargo de técnico de laboratório/área: Eventos, com lotação na Reitoria, da função de coordenadora da Rádio Web, código FG-4, da Diretoria de Comunicação do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Milton Maciel Flores Junior</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>