<xml><article id="7195622" name="ATO PORTARIA COREN PARA PUBLICAR" idOficio="5145547" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/01/2019" artClass="00044:00207:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem da Paraíba" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="15" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11404087">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 23, de 17 de janeiro de 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[ANEXO I - RELAÇÃO DE CANDIDATOS]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 23, de 17 de janeiro de 2019</p><p>A Presidente do Conselho Regional de Enfermagem da Paraíba, no uso de suas atribuições legais e regimentais;</p><p>CONSIDERANDO a homologação do resultado do Concurso Público nº 001/2014 para provimento de cargos efetivos realizado por este Regional, para suprir o déficit de funcionários do COREN-PB,</p><p>NOMEIA o candidato aprovado e classificado, relacionado no Anexo I desta Portaria, observadas as seguintes condições, e a Posse ocorrerá no prazo de 30(trinta) dias, contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União.</p><p>DA ENTREGA DOS DOCUMENTOS: Os candidatos relacionados no anexo 1 da presente portaria deverão comparecer no Departamento de Recursos Humanos da Sede do COREN-PB, situada a Av. Maximiano de Figueiredo, 36, Centro, João Pessoa-PB, no horário das 08h às 11h e das 13h às 16h para entrega dos documentos relacionados; Não serão recebidos documentos de forma parcial, sendo que a falta de qualquer documento acarretará o não cumprimento da exigência do Edital;</p><p>O não comparecimento nos termos do item 1 do presente edital, implicará na renúncia tácita do convocado e, consequentemente na perda do direito à posse ao cargo para o qual o candidato foi aprovado. DOS EXAMES MÉDICOS</p><p>Os candidatos deverão apresentar os exames constantes no Item XIV do Edital, sob pena de renúncia tácita dos direitos;</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura;</p><p>Art. 4º Dê ciência e cumpra-se.</p><p class="assina">Renata Ramalho da Cunha Dantas</p><p class="subtitulo">ANEXO I - RELAÇÃO DE CANDIDATOS</p><p>Cargo: Enfermeiro Fiscal</p><p></p><table><tr /><tr><td><p><strong>Classificação</strong></p></td><td><p><strong>Inscrição</strong></p></td><td><p><strong>Nome do Candidato</strong></p></td></tr><tr><td><p>6º</p></td><td><p>2723</p></td><td><p>Flaviano Bezerra Silva</p></td></tr></table>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>