<xml><article id="6838554" name="PTSCAXIASDOSUL" idOficio="5095548" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/01/2019" artClass="00023:00029:00241:00010:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Social/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Sul em Florianópolis/Gerência Executiva - B - em Caxias do Sul/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="1-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11310499">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE DEZEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>A Chefe da Seção Operacional da Gestão de Pessoas da Gerência Executiva do INSS em Caxias do Sul, no Estado do Rio Grande do Sul, no uso das atribuições que lhe confere o Artigo 235, do Regimento Interno do INSS, aprovado pela Portaria/MDS nº 414, de 28 de setembro de 2017, publicada no DOU Edição Extra n° 188-A, de 29 de setembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 294 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor RENATO CRISTOFOLI, matrícula 0926990, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, NI-434550, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais, pela paridade, acrescido das demais vantagens a que faz jus, tendo em vista o que consta no processo nº 35249.000260/2017-11. declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 295 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora ROSANGELA DE FATIMA PAIM BORGES ROSSETTO, matrícula 0928039, ocupante do cargo de Datilógrafo, NI-434078, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais, pela paridade, acrescido das demais vantagens a que faz jus, tendo em vista o que consta no processo nº 35249.000292/2018-90. declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 296 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora VERA HEINEN, matrícula 0928110, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, NI-434550, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais, pela paridade, acrescido das demais vantagens a que faz jus, tendo em vista o que consta no processo nº 35249.000294/2018-89. declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 299 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora IVANETE SIMIONI RITTER, matrícula 0928062, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, NI-434550, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais, pela paridade, acrescido das demais vantagens a que faz jus, tendo em vista o que consta no processo nº 35249.000308/2018-64. declarar vago o referido cargo.</p><p class="assina">MICHELI PASQUALI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>