<xml><article id="7022788" name="Publicação do dia 10 de janeiro " idOficio="5130881" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/01/2019" artClass="00016:00137:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul da Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="7" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11378731">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs  de 8  DE  JANEIRO  DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 8 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR da UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o disposto na Resolução CONSUNI nº 20/2016 e os termos do processo nº 23746.007985/2018-74, resolve:</p><p>Nº 17 - AUTORIZAR o afastamento do País, do servidor GABRIEL NASCIMENTO DOS SANTOS, SIAPE 1401453, no período de 14/01/2019 a 28/02/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado para esta Universidade, para realizar estágio de pesquisa na Universidade da Pensilvânia, na Pensilvânia, Estados Unidos.</p><p>O VICE-REITOR da UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 18 - Art. 1º - EXONERAR, a pedido, CAIO RUDA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 1156284, da função de Coordenador Pro Tempore do Curso de Psicologia, do Centro de Formação em Ciências da Saúde, do Campus Paulo Freire, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Art. 2º- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 19 - Art. 1º - EXONERAR, a pedido, LUIZ NORBERTO WEBER, matrícula SIAPE 1652867, da função de Coordenador do Curso Bacharelado em Ciências Biológicas, do Centro de Formação em Ciências Ambientais, do Campus Sosígenes Costa, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Art. 2º- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 20 - Art. 1º - EXONERAR JOSÉ EDSON TOURINHO DA SILVA, matrícula SIAPE 1170624, da função de Chefe da Seção de Transportes, do Setor de Apoio Administrativo, da Coordenação Geral do Campus Sosígenes Costa, código FG-02, desta Universidade.</p><p>Art. 2º- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 21 - Art. 1º - NOMEAR JOSÉ EDSON TOURINHO DA SILVA, matrícula SIAPE 1170624, para exercer a função de Chefe da Seção de Compras, do Setor de Apoio Administrativo, da Coordenação Geral do Campus Sosígenes Costa, código FG-02, desta Universidade.</p><p>Art. 2º- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 22 - Art. 1º - NOMEAR JENNER DA CRUZ DE SOUZA, matrícula SIAPE 2413424, para exercer a função de Chefe da Seção de Gestão de Equipamentos de TIC, do Setor de Operações de TIC, da Coordenação Geral do Campus Sosígenes Costa, código FG-02, desta Universidade.</p><p>Art. 2º- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 23 - Art. 1º - NOMEAR HELEN RODRIGUES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 1186504, para exercer o cargo de Chefe da Seção de Acessibilidade, do Setor de Saúde, Assistência Estudantil e Sustentabilidade, da Coordenação Geral do Campus Sosígenes Costa, código FG-02, desta Universidade.</p><p>Art. 2º- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 24 - Art. 1º - NOMEAR ROSANGELA SANTOS ROCHA, matrícula SIAPE 1187504, para exercer o cargo de Chefe da Seção de Assistência Estudantil, do Setor de Saúde, Assistência Estudantil e Sustentabilidade, da Coordenação Geral do Campus Sosígenes Costa, código FG-02, desta Universidade.</p><p>Art. 2º- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 25 - Art. 1º - LUCAS SOUSA CARVALHO, matrícula SIAPE 2425908, para exercer o cargo de chefe do Setor de Biblioteca, da Coordenação Geral do Campus Sosígenes Costa, código FG-02, desta Universidade.</p><p>Art. 2º- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 26 - Art. 1º - NOMEAR VALERIA APARECIDA VIEIRA, matrícula SIAPE 1573229, para exercer o cargo de Chefe da Seção de Saúde, do Setor de Saúde, Assistência Estudantil e Sustentabilidade, da Coordenação Geral do Campus Sosígenes Costa, código FG-02, desta Universidade.</p><p>Art. 2º- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 27 - Art. 1º - NOMEAR LUAN DA COSTA RAMOS, matrícula SIAPE 1187566, para exercer o cargo de Chefe do Setor de Apoio aos Laboratórios, da Coordenação Geral do Campus Sosígenes Costa, código FG-02, desta Universidade.</p><p>Art. 2º- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 28 - Art. 1º - NOMEAR WALLACE REZENDE FERNANDES, matrícula SIAPE 1870082, para exercer o cargo de Chefe da Seção de Operações Multimídia, do Setor de Multimídia, da Coordenação Geral do Campus Sosígenes Costa, código FG-02, desta Universidade.</p><p>Art. 2º- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação</p><p class="assina">FRANCISCO JOSÉ GOMES MESQUITA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>