<xml><article id="6966834" name="ports" idOficio="5125799" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/01/2019" artClass="00016:00032:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="4" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11369889">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de  3 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 3 de janeiro de 2019</p><p>A VICE-REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITORA, no uso de suas atribuições legais, e considerando o que consta do Processo nº 23104.000123/2019-04, resolve:</p><p>Nº 6 - 1. Exonerar ANA CAROLINA DA SILVA MONTEIRO, matrícula Siape nº 33563866, do Cargo de Assessora do Reitor (CD4) da Fundação Universidade Federal de Mato Grosso do Sul.</p><p>2. Nomear MANOEL SANTANA CARDOSO, matrícula Siape nº 1102005, para exercer o Cargo de Assessor do Reitor (CD4) da Fundação Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, a contar da data de publicação desta Portaria.</p><p>A VICE-REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITORA, no uso de suas atribuições legais, e considerando o que consta do Processo nº 23104.000098/2019-51, resolve:</p><p>Nº 8 - Designar JOSÉ ROBERTO RODRIGUES DE OLIVEIRA, matrícula Siape nº 2124230, como substituto imediato de Lourival dos Santos, matrícula Siape nº 1603173, Coordenador de Curso (FCC) do Curso de Educação no Campo da Faculdade de Educação.</p><p class="assina">CAMILA CELESTE BRANDÃO FERREIRA ÍTAVO</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 10, de 4 de janeiro de 2019</p><p>A VICE-REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITORA, no uso de suas atribuições legais, e considerando o Processo nº 23104.048730/2018-66, resolve:</p><p>Designar RAQUEL PIRES CAMPOS, matrícula Siape nº 1308387, para exercer, cumulativamente, a Função de Coordenador de Curso (FCC) dos cursos de Tecnologia de Alimentos e Engenharia de Alimentos, da Faculdade de Ciências Farmacêuticas, Alimentos e Nutrição, a contar da data de publicação desta Portaria.</p><p class="assina">CAMILA CELESTE BRANDÃO FERREIRA ÍTAVO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>