<xml><article id="7252676" name="PT_50_PROJ_BRA_AISA" idOficio="5151143" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/01/2019" artClass="00024:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="18" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11414093">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 50, DE 23 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 50, DE 23 DE JANEIRO DE 2019</p><p></p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso das suas competências e tendo em vista a atribuição específica que lhe confere o art. 4º da Portaria GM nº 2.053, de 30 de agosto de 2011, publicada no DOU de 31 de agosto de 2011 e considerando o disposto no art. 6º do Decreto nº 5.151, de 22 de julho de 2004, resolve:</p><p>Art. 1º Designar THAISA GOIS FARIAS DE MOURA SANTOS LIMA, matrícula no SIAPE n° 1492350, e TATIANNA MEIRELES DANTAS DE ALENCAR, matrícula no SIAPE n° 2040017, para, sem prejuízo de suas atribuições, exercerem, respectivamente, como titular e suplente, a função de Coordenadora do Projeto BRA 17/025 - Projeto de Cooperação Sul-Sul para o Fortalecimento das Ações Internacionais do Ministério da Saúde, firmado entre o Ministério da Saúde, o Programa das Nações Unidas para o Desenvolvimento (PNUD) e a Agência Brasileira de Cooperação (ABC/MRE).</p><p>Art. 2º Delegar às referidas servidoras a ordenação de despesas do Termo de Cooperação acima listado, com base no parágrafo único do artigo 4º da Portaria 2.053, de 30/08/2011.</p><p>Art. 3º Revogar a Portaria nº 753/SE/MS, de 24 de julho de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 142, de 25 de julho de 2018, Seção 2, pág. 37.</p><p>Art. 4° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOÃO GABBARDO DOS REIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>