<xml><article id="7024273" name="DESP 2 A 4 SAA SEÇÃO 2" idOficio="5131084" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="10/01/2019" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="7" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11379055">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS  de 9 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS de 9 de janeiro de 2019</p><p>Nº 2 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afastem do País o Delegado de Polícia Federal BRUNO RIBEIRO CASTRO, Chefe do Núcleo de Ações de Caráter Humanitário da Divisão de Cooperação Jurídica Internacional da Coordenação-Geral de Cooperação Internacional da Diretoria Executiva, e o Agente de Polícia Federal PAULO HENRIQUE MENDES DE MOURA, lotado na Divisão de Cooperação Jurídica Internacional da Coordenação-Geral de Cooperação Internacional da Diretoria Executiva da Polícia Federal, com o objetivo de proceder à escolta policial internacional para transferência ativa do brasileiro Walace Ghisolfi Veloso, de Lisboa, Portugal, até a Penitenciária Regional de São Mateus - ES, no período de 21 a 25 de janeiro de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08211.006152/2018-80).</p><p>Nº 3 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, altera o Despacho nº 277, de 13 de dezembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União nº 240, de 14 subsequente, Seção 2, página 36, referente ao Afastamento do País do Perito Criminal Federal SILAS GONÇALVES DE SOUZA, lotado no Núcleo de Criminalística do Setor Técnico-Científico da Superintendência Regional de Polícia Federal em São Paulo, para fazer constar que viagem ocorrerá no período de 29 de janeiro a 2 de fevereiro de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, mantidas as demais condições. (Processo nº 08704.006618/2018-03).</p><p>Nº 4 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País o Delegado de Polícia Federal MARCUS VINÍCIUS DA SILVA DANTAS, lotado na Divisão de Repressão a Crimes contra o Patrimônio e ao Tráfico de Armas da Coordenação-Geral de Polícia de Repressão a Drogas e Facções Criminosas da Diretoria de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Polícia Federal - PF, para participar da "Wilton Park Conference: Illicit firearms trafficking and acquisition, organised crime and terrorism: countering a multidimensional threat to peace, security and development", em Sussex, Inglaterra, no período de 21 a 28 de janeiro de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado. (Processo nº 08200.023136/2018-81).</p><p class="assina">SERGIO MORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>