<xml><article id="7177897" name="DOU_CRH_20190118" idOficio="5143961" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/01/2019" artClass="00013:00025:00011:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística/Diretoria Executiva/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="14" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11401148">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 467 - Dispensar da Função Gratificada de Assistente Intermediario II, do(a) Coordenação de Serviços e Comércio, do(a) Diretoria de Pesquisas, FG - 2, desta Fundação, por motivo da aposentadoria de seu ocupante, ALCILEIA LUIZA DA SILVA, CPF nº 898.376.907-63, na forma do disposto no art. 35, Inciso I, da Lei nº 8.112/90, a partir de 31/12/2018.</p><p>Nº 468 - Designar ALEXANDRE VINCENZO BARONE, CPF nº 047.683.017-62, para exercer a Função Gratificada de Supervisor III, do(a) Supervisão de Planejamento, do(a) Gerência de Planejamento e Orçamento, do(a) Diretoria de Pesquisas, FG - 3, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>Nº 472 - Designar ALICE ENEIDA DE SOUZA, CPF nº 703.687.407-49, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Agencia II, do(a) Agência do IBGE em Cariacica, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Espírito Santo, FG - 2, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>Nº 474 - Designar DOUGLAS SILVA RABBI, CPF nº 049.816.806-94, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Agencia III, do(a) Agência do IBGE em Serra, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Espírito Santo, FG - 3, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>Nº 476 - Designar LUIZ CARLOS MORAES, CPF nº 416.180.927-15, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Agencia III, do(a) Agência do IBGE em Guarapari, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Espírito Santo, FG - 3, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>Nº 477 - Designar MARILCE ALEGRO BENEZATH DE OLIVEIRA, CPF nº 001.406.477-40, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Agencia III, do(a) Agência do IBGE em Vitória, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Espírito Santo, FG - 3, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>Nº 490 - Dispensar, CLAUDIA CRISTINA CUNHA SANTOS DA SILVA, CPF nº 023.927.747-30, da Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Coordenação de Geodésia, do(a) Diretoria de Geociências, FG - 2, desta Fundação.</p><p>Nº 491 - Designar FELIPE BARROS RODRIGUES, CPF nº 057.466.407-60, para exercer a Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Coordenação de Geodésia, do(a) Diretoria de Geociências, FG - 2, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p class="assina">BRUNO TARANTO MALHEIROS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>