<xml><article id="7175534" name="9-PR-2019" idOficio="5143675" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/01/2019" artClass="00016:00124:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="14" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11400689">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  98,  de 14 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 98, de 14 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nomear em caráter efetivo, considerando o que consta no artigo 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90 e de acordo com a Portaria Norm. Interm. MP/MEC nº 22, de 30/04/07 - DOU 02/05/07, retificada pela Portaria Norm. Interm. MP/MEC nº 224, de 23/07/07, DOU 24/07/07 e no Decreto nº 7485, de 18/05/11, DOU 19/05/11, atualizado pelo Decreto 8259, de 20/05/14, DOU 30/05/14 e Lei 12.772 de 28/12/12, DOU 31/12/12, e suas alterações, MICHELLE KUNTZ DURAND, habilitada em concurso público de provas e títulos, homologado em 18.12.2018, na carreira de Magistério de Superior, na Classe A, Adjunto A, em regime trabalho de Dedicação Exclusiva, na área de conhecimento: Enfermagem com ênfase na área de Saúde Coletiva, para o Departamento de Enfermagem do Setor de Ciências da Saúde, na vaga de código nº 264968.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 15 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 167 - I. Exonerar, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora PATRIZIA JUÇARA FERRI PANCOTTO - 1656073, da função gratificada de Assessora da Coordenação de Planejamento Institucional, FG-01, da Pró-Reitoria de Planejamento, Orçamento e Finanças. II. Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora PATRIZIA JUÇARA FERRI PANCOTTO - 1656073, ocupante do cargo de Assistente em Administração, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Chefe da Unidade de Convênios, FG-01, da Pró-Reitoria de Planejamento, Orçamento e Finanças, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 94, de 29 de janeiro de 2010, publicada no DOU de 01.02.2010.</p><p>Nº 168 - I. Exonerar, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora ABIQUEILA AGUIAR ODY DE OLIVEIRA - 2241395, da função gratificada de Supervisora da Unidade de Prestação de Contas, FG-03, da Pró-Reitoria de Planejamento, Orçamento e Finanças. II. Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora ABIQUEILA AGUIAR ODY DE OLIVEIRA - 2241395, ocupante do cargo de Técnica em Contabilidade, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Supervisora da Unidade de Convênios, FG-03, da Pró-Reitoria de Planejamento, Orçamento e Finanças, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação Nº 1.109, de 04 de setembro de 2008, publicada no DOU de 05.09.2008.</p><p>Nº 169 - I. Exonerar, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor RICARDO DE OLIVEIRA SILVEIRA - 1026802, da função gratificada de Assistente da Unidade de Prestação de Contas, FG-04, da Pró-Reitoria de Planejamento, Orçamento e Finanças. II. Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor RICARDO DE OLIVEIRA SILVEIRA - 1026802, ocupante do cargo de Administrador, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Assistente da Unidade de Convênios, FG-04, da Pró-Reitoria de Planejamento, Orçamento e Finanças, autorizada pela Medida Provisória Nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial Nº 1.407/96 - MEC/MARE.</p><p>Nº 170 - I. Exonerar, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora SARA SILVA LIMA DAL COMUNI - 2231148, da função gratificada de Supervisora da Coordenação de Planejamento Institucional, FG-01, da Pró-Reitoria de Planejamento, Orçamento e Finanças. II. Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora SARA SILVA LIMA DAL COMUNI - 2231148, ocupante do cargo de Técnica em Contabilidade, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Chefe da Seção de Apoio Contábil a Convênios, FG-01, da Pró-Reitoria de Planejamento, Orçamento e Finanças, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 94, de 29 de janeiro de 2010, publicada no DOU de 01.02.2010.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>