<xml><article id="7316655" name="2019 - SE - 29.1" idOficio="5157121" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="92" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=92" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11425270">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso I do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 275 - Designar GERMANO DE OLIVEIRA FARIAS para exercer a função de Coordenador-Geral de Controle Interno da Assessoria Especial de Controle Interno, código FCPE 101.4.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo inciso XVIII do art. 1º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017; considerando o disposto na Medida Provisória nº 870, de 1º de janeiro de 2019; no inciso I do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; no Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017; na Lei nº 10.682, de 28 de maio de 2003, e na Orientação Normativa SEGEP/MP nº 04, de 12 de junho de 2015, republicada no DOU de 13 de agosto de 2015, Seção 1, pág. 75, e demais informações que constam do processo nº 08015.000021/2019-96, resolve:</p><p>Nº 276 - Art. 1º Autorizar, por prazo indeterminado, a cessão de ALEXANDRE RABELO PATURY, matrícula SIAPE nº 1542213, Delegado de Polícia Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Federal desta Pasta, na forma indicada:</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>Para:</p></td><td><p>Ministério da Justiça e Segurança Pública</p></td></tr><tr><td><p>Cargo/Função:</p></td><td><p>Coordenador-Geral de Registro Sindical do Departamento de Promoção de Políticas de Justiça da Secretaria Nacional de Justiça, código DAS 101.4</p></td></tr></table><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão.</p><p>Art. 4º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência do servidor, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 277 - Nomear ALEXANDRE RABELO PATURY para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Registro Sindical do Departamento de Promoção de Políticas de Justiça da Secretaria Nacional de Justiça, código DAS 101.4, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso I do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 278 - Designar GABRIELLA VIEIRA OLIVEIRA GONÇALVES para exercer a função de Coordenador de Políticas de Refúgio da Coordenação-Geral do Comitê Nacional para os Refugiados do Departamento de Migrações da Secretaria Nacional de Justiça, código FCPE 101.3.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 279 - Nomear ANDREY VILAS BOAS DE FREITAS para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Estudos e Monitoramento de Mercado do Departamento de Proteção e Defesa do Consumidor da Secretaria Nacional do Consumidor, código DAS 101.4.</p><p>Nº 280 - Nomear NICOLAS ERIC MATOSO MEDEIROS DE SOUZA para exercer o cargo de Coordenador de Consumo, Seguro e Saúde da Coordenação-Geral de Consultoria Técnica e Sanções Administrativas do Departamento de Proteção e Defesa do Consumidor da Secretaria Nacional do Consumidor, código DAS 101.3.</p><p>Nº 281 - Nomear HUGO TORRES DO VAL para exercer o cargo de Assessor Técnico do Diretor de Gestão de Ativos da Secretaria Nacional de Políticas sobre Drogas, código DAS 102.3, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 282 - Nomear ZIANA SOUZA SANTOS para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Transparência e Controle da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.4.</p><p>Nº 283 - Nomear JOSÉ ARNON DOS SANTOS GUERRA para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Políticas para a Sociedade da Diretoria de Políticas de Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.4.</p><p>Nº 284 - Nomear RAFAEL RAEFF ROCHA para exercer o cargo de Coordenador de Políticas de Policiamento Preventivo da Coordenação-Geral de Políticas para a Sociedade da Diretoria de Políticas de Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.3.</p><p>Nº 285 - Nomear GUSTAVO DE SOUZA ROCHA para exercer o cargo de Coordenador de Políticas de Prevenção Criminal da Coordenação-Geral de Políticas para a Sociedade da Diretoria de Políticas de Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.3.</p><p>Nº 286 - Nomear JOÃO HENRIQUE MACEIRA DO AMARAL para exercer o cargo de Coordenador de Políticas de Saúde e Segurança da Coordenação-Geral de Políticas para os Profissionais de Segurança Pública da Diretoria de Políticas de Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.3.</p><p>Nº 287 - Nomear ANDERSON MONTEZE para exercer o cargo de Coordenador de Políticas de Modernização e Aparelhamento da Coordenação-Geral de Políticas para as Instituições de Segurança Pública da Diretoria de Políticas de Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.3.</p><p>Nº 288 - Nomear ALISSON NAVA NUNES para exercer o cargo de Coordenador de Políticas de Integração da Coordenação-Geral de Políticas para as Instituições de Segurança Pública da Diretoria de Políticas de Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.3.</p><p>Nº 289 - Nomear JOÃO CARLOS LABOISSIERE AMBRÓSIO para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Pesquisa e Inovação da Diretoria de Políticas de Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.4.</p><p>Nº 290 - Nomear FABIO FERREIRA REAL para exercer o cargo de Coordenado de Normatização e Metrologia da Coordenação-Geral de Pesquisa e Inovação da Diretoria de Políticas de Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.3.</p><p>Nº 291 - Nomear SIMONE ALVES VIEIRA para exercer o cargo de Chefe da Divisão de Pregão Eletrônico da Coordenação de Licitações da Coordenação-Geral de Licitações e Contratos da Diretoria de Administração da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.2.</p><p>Nº 292 - Nomear ANDRÉ LUIZ DE AZEVEDO MARTINS para exercer o cargo de Chefe do Serviço de Gestão de Atas da Divisão de Pregão Eletrônico da Coordenação de Licitações da Coordenação-Geral de Licitações e Contratos da Diretoria de Administração da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.1.</p><p>Nº 293 - Nomear BERNARDO ANTÔNIO MACHADO MOTA para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Articulação Institucional do Conselho de Controle de Atividades Financeiras, código DAS 101.4, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 294 - Nomear MARCELO RENATO LINGERFELT para exercer o cargo de Chefe de Gabinete do Conselho de Controle de Atividades Financeiras, código DAS 101.4.</p><p>Nº 295 - Nomear CRISTIANE SILVA DE OLIVEIRA SOUZA para exercer o cargo de Assistente Técnico do Chefe de Gabinete do Conselho de Controle de Atividades Financeiras, código DAS 102.1.</p><p>Nº 296 - Nomear RILDO VALE DA SILVA para exercer o cargo de Chefe da Divisão de Atendimento da Secretaria-Executiva do Conselho de Controle de Atividades Financeiras, código DAS 101.2.</p><p>Nº 297 - Nomear MARGARETH TAVARES FERREIRA COSTA PINTO para exercer o cargo de Coordenador de Gestão Estratégica Institucional da Coordenador-Geral de Desenvolvimento Institucional da Secretaria-Executiva do Conselho de Controle de Atividades Financeiras, código DAS 101.3.</p><p>Nº 298 - Nomear AGENILSON SANTOS MORAIS para exercer o cargo de Coordenador de Gestão Administrativa e Logística da Coordenador-Geral de Desenvolvimento Institucional da Secretaria-Executiva do Conselho de Controle de Atividades Financeiras, código DAS 101.3.</p><p>Nº 299 - Nomear MARIA DE LOURDES RODRIGUES para exercer o cargo de Chefe da Divisão de Orçamento e Finanças da Coordenação de Gestão Administrativa e Logística da Coordenação-Geral de Desenvolvimento Institucional da Secretaria-Executiva do Conselho de Controle de Atividades Financeiras, código DAS 101.2.</p><p>Nº 300 - Nomear ISABELLA MACHADO SOARES para exercer o cargo de Chefe da Divisão de Documentação e Arquivo da Coordenação de Gestão Administrativa e Logística da Coordenação-Geral de Desenvolvimento Institucional da Secretaria-Executiva do Conselho de Controle de Atividades Financeiras, código DAS 101.2.</p><p>Nº 301 - Nomear ALEANDRO DE LIMA FÉLIX para exercer o cargo de Chefe do Serviço de Protocolo da Divisão de Documentação e Arquivo da Coordenação de Gestão Administrativa e Logística da Coordenação-Geral de Desenvolvimento Institucional da Secretaria-Executiva do Conselho de Controle de Atividades Financeiras, código DAS 101.1.</p><p>Nº 302 - Nomear LEONARDO DA SILVA FRANÇA para exercer o cargo de Assessor Técnico do Coordenador-Geral Tecnologia da Informação da Secretaria-Executiva do Conselho de Controle de Atividades Financeiras, código DAS 102.3, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 303 - Nomear LUIZ FERNANDO PIRES AUGUSTO para exercer o cargo de Assessor Técnico do Coordenador-Geral de Inteligência Financeira da Diretoria de Inteligência Financeira do Conselho de Controle de Atividades Financeiras, código DAS 102.3.</p><p>Nº 304 - Nomear FRANCISCO CÉSAR OLIVEIRA SILVA para exercer o cargo de Coordenador de Inteligência Financeira da Coordenação-Geral de Inteligência Financeira da Diretoria de Inteligência Financeira do Conselho de Controle de Atividades Financeiras, código DAS 101.3.</p><p>Nº 305 - Nomear FLÁVIO PEREIRA DA SILVA para exercer o cargo de Chefe da Divisão de Análise Estratégica da Coordenação de Intercâmbio da Coordenação-Geral de Inteligência Financeira da Diretoria de Inteligência Financeira do Conselho de Controle de Atividades Financeiras, código DAS 101.2.</p><p>Nº 306 - Nomear ALEXANDRE BUENO DAMADO para exercer o cargo de Chefe da Divisão de Análise de Dados da Coordenação-Geral de Gestão da Informação da Diretoria de Inteligência Financeira do Conselho de Controle de Atividades Financeiras, código DAS 101.2.</p><p>Nº 307 - Nomear JOÃO CARLOS COELHO para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Operações Especiais da Diretoria de Inteligência Financeira do Conselho de Controle de Atividades Financeiras, código DAS 101.4.</p><p>Nº 308 - Nomear PAULO GUERRA TEIXEIRA JÚNIOR para exercer o cargo de Coordenador de Processo Administrativo Sancionador da Coordenação-Geral de Processo Administrativo da Diretoria de Supervisão do Conselho de Controle de Atividades Financeiras, código DAS 101.3.</p><p>Nº 309 - Nomear SUSANE PEREIRA ILHA para exercer o cargo de Chefe do Serviço de Autuação de Processos da Divisão de Autuação e Controle de Processo Administrativo Sancionador da Coordenação de Processo Administrativo Sancionador da Coordenação-Geral de Processo Administrativo da Diretoria de Supervisão do Conselho de Controle de Atividades Financeiras, código DAS 101.1.</p><p>Nº 310 - Nomear o Delegado de Polícia Federal ALFREDO JOSÉ DE SOUZA JUNQUEIRA para exercer o cargo de Coordenador de Gestão Estratégica da Polícia Federal, código DAS 101.3, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 311 - Nomear a Delegada de Polícia Federal LIGIA NEVES AZIZ LUCINDO para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Polícia de Imigração da Diretoria-Executiva da Polícia Federal, código DAS 101.4.</p><p>Nº 312 - Exonerar a Delegada de Polícia Federal ROSILENE GLEICE DUARTE SANTIAGO do cargo de Coordenador-Geral de Controle de Serviços e Produtos da Diretoria-Executiva da Polícia Federal, código DAS 101.4.</p><p>Nº 313 - Nomear o Delegado de Polícia Federal LICINIO NUNES DE MORAES NETTO para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Controle de Serviços e Produtos da Diretoria-Executiva da Polícia Federal, código DAS 101.4.</p><p>Nº 314 - Exonerar o Delegado de Polícia Federal ALEXANDRE RAMAGEM RODRIGUES do cargo de Coordenador de Recursos Humanos da Diretoria de Gestão de Pessoal da Polícia Federal, código DAS 101.3.</p><p>Nº 315 - Nomear a Delegada de Polícia Federal JULIANA DE SA PEREIRA GONÇALVES para exercer o cargo de Coordenador de Recursos Humanos da Diretoria de Gestão de Pessoal da Polícia Federal, código DAS 101.3, ficando exonerada do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 316 - Nomear o Perito Criminal Federal LUÍS OTÁVIO GOUVEIA para exercer o cargo de Coordenador de Administração da Diretoria de Administração e Logística Policial da Polícia Federal, código DAS 101.3.</p><p>Nº 317 - Exonerar o Perito Criminal Federal RODRIGO CIT RAMOS LOPES do cargo de Coordenador de Administração da Diretoria de Administração e Logística Policial da Polícia Federal, código DAS 101.3.</p><p>Nº 318 - Exonerar o Delegado de Polícia Federal RODRIGO DE MELO TEIXEIRA do cargo de Superintendente Regional de Polícia Federal em Minas Gerais, código DAS 101.3.</p><p>Nº 319 - Nomear o Delegado de Polícia Federal CAIRO COSTA DUARTE para exercer o cargo de Superintendente Regional de Polícia Federal em Minas Gerais, código DAS 101.3, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 320 - Nomear o Delegado de Polícia Federal JUNER CALDEIRA BARBOSA para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Planejamento e Modernização da Diretoria de Administração e Logística Policial da Polícia Federal, código DAS 101.4.</p><p>Nº 321 - Nomear ISANIA CRUVINEL SANCHEZ para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Transferências Fundo-a-Fundo da Diretoria de Administração da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.4.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>