<xml><article id="6974671" name="Port. 7262 - Designar e Dispensa" idOficio="5126659" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/01/2019" artClass="00013:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Superintendência de Seguros Privados" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="5" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11371107">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 7.262, de 4 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 7.262, de 4 de janeiro de 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE SUBSTITUTO DA SUPERINTENDÊNCIA DE SEGUROS PRIVADOS - SUSEP, no uso das atribuições que lhe confere o inciso V do art. 73 do Regimento Interno de que trata a Resolução CNSP nº 346, de 2 de maio de 2017, conforme o inciso X do art. 1º da Portaria GMF nº 392, de 14 de julho de 2009, resolve:</p><p>Art. 1º DESIGNAR a servidora CAROLINA LINS E MELLO PEREIRA, matrícula Siape nº 1959288, CPF nº 054.225.497-24, para exercer a Função Comissionada de Coordenador Substituto da Coordenação de Análise de Práticas de Mercado - COAPM, da Coordenação-Geral de Fiscalização de Conduta - CGCOF, Código FCPE 101.3, nos eventuais impedimentos do titular.</p><p>Art.2º DISPENSAR o servidor BRUNO DE LIMA VIEIRA, matrícula Siape nº 2541296, CPF nº 100.192.457-69, da Função Comissionada de Coordenador Substituto da Coordenação de Análise de Práticas de Mercado - COAPM, da Coordenação-Geral de Fiscalização de Conduta - CGCOF, Código FCPE 101.3, para a qual foi designado pela Portaria Susep nº 6.893, de 10 de maio de 2017, publicada no DOU de 12/05/2017, seção 2, página 45.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>