<xml><article id="6990273" name="DOU 08 JAN. DESIG. REITORIA, PRO" idOficio="5127764" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/01/2019" artClass="00016:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Colégio Pedro II" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="6" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11373359">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DO COLÉGIO PEDRO II, nomeado por Decreto Presidencial de 04 de setembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União, Seção 2, página 1 de 05 de setembro de 2018, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 111 - Designar ADRIANA TREIN DE ABREU E SILVA, matrícula Siape nº 2147954, para a função de Chefe da Seção de Planejamento e Pesquisa Institucional da Pró-Reitoria de Planejamento e Desenvolvimento Institucional, código FG-1, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U.</p><p>Nº 112 - Designar CARLA CHRISTINA BELO SOARES, matrícula Siape nº 1968979, para a função de Procuradora Educacional Institucional da Pró-Reitoria de Planejamento e Desenvolvimento Institucional, código FG-1, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U.</p><p>Nº 113 - Designar FABRICIO SOARES DA SILVA, matrícula Siape nº 1715340, para a função de Chefe da Seção de Projetos, Sistemas e Processos de Negócio da Pró-Reitoria de Planejamento e Desenvolvimento Institucional, código FG-1, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U.</p><p>Nº 114 - Designar FELIPE DE LIMA DOS SANTOS MEDEIROS, matrícula Siape nº 2221796, para a função de Chefe da Seção de Infraestrutura de Tecnologia da Informação da Pró-Reitoria de Planejamento e Desenvolvimento Institucional, código FG-1, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U.</p><p>Nº 115 - Designar LEONARDO DE MELO SILVA, matrícula Siape nº 1968696, para a função de Chefe do Protocolo Geral e Arquivo, código FG-1, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U. (Mem. nº 002/2019/GR/CPII)</p><p>Nº 116 - Designar MARIA AZURÉA VIEIRA SILVA, matrícula Siape nº 265258, para a função de Chefe da Secretaria Acadêmica e Central de Concursos, código FG-1, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U.</p><p>Nº 117 - Tornar sem efeito a Portaria nº 088 de 02/01/2019, publicada no D.O.U nº 3 de 04/01/2019, Seção 2, pág. 12, que nomeou DIEGO ALVES AUGUSTO MARINS, matrícula Siape nº 2117553, para o cargo de Auditor Interno.</p><p>Nº 118 - Art. 1º - Nomear pro tempore, DIEGO ALVES AUGUSTO MARINS, matrícula Siape nº 2117553, para o cargo de Auditor Interno, CD-04.</p><p>Nº 119 - Designar LEONARDO BORGES GONÇALVES, matrícula Siape nº 2671834, Substituto Eventual da Auditoria Interna, código CD-4, a partir de 02 de janeiro de 2019. (Mem. nº 001/2019/AUDIN-REITORIA/CPII)</p><p class="assina">OSCAR HALAC</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>