<xml><article id="7163263" name="trt9a17-2019 ATO 16" idOficio="5141900" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="21/01/2019" artClass="00043:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 9ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="14" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11397451">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 16, DE 15 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 16, DE 15 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DESEMBARGADOR DO TRABALHO, PRESIDENTE NA FORMA REGIMENTAL DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 9ª REGIÃO, usando de suas atribuições legais, diante do disposto nos arts. 25, inciso LV-A, e 31, do Regimento Interno e do contido no PRP nº 02/2018, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder, ad referendum do Órgão Especial, aposentadoria à servidora MARGARETE GARCIA BODEZAN, nos termos do art. 3º, da EC nº 47/2005, com proventos integrais ao tempo de contribuição, no montante de R$ 13.972,70 (treze mil, novecentos e setenta e dois reais e setenta centavos), correspondentes à remuneração do cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, classe C, padrão 13, conforme arts. 12 e 13, da Lei nº 11.416/2006, (Vencimento Servidor Inativo de R$ 4.749,33 e GAJ Cargo Inativo de R$ 6.649,06), acrescidos das seguintes vantagens: a) vantagem pessoal nominalmente identificada - VPNI, equivalente a 6/10 da função comissionada de nível FC-04, no valor de R$ 1.790,67, conforme disposto nos arts. 3º da Lei nº 8.911/1994, 5º da Lei nº 9.624/1998 e 62-A da Lei nº 8.112/1990; b) 9% da gratificação adicional por tempo de serviço - GATS, equivalente a R$ 427,44, prevista no art. 67 da Lei nº 8.112/1990 e c) adicional de qualificação - AQ, referente a curso de especialização, no importe de 7,5%, no valor de R$ 356,20, incidente sobre o vencimento básico do cargo efetivo ocupado pela servidora, nos termos dos arts. 14, § 5º, e 15, III, da Lei nº 11.416/2006, e art. 6º, III, do Anexo I, da Portaria Conjunta nº 1/2007. Fará jus, ainda, à paridade de vencimentos com o pessoal da ativa, nos termos do art. 3º, parágrafo único, da EC nº 47/2005, estendendo-se tal paridade a eventuais pensionistas.</p><p>Art. 2º Conceder indenização de férias no valor total de R$ 21.280,11, resultante do pagamento indenizado de 30 dias de férias do exercício de 2019, no valor de R$ 15.960,08, e do respectivo terço indenizado, no valor de R$ 5.320,03, nos termos do artigo 78, §§ 3º e 4º da Lei 8.112/1990, c/c o art. 24, caput e § 4º, da Resolução CSJT nº 162/2016. O pagamento, que deverá ocorrer sem a incidência do imposto de renda na fonte e de contribuição previdenciária, nos termos do art. 9º, caput, do Ato TRT9 nº 74/2016, resultante da base de cálculo composta por: Vencimento Estatutário (R$ 4.749,33), GAJ (R$ 6.649,06), AQ - Especialização (R$ 356,20), AQ - Treinamento (R$ 47,49), GATS (R$ 427,44), Função Comissionada Optante - FC-04 (R$ 1.939,89) e VPNI (R$ 1.790,67).</p><p>Art. 3º Conceder 60 dias de licença-prêmio indenizados, relativos ao quinquênio de 1990/1995, não usufruídos e não computados em dobro, para efeitos de abono de permanência e de aposentadoria, no valor de R$ 31.019,40, nos termos da Lei 8.112/1990 (arts. 87 e 88 - redação original) e da Lei nº 9.527/1997 (art.7º), da Resolução CSJT nº 72/2010, dos Acórdãos TCU nºs 1.342/2011 e 1.980/2009, ambos do Plenário e da Matéria Administrativa TRT9 nº 00984-2009-909-09-00-7, sem a incidência de imposto de renda e do desconto previdenciário para o PSSS (art. 3º da Resolução CSJT nº 72/2010), resultante da base de cálculo composta por: Vencimento Estatutário (R$ 4.749,33), GAJ (R$ 6.649,06), GATS (R$ 427,44), AQ - Especialização (R$ 356,20), VPNI (R$ 1.790,67) e Abono de Permanência -EC 41/2003 (R$ 1.537,00).</p><p>Art. 4º declarar vago o cargo acima citado, nos termos do inciso VII, art. 33, da Lei n.º 8.112/1990.</p><p class="assina">Des. LUIZ EDUARDO GUNTHER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>