<xml><article id="6922583" name="Portarias de 28 de dezembro de 2" idOficio="5121864" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/01/2019" artClass="00011:00085:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sudeste de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="2" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11362729">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE DEZEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>O Substituto do Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sudeste de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais, conferidas pela Portaria-R nº 439/2017, de 26-04-2017, publicada no Diário Oficial da União, Edição nº 80, de 27-04-2017, Seção 2, página 33, considerando o Memorando Eletrônico nº 150/2018 - CAMPUSRP, de 21-12-2018, Identificador 201832618, e, ainda, considerando o Memorando Eletrônico nº 568/2018 - CAMPUSBCEN, de 28-12-2018, Identificador 201832723, resolve:</p><p>Nº 1.147 - Art. 1º-NOMEAR a servidora WANDRÉIA DE PAULA LIMA, Matrícula Siape 1106509, para, na ausência do servidor João Paulo Campolina Lamas, Matrícula Siape 2374953, exercer o cargo de Substituto do Diretor-Geral do IF Sudeste MG - Campus Rio Pomba, código CD-02, no período de 31-12-2018 a 14-01-2019.</p><p>Nº 1.148 - Art. 1º- EXONERAR a servidora RENATA SILVA SANTOS CAMARGO, Matrícula Siape 1481697, do cargo de Substituto do Diretor de Pesquisa, Inovação e Pós-Graduação do IF Sudeste MG - Campus Barbacena, código CD-04, a partir de 13-12-2018. Portaria-R nº 1005/2018, de 09-11-2018, publicada no DOU nº 217, de 12-11-2018, Seção 2, página 18.</p><p>Nº 1.149 - Art. 1º- NOMEAR o servidor DANIEL ALEXANDRE CÂNDIDO, Matrícula Siape 1104138, para o cargo de Substituto do Diretor de Pesquisa, Inovação e Pós-Graduação do IF Sudeste MG - Campus Barbacena, código CD-04, no período de 14-12-2018 a 31-01-2019.</p><p class="assina">Valdir José da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>