<xml><article id="6838719" name="PTS276A302DF" idOficio="5092790" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/01/2019" artClass="00023:00029:00238:00005:00028:00003:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Social/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Norte/Centro-Oeste em Brasília/Gerência Executiva - A - no Distrito Federal/Serviço de Administração/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="1-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11305025">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 10 de dezembro de 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 10 de dezembro de 2018</p><p>A CHEFE SUBSTITUTA DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA NO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribuições conferidas no art. 235, inciso I, alínea "e" do Regimento Interno do INSS, aprovado pela PT/MDS/GM nº 414 de 28.09.2017, publicada no DOU Edição Extra Nº 188-A, de 29.09.2017, e na forma da legislação, resolve:</p><p>Nº 276 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA MADALENA MARTINS MORAES, matrícula 684.643, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000240/2017-31</p><p>Nº 277 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora CLEUZA MARIA POQUIVIQUI, matrícula 890.112, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000234/2017-84</p><p>Nº 278 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARCILIA DIAS DE OLIVEIRA, matrícula 877.981, ocupante do cargo de Datilógrafo, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000277/2015-06</p><p>Nº 279 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora JULIENE MARIA DOS SANTOS LEAL, matrícula 879.056, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.001443/2017-45</p><p>Nº 280 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA DE LOURDES MOREIRA RAMOS, matrícula 877.789, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000776/2018-38</p><p>Nº 281 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora TEREZA DE JESUS E SILVA, matrícula 244.361, ocupante do cargo de Economista, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000614/2016-38</p><p>Nº 282 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora SELIA MARIA RODRIGUES BASTOS, matrícula 878.660, ocupante do cargo de Datilógrafo, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000785/2018-29</p><p>Nº 283 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora RACHEL LYRA PRUDENTE DORIA matrícula 878.148, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000262/2018-82</p><p>Nº 284 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora ESTHER LUCIA ANIJAR, matrícula 897.879, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000429/2018-13</p><p>Nº 285 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA DO SOCORRO RODRIGUES COSTA BORGES, matrícula 220.206, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000104/2018-22</p><p>Nº 286 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora SILVIA DE FATIMA LOBATO DOS SANTOS matrícula 879.014, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000832/2018-34</p><p>Nº 287 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora ARILMA MARIA DE OLIVEIRA, matrícula 745.156, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000575/2016-79</p><p>Nº 288 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora DILMA PEREIRA DE NOVAES OLIVEIRA, matrícula 878.990, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000106/2018-11</p><p>Nº 289 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOAQUIM DA SILVA REGIS, matrícula 878.837, ocupante do cargo de Datilógrafo, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000870/2018-97</p><p>Nº 290 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora ELFRANCIA GOMES DOS SANTOS, matrícula 879.230, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000864/2018-30</p><p>Nº 291 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora TEREZA MARIA DOS SANTOS BOMFIM, matrícula 877.709, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000131/2018-03</p><p>Nº 292 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor MOISES BEZERRA DE SOUZA, matrícula 879.183, ocupante do cargo de Motorista Oficial, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000388/2018-57</p><p>Nº 293 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA ALVES DE LIMA, matrícula 259.859, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000856/2018-93</p><p>Nº 294 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ALAERTE HERSON BERNARDES, matrícula 878.934, ocupante do cargo de Agente de Vigilância, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000857/2018-38</p><p>Nº 295 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora LEILA MARINS DE MELO, matrícula 452.123, ocupante do cargo de Contador, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000872/2018-86</p><p>Nº 296 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor PACÍFICO OLIMPIO NOGUEIRA NETO, matrícula 244.467, ocupante do cargo de Agente de Vigilância, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000873/2018-21</p><p>Nº 297 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora CASSIA MARIA GURGEL FLORENCIO, matrícula 879.919, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.001441/2017-56</p><p>Nº 298 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora VERA LÚCIA VIEIRA, matrícula 879.251, ocupante do cargo de Agente de Serviços Diversos, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000879/2018-06</p><p>Nº 299 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora REJANE JOSÉ FERREIRA, matrícula 879.242, ocupante do cargo de Agente de Serviços Diversos, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000865/2018-84</p><p>Nº 301 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ANTONIO JOSÉ DE CARVALHO, matrícula 440.127, ocupante do cargo de Técnico Nível Superior, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000091/2018-91</p><p>Nº 302 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora SUSANA MARIA DA COSTA, matrícula 878.361, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000082/2018-09</p><p class="assina">LÁZARA MARIA DA CRUZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>