<xml><article id="7280935" name="PORTARIAADRIANA" idOficio="5153457" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/01/2019" artClass="00024:00026:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria de Atenção à Saúde/Instituto Nacional de Câncer José Alencar Gomes da Silva" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="20" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11418553">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 51, de  23 DE JANEIRO DE 2019  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 51, de 23 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A Diretora-Geral do Instituto Nacional de Câncer José Alencar Gomes da Silva, no uso das atribuições que lhe confere o art. 1º, inciso II da Portaria CGRH/MS nº 1.041 de 30 de outubro de 2009, publicada no Diário Oficial da União nº. 209, de 03 de novembro de 2009, seção 1, página 31, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, sub judice, a candidata ADRIANA RODRIGUES ALMEIDA VIANA DE ANDRADE para o cargo de TÉCNICO, classe O, Padrão I, aprovada no concurso público para o cargo do Plano de Carreiras de Ciência e Tecnologia, homologado pelo Edital nº 7 de 30 de maio de 2017, publicado no Diário Oficial da União nº 103, de 31 de maio de 2017, seção 3, página 122, e de acordo com os artigos 9º, I, e 10 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p>Art. 2º Esta portaria de nomeação se dá em cumprimento à Sentença proferida pelo Juízo da 20ª Vara Federal do Rio de Janeiro nos autos do processo judicial nº 0013599-07.2018.4.02.5101.</p><p>Art. 3º A candidata deverá observar o prazo de 30 (trinta) dias para POSSE, contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, conforme dispõe o §1º do art. 13 da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p>Art. 4º A convocação da candidata nomeada para POSSE, apresentação de documentos, exames e inspeção médica oficial de que trata a Lei nº 8112, de 11 de dezembro de 1990, poderá ser acompanhada através do website www.inca.gov.br.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Ana Cristina Pinho Mendes Pereira</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>