<xml><article id="7313498" name="PortsCCET005 007 e 009-19" idOficio="5156718" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2019" artClass="00016:00040:00001:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São Carlos/Reitoria/Centro de Ciências Exatas e de Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="74" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=74" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11424551">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 7 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 7 de janeiro de 2019</p><p>A Diretora do Centro de Ciências Exatas e de Tecnologia da UFSCar, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando os termos do Of. Int. nº 47/18-CCEQ de 13 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 5 - Art. 1º) Designar a Profa. Dra. ROSINEIDE GOMES DA SILVA CRUZ como Coordenadora do Curso de Engenharia Química da Universidade Federal de São Carlos, com Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, pelo período de 2 anos. Art. 2º) Revogar a Portaria CCET nº 094/2016, de 13/12/2016, que designou a mesma para a função.</p><p>A Diretora do Centro de Ciências Exatas e de Tecnologia da UFSCar, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando os termos do Ofício nº 089/2018-CCEMec de 13 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 7 - Art. 1º - Designar o Prof. Dr. VITOR RAMOS FRANCO como Coordenador do Curso de Engenharia Mecânica da Universidade Federal de São Carlos, com Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, pelo período de 2 anos. Art. 2º - Revogar a Portaria CCET nº 092/2016, de 13/12/2016, que designou o Prof. Dr. Armando Ítalo Sette Antonialli para a função.</p><p>A Diretora do Centro de Ciências Exatas e de Tecnologia da UFSCar, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando os termos do Of. Int. nº 137/18-DEQ de 13/12/2018, resolve:</p><p>Nº 9 - Art. 1º) Designar o Prof. Dr. RUY DE SOUSA JUNIOR como Chefe do Departamento de Engenharia Química da Universidade Federal de São Carlos, com Função Gratificada nível 2 (dois), pelo período de 2 anos. Art. 2º) Revogar a Portaria CCET nº 002/2017, de 02 de janeiro de 2017, que designou o Prof. Dr. João Batista Oliveira dos Santos para a função.</p><p class="assina">Sheyla Mara Baptista Serra</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>