<xml><article id="7315487" name="CREFITO 28.01.19__180623" idOficio="5157009" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2019" artClass="00044:00293:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Fisioterapia e Terapia Ocupacional da 1ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="125" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=125" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11425082">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 13, de 29 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 13, de 29 de janeiro de 2019</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Fisioterapia e Terapia Ocupacional da 1ª Região - CREFITO-1, no uso de suas atribuições regimentais contidas na Lei nº 6.316/75, e na Resolução nº 182 do COFFITO, tendo em vista o aumento na demanda de serviços tipicamente administrativos e a vigência do concurso público Nº 01/2017, homologado em 28/08/2017 (D.O.U. de 01/09/2017), resolve:</p><p>Art. 1º Criar 01 (uma) vaga para o efetivo exercício do cargo de Assistente Administrativo no Estado de Alagoas, 01 (uma) vaga para o efetivo exercício do cargo de Assistente Administrativo no Estado da Paraíba e 01 (uma) vaga para o efetivo exercício do cargo de Assistente Administrativo no Estado do Rio Grande do Norte, que deverão serem ocupadas conforme ato de convocação determinado no Edital Nº 01/2016, que rege o supramencionado certame;</p><p>Art. 2º Nomear em caráter efetivo os candidatos abaixo relacionados, aprovados no Concurso Público Nº 01/2017, Edital Nº 01/2016, do CREFITO-1:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Cargo</p></td><td><p>Nome</p></td><td><p>Inscrição n º</p></td><td><p>Lotação</p></td></tr><tr><td><p>Assistente Administrativo</p></td><td><p>Adriano de Oliveira Melo</p></td><td><p>6555</p></td><td><p>Maceió</p></td></tr><tr><td><p>Assistente Administrativo</p></td><td><p>Carlinho Morais Carneiro</p></td><td><p>14957</p></td><td><p>João Pessoa</p></td></tr><tr><td><p>Assistente Administrativo</p></td><td><p>Matheus Veríssimo Rodrigues</p></td><td><p>14842</p></td><td><p>Natal</p></td></tr></table><p>Art. 3º Os candidatos nomeados, na forma do Art. 2º, ficam convocados para tomar posse no prazo de 30 (trinta) dias, a contar da data de publicação desta no Diário Oficial da União, iniciando o exercício das suas funções, desde que cumpridas todas as formalidades legais, conforme Edital Nº 01/2016.</p><p>Art. 4º O não comparecimento do candidato nomeado ou a não apresentação de justificativa, bem como o não cumprimento dos requisitos exigidos no Art. 3º implicará na nulidade automática da sua nomeação, com a perda dos direitos decorrentes da mesma.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor a partir desta data.</p><p class="assina">SILANO SOUTO MENDES BARROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>