<xml><article id="7178125" name="PORTARIAS DIREG 18-01-2019" idOficio="5143979" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/01/2019" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="14" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11401201">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 277, DE 8 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 277, DE 8 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta Nº processo eletrônico número 862633, resolve:</p><p>Exonerar, a pedido, na forma do disposto Nº art. 35, inciso II, da Lei Nº 8.112, de 1990, THIAGO GRASSI CARVALHO AMARAL SOARES, matrícula Nº 315154, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENº, AP-07, do órgão GABLID/GLDPTB - Gabinete da Liderança do PTB, a partir de 21/01/2019.</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso da delegação de competência estabelecida Nº art. 1°, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral n° 33, de 2017, combinado com a Resolução n° 13, de 2018, e considerando que os requisitos constitucionais para aposentadoria foram preenchidos de acordo com a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas Nº Processo SF n° 00200.000129/2019-80. resolve:</p><p>Nº 12 - Aposentar, voluntariamente, com proventos integrais, a servidora CLEANE REGINA BATISTA, Técnico Legislativo /Administração, Nível II, Padrão M-36, Nºs termos do artigo 3° da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, com a vantagem prevista Nº artigo 62-A da Lei n° 8.112, de 1990, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso da delegação de competência estabelecida Nº art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e tendo em vista o que consta Nº Processo nº 00200.000051/2019-01, resolve:</p><p>Nº 220 - Fundamentado Nºs arts. 215 e 217, inciso I, e Nº art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/1990, alterada pela Lei nº 13.135/2015, e Nº art. 40, § 7º, inciso I, da Constituição Federal, com as alterações da EC nº 41, de 31/12/2003, c/c a Lei nº 10.887, de 18/06/2004, e até o limite máximo estabelecido para os benefícios do Regime Geral de Previdência Social, acrescida de 70% (setenta por cento) da parcela excedente a este limite, conceder pensão em caráter vitalício a ELENA TEREZA DE JESUS FERREIRA VELLASCO, na condição de cônjuge, Nº percentual de 100% (cem por cento), dessa totalidade, dos proventos que percebia o ex-servidor NEYTON XAVIER DE VELLASCO, matrícula 9869, a partir da data do óbito, 23/12/2018.</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso da competência estabelecida Nº Regulamento Administrativo do Senado Federal, conforme Resolução n° 11, de 2017, e considerando que os requisitos constitucionais para aposentadoria foram preenchidos de acordo com a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas Nº Processo SF n° 00200.000022/2019-31, resolve:</p><p>Nº 14 - Aposentar, voluntariamente, com proventos integrais, o servidor DERMEVAL DE MELO RODRIGUES FILHO, Técnico Legislativo/Processo Legislativo, Nível II, Padrão M-36, Nºs termos do artigo 3° da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, com as vantagens previstas Nºs artigos 62-A e 193 da Lei n° 8.112, de 1990, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso da competência estabelecida Nº Regulamento Administrativo do Senado Federal, conforme Resolução n° 11, de 2017, e considerando que os requisitos constitucionais para aposentadoria foram preenchidos de acordo com a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas Nº Processo SF n° 00200.020362/2018-06, resolve:</p><p>Nº 16 - Aposentar, voluntariamente, com proventos integrais, o servidor CARLOS EDUARDO ESTEVES LIMA, Consultor Legislativo/Assessoramento em Orçamento, Nível III, Padrão S-45, Nºs termos do artigo 3° da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, com a vantagem prevista Nº artigo 62-A da Lei n° 8.112, de 1990, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta Nº processo eletrônico número 863305, resolve:</p><p>Nº 274 - Movimentar, Nºs termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, NELTON DIAS DA COSTA, matrícula Nº 164188, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENº, AP-07, do órgão COMDIR/PRVPRE - Primeira Vice-Presidência, para ocupar o mesmo cargo Nº órgão GABSEN/GSANEV - Gabinete do Senador Aécio Neves.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta Nº processo eletrônico número 863329, resolve:</p><p>Nº 275 - Exonerar na forma do disposto Nº art. 35, inciso I, da Lei Nº 8.112, de 1990, CARLOS DIOGO RIOS VELASCO, matrícula Nº 199774, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSLCARM - Gabinete do Senador Luiz Carlos do Carmo, a partir de 17/01/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta Nº processo eletrônico número 863400, resolve:</p><p>Nº 278 - Exonerar, a pedido, na forma do disposto Nº art. 35, inciso II, da Lei Nº 8.112, de 1990, GIORDANO SARVIO CAVALCANTE DE SOUZA, matrícula Nº 222504, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENº, AP-07, do órgão GABSEN/GSLCARM - Gabinete do Senador Luiz Carlos do Carmo, a partir de 18/01/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta Nº processo eletrônico número 863142, resolve:</p><p>Nº 282 - Exonerar CRISTIANE DE SOUSA SANTOS, matrícula Nº 234828, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral, e Nomeá-la para o cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSJCAP - Gabinete do Senador João Capiberibe.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta Nº processo eletrônico número 863380, resolve:</p><p>Nº 283 - Movimentar, Nºs termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, ROSILENE APARECIDA ROSA DE SOUZA MACHADO, matrícula Nº 167736, ocupante do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABSEN/GSLVAN - Gabinete da Senadora Lúcia Vânia, para ocupar o mesmo cargo Nº órgão GABLID/GLDPSB - Gabinete da Liderança do PSB.</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta Nº processo eletrônico número 862387, resolve:</p><p>Nº 285 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei Nº 8.112, de 1990, CÉLIA MARIA BARBOSA ROCHA para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENº, AP-11, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação Nº órgão GABLID/BLOMOD - Bloco Moderador.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta Nº processo eletrônico número 862761, resolve:</p><p>Nº 286 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei Nº 8.112, de 1990, IAN MARTINS SOUZA LEAO para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação Nº órgão GABSEN/GSLCARM - Gabinete do Senador Luiz Carlos do Carmo.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta Nº processo eletrônico número 862974, resolve:</p><p>Nº 287 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei Nº 8.112, de 1990, KAROLINY DE ALMEIDA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação Nº órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 27, de 2017.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta Nº processo eletrônico número 862266, resolve:</p><p>Nº 288 - Exonerar na forma do disposto Nº art. 35, inciso I, da Lei Nº 8.112, de 1990, CAYK DOUGLAS CORREIA HIGINº LESSA, matrícula Nº 336959, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENº, AP-11, do órgão GABLID/BLOMOD - Bloco Moderador.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta Nº processo eletrônico número 863430, resolve:</p><p>Nº 289 - Exonerar na forma do disposto Nº art. 35, inciso I, da Lei Nº 8.112, de 1990, FABRICIO FERNANDES DE JESUS, matrícula Nº 232054, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENº, AP-07, do órgão GABLID/GLPSD - Gabinete da Liderança do PSD.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta Nº processo eletrônico número 863462, resolve:</p><p>Nº 290 - Movimentar, Nºs termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, AILTON RODRIGUES DOMINGOS, matrícula Nº 296469, ocupante do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José, para ocupar o mesmo cargo Nº órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta Nº processo eletrônico número 863463, resolve:</p><p>Nº 291 - Movimentar, Nºs termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, JUSCELINº MARIANº DA SILVA, matrícula Nº 303097, ocupante do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral, para ocupar o mesmo cargo Nº órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, Nº uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta Nº processo eletrônico número 863464, resolve:</p><p>Nº 292 - Movimentar, Nºs termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, PAULO CESAR DIAS VANZETTO, matrícula Nº 318246, ocupante do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral, para ocupar o mesmo cargo Nº órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>