<xml><article id="7316640" name="PORTARIA Nº 66 DE 29 DE JANEIRO " idOficio="5157105" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2019" artClass="00016:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11425378">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 66, DE 29 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 66, DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Reitor Substituto do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre - IFAC, no uso de suas atribuições legais, que lhe confere o artigo 12 da Lei nº 11.892, de 29/12/2008, nomeado pela portaria nº 635 de 07 de maio de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 87 de 08 de maio de 2018, seção 2, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear o candidato abaixo relacionado em caráter efetivo para o quadro de pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre - IFAC, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, nos termos do Art. 9º, Inciso I, combinado com o Artigo 10 da Lei nº 8.112/1990 e do Art. 1º da Lei nº 12.772/2012, além das legislações complementares disciplinadoras dos deveres, responsabilidades e direitos inerentes aos cargos ofertados por meio do Concurso Público, objeto do Edital IFAC nº 01, de 30/08/2016, publicado no D.O.U nº 168, de 31/08/2016, e demais retificações e editais complementares, com Homologação dada pelo Edital Complementar nº 26 de 02/03/2017, publicado no D.O.U nº 44 de 06/03/2017, conforme apresentado a seguir:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico - 40 horas com Dedicação Exclusiva.</p></td></tr><tr><td><p>Nível de Classificação "D", Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01</p></td></tr><tr><td><p>Código de vaga</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>Cargo/Área</p></td><td><p>Lotação</p></td></tr><tr><td><p>0649075</p></td><td><p>Diego Oliveira Rebouças</p></td><td><p>Docente EBTT - Informática</p></td><td><p>Campus Sena Madureira</p></td></tr></table><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">UBIRACY DA SILVA DANTAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>