<xml><article id="7123579" name="14PRT1501SRTbSP2019" idOficio="5139373" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/01/2019" artClass="00013:00034:00047:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Superintendência Regional em São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="12" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11392877">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 1, de 9 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 1, de 9 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO TRABALHO NO ESTADO DE SÃO PAULO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela alínea b do inciso I do artigo 1º da portaria nº 473 de 24 de julho de 2008, publicada no Diário Oficial da União de 25 de julho de 2008, e face o que consta do processo nº 46219.021280/2018-72 resolve:</p><p>Art.1º Conceder Aposentadoria Voluntária a servidora MARISA DOMINGOS GIGLIO, matrícula SIAPE 0255098, ocupante do cargo efetivo de Auditor Fiscal do Trabalho, Classe S, Padrão III-NS, da Carreira de Auditoria Fiscal do Trabalho, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, publicada no Diário Oficial da União de 06 de julho de 2005;</p><p>Art. 2º declarar a vacância da vaga nº 198577 do referido cargo.</p><p class="assina">MARCO ANTÔNIO MELCHIOR</p><p class="identifica">Portaria nº 2, de 9 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO TRABALHO NO ESTADO DE SÃO PAULO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela alínea b do inciso I do artigo 1º da portaria nº 473 de 24 de julho de 2008, publicada no Diário Oficial da União de 25 de julho de 2008, e face o que consta do processo nº 47544000352/2018-19, resolve:</p><p>Art.1º Conceder Aposentadoria Voluntária ao servidor JAMIL JOSÉ LEONARDI, matrícula SIAPE 0257607, ocupante do cargo efetivo de Auditor Fiscal do Trabalho, Classe S, Padrão III-NS, da Carreira de Auditoria Fiscal do Trabalho, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, publicada no Diário Oficial da União de 06 de julho de 2005;</p><p>Art. 2º declarar a vacância da vaga 199609 do referido cargo.</p><p class="assina">MARCO ANTÔNIO MELCHIOR</p><p class="identifica">Portaria nº 3, de 9 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO TRABALHO NO ESTADO DE SÃO PAULO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela alínea b do inciso I do artigo 1º da portaria nº 473 de 24 de julho de 2008, publicada no Diário Oficial da União de 25 de julho de 2008, e face o que consta do processo nº 46219.021185/2018-79, resolve:</p><p>Art.1º Conceder aposentadoria voluntária ao servidor CARLOS ALBERTO JOSÉ DE ALMEIDA, matrícula Siape 0258800, ocupante do cargo efetivo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III-NI, da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, publicada no Diário Oficial da União de 06 de julho de 2005.</p><p>Art. 2º declarar a vacância da vaga nº 200333 do referido cargo.</p><p class="assina">MARCO ANTÔNIO MELCHIOR</p><p class="identifica">Portaria nº 4, de 9 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO TRABALHO NO ESTADO DE SÃO PAULO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela alínea b do inciso I do artigo 1º da portaria nº 473 de 24 de julho de 2008, publicada no Diário Oficial da União de 25 de julho de 2008, e face o que consta do processo nº 46264.002137/2018-36, resolve:</p><p>Art.1º Conceder aposentadoria voluntária a servidora VERA LUCIA VIEIRA DA SILVA CAVALCANTE, matrícula Siape 0603695, ocupante do cargo efetivo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III-NI, da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, publicada no Diário Oficial da União de 06 de julho de 2005.</p><p>Art. 2º declarar a vacância da vaga nº 156858 do referido cargo.</p><p class="assina">MARCO ANTÔNIO MELCHIOR</p><p class="identifica">Portaria nº 5, de 9 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO TRABALHO NO ESTADO DE SÃO PAULO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela alínea b do inciso I do artigo 1º da portaria nº 473 de 24 de julho de 2008, publicada no Diário Oficial da União de 25 de julho de 2008, e face o que consta do processo nº 46219.000068/2019-52, resolve:</p><p>Art.1º Conceder aposentadoria voluntária ao servidor DANTE MAURO DE CASTRO MORAES, matrícula Siape 0258138, ocupante do cargo efetivo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III-NI, da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, publicada no Diário Oficial da União de 06 de julho de 2005.</p><p>Art. 2º declarar a vacância da vaga nº 199949 do referido cargo.</p><p class="assina">MARCO ANTÔNIO MELCHIOR</p><p class="identifica">Portaria nº 6, de 9 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO TRABALHO NO ESTADO DE SÃO PAULO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela alínea b do inciso I do artigo 1º da portaria nº 473 de 24 de julho de 2008, publicada no Diário Oficial da União de 25 de julho de 2008, e face o que consta do processo nº 46219.000036/2019-57, resolve:</p><p>Art.1º Conceder aposentadoria voluntária a servidora TEREZA HIDEKO CHIBA, matrícula Siape 6592397, ocupante do cargo efetivo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III-NI, da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, publicada no Diário Oficial da União de 06 de julho de 2005.</p><p>Art. 2º declarar a vacância da vaga nº 147397 do referido cargo.</p><p class="assina">MARCO ANTÔNIO MELCHIOR</p><p class="identifica">Portaria nº 10, de 10 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO TRABALHO NO ESTADO DE SÃO PAULO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela alínea b do inciso I do artigo 1º da portaria nº 473 de 24 de julho de 2008, publicada no Diário Oficial da União de 25 de julho de 2008, e face o que consta do processo nº 46261.006919/2018-74, resolve:</p><p>Art.1º Conceder aposentadoria voluntária a servidora ROSANGELA APARECIDA DIOGO, matrícula Siape 597583, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos Classe S, Padrão III-NI, da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, publicada no Diário Oficial da União de 06 de julho de 2005.</p><p>Art. 2º declarar a vacância da vaga nº 151993 do referido cargo.</p><p class="assina">MARCO ANTÔNIO MELCHIOR</p><p class="identifica">Portaria nº 14, de 11 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO TRABALHO NO ESTADO DE SÃO PAULO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela alínea b do inciso I do artigo 1º da portaria nº 473 de 24 de julho de 2008, publicada no Diário Oficial da União de 25 de julho de 2008, e face o que consta do processo nº 46261.006918/2018-20, resolve:</p><p>Art.1º Conceder aposentadoria voluntária a servidora SILVANA LIMA FREIRE SALES, matrícula Siape 257585, ocupante do cargo efetivo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III-NI, da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, publicada no Diário Oficial da União de 06 de julho de 2005.</p><p>Art. 2º declarar a vacância da vaga nº 199590 do referido cargo.</p><p class="assina">MARCO ANTÔNIO MELCHIOR</p><p class="identifica">Portaria nº 16, de 11 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO TRABALHO NO ESTADO DE SÃO PAULO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela alínea b do inciso I do artigo 1º da portaria nº 473 de 24 de julho de 2008, publicada no Diário Oficial da União de 25 de julho de 2008, e face o que consta do processo nº 46219.000309/2019-63, resolve:</p><p>Art.1º Conceder aposentadoria voluntária a servidora MARIA SUELY DA SILVA NASCIMENTO, matrícula Siape 1013648, ocupante do cargo efetivo de Datilógrafo, Classe S, Padrão III-NI, da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, publicada no Diário Oficial da União de 06 de julho de 2005.</p><p>Art. 2º declarar a vacância da vaga nº 436422 do referido cargo.</p><p class="assina">MARCO ANTÔNIO MELCHIOR</p><p class="identifica">Portaria nº 18, de 14 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO TRABALHO NO ESTADO DE SÃO PAULO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela alínea b do inciso I do artigo 1º da portaria nº 473 de 24 de julho de 2008, publicada no Diário Oficial da União de 25 de julho de 2008, e face o que consta do processo nº 46219.000028/2019-19 resolve:</p><p>Art.1º Conceder aposentadoria voluntária ao servidor SÉRGIO NAUJOKS, matrícula Siape 0257928, ocupante do cargo efetivo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III-NI, da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, publicada no Diário Oficial da União de 06 de julho de 2005.</p><p>Art. 2º declarar a vacância da vaga nº 199832 do referido cargo.</p><p class="assina">MARCO ANTÔNIO MELCHIOR</p><p class="identifica">Portaria nº 19, de 14 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO TRABALHO NO ESTADO DE SÃO PAULO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela alínea b do inciso I do artigo 1º da portaria nº 473 de 24 de julho de 2008, publicada no Diário Oficial da União de 25 de julho de 2008, e face o que consta do processo nº 46427.000010/2019-53 resolve:</p><p>Art.1º Conceder aposentadoria voluntária a servidora ANA ROSA RODRIGUES SANTOS, matrícula Siape 0257868, ocupante do cargo efetivo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III-NI, da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, publicada no Diário Oficial da União de 06 de julho de 2005.</p><p>Art. 2º declarar a vacância da vaga nº 199789 do referido cargo.</p><p class="assina">MARCO ANTÔNIO MELCHIOR</p><p class="identifica">Portaria nº 20, de 14 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO TRABALHO NO ESTADO DE SÃO PAULO, tendo em vista a competência que lhe foi subdelegada pela alínea b do inciso I do artigo 1º da portaria nº 473 de 24 de julho de 2008, publicada no Diário Oficial da União de 25 de julho de 2008, e face o que consta do processo nº 46219.021829/2018-29, resolve:</p><p>Art.1º Conceder aposentadoria voluntária a servidora ROSA MARIA DE JESUS BARBOSA, matrícula siape 1452483 ocupante do cargo de Auditor Fiscal do Trabalho, Classe S, Padrão III-NS, da Carreira Auditoria Fiscal do Trabalho, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento do artigo 40, § 1º, inciso III, alínea "A" da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003, com proventos calculados com base no art. 1º da Lei 10.887/2004:</p><p>Art. 2º declarar a vacância da vaga nº 196904 do referido cargo.</p><p class="assina">MARCO ANTÔNIO MELCHIOR</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 21, de 15 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO TRABALHO NO ESTADO DE SÃO PAULO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela alínea b do inciso I do artigo 1º da portaria nº 473 de 24 de julho de 2008, publicada no Diário Oficial da União de 25 de julho de 2008, e face o que consta do processo nº 46424.000002/2019-37 resolve:</p><p>Art.1º Conceder aposentadoria voluntária a servidora ROZEMEIRE MIGUEL GRANHANI VILELA, matrícula Siape 0258678, ocupante do cargo efetivo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III-NI, da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, publicada no Diário Oficial da União de 06 de julho de 2005.</p><p>Art. 2º declarar a vacância da vaga nº 200271 do referido cargo.</p><p class="assina">MARCO ANTÔNIO MELCHIOR</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 22, de 15 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO TRABALHO NO ESTADO DE SÃO PAULO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela alínea b do inciso I do artigo 1º da portaria nº 473 de 24 de julho de 2008, publicada no Diário Oficial da União de 25 de julho de 2008, e face o que consta do processo nº 46269.00149/2019-67 resolve:</p><p>Art.1º Conceder Aposentadoria Voluntária a servidora MÔNICA ANNUNCIATO MARQUES DA SILVA, matrícula SIAPE 0255522, ocupante do cargo efetivo de Auditor Fiscal do Trabalho, Classe S, Padrão III-NS, da Carreira de Auditoria Fiscal do Trabalho, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, publicada no Diário Oficial da União de 06 de julho de 2005;</p><p>Art. 2º declarar a vacância da vaga nº 198798 do referido cargo.</p><p class="assina">MARCO ANTÔNIO MELCHIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>