<xml><article id="7142493" name="DOU-18-01-2019" idOficio="5140809" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/01/2019" artClass="00016:00081:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="13" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11395556">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 134 Dispensar o servidor JONATAN MARGUTI PEREIRA, matrícula SIAPE nº 1586560, da função de Coordenador de Tecnologia da Informação e Comunicação do Câmpus Araranguá - FG2.</p><p>Nº 135 Designar o servidor JEFFERSON MARTINS, matrícula SIAPE nº 1652916, para a função de Coordenador de Tecnologia da Informação e Comunicação do Câmpus Araranguá - FG2.</p><p>Nº 136 declarar vacância, a partir do dia 25/01/2019, do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D, nível de capacitação I, padrão de vencimento 01, deste Instituto Federal, lotado no Câmpus Jaraguá do Sul - RAU, do servidor FLÁVIO PEREIRA DA SILVA, portador do CPF nº 03065338475, matrícula SIAPE nº 1523258, por posse em outro cargo público inacumulável.</p><p>Nº 137 Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do servidor ANDRINO FERNANDES, lotado no Câmpus Florianópolis, para participar e apresentar trabalho no XV Congreso Internacional de Tecnología, Conocimiento y Sociedad na cidade de Barcelona-Espanha, pelo período de 09/03/2019 a 16/03/2018. Processo no. 23292.055199/2018-72.</p><p>Nº 138 Dispensar, a partir de 01 de fevereiro de 2019, o servidor JOÃO CARLOS BEZ BATTI, matrícula SIAPE nº 1654896, da função de Coordenador da Área de Cultura Geral, do Câmpus São José - FG1.</p><p>Nº 140 Exonerar, a pedido, a partir de 14/01/2019, a servidora LARISSA CHAGAS DANIEL, portadora do CPF nº 01051993970, matrícula SIAPE nº 2328388, classe C, nível de capacitação II, padrão de vencimento 02, lotada no Câmpus Jaraguá do Sul no cargo de Assistente de Aluno.</p><p>Nº 146 Autorizar o afastamento do país, com ônus, do servidor JAMES SILVEIRA, lotado no Câmpus Florianópolis, para participar de Missão Internacional que tem como motivação inicial a participação nas bancas de defesa do Trabalho de Conclusão de Curso dos alunos concluintes do intercâmbio de Dupla Titulação, além de fortalecer e consolidar a internacionalização do IFSC e em específico do Pólo de Inovação Embrapii, nas cidades de Porto e Setúbal - Portugal, pelo período de 26/01/2019 a 03/02/2019. Processo no. 23292.000465/2019-92.</p><p>Nº 147 Suspender, a partir da publicação desta portaria, os efeitos da Portaria nº 387 de 08/02/2018, que demitiu o servidor MICHEL NOBRE MUZA, matrícula SIAPE 2549703, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado no Câmpus Florianópolis. Processo Judicial nº 5025896-46.2017.4.04.7200.</p><p class="assina">ANDREI ZWETSCH CAVALHEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>