<xml><article id="7174768" name="Ps_5082_5083_5084_5085_5086_5087" idOficio="5143656" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/01/2019" artClass="00024:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="14" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11400693">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 18 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 18 de janeiro de 2019</p><p>A Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Decreto de 03 de janeiro de 2017, da Presidência da República e pelo Decreto nº 8.932, de 14 de dezembro de 2016 - Estatuto da Fiocruz, resolve:</p><p>Nº 5.082 - Retificar as Portarias n.ºs 5.067, 5.068, 5.069, 5.070, 5.071, 5.072, 5.073, 5.074, 5.075, 5.076, 5.077, 5.078, 5.079, 5.080 publicadas no Diário Oficial da União n.º 13, Seção 2, página 39, de 18 de janeiro de 2019, onde se lê: "MARCO AURELIO KRIEGER...", leia-se: "NÍSIA TRINDADE LIMA...".</p><p>Nº 5.083 - Dispensar, LUIZ CLAUDIO DE CAMARGO MOUREAU LINHARES, da Função Gratificada, código FG 2, n.º 45.0431, da ESCOLA NACIONAL DE SAÚDE PÚBLICA SÉRGIO AROUCA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.084 - Designar, LISANEO MACEDO MOREIRA MELO, para a Função Gratificada, código FG 2, n.º 45.0431, da ESCOLA NACIONAL DE SAÚDE PÚBLICA SÉRGIO AROUCA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.085 - Dispensar, com efeitos retroativos a 31 de dezembro de 2018, ANDERSON TEIXEIRA BOANAFINA, do encargo de substituto eventual de chefe do Serviço de Cooperação e Programas Integrados, código FCPE 101.1, n.º 45.0391, da CASA DE OSWALDO CRUZ, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.086 - Dispensar, com efeitos retroativos a 31 de dezembro de 2018, JOSE CARLOS SEMBLANO BROCHADO DE VASCONCELOS, do encargo de substituto eventual de Assistente Técnico, código DAS 102.1, n.º 45.0388, da CASA DE OSWALDO CRUZ, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.087 - Designar, JOSE CARLOS SEMBLANO BROCHADO DE VASCONCELOS, para o encargo de substituto eventual de chefe do Serviço de Cooperação e Programas Integrados, código FCPE 101.1, n.º 45.0391, da CASA DE OSWALDO CRUZ, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.088 - Designar, ANDERSON TEIXEIRA BOANAFINA, para o encargo de substituto eventual de Assistente Técnico, código DAS 102.1, n.º 45.0388, da CASA DE OSWALDO CRUZ, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p class="assina">NÍSIA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>