<xml><article id="7164014" name="RTF-DOU" idOficio="5142561" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/01/2019" artClass="00020:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="14" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11398542">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de  17 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 17 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE, no uso das competências atribuídas pelo artigo 24 do Decreto nº. 8.974, de 24 de janeiro de 2017, e pela Portaria nº. 282/Casa Civil, publicada no Diário Oficial da União de 09 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 20 - Dispensar RICARDO CASTELLI VIEIRA, CPF 571.572.430-91, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Unidade de Conservação I, Código FCPE-101.1, da Reserva Biológica Marinha do Arvoredo/SC, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 21 - Designar LEANDRO ZAGO DA SILVA, CPF 023.582.219-10, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Unidade de Conservação I, Código FCPE-101.1, da Reserva Biológica Marinha do Arvoredo/SC, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 22 - Designar ABILIO ALBERTO SILVA LEITE IKEZIRI, CPF 790.270.402-49, para exercer a Função Gratificada, Código FGR-1, da Floresta Nacional do Bom Futuro/RO, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 23 - Designar ABILIO ALBERTO SILVA LEITE IKEZIRI, CPF 790.270.402-49, para exercer os encargos de substituto do Chefe de Unidade de Conservação I, Código DAS-101.2, da Floresta Nacional do Bom Futuro/RO, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 24 - Dispensar, a contar de 08 de janeiro de 2019, ASSOR EGON FUCKS, CPF 356.992.480-72, da Função Gratificada, Código FGR-1, da Unidade Especial Avançada, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 25 - Designar MIGUEL BRAGA BONILHA, CPF 034.421.438-96, para exercer a Função Gratificada, Código FGR-1, da Unidade Especial Avançada, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 26 - Dispensar, a pedido, a contar de 15 de janeiro de 2019, FABIO GOMES GUIMARAES, CPF 645.469.424-00 da Função Comissionada do Poder Executivo de Serviço da Procuradoria Federal Especializada, Código FCPE-101.1, da Coordenação Regional 06, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p class="assina">ADALBERTO SIGISMUNDO EBERHARD</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>