<xml><article id="7246405" name="Portarias de 24 de janeiro de 20" idOficio="5150630" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/01/2019" artClass="00016:00085:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sudeste de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="18" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11412717">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Substituto do Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sudeste de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais, conferidas pela Portaria-R nº 439/2017, de 26-04-2017, publicada no Diário Oficial da União, Edição nº 80, de 27-04-2017, Seção 2, página 33, resolve:</p><p>Nº 93 - Art. 1º Nomear a servidora WANESSA MOREIRA DE OLIVEIRA, Matrícula Siape 1847256, para o cargo de Substituto do Diretor de Apoio ao Discente, código CD-04, a partir de 28-01-2019.</p><p>Nº 94 - Art. 1º Autorizar o Afastamento do País do servidor DANIEL AUGUSTO DE OLIVEIRA, Matrícula Siape 2278054, ocupante do cargo Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado neste Instituto Federal - em exercício na Reitoria, para participar de missão de cooperação internacional em Instituições Educacionais nas cidades de Porto, Bragança, Guarda e Leiria, em Portugal, no período de 27-01-2019 a 04-02-2019, com ônus esta Reitoria, conforme autorizações MEC n°s 388760.20190123.7082 e 388760.20190123.7081.</p><p>Nº 95 - Art. 1º Conceder Pensão Civil a RONALD MONTENEGRO DE ARAÚJO, com fundamento no art. 215, 217, I, e art. 222, VII, alínea "b", item "6" da Lei nº 8.112/90, alterada pela Lei nº 13.325/15, combinados com o art. 40 (caput), § 7º, I, § 8º, da Constituição Federal e art. 2º, I, da Lei nº 10.887/2004, em virtude do falecimento da servidora inativa deste Instituto Federal - Campus Barbacena, VERA MARILIA GERMINI DE ARAÚJO, Matrícula Siape 47953, ocorrido em 22-12-2018.</p><p>Nº 96 - Art. 1º Conceder Pensão Civil a HELY LEVY RAMON MARTINS, com fundamento no art. 215, 217, I, e art. 222, VII, alínea "b", item "6" da Lei nº 8.112/90, alterada pela Lei nº 13.325/15, combinados com o art. 40 (caput), § 7º, I, § 8º, da Constituição Federal e art. 2º, I, da Lei nº 10.887/2004, em virtude do falecimento da servidora inativa deste Instituto Federal - Campus Barbacena, MARIA DAS GRAÇAS FERREIRA MARTINS, Matrícula Siape 47849, ocorrido em 14-01-2019.</p><p class="assina">Valdir José da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>