<xml><article id="7104169" name="PTCG N 159 A 165 GGPES" idOficio="5138065" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/01/2019" artClass="00024:00005:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária/Gabinete do Diretor-Presidente" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="11" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11390965">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Chefe de Gabinete Substituto do Diretor-Presidente da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria n° 1.596, de 8 de agosto de 2016, alterada pela Portaria Nº 1.724, de 5 de setembro de 2016, resolve:</p><p>Nº 159 Designar, no período de 11/12/2018 a 06/01/2019, a servidora SARAH MACHADO LUZ, matrícula SIAPE nº 21160741, para exercer o encargo de substituta de Coordenador, códgio CCT-V, da Coordenação Processante, da Gerência-Geral de Recursos, do Gabinete do Diretor-Presidente.</p><p>Nº 160 Designar, no período de 11/12/2018 a 06/01/2019, a servidora LÚCIA CRISTINA DO NASCIMENTO NOGUEIRA, matrícula SIAPE Nº 1142278, para exercer o encargo de substituta de Coordenador, códgio CCT-V, da Segunda Coordenação de Recursos Especializada, da Gerência-Geral de Recursos, do Gabinete do Diretor-Presidente.</p><p>Nº 161 Designar, no período de 11/12 a 24/12/2018, a servidora TERESA AMANDA CORREIA LIMA CASTELO BRANCO, matrícula SIAPE Nº 1568336, para exercer o encargo de substituta de Coordenador, códgio CCT-V, da Terceira Coordenação de Recursos Especializada, da Gerência-Geral de Recursos, do Gabinete do Diretor-Presidente.</p><p>Nº 162 Designar, no período de 11/12 a 16/12/2018, a servidora DORIANE PATRÍCIA FERRAZ DE SOUZA POMPEU, matrícula SIAPE Nº 1518751, para exercer o encargo de substituta de Coordenador, códgio CCT-V, da Primeira Coordenação de Recursos Especializada, da Gerência-Geral de Recursos, do Gabinete do Diretor-Presidente.</p><p>Nº 163 Designar, no período de 24/12/2018 a 06/01/2019, a servidora ROSANE MARIA FRANKLIN PINTO, matrícula SIAPE Nº 1479916, para exercer o encargo de substituta de Coordenador, códgio CCT-V, da Primeira Coordenação de Recursos Especializada, da Gerência-Geral de Recursos, do Gabinete do Diretor-Presidente.</p><p>Nº 164 Designar a servidora ROSANE MARIA FRANKLIN PINTO, matrícula SIAPE Nº 1479916, para exercer o encargo de substituta de Coordenador, códgio CCT-V, da Segunda Coordenação de Recursos Especializada, da Gerência-Geral de Recursos, do Gabinete do Diretor-Presidente.</p><p>Nº 165 Designar a servidora VÂNIA MORENA CRUZES, matrícula SIAPE Nº 1068695, para exercer o encargo de substituta de Coordenador, códgio CCT-V, da Terceira Coordenação de Recursos Especializada, da Gerência-Geral de Recursos, do Gabinete do Diretor-Presidente.</p><p class="assina">MARCUS AURÉLIO MIRANDA DE ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>