<xml><article id="7043313" name="Portarias 4 e 5.2019 Dispensa Ka" idOficio="5132916" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/01/2019" artClass="00016:00088:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins/Campus Araguaína" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="8" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11382088">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A DIRETORA-GERAL SUBSTITUTA DO CAMPUS ARAGUAÍNA, DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, nomeada pela Portaria n.° 215/2015/CAMPUS ARAGUAÍNA/IFTO de 1º de outubro de 2015, publicada no Diário Oficial da União de 2 de outubro de 2015, seção 2, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 4 Art. 1° Dispensar, em virtude de afastamento integral para capacitação, a servidora Katiane Pereira Braga, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n.º 1785361​, da função de coordenadora de Estágio, Código FG-02, do Campus Araguaína, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Esta Portaria possui efeito retroativo a 1º de janeiro de 2019.</p><p>Art. 3º Encaminhe-se à coordenação de Gestão de Pessoas para providências.</p><p>Nº 5 Art. 1° Designar a servidora Andréia Sousa Castro, ocupante do cargo de assistente em Administração, matrícula Siape n.° 1591330, para exercer a função de coordenadora de Estágio, código FG-2, do Campus Araguaína, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria n.º 277/2018/ARN/REI/IFTO, de 11 de dezembro de 2018.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Art. 4º Encaminhe-se à coordenação de Gestão de Pessoas para providências.</p><p class="assina">ALINNE CRUS LIMA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>