<xml><article id="7220958" name="22_01" idOficio="5148027" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="24/01/2019" artClass="00016:00134:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="17" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11408226">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despacho dE 22 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Despacho dE 22 de janeiro de 2019</p><p>O Reitor em exercício da Universidade Federal de Santa Catarina, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, AUTORIZA o afastamento do país de:</p><p>ANA PAULA BELTRAME FARINA PASINATO, SIAPE 2372680, ocupante do cargo de médico, lotada no Hospital Universitário, para participar do USCAP Annual Meeting 2019, em National Harbor, EUA, de 15/03/2019 a 22/03/2019, com ônus limitado. (Solicitação 000282/2019);</p><p>ANDREA PIGA CARBONI, SIAPE 3012952, Professor, lotado no Departamento de Engenharia da Mobilidade, para participar do evento Medical Design &amp; Manufacturing, em Anahein, EUA, de 04/02/2019 a 09/02/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.088872/2018-81);</p><p>EMMANUEL GRÄVE DE OLIVEIRA, SIAPE 2090154, Professor, lotado no Departamento de Física, para participar da Conferência Interplay of hard soft QCD probes for collectivity in heavy-ion collisions e realizar visita no Departamento de Astronomia e Física Teórica da Universidade Lund, em Lund, Suécia, de 23/02/2019 a 10/03/2019, com ônus limitado.</p><p>MARCELO FERNANDO RONSONI, SIAPE 3603274, Médico, lotado no HU, para participar de Global Diabetes Summit, em Buenos Aires, Argentina, de 04/04/2019 a 07/04/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.089552/2018-49);</p><p>SANDRA LUCIANA DALMAGRO, SIAPE 2776978, Professor, lotada no Departamento de Estudos Especializados em Educação, para participar de Congreso Internacional Pedagogía 2019, em Havana, Cuba, de 04/02/2019 a 10/02/2019, com ônus UFSC e CAPES/PROAP. (Solicitação 080825/2018).</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>No Despacho de Afastamento do País, publicado no DOU n.º 10, de 15/01/2019, Seção 2, página 31, do Prof. SÉRGIO NUNES MELO,onde se lê "01/03/2019 a 31/01/2020", leia-se "01/03/2019 a 28/02/2020" (Processo 23080.074597/2018-19).</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>