<xml><article id="7294259" name="PTSE912,913,914" idOficio="5154935" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/01/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="20" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11421114">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 9.667, de 02 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo nº 21000.004360/2019-79, resolve:</p><p>Nº 912 - Dispensar, a partir de 25 de janeiro de 2019, CARLOS EDUARDO SOUZA FEITOSA, matrícula SIAPE nº 2181056, do encargo de substituto do Coordenador-Geral de Recursos Logísticos e Serviços Gerais, código DAS 101.4, do Departamento de Administração, da Secretaria-Executiva.</p><p>Nº 913 - Designar, JOSÉ MANOEL GOMES, matrícula SIAPE nº 1670853, para exercer o encargo de substituto do Coordenador-Geral de Aquisições, código DAS 101.4, do Departamento de Administração, da Secretaria-Executiva.</p><p>Nº 914 - Designar, RIC MARLONE GONÇALVES COSTINHAS, matrícula SIAPE nº 1798371, para exercer o encargo de substituto do Coordenador-Geral de Logística Institucional, código DAS 101.4, do Departamento de Administração, da Secretaria-Executiva.</p><p class="assina">MARCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>