<xml><article id="7158817" name="PORTARIA Nº 16, DE 17 DE JANEIRO" idOficio="5142309" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/01/2019" artClass="00022:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="13" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11398273">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 16, DE 17 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 16, DE 17 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso da competência que lhe confere o art. 231, inc. V, do Anexo I , da Portaria nº 306, de 18 de setembro de 2018, publicada no DOU de 21.09.2018, Seção 1, págs. 129/155, e tendo em vista o disposto no artigo 143 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>ART. 1º DESIGNAR DANILO VERGANI MACHADO, ANALISTA TÉCNICO DE POLÍTICAS SOCIAIS, DO quadro de pessoal do Ministério da Mulher, e dos Direitos Humanos, matrícula funcional nº 1046242; Renato da Silva Gomes, Chefe de Apoio Administrativo, do quadro de pessoal do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos, matrícula funcional nº 2041130; Renata Cristina Leal Cavalheiro, Assistente Técnica, do quadro de pessoal do Ministério da Mulher, e dos Direitos Humanos, matricula funcional nº 1005296, para, sob a presidência do primeiro, constituírem Comissão de Sindicância Investigativa destinada a apurar, no prazo de 60 (sessenta) dias, os fatos de que trata o Processo nº 00135.217549/2018-43, bem como os fatos conexos que emergirem no decorrer dos trabalhos.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO LUIZ CURY CARAZZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>