<xml><article id="7216399" name="Portaria nom Wilber da Rocha Sev" idOficio="5147599" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/01/2019" artClass="00017:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11407589">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  22   DE JANEIRO  DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA INFRAESTRUTURA, no uso da competência que lhe foi delegada nos termos do inciso II, art. 3º, do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 157 - Nomear Willber da Rocha Severo, CPF nº 428.747.501-15, servidor do quadro de pessoal do Ministério da Economia, para exercer o cargo de Coordenador, código DAS 101.3, do Gabinete da Secretaria Nacional de Portos e Transportes Aquaviários do Ministério da Infraestrutura.</p><p>Nº 158 - Designar Rafael Seronni Mendonça, CPF nº 697.221.371-15, servidor do quadro de pessoal do Ministério da Economia, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, código FCPE 101.3, do Departamento de Navegação e Hidrovias da Secretaria Nacional de Portos e Transportes Aquaviários do Ministério da Infraestrutura.</p><p>Nº 159 - Designar Felipe Ozorio Monteiro da Gama, CPF nº 055.005.456-12, servidor do quadro de pessoal do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes - DNIT, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, código FCPE 101.3, do Departamento de Novas Outorgas e Políticas Regulatórias Portuárias da Secretaria Nacional de Portos e Transportes Aquaviários do Ministério da Infraestrutura.</p><p>Nº 160 - Designar Sérgio Vianna Teixeira Junior, CPF nº 828.291.367-72, servidor do quadro de pessoal do Ministério da Economia, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, código FCPE 101.3, do Departamento de Gestão e Modernização Portuária da Secretaria Nacional de Portos e Transportes Aquaviários do Ministério da Infraestrutura.</p><p>Nº 161 - Designar Edigar Junio da Silva Martins, CPF nº 706.743.611-72, servidor do quadro de pessoal deste Ministério, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, código FCPE 101.3, do Departamento de Gestão e Modernização Portuária da Secretaria Nacional de Portos e Transportes Aquaviários do Ministério da Infraestrutura.</p><p>Nº 162 - Designar Igor Mattos Pordeus, CPF nº 056.542.614-10, servidor do quadro de pessoal do Ministério da Economia, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, código FCPE 101.3, do Departamento de Gestão de Contratos da Secretaria Nacional de Portos e Transportes Aquaviários do Ministério da Infraestrutura.</p><p>Nº 163 - Designar Karênina Martins Teixeira Dian, CPF nº 637.764.302-06, servidora do quadro de pessoal do Ministério da Economia, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenadora-Geral, código FCPE 101.4, do Departamento de Navegação e Hidrovias da Secretaria Nacional de Portos e Transportes Aquaviários do Ministério da Infraestrutura.</p><p class="assina">TARCISIO GOMES DE FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>