<xml><article id="6952544" name="0301PRT99A119-CC-S-2" idOficio="5124496" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/01/2019" artClass="00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Casa Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="3" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11367514">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 3 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[ADVOCACIA-GERAL DA UNIÃO]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE JANEIRO DE 2019</p><p class="subtitulo">ADVOCACIA-GERAL DA UNIÃO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2 <u>o</u> do Decreto n <u>o</u> 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 99 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>CARLOS NESTOR LIMA PASSOS DA SILVA JUNIOR do cargo de Adjunto do Advogado-Geral da União, código DAS 102.6, a partir de 27 de dezembro de 2018.</p><p>Nº 100 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>CLAUDIO GOMES DE OLIVEIRA do cargo de Diretor do Departamento de Gestão Estratégica da Advocacia-Geral da União, código DAS 101.5.</p><p>Nº 101 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>EDUARDO ALEXANDRE LANG do cargo de Assessor Especial do Advogado-Geral da União, código DAS 102.5.</p><p>Nº 102 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>FLÁVIO ANTÔNIO BORGES DA SILVA GUSMÃO do cargo de Assessor Especial do Advogado-Geral da União, código DAS 102.5.</p><p>Nº 103 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>FRANCISCO DE ASSIS OLIVEIRA DUARTE do cargo de Corregedor-Auxiliar da Corregedoria-Geral da União da Advocacia-Geral da União, código DAS 101.5.</p><p>Nº 104 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>ISABELLA MARIA DE LEMOS do cargo de Secretária-Geral de Administração da Advocacia-Geral da União, código DAS 101.6.</p><p>Nº 105 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>RENATA SILVA PIRES DE CARVALHO do cargo de Diretora de Gestão de Pessoas e Desenvolvimento Institucional da Secretaria-Geral de Administração da Advocacia-Geral da União, código DAS 101.5.</p><p>Nº 106 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>DEINE SURUAGY NUNES PAEL, para exercer o cargo de Assessora Especial do Advogado-Geral da União, código DAS 102.5, ficando exonerada do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 107 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>FABRÍCIO DA SOLLER, para exercer o cargo de Adjunto do Advogado-Geral da União, código DAS 102.6.</p><p>Nº 108 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>GILSON LIBÓRIO DE OLIVEIRA MENDES, para exercer o cargo de Assessor Especial do Advogado-Geral da União, código DAS 102.5.</p><p>Nº 109 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>MÁRCIO BASTOS MEDEIROS, para exercer o cargo de Secretário-Geral de Administração da Advocacia-Geral da União, código DAS 101.6.</p><p>Nº 110 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>NIOMAR DE SOUSA NOGUEIRA, para exercer o cargo de Corregedor-Auxiliar da Corregedoria-Geral da União da Advocacia-Geral da União, código DAS 101.5.</p><p>Nº 111 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>PAULO HENRIQUE KUHN, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Assuntos Jurídicos Internos da Secretaria-Geral de Consultoria da Advocacia-Geral da União, código DAS 101.5, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 112 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>RENATO DANTAS DE ARAUJO, para exercer o cargo de Adjunto do Advogado-Geral da União, código DAS 102.6.</p><p>Nº 113 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>RODRIGO SORRENTI HAUER VIEIRA, para exercer o cargo de Chefe de Gabinete do Advogado-Geral da União, código DAS 101.5, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 114 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>TÉRCIO ISSAMI TOKANO, para exercer o cargo de Adjunto do Advogado-Geral da União, código DAS 102.6.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 115 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>PAULO MÁRCIO MENDONÇA ARAÚJO, para exercer o cargo de Chefe de Gabinete do Ministro de Estado da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 116 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>LUCIA TIYO SAITO do cargo de Assessora Especial do Ministro de Estado da Educação, código DAS 102.5, a partir de 31 de dezembro de 2018.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA SAÚDE</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 117 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ERNO HARZHEIM, para exercer o cargo de Secretário de Gestão Estratégica e Participativa do Ministério da Saúde, código DAS 101.6.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DAS CIDADES</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 118 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>BRUNO RIBEIRO DA ROCHA do cargo de Assessor Especial do Ministro de Estado das Cidades, código DAS 102.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DOS TRANSPORTES, PORTOS E AVIAÇÃO CIVIL</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2 <u>o</u> do Decreto n <u>o</u> 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 119 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>NATÁLIA RESENDE ANDRADE, para exercer o cargo de Consultora Jurídica do Ministério dos Transportes, Portos e Aviação Civil, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>