<xml><article id="6924971" name="mascara nomeações 24 46 47 2018_" idOficio="5122622" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/01/2019" artClass="00011:00033:00001:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Ouro Preto/Reitoria/Pró-Reitoria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="2" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11364176">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>O Pró-Reitor de Administração em exercício da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: o Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; o processo UFOP de concurso público nº 23109.001807/2018-94; o processo UFOP de nomeação nº 23109.006634/2018-09; resolve:</p><p>Nº 17 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, JOSÉ CARLOS DA COSTA ZANON, habilitado em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD nº 24 (26), área: Cardiologia, de 19 de março de 2018, publicado no DOU de 20/03/2018, Seção 3, p. 25-34, retificado em 02/04/2018, 04/04/2018, 26/04/2018 e em 04/05/2018) homologado pela Resolução CEPE nº7633, de 11/12/2018, publicada no DOU de 20/12/2018, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Auxiliar, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas, em vaga de código 246150, proveniente da redistribuição de Carolina Marinho Coimbra, Portaria MEC nº 263, de 03/02/2017, DOU de 07/02/2017. Parágrafo único: O servidor deverá ser lotado no Departamento de Departamento de Clínica Pediátrica e do Adulto.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>O Pró-Reitor de Administração em exercício da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: o Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; o processo UFOP de concurso público nº 23109.001809/2018-83; o processo UFOP de nomeação nº 23109.006632/2018-10; resolve:</p><p>Nº 18 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, CAMILA BLANCO CANGUSSU, habilitada em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD nº 24 (28), área: Pediatria, de 19 de março de 2018, publicado no DOU de 20/03/2018, Seção 3, p. 25-34, retificado em 02/04/2018, 04/04/2018, 26/04/2018 e em 04/05/2018) homologado pela Resolução CEPE nº7550, de 24/09/2018, publicada no DOU de 17/10/2018, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Auxiliar, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas, em vaga de código 923922, proveniente da exoneração de Celia Maria da Silva, Portaria PROAD nº 207, de 14/03/2017, DOU de 15/03/2017. Parágrafo único: O servidor deverá ser lotado no Departamento de Departamento de Clínica Pediátrica e do Adulto (DECPA)/EMED.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>O Pró-Reitor de Administração em exercício da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: o Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; o processo UFOP de concurso público nº 23109.001809/2018-83; o processo UFOP de nomeação nº 23109.006631/2018-67; resolve:</p><p>Nº 19 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ANA LUISA BATISTA PENA, habilitada em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD nº 24 (28), área: Pediatria, de 19 de março de 2018, publicado no DOU de 20/03/2018, Seção 3, p. 25-34, retificado em 02/04/2018, 04/04/2018, 26/04/2018 e em 04/05/2018) homologado pela Resolução CEPE nº7550, de 24/09/2018, publicada no DOU de 17/10/2018, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Auxiliar, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas, em vaga de código 923931, proveniente da exoneração de Vinicius Tostes Carvalho, Portaria PROAD nº 409, de 04/05/2017, DOU de 05/05/2017. Parágrafo único: O servidor deverá ser lotado no Departamento de Departamento de Clínica Pediátrica e do Adulto (DECPA)/EMED.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>O Pró-Reitor de Administração em exercício da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: o Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; o processo UFOP de concurso público nº 23109.001809/2018-83; o processo UFOP de nomeação nº 23109.006633/2018-56; resolve:</p><p>Nº 20 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, JUNIA MARIA DRUMOND CAJAZEIRO, habilitada em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD nº 24 (28), area: Pediatria, de 19 de março de 2018, publicado no DOU de 20/03/2018, Seção 3, p. 25-34, retificado em 02/04/2018, 04/04/2018, 26/04/2018 e em 04/05/2018) homologado pela Resolução CEPE nº7550, de 24/09/2018, publicada no DOU de 17/10/2018, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Auxiliar, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas, em vaga de código 923923, proveniente da vacância de Geraldo Magela Magalhães, Portaria PROAD nº 307, de 22/05/2018, DOU de 24/05/2018. Parágrafo único: O servidor deverá ser lotado no Departamento de Departamento de Clínica Pediátrica e do Adulto (DECPA)/EMED.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>O Pró-Reitor de Administração em exercício da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: o Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; o processo UFOP de concurso público nº 3109.001810/2018-16; o processo UFOP de nomeação nº 23109.006663/2018-62; resolve:</p><p>Nº 21 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ALEXANDRE ROTONDO DA SILVA, habilitado em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD nº 24 (29), area: Medicina de Família e Comunidade, de 19 de março de 2018, publicado no DOU de 20/03/2018, Seção 3, p. 25-34, retificado em 02/04/2018, 04/04/2018, 26/04/2018 e em 04/05/2018) homologado pela Resolução CEPE nº7549, de 24/12/2018, publicada no DOU de 17/10/2018, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Auxiliar, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 20 horas, em vaga de código 930749, redistribuída para a UFOP pela Portaria MEC nº 805, de 10/08/2015, DOU de 11/08/2015. Parágrafo único: O servidor deverá ser lotado no Departamento de Departamento de Medicina de Família, Saúde Mental e Coletiva (DEMSC) / EMED.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>O Pró-Reitor de Administração em exercício da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: o Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; o processo UFOP de concurso público nº 23109.001811/2018-52; o processo UFOP de nomeação nº 23109.006624/2018-65; resolve:</p><p>Nº 22 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, JULIANA COSTA LIBOREDO, habilitada em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD nº 24 (30), area: Nutrição e Administração de Setores Específicos, de 19 de março de 2018, publicado no DOU de 20/03/2018, Seção 3, p. 25-34, retificado em 02/04/2018, 04/04/2018, 26/04/2018 e em 04/05/2018) homologado pela Resolução CEPE nº7561, de 24/12/2018, publicada no DOU de 17/10/2018, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Adjunto A, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas, com dedicação exclusiva, em vaga de código 328191, proveniente da aposentadoria de Marcelo Eustaquio Silva, Portaria Reitoria nº 84, de 03/02/2017, DOU de 15/02/2017. Parágrafo único: O servidor deverá ser lotado no Departamento de Departamento de Alimentos (DEALI)/ENUT.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>O Pró-Reitor de Administração em exercício da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: o Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; o processo UFOP de concurso público nº 23109.001811/2018-52; o processo UFOP de nomeação nº 23109.006625/2018-18; resolve:</p><p>Nº 23 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, NATÁLIA CALDEIRA DE CARVALHO, habilitada em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD nº 24 (30), area: Nutrição e Administração de Setores Específicos, de 19 de março de 2018, publicado no DOU de 20/03/2018, Seção 3, p. 25-34, retificado em 02/04/2018, 04/04/2018, 26/04/2018 e em 04/05/2018) homologado pela Resolução CEPE nº7561, de 24/12/2018, publicada no DOU de 17/10/2018, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Adjunto A, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas, com dedicação exclusiva, em vaga de código 328382, proveniente da aposentadoria de Maria Arlene Fausto, Portaria Reitoria nº 268, de 31/05/2016, DOU de 07/06/2016.</p><p>Parágrafo único: O servidor deverá ser lotado no Departamento de Departamento de Alimentos (DEALI)/ENUT.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>O Pró-Reitor de Administração em exercício da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: o decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; o processo UFOP de concurso público nº 23109.001812/2018-05; o processo UFOP de nomeação nº 23109.006498/2018-49; resolve:</p><p>Nº 24 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, MARIANA CARVALHO DE MENEZES, habilitada em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD nº 24 (31), area: Ciências da Saúde/Saúde Coletiva, de 19 de março de 2018, publicado no DOU de 20/03/2018, Seção 3, p. 25-34, retificado em 02/04/2018, 04/04/2018, 26/04/2018 e em 04/05/2018) homologado pela Resolução CEPE nº7574, de 24/12/2018, publicada no DOU de 17/10/2018, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Adjunto A, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas, com dedicação exclusiva, em vaga de código 327782, proveniente da aposentadoria de Sílvia Nascimento de Freitas, Portaria Reitoria nº 289, de 27/03/2017, DOU de 10/04/2017. Parágrafo único: O servidor deverá ser lotado no Departamento de Departamento de Nutrição Clínica e Social (DENCS) /ENUT.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>