<xml><article id="7041626" name="DOU - REMOÇÃO E DISPENSA DE FUNÇ" idOficio="5132692" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/01/2019" artClass="00043:00029:00005:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Piauí/Secretaria de Administração, Orçamento e Finanças/Coordenadoria de Material e Patrimônio" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="8" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11381737">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria  Nº 34, de  9 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria Nº 34, de 9 de janeiro de 2019</p><p></p><p>O PRESIDENTE DO EGRÉGIO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e,</p><p>Considerando o teor da decisão nº 1708/2018 - TRE/PRESI/DG/ASSDG, de 17 de dezembro de 2018 (documento 0710965), inclusa no Processo SEI nº 0018173-94.2018.6.18.8000, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar os servidores abaixo relacionados do exercício das Funções Comissionadas das seguintes unidades:</p><p>FRANCISCO PIRES DE SOUSA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, matrícula nº 423, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da função comissionada de Chefe de Cartório (FC-6) da 6ª Zona Eleitoral, sediada em Barras;</p><p>ALMIR MEDEIROS DE MELO NETO, Técnico Judiciário, Área Administrativa, matrícula nº 1000658, removido do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral da Paraíba para este Regional, da função comissionada de Chefe de Cartório (FC-6) da 19ª Zona Eleitoral em Jaicós;</p><p>THIAGO ROGÉRIO LOPES DO NASCIMENTO, Técnico Judiciário, Área Administrativa, matrícula nº 576, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da função comissionada de Chefe de Cartório (FC-6) da 21ª Zona Eleitoral, sediada em Piracuruca;</p><p>VALMAR LOPES CARVALHO DE SOUSA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, matrícula nº 520, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da função comissionada de Assistente I (FC-1) do Posto de Atendimento Permanente da 90ª Zona Eleitoral de Simplício Mendes, sediado em Conceição do Canindé.</p><p>Art. 2º Lotar os servidores abaixo relacionados nas seguintes unidades:</p><p>FRANCISCO PIRES DE SOUSA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, matrícula nº 423, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, na Seção de Almoxarifado e Patrimônio, da Coordenadoria de Contratações e Patrimônio, da Secretaria de Administração, Orçamento e Finanças, a partir de 4 de fevereiro de 2019;</p><p>THIAGO ROGÉRIO LOPES DO NASCIMENTO, Técnico Judiciário, Área Administrativa, matrícula nº 576, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, na 6ª Zona Eleitoral, sediada em Barras, a partir de 28 de janeiro de 2019;</p><p>VALMAR LOPES CARVALHO DE SOUSA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, matrícula nº 520, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, na 19ª Zona Eleitoral em Jaicós, a partir de 21 de janeiro de 2019ALMIR MEDEIROS DE MELO NETO, Técnico Judiciário, Área Administrativa, matrícula nº 1000658, removido do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral da Paraíba para este Regional, na 21ª Zona Eleitoral sediada em Piracuruca, a partir de 21 de janeiro de 2019.</p><p>Art. 3º Tornar sem efeito a Portaria nº 1.545, de 19 de dezembro de 2018.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. PEDRO DE ALCÂNTARA DA SILVA MACÊDO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>