<xml><article id="6922466" name="PORTARIAS CENTRO 2017 - II - DOU" idOficio="5121856" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/01/2019" artClass="00011:00135:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria/Centro de Ciências Rurais" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="2" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11362720">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE DEZEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>O DIRETOR DO CENTRO DE CIÊNCIAS RURAIS, Sandro Luis Petter Medeiros, Professor Titular, nomeado pela Portaria n. 91.115, de 26 de setembro de 2018, e no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 239-DESIGNAR, o docente Joel Orlando Beviláqua Marin, Matrícula SIAPE 302340, ocupante do cargo de Professor Titular, para exercer a Função Gratificada de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Extensão Rural, Código FCC.030, a partir de 01/01/2019 até 24/12/2019.</p><p>II - DISPENSAR, o docente Joel Orlando Beviláqua Marin, Matrícula SIAPE 302340, ocupante do cargo de Professor Titular, da Função de Coordenador Substituto do Programa de Pós-Graduação em Extensão Rural, nos impedimentos legais ou eventuais do titualr, Professor Marcos Botton Piccin, nomeado pela Portaria n. 169/2017, de 27/12/2017.</p><p>III - Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>Nº 240-DESIGNAR, o docente Alfredo Quites Antoniazzi, Matrícula SIAPE 2362080, ocupante do cargo de Professor Adjunto, para exercer a Função Gratificada de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Medicina Veterinária, FCC.024, com mandato de dois anos, a partir de 02/01/2019.</p><p>II - Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>Nº 241-DESIGNAR, a docente Fernanda Silveira Flores Vogel, Matrícula SIAPE 3319441, ocupante do cargo de Professor Associado, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Departamento de Medicina Veterinária Preventiva, Código FG-1.039, com mandato de dois anos, a partir de 01/01/2019.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">SANDRO L. P. MEDEIROS.</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>