<xml><article id="7248825" name="Portaria P 019 01 2019 - torna n" idOficio="5150911" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/01/2019" artClass="00043:00031:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Rio Grande do Sul/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="81" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=81" editionNumber="18" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11412969">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 19, DE 24 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 19, DE 24 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DESEMBARGADOR JORGE LUIS DALL'AGNOL, Presidente do Tribunal Regional Eleitoral do Rio Grande do Sul, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar sem efeito a Portaria P n. 6, de 8 de janeiro de 2019, publicada no DOU n. 9, de 14 de janeiro de 2019, que nomeou, para o Quadro de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral do Rio Grande do Sul, JORHAN DA SILVA MARQUES, aprovado em concurso público, em 37º lugar, para exercer o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Classe A, Padrão 1, criado pela Lei 6082/1974, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral do Rio Grande do Sul, decorrente da aposentadoria de Rosangela Picaluga Jasnievez, conforme Lei 8112/1990, art. 33, inciso VII, em virtude de sua desistência definitiva, protocolada neste Tribunal em 23 de janeiro de 2019.</p><p>Art. 2º Nomear, com base no art. 37, inciso II, da Constituição da República, de 5 de outubro de 1988, no art. 9º, inciso I, e art. 10, ambos da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no art. 7º da Lei n. 11.416, de 15 de dezembro de 2006, RICARDO LONGARAY BORGES, aprovado em concurso público, em 38º lugar, para exercer o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Classe A, Padrão 1, criado pela Lei 6082/1974, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral do Rio Grande do Sul, decorrente da aposentadoria de Rosangela Picaluga Jasnievez, conforme Lei 8112/1990, art. 33, inciso VII.</p><p class="assina">Desembargador JORGE LUIS DALL'AGNOL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>