<xml><article id="7041949" name="Portarias de 07 e 10" idOficio="5132739" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/01/2019" artClass="00016:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="8" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11381810">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designado pelo Decreto Presidencial de 08 de setembro de 2017, publicado no DOU Nº 174, de 11 de setembro de 2017, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 29 - Art. 1º - Dispensar o servidor GUILHERME RODRIGUES DE SOUZA, técnico de tecnologia da informação, matrícula SIAPE nº 1925407, da função de Chefe do Setor de Tecnologia da Informação do Campus de Arraias, função gratificada (FG-05).</p><p>Art. 2º - Esta portaria retroage seus efeitos a 16 de outubro de 2018.</p><p>Nº 30 - Art. 1º - Designar o servidor ITAMAR PEREIRA DA SILVA JÚNIOR, técnico de tecnologia da informação, matrícula SIAPE nº 2173394, para exercer a função de Chefe do Setor de Tecnologia da Informação do Campus de Arraias, função gratificada (FG-05).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 63 - Art. 1º - Autorizar a prorrogação do contrato da senhora PATRICIA ALEXANDRE DE SOUZA, até 18/07/2019, como professora substituta, lotada no Curso de Engenharia Florestal, no Campus de Gurupi, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.004770/2018-26).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 18 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 64 - Art. 1º - Autorizar a prorrogação do contrato da senhora RAILENE DE SOUZA VELOSO, até 10/07/2019, como professora substituta, lotada no Curso de Ciências Econômicas no Campus de Palmas, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.000772/2018-46).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 10 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 65 - Art. 1º - Autorizar a prorrogação do contrato do senhor ANDRÉ LUIZ BENTES FERREIRA DA CRUZ, até 11/07/2019, como professor substituto, lotado no Curso de Filosofia no Campus de Palmas, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.0004880/2018-98).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 11 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 66 - Art. 1º - Autorizar a prorrogação do contrato do senhor GLEICIVAN MOREIRA DE OLIVEIRA, até 16/01/2020, como professor substituto, lotado no Curso de Pedagogia, no Campus de Arraias, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.004838/2018-77).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 16 de janeiro de 2019.</p><p class="assina">LUÍS EDUARDO BOVOLATO</p><p class="cargo">Reitor</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A VICE-REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, no exercício da Reitoria, designada pela Portaria nº 1906, de 25 de setembro de 2017, publicada no DOU nº 185, de 26/09/2017, seção 02, pág. 20, resolve:</p><p>Nº 77 - Art. 1º - Dispensar o servidor LIBERATO AIRES CAVALCANTE NETO, tecnólogo em gestão pública, matrícula SIAPE nº 2523285, da função de Coordenador de Planejamento e Administração, função gratificada (FG-01).</p><p>Art. 2º - Esta portaria retroage seus efeitos a 28 de novembro de 2018.</p><p>Nº 78 - Art. 1º - Designar o servidor MARIA CELMA AQUINO NUNES, contadora, matrícula SIAPE nº 2162762, para exercer a função de Coordenadora de Planejamento e Administração, função gratificada (FG-01).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 80 - Art. 1º - Autorizar a prorrogação do contrato da senhora CEJANA MARQUES BORGES, até 30/03/2019, como professora substituta, lotada no Curso de Administração, no Campus de Palmas, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.001754/2018-81).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 25 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 81 - Art. 1º - Autorizar a prorrogação do contrato do senhor VINICIUS CARVALHO DA SILVA, até 31/03/2019, como professor substituto, lotado no Curso de Filosofia, no Campus de Palmas, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.005023/2018-13).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 19 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 82 - Art. 1º - Autorizar a prorrogação do contrato da senhora ILDA DE SOUZA VELOSO, até 20/07/2019, como professora substituta, lotada no Curso de Pedagogia, no Campus de Palmas, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.005614/2018-82).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 20 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 83 - Art. 1º - declarar vago, por motivo de posse em outro cargo inacumulável, o cargo ocupado pelo servidor PEDRO HENRIQUE GOMES CAMARGO, técnico de tecnologia da informação, matrícula SIAPE nº 2266516, lotado na Diretoria de Tecnologia da Informação - DTI, nos termos do art. 33, da Lei 8.112/90, a partir de 19/12/2018.</p><p>Art. 2º - Esta portaria retroage seus efeitos a 19 de dezembro de 2018.</p><p>Nº 84 - Art. 1º - Autorizar afastamento do país a servidora ADRIANA TIGRE LACERDA NILO, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1514477, pelo período de 01/12/2018 a 11/12/2018, para participar do "XI Encuentro Internacional de Historiadores de la Prensa y el Periodismo em Iberoamérica", em Oaxaca - México. Dados no processo nº 23101.007559/2018-65.</p><p>Art. 2º - Esta portaria retroage seus efeitos a 01 de dezembro de 2018.</p><p class="assina">ANA LÚCIA DE MEDEIROS</p><p class="cargo">Vice-reitora no exercício da reitoria</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>