<xml><article id="7202100" name="Port 2 a 9 - Exonerações e Nomea" idOficio="5146109" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/01/2019" artClass="00011:00008:00012:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Sudeste/2ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11404872">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS Nº  E1/CMSE, DE 15 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS Nº E1/CMSE, DE 15 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE MILITAR DO SUDESTE, no uso da competência que lhe foi conferida pela Portaria n° 218 - Comandante do Exército, de 20 de março de 2017, resolve:</p><p>2) EXONERAR ex-officio, o Cel da Reserva Remunerada (Idt 020441922-0) JOSÉ ROZÁRIO DE ARAÚJO MONTI, Prec-CP: 96 1603455, do HMASP (SÃO PAULO-SP), a partir de 31 de janeiro de 2019, de acordo com a alínea a), do inciso II, do artigo 22, da Portaria n° 091-DGP, de 10 de maio de 2017, de PTTC.). NOMEAR, o Cel da Reserva Remunerada (Idt 020441922-0) JOSÉ ROZÁRIO DE ARAÚJO MONTI, Prec-CP: 96 1603455, no HMASP (SÃO PAULO-SP), para PTTC, para exercer a tarefa de Assessor da Seção de Contratos do HMASP, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1° de fevereiro de 2019.</p><p>3) NOMEAR o Cap da Reserva Remunerada (Idt 014786573-7) CARLOS ALBERTO RIBEIRO DA SILVA, Prec-CP: 96 1810316, na 14ª CSM (SOROCABA-SP), para PTTC, para exercer a tarefa de Assessor e Apoio Técnico na Seção FuSEx, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1° de fevereiro de 2019.</p><p>4) NOMEAR o Maj da Reserva Remunerada (Idt 019266233-6) ABÍLIO DE SOUSA PAIVA, Prec-CP: 96 1747872, no Cmdo da 2ª RM (SÃO PAULO-SP), para PTTC, para exercer a tarefa de Auditor Enfermeiro em Serviço de Saúde para Análise de Processos de Auditoria, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1° de fevereiro de 2019.</p><p>5) NOMEAR o 2° Sgt da Reserva Remunerada (Idt 020241244-1) EDSON ARANTE DO LINO, Prec-CP: 96 1796788, no Cmdo da 2ª RM (SÃO PAULO-SP), para PTTC, para exercer a tarefa de Auxiliar Técnico para Conferência e Instrução de Processos e de Pastas Documentais da SSIP/2ª RM, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1° de fevereiro de 2019.</p><p>6) EXONERAR ex-officio, o 2° Sgt da Reserva Remunerada (Idt 020253174-5) CLAUDIO MANOEL DE LIMA, Prec-CP: 96 1753094, do Cmdo da 2ª RM (SÃO PAULO-SP), a partir de 28 de fevereiro de 2019, de acordo com a alínea a), do inciso II, do artigo 22, da Portaria n° 091-DGP, de 10 de maio de 2017, de PTTC. NOMEAR o 2° Sgt da Reserva Remunerada (Idt 020253174-5) CLAUDIO MANOEL DE LIMA, Prec-CP: 96 1753094, no Cmdo da 2ª RM (SÃO PAULO-SP), para PTTC, para exercer a tarefa de Assessor do Chefe da Carteira de Suprimento Classe V e Material de Emprego Militar na SSAL/2ª RM, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1° de março de 2019.</p><p>7) EXONERAR, ex-officio, o Cap da Reserva Remunerada (Idt 015014232-1) MARCUS MORENO RAMOS, Prec-CP: 96 1659820, do 5° BIL (LORENA-SP), a partir de 31 de janeiro de 2019, de acordo com a alínea a), do inciso II, do artigo 22, da Portaria n° 091-DGP, de 10 de maio de 2017, de PTTC. NOMEAR, o Cap da Reserva Remunerada (Idt 015014232-1) MARCUS MORENO RAMOS, Prec-CP: 96 1659820, no 5° BIL (LORENA-SP), para PTTC, para exercer a tarefa de Gestor dos processos do FuSEx, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1° de fevereiro de 2019.</p><p>8) EXONERAR, ex-officio, o 2° Sgt da Reserva Remunerada (Idt 020165954-7) CARLOS RENATO FÁBIO MEDEIROS Prec-CP: 96 1684810, do 2º BE Cmb (PINDAMONHANGABA-SP), a partir de 31 de janeiro de 2019, de acordo com o inciso I, do artigo 22, da Portaria n° 091-DGP, de 10 de maio de 2017, de PTTC.</p><p>9) NOMEAR o 2° Sgt da Reserva Remunerada (Idt 020362384-8) LUIS CARLOS DE PAULA Prec-CP: 96 1823046, no 2º BE Cmb (PINDAMONHANGABA-SP), para PTTC, para exercer a tarefa de Apoio Técnico na Seção FuSEx, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1° de fevereiro de 2019.</p><p class="assina">Gen Div ADALMIR MANOEL DOMINGOS</p><p class="cargo">Respondendo pelo Cmdo</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>