<xml><article id="6897203" name="RAS 59 a 61" idOficio="5117425" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="02/01/2019" artClass="00039:00049:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00027:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 10ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="1-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11352337">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÕES ADMINISTRATIVAS DE 18 DE DEZEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÕES ADMINISTRATIVAS DE 18 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>O egrégio Tribunal Regional do Trabalho da Décima Região, na 12.ª Sessão Plenária Ordinária Administrativa, realizada no dia 18 de dezembro de 2018, às 14h, na Sala de Sessões Desembargador Herácito Pena Júnior, sob a Presidência da Desembargadora MARIA REGINA MACHADO GUIMARÃES, presentes os Desembargadores BRASILINO SANTOS RAMOS - Vice-Presidente, JOÃO AMÍLCAR PAVAN, FLÁVIA SIMÕES FALCÃO, RICARDO ALENCAR MACHADO, ANDRÉ RODRIGUES PEREIRA DA VEIGA DAMASCENO, PEDRO LUÍS VICENTIN FOLTRAN, ALEXANDRE NERY DE OLIVEIRA, mesmo em período de férias, RIBAMAR LIMA JÚNIOR, JOSÉ LEONE CORDEIRO LEITE, ELKE DORIS JUST, GRIJALBO FERNANDES COUTINHO e JOÃO LUÍS ROCHA SAMPAIO; e o representante da d. Procuradoria Regional do Trabalho, Procurador-Chefe ERLAN JOSÉ PEIXOTO DO PRADO; ausentes os Desembargadores MÁRIO MACEDO FERNANDES CARON, ELAINE MACHADO VASCONCELOS e DORIVAL BORGES DE SOUZA NETO, todos em período de férias, e CILENE FERREIRA AMARO SANTOS, convocada para o colendo Tribunal Superior do Trabalho,</p><p>Nº 59 - DECIDIU, por maioria, vencidos os Desembargadores João Amílcar Pavan e Grijalbo Fernandes Coutinho e com ressalvas quanto ao procedimento do Desembargador André R. P. V. Damasceno, apreciando o contido no PA-SEI - 15.0.000000205-1 - MA 17/2015, aprovar a matéria na forma proposta pela Administração, baixando a Resolução Administrativa n.º 59/2018 - (1974): "ALTERAR a Resolução Administrativa n.º 24/2015, de 31/3/2015, publicada no Diário Oficial da União, Seção 2, de 14/4/2015, que concedeu aposentadoria à servidora LUCIA EUGENIA VELLOSO PASSARINHO, para inclusão em seus proventos, a partir de 14/4/2015, data da inativação, da parcela de opção incidente sobre o cargo em comissão de Assessor de Ministro (CJ-3), prevista no então vigente art. 193 da Lei n.º 8.112/1990, calculada na forma do art. 18, § 2º, da Lei n.º 11.416/2006, com a redação dada pela Lei n.º 12.774/2012, nos termos do Acórdão TCU-Plenário n.º 2.076/2005, da Resolução Administrativa TRT/10.ª R n.º 27/2010 (DOU, 2, de 7/7/2010) e da Certidão do Tribunal Pleno n.º 125/2018."</p><p>Nº 60 - DECIDIU, por unanimidade, apreciando o contido no PA-SEI - 18.0.000007523-6 - MA 138/1997, aprovar a matéria na forma proposta pela Administração, baixando a Resolução Administrativa n.º 60/2018 - (1975): "ALTERAR a Resolução Administrativa n.° 80/1997, de 8/10/1997, publicada no Diário da Justiça, Seção 3, de 14/10/1997, que trata da concessão de aposentadoria à servidora EMÍLIA MARIA PASTORE, para inclusão da vantagem prevista no art. 190 da Lei n.° 8.112/1990, integralizando-lhe os proventos com efeitos a contar de 8/1/2018, data de diagnóstico da enfermidade consignada no laudo da Junta Médica Oficial deste Tribunal."</p><p>Nº 61 - DECIDIU, apreciando o contido no PA-SEI - 18.0.000007317-9 - MA 130/2018, por maioria, deferir o requerimento apresentado por APARECIDA SELMA CORREA ARAÚJO para que se proceda à revisão do ato que converteu seus proventos proporcionais em integrais (Resolução Administrativa n.º 61/2013), o qual deverá considerar, para fins de efeito financeiro, a data de acometimento da doença, observando-se a prescrição quinquenal retroativa à data do requerimento da servidora, qual seja, 8/8/2018, nos termos da divergência lançada pelo Desembargador João Amilcar. Vencidos parcialmente quanto à prescrição a Desembargadora Presidente e os Desembargadores Flávia Simões Falcão, Ricardo Alencar, Ribamar Lima Júnior e Grijalbo Fernandes Coutinho. Assim, decidiu o Eg. Tribunal Pleno baixar a Resolução Administrativa n.º 61/2018 - (1976): "Alterar a Resolução Administrativa n° 61/2013, publicada no Diário Oficial da União de 2/12/2013, de conversão de aposentadoria voluntária com proventos proporcionais em integrais a APARECIDA SELMA CORREA ARAÚJO, Analista Judiciária, Área Judiciária - Oficial de Justiça Avaliador Federal, NS, Classe, Padrão 13, para considerar, para fins de efeito financeiro, a data do acometimento da doença, observando-se a prescrição quinquenal retroativa à data do requerimento da servidora, qual seja, 8/8/2018."</p><p class="assina">Maria Regina Machado Guimarães</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>