<xml><article id="7039784" name="PORTARIAS DE 10 DE JAN" idOficio="5132446" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/01/2019" artClass="00016:00075:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="8" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11381328">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Memo. nº 240/2018/campus Teresina Central/IFPI, de 05/11/2018, resolve:</p><p>Nº 104 - Nomear AMANDA MARQUES DE OLIVEIRA, Assistente Social, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação IV, Matrícula SIAPE nº 1901705, para substituir, no período de 05/12 a 14/12/2018, Telma Teixeira do Nascimento, Chefe do Departamento Pedagógico, Código CD-4, que esteve em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Memo. nº 001/2019/campus Oeiras/IFPI, de 08/01/2019, resolve:</p><p>Nº 105 - Nomear PLÍNIA DE CARVALHO BEZERRA, Técnico em Assuntos Educacionais, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação II, Matrícula SIAPE nº 2270502, para substituir, no período de 10/12 a 19/12/2018, José Francisco da Silva Filho, Diretor de Ensino, Código CD-4, que esteve em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Memorando 004/2019 - Campus Teresina Zona Sul, de 04/01/2019, resolve:</p><p>Nº 106 - Dispensar, a pedido, a servidora MAIRLA MENESES LOPES TELES, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D I, Nível 2, CPF nº 446.069.073-04, Matrícula SIAPE nº 2485003, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Teresina Zona Sul, da função de Coordenadora de Extensão do referido Campus, Código FG-2, para a qual foi designada através da Portaria nº 1.256, de 12/06/2017, publicada no DOU de 13/06/2017.</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Memorando 001/2019 - Campus Parnaíba, de 07/01/2019, resolve:</p><p>Nº 107 - Dispensar, a pedido, a servidora GILMARA DE CARVALHO COSTA, Assistente de Alunos, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação III, CPF nº 006.414.623-52, Matrícula SIAPE nº 2152977, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Parnaíba, da função de Coordenadora de Disciplina do referido Campus, Código FG-2, para a qual foi designada através da Portaria nº 1.161, de 02/06/2017, publicada no DOU de 05/06/2017.</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Memorando 001/2019 - Campus Paulistana, de 07/01/2019, resolve:</p><p>Nº 108 - Dispensar, a servidora FERNANDA PEREIRA DA SILVA, Técnica em Assuntos Educacionais, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação III, CPF nº 037.900.094-66, Matrícula SIAPE nº 2151185, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Paulistana, da função de Coordenadora Pedagógica do referido Campus, Código FG-2, para a qual foi designada através da Portaria nº 1.680, de 22/06/2018, publicada no DOU de 26/06/2018.</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Memorando 001/2019 - Campus Paulistana, de 07/01/2019, resolve:</p><p>Nº 109 - Dispensar, a servidora VANESSA TERESINHA RIBEIRO DOS SANTOS SILVA, Assistente de Laboratório-Área, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação IV, CPF nº 017.030.393-43, Matrícula SIAPE nº 2000536, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Paulistana, da função de Coordenadora Geral de Apoio ao Ensino do referido Campus, Código FG-2, para a qual foi designada através da Portaria nº 1.681, de 22/06/2018, publicada no DOU de 26/06/2018.</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Memo. nº 002/2019/DG/Campus Paulistana, de 07/01/2019, resolve:</p><p>Nº 110 - Designar a servidora FRANCISCA DAS CHAGAS DA SILVA ALVES, Técnica em Assuntos Educacionais, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação III, CPF nº 004.961.093-75, Matrícula SIAPE nº 2152058, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Paulistana, para responder pela Coordenação Pedagógica do referido campus.</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Memo. nº 001/2019/DG/Campus Parnaíba, de 07/01/2019, resolve:</p><p>Nº 111 - Designar a servidora ADRYELLE SILVA LOPES, Assistente de Alunos, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação III, CPF nº 053.903.393-63, Matrícula SIAPE nº 2217010, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Parnaíba, para responder pela Coordenação de Disciplina do referido campus.</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Memorando 005/2019 - Campus Teresina Zona Sul /DG, de 04/01/2019, resolve:</p><p>Nº 112 - Designar o servidor MARCELO GUERRA PIRES DE CARVALHO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D IV, Nível 3, CPF nº 776.658.723-87, Matrícula SIAPE nº 1576631, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Teresina Zona Sul, para exercer a função de Coordenador de Extensão, Código FG-2, do referido campus.</p><p class="assina">DIVAMÉLIA DE OLIVEIRA BEZERRA GOMES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>