<xml><article id="7029818" name="AFASTAM_EXTERIOR_09_01 - VICE RE" idOficio="5131609" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/01/2019" artClass="00016:00109:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="8" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11379837">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  9 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112 de 11 de Dezembro de 1990, com o Decreto nº 1.387, de Fevereiro de 1995 e com o Decreto nº 91.800, de 18 de Outubro de 1985, resolve:</p><p>Nº 219 - Autorizar o afastamento da Professora do Magistério Superior EULÁLIA VERA LÚCIA FRAGA LEURQUIN, SIAPE: 1374883, lotada no Departamento de Letras Vernáculas do Centro de Humanidades, durante o período de 27/01/2019 a 30/01/2019, a fim de realizar Missão de Trabalho na Université Lumière Lyon 2, na França, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.067510/2018-25).</p><p>Nº 220 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior YURI GOMES LIMA, SIAPE: 2355724, lotado no Departamento de Matemática do Centro de Ciências, durante o período de 06/02/2019 a 01/03/2019, a fim de realizar visita ao Dr. Ian Melbourne, na University of Warwick, no Reino Unido, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.000640/2019-69).</p><p>Nº 228 - Alterar a Portaria no 6647, de 20 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 27 de dezembro de 2018, a qual autoriza o afastamento da Professora do Magistério Superior BEATRIZ GONÇALVES NEVES, SIAPE: 1998450. Onde se lê de : 02/01/2019 a 02/06/2019, leia-se de: 02/01/2019 a 02/07/2019, tendo em vista o Memorando (0571247), com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.071349/2018-94).</p><p class="assina">Custódio Luís Silva de Almeida</p><p class="cargo">Vice-Reitor</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>