<xml><article id="7286924" name="Portaria Nº 25 e 26" idOficio="5154218" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/01/2019" artClass="00012:00016:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Superintendência do Desenvolvimento da Amazônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="20" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11419555">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 25, DE 25 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 25, DE 25 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTENDÊNCIA DO DESENVOLVIMENTO DA AMAZÔNIA - SUDAM, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto nº 8.275, de 27/06/2014, publicado no DOU de 30/06/2014 e alterações, bem como o Decreto Presidencial de 17/08/2015, publicado no DOU de 18/08/2015, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor Júlio Guerra Neto, matrícula SIAPE n.º 2173589, do encargo de substituto do Coordenador da Coordenação-Geral de Elaboração de Programas e Projetos Especiais, código DAS 101.4, da Diretoria de Planejamento e Articulação de Políticas desta Autarquia.</p><p>Art. 2º Designar o servidor Luis Eduardo da Silva Monteiro, matrícula SIAPE n.º 1652638, para exercer o encargo de substituto do Coordenador da Coordenação-Geral de Elaboração de Programas e Projetos Especiais, código DAS 101.4, da Diretoria de Planejamento e Articulação de Políticas desta Autarquia, durante os afastamentos e impedimentos legais do titular, sem prejuízo de suas atribuições.</p><p class="assina">Paulo Roberto Correia da Silva</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 26, DE 25 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTENDÊNCIA DO DESENVOLVIMENTO DA AMAZÔNIA - SUDAM, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto nº 8.275, de 27/06/2014, publicado no DOU de 30/06/2014 e alterações, bem como o Decreto Presidencial de 17/08/2015, publicado no DOU de 18/08/2015, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a servidora BENEDITA LINA DE SOUSA, matrícula SIAPE nº 0677507, da Função Gratificada-FG 2, da Ouvidoria desta Autarquia.</p><p>Art. 2º Designar o servidor ROBSON FERREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1077266, para exercer a Função Gratificada-FG 2, da Ouvidoria desta Autarquia.</p><p class="assina">Paulo Roberto Correia da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>