<xml><article id="7314992" name="JAN 30 port DOU" idOficio="5156936" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2019" artClass="00016:00114:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="84" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=84" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11424943">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 7.306, de 31 de Dezembro de 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 7.306, de 31 de Dezembro de 2018</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto na ON nº 05/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009, resolve:</p><p>Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Allice Toledo Lima Da Silveira, como Prof. Substituto, aprovado conforme Edital nº 62, publicado no D.O.U. de 19/03/2018, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Assistente A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Faculdade de Letras, Área: Leitura e Produção Textual, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no DOU, até 31/07/2019. (Processo nº 23070.000404/2018-11)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p class="identifica">Portaria Nº 455, de 25 de Janeiro de 2019</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>I - Dispensar, a pedido, Cristiane Dos Santos Carvalho, CPF nº 277.629.458-14, Mat. nº 1998996/SIAPE, Prof. Assistente, da função de Coord. do Curso de Música Lic./Hab.: Educação Musical/EMAC, FCC. II - Designar Fernanda Pereira Da Cunha, CPF nº 110.932.058-22, Mat. nº 1519233/SIAPE, Prof. Associado, para exercer a função de Coord. do Curso de Música Lic./Hab.: Educação Musical/EMAC, FCC. III - Designar Everson Ribeiro Bastos, Mat. nº 2613326/SIAPE, Prof. Adjunto, para exercer o encargo de Vice-Coord. do Curso de Música Lic./Hab.: Educação Musical/EMAC. IV - Os efeitos legais e financeiros da designação desta portaria vigorarão, por um mandato de dois anos, a partir da publicação deste ato no DOU, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97. (Processo nº 23070.001138/2019-16)</p><p class="identifica">Portarias de 28 de Janeiro de 2019</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 478 - I - Designar Denise Maria Zorzetti, CPF nº 267.438.501-44, Mat. nº 6302257/SIAPE, Prof. Adjunto, para exercer a função de Coord. do Curso de Música Bacharelado/Hab.: Instrumento Musical/EMAC, FCC, ficando dispensada do encargo de Vice-Coord.a do mesmo curso. II - Designar Anderson Rocha, Mat. nº 2330664/SIAPE, Prof. Adjunto, para exercer o encargo de Vice-Coord. do Curso de Música Bacharelado/Hab.: Instrumento Musical/EMAC, ficando dispensado da função Coord. do mesmo curso, FCC. III - Os efeitos legais e financeiros da designação desta portaria vigorarão, por um mandato de dois anos, a partir da publicação deste ato no DOU, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97. (Processo nº 23070.001134/2019-38)</p><p>Nº 483 - I - Dispensar, a pedido, Alexandre Silva Nunes, Mat. nº 1495792/SIAPE, Prof. Adjunto, do encargo de Coord. do Curso de Direção e Produção de Arte/EMAC. II - Designar Francisco Guilherme De Oliveira Junior, CPF nº 821.927.401-82, Mat. nº 1857414/SIAPE, Prof. Adjunto, para exercer a função de Coord. do Curso de Direção e Produção de Arte/EMAC, FCC. III - Designar Wolney Fernandes De Oliveira, Mat. nº 3727719/SIAPE, Prof. Adjunto A, para exercer o encargo de Vice-Coord. do Curso de Direção e Produção de Arte/EMAC. IV - Os efeitos legais e financeiros da designação desta portaria vigorarão, por um mandato de dois anos, a partir da publicação deste ato no DOU, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97. (Processo nº 23070.001132/2019-49)</p><p>Nº 489 - I - Dispensar, a pedido, Cleidna Aparecida De Lima, CPF nº 341.097.901-82, Mat. nº 1127263/SIAPE, Prof. Adjunto, da função de Coord. Pedagógica da 1ª Fase do Ensino Fundamental/CEPAE, FG-1, a partir de 04/02/2019. II - Designar Andrea Alves Da Silva Souza, CPF nº 586.885.951-00, Mat. nº 1127041/SIAPE, Prof. Assistente, para exercer a função de Coord. dos Anos Iniciais do Ensino Fundamental/CEPAE, FG-1, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir de 04/02/2019. (Processo nº 23070.001513/2019-28)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p class="identifica">Portarias de 29 de Janeiro de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 531 - I - Dispensar, a pedido, Eliamar Aparecida De Barros Fleury E Ferreira, CPF nº 260.686.481-68, Mat. nº 1454702/SIAPE, Prof. Adjunto, da função de Coord. do Curso de Musicoterapia/EMAC, FCC. II - Designar Fernanda Valentin Pacheco, CPF nº 002.068.631-52, Mat. nº 2693802/SIAPE, Prof. Adjunto, para exercer a função de Coord. do Curso de Musicoterapia/EMAC, FCC. III - Designar Sandra Rocha Do Nascimento, Mat. nº 2524570/SIAPE, Prof. Adjunto, para exercer o encargo de Vice-Coord. do Curso de Musicoterapia/EMAC. IV - Os efeitos legais e financeiros da designação desta portaria vigorarão, por um mandato de dois anos, a partir da publicação deste ato no DOU, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97. (Processo nº 23070.001125/2019-47)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 533 - Autorizar o afastamento do País a Glaydston De Carvalho Bento, Mat. nº 2467109/SIAPE, Prof. Associado/IME, para realizar Pós-Doutorado, em Matemática Aplicada com ênfase em Otimização em Variedades Riemannianas, na Technische Universität Chemnitz, na cidade de Chemnitz/Alemanha, no período de 04/03/2019 a 03/03/2020, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, inciso II, do Decreto 91.800/1985 e art. 1º inciso VI do Decreto 1387/1995. (Processo nº 23070.024205/2018-90)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 540 - Dispensar, a pedido, Regiane Aparecida Dos Santos Soares Barreto, CPF nº 172.099.138-31, Mat. nº 3356598/SIAPE, Prof. Adjunto, da função de Coord. do Curso de Enfermagem/FEN, FCC, a contar de 22/01/2019, em virtude da cessão para EBSERH. (Processo nº 23070.024881/2018-63)</p><p>Nº 545 - declarar, nos termos do art. 33, inciso VIII da Lei nº 8.112/90, a vacância do Cargo de Prof. Adjunto, Classe C, Nível 1/DE, ocupado por Jaciara Oliveira Leite, Mat. nº 2785394/SIAPE/FEFD, a contar de 25/01/2019, por posse em outro cargo inacumulável. (Processo nº 23070.025293/2018-47)</p><p>Nº 546 - Conceder pensão vitalícia a Delcides Paz De Almeida, portador do CPF nº 300.349.571-20, companheiro da ex-servidora Virginia Silva Neri, Mat. nº 1127467/SIAPE, Técnico em Enfermagem, aposentada, falecida em 17/01/2019, conforme Certidão de Óbito do 1º Registro Civil e Tabelionato de Notas, Município e Comarca de Goiânia/GO, nos termos do art. art. 217, inciso III, da Lei nº 8.112/90 e alterações, combinada com o art. 222, alínea "b", item 6, da Lei nº 13.135/2015 e art. 40, § 7º, inciso I, da CF, com redação dada pela EC nº 41, de 19/12/03, c/c o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18/06/2004. (Processo nº 23070.001629/2019-67)</p><p>Nº 547 - I - Dispensar, a pedido, Ana Cristina Silva Rebelo, Mat. nº 2778302/SIAPE, Prof. Adjunto, do encargo de Vice-Coord. do Curso de Biomedicina/ICB, a contar de 01/10/2018. II - Designar RENAN NUNES LELES, Mat. nº 2170770/SIAPE, Prof. Adjunto, para exercer pró-tempore o encargo de Vice-Coord. do Biomedicina/ICB, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, a partir da publicação deste ato no DOU até 24/05/2019. (Processo nº 23070.023686/2018-16)</p><p>Nº 548 - I - Reconduzir Clarice Da Silva Costa, CPF nº 083.423.198-06, Mat. nº 1218694/SIAPE, Prof. Adjunto, à função de Coord. do Curso de Lic. em Artes Cênicas/EMAC, FCC, por um mandato de dois anos, no período de 22/02/2019 a 21/02/2021. II - Designar Rafaela Blanch Pires, Mat. nº 1039666/SIAPE, Prof. Adjunto A, para exercer o encargo de Vice-Coord. do Curso de Lic. em Artes Cênicas/EMAC, com efeitos legais e financeiros, por um mandato de dois anos, a partir da publicação deste ato no DOU, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97. (Processo nº 23070.001129/2019-25)</p><p>Nº 549 - I - Reconduzir Rosilandes Candida Martins, CPF nº 455.913.851-68, Mat. nº 1801318/SIAPE, Prof. Adjunto, à função de Coord. do Curso de Artes Cênicas - Bacharelado/EMAC, FCC, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no DOU, até 31/12/2020. II - Designar Dalmir Rogerio Pereira, Mat. nº 3058542/SIAPE, Prof. Auxiliar, para exercer o encargo de Vice-Coord. do Curso de Artes Cênicas - Bacharelado/EMAC, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, a partir da publicação deste ato no DOU. (Processo nº 23070.001131/2019-02)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>