<xml><article id="6982508" name="DERES_2018_01_07_Portaria101248" idOficio="5127077" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/01/2019" artClass="00013:00010:00014:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Banco Central do Brasil/Área de Organização do Sistema Financeiro e de Resolução/Departamento de Regimes de Resolução" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="5" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11372268">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 101.248, DE  7 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 101.248, DE 7 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A Chefe substituta do Departamento de Regimes de Resolução (Deres), no uso da atribuição que lhe confere o art. 23, inciso IV, do Regimento Interno do Banco Central do Brasil, anexo à Portaria nº 84.287, de 27 de fevereiro de 2015, resolve:</p><p>Designar o servidor Luciano de Souza Ferreira, matrícula 6.334.510-2, para exercer a função comissionada de Assessor Senior, sigla FCA-3 no Departamento de Regimes de Resolução DERES/GERES/AGESC, ficando dispensado da função comissionada que atualmente exerce a partir do exercício na nova função.</p><p>Designar o servidor Aarão Diamantino Oliveira, matrícula 0.000.332-8, para exercer a função comissionada de chefe de subunidade, sigla (FDT-1) no Departamento de Regimes de Resolução (DERES/GERES/DIPLA), ficando dispensado da função comissionada que atualmente exerce a partir do exercício na nova função.</p><p>Designar o servidor JEFFERSON SIQUEIRA DE BRITO ALVARES, matrícula nº 4.688.794-6, para exercer a função comissionada de ASSESSOR PLENO, sigla FCA-4, no(a) Departamento de Regimes de Resolução (DERES/GERES/AGESC), ficando dispensado da função comissionada que atualmente exerce a partir do exercício na nova função.</p><p>Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ISMARIA DE ALMEIDA MIRANDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>