<xml><article id="7221042" name="DOU DESIG E DISP FUNÇÕES - CEN1" idOficio="5147940" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/01/2019" artClass="00016:00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Colégio Pedro II" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="17" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11408125">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DO COLÉGIO PEDRO II, nomeado por Decreto Presidencial de 04 de setembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União, Seção 2, página 1 de 05 de setembro de 2018, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 340 - Dispensar CRISTIANE YONARA DO VALE PATTITUCCI DOS SANTOS, matrícula Siape nº 1087683, da função de Assessora da Direção Geral do Campus Engenho Novo I, código FG-1, a partir de 31 de dezembro de 2018.</p><p>Nº 341 - Dispensar ALINE LOURENÇO BITTENCOURT, matrícula Siape nº 1437887, da função de Coordenadora do NAPNE do Campus Engenho Novo I, FUC-01, a partir de 31 de dezembro de 2018.</p><p>Nº 342 - Dispensar WILMARY JOSEMAR DA SILVA TOME, matrícula Siape nº 1100141, da função de Chefe do Setor de Assistentes de Alunos do Campus Engenho Novo I, código FG-2, a partir de 31 de dezembro de 2018.</p><p>Nº 343 - Designar CRISTIANE YONARA DO VALE PATTITUCCI DOS SANTOS, matrícula Siape nº 1087683, para a função de Chefe do Gabinete da Direção do Campus Engenho Novo I, código FG-1, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U. (Mem. 003/2019/CENI)</p><p>Nº 344 - Designar MARTHA VALENTE DOMINGUES DOS SANTOS, matrícula Siape nº 2304741, para a função de Coordenadora Administrativo-Pedagógico do Campus Engenho Novo I, código FG-1, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U. (Mem. 003/2019/CENI)</p><p>Nº 345 - Designar ALINE LOURENÇO BITTENCOURT, matrícula Siape nº 1437887, para a função de Chefe do NAPNE do Campus Engenho Novo I, código FG-1, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U. (Mem. 003/2019/CENI)</p><p>Nº 346 - Designar WILMARY JOSEMAR DA SILVA TOMÉ, matrícula Siape nº 1100141, para a função de Chefe do Setor de Organização Escolar do Campus Engenho Novo I, código FG-2, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U. (Mem. 003/2019/CENI)</p><p>Nº 347 - Designar FABIO DE SOUZA OLIVEIRA, matrícula Siape nº 2147620, para a função de Chefe do Setor de Contratos do Campus Engenho Novo I, código FG-2, a partir de 31 de dezembro de 2018, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U. (Mem. 003/2019/CENI)</p><p class="assina">OSCAR HALAC</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>