<xml><article id="7324566" name="ADV 396,48 - CONSELHO REGIONAL D" idOficio="5157459" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2019" artClass="00044:00260:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE FARMÁCIA DO ESTADO DO AMAZONAS" artSize="12" artNotes="" numberPage="90" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=90" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11425941">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4, de 23 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 4, de 23 de janeiro de 2019</p><p>O CONSELHO REGIONAL DE FARMÁCIA DO ESTADO DO AMAZONAS - CRF/AM, neste ato representado pelo seu Presidente, no exercício de suas atribuições previstas no Art.2º, XI do Regimento Interno do CRF/AM: CONSIDERANDO o que estabelece o Art. 30, IV e Art. 31, XV, ambos do Regimento Interno do Conselho Regional de Farmácia do Estado do Amazonas; CONSIDERANDO a necessidade de pleno funcionamento da Comissão de Licitação do CRF/AM; CONSIDERANDO a necessidade de cumprimento da legislação vigente acerca dos processos licitatórios a serem realizados no âmbito do CRF/AM, especialmente o disposto na Lei 8.666/93 e 10.520/02; resolve:</p><p>Art. 1º Designar para compor a COMISSÃO DE LICITAÇÃO no ano de 2019, os profissionais abaixo relacionados:</p><p>1. LITUÂNIA MUSTAFA PAES DE ALMEIDA</p><p>2. ALCYMARA DE LIMA ALMEIDA</p><p>3. SÉRGIO ROBERTO BELEZA DA CÂMARA</p><p>Art. 2º Designar para atuar como Presidente da referida Comissão, a profissional LITUÂNIA MUSTAFA PAES DE ALMEIDA.</p><p>Art. 3º Designar para atuar como Equipe de Apoio da Comissão de Licitação, os profissionais:</p><p>1. ISABELLA CALDEIRA DA ROCHA</p><p>2. THAINÁ CORRÊA AMORIM</p><p>3. JEFFERSON DE OLIVEIRA AYRES</p><p>Art. 4º Designar, ainda, para atuar como PREGOEIRO do CRF/AM no ano de 2019, o Sr. ALEXANDRE BASTOS NEVES.</p><p>Art. 5º A presente portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogadas as disposições em contrário.</p><p class="assina">JARDEL ARAÚJO DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>