<xml><article id="7172569" name="PTGM 072,073,074,086,089,093,101" idOficio="5143562" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/01/2019" artClass="00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="14" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11400065">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da atribuição que lhe confere a Medida Provisória nº 870, de 1º de janeiro de 2019, bem como as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 72 - Exonerar, ANGELA REGINA CAVALHEIRO ANSILEIRO do cargo de Coordenador da Coordenação-Geral de Contratos e Convênios da Subsecretaria de Desenvolvimento Rural, código DAS 101.3, da Secretaria Especial de Agricultura Familiar do Desenvolvimento Agrário.</p><p>Nº 73 - Exonerar, ARINAN REY SORIANO DOS SANTOS do cargo de Coordenador da Coordenação-Geral de Modernização e Informática da Subsecretaria de Planejamento e Gestão, código DAS 101.3, da Secretaria Especial de Agricultura Familiar do Desenvolvimento Agrário.</p><p>Nº 74 - Exonerar, ARNALDO LESSA SANCHES do cargo de Coordenador-Geral da Coordenação-Geral de Modernização e Informática da Subsecretaria de Planejamento e Gestão, código DAS 101.4, da Secretaria Especial de Agricultura Familiar do Desenvolvimento Agrário.</p><p>Nº 86 - Dispensar, FRANCISCO LIMA GUIMARÃES do cargo de Coordenador-Geral da Coordenação-Geral de Monitoramento e Avaliação da Subsecretaria de Agricultura Familiar, código FCPE 101.4, da Secretaria Especial de Agricultura Familiar do Desenvolvimento Agrário.</p><p>Nº 89 - Exonerar, GEREISSAT RODRIGUES ALMEIDA do cargo de Coordenador-Geral de Formação, da Subsecretaria de Agricultura Familiar, código DAS 101.4, da Secretaria Especial de Agricultura Familiar do Desenvolvimento Agrário.</p><p>Nº 93 - Exonerar, JACQUELINE DE SOUSA SANTOS do cargo de Coordenadora-Geral de Comunicação Social, código DAS 101.4, da Secretaria Especial de Agricultura Familiar do Desenvolvimento Agrário.</p><p>Nº 101 - Exonerar, LEANDRO PEREIRA NARCISO do cargo de Coordenador da Coordenação-Geral de Administração e Recursos Humanos da Subsecretaria de Planejamento e Gestão, código DAS 101.3, da Secretaria Especial de Agricultura Familiar do Desenvolvimento Agrário.</p><p>Nº 105 - Exonerar, MÁRCIO ANDRÉ DE GOIS AVELINO do cargo de Assessor Técnico do Gabinete, código DAS 102.3, da Secretaria Especial de Agricultura Familiar do Desenvolvimento Agrário.</p><p>Nº 108 - Exonerar, MARIANA DE CASTRO MOREIRA do cargo de Coordenador-Geral de Contratos e Convênios da Subsecretaria de Desenvolvimento Rural, código DAS 101.4, da Secretaria Especial de Agricultura Familiar do Desenvolvimento Agrário.</p><p>Nº 110 - Exonerar, MONIQUE MONDEGO DE SOUSA do cargo de Coordenador da Coordenação-Geral de Contratos e Convênios da Subsecretaria de Desenvolvimento Rural, código DAS 101.3, da Secretaria Especial de Agricultura Familiar do Desenvolvimento Agrário.</p><p>Nº 119 - Exonerar, THAIS CRISTINI VOLTOLINI do cargo de Coordenador-Geral de Gestão e Articulação de Políticas Públicas da Subsecretaria de Desenvolvimento Rural, código DAS 101.4, da Secretaria Especial de Agricultura Familiar do Desenvolvimento Agrário.</p><p>Nº 180 - Exonerar, RICARDO ALVES MONTEIRO do cargo de Coordenador da Coordenação-Geral da Financiamento à Produção Rural da Diretoria de Financiamento e Proteção da produção da Subsecretaria de Agricultura Familiar, código DAS 101.3, da Secretaria Especial de Agricultura Familiar do Desenvolvimento Agrário.</p><p>Nº 181 - Exonerar, MARCELO PELLACANI CAMBINI do cargo de Subsecretário Adjunto da Subsecretaria de Planejamento e Gestão, código DAS 101.4, da Secretaria Especial de Agricultura Familiar do Desenvolvimento Agrário.</p><p class="assina">TEREZA CRISTINA CORRÊA DA COSTA DIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>