<xml><article id="7134482" name="Portaria 018 - Delegar Competênc" idOficio="5140211" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/01/2019" artClass="00013:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="12" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11394742">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 18,  DE  16  DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 18, DE 16 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PESQUISA ECONÔMICA APLICADA - IPEA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo conferidas pelo art. 17 do Decreto n° 7.142, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência aos servidores abaixo relacionados para atuarem como Ordenador de Despesas, Gestor Orçamentário e Financeiro e seus respectivos substitutos eventuais, no que se refere aos atos necessários à execução dos recursos alocados à Unidade Gestora 113602 - IPEA/RJ.</p><p>I - Ordenador de Despesas:</p><p>Titular: ANDRÉA BOSSLE DE ABREU, matrícula SIAPE nº 1493749;</p><p>Substituto: ELIANA AZEVEDO PENNA, matrícula SIAPE nº 776668.</p><p>II - Gestor Orçamentário e Financeiro:</p><p>Titular: JORGE ACÁCIO AZEVEDO SILVA, matrícula SIAPE nº 776914;</p><p>Substituto: RAUL JOSÉ CORDEIRO LEMOS, matrícula SIAPE nº 776980.</p><p>III - Responsáveis pela conformidade do registro de gestão relativo a Unidade Gestora 113602:</p><p>Titular: MARIA HOSANA CARNEIRO DA CUNHA, matrícula SIAPE nº 776892;</p><p>Substituto: MARINA RIBEIRO NERY COSTA CEZAR, matrícula SIAPE nº 1349640.</p><p>IV - Responsáveis pela conformidade do registro de gestão relativo aos registros realizados no SIASG.</p><p>Titular: ISABEL VIRGINIA DE ALENCAR PIRES, Matrícula SIAPE nº 753507,</p><p>Substituto: MARIA FERNANDA MESQUITA PESSOA, Matrícula SIAPE nº 2493867</p><p>Art. 2° Revogam-se a Portaria nº 332, de 30 de outubro de 2012, publicada no DOU de 31 e outubro de 2012; Portaria nº 240, de 28 de setembro de 2015, publicada no DOU de 29 de setembro de 2015; Portaria nº 304, de 30 de novembro de 2015, publicada no DOU de 01 de dezembro de 2015; e Portaria nº 164, de 21 de setembro de 2018, publicada no DOU de 24 de setembro de 2018.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ERNESTO LOZARDO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>