<xml><article id="6898763" name="2548.2549 convocação magistrado" idOficio="5119915" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="02/01/2019" artClass="00039:00006:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="1-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11358083">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 2.548, DE 27 DE DEZEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 2.548, DE 27 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 024206/18-00.08 do Sistema Eletrônico de Informações;</p><p>Considerando que o Dr. FERNANDO PESSÔA DA SILVEIRA MELLO, Juiz Federal da 2ª Auditoria da 3ª CJM, foi colocado à disposição do Tribunal Superior Eleitoral para atuar como Juiz Auxiliar junto à Presidência daquele Tribunal, e a concessão de férias ao Dr. WENDELL PETRACHIM ARAÚJO, Juiz Federal Substituto da 2ª Auditoria da 3ª CJM, no período de 16 janeiro a 14 de fevereiro de 2019; resolve:</p><p>CONVOCAR, nos termos do Provimento nº 105/13, o Dr. JOCLEBER ROCHA VASCONCELOS, matrícula 9430, Juiz Federal Substituto da Auditoria da 10ª CJM, para assumir a titularidade da 2ª Auditoria da 3ª CJM, no período de 16 janeiro a 14 de fevereiro de 2019.</p><p class="assina">JOSÉ COÊLHO FERREIRA</p><p class="identifica">ATO Nº 2.549, DE 27 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 024206/18-00.08 do Sistema Eletrônico de Informações;</p><p>Considerando a concessão de férias ao Dr. RICARDO VERGUEIRO FIGUEIREDO, Juiz Federal da 1ª Auditoria da 2ª CJM e Diretor do Foro da 2ª CJM, no período de 14 janeiro a 12 de fevereiro de 2019, e a concessão de afastamento ao Dr. HUGO MAGALHÃES GAIOSO, Juiz Federal Substituto da 1ª Auditoria da 2ª CJM, para cursar mestrado no exterior;</p><p>Considerando a impossibilidade, por motivos pessoais, arguida pela Dr.ª VERA LÚCIA DA SILVA CONCEIÇÃO, matrícula 7489, Juíza Federal da 2ª Auditoria da 2ª CJM, para assumir as funções de Diretor do Foro da 2ª CJM;</p><p>resolve:</p><p>CONVOCAR, nos termos do Provimento nº 105/13, o Dr. EDUARDO MARTINS NEIVA MONTEIRO, matrícula 9435, Juiz Federal Substituto da 2ª Auditoria da 2ª CJM, para assumir a titularidade da 1ª Auditoria da 2ª CJM e as funções de Diretor do Foro da 2ª CJM, no período de 14 janeiro a 12 de fevereiro de 2019.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>