<xml><article id="7165793" name="Port. DGC 7 a 15, de 17.01.2019" idOficio="5143143" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/01/2019" artClass="00013:00030:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional/Departamento de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="14" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11399360">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS   DE  17 DE JANEIRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A DIRETORA DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO CORPORATIVA, no uso das competências que lhe foram subdelegadas pelo inciso I do art. 8° da Portaria PGFN n° 1.178, de 28 de outubro de 2010, publicada no D.O.U. de 1° de novembro de 2010, alterada pela Portaria PGFN nº 387, de 30 de março de 2017, publicada no D.O.U de 31 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 7 - Designar IVANEIDE LOPES DOS SANTOS DA COSTA, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 0759015, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço de Representação Judicial da Fazenda Nacional e Contratos, Código - FCPE-101.1, da Procuradoria da Fazenda Nacional no Estado de Amazonas.</p><p>Nº 8 - Dispensar ETIANE SOARES DA FONTOURA, Assistente Técnico Administrativo, matrícula SIAPE nº 2193637, da Função Comissionada do Poder Executivo - FCPE-101.1, da Procuradoria da Fazenda Nacional no Estado de Amazonas.</p><p>Nº 9 - Designar ZISLENE RODRIGUES ASSUNÇÃO, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 0116666, para exercer a Função Gratificada Técnica - FCT-4, da Procuradoria da Fazenda Nacional no Estado do Amazonas.</p><p>Nº 10 - Dispensar IVANEIDE LOPES DOS SANTOS DA COSTA, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 0759015, da Função Gratificada Técnica - FCT-4, da Procuradoria da Fazenda Nacional no Estado de Amazonas.</p><p>Nº 11 - Dispensar SOLANGE DE OLIVEIRA RESENDE COSTA, Técnico em Contabilidade, matrícula SIAPE Nº 1255500, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço de Representação Judicial da Fazenda Nacional e Contratos, Código FCPE-101.1, da Procuradoria-Seccional da Fazenda Nacional em Uberaba no Estado de Minas Gerais.</p><p>Nº 12 - Designar ALESSANDRO SOARES, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE Nº 1338638, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço de Representação Judicial da Fazenda Nacional e Contratos, Código FCPE-101.1, da Procuradoria-Seccional da Fazenda Nacional em Uberaba no Estado de Minas Gerais, ficando em consequência, dispensado do encargo que atualmente exerce.</p><p>Nº 13 - Designar SOLANGE DE OLIVEIRA RESENDE COSTA, Técnico em Contabilidade, matrícula SIAPE Nº 1255500, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Chefe de Serviço de Representação Judicial da Fazenda Nacional e Contratos, Código FCPE-101.1, da Procuradoria-Seccional da Fazenda Nacional em Uberaba no Estado de Minas Gerais.</p><p>Nº 14 - Dispensar HAMILTON GOMES DE OLIVEIRA, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 0122909, da Função Gratificada - FG-3, da Procuradoria-Seccional da Fazenda Nacional em Cabo Frio, no Estado do Rio de Janeiro.</p><p>Nº 15 - Designar HAMILTON GOMES DE OLIVEIRA, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 0122909, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço de Representação Judicial da Fazenda Nacional e Contratos, Código FCPE-101.1, da Procuradoria-Seccional da Fazenda Nacional em Cabo Frio, no Estado do Rio de Janeiro, ficando em consequência, dispensado do encargo que atualmente exerce.</p><p class="assina">IÊDA APARECIDA DE MOURA CAGNI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>