<xml><article id="7103144" name="JAN 16 port DOU" idOficio="5137947" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/01/2019" artClass="00016:00114:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="11" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11390752">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria de 7 de Dezembro de 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria de 7 de Dezembro de 2018</p><p>O Reitor da UFG, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista as disposições do inciso IV, do art. 16 e Parágrafo único, da Lei nº 5.540, de 28/11/68, com a redação dada pela Lei nº 9.192, de 21/12/95, e do art. 1º, § 5º e art. 5º, do Decreto nº 1.916, de 23/05/96, resolve:</p><p>N° 6.805 - Nomear, nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, Eduardo Meirinhos, CPF nº 013.221.208-03, Matrícula nº 1127294/SIAPE, Professor Associado, para exercer o cargo de Diretor da Escola de Música e Artes Cênicas, CD-3, por um mandato de quatro anos. (Processo nº 23070.020985/2018-07)</p><p>N° 6.806 - Designar Alexandre Silva Nunes, CPF nº 653.382.604-25, Matrícula nº 1495792/SIAPE, Professor Adjunto, para exercer a função de Vice-Diretor da Escola de Música e Artes Cênicas, FG-1, por um mandato de quatro anos, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, a partir da data da posse, ficando dispensado da FCC, mantendo o encargo de Coordenador Curso Direção e Produção de Arte, até 11/03/2019. (Processo nº 23070.020985/2018-07)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p class="identifica">Portaria N° 7.295, de 31 de Dezembro de 2018</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Prorrogar, até 31/12/2019, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de Victor Eliseo Leiva Sánchez, Matrícula nº 2292725/SIAPE, Professor Visitante/FACE. (23070.011653/2015-81)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p class="identifica">Portarias de 14 de Janeiro de 2019</p><p>A Pró-Reitora de Graduação da UFG, no exercício da Reitoria, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>N° 216 - Autorizar o afastamento do País a Estela Muszkat Jatene, Matrícula nº 0546622/SIAPE, Médico/HC, para participar do "Congresso Americano de Endocrinologia e Hipófise", na cidade de Nova Orleans/EUA, no período de 19/03 a 28/03/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.000210/2019-35)</p><p>A Pró-Reitora de Graduação da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 235 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Marcos Severino Pereira, Matrícula nº 0301650/SIAPE, Assistente de Administração, D IV, Padrão 16/BC, nos termos do art. 3º, incisos I, II e III e Parágrafo Único da Emenda Constitucional nº 47 de 06/07/2005. (Processo nº 23070.022469/2018-17)</p><p class="assina">Flávia Aparecida de Oliveira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>