<xml><article id="6973629" name="Portaria 397-2018" idOficio="5126487" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/01/2019" artClass="00043:00036:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="5" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11370787">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 397, DE 21 DE DEZEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 397, DE 21 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE SÃO PAULO, no uso das atribuições regimentais e considerando o que consta do PAD nº 11.177/2018;, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder aposentadoria por invalidez, com proventos integrais, à servidora Anna Carolina de Lima Almeida Mercês, com fundamento no art. 40, § 1º, inciso I, da Constituição da República, com a redação dada pela Emenda Constitucional 41, de 19 de dezembro de 2003, c.c. o art. 186, inciso I e §§ 1º e 3º, da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com isenção de Imposto de Renda prevista no art. 6º, inciso XIV, da Lei 7.713, de 22 de dezembro de 1988, com a redação dada pela Lei 11.052, de 29 de dezembro de 2004 e com isenção parcial de contribuição previdenciária, nos termos do art. 40, § 21, da Constituição da República.</p><p>Art. 2º declarar vago, nos termos do art. 33, inciso VII, da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, o cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, Classe C, Padrão 13, criado pela Lei n. 10.842, de 20 de fevereiro de 2004, do quadro de pessoal deste Tribunal.</p><p>Art. 3º Esta portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">CARLOS EDUARDO CAUDURO PADIN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>