<xml><article id="7248285" name="69" idOficio="5150840" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/01/2019" artClass="00011:00007:00010:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais/Comando do Pessoal de Fuzileiros Navais" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="18" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11413086">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº69/CPesFN, DE 23 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº69/CPesFN, DE 23 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS, no uso da subdelegação de competência que lhe confere a alínea a, inciso IX do art. 3º da Portaria nº 134, de 26JUL2017, do Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais, e de acordo com o inciso II do art. 50, inciso I do art. 96 e art. 97 da Lei nº 6.880, de 09DEZ1980 (Estatuto dos Militares), alterada pela Medida Provisória nº 2.215-10, de 31AGO2001, regulamentada pelo Decreto nº 4.307, de 18JUL2002, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder transferência para a reserva remunerada, com a remuneração a que fazem jus, observados os incisos I, II, III e IV do art. 10 e art. 30 da referida Medida Provisória, aos militares abaixo relacionados:</p><p>CENTRO DE INSTRUÇÃO ALMIRANTE MILCÍADES PORTELA ALVES</p><p>SO-FN-IF 86.3563.81 LUIS CARLOS NOGUEIRA</p><p>COMANDO DO DESENVOLVIMENTO DOUTRINÁRIO DO CORPO DE FUZILEIROS NAVAIS</p><p>2ºSG-FN-IF 86.5445.19 WAGNER LIMA DOS SANTOS</p><p>Art. 2º Conceder transferência para a reserva remunerada, com a remuneração a que faz jus, observados os incisos I, II, III e IV do art. 10, art. 30 e art. 33 da referida Medida Provisória, ao militar abaixo relacionado:</p><p>GRUPAMENTO DE FUZILEIROS NAVAIS DO RIO GRANDE</p><p>SO-FN-EG 86.6678.91 HARLEM JADISON DO NASCIMENTO</p><p>Art. 3º Conceder transferência para a reserva remunerada, com a remuneração a que faz jus, observados os incisos I, II, III, IV e V do art. 10 e art. 30 da referida Medida Provisória, ao militar abaixo relacionado:</p><p>CENTRO DE EDUCAÇÃO FÍSICA ALMIRANTE ADALBERTO NUNES</p><p>SO-FN-IF 86.2498.35 ARILSON JOSÉ DE OLIVEIRA DA CONCEIÇÃO</p><p>Art. 4º Conceder transferência para a reserva remunerada, com a remuneração a que fazem jus, observados os incisos I, II, III, IV e VI do art. 10, art. 30 e art. 33 da referida Medida Provisória, aos militares abaixo relacionados:</p><p>1º BATALHÃO DE OPERAÇÕES RIBEIRINHAS</p><p>2ºSG-FN-EG 86.3453.54 PAULO CESAR SILVA SANTANA</p><p>BATALHÃO DE ENGENHARIA DE FUZILEIROS NAVAIS</p><p>SO-FN-EG 85.7751.51 MARCO ANTONIO MARANHÃO CANAVEZES</p><p>Art. 5º Estabelecer, objetivando o fiel cumprimento do disposto nos §1º e §2º do art. 95 da Lei nº 6.880, de 09DEZ1980 (Estatuto dos Militares), o prazo de até 45 dias a contar da data da Portaria para desligar os militares do Serviço Ativo da Marinha.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">CESAR LOPES LOUREIRO Vice-Almirante (FN)</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>