<xml><article id="7170589" name="Portarias de 10 e 16 01 2019 P 2" idOficio="5143303" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/01/2019" artClass="00016:00111:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro/Reitoria/Pró-Reitoria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="14" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11399644">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições legais e estatutárias, da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Nº 404/MEC, de 23.04.2009, resolve:</p><p>Nº 27 - Art. 1º - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do servidor ALEXANDRE PEIXOTO DE MELLO, ocupante do cargo de Professor Adjunto, matrícula SIAPE nº 1223062, CPF Nº 42.417.967-96, no período de 29 de novembro a 02 de dezembro de 2019, incluindo trânsito, para participar do 16º Curso Taller de Técnicas Avanzadas en Cirurgía Endoscópica de Columna Lumbar, em Bogotá, Colômbia. Art. 2º - Os efeitos desta Portaria retroagem a 29 de novembro de 2018, quando iniciou o afastamento. Processo nº 23102.007583/2018-94.</p><p>Nº 28 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora ELISA CAMPOS MACHADO, ocupante do cargo de Professor Associado, matrícula SIAPE nº 1531573, CPF Nº 32.778.348-67, no período de 09 a 14 de março de 2019, incluindo trânsito, para participar de reunião técnica com o prof. Denis Merklen da Université Sorbonne Nouvelle et Institut des Hautes Études de l'Amérique Latine e visita técnica a bibliotecas públicas, em Paris, França. Processo nº 23102.008046/2018-61.</p><p>Nº 29 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do servidor OMAR LUPI DA ROSA SANTOS, ocupante do cargo de Professor Associado, matrícula SIAPE nº 2275252, CPF nº 946.290.137-68, no período de 09 a 16 de junho de 2019, incluindo trânsito, para participar do 24º Congresso Mundial de Dermatologia, em Milão, Itália. Processo nº 23102.007962/2018-84.</p><p>Nº 30 - Tornar sem efeito a portaria n° 94, de 29 de janeiro de 2018, que trata do afastamento da servidora MARIA FERNANDA REZENDE NUNES, ocupante do cargo de Professor Titular, CPF nº 606.789.927-00, matrícula SIAPE nº 6051210, no período de 06 a 16 de fevereiro de 2018, incluindo trânsito, para participar do III Colóquio Internacional de Ciências Sociais da Educação, em Braga, Portugal, tendo em vista o não comparecimento da servidora ao evento, por motivos pessoais. Processo nº 23102.000057/2018-01.</p><p>Nº 31 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora MARZIA PUCCIONI SOHLER, ocupante do cargo de Professor Associado, matrícula SIAPE nº 375470, CPF nº 709.884.717-87, no período de 22 a 27 de abril de 2019, incluindo trânsito, para participar do Simpósio Internacional HTLV, em Lima, Peru. Processo nº 23102.007845/2018-11.</p><p>Nº 32 - Retificar em parte a Portaria n° 1.257, de 12 de Novembro de 2018, que trata sobre o afastamento do país do servidor CLIFFORD HILL KORMAN, ocupante do cargo de Professor Adjunto, CPF nº 738.945.401-68, matrícula SIAPE nº 1771720, no período de 10 a 15 de dezembro de 2018, incluindo trânsito, para participar do III Encontro Internacional de Piano Contemporâneo, em Évora, Portugal, onde se lê: "com ônus limitado", leia-se: "com ônus". Processo nº 23102.006552/2018-16.</p><p class="assina">LUIZ PEDRO SAN GIL JUTUCA</p><p>PORTARIAS DE 16 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições legais e estatutárias, da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Nº 404/MEC, de 23.04.2009, resolve:</p><p>Nº 41 - Art. 1º - Autorizar o afastamento com ônus limitado, da servidora TANIA ALICE CAPLAIN FEIX, ocupante do cargo de Professor Associado, matrícula SIAPE nº 1518618, CPF nº 010.455.789-32, no período de 01 de janeiro a 01 de março de 2019, incluindo trânsito, para atuar como Professora Visitante na Université Bourgogne Franche-Comté, em França. Art. 2º - Os efeitos desta Portaria retroagem a 01 de janeiro de 2019, quando iniciou o afastamento. Processo nº 23102.007192/2018-70.</p><p>Nº 42 - Autorizar o afastamento do país com ônus limitado, da servidora VANESSA TEIXEIRA DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Professor Adjunto, matrícula SIAPE nº 2522650, CPF nº 473.342.233-49, no período de 01 de março de 2019 a 29 de fevereiro de 2020, incluindo trânsito, para realizar Pós-Doutorado na área da História do Pensamento Teatral, na Universidad Nacional de San Martín, em Buenos Aires, Argentina. Processo nº 23102.007549/2018-10.</p><p>Nº 43 - Autorizar o afastamento do país com ônus, da servidora LILIANA ANGEL VARGAS, ocupante do cargo de Professor Associado, matrícula SIAPE nº 1296865, CPF nº 069.426.187-48, no período de 20 de fevereiro a 03 de março de 2019, incluindo trânsito, para participar de atividades para formalizar acordo de cooperação entre Agenzia Sanitaria e Socialw - Regione Emilía Romagna e o Instituto de Saúde Coletiva da Unirio e do Workshop Internacional do Laboratório Ítalo-Brasileiro de Formação, Pesquisa e Práticas em Saúde Coletiva, em Bolonha, Itália. Processo nº 23102.000001/2019-20.</p><p class="assina">LUIZ PEDRO SAN GIL JUTUCA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>