<xml><article id="7103722" name="2018.PortariaConjuntaCNMP-CNJ.03" idOficio="5137993" pubName="DO2" artType="Portaria Conjunta" pubDate="16/01/2019" artClass="00026:00002:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Conselho Nacional do Ministério Público/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="11" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11390606">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CONJUNTA   Nº 3, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CONJUNTA Nº 3, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2018</p><p></p><p>A PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO e o PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DE JUSTIÇA, no uso das atribuições que lhes conferem os arts. 130-A, inc. I, e 103-B, inc. I, da Constituição Federal, e tendo em vista o teor da Nota Técnica CNMP nº 13/2017, aprovada pelo Plenário do Conselho Nacional do Ministério Público por ocasião do julgamento dos autos nº 1.00238/2016-19, resolveM:</p><p>Art. 1º Instituir Comissão Conjunta Paritária entre o Conselho Nacional do Ministério Público - CNMP e o Conselho Nacional de Justiça - CNJ, com o intuito de tratar do exercício da prerrogativa dos membros do Ministério Público brasileiro de portar arma de fogo nas dependências do Poder Judiciário, com os seguintes integrantes:</p><p>I - Arnaldo Hossepian Salles Lima Júnior, Conselheiro do CNJ;</p><p>II - Luciano Nunes Maia Freire, Conselheiro do CNMP;</p><p>III - Marcelo Weitzel Rabello de Souza, Conselheiro do CNMP;</p><p>IV - Márcio Schiefler Fontes, Conselheiro do CNJ.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAQUEL ELIAS FERREIRA DODGE</p><p class="cargo">Presidente do Conselho Nacional do Ministério Público</p><p class="assina">JOSÉ ANTONIO DIAS TOFFOLI</p><p class="cargo">Presidente do Conselho Nacional de Justiça</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>