<xml><article id="7035199" name="PublicaçãoPortarias JAN 2019" idOficio="5132056" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/01/2019" artClass="00013:00032:00034:00051:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão de Pessoas/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="8" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11380341">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de  10 DE JANEIRO DE  2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 10 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A SUBSTITUTA EVENTUAL DA CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO DESENVOLVIMENTO E GESTÃO no uso das competências que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP de 19 de maio de 2015 publicado no DOU nº 94 de 20 de maio de 2015 e 7674/DEPEX, de 06 de agosto de 2018 publicada no Diário Oficial da União nº 151 de 07 de agosto de 2018 resolve:</p><p>Nº 312 - Conceder pensão civil à LUIZ FABIO DE OLIVEIRA SILVA na condição de cônjuge e BARBARA RHUANY PANTOJA SILVA na condição de filha com vigência a partir 03 de novembro de 2018 data do óbito da servidora Dulcicléia de Amorim Pantoja matrícula 2386003 ativo no cargo de Professor Classe D Padrão 404 oriundo do Ex-Território Federal do Amapá com fundamento nos arts. 215 e 217 inciso I da Lei 8112/90 e art. 222 inciso VII alínea b item 6 da Lei nº 13135 de 18/06/2015 assegurado pelo inciso II do § 7º do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41 de 19/12/2003 e pelo inciso II do art. 2º da Lei 10.887 de 18/06/2004 (Processo nº 05504034747/2018-41)</p><p>Nº - 314 - Conceder pensão civil a ROBELINO SOUTO DE MELO na condição de filho maior inválido com vigência a partir de 06 de fevereiro de 2017 data óbito do servidor porém os efeitos financeiros a partir 13 de julho de 2018 da data do Parecer da Junta Médica tendo como instituidor Sebastião Ferreira de Melo, Siape 1042790, Agente de atividades Agropecuárias, Classe B, Padrão VI do Quadro de Pessoal Inativo do Governo do Extinto Território Federal do Amapá com fundamento nos artigos 215 e 217 item IV, inciso b da Lei n.° 8.112/90, alterada pela Lei 13135 DOU de 18/06/2015 assegurado pelo artigo 40 § 7° inciso I da Constituição Federal e demais alterações dada pela Emenda Constitucional n.° 41/2003 e pelo artigo 2° inciso I da Lei 10887/2004(05504001761/2018-69)</p><p class="assina">MARCILENE MIDONES BASTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>