<xml><article id="7281512" name="Portaria nº 007_Agregação" idOficio="5153797" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/01/2019" artClass="00011:00008:00024:06903:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="20" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11418990">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 7-DCEM, de 25 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 7-DCEM, de 25 de janeiro de 2019</p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>Agregar</p><p>1. OFICIAL</p><p>De acordo com o inciso V do artigo 82 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço do Exército, enquanto tramita o processo de reforma, em Sessão nº 218/2018, do MPGu II/Rio de Janeiro (HGeRJ), conforme cópia de Ata de Inspeção de Saúde nº 13262/2018, a Maj Med (0113409148) SUELI DURÃES, a contar de 5 de dezembro de 2018.</p><p>2. Praças</p><p>a. De acordo com o inciso V do artigo 82 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço do Exército, enquanto tramita o processo de reforma, em Sessão nº 333/2018, do MPGu II/Manaus (H Mil A Manaus), conforme cópia de Ata de Inspeção de Saúde nº 3429/2018, o S Ten Com (0305241549) EVERSON DO PRADO FERREIRA, a contar de 4 de junho de 2018.</p><p>b. De acordo com o inciso V do artigo 82 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço do Exército, enquanto tramita o processo de reforma, em Sessão nº 181/2018, do MPGu I/Niterói (PMN), conforme cópia de Ata de Inspeção de Saúde nº 4447/2018, o S Ten Inf (0112414842) ROMUALDO NUNES CHALEGRE, a contar de 11 de dezembro de 2018.</p><p>c. De acordo com o inciso III do artigo 82 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por haver ultrapassado 6 (seis) meses contínuos em Licença para Tratar de Interesse Particular (LTIP), o 1º Sgt Com (0332957349) HERON REISDORFER PAULA, a contar de 1º de abril de 2018.</p><p>d. De acordo com o inciso II do artigo 82 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por haver ultrapassado 1 (um) ano contínuo em Licença para Tratamento de Saúde Própria (LTSP), o 2º Sgt Art (0400026258) FERNANDO MARQUES DE CARVALHO, a contar de 13 de dezembro de 2018.</p><p class="assina">Gen Div RICARDO RODRIGUES CANHACI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>