<xml><article id="7008462" name="0801PRT14A20-GSI-DGES-S2" idOficio="5129327" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/01/2019" artClass="00006:00011:00002:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Gabinete de Segurança Institucional/Secretaria Executiva/Departamento de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="6" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11376075">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS  DE 8 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE JANEIRO DE 2019</p><p><strong>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA, SUBSTITUTO,</strong>no uso da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo art. 2º da Portaria nº 18, de 19 de abril de 2017, do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 14 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>o<strong></strong>Cap EB MÁRIO CESAR MARTINS<strong></strong>DE LIMA<strong></strong>para exercer a função de ASSISTENTE, Código GR IV, no Escritório de Representação na cidade do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, da Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República.</p><p>Nº 15 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>os militares a seguir relacionados para exercerem a função de ESPECIALISTA, Código GR II, no Escritório de Representação na cidade do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, da Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República:</p><p>- 1º Sgt EB FABIANO<strong></strong>DA SILVA VASCONCELLOS;</p><p>- 1º Sgt EB PAULO<strong></strong>LUIZ DOS SANTOS;</p><p>- 2º Sgt EB ALAN DE MELO<strong></strong>LOPES;</p><p>- 2º Sgt EB HUMBERTO FELIPE BARROS DE FIGUEIREDO;</p><p>- 2º Sgt EB HENRIQUE<strong></strong>DE SOUSA SOARES;</p><p>- 2º Sgt EB RAFAEL PONTES<strong></strong>DE OLIVEIRA;</p><p>- 2º Sgt EB FLÁVIO DAS CHAGAS CASADO;</p><p>- 2º Sgt EB JEAN SILVA DE LIMA; e</p><p>- 2º Sgt EB TIAGO GUSTAVO DE PAULA.</p><p>Nº 16 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>o<strong></strong>CT MB DIEGO LUIZ DOS REIS<strong></strong>para exercer a função de SECRETÁRIO, Código GR III, no Escritório de Representação na cidade do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, da Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República.</p><p>Nº 17 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>os militares a seguir relacionados para exercerem a função de ESPECIALISTA, Código GR II, no Escritório de Representação na cidade do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, da Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República:</p><p>- 1º SG MB SAMUEL DIAS CARDOSO;</p><p>- 2º SG MB ANDRÉ ALEXANDER SOUZA SANTOS;</p><p>- 2º SG MB MARCUS VINÍCIUS DIAS DA SILVA;</p><p>- 2º SG MB RODRIGO PEREIRA MUNIZ DE SOUSA;</p><p>- 2º SG MB MARCO ANTONIO ESCOBAR GOMES;</p><p>- 3º SG MB CARLOS ANDRÉ CUNHA RODRIGUES;</p><p>- 3º SG MB GUSTAVO MENDES NERY;</p><p>- 3º SG MB MARCELO LOPES DE OLIVEIRA;</p><p>- 3º SG MB LUIZ FELIPE GRACIANO DA TRINDADE;</p><p>- Cb MB JANDER RIBEIRO BATISTA; e</p><p>- Cb MB ADEMAR DE ALELUIA SILVA JÚNIOR.</p><p>Nº 18 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>os militares a seguir relacionados para exercerem a função de AUXILIAR, Código GR I, no Escritório de Representação na cidade do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, da Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República:</p><p>- Sd MB LEONARDO ZERBINATO DE OLIVEIRA;</p><p>- Sd MB CARLOS GONÇALVES DE LIMA;</p><p>- Sd MB ROMULO VIANA ARAUJO; e</p><p>- Sd MB LUCAS BIANGO MORAES.</p><p>Nº 19 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>os militares a seguir relacionados para exercerem a função de ESPECIALISTA, Código GR II, na Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República:</p><p>- S Ten CBMDF ANTONIO CARLOS GOMES DOS SANTOS;</p><p>- S Ten CBMDF MARIO SERGIO LOPES LUZ;</p><p>- 1º Sgt CBMDF LENIVALDO PEREIRA DE LEMOS;</p><p>- 1º Sgt CBMDF FRANCISCO BELEZA JUNIOR;</p><p>- 1º Sgt CBMDF WILLIAN DOS SANTOS OLIVEIRA;</p><p>- 1º Sgt CBMDF DULCILAMAR ARAUJO;</p><p>- 2º Sgt CBMDF WENDELL TEOFILO DA SILVA SOARES;</p><p>- 2º Sgt CBMDF ODAIR JOSE FERREIRA; e</p><p>- 3º Sgt CBMDF LEONARDO SANTAREM DE SOUZA.</p><p>Nº 20 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>o<strong></strong>2º SG<strong></strong>MB LUCIANO ALVES SILVA para exercer a função de ASSISTENTE, Código GR IV, na Secretaria de Coordenação de Sistemas do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente exerce.</p><p class="assina">CONCETTO LO SCIUTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>