<xml><article id="7293557" name="Materia do dia 28.01.2019" idOficio="5154863" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/01/2019" artClass="00016:00123:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="20" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11420983">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 25 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 25 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 75 - I - Designar, em caráter de substituição, CLAUDIA SUELY FERREIRA GOMES, Matrícula Siape 14748866, CPF Nº 91048427404, AUDITOR, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na AUDITORIA INTERNA, da PRÓ-REITORIA ADMINISTRATIVA, para exercer a função de Auditor-Chefe/PRA/CD-4, no período de 25/02/2019 a 01/03/2019 e 06/03/2019 a 15/03/2019.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo nº 23074.000685/2019-44).</p><p>Nº 76 - Retificar a Portaria R/PROGEP Nº 1359, 17 de dezembro de 2018, publicada no D.O.U. de 24 de dezembro de 2018, página 28, Nº 246, Seção 2, que Designou, em caráter de substituição, Nicolle Sales da Costa, Siape: 23862382:</p><p>Onde se lê: "Assessora da Reitora para Assuntos da PRA/CD-4";</p><p>Leia-se: "Assessora da Reitora para Assuntos da PRA, com atribuições compatíveis à função de Pró-Reitor de Administração/CD-4".</p><p>Retificar a Portaria R/PROGEP Nº 1360, 17 de dezembro de 2018, publicada no D.O.U. de 24 de dezembro de 2018, página 28, Nº 246, Seção 2, que Designou, em caráter de substituição, José Florentino Vieira de Melo, Siape: 23285628:</p><p>Onde se lê: "Assessor da Reitora para Assuntos da PRA/CD-4";</p><p>Leia-se: "Assessor da Reitora para Assuntos da PRA, com atribuições compatíveis à função de Pró-Reitor de Administração/CD-4". (Memorando Eletrônico nº 15/2019-PRA).</p><p>Nº 77 - Autorizar afastamento do País a XISTO MEDEIROS DE SOUSA, Matrícula SIAPE 17741293, PROFESSOR ADJUNTO, Regime de Trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE MÚSICA, do CENTRO DE COMUNICAÇÃO, TURISMO E ARTES, para, no período de 28/01/2019 a 03/02/2019, realizar residência artística na Syracuse University, no estado de Nova Iorque, Estados Unidos, com ônus limitado. (Processo nº 23074.001071/2019-80).</p><p>Nº 78 - Autorizar afastamento do País a ULISSES CARVALHO DA SILVA, Matrícula SIAPE 21493398, PROFESSOR ADJUNTO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE MÚSICA, do CENTRO DE COMUNICAÇÃO, TURISMO E ARTES, para, no período de 28/01/2019 a 11/02/2019, participar de missão artístico-acadêmica na Syracuse University, no estado de Nova Iorque, Estados Unidos, com ônus limitado. (Processo nº 23074.001069/2019-19).</p><p>Nº 79 - Autorizar afastamento do País a JOSÉ HENRIQUE MARTINS, Matrícula SIAPE 03370271, PROFESSOR ADJUNTO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE MÚSICA, do CENTRO DE COMUNICAÇÃO, TURISMO E ARTES, para, no período de 01/02/2019 a 12/02/2019, participar de missão acadêmica na Universidade de Orebro, na Suécia, com ônus limitado. (Processo nº 23074.000925/2019-19).</p><p>Nº 80 - Autorizar afastamento do País a FELIPE JOSÉ AVELLAR DE AQUINO, Matrícula SIAPE 03373017, PROFESSOR TITULAR, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE MÚSICA, do CENTRO DE COMUNICAÇÃO, TURISMO E ARTES, para, no período de 01/02/2019 a 12/02/2019, participar de missão acadêmica na Universidade de Orebro, na Suécia, com ônus limitado. (Processo nº 23074.000904/2019-95).</p><p class="assina">ALUÍSIO MÁRIO LINS SOUTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>