<xml><article id="7192160" name="351,355,360" idOficio="5145217" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/01/2019" artClass="00016:00122:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="15" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11403544">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs 21 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs 21 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 351 - Autorizar o afastamento do país do servidor ELIENAY GOMES CARVALHO matrícula SIAPE-2534446, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO do quadro de pessoal desta Universidade, lotado na ESCOLA DE MÚSICA do INSTITUTO DE CIÊNCIAS DA ARTE (ICA), no período de 02 de janeiro de 2019 a 02 de janeiro de 2023, para realizar Doutorado em HUMANIDADES E ARTES - COM ÊNFASE EM EDUCAÇÃO na Facultad de Humanidades y Artes de la Universidad Nacional de Rosário (UNR), na Cidade de Rosário, ARGENTINA, com ônus limitado.</p><p>Nº 355 - Designar a servidora IÊDA MARIA GOMES DOS SANTOS, matrícula SIAPE-2997821 ocupante do cargo efetivo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a partir de 01 de fevereiro de 2019, a Função Gratificada de Coordenadora de Apoio Administrativo, Código FG-1 da PRÓ-REITORIA DE PESQUISA E PÓS-GRADUAÇÃO (PROPESP), ficando dispensada dessa Função a Auxiliar em Administração JARDENY LINHARES DA SILVA, matrícula SIAPE-2345521, em virtude de sua remoção para outra Unidade.</p><p>Nº 360 - Designar o servidor PAULO ITALO MOREIRA DA SILVA, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função de Diretor da Divisão de Gestão de Pessoal, Infraestrutura, Material e Patrimônio, FG-06, do Núcleo de Desenvolvimento Amazônico em Engenharia, no Campus Universitário de Tucuruí, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>