<xml><article id="7214455" name="Portaria 005" idOficio="5147360" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/01/2019" artClass="00044:00217:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11407117">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5, DE 17 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 5, DE 17 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A Presidente do Conselho Regional de Enfermagem de São Paulo - COREN-SP, juntamente com a Primeira Secretária da Autarquia, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>CONSIDERANDO a solicitação de licença sem vencimentos requerida pelo empregado público Sr. Luiz Gustavo Gonçalves Rodrigues;</p><p>CONSIDERANDO o constante no processo administrativo (PA) nº 3427/2018;</p><p>CONSIDERANDO, a aprovação do Plenário na 1095ª Reunião Ordinária, resolveM:</p><p>Art. 1º Conceder, em caráter IRREVOGÁVEL, IRRETRATÁVEL E IMPRORROGÁVEL, LICENÇA SEM VENCIMENTOS, ao empregado público Luiz Gustavo Gonçalves Rodrigues, matriculado sob nº 1054, concursado para executar as funções de Agente Administrativo junto à Gerência Administrativa e de Logística Operacional - GEAD.</p><p>Parágrafo único. A licença supraconcedida terá início no dia 23 de janeiro de 2019 e término no dia 21 de julho de 2019.</p><p>Art. 2º Fica a área de Gestão de Pessoas incumbida de adotar todas as providências que se fizerem necessárias ao cumprimento do disposto nesta Portaria.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data da sua assinatura, produzindo efeitos a partir do dia 23/01/2019 até o dia 21/07/2019, devendo o empregado público acima mencionado retornar às suas atividades na Autarquia no primeiro dia útil subsequente ao término da licença ora concedida.</p><p class="assina">Renata Andréa Pietro Pereira Viana</p><p class="cargo">Presidente</p><p class="assina">Eduarda Ribeiro dos Santos</p><p class="cargo">Primeira Secretária</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>