<xml><article id="7182603" name="1801DEP-MRE-S-2" idOficio="5144081" pubName="DO2" artType="Decreto de Pessoal" pubDate="21/01/2019" artClass="00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00004:00000" artCategory="Atos do Poder Executivo" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="14" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11401507">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DECRETOS DE 18 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo><![CDATA[MINISTÉRIO DAS RELAÇÕES EXTERIORES]]></Titulo>
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="titulo">MINISTÉRIO DAS RELAÇÕES EXTERIORES</p><p class="identifica">DECRETOS DE 18 DE JANEIRO DE 2019</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, de acordo com o disposto na Nota Diplomática n <u>o</u> 439, de 20 de dezembro de 1993, do Governo brasileiro ao Governo paraguaio, e o estabelecido no art. 8 <u>o</u> , alínea "a", e art. 11 do Estatuto da Itaipu Binacional, anexo "A" do Tratado entre a República Federativa do Brasil e a República do Paraguai para o aproveitamento hidrelétrico dos recursos hídricos do Rio Paraná, pertencentes em condomínio aos dois países, desde e inclusive o Salto Grande de Sete Quedas ou Salto de Guaíra até a foz do Rio Iguaçu (Tratado de Itaipu), celebrado em 26 de abril de 1973, promulgado pelo Decreto n <u>o</u> 72.707, de 28 de agosto de 1973, resolve</p><p><strong>EXONERAR</strong></p><p>PAULO ESTIVALLET DE MESQUITA da função de Conselheiro da Itaipu Binacional.</p><p>Brasília, 18 de janeiro de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Ernesto Henrique Fraga Araújo</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, de acordo com o disposto na Nota Diplomática n <u>o</u> 439, de 20 de dezembro de 1993, do Governo brasileiro ao Governo paraguaio, e o estabelecido no art. 8 <u>o</u> , alínea "a", e art. 11 do Estatuto da Itaipu Binacional, anexo "A" do Tratado entre a República Federativa do Brasil e a República do Paraguai para o aproveitamento hidrelétrico dos recursos hídricos do Rio Paraná, pertencentes em condomínio aos dois países, desde e inclusive o Salto Grande de Sete Quedas ou Salto de Guaíra até a foz do Rio Iguaçu (Tratado de Itaipu), celebrado em 26 de abril de 1973, promulgado pelo Decreto n <u>o</u> 72.707, de 28 de agosto de 1973, resolve</p><p><strong>NOMEAR</strong></p><p>PEDRO MIGUEL DA COSTA E SILVA, para exercer a função de Conselheiro da Itaipu Binacional, com mandato até 16 de maio de 2020.</p><p>Brasília, 18 de janeiro de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Ernesto Henrique Fraga Araújo</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso II, da Constituição, e tendo em vista o disposto no Decreto-Lei nº 1.565, de 5 de setembro de 1939, regulamentado pelo Decreto nº 44.721, de 21 de outubro de 1958, e na Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, resolve</p><p><strong>DESIGNAR</strong></p><p>a seguinte comitiva para acompanhá-lo em visita oficial a Davos, Confederação Suíça, por ocasião do Fórum Econômico Mundial, no período de 21 a 24 de janeiro de 2019:</p><p><strong>COMITIVA OFICIAL:</strong></p><p>ERNESTO HENRIQUE FRAGA ARAÚJO, Ministro de Estado das Relações Exteriores;</p><p>SÉRGIO FERNANDO MORO, Ministro de Estado da Justiça e Segurança Pública;</p><p>PAULO ROBERTO NUNES GUEDES, Ministro de Estado da Economia;</p><p>GUSTAVO BEBIANNO ROCHA, Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República;</p><p>AUGUSTO HELENO RIBEIRO PEREIRA, Ministro de Estado Chefe do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República;</p><p>EDUARDO BOLSONARO, Deputado Federal (sem ônus);</p><p>ALEXANDRE GUIDO LOPES PAROLA, Representante Permanente do Brasil junto à Organização Mundial do Comércio e outras Organizações Econômicas em Genebra;</p><p>MARIO VILALVA, Presidente da Diretoria-Executiva do Serviço Social Autônomo Agência de Promoção de Exportações do Brasil - Apex Brasil (sem ônus);</p><p>MARCOS TROYJO, Secretário Especial de Comércio Exterior e Assuntos Internacionais do Ministério da Economia; e</p><p>ROBERTO CASTELO BRANCO COELHO DE SOUZA, Secretário de Articulação Institucional e Cidadania Ambiental do Ministério do Meio Ambiente; e</p><p><strong>INTÉRPRETES</strong>:</p><p>PAULO LIÉGIO;</p><p>CLAUDIA CHAUVET; e</p><p>RACHEL BEZERRA.</p><p>Brasília, 18 de janeiro de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Ernesto Henrique Fraga Araújo</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>