<xml><article id="7192901" name="PORTARIA 00369 SADSP Designar EG" idOficio="5145228" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/01/2019" artClass="00006:00009:00012:00016:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União/Secretaria-Geral de Administração/Superintendência de Administração em São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="15" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11403575">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 369, de 3 de dezembro de 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa><![CDATA[ Dispõe sobre a designação da equipe de pregoeiros da licitação, para conduzir o processo licitatório nº 01/2019, na modalidade Pregão, que tem por objeto a prestação de serviços continuados de telefonia móvel sem dedicação exclusiva de mão-de-obra.]]></Ementa>
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 369, de 3 de dezembro de 2018</p><p class="ementa">Dispõe sobre a designação da equipe de pregoeiros da licitação, para conduzir o processo licitatório nº 01/2019, na modalidade Pregão, que tem por objeto a prestação de serviços continuados de telefonia móvel sem dedicação exclusiva de mão-de-obra.</p><p>O SUPERINTENDENTE-REGIONAL DA SUPERINTENDÊNCIA DE ADMINISTRAÇÃO NO ESTADO DE SÃO PAULO, no uso de suas atribuições definidas na Portaria nº 725, de 30 de dezembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 01, de 02 de janeiro de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores EGLE MARIA ANDRADE DE SOUZA FUKAGAWA, matrícula SIAPE 006099242; IZABEL TEIXEIRA BARBOZA REIS, matrícula SIAPE 1823606; SYLVIA MARLANY SOARES MARTINS, matrícula SIAPE 1544351; ROSICLEIDE ALEXANDRE DA SILVA, matrícula SIAPE 582487; VINICIUS LUIZ DOS SANTOS FREITAS, IDT MILITAR 040001397-5; RODRIGO LITHOLDO, Identidade COMAER nº 553400, para conduzir o processo licitatório nº 01/2019, na modalidade Pregão, que tem por objeto a prestação de serviços continuados de telefonia móvel sem dedicação exclusiva de mão de obra, no âmbito da Unidade Gestora 110099.</p><p>Art. 2º Os servidores designados para a função de pregoeiro poderão atuar como membros da Equipe de Apoio nos casos em que não sejam os emitentes do Edital em curso.</p><p>Art. 3º Havendo necessidade e/ou conveniência de assessoramento especial nas licitações, poderão ser designados outros servidores mediante despacho exarado no respectivo processo licitatório.</p><p>Art. 4º A autoridade imediatamente superior ao Pregoeiro é o Superintendente - Regional da Unidade Gestora.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO CESAR VAZ GUIMARÃES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>