<xml><article id="6925934" name="Portarias 1 3 10 11 12 14 15 16 " idOficio="5122848" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/01/2019" artClass="00011:00065:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="2" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11364739">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs  DE 2 DE JANEIRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 2 DE JANEIRO DE 2018</p><p>A REITORA SUBSTITUTA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeada pela Portaria nº 467, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 21.02.2018, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>N° 1 - Considerando o que consta no Processo nº 23373.005633/2018-17 e a delegação de competência estabelecida pela Portaria MEC nº 404, de 23 de abril de 2009, autorizar o afastamento do país do servidor MAXWELL GONÇALVES ARAÚJO, SIAPE n° 2889384, ocupante do cargo de Professor EBTT, com lotação no Câmpus Goiânia do IFG, para participar das ações do curso de Doutorado em Educação pela Universidade de Santiago de Compostela (USC), na Espanha, no período de 26 de janeiro a 26 de fevereiro de 2019, com trânsito incluso e ônus para o IFG, nos termos da Portaria IFG nº 1.541, de 08 de julho de 2016.</p><p>N° 3 - I - Considerando o que consta no Processo nº 23372.000845/2018-18, declarar vacância ao cargo de Pedagogo - Área, ocupado pelo servidor WELLINGTON CARDOSO DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE nº 3007050, lotado na Reitoria do IFG, a partir de 21.12.2018, conforme previsão legal constante no Artigo 33, Inciso VIII, da Lei nº 8.112/1990.</p><p>II - declarar vago o cargo.</p><p>N° 10 - Tornar sem efeito a Portaria nº 3.098, de 26 de dezembro de 2018, publicada no DOU em 27.12.2018, seção 2, página 17, que prorrogou o prazo para conclusão dos trabalhos da Comissão de Sindicância Contraditória, responsável por apurar os fatos constantes no Processo nº 23744.000758/2016-15, originariamente designada pela Portaria nº 2.252, de 20 de setembro de 2018, publicada no DOU de 24.09.2018, Seção 2, página 21.</p><p>N° 11 - Considerando o que consta no Memorando nº 63/2018/DDI/IFG, nomear a servidora DENISE TALITHA SOARES CARNEIRO, ocupante do cargo de Economista, Matrícula SIAPE nº 1938833, para, em substituição, exercer o cargo de Assessora de Planejamento e Desenvolvimento Institucional da Reitoria do IFG, Código CD-4, UORG-588, no período de 2 a 17 de janeiro de 2019, em virtude de férias do titular.</p><p>N° 12 - Considerando o que consta no Memorando nº 1/2019/PROPPG/IFG, nomear a servidora JÉSSIKA GONÇALVES DE MIRANDA, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar em Administração, Matrícula SIAPE n° 2419243, para, em substituição, exercer o cargo de Diretora da Diretoria de Pesquisa e Inovação da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação do IFG, Código CD-03, UORG-100, no período de 2 a 16 de janeiro de 2019, em virtude de férias do titular.</p><p>N° 14 - Considerando o que consta no Memorando nº 232/2018/PROPPG/IFG, nomear a servidora DANIELLY MACIEL BARBOSA, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Assuntos Educacionais, Matrícula SIAPE n° 2648490, para, em substituição, exercer o cargo de Diretora da Diretoria de Pós-Graduação da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação do IFG, Código CD-03, UORG-101, nos períodos de 2 a 6 de janeiro de 2019 e de 22 a 31 de janeiro e 2019, em virtude de férias da titular.</p><p>N° 15 - Considerando o que consta no Memorando nº 198/2018/GAB/ VALPARAÍSO, nomear a servidora MÁRCIA ROSA DE MELO, ocupante do cargo efetivo de Assistente de Laboratório, Matrícula SIAPE nº 2320309, para, em substituição, exercer o cargo de Chefe de Departamento do Departamento de Áreas Acadêmicas do Câmpus Valparaíso de Goiás do IFG, Código CD-04, UORG-392, no período de 2 a 31 de janeiro de 2019, em virtude de férias da titular.</p><p>N° 16 - I - Considerando o que consta no Memorando nº 275/2018/PRODI/IFG, dispensar o servidor FREDERICO RODRIGUES DE SOUZA LIMA, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1874028, da função de Coordenador da Coordenação de Folha de Pagamento da Diretoria de Desenvolvimento de Recursos Humanos da Pró-Reitoria de Desenvolvimento Institucional do IFG, Código FG-01, UORG-118, ficando seu exercício vinculado à UORG-444.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 17 - I - Considerando o que consta no Memorando nº 275/2018/PRODI/IFG, dispensar o servidor VINICIUS ROCHA PEREIRA, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 3068898, da função de Coordenador Executivo da Pró-Reitoria de Desenvolvimento Institucional do IFG, Código FG-02, UORG-444, ficando seu exercício vinculado à UORG-118.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 18 - I - Considerando o que consta no Memorando nº 275/2018/PRODI/IFG, designar o servidor FREDERICO RODRIGUES DE SOUZA LIMA, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1874028, para exercer a função de Coordenador Executivo da Pró-Reitoria de Desenvolvimento Institucional do IFG, Código FG-02, UORG-444.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 19 - I - Considerando o que consta no Memorando nº 275/2018/PRODI/IFG, designar o servidor VINICIUS ROCHA PEREIRA, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 3068898, para exercer a função de Coordenador da Coordenação de Folha de Pagamento da Diretoria de Desenvolvimento de Recursos Humanos da Pró-Reitoria de Desenvolvimento Institucional do IFG, Código FG-01, UORG-118.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 20 - Considerando o que consta no Memorando-CPAD nº 10/2018, prorrogar, na forma da Lei nº 8.112/1990, por 30 (trinta) dias, a partir do dia 27 de dezembro de 2018, o prazo para conclusão dos trabalhos da Comissão de Processo Acadêmico Disciplinar, responsável por apurar os fatos constantes no Processo nº 23722.001429/2018-10, originariamente designada pela Portaria nº 2.308, de 26 de setembro de 2018, publicada no DOU de 28.09.2018, Seção 2, página 22.</p><p class="assina">ADRIANA DOS REIS FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>