<xml><article id="7247757" name="Despacho-03 e 04-19" idOficio="5150748" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="25/01/2019" artClass="00016:00060:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="18" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11412909">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS  EM 21 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS EM 21 DE JANEIRO DE 2019</p><p>Nº 3 - O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso da competência que lhe foi subdelegada mediante a Portaria MEC n° 404, de 23/04/2009 (Republicada no DOU 07/05/2009) autoriza o afastamento do país da servidora VALÉRIA CORREIA LOURENÇO, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 2408409, pertencente ao Quadro Permanente deste Instituto Federal, campus Crateús, no período de 21/01/2019 a 05/02/2019, com ônus limitado, para participar de curso de capacitação em Inglês no International House Cape Town, em Cape Town - África do Sul. (Processo nº 23293.012059/2018-35).</p><p class="identifica">DESPACHO EM 22 DE JANEIRO DE 2019</p><p>Nº 4 - O REITOR EM EXERCÍCO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso da competência que lhe foi subdelegada mediante a Portaria MEC n° 404, de 23/04/2009 (Republicada no DOU 07/05/2009) autoriza a prorrogação do afastamento do país da servidora REBECA DE ABREU MOREIRA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 2607319, pertencente ao Quadro Permanente deste Instituto Federal, campus Fortaleza, pelo período de 12 (doze) meses, a partir de 22/01/2019, com ônus limitado, para dar continuidade ao curso de Doutorado em Engenharia e Ciências do Ambiente, na Universidade de Aveiro, em Aveiro-Portugal (Processo nº 23256.022858/2018-66).</p><p class="assina">Tássio Francisco Lofti Matos</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>