<xml><article id="7204424" name="2019-01-21 - Portaria 009-010 RE" idOficio="5146610" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/01/2019" artClass="00016:00025:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do ABC/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11405541">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO ABC (UFABC), nomeado por Decreto da Presidência da República de 25 de maio de 2018, publicado no Diário Oficial da União (DOU), seção 2, página 1, de 28 de maio de 2018, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 9 - Art. 1º Tornar sem efeito a Portaria nº 445/2018, publicada no DOU nº 193, de 05/10/2018, seção 2, p.16.</p><p>Art. 2º Nomear, nos termos do Art. 9º, I, c/c Art. 10 da Lei 8.112/90, HELOISE ASSIS FAZZOLARI, 3º aprovada no concurso público objeto do Edital n° 217/2016, publicado no DOU nº 168, de 31/08/2016, S. 3, pág. 59, homologado pelo Edital nº 160, publicado no DOU nº 211, de 03/11/2017, S. 3, pág. 40, para provimento do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, Classe A, PROFESSOR ADJUNTO A - Nível 1, da Carreira do Magistério Superior, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais com dedicação exclusiva, código de vaga nº 923510, decorrente de redistribuição de vagas do MEC - Port. Nº 1.181 de 20/09/2012. Área: Engenharia de Informação, subárea: Sistemas de Controle.</p><p>Nº 10 - Nomear, nos termos do Art. 9º, I, c/c Art. 10 da Lei 8.112/90, MAURIZIO ESPOSITO, 1º aprovado no concurso público objeto do Edital n° 218/2016, publicado no DOU nº 168, de 31/08/2016, S. 3, pág. 48, homologado pelo Edital nº 01, publicado no DOU nº 02, de 03/01/2018, S. 3, pág. 32/33 para provimento do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, Classe A, PROFESSOR ADJUNTO A - Nível 1, da Carreira do Magistério Superior, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais com dedicação exclusiva, código de vaga nº 923511, decorrente de redistribuição de vagas do MEC - Port. Nº 1.181 de 20/09/2012. Área: Filosofia, subárea: Ética e Conhecimento.</p><p class="assina">Dácio Roberto Matheus</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>