<xml><article id="7298509" name="PORTARIA N 44" idOficio="5155055" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2019" artClass="00043:00004:00005:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Conselho da Justiça Federal/Presidência/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="122" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=122" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11421355">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 44, DE 25 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 44, DE 25 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL DO CONSELHO DA JUSTIÇA FEDERAL, usando de suas atribuições legais, nos termos do art. 1º, inciso XIV, da Portaria n. CJF-POR-2018/00346, de 14 de setembro de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores Fábio Costa Oliveira, mat. 833, e Rodrigo Vasconcellos Chebli, mat. 804, ambos lotados na Assessoria Especial da Secretaria-Geral, como gestor e gestor substituto, respectivamente, para o Acordo de Cooperação Técnica abaixo descrito:</p><p>Objeto: Estabelecer mútua cooperação entre o Ministério Público Federal e o Conselho da Justiça Federal, com vistas a garantir condições adequadas para implantar e manter a integração entre as salas de videoconferência do MPF e o sistema nacional de audiência da Justiça Federal.</p><p>Órgãos: Ministério Público Federal e Conselho da Justiça Federal.</p><p>Art. 2º Cabe ao gestor, no cumprimento de suas atribuições, acompanhar e fiscalizar a execução do acordo, aplicando o Manual de Gestão de Contratos do Superior Tribunal de Justiça, disponível na intranet deste Conselho.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Juíza Federal SIMONE DOS SANTOS LEMOS FERNANDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>