<xml><article id="6922547" name="PT 1 a 6 NITEROI" idOficio="5122030" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/01/2019" artClass="00023:00029:00240:00017:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Secretaria Especial do Desenvolvimento Social/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Sudeste II em Belo Horizonte/Gerência Executiva - B - Niterói/Seção Operacional de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="2" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11362895">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE  2 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 2 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A CHEFIA DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA-EXECUTIVA DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL (INSS) NITERÓI, no uso das atribuições que lhe confere o art. 235, I, "b" da Portaria /MDS nº 414, de 28 de setembro de 2017, publicada no Diário Oficial da União nº 188, de 29 de setembro de 2017, que aprova o Regimento Interno do INSS, resolve:</p><p>Nº 1 Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora REGINA COELI SANTIAGO DE HOLANDA , matrícula nº 0922215, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código 434550, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 35307.006682/2018-31, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 2 Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora SUELENA BARREIRO DAS NEVES, matrícula nº 0917785, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código 434550, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 35307.006681/2018-97, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 3 Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor LEVIR DA CONCEIÇÃO FERREIRA, matrícula nº 0917666, ocupante do cargo de Agente de Serviços Diversos, código 434552, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 35307.005112/2018-24, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 4 Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor ALEXANDRE HERCULANO RODRIGUES, matrícula 0877834, ocupante do cargo de Datilógrafo, código 434078, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 35307.005153/2018-11, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 5 Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora LENIZA MARIANO DA SILVA, matrícula nº 0634583, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código 434550, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 35307.005161/2018-67, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 6 Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora MARIA LUCIA CARUSO CAVALLARO FERREIRA, matrícula nº 0628088, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código 434550, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, observado o contido no Processo 35307.005147/2018-63, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p class="assina">PEDRO BAUMGARTEN BOTAFOGO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>