<xml><article id="7075898" name="43 a 58" idOficio="5135188" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/01/2019" artClass="00016:00110:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Espírito Santo/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="10" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11385906">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Espírito Santo, usando de suas atribuições legais e estatutárias, e tendo em vista o disposto no Decreto 7.232/2010-PR, publicado no DOU 20/07/2010, resolve:</p><p>A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no DOU.</p><p>Nº 43 - NOMEAR em caráter efetivo, RAFAEL CASTRO FERNANDES, em virtude de habilitação em concurso público homologado pelo Edital nº 111/2018-R, publicado no DOU em 27/12/2018, de acordo com o Artigo 9º, item I da Lei 8112/90, para o cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, nas vagas destinadas à Ampla Concorrência, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com lotação no Campus de Alegre/ES, onde deve permanecer lotado por no mínimo 10 (dez) anos, nos termos da Resolução nº 43/2005, do Conselho Universitário (CLÁUSULA DE BARREIRA). Código da vaga 0870627.(Processo digital nº 23068.000976/2019-11)</p><p>Nº 44 - NOMEAR em caráter efetivo VICTOR FREITAS ROCHA, em virtude de habilitação em concurso público homologado pelo Edital nº 112/2018-R, publicado no DOU em 27/12/2018, de acordo com o Artigo 9º, item I da Lei 8112/90, para o cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, nas vagas destinadas à Ampla Concorrência, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais. Código da vaga: 0228809.(Processo digital nº 23068.001009/2019-77)</p><p>Nº 45 - NOMEAR em caráter efetivo FLÁVIA PEIXOTO RAMOS, em virtude de habilitação em concurso público homologado pelo Edital nº 112/2018-R, publicado no DOU em 27/12/2018, de acordo com o Artigo 9º, item I da Lei 8112/90, para o cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, nas vagas destinadas à Ampla Concorrência, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais. Código da vaga: 0904354.(Processo digital nº 23068.001023/2019-71)</p><p>Nº 46 - NOMEAR em caráter efetivo, THIAGO QUEIROZ PEREIRA, em virtude de habilitação em concurso público homologado pelo Edital nº 114/2018-R, publicado no DOU em 27/12/2018, de acordo com o Artigo 9º, item I da Lei 8112/90, para o cargo de Técnico em Radiologia, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, nas vagas destinadas à Ampla Concorrência, em regime de trabalho de 24 (vinte e quatro) horas semanais, com lotação no Campus de Alegre/ES, onde deve permanecer lotado por no mínimo 10 (dez) anos, nos termos da Resolução nº 43/2005, do Conselho Universitário (CLÁUSULA DE BARREIRA). Código da vaga 0228017.(Processo digital nº 23068.000874/2019-04)</p><p>Nº 47 - NOMEAR em caráter efetivo, LEANDRO MORAIS RODRIGUES, em virtude de habilitação em concurso público homologado pelo Edital nº 116/2018-R, publicado no DOU em 27/12/2018, de acordo com o Artigo 9º, item I da Lei 8112/90, para o cargo de Médico/Área: Clínico Geral, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, nas vagas destinadas à Ampla Concorrência, em regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, com lotação no Campus de Alegre/ES, onde deve permanecer lotado por no mínimo 10 (dez) anos, nos termos da Resolução nº 43/2005, do Conselho Universitário (CLÁUSULA DE BARREIRA). Código da vaga 0349236.(Processo digital nº 23068.001062/2019-78)</p><p>Nº 48 - NOMEAR em caráter efetivo TADEU ÉRITON CALIMAN ZANARDO, em virtude de habilitação em concurso público homologado pelo Edital nº 117/2018-R, publicado no DOU em 27/12/2018, de acordo com o Artigo 9º, item I da Lei 8112/90, para o cargo de Técnico de Laboratório/Área: Análises Clínicas, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, nas vagas destinadas à Ampla Concorrência, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais. Código da vaga: 0869740.(Processo digital nº 23068.001059/2019-54)</p><p>Nº 49 - NOMEAR em caráter efetivo CARLOS ALBERTO CARDOSO DA SILVA, em virtude de habilitação em concurso público homologado pelo Edital nº 120/2018-R, publicado no DOU em 27/12/2018, de acordo com o Artigo 9º, item I da Lei 8112/90, para o cargo de Técnico em Equipamento Médico-Odontológico, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, nas vagas destinadas à Ampla Concorrência, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais. Código da vaga: 0235324.(Processo digital nº 23068.001054/2019-21)</p><p>Nº 50 - NOMEAR em caráter efetivo FELIPE DA SILVA PAIVA, em virtude de habilitação em concurso público homologado pelo Edital nº 121/2018-R, publicado no DOU em 27/12/2018, de acordo com o Artigo 9º, item I da Lei 8112/90, para o cargo de Técnico em Instrumentação, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, nas vagas destinadas à Ampla Concorrência, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais. Código da vaga: 0249096.(Processo digital nº 23068.000886/2019-21)</p><p>Nº 51 - NOMEAR em caráter efetivo WELDO RODRIGUES DE OLIVEIRA, em virtude de habilitação em concurso público homologado pelo Edital nº 123/2018-R, publicado no DOU em 27/12/2018, de acordo com o Artigo 9º, item I da Lei 8112/90, para o cargo de Técnico em Mecânica, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, nas vagas destinadas à Ampla Concorrência, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais. Código da vaga: 0227839.(Processo digital nº 23068.000934/2019-81)</p><p>Nº 52 - NOMEAR em caráter efetivo EDUARDO SIGLER JUNIOR, em virtude de habilitação em concurso público homologado pelo Edital nº 123/2018-R, publicado no DOU em 27/12/2018, de acordo com o Artigo 9º, item I da Lei 8112/90, para o cargo de Técnico em Mecânica, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, nas vagas destinadas à Ampla Concorrência, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais. Código da vaga: 0227838.(Processo digital nº 23068.000970/2019-44)</p><p>Nº 53 - NOMEAR em caráter efetivo RAQUEL SPINASSÉ DETTOGNI, em virtude de habilitação em concurso público homologado pelo Edital nº 125/2018-R, publicado no DOU em 27/12/2018, de acordo com o Artigo 9º, item I da Lei 8112/90, para o cargo de Biólogo, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, nas vagas destinadas à Ampla Concorrência, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais. Código da vaga: 0227786.(Processo digital nº 23068.000950/2019-73)</p><p>Nº 54 - NOMEAR em caráter efetivo LUCAS DE CARVALHO LARCHER PINTO, em virtude de habilitação em concurso público homologado pelo Edital nº 128/2018-R, publicado no DOU em 27/12/2018, de acordo com o Artigo 9º, item I da Lei 8112/90, para o cargo de Diretor de Artes Cênicas, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, nas vagas destinadas à Ampla Concorrência, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais. Código da vaga: 0227804.(Processo digital nº 23068.000975/2019-77)</p><p>Nº 55 - NOMEAR em caráter efetivo BRUNO HENRIQUE PICON DE CARVALHO, em virtude de habilitação em concurso público homologado pelo Edital nº 129/2018-R, publicado no DOU em 27/12/2018, de acordo com o Artigo 9º, item I da Lei 8112/90, para o cargo de Economista, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, nas vagas destinadas à Ampla Concorrência, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais. Código da vaga: 0225658.(Processo digital nº 23068.000885/2019-86)</p><p>Nº 56 - NOMEAR em caráter efetivo ANDRESSA BRAZ CARLINI PESTANA, em virtude de habilitação em concurso público homologado pelo Edital nº 131/2018-R, publicado no DOU em 27/12/2018, de acordo com o Artigo 9º, item I da Lei 8112/90, para o cargo de Fisioterapeuta, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, nas vagas destinadas à Ampla Concorrência, em regime de trabalho de 30 (trinta) horas semanais. Código da vaga: 0982011.(Processo digital nº 23068.000969/2019-10)</p><p>Nº 57 - NOMEAR em caráter efetivo JEAN PHILIPPE ABREU MOLINARI, em virtude de habilitação em concurso público homologado pelo Edital nº 132/2018-R, publicado no DOU em 27/12/2018, de acordo com o Artigo 9º, item I da Lei 8112/90, para o cargo de Músico, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, nas vagas destinadas à Ampla Concorrência, em regime de trabalho de 25 (vinte e cinco) horas semanais. Código da vaga: 0325969.(Processo digital nº 23068.000984/2019-68)</p><p>Nº 58 - NOMEAR em caráter efetivo ANA PAULA GUSMÃO FANTINO, em virtude de habilitação em concurso público homologado pelo Edital nº 133/2018-R, publicado no DOU em 27/12/2018, de acordo com o Artigo 9º, item I da Lei 8112/90, para o cargo de Produtor Cultural, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, nas vagas destinadas à Ampla Concorrência, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais. Código da vaga: 0227409.(Processo digital nº 23068.001003/2019-80)</p><p class="assina">Ethel Leonor Noia Maciel</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>