<xml><article id="7335436" name="Portarias de Aposentadoria de An" idOficio="5158812" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2019" artClass="00007:00003:00071:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Rio Grande do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11428314">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE FEDERAL DE AGRICULTURA NO ESTADO DO RIO GRANDE DO SUL, usando das atribuições que lhe conferem os artigos 262 e 292, do Regimento Interno da Secretaria Executiva, Portaria nº 561, de 11.04.2018, publicada no Diário Oficial da União de 13.04.2018, combinada com a Portaria nº 1.393, de 21.08.2018, publicada no Diário Oficial da União de 23.08.2018, resolve:</p><p>N° 13 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor Antônio Machado Ávila, matrícula SIAPE 13805, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária Industrial de Produtos de Origem Animal, código 104001, nível NI, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005. (Processo nº 21042.000752/2019-72).</p><p>N° 14 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a servidora Celeste Regina Munhoz da Silveira, matrícula SIAPE 14011, ocupante do cargo de Agente Administrativo, código 481004, nível NI, classe S, padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005. (Processo nº 21042.000773/2019-98).</p><p>N° 15 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor Emir Soares da Cunha, matrícula SIAPE 13816, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária Industrial de Produtos de Origem Animal, código 104001, nível NI, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005.</p><p>(Processo nº 21042.000790/2019-25).</p><p>N° 16 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a servidora Norma Tavares Pires, matrícula SIAPE 13653, ocupante do cargo de Agente de Portaria, código 481026, nível NI, classe S, padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005.</p><p>(Processo nº 21042.000809/2019-33).</p><p>N° 17 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a servidora Rosa Maria Munhoz Echart, matrícula SIAPE 14177, ocupante do cargo de Datilógrafo, código 481175, nível NI, classe S, padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005.</p><p>(Processo nº 21042.000881/2019-61).</p><p>N° 18 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor Valter Carlos Trindade da Costa, matrícula SIAPE 13798, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária Industrial de Produtos de Origem Animal, código 104001, nível NI, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005. (Processo nº 21042.000891/2019-04).</p><p class="assina">Bernardo Todeschini</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>