<xml><article id="7315520" name="PORTARIA 83 - RICARDO E PRISCILL" idOficio="5157033" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2019" artClass="00006:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11425086">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 83, DE 29 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 83, DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p><strong>O ADVOGADO-GERAL DA UNIÃO</strong>, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos I e XVIII do art. 4º da Lei Complementar nº 73, de 10 de fevereiro de 1993,</p><p>Considerando que, nos termos do art. 131 da Constituição Federal, compete à Advocacia-Geral da União a representação judicial dos três Poderes da União e de seus órgãos, e tendo em vista o disposto na Portaria nº 254/AGU, de 17 de agosto de 2018, e no Processo Administrativo nº 00692.002730/2015-99, resolve:</p><p>Art. 1º Designar<em>"ad hoc"</em>os Advogados da União RICARDO DE OLIVEIRA LIRA e PRISCILLA MACHADO DE OLIVEIRA, para, isoladamente ou em conjunto, promoverem a representação judicial do Conselho Nacional de Justiça nos autos da Reclamação nº 10.823, em curso no Supremo Tribunal Federal.</p><p>Art. 2º No exercício da representação judicial, os Advogados da União ora designados deverão reportar-se ao Presidente do Conselho Nacional de Justiça, preservadas as garantias de independência técnica constantes na Lei nº 8.906, de 4 de julho de 1994, na Lei Complementar nº 73, de 1993, especialmente a prevista em seu art. 38, e na Lei nº 13.327, de 29 de julho de 2016 (art. 3º da Portaria AGU nº 254, de 2018).</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ DE ALMEIDA MENDONÇA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>