<xml><article id="6839112" name="PTS68A70SÃOJOSEDOSCAMPOS" idOficio="5105070" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/01/2019" artClass="00023:00029:00239:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Social/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência-Regional Sudeste I em São Paulo/Gerência Executiva - B - São José dos Campos" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="1-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11328501">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE DEZEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>O GERENTE EXECUTIVO DO INSS EM SÃO JOSÉ DOS CAMPOS/SP, designado pela Portaria nº 634/2011/MPS/GM, de 8 de novembro de 2011, publicada no Diário Oficial da União - DOU nº 215, de 9 de novembro de 2011, no uso das atribuições conferidas pelo inciso XXII, do artigo 230, do Regimento Interno do INSS, aprovado pela Portaria MPS nº 414, de 28 de setembro de 2017, publicada no Diário Oficial da União - DOU nº 188-A, de 29 de setembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 68 - Conceder Aposentadoria Voluntária a Servidora NEUSA COLI, matrícula 0940526, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional 47, de 5 de julho 2005, com proventos integrais, acrescidos das demais vantagens a que faz jus, observando o contido no processo nº 35403.010098/2018-92, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 69 - Conceder Aposentadoria Voluntária a Servidora CLAUDIA NUNES MIGLI, matrícula 0941218, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional 47, de 5 de julho 2005, com proventos integrais, acrescidos das demais vantagens a que faz jus, observando o contido no processo nº 35403.010523/2018-43, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 70 - Conceder Aposentadoria Voluntária a Servidora ALBA VALÉRIA NUNES JANSEN, matrícula 0942054, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional 47, de 5 de julho 2005, com proventos integrais, acrescidos das demais vantagens a que faz jus, observando o contido no processo nº 35437.000243/2018-30, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p class="assina">ADEMIR KRONEMBERGER JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>