<xml><article id="7261798" name="Portarias de Aposentadoria - 25-" idOficio="5152095" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/01/2019" artClass="00013:00002:00012:00014:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração/Superintendência de Administração no Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="19" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11415797">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 JANEIRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DE ADMINISTRAÇÃO DO EXTINTO MINISTÉRIO DA FAZENDA NO AMAZONAS, no uso das atribuições conferidas pelo Art. 65, incisos XIV e XV e art. 86, incisos X e XI da Portaria Ministerial nº. 144 de 27 de abril de 2016, do Ministro de Estado da Fazenda, publicada no DOU de 29 de abril de 2016, resolve:</p><p>Nº 14 - Conceder Aposentadoria Voluntária a servidora Maria Jacília de Souza Cruz, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Código 489202, Nível NI, Classe "S", Padrão III matrículas SIAPE nº. 0130632 e SIAPECAD nº. 00003490, do Quadro de Pessoal do Ministério da Fazenda, lotada na DRFB/BVT, com fundamento legal no art. 40 da Constituição Federal/88, com redação dada pelo art. 3º, incisos I, II, III e parágrafo único da Emenda Constitucional nº 47/2005, conforme consta no Processo nº. 17166.100001/2019-81.</p><p>Nº 15 - Conceder Aposentadoria Voluntária a servidora Luciara Pimentel Correa, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Código 434550, Nível NI, Classe "S", Padrão IV matrículas SIAPE nº. 0902656 e SIAPECAD nº. 00837767, do Quadro de Pessoal do Ministério da Fazenda, lotada na DRFB/BVT, com fundamento legal no art. 40 da Constituição Federal/88, com redação dada pelo art. 3º, incisos I, II, III e parágrafo único da Emenda Constitucional nº 47/2005, conforme consta no Processo nº. 17166.100008/2019-01.</p><p>Nº 16 - Conceder Aposentadoria Voluntária a servidora Isanete Pessoa Ramalho de Melo, ocupante do cargo de Cadastrador, Código 489526, Nível NA, Classe "S", Padrão III matrículas SIAPE nº. 1036000 e SIAPECAD nº. 01156346, do Quadro de Pessoal do Ministério da Fazenda, lotada na SAMP/RR, com fundamento legal no art. 40 da Constituição Federal/88, com redação dada pelo art. 3º, incisos I, II, III e parágrafo único da Emenda Constitucional nº 47/2005, conforme consta no Processo nº. 17166.100010/2019-72.</p><p class="assina">JOÃO ANTONIO FIGUEIREDO TAVARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>