<xml><article id="7076721" name="Portarias n° 111, 117, 086, 115 " idOficio="5135330" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/01/2019" artClass="00016:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="10" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11386065">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 114, DE 11 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 114, DE 11 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e considerando o que consta no processo administrativo nº 23107.025369/2018-70, resolve:</p><p>DISPENSAR a servidora JANNICE MORAES DE OLIVEIRA CAVALCANTE, Professora do Magistério Superior, Classe B, denominação Assistente, Nível II, Matrícula SIAPE nº 3307920, da função de Coordenadora do Curso de Licenciatura em Letras - Língua Inglesa e Respectivas Literaturas, Símbolo FUC-0001, e o servidor CARLOS ANDRE ALEXANDRE DE MELO, Professor do Magistério Superior, Classe B, denominação Assistente, Nível I, Matrícula SIAPE nº 3444875, da função de Vice-Coordenador do referido Curso, a contar de 27 de dezembro de 2018.</p><p class="assina">Margarida de Aquino Cunha</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 115, DE 11 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e considerando o que consta no processo administrativo nº 23107.030821/2018-15, resolve:</p><p>DISPENSAR o servidor EUZEBIO DE OLIVEIRA MONTE, Professor do Magistério Superior, Classe B, denominação Assistente, Nível I, Matrícula SIAPE nº 4202234, da função de Coordenador do Curso de Licenciatura em História, Símbolo FUC-0001, e a servidora FLAVIA RODRIGUES LIMA DA ROCHA, Professor do Magistério Superior, Classe A, denominação Assistente A, Nível II, Matrícula SIAPE nº 3573224, da função de Vice-Coordenadora do referido Curso, a contar de 05 de janeiro de 2019.</p><p class="assina">Margarida de Aquino Cunha</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 117, DE 11 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e considerando o que consta no processo administrativo nº 23107.030574/2018-57, resolve:</p><p>DISPENSAR a servidora ANDREA MARIA LOPES DANTAS, Professora do Magistério Superior, Classe D, denominação Associado, Nível IV, Matrícula SIAPE nº 1150293, da função de Coordenadora do Curso de Pós-Graduação em Nível de Mestrado em Educação, Símbolo FUC-0001, e a servidora EDNACELI ABREU DAMASCENO, Professora do Magistério Superior, Classe C, denominação Adjunto, Nível II, Matrícula SIAPE nº 1513285, da função de Vice-Coordenadora do referido Curso, a contar de 08 de janeiro de 2019.</p><p class="assina">Margarida de Aquino Cunha</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 86, DE 9 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e considerando o que consta no processo nº 23107.030871/2018-01, resolve:</p><p>CONCEDER pensão vitalícia a NILDA OLIVEIRA DE ALBUQUERQUE VIANA, viúva do ex-servidor aposentado JOSÉ HÉLIO FREIRE VIANA, falecido em 20 de dezembro de 2018, com fundamento nos arts. 215, 217, inciso I e no art. 222, inciso VII, alínea b, item 6, da Lei n.º 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei n.º 10.887/2004 e art. 40, § 7º, inciso I, da Constituição Federal 1988 com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003, a contar de 20 de dezembro de 2018.</p><p class="assina">Margarida de Aquino Cunha</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 111, DE 11 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e considerando o que consta no processo 23107.030862/2018-10, resolve:</p><p>EXONERAR a pedido, o servidor EURICO FERNANDO MELO LEITE, do cargo de Assistente em Administração, Classe D, Nível I, Padrão 01, lotado na Pró-Reitoria de Graduação - PROGRAD, do quadro funcional efetivo da Universidade Federal do Acre, de acordo com o Art. 34, Parágrafo único, inciso 2, da Lei n.º 8.112/90, a contar de 26 de dezembro de 2018.</p><p class="assina">Margarida de Aquino Cunha</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>