<xml><article id="7141730" name="ATO PORTARIA DA REITORIA 17-01-2" idOficio="5140393" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/01/2019" artClass="00016:00032:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="13" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11394939">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de  17 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 17 de janeiro de 2019</p><p>A VICE-REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITORA, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no §6° do art. 13 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o contido nos Processos nº 23104.013772/2017-03 e nº 23104.008601/2018-35, resolve:</p><p>Nº 38-Tornar sem efeito, por desistência de vaga, a Portaria nº 1.684, RTR, de 26 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 249, de 28 de dezembro de 2018, Seção 2, p. 24, de nomeação de JÚLIO CÉSAR SILVA DE ANDRADE, para o cargo de Técnico em Enfermagem, para o Câmpus de Três Lagoas, vaga nº 311045, objeto do Edital UFMS/Progep nº 56/2017, publicado no DOU, de 6 de setembro de 2017, substituído pelo Edital UFMS/Progep nº 70/2017, publicado no DOU, de 3 de novembro de 2017 e homologado pelo Edital UFMS/Progep nº 39/2018, publicado no DOU, de 5 de março de 2018.</p><p>Nº 39-Nomear ANA CAROLINA DOS SANTOS FERREIRA para o cargo de Técnico em Enfermagem, Classe D, Nível de Capacitação I, Padrão 1, do Plano de Carreira dos Cargos Técnico-Administrativos em Educação, para o Câmpus de Três Lagoas, na vaga nº 311045, decorrente da aposentadoria de Elizeu Mendes Silva, Portaria nº 1.442, RTR, de 25 de outubro de 2018, publicada no DOU, de 1º de novembro de 2018.</p><p class="assina">CAMILA CELESTE BRANDÃO FERREIRA ÍTAVO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>