<xml><article id="7322171" name="PORTARIAS DIA 03" idOficio="5131463" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2019" artClass="00024:00002:00019:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Coordenação-Geral do Núcleo Estadual de Goiás/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11379584">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[pORTARIAs DE 3 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">pORTARIAs DE 3 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DO NÚCLEO ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM GOIÁS, no uso de suas atribuições legais conferidas pela Portaria GM/MS Nº 2216 de 01/10/2013, publicada no DOU Nº 191 de 02/10/2013 e Portaria Nº SAA/SE/MS Nº 1804 de 01/10/2013, publicada no DOU Nº 192 de 03/10/2013, resolve:</p><p>Nº 71 - Conceder aposentadoria voluntária integral a JOSÉ GERALDO FREIRE, matrícula no SIAPE Nº 0237832, Nutricionista, Classe S, Padrão III, do Nível Superior, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002625/2018-24)</p><p>Nº 72 - Conceder aposentadoria voluntária integral a ADEMAR SEVERO DOS SANTOS, matrícula no SIAPE Nº 0546927, Artífice de Estruturas de Obras e Metalurgia, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002610/2018-66).</p><p>Nº 73 - Conceder aposentadoria voluntária integral a ANTONIO ROMÃO ALVES, matrícula no SIAPE Nº 0494680, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002880/2018-77).</p><p>Nº 74 - Conceder aposentadoria voluntária integral a JOSÉ MARCOS BORGES, matrícula no SIAPE Nº 0499915, Guarda de Endemias, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002812/2018-16).</p><p>Nº 75 - Conceder aposentadoria voluntária integral a ALAN KARDEC FRANCISCO DE ALMEIDA, matrícula no SIAPE Nº 0495581, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002824/2018-32)</p><p>Nº 76 - Conceder aposentadoria voluntária integral a GERALDO MARCELINO NUNES, matrícula no SIAPE Nº 0494109, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002864/2018-84).</p><p>Nº 77 - Conceder aposentadoria voluntária integral a ANGELA CRISTINA E SILVA DE JESUS, matrícula no SIAPE Nº 0548581, Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002622/2018-91).</p><p>Nº 78 - Conceder aposentadoria voluntária integral a ANTÔNIO RIBEIRO DE PAULA, matrícula no SIAPE Nº 0495248, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002583/2018-21)</p><p>Nº 79 - Conceder aposentadoria voluntária integral a MARIA JOSÉ PARREIRA DE SOUSA, matrícula no SIAPE Nº 0500207, Auxiliar Administrativo, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002825/2018-87)</p><p>Nº 80 - Conceder aposentadoria voluntária integral a LAURISON ANTONIO DE OLIVEIRA, matrícula no SIAPE Nº 0495097, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002862/2018-95)</p><p>Nº 81 - Conceder aposentadoria voluntária integral a EDLEUSA MARIA PIRES, matrícula no SIAPE Nº 0548361, Auxiliar de Enfermagem, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002777/2018-27)</p><p>Nº 82 - Conceder aposentadoria voluntária integral a LOURIVALDO DE MATOS GOMIDES, matrícula no SIAPE Nº 0495225, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002517/2018-51).</p><p>Nº 83 - Conceder aposentadoria voluntária integral a ANTONIO JOAQUIM ELOI, matrícula no SIAPE Nº 0494056, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002623/2018-35)</p><p>Nº 84 - Conceder aposentadoria voluntária integral a NELSON JOSÉ MONTEIRO, matrícula no SIAPE Nº 0495086, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002680/2018-14)</p><p>Nº 85 - Conceder aposentadoria voluntária integral a SERGIO ANTONIO FELICIO, matrícula no SIAPE Nº 0495369, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002821/2018-07)</p><p>Nº 86 - Conceder aposentadoria voluntária integral a NILSON OLIVEIRA DA COSTA, matrícula no SIAPE Nº 0495270, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002581/2018-32)</p><p>Nº 87 - Conceder aposentadoria voluntária integral a MARIA CECÍLIA QUINTÃO, matrícula no SIAPE Nº 0548485, Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002683/2018-58)</p><p>Nº 88 - Conceder aposentadoria voluntária integral a PAULO AFONSO DE OLIVEIRA, matrícula no SIAPE Nº 0495077, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002577/2018-74)</p><p>Nº 89 - Conceder aposentadoria voluntária integral a MARIA DO SOCORRO CARDOSO GOMES, matrícula no SIAPE Nº 0500021, Microscopista, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002699/2018-61)</p><p>Nº 90 - Conceder aposentadoria voluntária integral a RAIMUNDA FERREIRA DA CONCEIÇÃO DE JESUS, matrícula no SIAPE Nº 0468995, Visitador Sanitário, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002521/2018-10)</p><p>Nº 91 - Conceder aposentadoria voluntária integral a SEBASTIÃO CLAUDINO FILHO, matrícula no SIAPE Nº 0494806, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo (Processo n.º 25005.002548/2018-11)</p><p>Nº 92 - Conceder aposentadoria voluntária integral a RAIMUNDO NONATO COSTA SOUSA, matrícula no SIAPE Nº 0499958, Guarda de Endemias, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002691/2018-02)</p><p>Nº 93 - Conceder aposentadoria voluntária integral a CARLOS ROBERTO DA ROCHA, matrícula no SIAPE Nº 0546936, Datilógrafo, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002690/2018-50)</p><p>Nº 95 - Conceder aposentadoria voluntária integral a DONIZETE JOSÉ DA SILVA, matrícula no SIAPE Nº 0477086, Laboratorista, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002547/2018-68)</p><p>Nº 96 - Conceder aposentadoria voluntária integral a RITA ROJAS SALGUERO, matrícula no SIAPE Nº 0547062, Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais, acrescido da GDASUS, Lei 11.344/2006 e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002697/2018-71)</p><p>Nº 97 - Conceder aposentadoria voluntária integral a GILBERTO CARLOS BORGES, matrícula no SIAPE Nº 0495062, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002562/2018-14)</p><p>Nº 98 - Conceder aposentadoria voluntária integral a VALDIVINA DE OLIVEIRA CAMPOS LOURENÇO, matrícula no SIAPE Nº 0548415, Datilógrafo, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais, acrescido da GDASUS - lei 11.344/2006 e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002661/2018-98)</p><p>Nº 99 - Conceder aposentadoria voluntária integral a MARIA APARECIDA DE JESUS, matrícula no SIAPE Nº 0499900, Auxiliar de Laboratório, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002457/2018-77)</p><p>Nº 100 - Conceder aposentadoria voluntária integral a ADIR SOARES CARDOSO, matrícula no SIAPE Nº 0494713, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002511/2018-84)</p><p>Nº 101 - Conceder aposentadoria voluntária integral a TEREZINHA ANTÔNIO DOS SANTOS, matrícula no SIAPE Nº 0545936, Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais acrescido da GDASUS - Lei 11.344/2006 e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002682/2018-11)</p><p>Nº 102 - Conceder aposentadoria voluntária integral a ZEFERINO RIBEIRO DE SOUZA, matrícula no SIAPE Nº 0495158, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002807/2018-03)</p><p>Nº 103 - Conceder aposentadoria voluntária integral a JOÃO BATISTA DOS REIS, matrícula no SIAPE Nº 0495309, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002632/2018-26)</p><p>Nº 104 - Conceder aposentadoria voluntária integral a ELIZIO PEREIRA DOS SANTOS​, matrícula no SIAPE Nº 0493998, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002774/2018-93)</p><p>Nº 105 - Conceder aposentadoria voluntária integral a JAYME CORREA DE MORAES, matrícula no SIAPE Nº 0495507, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002608/2018-97)</p><p>Nº 106 - Conceder aposentadoria voluntária integral a DELCIDES LUIZ DA SILVA, matrícula no SIAPE Nº 0494046, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002644/2018-51)</p><p>Nº 107 - Conceder aposentadoria voluntária integral a ANISIETA DE OLIVEIRA BEZERRA, matrícula no SIAPE Nº 0548428, Odontóloga, Classe S, Padrão III, do Nível Superior, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002722/2018-17)</p><p>Nº 108 - Conceder aposentadoria voluntária integral a JOSÉ ERIVAM MONTEIRO PANTOJA, matrícula no SIAPE Nº 0505485, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002670/2018-89)</p><p>Nº 109 - Conceder aposentadoria voluntária integral a MARIA JOSÉ DI ASSIS, matrícula no SIAPE Nº 0548542, Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais, acrescido da VPNI - ART.62-A, da Lei 8112/90 e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002840/2018-25)</p><p>Nº 110 - Conceder aposentadoria voluntária integral a RUBENS JACINTO DO COUTO, matrícula no SIAPE Nº 0494292, Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002813/2018-52)</p><p>Nº 111 - Conceder aposentadoria voluntária integral a LAIZE SANTANA DA COSTA, matrícula no SIAPE Nº 0479973, Digitador, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002727/2018-40)</p><p>Nº 112 - Conceder aposentadoria voluntária integral a ADOLFO JOSÉ DUARTE, matrícula no SIAPE Nº 0546806, Motorista Oficial, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional Nº 47/05, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.002822/2018-43)</p><p class="assina">MARLI SOREL DE ARAÚJO GONÇALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>