<xml><article id="7249604" name="407,408,409,410,412,414,417,419," idOficio="5150998" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/01/2019" artClass="00016:00122:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="18" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11413372">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 24 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs de 24 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 407 - I - Declarar vago, o cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, código de vaga nº 609683, ocupado pelo servidor OBEDIO DE SOUSA ALBUQUERQUE, matrícula SIAPE nº 2413172, lotado no Campus Universitário de Altamira, por motivo de posse em outro cargo inacumulável, a partir de 09 de janeiro de 2019, nos termos do art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90.</p><p>II - Considerando que o servidor não adquiriu a estabilidade prevista no art. 21 da Lei nº 8.112, de 1990, a presente vacância não gera direito à recondução estabelecida no art. 29 da mesma lei.</p><p>Nº 408 - Designar a servidora ELEONORA FERREIRA LEAL, matrícula SIAPE-1152804, ocupante do cargo efetivo de PROFESSORA DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO do quadro de pessoal desta Universidade, lotada no INSTITUTO DE CIÊNCIAS DA ARTE (ICA), para exercer por 2 (dois) anos, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, o Mandato correspondente à Função Gratificada de Coordenadora dos Cursos Técnicos da Escola de Teatro e Dança, Código FCC - nível único, ficando dispensado dessa Função o Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico TÁRIK COELHO ALVES, por término de mandato.</p><p>Nº 409 - Designar a servidora NATASHA KEROLEN LEITE DA SILVA, matrícula SIAPE-1909112, ocupante do cargo efetivo de OPERADORA DE LUZ do quadro de pessoal desta Universidade, lotada no INSTITUTO DE CIÊNCIAS DA ARTE (ICA), para exercer a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, a Função Gratificada de Diretora do Teatro Universitário Claudio Barradas (TUCB) da Escola de Teatro e Dança, Código FG-1, ficando dispensado dessa Função o Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico PAULO DE TARSO NUNES DOS SANTOS JUNIOR.</p><p>Nº 410 - Designar a servidora ROSANA LOBO ROSÁRIO, matrícula SIAPE-2414239, ocupante do cargo efetivo de PROFESSORA DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO do quadro de pessoal desta Universidade, lotada no INSTITUTO DE CIÊNCIAS DA ARTE (ICA), para exercer por 2 (dois) anos, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, o Mandato correspondente à Função Gratificada de Coordenadora do Curso Técnico de DANÇA da Escola de Teatro e Dança, Código FCC - nível único, ficando dispensada dessa Função a Professora ANA CRISTINA FREIRE CARDOSO, por término de mandato.</p><p>Nº 412 - Designar, por recondução, a servidora IVONE MARIA XAVIER DE AMORIM ALMEIDA, matrícula SIAPE-2124568, ocupante do cargo efetivo de PROFESSORA DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal desta Universidade, lotada no INSTITUTO DE CIÊNCIAS DA ARTE (ICA), para exercer por mais 2 (dois) anos, a partir de 09 de janeiro de 2019, o Mandato correspondente à Função Gratificada de Coordenadora do Curso de Licenciatura Plena em TEATRO da Escola de Teatro e Dança, Código FCC - nível único.</p><p>Nº 414 - Designar a servidora DAÍSA GOMES DO ROSÁRIO, matrícula SIAPE-4324417, ocupante do cargo efetivo de PROFESSORA DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal desta Universidade, lotada no INSTITUTO DE CIÊNCIAS DA ARTE (ICA), para exercer por 2 (dois) anos, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, o Mandato correspondente à Função Gratificada de Coordenadora do Curso de Licenciatura Plena em DANÇA da Escola de Teatro e Dança, Código FCC - nível único, ficando dispensada dessa Função a Professora MARIA ANA AZEVEDO DE OLIVEIRA, por término de mandato.</p><p>Nº 417 - Designar, por recondução, a servidora GABRIELLY ALBUQUERQUE LOBO PEREIRA, matrícula SIAPE-2231709, ocupante do cargo efetivo de PROFESSORA DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO do quadro de pessoal desta Universidade, lotada no INSTITUTO DE CIÊNCIAS DA ARTE (ICA), para exercer por mais 2 (dois) anos, a partir de 09 de janeiro de 2019, o Mandato correspondente à Função Gratificada de Coordenadora do Curso Técnico de DANÇA da Escola de Teatro e Dança, Código FCC - nível único.</p><p>Nº 419 - Designar, por recondução, o servidor JORGE LUÍS TORRES DE AZEVEDO, matrícula SIAPE-2929723, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO do quadro de pessoal desta Universidade, lotado no INSTITUTO DE CIÊNCIAS DA ARTE (ICA), para exercer por mais 2 (dois) anos, a partir de 09 de janeiro de 2019, o Mandato correspondente à Função Gratificada de Coordenador do Curso Técnico em CENOGRAFIA da Escola de Teatro e Dança, Código FCC - nível único.</p><p>Nº 420 - Designar, por recondução, o servidor FRANCISCO EDILBERTO BARBOSA MOREIRA, matrícula SIAPE-1725779, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO do quadro de pessoal desta Universidade, lotado no INSTITUTO DE CIÊNCIAS DA ARTE (ICA), para exercer por 2 (dois) anos, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, o Mandato correspondente à Função Gratificada de Coordenador do Curso Técnico em FIGURINO da Escola de Teatro e Dança, Código FCC - nível único.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>