<xml><article id="6915641" name="PTS225A229FLORIANOPOLIS" idOficio="5102532" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/01/2019" artClass="00008:06116:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Secretaria Especial da Cultura/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="2" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11324072">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE DEZEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>O Chefe da Seção Operacional da Gestão de Pessoas da Gerência Executiva do INSS em Florianópolis/SC, no uso das atribuições, conferidas pelo artigo 235, da Portaria MDS nº 414 de 28/09/2017, publicado no DOU nº 188-A de 29/09/2017, que aprovou o Regimento Interno do INSS, resolve:</p><p>Nº 225 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor LUIS PAULO GOMES CARLOS, matrícula 0929750, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no art. 3º inciso I, II e III da EC nº 47/2005, observado o contido no Processo nº 35346.000798/2018-09, e demais vantagens a que faz jus. declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 226 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor CARLOS RAIMUNDO SANTOS, matrícula 0928691, ocupante do cargo de Datilógrafo, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no art. 3º inciso I, II e III da EC nº 47/2005, observado o contido no Processo nº 35346.000802/2018-21, e demais vantagens a que faz jus. declarar vago o referido cargo</p><p>Nº 227- Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor ANTONIO GILMAR ANDRADE, matrícula 0574805, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no art. 3º inciso I, II e III da EC nº 47/2005, observado o contido no Processo nº 35360.002515/2018-77, e demais vantagens a que faz jus. declarar vago o referido cargo</p><p>Nº 228 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora NILCÉIA SCHMITT, matrícula 0930356, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no art. 3º inciso I, II e III da EC nº 47/2005, observado o contido no Processo nº 35346.000799/2018-45, e demais vantagens a que faz jus. declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 229 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA INÊS DOS SANTOS SENNA, matrícula 0925131, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no art. 3º inciso I, II e III da EC nº 47/2005, observado o contido no Processo nº 35346.000776/2018-31, e demais vantagens a que faz jus. declarar vago o referido cargo.</p><p class="assina">ADILSON GUIMARÃES COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>