<xml><article id="6904839" name="Portarias CGGP - THAIS - TITULAR" idOficio="5121610" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/01/2019" artClass="00026:00022:04993:03029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade/Diretoria de Planejamento, Administração e Logística/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="1-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11362232">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE DEZEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>A COORDENADORA GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTA DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE, usando da competência atribuída pela Portaria nº 147/MMA, publicada no Diário Oficial da União de 1º de agosto de 2016, e Portaria nº 474/ICMBio, publicada no Diário Oficial da União de 10 de novembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 281 - Art. 1º - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor JORGE PEREIRA DE CASTRO FILHO, ocupante do cargo de Analista Ambiental, classe "S", padrão III, matrícula SIAPE n° 0683657, lotado no Centro de Pesquisa e Conservação da Biodiversidade Marinha do Nordeste - CEPENE, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional n° 47/2005.</p><p>Art. 2º - declarar vacância da vaga nº 429538, do referido cargo.</p><p>Nº 283 - Art. 1º - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor NILSON DE SOUZA COELHO, matrícula nº 0684244, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, classe "S", padrão III, lotado na Estação Ecológica de Cuniã, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional n° 47/2005.</p><p>Art. 2º - declarar vacância da vaga nº 430080, do referido cargo.</p><p class="assina">THAIS FERRARESI PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>