<xml><article id="6979106" name="2-PR-2019" idOficio="5126931" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/01/2019" artClass="00016:00124:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="5" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11371503">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 4 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 4 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 15 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor RAFAEL PICKCIUS - 1423203, ocupante do cargo de Administrador, lotado nas Comissões de Licitação e Pregoeiros da Pró-Reitoria de Administração, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Pregoeiro das Comissões de Licitação e Pregoeiros, FG-03, do Departamento de Licitações e Contratações da Pró-Reitoria de Administração, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96 - MEC/MARE.</p><p>Nº 16 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora MIRES MENDES CARVALHO - 2222804, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotada na Unidade de Registros Funcionais e Cadastrais da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Chefe da Unidade de Registros Funcionais e Cadastrais, FG-01, do Departamento de Administração de Pessoal da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96 - MEC/MARE.</p><p>Nº 17 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora LARISSA MARAVIESKI - 1265073, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotada nos Restaurantes Universitários da Pró-Reitoria de Administração, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Secretária Administrativa, FG-04, dos Restaurantes Universitários da Pró-Reitoria de Administração, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96 - MEC/MARE.</p><p>Nº 18 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor ISAQUE MORAES DOS SANTOS - 1226676, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotado na Unidade Organizacional - UORG: 41, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Assistente, FG-03, da Seção de Controle e Execução Orçamentária da Pró-Reitoria de Graduação, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96 - MEC/MARE.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>