<xml><article id="6898298" name="PORTARIAS GR - GVR - 2017 II - D" idOficio="5119223" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/01/2019" artClass="00011:00135:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="1-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11356918">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 92.482, DE 27 DE DEZEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 92.482, DE 27 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>CONCEDER Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a Mario Bonfada, Matrícula SIAPE 378701, ocupante do cargo de Economista, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 3º, incisos I, II e III, da Emenda Constitucional n. 47, de 05.07.2005. (Processo n. 056941/2018-88)</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o que consta do Decreto nº 7.232, publicado no DOU de 20 de julho de 2010, resolve:</p><p>Nº 92.483 - NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, ROSE KELLY PIRES MARINHO, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 16º lugar, pela reserva de vagas: negros (pretos e pardos), para Santa Maria, para exercer o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga n. 295475. (Processo n. 064440/2018-75)</p><p>Nº 92.484 - NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, CARLA CRISTINA DE CASTRO STANGHERLIN MARCHESAN, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 60º lugar, pela ampla concorrência, para Santa Maria, para exercer o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga n. 294603. (Processo n. 064441/2018-10)</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>