<xml><article id="7057936" name="PORT APOSENTADORIA 11.01.2019 DO" idOficio="5133891" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/01/2019" artClass="00016:00106:00001:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Bahia/Reitoria/Coordenação de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="9" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11383626">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 11 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 11 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A COORDENADORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº 10/2011, e, tendo em vista o que consta do Processo nº 23066.072832/2018-04, resolve:</p><p>Nº 38 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a DONATO MENDES DO ROSARIO FILHO, matrícula SIAPE nº 0284149, ocupante do cargo de Servente de Obras, Classe A, Nível de Capacitação 1, Padrão de Vencimento 16, lotado na Maternidade Climério de Oliveira desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005.</p><p>declarar vago o respectivo cargo.</p><p>A COORDENADORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº 10/2011, e, tendo em vista o que consta do Processo nº 23066.068609/2018-54, resolve:</p><p>Nº 39 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a JOSÉ PEDRO AMICHI BESSA, matrícula SIAPE nº 0286896, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório/Área, Classe D, Nível de Capacitação 2, Padrão de Vencimento 16, lotado na Escola Politécnica desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005.</p><p>declarar vago o respectivo cargo.</p><p>A COORDENADORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº 10/2011, e, tendo em vista o que consta do Processo nº 23066.064517/2018-03, resolve:</p><p>Nº 40 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a RAYMUNDO JOSE SANTOS GARRIDO, matrícula SIAPE nº 1154686, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe D, Denominação Associado, Nível 1, Titulação Doutorado, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado no Departamento de Economia da Faculdade de Economia desta Universidade, com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional nº 41, de 19 de março de 2003.</p><p>declarar vago o respectivo cargo.</p><p class="assina">CATIA CRISITNA PEREIRA SANTANA DE CARDOSO MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>