<xml><article id="7156579" name="Portarias SG 42, 44, 45 e 46" idOficio="5142124" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/01/2019" artClass="00039:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="13" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11397825">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL ADJUNTO DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso da competência que lhe foi conferida pelo Regimento Interno, considerando a delegação dada por meio da Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, resolve:</p><p>Nº 42 - declarar vago, a contar de 27/12/2018, o cargo de Técnico do MPU/Administração - Código TC20100, Classe C, Padrão 11, até então ocupado pelo servidor SAMUEL DE OLIVEIRA ROSA, matrícula 4730, por motivo de posse em outro cargo público inacumulável, com fulcro no art. 33, inciso VIII, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990 Tabularium nº 08191.002676/2019-68).</p><p>Nº 44 - Designar, a contar de 1/2/2019, a servidora ADRIANA BRAZ MARTINEZ DA SILVA, matrícula 4942-5, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente Técnico I da Secretaria de Gestão de Pessoas, código FC-02 (62050104), dispensando, em consequência, a servidora MYRTHES SALES DO NASCIMENTO, matrícula 4961-1 (Tabularium nº 08191.004400/2019-14).</p><p>Nº 45 - Nomear, a contar de 21/1/2019, o servidor FELIPE ALEXANDRE ABRANTES SOUZA, matrícula 5180-2, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria I da 7ª Promotoria de Justiça de Execuções Penais da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código CC-01 (66001139), exonerando-o, em consequência, do cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria I da 5ª Promotoria de Justiça de Execuções Penais da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código CC-01 (66001137) (Tabularium nº 08191.004012/2019-33).</p><p>Nº 46 - Designar, a contar de 1/2/2019, a servidora PATRICIA RODRIGUES PEREIRA, matrícula 3730-3, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente Técnico I da Secretaria de Gestão de Pessoas, código FC-02 (62050088), dispensando, em consequência, o servidor LUCAS FRANCO DE OLIVEIRA MANIERO, matrícula 4308-7 (Tabularium nº 08191.004401/2019-69).</p><p class="assina">RENATO LUQUEIZ SALLES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>