<xml><article id="7215918" name="DG 334, 335, 346, 390" idOficio="5147549" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/01/2019" artClass="00017:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11407457">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 178 e 179 do Regimento Interno aprovado pela Resolução/CA nº 26, de 05/05/2016, publicada no DOU de 12/05/2016, e o constante no art. 1º, inciso II da Portaria/MT nº 698, de 06/12/2016, publicada no DOU de 07/12/2016, resolve:</p><p>Nº 334 - Art. 1º Dispensar o servidor FABRÍCIO FERNANDES MAMANNY, Analista Administrativo, matrícula DNIT nº 3261-1, CPF nº 754.263.582-49, dos encargos de substituto do Coordenador-Geral de Meio Ambiente, código DAS-101.4, da Diretoria de Planejamento e Pesquisa desta Autarquia.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 335 - Art. 1º Designar o servidor JOÃO FELIPE LEMOS CUNHA, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula DNIT nº 4071-1, CPF nº 013.975.105-01, como substituto do Coordenador-Geral de Meio Ambiente, código DAS-101.4, da Diretoria de Planejamento e Pesquisa, desta Autarquia, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou eventuais.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 342 - Art. 1º Dispensar o servidor ANDRÉ LUIZ PEREIRA, Analista Administrativo, matrícula DNIT nº 3430-4, CPF nº 606.106.541-87, do cargo de Coordenador de Regularização e Informação Ambiental, código FCPE-101.3, da Coordenação-Geral de Meio Ambiente, da Diretoria de Planejamento e Pesquisa, desta Autarquia.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 346 Art. 1º Dispensar o servidor FABRÍCIO FERNANDES MAMANNY, Analista Administrativo, matrícula DNIT nº 3261-1 e CPF nº 754.263.582-49, dos encargos de substituto do Coordenador de Regularização e Informação Ambiental, código FCPE-101.3, da Coordenação-Geral de Meio Ambiente, da Diretoria de Planejamento e Pesquisa, desta Autarquia.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 362 - Art. 1º Designar o servidor ALEXANDRE GUIMARÃES BILICH NEUMANN, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula DNIT nº 4166-1, CPF nº 725.901.301-04, como substituto do Coordenador de Regularização e Informação Ambiental, código FCPE-101.3, da Coordenação-Geral de Meio Ambiente, da Diretoria de Planejamento e Pesquisa, desta Autarquia, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou eventuais.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 363 - Art. 1º Dispensar o servidor CÍCERO DE SOUZA ALMEIDA JÚNIOR, Engenheiro, matrícula DNIT nº 0670-0, CPF nº 239.239.381-87, dos encargos de substituto do Coordenador de Estudos e Projetos Ambientais, código FCPE-101.3, da Coordenação-Geral de Meio Ambiente, da Diretoria de Planejamento e Pesquisa, desta Autarquia.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 365 - Art. 1º Designar o servidor ALBERTO YOSHIKASU MAEDA, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula DNIT nº 3954-3, CPF nº 043.882.438-50, como substituto do Coordenador de Estudos e Projetos Ambientais, código FCPE-101.3, da Coordenação-Geral de Meio Ambiente, da Diretoria de Planejamento e Pesquisa, desta Autarquia, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou eventuais.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 367 - Art. 1º Dispensar o servidor MARCOS GABRIEL DURÃES FRÓES, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula DNIT nº 4839-9, CPF nº 008.614.591-64, dos encargos de substituto do Coordenador de Acompanhamento Ambiental de Obras e Serviços, código FCPE-101.3, da Coordenação-Geral de Meio Ambiente da Diretoria de Planejamento e Pesquisa, desta Autarquia.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 369 - Art. 1º Designar o servidor DOUGLAS FREITAS DE ALMEIDA FILHO, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula DNIT nº 4727-9, CPF nº 084.750.454-99, como substituto do Coordenador de Acompanhamento Ambiental de Obras e Serviços, código FCPE-101.3, da Coordenação-Geral de Meio Ambiente, da Diretoria de Planejamento e Pesquisa desta Autarquia, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou eventuais.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 390 - Art. 1º Dispensar a servidora VANESSA JOSÉ DA ROCHA, Agente de Portaria, matrícula DNIT nº 0064-7, CPF. 497.937.211-20, do cargo de Coordenador de Acompanhamento Ambiental de Obras e Serviços, código FCPE-101.3, da Coordenação-Geral de Meio Ambiente, da Diretoria de Planejamento e Pesquisa desta Autarquia.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTONIO LEITE DOS SANTOS FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>