<xml><article id="6963021" name="EDITAL DE RESTABELECIMENTO Nº 1" idOficio="5125553" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="07/01/2019" artClass="00099:00020:00021:00031:06645:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00001" artCategory="Editais e Avisos" artSize="24" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="4" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11369154">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL    Nº 1/2019RESTABELECIMENTO de pagamento]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 1/2019RESTABELECIMENTO de pagamento</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS - IBAMA, usando da competência que lhe foi atribuída pelo Decreto nº 8.973, de 24 de janeiro de 2017, que aprovou a Estrutura Regimental do IBAMA, publicado no Diário Oficial da União do dia subsequente, pelo art. 55 do Regimento Interno do IBAMA, aprovado pela Portaria nº 14-IBAMA, de 29 de junho de 2017, publicada no Diário Oficial da União do dia subsequente e, pela Portaria nº 2.204/2018, publicada no Diário Oficial da União nº 149, seção 1, página nº 61 de 03 de agosto de 2018, em conformidade com as disposições estabelecidas pela Orientação Normativa n. 1, publicada pelo Ministério do Planejamento no DOU de 05/01/2017, resolve:</p><p>I - Tornar pública a relação de aposentados e pensionistas que, tendo realizado a atualização cadastral, terão o pagamento dos seus benefícios restabelecidos, nos termos do art. 12 da Orientação Normativa nº 1/2017-SEGEP/MP.</p><p>II - O crédito dos pagamentos restabelecidos será efetivado na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>MATRÍCULA</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>SITUAÇÃO</p></td><td><p>MÊS DE SUSPENSÃO</p></td><td><p>PROCESSO</p></td></tr><tr><td><p>684362</p></td><td><p>AMERICO EUSTAQUIO TORRES</p></td><td><p>APOSENTADO</p></td><td><p>DEZEMBRO/2018</p></td><td><p>02001.033483/2018-81</p></td></tr><tr><td><p>5334721</p></td><td><p>ADELAIDE DE FATIMA BATISTA GONCALVES DE OLIVEIRA</p></td><td><p>BENEFICIÁRIA DE PENSÃO</p></td><td><p>DEZEMBRO/2018</p></td><td><p>02001.033750/2018-11</p></td></tr><tr><td><p>4968816</p></td><td><p>GERMASIO DA SILVA VIEIRA</p></td><td><p>BENEFICIÁRIO DE PENSÃO</p></td><td><p>NOVEMBRO/2018</p></td><td><p>02001.030135/2018-52</p></td></tr></table><p class="assina">WAGNEL ALVES RODRIGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>