<xml><article id="7314623" name="PT 23-19" idOficio="5156867" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2019" artClass="00013:00040:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11424822">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 23, de 29 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 23, de 29 de janeiro de 2019</p><p>A PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE METROLOGIA, QUALIDADE E TECNOLOGIA - Inmetro, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo § 3º, do artigo 4º da Lei nº 5.966, de 11 de dezembro de 1973, e pelo artigo 18 da Estrutura Regimental da Autarquia, aprovada pelo Decreto nº 6.275, de 28 de novembro de 2007, com a redação alterada pelos Decretos nºs 7.938, de 19 de fevereiro de 2013, e 8.671, de 16 de fevereiro de 2016 e Decreto nº 8.848, de 12 de setembro de 2016, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência a Antonio Jose de Araujo Rocha, CPF nº 434.223.067-49, Presidente do Instituto de Pesos e Medidas do Estado do Rio de Janeiro - IPEM/RJ, para exercer o cargo de Ordenador das Despesas a serem financiadas com recursos repassados pelo INMETRO, podendo a autoridade delegada, no exercício do munus, ora outorgado, praticar todos os atos de gestão orçamentária e financeira admitidos pelas normas do direito público, com os poderes, deveres e responsabilidade inerentes.</p><p>Art. 2º Convalidar todos os atos de gestão praticados pela autoridade delegada a partir de 01/01/2019.</p><p>Art. 3º Publicar esta Portaria no Diário Oficial da União, quando se dará o início de sua vigência, ficando revogadas quaisquer delegações anteriormente concedidas para esse mesmo fim.</p><p class="assina">ANGELA FLORES FURTADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>