<xml><article id="7165460" name="Portaria 18 de janeiro_52 a 65" idOficio="5143094" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/01/2019" artClass="00016:00057:00001:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="14" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11399203">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA BAIANO, no uso das suas atribuições delegadas pelo Decreto de 25/04/2018, publicado no D.O.U. de 26/04/2018, Seção 2, página 1, e de acordo com as disposições contidas na Lei nº 11.892, de 29/12/2008, e na Lei nº 8.112/1990, resolve:</p><p>Nº 52 - Anular a Portaria nº 3.128, de 26 de Dezembro de 2018, que dispensou o servidor ALEXSANDRO SILVA SANTOS, analista de Tecnologia, da função de Chefe do Núcleo de Gestão de Tecnologia da Informação, Campus Governador Mangabeira.</p><p>Nº 53 - Dispensar, a partir de 27 de Dezembro de 2018, o Servidor ALEXSANDRO SILVA SANTOS, analista de Tecnologia, Matrícula SIAPE 1157226, da função de Chefe do Núcleo de Gestão de Tecnologia da Informação, Código FG-02, Campus Governador Mangabeira.</p><p>Nº 54 - Dispensar a servidora ÉRICA SÁ TELES DE OLIVEIRA CHAVES, Assistente de Alunos, Matrícula SIAPE nº 2081696, da função de Chefe do Núcleo de Apoio à Gestão de Pessoas, Código FG-02, Campus Itaberaba.</p><p>Nº 55 - Dispensar a servidora CÁSSIA LORENA CAVALCANTE SIMPLÍCIO DA SILVA, Nutricionista, SIAPE nº 1008938, da função de Coordenadora de Assuntos Estudantis, Código FG-04, Campus Itaberaba.</p><p>N º 56- Dispensar a servidora AMANDA ESPÍRITO SANTO NOGUEIRA, Técnica em Assuntos Educacionais, Matrícula SIAPE nº 1854921, da função de Coordenadora Geral da Educação Superior, Código FG-01, Reitoria.</p><p>Nº 57 - Dispensar o servidor RAFAEL DOS SANTOS SILVA OLIVEIRA, Administrador, Matrícula SIAPE nº 2392633, da função de Chefe do Núcleo de Gestão de Contratos, Código FG-02, Campus Itaberaba.</p><p>Nº 58 - Dispensar o servidor DANIEL DOS SANTOS MACIEL, Auxiliar em Administração, Matrícula SIAPE nº 1933815, da função de Chefe do Núcleo de Compras e Licitação, Código FG-04, Campus Itaberaba.</p><p>Nº 59 - declarar vago, a partir de 09/01/2019, o cargo de Assistente em Administração, do quadro de pessoal deste Instituto, ocupado pelo servidor JOÃO MARCO MATOS CAMILO, matrícula SIAPE nº 3000191, em virtude de posse em outro cargo inacumulável, conforme processo 23805.000611/2019-25.</p><p>Nº 60 - declarar vago, a partir de 07/01/2019, o cargo de Professor EBTT, do quadro de pessoal deste Instituto, ocupado pelo servidor FÁBIO JÚNIO DA SILVA FAUSTINO, matrícula SIAPE nº 2349468, em virtude de posse em outro cargo inacumulável, conforme processo 23334.000002/2019-41.</p><p>Nº 61 - Designar a servidora ÉRICA SÁ TELES DE OLIVEIRA CHAVES, Assistente de Alunos, Matrícula SIAPE nº 2081696, para exercer da função de Chefe do Núcleo de Apoio à Gestão de Pessoas, Código FG-04, Campus Itaberaba.</p><p>Nº 62 - Designar a servidora CÁSSIA LORENA CAVALCANTE SIMPLÍCIO DA SILVA, Nutricionista, Matrícula SIAPE nº 1008938, para exercer a função de Coordenadora de Assuntos Estudantis, Código FG-02, Campus Itaberaba.</p><p>Nº 63 - Designar a servidora LOUISE TANAJURA RAMOS, Técnica Em Assuntos Educacionais, Matrícula SIAPE nº 1419197, para exercer a função de Coordenadora Geral da Educação Superior, Código FG 01, Reitoria.</p><p>Nº 64 - Designar o servidor, RAFAEL DOS SANTOS SILVA OLIVEIRA, Administrador, Matrícula SIAPE nº 2392633, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Gestão de Contratos, Código FG-04, Campus Itaberaba.</p><p>Nº 65 - Designar o servidor, DANIEL DOS SANTOS MACIEL, Auxiliar em Administração, Matrícula SIAPE nº 1933815, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Compras e Licitação, Código FG-02, Campus Itaberaba.</p><p class="assina">AÉCIO JOSÉ ARAÚJO PASSOS DUARTE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>