<xml><article id="7231833" name="DOU2-SP-1-PT-30-UNI-PR-SP-000075" idOficio="5149114" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/01/2019" artClass="00039:00007:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="17" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11410156">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 30, DE 22 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 30, DE 22 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DE SÃO PAULO, no uso de suas atribuições previstas no inciso II, artigo 50 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e no Regimento Interno Administrativo do MPF, aprovado pela Portaria n.º SG/MPF n.º 382, de 05 de maio de 2015, resolve:</p><p>1. Dispensar, a partir de 21/01/2019, o servidor RAFFAEL DE CARVALHO DE SILVA, Matrícula nº 29876, do cargo em comissão de Assessor - Nível II do Gabinete da Procuradora Maria Rezende Capucci, CC-2, da Procuradoria da República no Município de Caraguatatuba.</p><p>2. Dispensar a servidora LARISSA MULLER PATRÃO DE OLIVEIRA, Matrícula nº 26764, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, da Função de Confiança de Assistente - Nível II do Gabinete da Procuradora Maria Rezende Capucci, FC-2, da Procuradoria da República no Município de Caraguatatuba.</p><p>3. Designar a servidora CÍNTIA MAYUMI MIZUNO KAKUDA, Matrícula nº 20236, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, para a Função de Confiança de Assistente - Nível II do Gabinete da Procuradora Maria Rezende Capucci, FC-2, da Procuradoria da República no Município de Caraguatatuba.</p><p>THIAGO LACERDA NOBRE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>