<xml><article id="6966726" name="Mat 001-19 Portaria" idOficio="5125772" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/01/2019" artClass="00016:00039:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="4" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11369859">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  de 3 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 3 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE PLANEJAMENTO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, no exercício da Reitoria, designado pela Portaria nº 3935/DARH de 26/12/2018, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no Memorando Eletrônico nº 198/2018-DTI, resolve:</p><p>Nº 1 Dispensar, a pedido a partir do dia 01/01/2019, o Servidor JOSÉ ALAILSON PINHO, matrícula SIAPE nº. 2041121, lotado na Divisão de Infraestruturas de Redes/DTI da função de Coordenador de Administração de Redes e Internet da Universidade Federal de Roraima (FG- 01), designado pela portaria 002/2018, de 03 de janeiro de 2018, publicado no D.O.U, em 05/01/2018.</p><p>Nº 2 Designar, a partir do dia 02/01/2019 ate 30/06/2019, o Servidor EDNEY VERAS DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº. 1544766, lotado na DTI, para exercer a função de Coordenador de Administração de Redes e Internet da Universidade Federal de Roraima (FG- 01).</p><p class="assina">Dirceu Medeiros de Morais</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3, DE 3 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE PLANEJAMENTO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, no exercício da Reitoria, designado pela Portaria nº 3935/DARH de 26/12/2018, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear a Sr.ª VERONICA PRUDENTE COSTA, portadora da Cédula de Identidade nº 111799102 IFP/RJ, candidata aprovada em Concurso Público, objeto do Edital nº 87/2017-PROGESP, de 17 de julho de 2017, publicado no D.O.U. em 20 de Julho de 2017, homologado pelo Edital nº 199/2017-PROGESP, de 29 de novembro de 2017, publicado no D.O.U. em 01 de dezembro de 2017, prorrogado pelo Edital nº 156/2018-PROGESP, de 28 de novembro de 2018, publicado no D.O.U. em 04 de dezembro de 2018, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Adjunto A, portadora de titulação de Doutor, na área: Letras, Subárea: Teoria Literária, com carga horária de 40 (quarenta) horas semanais, em dedicação exclusiva, sob o código de vaga nº 0299981, com lotação na Coordenação do Curso de Letras, do Quadro de Pessoal Permanente da Universidade Federal de Roraima.</p><p>Art. 2º A posse deverá ocorrer no prazo de até 30 (trinta) dias, a contar da publicação deste ato no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Dirceu Medeiros de Morais</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>