<xml><article id="6979214" name="Portaria nº 0012, 0013, 0014, 00" idOficio="5126932" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/01/2019" artClass="00016:00027:00011:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Amapá/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas/Departamento de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="5" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11371504">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[   PORTARIA Nº 12, DE 4 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 12, DE 4 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A VICE-REITORA NO EXERCÍCIO DA REITORIA, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº 1994, de 25/10/2018 publicada no Diário Oficial da União nº 207, seção 2, página 21, de 26/10/2018, e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 215/2018-PREFEITURA, de 05.12.2018. resolve:</p><p>Art. 1º - RETIFICAR a Portaria nº 2501/2018, publicada no Diário Oficial da União nº 248, seção 2, de 27/12/2018, que formalizou a dispensa e designação do chefe da Divisão de Projetos - DIVPROJ, no Art. 1º e Art. 2º , ONDE SE LÊ: "FG-03", LEIA-SE: "FG-02".</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 13 DE 4 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral da Universidade Federal do Amapá e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 233/2018 - BAC, de 19.12.2018. resolve:</p><p>Art. 1º - Designar o Servidor KAWAN DE SOUZA PACOTE, Matrícula SIAPE 1863127, ocupante do cargo efetivo de Arquivista, para exercer a função de Chefe da Divisão de Documentação e Programas Especiais - DDPE/BAC - FG-2 .</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p></p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 14 DE 4 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral da Universidade Federal do Amapá e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 185/2018 - DEFIN, de 10.12.2018. resolve:</p><p>Art. 1º - Formalizar a designação, a contar de 01/01/2019, do servidor VLAMIR LUIZ DE JESUS MOREIRA, ocupante do cargo efetivo de Contador, matrícula SIAPE 2093236, para exercer a função de Chefe da Divisão de Contabilidade - DICON, FG-01.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p></p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 17 DE 4 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral da Universidade Federal do Amapá e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº Nº 237/2018 - BAC, de 27.12.2018. resolve:</p><p>Art. 1º - Formalizar a dispensa, a pedido, a contar de 27/12/2018, da servidora THALITA RAFAELA AIRES FERREIRA, Matrícula SIAPE 1973359, ocupante do cargo efetivo de Bibliotecário-Documentalista, da função de Chefe da Divisão de Informação e Auxílio ao usuário - DIAU, FG-02.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p></p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 18 DE 4 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o disposto no inciso XIII, do Art. 17, do Regimento Geral da UNIFAP, combinado com o inciso II, do Art. 9, da Lei nº 8.112/90 e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 126/2018 - COAP, de 20 de dezembro de 2018, Protocolo nº 23125.040802/2018-89. resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar, a contar do dia 16/12/2018, a servidora LANA CAROLINE BARBOSA DO NASCIMENTO, Matrícula SIAPE nº 3137408, da função gratificada de chefe da Divisão de Administração e Finanças-DIAF, FG-02 do Campus Binacional do Oiapoque, desta Universidade.</p><p>Art. 2º - Designar, a contar do dia 17/12/2018, o servidor MATHEUS AUGUSTO NASCIMENTO DE MORAES, Matrícula SIAPE nº 3066219, para exercer a função gratificada de chefe da Divisão de Administração e Finanças-DIAF, FG-02 do Campus Binacional do Oiapoque, desta Universidade.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>