<xml><article id="7185232" name="DIPAP" idOficio="5144858" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/01/2019" artClass="00016:00109:00001:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="15" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11402534">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas por meio da Portaria nº. 1831, de 12 de maio de 2017, do Magnífico Reitor, resolve:</p><p>Nº 478 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de serviço, com paridade, nos termos do art. 40, da Constituição Federal de 1988, combinado com o art. 6º, incisos I a IV, da Emenda Constitucional nº 41, de 19.12.2003, publicada no DOU de 31.12.2003, a CREUSA DE MORAES ESTEVAM, matrícula SIAPE - 1254318, SIAPECAD - 378440, CPF - 163.833.703-91, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar de Enfermagem, Nível de Classificação "C", Classe de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 13, em regime de 40 horas semanais, com proventos integrais, assegurado o percentual de 1% (um por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço e o Incentivo à Qualificação, amparado pela Lei N° 12.772/2012, de 28.12.2012, no percentual de 20% (vinte por cento). (Processo nº. 23067.001494/2018-16).</p><p>Nº 479 - Conceder aposentadoria, sem paridade, nos termos do art. 186, inciso I, da Lei 8.112, de 11.12.90, e art. 40, parágrafo 1º, inciso I da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19.12.2003, publicada no DOU de 31.12.2003, a VICTOR EMMANUELL FERNANDES APOLONIO DOS SANTOS, mestre, matrícula SIAPE - 1991932, SIAPECAD - 1828759, CPF - 836.667.963-20, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, Classe 4, Nível 501, em regime de dedicação exclusiva, com proventos calculados de acordo com o art. 1º, § 5º, da Lei 10.887, de 18.06.2004. (Processo nº. 23067.070682/2018-86).</p><p class="assina">Marilene Feitosa Soares</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>