<xml><article id="7191008" name="Portarias PGJ 29 e 30" idOficio="5145126" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/01/2019" artClass="00039:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="15" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11402958">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A PROCURADORA-GERAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso das atribuições conferidas pela Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, resolve:</p><p>Nº 29 - Designar a servidora CLARICE FRANCA PORTELA, matrícula 2380-9, Professora do quadro da Secretaria de Estado da Educação, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Chefe de Gabinete da Chefia de Gabinete da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código CC-04 (64001001), dispensando, em consequência, o servidor GILCLEAN GALDINO FEITOSA, matrícula 1812-1 (Tabularium nº 08191.003410/2019-32).</p><p>Nº 30 - Art. 1º Designar, a contar de 1/2/2019, a servidora JULIANA MAGALHÃES DE PINHO CRUZ, matrícula 2178-4, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente Técnico I da 12ª Procuradoria de Justiça Criminal das Procuradorias de Justiça, código FC-02 (60010045), dispensando, em consequência, o servidor SUEDNEY DOS SANTOS, matrícula 3725-7.</p><p>Art. 2º Designar, a contar de 1/2/2019, a servidora JULIANA MAGALHÃES DE PINHO CRUZ, matrícula 2178-4, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Chefe de Gabinete da 12ª Procuradoria de Justiça Criminal das Procuradorias de Justiça, código CC-04 (60010119), dispensando, em consequência, o servidor SUEDNEY DOS SANTOS, matrícula 3725-7.</p><p>Art. 3º Exonerar, a contar de 1/2/2019, a servidora JULIANA MAGALHÃES DE PINHO CRUZ, matrícula 2178-4, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, do cargo em comissão de Chefe de Gabinete da 5ª Procuradoria de Justiça Cível das Procuradorias de Justiça, código CC-04 (60010094) (Tabularium nº 08191.003995/2019-91).</p><p class="assina">FABIANA COSTA OLIVEIRA BARRETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>