<xml><article id="7295224" name="PORTARIA Nº 167" idOficio="5155025" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/01/2019" artClass="00010:00006:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Presidência/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="20" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11421312">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 167, DE 28 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 167, DE 28 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições legais e regulamentares, em especial o disposto no art. 46 do Regulamento da Anatel, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, no inciso XI do art. 136 do Regimento Interno da Anatel, aprovado pela Resolução nº 612, de 29 de abril de 2013, e no processo 53500.001885/2019-16, resolve:</p><p>Exonerar, a partir de 28 de janeiro de 2019, MARCELLE COUTO VALENTE do Cargo Comissionado Técnico, CCT-III, com função de Subchefe da Assessoria Técnica/PFE-AT, na Procuradoria Federal Especializada Junto à Anatel/PFE.</p><p>Exonerar, a partir de 28 de janeiro de 2019, LEANDRO SOUZA COSTA do Cargo Comissionado Técnico, CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Apuração de Descumprimentos/CODI8, na Gerência de Controle de Obrigações de Direitos dos Consumidores/CODI, da Superintendência de Controle de Obrigações/SCO, e nomear MARCELLE COUTO VALENTE para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p>Exonerar, a partir de 28 de janeiro de 2019, TIAGO DIAS SOBRINHO do Cargo Comissionado Técnico, CCT-V, com função de Assessor, na Superintendência de Controle de Obrigações/SCO, e nomear LEANDRO SOUZA COSTA para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p>Exonerar ALEXANDRE CAMPOS MORAES do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador de Processo de Administração de Planos de Distribuição de Canais de Radiodifusão/ORER2, na Gerência de Espectro, Órbita e Radiodifusão/ORER, da Superintendência de Outorga e Recursos à Prestação/SOR, e nomear, a partir de 1º de fevereiro de 2019, PAULO EDUARDO DOS REIS CARDOSO para o referido cargo, removendo-o de ofício, nos termos do inc. I do art. 36 da Lei 8.112/90, da Gerência Regional no Estado de São Paulo/GR01, localizada em São Paulo/SP, para a sede da Agência, situada na cidade de Brasília/DF, de acordo com o prazo estabelecido no art. 18, da Lei 8.112/90.</p><p>Exonerar, a pedido, DANIELA NAUFEL SCHETTINO do cargo comissionado técnico, CCT-V, com função de Assessor, na Superintendência de Outorga e Recursos à Prestação/SOR, e nomear ALEXANDRE CAMPOS MORAES para o referido cargo.</p><p>Nomear EVANDRO KRZYZANOWSKI para o cargo comissionado técnico, CCT-III, com função de Pregoeiro, na Coordenação de Processo de Administração e Finanças/GR01AF, da Gerência Regional no Estado de São Paulo/GR01.</p><p>Nomear RODOLFO ANGELINI para o Cargo Comissionado Técnico, CCT-III, com função de Apoio Técnico Administrativo, na Gerência de Interações Institucionais, Satisfação e Educação para o Consumo/RCIC, da Superintendência de Relações com Consumidores/SRC.</p><p>Dispensar, a partir de 28 de janeiro de 2019, MARCELLE COUTO VALENTE do encargo de substituta da função de Chefe da Assessoria Técnica/PFE-AT, CCT-IV, na PFE.</p><p>Dispensar RODOLFO ANGELINI do encargo de substituto da função de Coordenador de Processo/PRRE5, CCT-IV, na Gerência de Regulamentação/PRRE, ​da Superintendência de Planejamento e Regulamentação/SPR.</p><p>Designar RODOLFO ANGELINI para o encargo de substituto da função de Coordenador do Processo de Pesquisa e Estatística/RCIC3, CCT-IV, na RCIC, da SRC, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Designar MARIA EUGÊNIA MARTINS DE MOURA para o encargo de substituta da função de Coordenador do Processo de Alterações Contratuais/AFCA4, CCT-IV, na Gerência de Aquisições e Contratos/AFCA, da Superintendência de Administração e Finanças/SAF, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Designar EDUARDO MACHADO CORRÊA para o encargo de substituto da função de Coordenador de Processo/CPAE3, CCT-IV, na Gerência de Acompanhamento Econômico da Prestação/CPAE, da Superintendência de Competição/SCP, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">LEONARDO EULER DE MORAIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>