<xml><article id="7074238" name="Port_141_2019-11-4" idOficio="5134989" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/01/2019" artClass="00016:00134:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="10" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11385802">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE Janeiro DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE Janeiro DE 2019</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 106 - Art. 1º Dispensar, VINICIUS EDUARDO DE MELO RUBIO, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 207680, SIAPE nº 2367381, do exercício das funções de Chefe da Divisão de Bolsas - DB/CB/DPG/PROPG, código FG3, para o qual foi designado pela Portaria 2526/2018/GR, DE 30 DE NOVEMBRO DE 2018 .</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 756/2019)</p><p>Nº 107 - Art. 1º Dispensar, João Henrique Corte Medeiros, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 187555, SIAPE nº 1994961, do exercício das funções de Chefe do Serviço de Controle Acadêmico srticto sensu - SCA/CAP/DPG/PROPG, código FG4, para o qual foi designado pela Portaria 2527/2018/GR, DE 30 DE NOVEMBRO DE 2018 .</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 756/2019)</p><p>Nº 108 - Art. 1º Designar VINICIUS EDUARDO DE MELO RUBIO, assistente em administração, MASIS nº 207680, SIAPE nº 2367381, para exercer a função de chefe do Serviço de Controle de Bolsas da Coordenadoria de Bolsas do Departamento de Pós-Graduação da Pró-Reitoria de Pós-Graduação.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor função gratificada FG-4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Ref. Sol. 756/2019)</p><p>Nº 109 - Art. 1º Designar JOÃO HENRIQUE CORTE MEDEIROS, assistente em administração, MASIS nº 187555, SIAPE nº 1994961, para exercer a função de chefe da Divisão de Controle Acadêmico stricto sensu da Coordenadoria de Acompanhamento de Programas do Departamento de Pós-Graduação da Pró-Reitoria de Pós-Graduação.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor função gratificada FG-3, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Ref. Sol. 756/2019)</p><p class="assina">ROGERIO CID BASTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>