<xml><article id="6989023" name="0701PRT28A35-CC-SE-S2" idOficio="5127395" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/01/2019" artClass="00006:00004:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Casa Civil/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="5" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11372705">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE JANEIRO DE 2019</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 2.207, de 22 de novembro de 2016, do Ministro de Estado Chefe da Casa Civil da Presidência da República, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 28 -NOMEAR</p><p>JADER LUCIANO SANTOS ALMEIDA para exercer o cargo de Assessor, código DAS 102.4, no Gabinete Pessoal do Presidente da República.</p><p>Nº 29 -NOMEAR</p><p>REGINA LUCIA ARRAIS DA SILVA para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Gestão Interna da Secretaria-Executiva da Casa Civil da Presidência da República, código DAS 101.4.</p><p>Nº 30 -NOMEAR</p><p>ERLIA APARECIDA DE FIGUEIREDO CUNHA para exercer o cargo de Coordenador de Apoio Técnico Institucional, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Assuntos Administrativos da Secretaria-Executiva da Casa Civil da Presidência da República.</p><p>Nº 31 -NOMEAR</p><p>ANDREA GOMES LACERDA para exercer o cargo de Coordenador de Assuntos de Pessoal, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Assuntos Administrativos da Secretaria-Executiva da Casa Civil da Presidência da República.</p><p>Nº 32 -NOMEAR</p><p>GUILHERME DE SOUZA ROCHA para exercer o cargo de Coordenador de Apoio Administrativo e Operacional, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Assuntos Administrativos da Secretaria-Executiva da Casa Civil da Presidência da República.</p><p>Nº 33 -NOMEAR</p><p>LEYZA FERREIRA DOMINGUES para exercer o cargo de Coordenador, código DAS 101.3,<strong></strong>na<strong></strong>Coordenação da Coordenação-Geral de Gestão Pública da Subchefia Adjunta de Gestão Pública da Subchefia para Assuntos Jurídicos da Casa Civil da Presidência da República.</p><p>Nº 34 -<strong>EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>RHAYNA PROFETA OLIVEIRA do cargo de Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação da Coordenação-Geral de Gestão Pública da Subchefia Adjunta de Gestão Pública da Subchefia para Assuntos Jurídicos da Casa Civil da Presidência da República.</p><p>Nº 35 -NOMEAR</p><p>RAYANNE RIBEIRO SOUZA para exercer o cargo de Assistente Técnico, código DAS 102.1, na Coordenação-Geral de Assuntos Administrativos da Secretaria-Executiva da Casa Civil da Presidência da República.</p><p class="assina">ABRAHAM BRAGANÇA DE VASCONCELLOS WEINTRAUB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>