<xml><article id="7056687" name="2019-27 PORTARIA DE PENSÃO - MAR" idOficio="5133707" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/01/2019" artClass="00016:00139:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Triângulo Mineiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="9" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11383376">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA No 27,  DE 10 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA No 27, DE 10 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR PRO TEMPORE, no exercício da Reitoria da UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRIÂNGULO MINEIRO, nomeado pela Reitora Pro Tempore através da Portaria no755 de 28 de agosto de 2018, publicada no DOU no dia 29 subsequente, no uso das atribuições regimentais e considerando o Processo SEI no23085.000169/2019-91, resolve:</p><p>Art. 1oConceder à LÚCIA HELENA PELIZER PASOTTO pensão por morte do servidor inativo MARLEI BARBOZA PASOTTO, Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE 1355773, correspondente à cota-parte de 1/2, de acordo com os artigos 215 e 217, inciso I, e art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015, assegurada pelo artigo 40, §7º, inciso I, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional no41/2003, com proventos calculados de acordo com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/2004.</p><p>Art. 2oConceder à CATARINA PELIZER PASOTTO, pensão por morte do servidor inativo MARLEI BARBOZA PASOTTO, Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE 1355773, correspondente à cota-parte de 1/2, de acordo com os artigos 215 e 217, inciso IV, alínea "a", da Lei 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015, assegurada pelo artigo 40, §7º, inciso I, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional no41/2003, com proventos calculados de acordo com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/2004.</p><p>Art. 3oOs efeitos decorrentes desta Portaria retroagem a 28/12/2018, data do óbito do servidor.</p><p>Art. 4oEsta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">LUIZ FERNANDO RESENDE DOS SANTOS ANJO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>