<xml><article id="7117913" name="AFASTAM_EXTERIOR_14 e 15_01 - RE" idOficio="5138759" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/01/2019" artClass="00016:00109:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="12" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11392081">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112 de 11 de Dezembro de 1990, com o Decreto nº 1.387, de Fevereiro de 1995 e com o Decreto nº 91.800, de 18 de Outubro de 1985, resolve:</p><p>Nº 297 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior MANOEL RICARDO ALVES MARTINS, SIAPE: 2189253, lotado no(a) Departamento de Medicina Clinica da Faculdade de Medicina, durante o período de 18/03/2019 a 28/03/2019, a fim de participar do "16th International Pituitary Congress", bem como participar do congresso "Endo 2019", em Nova Orleans, Estados Unidos, com ônus limitado para a UFC. (Processo no23067.074294/2018-74).</p><p>Nº 315 - Autorizar o afastamento do Professor do magistério Superior VICENTE VIEIRA FARIA, SIAPE: 2142397, lotado no Departamento de Biologia do Centro de Ciências, durante o período de 23/01/2018 a 31/01/2018, a fim de realizar Amostragem a ser realizada em supermercados, mercados de peixe e pontos de desembarque pesqueiro, em Miami e adjacências (sul da Flórida, EUA), com ônus limitado para a UFC. (Processo no23067.001146/2019-11).</p><p class="assina">Henry de Holanda Campos</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 326, DE 15 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112 de 11 de Dezembro de 1990, com o Decreto nº 1.387, de Fevereiro de 1995 e com o Decreto nº 91.800, de 18 de Outubro de 1985, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento da Médica KLEBIA MAGALHAES PEREIRA CASTELLO BRANCO, SIAPE: 14590381, lotada no Hospital Universitário Walter Cantídio, durante o período de 12/02/2019 a 14/02/2019, a fim de participar da Reunião "AÇAFRÃO Investigators', em Buenos Aires, Argentina, com ônus limitado para a UFC. (Processo no23067.001081/2019-12).</p><p class="assina">Henry de Holanda Campos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>