<xml><article id="7299749" name="PORT 83 CONJUR SEÇÃO 2" idOficio="5155494" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2019" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="91" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=91" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11421935">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 83, DE 28 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 83, DE 28 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º, inciso IV, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1993, tendo em vista o contido nos autos do Processo nº 00734.003525/2018-50 e os fundamentos de direito apontados pela NOTA n. 00022/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 17 de janeiro de 2019, aprovada pelo DESPACHO n. 00295/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 21 de janeiro de 2019, proferido pelo Consultor Jurídico Substituto, em cumprimento à decisão proferida pela 4ª Turma do Tribunal Regional Federal da 4ª Região nos autos do Agravo de Instrumento nº 5000027-79.2019.4.04.0000, resolve:</p><p>I - TORNAR SEM EFEITO a Portaria nº 253, de 26 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União, Seção 2, de 27 de dezembro de 2018, que, em cumprimento à decisão judicial proferida nos autos da Execução Provisória nº 5019452-57.2018.4.04.7201, em trâmite na 2ª Vara Federal de Joinville/SC, reintegrou FLARES DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 0166832, e ALEXANDRE FURGHESTI NUNES, matrícula SIAPE nº 1069099, aos cargos de Policial Rodoviário Federal do Quadro de Pessoal do Departamento de Polícia Rodoviária Federal do Ministério da Justiça e Segurança Pública, e, consequentemente;</p><p>II - RESTABELECER OS EFEITOS das Portarias nº 2.465 e 2.466, ambas de 28 de julho de 2009, proferidas nos autos do Processo Administrativo Disciplinar nº 08666.000381/2003-66, publicadas no Diário Oficial da União, Seção 2, de 29 de julho de 2009, que demitiram, respectivamente, FLARES DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 0166832, e ALEXANDRE FURGHESTI NUNES, matrícula SIAPE nº 1069099, dos cargos de Policial Rodoviário Federal do Quadro de Pessoal do Departamento de Polícia Rodoviária Federal do Ministério da Segurança Pública.</p><p>Publique-se. Após, expeça-se comunicação ao Departamento de Polícia Rodoviária Federal, para juntada aos autos do Processo Administrativo Disciplinar nº 08666.000381/2003-66 e adoção das medidas de sua alçada.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>