<xml><article id="6985212" name="EDITAL 23 SOGP NITEROI-RJ" idOficio="5127444" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="08/01/2019" artClass="00099:00013:00029:00240:00017:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00001" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="5" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11372946">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 23, DE  31 DE DEZEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EDITAL Nº 23, DE 31 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>A CHEFIA DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DO INSS em Niterói, no uso das atribuições que lhe foram subdelegadas na forma do artigo 235, do Regimento Interno aprovado pela PT/MPS nº 414, de 28/09/2017, publicada no DOU nº 188, de 29/09/2017, e considerando o contido no Art. 9º da Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, Decreto nº 7.862, de 08 de dezembro de 2012, Portaria MP nº 8, de 07 de janeiro de 2013 e Orientação Normativa SEGEP nº 1, publicada no DOU de 14 de janeiro de 2013, resolve:1. Tornar pública a relação dos aposentados e pensionistas, aniversariantes do mês de SETEMBRO/2018 que não atenderam à convocação e notificação para realizarem o recadastramento anual, conforme estabelecido no inciso "a" do artigo 11 da Orientação Normativa nº 01/SEGEP/MP, de 10 de janeiro de 2013. 2. A SUSPENSÃO DO PAGAMENTO do provento e/ou benefício de pensão será efetivada na folha de pagamento do mês de DEZEMBRO/2018.</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>CPF</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>SITUAÇÃO</p></td></tr><tr><td><p>503.087.937-49</p></td><td><p>ALAN DE AZEVEDO MOREIRA</p></td><td><p>APOSENTADO</p></td></tr><tr><td><p>648.987.687-68</p></td><td><p>ROSANGELA DE FRANCA</p></td><td><p>APOSENTADO</p></td></tr><tr><td><p>109.741.137-00</p></td><td><p>YANE PEREIRA WANDERLEY</p></td><td><p>APOSENTADO</p></td></tr><tr><td><p>632.922.897-34</p></td><td><p>MARLENE DA CONCEIÇÃO SOARES</p></td><td><p>BENEFICIÁRIO DE PENSÃO</p></td></tr><tr><td><p>010.046.607-90</p></td><td><p>NEIVA DOS SANTOS FONSECA</p></td><td><p>BENEFICIÁRIO DE PENSÃO</p></td></tr><tr><td><p>340.432.097-20</p></td><td><p>PAULO ROBERTO DA SILVA</p></td><td><p>BENEFICIÁRIO DE PENSÃO</p></td></tr></table><p>3. O restabelecimento do pagamento do provento e/ou da pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal dos interessados na Unidade de Gestão de Pessoas, sito na Rua Drº Borman, nº 06 Centro 11º Andar Niterói RJ. portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON nº 1/2013-SEGEP/MP. 3.1. O crédito do(s) pagamento(s) restabelecido(s) será(ao) efetivado(s) na primeira folha de pagamento disponível para inclusão. 4. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista deverá ser solicitado o agendamento de visita técnica, por meio do telefone (21) 27077427, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita técnica, observado o disposto no item 3.1 do presente Edital.</p><p class="assina">PEDRO BAUMGARTEN BOTAFOGO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>