<xml><article id="7255264" name="2019 - SE - 24.1" idOficio="5151417" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/01/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="18" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11414676">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso I do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 230 - Designar GLAUBERTO ANTÔNIO RODRIGUES ALVES para exercer a função de Coordenador de Finanças da Coordenação-Geral de Orçamento e Finanças da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva, código FCPE 101.3, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 231 - Nomear MICHELLE DE SOUZA LOURENZATTO para exercer o cargo de Coordenador Administrativo da Diretoria de Operações da Secretaria de Operações Integradas, código DAS 101.3.</p><p>Nº 232 - Nomear ADRIANA LOURENÇO PESSOA VESSONI para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Classificação e Movimentação de Presos da Diretoria do Sistema Penitenciário Federal do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.4, ficando exonerada do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 233 - Nomear o Delegado de Polícia Federal WELLINGTON SOARES GONÇALVES para exercer o cargo de Assessor de Controle Interno da Polícia Federal, código DAS 102.4.</p><p>Nº 234 - Exonerar a Delegada de Polícia Federal JULIANA CARLEIAL MENDES CAVALEIRO do cargo de Coordenador de Proteção à Pessoa da Diretoria-Executiva da Polícia Federal, código DAS 101.3.</p><p>Nº 235 - Nomear o Delegado de Polícia Federal THIAGO HAUPTMANN BORELLI THOMAZ para exercer o cargo de Coordenador de Proteção à Pessoa da Diretoria-Executiva da Polícia Federal, código DAS 101.3, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelos incisos I e III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 236 - Nomear CREUZA ALVES DE LIMA SILVA para exercer o cargo de Assistente Técnico do Chefe de Gabinete da Secretaria Nacional do Consumidor, código DAS 102.1, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso I do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 237 - Designar ALEXANDRE YAMANAKA SHIOZAKI para exercer a função de Chefe da Divisão de Apoio Técnico e Suporte a Integrados da Coordenação de Apoio Técnico e Suporte a Integrados da Coordenação-Geral do Sistema Nacional de Informações de Defesa do Consumidor do Departamento de Proteção e Defesa do Consumidor da Secretaria Nacional do Consumidor, código FCPE 101.2, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso XII do art. 1º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 238 - Designar FENANDA VILELA OLIVEIRA para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Coordenador-Geral de Consultoria Técnica e Sanções Administrativas do Departamento de Proteção e Defesa do Consumidor da Secretaria Nacional do Consumidor, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 239 - Exonerar o Delegado de Polícia Federal HENRIQUE SILVEIRA ROSA do cargo de Diretor da Academia Nacional de Polícia da Diretoria de Gestão de Pessoal da Polícia Federal, código DAS 101.4.</p><p>Nº 240 - Nomear a Delegada de Polícia Federal VANESSA GONÇALVES LEITE DE SOUZA para exercer o cargo de Diretor da Academia Nacional de Polícia da Diretoria de Gestão de Pessoal da Polícia Federal, código DAS 101.4, ficando exonerada do que atualmente ocupa.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>