<xml><article id="6922628" name="PORTARIAS GR - GVR - 2017 II - D" idOficio="5121856" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/01/2019" artClass="00011:00135:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="2" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11362719">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE DEZEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 92.412 - DESIGNAR Bruno de Andrade Cavalheiro, Matrícula SIAPE 3041890, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Secretário Administrativo da Secretaria do Curso-Programa Residência Multiprofissional Integrada em Sistema Público Saúde - COREMU do Centro de Ciências da Saúde, Código FG7.067.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 92.413 - DISPENSAR Bruno de Andrade Cavalheiro, Matrícula SIAPE 3041890, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Secretário Administrativo da Secretaria do Curso-Programa Residência Multiprofissional Integrada em Sistema Público Saúde - COREMU do Centro de Ciências da Saúde, Código FG5.006, para a qual foi designado pela Portaria N. 92.092, de 21/11/2018.</p><p class="assina">LUCIANO SCHUCH</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 92.448, DE 20 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>DESIGNAR Andressa Tomazetti Franchi, Matrícula SIAPE 2405849, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Secretária Administrativa da Secretaria do Curso-Programa PG em Gerontologia do Centro de Educação Física e Desportos, Código FG7.178.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p><p class="identifica">Retificação</p><p>Na Portaria n. 90.534, de 11 de agosto de 2018, que cedeu a servidora Claudia de Mello Bertoncelli dos Santos, Matrícula SIAPE 1609193, publicada no DOU de 27/08/2018, seção 2, página 33 e publicada no Boletim de Pessoal n. 698, de agosto de 2018, onde se lê: "Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação"; leia-se: "Esta Portaria entra em vigor em 11 de outubro de 2018".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>