<xml><article id="7338329" name="PORTARIAS 21 e 22_2019" idOficio="5159115" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2019" artClass="00016:00107:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Campina Grande/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11428871">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Campina Grande, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no § 1º do art. 80 do Decreto-Lei Nº. 200, de 25 de fevereiro de 1967, publicado no D.O.U. de 27 de fevereiro de 1967, e em obediência ao art. 43 do Decreto Nº. 93.872, de 23 de dezembro de 1986, publicado no D.O.U. de 24 de dezembro de 1986 e Processo nº 23096.001139/19-09, resolve:</p><p>Nº 21- Dispensar FABIANA CAVALCANTE DE MATOS BRITO, CPF Nº. 057.921.874-01, matrícula SIAPE Nº. 1756567-5, ocupante do cargo de Contador, do quadro permanente de pessoal da Universidade Federal de Campina Grande, lotada na Pró-Reitoria de Gestão Administrativo-Financeira, Campus Sede da UFCG, da função de Gestor Financeiro - Titular da Unidade Gestora SIAFI Nº. 158195 desta Universidade, com efeito a partir do dia 28 de janeiro do corrente ano.</p><p>Nº 22 - Designar FRANKLIN DAMASCENO SILVA, CPF Nº. 060.699.584-62, matrícula SIAPE Nº. 1832682-8, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do quadro permanente de pessoal da Universidade Federal de Campina Grande, lotado no SEI/PRGAF - (Setor 311), Campus Sede da UFCG, para exercer a função de Gestor Financeiro - Titular da Unidade Gestora SIAFI Nº. 158195 desta Universidade, com efeito a partir do dia 28 de janeiro do corrente ano.</p><p>Art. 2º Estas Portarias entram em vigor na data de suas publicações.</p><p class="assina">VICEMÁRIO SIMÕES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>