<xml><article id="7266793" name="Portarias publicação - ANDRÉ 2" idOficio="5152331" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/01/2019" artClass="00016:00070:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="19" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11416132">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO NORTE DE MINAS GERAIS, em exercício, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº 257 de 24 de março de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 27 de março de 2017, e considerando a solicitação contida no Ofício nº. 9/2019 - DG/DIA/IFNMG; o que consta do processo SEI nº 23833.000627/2018-09; resolve:</p><p>Nº 122 - Art. 1º Exonerar, a pedido, JULIANA ROCHA DE MEIRA PIRES, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do encargo de substituta do(a) Diretor(a) do Departamento de Ensino, código CD-4, do Campus Diamantina.</p><p>Nº 123 - Art. 1º Nomear, ADEIZETE GOMES SILVEIRA, Pedagoga, para substituir o(a) Diretor(a) do Departamento de Ensino, código CD-4, do Campus Diamantina, em seus impedimentos legais, eventuais e temporários.</p><p>Art 2º Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO NORTE DE MINAS GERAIS, em exercício, no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria nº 257, de 24/03/2017, publicada no DOU de 27 subsequente e considerando o constante do processo nº 23219.000864/2018-17, resolve:</p><p>Nº 127 - Art. 1º Efetivar a Cessão por Colaboração Técnica do servidor deste Instituto Federal, WOLF CAMARGO MARQUES FILHO, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 2262736, junto ao Instituto Federal Goiano - Campus Urutaí, pelo período de 01 (um) ano, a contar da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, com fundamento inciso II do artigo 30 da Lei nº 12.772, de 28 de dezembro 2012.</p><p>Art 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">André Luís Rabelo Cardoso</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>