<xml><article id="7312821" name="DESPACHORFBJorge,Marcus,Antonio," idOficio="5156645" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="30/01/2019" artClass="00013:00050:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11424370">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOs de 28 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOs de 28 de janeiro de 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 4º da Portaria ME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, autoriza o afastamento do País do Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil JORGE LUÍS CABRAL, lotado na Superintendência Regional da Receita Federal do Brasil na 7ª Região Fiscal, no período de 25 de fevereiro a 1° de março de 2019, inclusive trânsito, com ônus, para participar da Reunião do Grupo de Trabalho n° 1 sobre Convenções Tributárias e Questões Relacionadas, promovida pela Organização para a Cooperação e Desenvolvimento Econômico (OCDE), a se realizar em Paris, França. (Dossiê nº 10030.000640/0119-90)</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 4º da Portaria ME nº 10, de 17 de janeiro de 2019,, autoriza o afastamento do País dos Auditores-Fiscais da Receita Federal do Brasil MARCUS VINICIUS VIDAL PONTES, Subsecretário de Administração Aduaneira, ANTONIO RODRIGUES COELHO FILHO, Chefe da Divisão de Assuntos sobre o Comércio Internacional da Assessoria de Relações Internacionais, MOACYR MONDARDO JUNIOR, Superintendente da Receita Federal do Brasil na 2ª Região Fiscal e ALEXANDRE TRAVERSI ANTUNES, Chefe da Inspetoria da Receita Federal do Brasil em Epitaciolândia/Rio Branco, todos da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil, no período de 11 a 13 de fevereiro de 2019, inclusive trânsito, com ônus, para participarem da Reunião Bilateral Brasil-Bolívia, promovida pela Presidência Executiva da Aduana Nacional da Bolívia, a se realizar em Santa Cruz de la Sierra, Bolívia. (Dossiê nº 10030.000660/0119-61)</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 4º da Portaria ME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, autoriza o afastamento do País do Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil MURILO JOSÉ PERINI DA SILVA BRAGA, lotado na Assessoria de Relações Internacionais da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil, no período de 09 a 15 de fevereiro de 2019, inclusive trânsito, com ônus, para participar do 31º Encontro do Grupo de Revisão pelos Pares ("Peer Review Group"), promovido pelo Fórum Global sobre Transparência e Intercâmbio de Informações Tributárias, a se realizar em Paris, França. (Dossiê nº 10030.000629/0119-20).</p><p class="assina">MARCOS CINTRA CAVALCANTI DE ALBUQUERQUE</p><p class="identifica">DESPACHOs de 29 de janeiro de 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, no uso da competência delegada pelo artigo 4º da Portaria ME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, com fulcro no art. 87, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no art. 10, do Decreto nº 5.707, de 23 de fevereiro de 2006 e na Portaria RFB nº 1804, de 30 de dezembro de 2016, autoriza a Analista-Tributário da Receita Federal do Brasil, ADRIANA OLIVEIRA DE SOUZA, matrícula Siapecad nº 01214211, lotada nas Unidades Centrais e em exercício na Coordenação-Geral de Pesquisa e Investigação (COPEI), a afastar-se do país em virtude de licença capacitação no período de 4/2/2019 a 28/2/2018 (25 dias), com período de trânsito de 2/2/2019 a 3/2/2019 e com ônus limitado, com objetivo de participar do Curso de Língua Estrangeira - Francês, promovido por Language Studies International (LSI), a ser realizado em Paris/França. As despesas decorrentes do afastamento serão custeadas pela servidora que deverá apresentar o comprovante de frequência ou participação, bem como cópia do certificado de conclusão, quando aplicável, no prazo de até 60 (sessenta) dias contados da conclusão do evento. (Processo nº 10167.720028/2017-74).</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, no uso da competência delegada pelo artigo 4º da Portaria ME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, com fulcro no art. 87, da Lei nº 8112, de 11 de dezembro de 1990, no art. 10, do Decreto nº 5707, de 23 de fevereiro de 2006 e na Portaria RFB nº 1804, de 30 de dezembro de 2016, autoriza o Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, JULIO CEZAR FLEIG SAIDELLES, matrícula Siapecad nº 00087457, lotado e em exercício na Delegacia da Receita Federal do Brasil em Caxias do Sul/RS, a afastar-se do país em virtude de licença capacitação no período de 18 de fevereiro de 2019 a 10 de maio de 2019 (82 dias), sem trânsito e com ônus limitado, com objetivo de participar do Curso de Língua Estrangeira - Inglês, promovido por European Centre (EC), a ser realizado em Malta. As despesas decorrentes do afastamento serão custeadas pelo servidor que deverá apresentar o comprovante de frequência ou participação, bem como cópia do certificado de conclusão, quando aplicável, no prazo de até 60 (sessenta) dias contados da conclusão do evento. (Processo nº 11020.723751/2018-13).</p><p class="assina">MARCOS CINTRA CAVALCANTI DE ALBUQUERQUE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>