<xml><article id="7037531" name="Edital de Suspensão de Pagamento" idOficio="5132323" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="11/01/2019" artClass="00099:00024:00031:00014:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00001" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="8" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11381231">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL    Nº 1, DE 9 DE JANEIRO DE 2019SUSPENSÃO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 1, DE 9 DE JANEIRO DE 2019SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>O Diretor do Instituto Evandro Chagas da Secretaria de Vigilância em Saúde do Ministério da Saúde, nomeado pela Portaria nº 256, de 23 de fevereiro de 2016, publicada no D.O.U. de 24 de fevereiro de 2016, considerando a subordinação técnica e administrativa das atividades do Centro Nacional de Primatas ao Instituto Evandro Chagas prevista na Portaria GM/MS nº 1.376, publicada no D.O.U. de 04 de julho de 2008, no uso das competências que foram atribuídas pela Portaria nº 1.041, de 30 de outubro de 2009, publicada no D.O.U. de 03 de novembro de 2009, resolve:</p><p>1. Tornar pública a relação do(s) aposentado(s) e/ou pensionista(s) que tiveram o pagamento do provento e/ou benefício de pensão suspenso por motivo de não atendimento à convocação e notificação para realizar o recadastramento anual, no mês de aniversário:</p><p>CPF: 062.626.432-49</p><p>Nome: ANTONIO RUFINO DA SILVA</p><p>Matrícula SIAPE: 0477599</p><p>Tipo de Benefício: Aposentadoria.</p><p>Órgão: Centro Nacional de Primatas</p><p>2. A suspensão do pagamento do provento e/ou benefício de pensão foi efetivada na folha de pagamento do mês de dezembro/2018.</p><p>3. O restabelecimento do pagamento do provento e/ou benefício de pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado na Seção de Gestão de Pessoas (Unidade de Recursos Humanos) do CENP, sito à Rodovia BR 316, s/nº, Levilândia, Ananindeua-Pará, portando a documentação estabelecida na Orientação Normativa SEGRT/MP nº 1, de 02 de janeiro de 2017.</p><p>3.1. O crédito do pagamento restabelecido será efetivado na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>4. Na hipótese de impossibilidade de comparecer por motivo de moléstia grave ou de incapacidade de locomoção do aposentado, por meio dos telefones (91) 3265.0306 ou (91)3213.0400, deverá ser solicitado agendamento de visita técnica para fins de regularização do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita técnica, observado o disposto no item 3.1 do presente Edital.</p><p class="assina">PEDRO FERNANDO DA COSTA VASCONCELOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>