<xml><article id="7320642" name="2901PRT60A67-DGES-SE-GSI-S-2" idOficio="5157202" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2019" artClass="00006:00011:00002:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00014" artCategory="Presidência da República/Gabinete de Segurança Institucional/Secretaria Executiva/Departamento de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11425672">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p><strong>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo art. 2º da Portaria nº 18, de 19 de abril de 2017, do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 60 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>o 1S FAB PAULO SÉRGIO DUTRA GARCIA de exercer a função de ASSISTENTE, Código GR IV, no Departamento de Coordenação de Eventos, Viagens e Cerimonial Militar da Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, a partir de 29 de janeiro de 2019<strong>.</strong></p><p>Nº 61 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>os militares a seguir relacionados de exercerem a função de ESPECIALISTA, Código GR II, no Departamento de Coordenação de Eventos, Viagens e Cerimonial Militar da Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, a partir de 29 de janeiro de 2019:<strong></strong></p><p>- 2S FAB CARLOS ANDRÉ ALENCAR RODRIGUES;</p><p>- 2S FAB ALEX SALES DOS SANTOS LEITE; e</p><p>- 3S FAB ADRIANO FERREIRA DA SILVA DE OLIVEIRA.</p><p>Nº 62 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>o 2S FAB EDUARDO WHITEFIELD NASCIMENTO DE SOUZA para exercer a função de ASSISTENTE, Código GR IV, no Departamento de Coordenação de Eventos, Viagens e Cerimonial Militar da Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente exerce.</p><p>Nº 63 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>o 2S FAB JARDEL SOUZA RODRIGUES para exercer a função de SECRETÁRIO, Código GR III, no Departamento de Coordenação de Eventos, Viagens e Cerimonial Militar da Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente exerce.</p><p>Nº 64 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>o 1S FAB FLÁVIO FRANCISCO MARTINS para exercer a função de ASSISTENTE, Código GR IV, no Departamento de Coordenação de Eventos, Viagens e Cerimonial Militar da Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República.</p><p>Nº 65 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>os militares a seguir relacionados para exercerem a função de ESPECIALISTA, Código GR II, no Departamento de Coordenação de Eventos, Viagens e Cerimonial Militar da Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República<strong>:</strong></p><p>- 2S FAB DIANA ANASTÁCIA MENEZES TELES;</p><p>- 3S FAB CLAUDIO ADÃO DA SILVA ALVES;</p><p>- 3S FAB ESTEVAM MORAES RABELO; e</p><p>- 3S FAB DAVI XAVIER DOS REIS.</p><p>Nº 66 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>o 2S FAB 2S FAB RAVARDIERE VILLEGAGNON COSTA DE ANDRADE para exercer a função de ASSISTENTE, Código GR IV, na Secretaria de Assuntos de Defesa e Segurança Nacional do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente exerce.</p><p>Nº 67 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>o<strong></strong>1º SG MB MÁRCIO VALVERDE de exercer a função de ASSISTENTE, Código GR IV, na Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, a partir de 30 de janeiro de 2019.</p><p class="assina">ARMANDO MACHADO DE SOUSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>