<xml><article id="7239600" name="240119" idOficio="5149865" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="25/01/2019" artClass="00016:00140:00001:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="18" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11411329">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 24 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO de 24 de janeiro de 2019</p><p>O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE UBERLÂNDIA, no uso das atribuições que lhe confere o art. 22 do Estatuto, e da subdelegação de competência que lhe foi conferida pela Portaria nº 314, de 30 de janeiro de 2017, da Universidade Federal de Uberlândia, AUTORIZA o afastamento do País dos servidores:</p><p>Flávio de Oliveira Silva, Professor do Magistério Superior, no período de 03/02/2019 a 09/02/2019, trânsito incluso, a fim de participar da Missão de Trabalho dentro do Projeto de Colaboração Internacional 5GINFIRE, na European Commission, em Bruxelas, Bélgica, ônus PROAP/PPGCO. Processo 23117.003051/2019-08.</p><p>Maurício Cunha Escarpinati, Professor do Magistério Superior, no período de 23/02/2019 a 03/02/2019, trânsito incluso, a fim de participar da 14th International Conference on Computer Vision Theory and Applications, em Praga, República Tcheca, ônus GABIR/FACOM. Processo 23117.003306/2019-24.</p><p>Rafael Pasquini, Professor do Magistério Superior, no período 24/02/2019 a 02/03/2019, trânsito incluso, a fim de participar de reunião do Projeto NECOS, no Parque de Ciência e Tecnologia da Universidade do Porto, em Porto, Portugal, com ônus FAU - Projeto NECOS. Processo 23117.001946/2019-08.</p><p>Tatiana de Almeida Freitas Rodrigues Cardoso Squeff, Professora do Magistério Superior, no período de 13/02/2019 a 18/02/2019, trânsito incluso, a fim de participar do Seminário de Direito Internacional no Max Planck Institute Of Public Law and International Law, em Heidelberg, Alemanha, ônus limitado. Processo 23117.002981/2019-36.</p><p>Waldenor Barros Moraes Filho, Professor do Magistério Superior, no período de 22/02/2019 a 02/03/2019, trânsito incluso, a fim de participar da Conferência Anual Languages Canada, em Winnipeg, Canadá, ônus DIPOC/IsF. Processo 23117.002245/2019-88.</p><p class="assina">Orlando Cesar Mantese</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>