<xml><article id="7018820" name="70,71,72,73" idOficio="5130644" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/01/2019" artClass="00016:00122:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="7" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11377945">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs 9 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs 9 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 70 - Nomear o servidor JAIME AUGUSTO DUARTE AMARAL, Matrícula SIAPE-2183551, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer por recondução, por mais 2 (dois) anos, o Mandato correspondente ao Cargo de Direção de Diretor da Escola de Teatro e Dança, código CD-4 do Instituto de Ciências da Arte (ICA), a partir de 09 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 71 - I - declarar vago, o cargo de Assistente de Aluno, código de vaga nº 696738, ocupado pelo servidor IGOR GONÇALVES CHAVES, matrícula SIAPE nº 3058536, lotado na Pró-Reitoria de Ensino de Graduação, por motivo de posse em outro cargo inacumulável, a partir de 21 de dezembro de 2018, nos termos do art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90. II - Considerando que o servidor não adquiriu a estabilidade prevista no art. 21 da Lei nº 8.112, de 1990, a presente vacância não gera direito à recondução estabelecida no art. 29 da mesma lei.</p><p>Nº 72 - Designar o servidor JOÃO CARLOS CUNHA DERGAN, matrícula SIAPE-1751756, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer por recondução, por mais 2 (dois) anos o mandato correspondente à Função Gratificada de Vice-Diretor da Escola de Teatro e Dança, código FG-1 do Instituto de Ciências da Arte (ICA), a partir de 09 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 73 - Designar o servidor ÁUREO DÉO DE FREITAS JÚNIOR, matrícula SIAPE-1152844, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do quadro de pessoal desta Universidade, lotado na ESCOLA DE MÚSICA do INSTITUTO DE CIÊNCIAS DA ARTE (ICA) para exercer por 2 (dois) anos o mandato correspondente à Função Gratificada de COORDENADOR DO CURSO DE MESTRADO PROFISSIONAL EM ARTES, Código FCC - nível único daquele Instituto, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, ficando dispensado dessa Função o Professor JOSÉ DENIS DE OLIVEIRA BEZERRA.</p><p class="assina">GILMAR PEREIRA DA SILVA</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>