<xml><article id="7252995" name="DOU2-SGMPFADJ-PGR-2-PT-87-UNI-PG" idOficio="5151149" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/01/2019" artClass="00039:00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="18" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11414108">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 87, DE 24 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 87, DE 24 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL ADJUNTA DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 6º - inciso II - e o artigo 7º - inciso III - do Regimento Interno Administrativo do Ministério Público Federal, aprovado pela Portaria SG/MPF n.º 382, de 05/05/2015, e tendo em vista o que consta dos Processos Judiciais nº 0808302-17.2018.4.05.8200 e 0800781-94.2013.4.05.8200, bem como dos Procedimentos de Gestão Administrativa MPF/PGR n.º 1.00.000.001661/2019-15 en.º 1.00.000.001662/2019-60, resolve:</p><p>Art. 1º Reintegrar VLADIMIR SÉRGIO NEGROMENTE DUARTE, ex-ocupante do cargo de Técnico Administrativo do MPU, TC20100, no cargo de Técnico do MPU/Administração, TC 020101, Classe C, Padrão 13, da Carreira de Técnico do Ministério Público da União, a contar de 09/11/2018, data da notificação da União, na vaga 38-2, com lotação na Procuradoria da República no Estado da Paraíba.</p><p>Art. 2º Aposentar por invalidez, com proventos proporcionais, a contar de 09/11/2018, VLADIMIR SÉRGIO NEGROMENTE DUARTE, matrícula nº 3588-2, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, TC020100, Classe C, Padrão 13, da Carreira de Técnico do Ministério Público da União, com fundamento no artigo 40 - §1º - inciso I - primeira parte da Constituição Federal, na redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/2003, publicada no DOU de 31/12/2003, observando-se as disposições contidas no artigo 6º-A da mesma emenda, incluído pela Emenda Constitucional nº 70, de 29/03/2012, publicada no DOU de 30/03/2012, aplicando-se a vantagem do artigo 62-A, da Lei nº 8.112/1990, acrescido pelo artigo 3º da Medida Provisória nº 2.225-45, de 04/09/2001, publicada no DOU de 05/09/2001.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ELOÁ TODARELLI JUNQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>