<xml><article id="7215854" name="31-PORTARIA N 005.2019 - Constit" idOficio="5147539" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/01/2019" artClass="00044:00265:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE FARMÁCIA DO ESTADO DO MARANHÃO" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11407447">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5, de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 5, de janeiro de 2019</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE FARMÁCIA DO ESTADO DO MARANHÃO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Lei Federal nº 3.820/60 e pelo Regimento Interno do Conselho Regional de Farmácia do Estado do Maranhão - CRF/MA;</p><p>CONSIDERANDO o previsto nos incisos XI e XXI, ambos do artigo 2° do Regimento Interno do Conselho Regional de Farmácia do Estado do Maranhão - CRF/MA;</p><p>CONSIDERANDO a subordinação do CRF/MA - enquanto entidade autárquica que é - aos Princípios Gerais que regem a Administração Pública;</p><p>CONSIDERANDO a necessidade de dar cumprimento ao disposto na Lei Federal nº 8.666 de 21 de junho de 1993 e suas alterações (Lei de Licitações e Contratos da Administração Pública);</p><p>E CONSIDERANDO, por fim, o término da vigência da PORTARIA N° 054/2018-CRF/MA de 25 de setembro de 2018, , resolve:</p><p>Artigo 1º - Constituir a Comissão de Licitação do Conselho Regional de Farmácia do Estado do Maranhão - CRF/MA para o ano de 2019, objetivando a assunção de responsabilidade pelo recebimento, exame e julgamento dos documentos (de habilitação e das propostas) relativos à deflagração dos procedimentos licitatórios regulares, ao cadastramento de licitantes, bem como, no que pertine à condução dos processos de Dispensa e de Inexigibilidade de Licitação no âmbito do CRF/MA.</p><p>Artigo 2º - A Comissão de Licitação do CRF/MA terá a seguinte composição:</p><p>§Onassis Campos Caetano - Matr. n° 008 - CPF 642.052.663-91 (PRESIDENTE)</p><p>§Carlos Enéas Cunha - Matr. n° 024 - CPF 744.620.593-87 (1º MEMBRO - Titular)</p><p>§Walquíria de Jesus Santos Verde - Matr. n° 019 - CPF 010.481.853-03 (2º MEMBRO - Titular)</p><p>§Jacilene Barbosa Araújo Viana - Matr. n° 018 - CPF 819.119.043-53 (MEMBRO - Suplente)</p><p>Artigo 3º - O Presidente da Comissão de Licitação - CRF/MA será representado em suas ausências e/ou impedimentos por qualquer dos membros titulares que se fizerem presentes, respeitando-se a ordem de designação.</p><p>Artigo 4º - As decisões da Comissão de Licitação - CRF/MA serão tomadas com a presença de 03 (três) membros, e mediante voto singular de cada um deles.</p><p>Artigo 5º - A investidura dos membros da Comissão de Licitação - CRF/MA não excederá a 01 (um) ano, em consonância ao disposto no §4° do art. 51 da Lei Federal n° 8.666/93; ficando assim a vigência desta Portaria adstrita ao dia 31 de dezembro de 2019.</p><p>Artigo 6º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, com efeitos retroativos ao dia 1° de janeiro de 2019, revogando-se as disposições em contrário. Dê-se ciência e cumpra-se.</p><p class="assina">CARLOS AUGUSTO BARBOZA TOLEDO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>