<xml><article id="7002733" name="DOU_PR_20190108" idOficio="5129062" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/01/2019" artClass="00013:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="6" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11375540">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>N° 11 - Designar ROSA MARINA SOARES DORIA, CPF nº 024.975.155-06, para substituto do cargo de Gerente Nivel III, do(a) Gerência de Análise Estrutural, do(a) Gerência Análise Estrutural e Especial, do(a) Coordenação de Serviços e Comércio, do(a) Diretoria de Pesquisas, FCPE - 101.1, desta Fundação, na forma do disposto no art. 38, §1o e §2o, da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527/97.</p><p>N° 12 - declarar vago o cargo em comissão de Gerente Nivel III, do(a) Gerência de Recursos Humanos, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Paraná, FCPE - 101.1, , desta Fundação, por motivo da aposentadoria de seu ocupante, ROSANGELA DE OLIVEIRA MAZUR, CPF nº 428.200.909-82, na forma do disposto no art. 33, inciso VII, da Lei nº 8.112/90, a partir de 31/12/2018.</p><p>N° 13 - Dispensar, ANDREA WORMSBECHER, CPF nº 017.153.249-00, da função de substituto do cargo de Gerente Nivel III, do(a) Gerência de Recursos Humanos, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Paraná, FCPE - 101.1, desta Fundação.</p><p>N° 14 - Nomear ANDREA WORMSBECHER, CPF nº 017.153.249-00, para exercer o cargo em comissão de Gerente Nivel III, do(a) Gerência de Recursos Humanos, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Paraná, FCPE - 101.1, desta Fundação, na forma do disposto na Lei nº 5.645/70 e no artigo 9º, inciso II, combinado com o art. 62 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527/97.</p><p>N° 15 - Designar FABIO DOS SANTOS FAUSTINO, CPF nº 050.129.859-23, para substituto do cargo de Gerente Nivel III, do(a) Gerência de Recursos Humanos, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Paraná, FCPE - 101.1, desta Fundação, na forma do disposto no art. 38, §1o e §2o, da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527/97.</p><p>N° 16 - Dispensar, CARLOS ROBERTO DOS SANTOS, CPF nº 566.558.608-06, da função de substituto do cargo de Gerente Nivel III, do(a) Gerência de Recursos Humanos, do(a) Unidade Estadual do IBGE em São Paulo, FCPE - 101.1, desta Fundação.</p><p>N° 17 - Designar ANDRE COELHO VAZ HENRIQUES, CPF nº 284.558.938-77, para substituto do cargo de Gerente Nivel III, do(a) Gerência de Recursos Humanos, do(a) Unidade Estadual do IBGE em São Paulo, FCPE - 101.1, desta Fundação, na forma do disposto no art. 38, §1o e §2o, da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527/97.</p><p>N° 18 - Dispensar, DAVI TAVARES FERREIRA, CPF nº 965.373.021-53, da função de substituto do cargo de Gerente Nivel III, do(a) Gerência de Planejamento e Supervisão, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Distrito Federal, FCPE - 101.1, desta Fundação.</p><p>N° 19 - Designar ELTON MENDES FIOR, CPF nº 729.587.741-04, para substituto do cargo de Gerente Nivel III, do(a) Gerência de Planejamento e Supervisão, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Distrito Federal, FCPE - 101.1, desta Fundação, na forma do disposto no art. 38, §1o e §2o, da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527/97.</p><p>N° 20 - Dispensar, PEDRO ANDRADE DE OLIVEIRA, CPF nº 077.574.843-91, da função de substituto do cargo de Gerente Nivel III, do(a) Gerência de Planejamento e Supervisão, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Piauí, FCPE - 101.1, desta Fundação.</p><p>N° 21 - Designar ANTONIO EMANUEL GUEDES DA CRUZ, CPF nº 045.538.653-60, para substituto do cargo de Gerente Nivel III, do(a) Gerência de Planejamento e Supervisão, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Piauí, FCPE - 101.1, desta Fundação, na forma do disposto no art. 38, §1o e §2o, da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527/97.</p><p class="assina">ROBERTO LUIS OLINTO RAMOS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>