<xml><article id="7214476" name="DG 418, 420, 422, 423, 424, 425," idOficio="5147361" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/01/2019" artClass="00017:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11407124">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 178 e 179 do Regimento Interno aprovado pela Resolução/CA nº 26, de 05/05/2016, publicada no DOU de 12/05/2016, e o constante no art. 1º, inciso II da Portaria/MT nº 698, de 06/12/2016, publicada no DOU de 07/12/2016, resolve:</p><p>Nº 418 - Art. 1º Dispensar o servidor EDELZO JOSE MARIANO​, Agente Administrativo, matrícula DNIT nº 524-0, CPF nº 258.648.231-04, dos encargos de substituto eventual da Coordenadora de Finanças, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Orçamento e Finanças, da Diretoria de Administração e Finanças desta Autarquia.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 420 - Art. 1º Designar a servidora ENEIDA COELHO MONTEIRO, matrícula DNIT nº 426-0, CPF nº 462.323.971-34, para substituir a função de Coordenadora de Finanças, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Orçamento e Finanças, da Diretoria de Administração e Finanças desta Autarquia, nos afastamentos e impedimentos legais ou eventuais.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 422 - Art. 1º DISPENSAR a servidora ADRIANE BRAZ DAS NEVES OLIVEIRA, Agente Administrativo, matrícula DNIT nº 11-6, CPF nº 666.407.841-49, da função de Coordenadora de Finanças, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Orçamento e Finanças, da Diretoria de Administração e Finanças desta Autarquia.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 423 Art. 1º DISPENSAR o servidor CLAUDIONOR FERNANDES NETO, Agente Administrativo, matrícula DNIT nº 130-9, CPF nº 008.276.878-18, da função de Coordenador de Gestão Orçamentária, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Orçamento e Finanças, da Diretoria de Administração e Finanças desta Autarquia.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 424 - Art. 1º DISPENSAR o servidor JULIO CEZAR NUNES DOS SANTOS​, Técnico Administrativo, matrícula DNIT nº 4604-3, CPF nº 893.125.031-20, dos encargos de substituto eventual do Coordenador de Gestão Orçamentária, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Orçamento e Finanças, da Diretoria de Administração e Finanças desta Autarquia.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 425 - Art. 1º Designar a servidora FERNANDA GIMENEZ MACHADO FAÉ, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula DNIT nº 3443-6, CPF nº 275.295.018-79, para substituir a Coordenadora de Gestão Orçamentária, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Orçamento e Finanças, da Diretoria de Administração e Finanças desta Autarquia, nos afastamentos e impedimentos legais ou eventuais.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 426 - Art. 1º Dispensar o servidor JULIO CEZAR NUNES DOS SANTOS​, Técnico Administrativo, matrícula DNIT nº 4604-3, CPF nº 893.125.031-20, da função de Chefe do Setor de Execução Orçamentária, código FG-2, da Coordenação de Gestão Orçamentária, da Coordenação-Geral de Orçamento e Finanças, da Diretoria de Administração e Finanças desta Autarquia.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 428 - Art. 1º Designar o servidor CLAUDIONOR FERNANDES NETO, Agente Administrativo, matrícula DNIT nº 130-9, CPF nº 008.276.878-18, para exercer a função de Chefe do Setor de Execução Orçamentária, código FG-2, da Coordenação de Gestão Orçamentária, da Coordenação-Geral de Orçamento e Finanças, da Diretoria de Administração e Finanças desta Autarquia.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTONIO LEITE DOS SANTOS FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>