<xml><article id="7314279" name="AFASTAMENTO DO PAÍS EM 29.01.201" idOficio="5156837" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="30/01/2019" artClass="00016:00024:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11424746">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 29 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO De 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n. 404/2009, publicada no DOU de 07/05/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza os afastamentos a seguir:</p><p>MÁRCIA ABRAHÃO MOURA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior na Fundação Universidade de Brasília, no período de 23/02/2019 a 03/03/2019 (incluindo trânsito), para participar do VII Seminário de Internacionalização Universitária e Workshop de Trabalho Programa Bolsas Brasil PAEC OEA-GCUB, Washington / EUA, com ônus FUB, conforme processo SEI nº 23106.005485/2019-63. Correspondente a afastamento do país.</p><p>JONAS LOTUFO BRANT DE CARVALHO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior na Fundação Universidade de Brasília, no período de 13/02/2019 a 15/02/2019 (incluindo trânsito), para representar a Associação Brasileira de Profissionais de Epidemiologia de Campo (Proepi), no Workshop da Global Outbreak Alert And Response Network - GOARN, em Berlim / Alemanha, com ônus limitado, conforme processo SEI nº 23106.005250/2019-71. Correspondente a afastamento do país.</p><p>ANTONADIA MONTEIRO BORGES, Professor do Magistério Superior na Fundação Universidade de Brasília, no período de 06/03/2019 a 12/03/2019 (incluindo trânsito), para participar no Comparative Urbanism: Global Perspective, organizado pelo Urban Studies Institute da Georgia State University, em Atlanta/Georgia, com ônus limitado, conforme processo SEI nº 23106.003650/2019-42,. Correspondente a afastamento do país.</p><p>LAERCIA ABREU VASCONCELOS, Professor do Magistério Superior na Fundação Universidade de Brasília, no período de 22/05/2019 a 28/05/2019 (incluindo trânsito), para participar da 45th Annual Convention da Association for Behavior Analysis International (ABAI ), em Chicago - Illinois / Estados Unidos da América, com ônus FUB, conforme processo SEI nº 23106.002137/2019-34. Correspondente a afastamento do país.</p><p>ANTONIO RAPHAEL TEIXEIRA NETO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior na Fundação Universidade de Brasília, que pretende no período de 10/03/2019 a 17/03/2019 (incluindo trânsito), participar da feira internacional "Missão Técnica Equitana Essen 2019", em Essen/Alemanha, com ônus FUB, conforme processo SEI nº 23106.001916/2019-12. Correspondente a afastamento do país.</p><p>ANDRE LUÍS BRASIL CAVALCANTE, Professor do Magistério Superior, no período de 18/02/2019 a 01/03/2019 (incluindo trânsito), para participação em escola de inverno na Universidade Técnica de Braunschweig, em Braunschweig / Alemanha, com ônus limitado, conforme processo SEI nº 23106.001035/2019-00. Correspondente a afastamento do país.</p><p>EDUARDO ADILIO PELINSON ALCHIERI, matrícula Siape n. 1923196, ocupante do cargo de Professor Magistério Superior na Fundação Universidade de Brasília, no período de 01/08/19 a 31/07/20 (incluindo trânsito), para realizar Pós-Doutorado, em Lisboa/Portugal, com ônus limitado, conforme Processo 23106.152695/2018-69. Correspondente a Afastamento do país.</p><p>ELISABETH NOGUEIRA FERRONI SCHWARTZ, Professor do Magistério Superior, no período de 17/02/2019 a 25/02/2019 (incluindo trânsito), para realizar Visita científica ao laboratório do Dr Lourival Possani do Instituto de Biotecnologia da Universidade Nacional Autônoma do México, UNAM, em Morelos/México, com ônus CNPq, processo nº 23106.003246/2019-79.</p><p>ALBA CRISTINA MAGALHAES ALVES DE MELO, Professor do Magistério Superior na Fundação Universidade de Brasília, no período de 16/02/19 a 21/02/19 (incluindo trânsito), para participar do Program Committee Meeting da conferência ISC 2019, em Frankfurt/Alemanha, com ônus limitado, Processo n. 23106.005647/2019-63.</p><p>ADALENE MOREIRA SILVA, Professor do Magistério Superior, no período de 23/02/2019 a 03/03/2019 (incluindo trânsito), para participar do VII Seminário de Internacionalização Universitária e Workshop de Trabalho Programa Bolsas Brasil PAEC OEA-GCUB, em Washington/EUA, com ônus FUB, processo nº 23106.003444/2019-32.</p><p class="assina">ENRIQUE HUELVA UNTERNBÄUMEN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>