<xml><article id="6898856" name="Mat 136-18 Portaria" idOficio="5119800" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/01/2019" artClass="00011:00039:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="1-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11357790">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 898, DE 27 DE DEZEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 898, DE 27 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>O PRÓ-REITOR DE PLANEJAMENTO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, no exercício da Reitoria, designado pela Portaria nº 3935/DARH de 26/12/2018, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no processo nº 23129.018017/2018-18, resolve:</p><p>Art. 1º. Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, a servidora MARIA BELCHIOR FONTENELE DE ALBUQUERQUE, matrícula SIAPE nº 0713519, código de vaga nº 719190, ocupante do cargo Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe: D, Nível: 404 com Especialização, em regime de 40(quarenta) horas semanais com dedicação exclusiva, lotado na Coordenação Geral de Educação Básica - CGEB, do quadro de Pessoal desta Instituição de Ensino Superior, com fundamento no art. 6º, Incisos I, II, III e IV, § Único da Emenda Constitucional 41/2003 e do § 5º do art. 40 da Constituição Federal, com proventos integrais e vantagem da Retribuição por Titulação-RT de que trata a Lei 11.784/2008 (DOU de 23/09/2008), incorporando 10% (dez por cento) de Anuênio, de acordo com o art. 244 da Lei 8.112/90 e Oficio-Circular nº 036/SRH/MP, de 29/06/2001.</p><p>Art. 2º. Declaro vago o referido cargo.</p><p>Art. 3º. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">Dirceu Medeiros de Morais</p><p class="cargo">Pró-Reitor no Exercício da Reitoria</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 899, DE 27 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>O PRÓ-REITOR DE PLANEJAMENTO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, no exercício da Reitoria, designado pela Portaria nº 3935/DARH de 26/12/2018, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no processo nº 23129.018523/2018-07, resolve:</p><p>Art. 1º. Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, a servidora TERESINHA FONSECA, matrícula SIAPE nº 4146258, código de vaga nº 681427 ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe: D, Associado/Doutorado, Nível: I, em regime de 40 horas semanais com dedicação exclusiva, lotada no CADECON/Departamento de Secretariado Executivo do quadro de Pessoal desta Instituição de Ensino Superior, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional 47/2005, com proventos integrais e vantagem da Retribuição por Titulação-RT de que trata a Lei 11.784/2008 (DOU de 23/09/2008), incorporando 2% (dois por cento) de Anuênio, de acordo com o art. 244 da Lei 8.112/90 e Oficio-Circular nº 036/SRH/MP, de 29/06/2001.</p><p>Art. 2º. Declaro vago o referido cargo.</p><p>Art. 3º. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">Dirceu Medeiros de Morais</p><p class="cargo">Pró-Reitor no Exercício da Reitoria</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>