<xml><article id="7093553" name="PortariaSEIPensaoeAlteraçãoJanei" idOficio="5137278" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/01/2019" artClass="00016:00140:00001:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="11" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11389335">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 14 de Janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 14 de Janeiro de 2019</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas em exercício da Universidade Federal de Uberlândia, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria R/UFU/Nº 209, de 13 de janeiro de 2017, publicada no diário Oficial da União em 19 de janeiro de 2017, e, resolve:</p><p>Nº 154 - Art. 1º - Alterar a Portaria nº 117 de 10/01/2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de janeiro de 2019, seção 2, página 38, de Giani Garcia de Paula e Gerson Nogueira Guedes. Onde se lê: Nº 117 - Art. 1º - Conceder pensão vitalícia e temporária a Giani Garcia de Paula e Gerson Nogueira Guedes, com base no art. 40, § 1º, inciso I da CF, com redação dada pela EC nº 41/03, combinado com o art. 6-A da EC 41 incluído pela EC 70/2012, artigos 215 e 217, inciso III, IV, letra "b" da Lei 8.112/90, com alteração dada pela Lei nº 13.135 de 2015, companheira e filho de Nelson Pereira Guedes, falecido em 19 de dezembro de 2018, aposentado no cargo de Vigilante - D - 213. Leia-se: Nº 142 - Art. 1º - Alterar a Portaria nº 117 de 10/01/2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de janeiro de 2019, seção 2, página 38, Conceder pensão vitalícia e temporária a Giani Garcia de Paula e Gerson Nogueira Guedes, com base no art. 40, § 1º, inciso I da CF, com redação dada pela EC nº 41/03, combinado com o art. 6-A da EC 41 incluído pela EC 70/2012, artigos 215 e 217, inciso III, IV, letra "b" da Lei 8.112/90, com alteração dada pela Lei nº 13.135 de 2015, companheira e filho de Nelson Pereira Guedes, falecido em 19 de dezembro de 2018, aposentado no cargo de Vigilante - D - 213. (processo nº 23117.092011/2018-33)</p><p>Art. 2º - Determinar que o pagamento da referida pensão retroaja a 19 de dezembro de 2018.</p><p>Art. 3º - Esta portaria entra em vigor na data de 19 de dezembro de 2018, revogando-se as disposições em contrário.</p><p>Nº 155 - Art. 1º - Conceder pensão vitalícia a Lélia Apparecida Castanheira do Nascimento, com fundamento nos artigos 215 e 217, inciso I da Lei 8.112/90, com alteração dada pela Lei nº 13.135/2015, esposa de Edson Pereira do Nascimento, falecido em 08 de janeiro de 2019, aposentado no cargo de Professor Adjunto 4 - Mestrado - Dedicação Exclusiva. (processo nº 23117.002149/2019-30)</p><p>Art. 2º - Determinar que o pagamento da referida pensão retroaja a 08 de janeiro de 2019.</p><p>Art. 3º - Esta portaria entra em vigor na data de 08 de janeiro de 2019, revogando-se as disposições em contrário.</p><p class="assina">Renan Billa</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>