<xml><article id="6899318" name="PORTARIA GPR 2568" idOficio="5120361" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/01/2019" artClass="00039:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="1-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11358789">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 2.568, DE 26 DE DEZEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 2.568, DE 26 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA N. 1109166/2018, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar TIAGO ANDRADE PIRES SOARES, matrícula N. 319.171, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-02, de Auxiliar Especializado do Gabinete da Exma. Sra. Desembargadora Nídia Correa Lima.</p><p>Art. 2º Designar VIVIANE FERREIRA DA SILVA SCHWANZ, matrícula N. 311.781, Auxiliar Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Apoio, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-02, de Auxiliar Especializado do Gabinete da Exma. Sra. Desembargadora Nídia Correa Lima, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-04, de Assistente de Gabinete, da referida Unidade.</p><p>Art. 3º Designar DANIELLE MONTEIRO AMORIM, matrícula N. 320.196, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-04, de Assistente de Gabinete, do Gabinete da Exma. Sra. Desembargadora Nídia Correa Lima,</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Desembargador ROMÃO C. OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>