<xml><article id="7207991" name="38 P 004" idOficio="5146759" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/01/2019" artClass="00043:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11405746">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4, DE 14 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4, DE 14 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A Desembargadora Presidente do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, no uso de suas atribuições legais e regimentais, com o fundamento legal nos arts. 143, 148 e 152, da Lei nº 8.112/1990, considerando o Processo Administrativo nº SGP 28/2018, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o Excelentíssimo Senhor Juiz Substituto de Vara do Trabalho, Dr. FLÁVIO ANTONIO CAMARGO DE LAET, matriculado sob nº 100706, e os servidores ALFREDO JOSÉ BEZERRA RODRIGUES, ocupante do cargo de Analista Judiciário - Área Judiciária, matriculado sob nº 141224, e EMANUEL ACIOLI ALMEIDA, ocupante do cargo de Técnico Judiciário - Área Administrativa, matriculado sob nº 129542, para, sob a presidência do primeiro, constituírem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, visando à investigação dos fatos tidos como possíveis irregularidades, descritos no Processo Administrativo n. SGP 28/2018, bem como proceder ao exame dos atos e fatos conexos que emergirem no curso da investigação, cabendo à Presidente da Comissão tomar todas as providências necessárias à regular instrução do processo administrativo instaurado.</p><p>Art. 2º A Comissão terá acesso a toda documentação necessária à elucidação dos fatos, podendo colher depoimentos e demais diligências cabíveis, objetivando a coleta de provas e/ou informações pertinentes.</p><p>Art. 3º Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para conclusão dos trabalhos da referida comissão.</p><p>Art. 4º Esta Portaria PR/SGP entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RILMA APARECIDA HEMETÉRIO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>