<xml><article id="7238260" name="2301DEP-GSI-S2" idOficio="5149494" pubName="DO2" artType="Decreto de Pessoal" pubDate="24/01/2019" artClass="00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00004:00000" artCategory="Atos do Poder Executivo" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="17" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11410800">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[DECRETOS DE 23 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo><![CDATA[GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL]]></Titulo>
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="titulo">GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL</p><p class="identifica">DECRETOS DE 23 DE JANEIRO DE 2019</p><p><strong>O VICE-PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no exercício do cargo dePRESIDENTE DA REPÚBLICA, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve</p><p><strong>EXONERAR</strong>,<strong>ex officio</strong>,</p><p>a partir de 29 de janeiro de 2019, no âmbito do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, o Major-Brigadeiro do Ar DILTON JOSÉ SCHUCK do cargo de Secretário de Assuntos de Defesa e Segurança Nacional do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República.</p><p>Brasília, 23 de janeiro de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">ANTÔNIO HAMILTON MARTINS MOURÃO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p class="assina">Valério Stumpf Trindade</p><p><strong>O VICE-PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no exercício do cargo dePRESIDENTE DA REPÚBLICA, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve</p><p><strong>NOMEAR</strong>,</p><p>a partir de 29 de janeiro de 2019, por necessidade do serviço, no âmbito do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, o Brigadeiro do Ar ARY SOARES MESQUITA, do Comando da Aeronáutica, para exercer o cargo de Secretário de Assuntos de Defesa e Segurança Nacional do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República.</p><p>Brasília, 23 de janeiro de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">ANTÔNIO HAMILTON MARTINS MOURÃO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p class="assina">Valério Stumpf Trindade</p><p><strong>O VICE-PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no exercício do cargo dePRESIDENTE DA REPÚBLICA, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84, caput, inciso XIII, da Constituição, resolve</p><p><strong>TORNAR SEM EFEITO</strong></p><p>os Decretos de 10 de janeiro de 2019, publicados na Edição Extra do Diário Oficial da União de 10 de janeiro de 2019, Seção 2, página 1, referentes à nomeação, por necessidade do serviço, do Brigadeiro do Ar ARY SOARES MESQUITA, para exercer o cargo de Secretário de Assuntos de Defesa e Segurança Nacional do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República e à exoneração,<strong>ex officio</strong>, do Major-Brigadeiro do Ar DILTON JOSÉ SCHUCK do referido cargo.</p><p>Brasília, 23 de janeiro de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">ANTÔNIO HAMILTON MARTINS MOURÃO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p class="assina">Valério Stumpf Trindade</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>