<xml><article id="7023595" name="Dou003-19in" idOficio="5131023" pubName="DO2" artType="Autorização" pubDate="10/01/2019" artClass="00016:00124:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00011:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Gabinete do Reitor/Divisão de Expediente" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="7" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11378904">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS  de 9 de janeiro de 2019.]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS de 9 de janeiro de 2019.</p><p>A VICE-REITORA NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, AUTORIZA o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>ADRIANO FURTADO HOLANDA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Psicologia, Setor de Ciências Humanas, no período de 22/02/2019 a 10/03/2019, para realizar visita técnica ao Centro de Filosofia da Universidade Católica Portuguesa, em Lisboa/Portugal, com ônus limitado. (Processo nº 23075.074700/2018-08).</p><p>ANELIZE MANUELA BAHNIUK RUMBELSPERGER, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Departamento de Geologia, Setor de Ciências da Terra, no período de 02/02/2019 a 07/02/2019, para participar de reunião técnica no Instituto Tecnológico da Califórnia, em Pasadena/EUA, com ônus limitado.(Processo nº 23075.073470/2018-51).</p><p>ANELIZE MANUELA BAHNIUK RUMBELSPERGER, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Departamento de Geologia, Setor de Ciências da Terra, no período de 20/01/2019 a 27/01/2019, para participar de reunião técnica no Instituto Federal de Tecnologia de Zurique, em Zurique/Suíça, com ônus limitado. (Processo nº 23075.073376/2018-01).</p><p>DANIELA DE ALMEIDA CABRINI, cuja autorização foi publicada no Diário Oficial da União do dia 12/12/2018, Seção II, pág. 24, onde se lê: no período de 07/01/2019 a 06/01/2020; leia-se: no período de 04/02/2019 a 03/02/2020. (Processo nº 23075.059337/2018-92).</p><p>EMANUEL MALTEMPI DE SOUZA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Titular, lotado no Departamento de Bioquímica e Biologia Celular, Setor de Ciências Biológicas, no período de 10/01/2019 a 17/01/2019, para participar e apresentar trabalho no "Plant &amp; Animal Genome XXVII", em San Diego/EUA, com ônus limitado. (Processo nº 23075.074233/2018-16).</p><p>LEONARDO FADEL CURY, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Geologia, Setor de Ciências da Terra, no período de 20/01/2019 a 27/01/2019, para participar de reunião técnica no Instituto Federal de Tecnologia de Zurique, em Zurique/Suíça, com ônus limitado. (Processo nº 23075.073354/2018-32).</p><p>MARIA CANDIDA PIRES VIEIRA DO AMARAL KROETZ, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Departamento de Direito Civil e Processual Civil, Setor de Ciências Jurídicas, no período de 05/02/2019 a 15/02/2019, para participar da 14ª Competição Internacional de Mediação , em Paris/França, com ônus limitado. (Processo nº 23075.075885/2018-60).</p><p>NAINA PIERRI ESTADES, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Centro de Estudos do Mar, no período de 16/02/2019 a 24/02/2019, para participar de reuniões de trabalho na Universidade de Guadalajara, em Guadalajara/México, com ônus limitado. (Processo nº 23075.073613/2018-25).</p><p class="assina">Graciela Ines Bolzon de Muniz</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>