<xml><article id="6966024" name="PT 1A 6 CUIABÁ" idOficio="5125695" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/01/2019" artClass="00013:00029:00238:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Norte/Centro-Oeste em Brasília/Gerência Executiva em Cuiabá" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="4" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11369728">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O GERENTE EXECUTIVO DO INSS EM CUIABÁ/MT, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto nº 9.104, de 24 de julho de 2017, que aprova o Regimento Interno, a Estrutura Regimental e o Quadro Demonstrativo de Cargos em Comissão e das Funções Comissionadas do INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a PORTARIA/MDS/GM/Nº 2.178, de 23 de maio de 2018, publicada no DOU nº 99, Seção I, página 87, 04 de maio de 2018, resolve:</p><p>Nº 1 - Dispensar a servidora RAFAELLA GOMES GARCIA, Técnico do Seguro Social, Matrícula 2.056.581, CPF nº. 218.827.728-73, da Função gratificada de Chefe de Seção de Comunicação Social, código FG-1, da estrutura da Gerência Executiva do INSS em Cuiabá/MT.</p><p>Nº 2 - Dispensar a servidora NATHÁLIA TEIXEIRA LIMA, Técnico do Seguro Social, Matrícula 1.101.310, CPF nº. 032.224.573-79, da Função gratificada de Supervisora Operacional de Benefício, código FG-3, da Agência da Previdência Social Várzea Grande, vinculada à Gerência Executiva do INSS em Cuiabá/MT.</p><p>Nº 3 - Designar a servidora NATHÁLIA TEIXEIRA LIMA, Técnico do Seguro Social, Matrícula 1.101.310, CPF nº. 032.224.573-79, para a Função gratificada de Chefe de Seção de Comunicação Social, código FG-1, da estrutura da Gerência Executiva do INSS em Cuiabá/MT.</p><p>Nº 4 - Dispensar o servidor THIAGO MARTINS PORTES, Técnico do Seguro Social, Matrícula 1.564.843, CPF 056.825.707-31, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Benefício, código FG-1, da Agência da Previdência Social Cuiabá - Coxipó, vinculada à Gerência Executiva do INSS em Cuiabá/MT.</p><p>Nº 5 - Designar o servidor THIAGO MARTINS PORTES, Técnico do Seguro Social, Matrícula 1.564.843, CPF 056.825.707-31, para a Função gratificada de Supervisor Operacional de Benefício, código FG-3, da Agência da Previdência Social Várzea Grande, vinculada à Gerência Executiva do INSS em Cuiabá/MT.</p><p>Nº 6 - Designar o servidor LUZIVAN DE MOURA GOIS, Técnico do Seguro Social, Matrícula 1.784.525, CPF 074.091.384-08, para a Função Gratificada de Chefe da Seção de Benefício, código FG-1, da Agência da Previdência Social Cuiabá - Coxipó, vinculada à Gerência Executiva do INSS em Cuiabá/MT.</p><p class="assina">ODAIR EGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>