<xml><article id="6903491" name="02.01.19 - Portarias 478 a 483__" idOficio="5121593" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/01/2019" artClass="00009:00014:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Cultura/Instituto Brasileiro de Museus" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="1-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11361827">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 478, DE 28 DE DEZEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 478, DE 28 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DO INSTITUTO BRASILEIRO DE MUSEUS - IBRAM, no uso da atribuição que lhe confere o art. 20, inciso IV, anexo I, do Decreto nº 6.845, de 7 de maio de 2009, em conformidade com o disposto na Portaria MinC nº 32, de 4 de junho de 2009, tendo em vista o constante do inciso I, art. 7º da Portaria/Minc nº 46, publicada no DOU de 13 de abril de 2018 e, considerando o que consta no Processo Administrativo nº 01454.000174/2018-34, resolve:</p><p>DISPENSAR João Baptista Rabelo e Castro, matrícula Siape nº 222810, da Função Gratificada FG-1, da Unidade Museológica III, no Museu de Arte Religiosa e Tradicional de Cabo Frio.</p><p class="assina">Marlon Duarte Barbosa</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 479, DE 28 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DO INSTITUTO BRASILEIRO DE MUSEUS - IBRAM, no uso da atribuição que lhe confere o art. 20, inciso IV, anexo I, do Decreto nº 6.845, de 7 de maio de 2009, em conformidade com o disposto na Portaria MinC nº 32, de 4 de junho de 2009, tendo em vista o constante do inciso I, art. 7º da Portaria/Minc nº 46, publicada no DOU de 13 de abril de 2018 e, considerando o que consta no Processo Administrativo nº 01415.004421/2018-38, resolve:</p><p>DESIGNAR Tatiana Bion Dias de Figueiredo, matrícula Siape nº 1819546, para exercer a Função Gratificada FG-1, da Unidade Museológica III, no Museu de Arte Religiosa e Tradicional de Cabo Frio.</p><p class="assina">Marlon Duarte Barbosa</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 480, DE 28 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DO INSTITUTO BRASILEIRO DE MUSEUS - IBRAM, no uso da atribuição que lhe confere o art. 20, inciso IV, Anexo I, do Decreto nº 6.845, de 7 de maio de 2009, em conformidade com o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, considerando o constante do inciso II, art. 7º da Portaria/Minc nº 46, publicada no DOU de 13 de abril de 2018 e, tendo em vista o que consta no Processo Administrativo nº 01443.000140/2018-79, resolve:</p><p>DESIGNAR Daniel Fernandes Franco Loures, matrícula Siape nº 1821711, para exercer o encargo de substituto eventual da Função comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE 101.2, da Unidade Museológica I, no Museu Villa Lobos, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p class="assina">Marlon Duarte Barbosa</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 481, DE 28 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DO INSTITUTO BRASILEIRO DE MUSEUS - IBRAM, no uso da atribuição que lhe confere o art. 20, inciso IV, do Decreto nº 6.845/2009, CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 01438.000652/2018-12, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor Hugo Catarinozi Neto, matrícula SIAPE nº 224121, detentor do cargo de Assistente Administrativo II, Classe "S", Padrão III, Nível Intermediário, do quadro de pessoal deste Instituto, com fundamento nos incisos I a III e parágrafo único do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005.</p><p>Art. 2º declarar o cargo acima vago.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Marlon Duarte Barbosa</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 482, DE 28 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DO INSTITUTO BRASILEIRO DE MUSEUS - IBRAM, no uso da atribuição que lhe confere o art. 20, inciso IV, do Decreto nº 6.845/2009, CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 01437.000673/2018-30, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora Carla Elizabeth Cernadas Costa?, matrícula SIAPE nº 225028, detentora do cargo de Documentação, Classe "S", Padrão III, Nível Superior, do quadro de pessoal deste Instituto, com fundamento nos incisos I a III e parágrafo único do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005.</p><p>Art. 2º declarar o cargo acima vago.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Marlon Duarte Barbosa</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 483, DE 28 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DO INSTITUTO BRASILEIRO DE MUSEUS - IBRAM, no uso da atribuição que lhe confere o art. 20, inciso IV, do Decreto nº 6.845/2009, CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 01436.000244/2018-72, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor José Geraldo Basílio, matrícula SIAPE nº 222745, detentor do cargo de Encarregado de Turma, Classe "S", Padrão III, Nível Intermediário, do quadro de pessoal deste Instituto, com fundamento nos incisos I a III e parágrafo único do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005.</p><p>Art. 2º declarar o cargo acima vago.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Marlon Duarte Barbosa</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>