<xml><article id="7203743" name="Port. 21 DE JANEIRO DE 2019" idOficio="5146507" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/01/2019" artClass="00013:00045:00034:00051:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão de Pessoas/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11405451">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 21 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 21 de janeiro de 2019</p><p>O CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RORAIMA, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS, SUBSTITUTO, DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso de suas atribuições legais que lhe confere o ART. 1º da Portaria nº 13.751, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 438 - Publicar o ato de Convocação de Oficial da Reserva Remunerada para o Serviço Ativo Policial Militar, de acordo com a Portaria nº 539/2018, de 14 de setembro de 2018, publicado no DOE nº 3327, de 27 de setembro de 2018, que convoca para o serviço ativo da Polícia Militar de Roraima, o Coronel PM AMARO DE LIMA SILVA JÚNIOR, matricula Siape nº 6713747, nos termos da alínea "c", do inciso I, do § 1º, do Art. 3º, da Lei nº 6.652, de 30 de maio de 1979 (Estatuto dos Policiais Militares dos ex-Territórios Federais do Amapá, Rondônia e de Roraima); c/c a alínea "b", do inciso I, do Art. 4º, e Art. 29, da Lei Complementar nº 194, de 13 de fevereiro de 2012 (Estatuto dos Militares do Estado de Roraima), com efeitos a partir de 14/09/2018, processo nº 05502.009682/2018-16.</p><p>Nº 437 - Publicar o ato de Convocação de Oficial da Reserva Remunerada para o Serviço Ativo Bombeiro Militar, de acordo com o Decreto nº 25.209-E, de 16 de maio de 2018, publicado no DOE nº 3239, de 16 de maio de 2018, que convoca para o serviço ativo do Corpo de Bombeiros Militar de Roraima, o Coronel BM FRANCISCO CLEODIOMAR ALVES FERREIRA, matricula Siape nº 714910, nos termos da alínea "c", do inciso I, do § 1º, do Art. 3º, da Lei nº 6.652, de 30 de maio de 1979 (Estatuto dos Policiais Militares dos ex-Territórios Federais do Amapá, Rondônia e de Roraima); c/c a alínea "b", do inciso I, do Art. 4º, e Art. 29, da Lei Complementar nº 194, de 13 de fevereiro de 2012 (Estatuto dos Militares do Estado de Roraima), com efeitos a partir de 03/05/2018, processo nº 05502.006934/2018-55.</p><p class="assina">Oiama Teixeira de Castro Junior</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>