<xml><article id="6954091" name="trt9a226-2018 ATO 253" idOficio="5082436" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="07/01/2019" artClass="00043:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00006" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 9ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="4" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11285610">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 253, DE 28 DE NOVEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 253, DE 28 DE NOVEMBRO DE 2018</p><p>A DESEMBARGADORA DO TRABALHO, PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 9ª REGIÃO, usando de suas atribuições legais, diante do disposto no art. 25, LV-A, do Regimento Interno e do contido no PRP nº 109/2018, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder, ad referendum do Órgão Especial, aposentadoria voluntária ao servidor HORACIO SENDACZ no cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, classe C, padrão 11, nos termos do art. 40, § 1º, III, "b" e §§ 3º, 8º, 9º e 17 da Constituição Federal (redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003), com proventos proporcionais calculados de acordo com a média aritmética ditada pela Lei nº 10.887/2004 e Orientação Normativa MPS/SPPS nº 2/2009 e reajustes na forma do art. 15 da Lei nº 10.887/2004, no montante de R$ 2.772,41 (dois mil, setecentos e setenta e dois reais e quarenta e um centavos). Art. 2º Conceder indenização de férias no valor total de R$ 13.405,24, resultante do pagamento indenizado de: a) 20 dias de férias relativas ao exercício de 2018, no valor de R$ 7.311,95 e b) férias proporcionais equivalentes a 5/12 (cinco doze avos), referentes ao período aquisitivo de 17/8/2018 a 6/1/2019, no valor de R$ 4.569,97, e do respectivo terço indenizado, no valor de R$ 1.523,32, nos termos do artigo 78, §§ 3º e 4º da Lei nº 8.112/1990, c/c o art. 24, caput e § 4º, da Resolução CSJT nº 162/2016. O pagamento deverá ocorrer sem a incidência do imposto de renda na fonte e de contribuição previdenciária, nos termos do art. 9º, caput, do Ato TRT9 nº 74/2016, é resultante da base de cálculo composta por: Vencimento Estatutário (R$ 4.476,70), GAJ (R$ 6.267,38) e AQ - Graduação 5% (R$ 223,84). Art. 3º declarar vago o cargo acima citado, nos termos do inciso VII, art. 33, da Lei n.º 8.112/1990.</p><p class="assina">MARLENE T. FUVERKI SUGUIMATSU</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>