<xml><article id="7077024" name="21" idOficio="5135392" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/01/2019" artClass="00011:00007:00010:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais/Comando do Pessoal de Fuzileiros Navais" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="10" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11386139">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 21/CPesFN, DE 11 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 21/CPesFN, DE 11 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS, no uso das atribuições que lhe confere a alínea b, inciso I, art. 3° do Regulamento do Comando do Pessoal de Fuzileiros Navais, aprovado pela Portaria nº 38, de 17FEV2016, do Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais, no uso da subdelegação de competência que lhe confere a alínea f, inciso IX do art. 3o da Portaria no 134, de 26JUL2017, do Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais, e por força de decisão judicial, nos autos do Processo nº 0076266-97.2016.4.02.5101 (2016.51.01076266-2), em trâmite na 19ª Vara Federal do Rio de Janeiro, tendo a Administração Naval tomado conhecimento em 04JAN2019, por meio do Ofício n° 27098/50/2018/PRU/RJ/SI, de 17DEZ2018, da Procuradoria da União no Estado do Rio de Janeiro, resolve:</p><p>Art 1º Tornar sem efeito as Portarias de n° 979 de 24SET2015 e nº 1021 de 29SET2015, ambas deste Comando, que Reincluiu e Reformou respectivamente, o CB-FN-MO 99.2170.23 ROMILDO SOUZA LUCAS.</p><p>Art 2º Manter os efeitos da Portaria 1318, de 19DEZ2008, deste Comando que Licenciou do Serviço Ativo da Marinha por conclusão de tempo de serviço, o CB-FN-MO 99.2170.23 ROMILDO SOUZA LUCAS, por força de decisão judicial, conforme trecho abaixo da referida decisão judicial:</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">CESAR LOPES LOUREIRO Vice-Almirante (FN)</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>