<xml><article id="7042126" name="ATOS DA REITORIA N. 0021 ao 0023" idOficio="5132770" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="11/01/2019" artClass="00016:00024:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="8" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11381869">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS De 10 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS De 10 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições e considerando o constante nos autos do Processo n. 23106.000098/2019-31, resolve:</p><p>Nº 21 - Alterar o regime de trabalho da servidora Cláudia Fernanda Silva Almeida, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, com lotação no Arquivo Central, de 40 (quarenta) horas semanais para 30 (trinta) horas semanais, a partir do primeiro dia do mês seguinte ao mês da assinatura do ato.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições e considerando o constante nos autos do Processo n. 23106.149997/2018-50, resolve:</p><p>Nº 22 - Alterar o regime de trabalho da servidora Cristiane Moreira Brito, ocupante do cargo de Administrador, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, com lotação no Decanato de Planejamento e Orçamento, de 40 (quarenta) horas semanais para 30 (trinta) horas semanais, a partir do primeiro dia do mês seguinte ao mês da assinatura do ato.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo n. 23106.141153/2018-61, resolve:</p><p>Nº 23 - Aposentar Paulo Cesar de Jesus, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, matrícula SIAPE n. 1122687, no cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Associado, Nível 02, com Doutorado, regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado no Departamento de Medicina, com fundamento no art. 40, §1º, inciso I da CF/88, com redação dada pela E.C n. 41/03, combinado com o art. 6-A da E.C n. 41/03, incluído pela E.C n. 70/2012.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>