<xml><article id="6945389" name="Portaria de 08 a 13-2019 exon LE" idOficio="5124460" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/01/2019" artClass="00017:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="3" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11367430">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  3 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA INFRAESTRUTURA, no uso da competência que lhe foi delegada nos termos do inciso II, art. 3º, do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 8 Exonerar LEONARDO VICTOR DANTAS DA CRUZ, CPF Nº 70.971.864-02, do cargo de Assessor, código DAS 102.4, da Secretaria Executiva do Ministério da Infraestrutura.</p><p>Nº 9 Nomear NAUANA SIMÕES MACHADO, CPF nº 967.579.491-72, para exercer o cargo de Assessor, código DAS 102.4, da Secretaria Executiva do Ministério da Infraestrutura.</p><p>Nº 10 Exonerar ANDREZZA KATHERINE DE OLIVEIRA BARROS, CPF nº 635.082.731-72, do cargo de Assessor, código DAS 102.4, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria Executiva do Ministério da Infraestrutura.</p><p>Nº 11 Nomear CARLOS VINÍCIUS BRITO REIS, CPF nº 910.103.305-00, servidor do quadro de pessoal da Agência Nacional de Telecomunicações, para exercer o cargo de Assessor, código DAS 102.4, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria Executiva do Ministério da Infraestrutura.</p><p>Nº 12 Exonerar RAYLANE MOURA ARAÚJO, CPF Nº 44.303.141-01, do cargo de Chefe de Divisão de Monitoramento de Programas de Desligamento de Empregados e de Acordos Coletivos de Trabalho, código DAS 101.2, da Assessoria de Articulação, da Secretaria Executiva do Ministério da Infraestrutura.</p><p>Nº 13 Exonerar FRANCISCA DA SILVA MOREIRA, CPF nº 793.192.033-34, do cargo de Assistente Técnico, código DAS 102.1, da Divisão de Apoio Administrativo, da Coordenação de Apoio Administrativo, do Gabinete da Secretaria Executiva do Ministério da Infraestrutura.</p><p class="assina">TARCÍSIO GOMES DE FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>