<xml><article id="7152665" name="270,278,280,281,286,291,292" idOficio="5141770" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/01/2019" artClass="00016:00122:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="13" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11397235">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs 17 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs 17 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 270 - Autorizar a prorrogação dos mandatos do Professor do Magistério Superior JOSIVALDO DE SOUZA ARAUJO, como Diretor da Faculdade de Computação, FCC- Nível Único, do Instituto de Ciências Exatas e Naturais e da Professora do Magistério Superior REGIANE SILVA KAWASAKI FRANCES, como Vice-Diretora daquela Unidade, até às designações dos novos Dirigentes da supracitada Faculdade, após a conclusão do respectivo processo eleitoral.</p><p>Nº 278 - Designar o servidor ROMAO SOUZA SILVA, ocupante do cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a função de Chefe da Divisão de Administração e Operação de Redes, FG-6, do Centro de Tecnologia da Informação e Comunicação, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, ficando dispensado da referida função o servidor TEOFILO AUGUSTO BORDALO DE SOUZA VIEIRA.</p><p>Nº 280 - I - declarar vago, o cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, código de vaga Nº 280594, ocupado pelo servidor WELTON VASCONCELOS ARAUJO, lotado no Instituto de Ciências Exatas e Naturais, por motivo de posse em outro cargo inacumulável, a contar de 11 de janeiro de 2019, nos termos do art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90. II - Considerando que o servidor não adquiriu a estabilidade prevista no art. 21 da Lei nº 8.112, de 1990, a presente vacância não gera direito à recondução estabelecida no art. 29 da mesma lei.</p><p>Nº 281 - I - Declarar vago, o cargo de Professor do Magistério Superior, código de vaga nº 931218, ocupado pela servidora FABRICIA GEOVANIA FERNANDES FILGUEIRA, lotada no Campus Universitário de Castanhal, por motivo de posse em outro cargo inacumulável, a contar de 16 de janeiro de 2019, nos termos do art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90. II - Considerando que a servidora não adquiriu a estabilidade prevista no art. 21 da Lei nº 8.112, de 1990, a presente vacância não gera direito à recondução estabelecida no art. 29 da mesma lei.</p><p>Nº 286 - Designar o servidor FERNANDO DE CARVALHO ROCHA, matrícula SIAPE-1179829, ocupante do cargo efetivo de ADMINISTRADOR do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a Função Gratificada de Assistente da Escola de Música, Código FG-2, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, ficando dispensada dessa Função a Assistente em Administração ALBA DANIELA PEREIRA DE BARROS.</p><p>Nº 291 - Designar a servidora NÁDIA GRINGS BATISTA, matrícula SIAPE-1750636 ocupante do cargo efetivo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a Função Gratificada de Coordenadora de Planejamento, Gestão e Avaliação (CPGA), Código FG-1, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 292 - Prorrogar por mais um ano, até 19 de janeiro de 2020, o afastamento da servidora ANA CAROLINA PIMENTA, matrícula SIAPE-1649153, ocupante do cargo efetivo de JORNALISTA do quadro de pessoal desta Universidade, lotada na Assessoria de Comunicação Institucional (ASCOM), para prestar Colaboração Técnica ao INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARANÁ (IFPR) - Campus Foz do Iguaçu, sem prejuízo de sua remuneração, nos termos do 26-A da Lei n. 11.091, de 12/01/2005.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>