<xml><article id="7176536" name="PORT31-DF" idOficio="5143790" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/01/2019" artClass="00021:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Mineração" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="14" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11400841">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria SEI Nº 31, DE 17 DE janeiro DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria SEI Nº 31, DE 17 DE janeiro DE 2019</p><p>A DIRETORIA COLEGIADA DA AGÊNCIA NACIONAL DE MINERAÇÃO - ANM, no uso das atribuições que lhe confere no art. 10 do Regimento Interno aprovado pela Resolução nº 2, de 12 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 14 de dezembro de 2018, e tendo em vista o disposto do inciso II, do art. 9º, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Designar JOSÉ RICARDO FERRAZ CINTRA, matrícula SIAPE nº 454206, para ocupar o cargo de Chefe do Serviço Administrativo da Gerência Regional de Pernambuco, código CCT III.</p><p>Art. 2º Designar CLEONICE MARIA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 454233, para ocupar o cargo de Chefe do Setor de Execução Orçamentária e Financeira do Serviço Administrativo da Gerência Regional de Pernambuco, código CCT I.</p><p>Art. 3º Designar JOÃO VICTOR ALBUQUERQUE PEREIRA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 454238, para ocupar o cargo de Chefe do Serviço de Pesquisa e Recursos Minerais da Gerência Regional de Pernambuco, código CCT III.</p><p>Art. 4º Designar JOSÉ CARLOS FARIAS DINIZ MADRUGA, matrícula SIAPE nº 454233, para ocupar o cargo de Chefe Serviço de Fiscalização do Aproveitamento Mineral da Gerência Regional de Pernambuco, código CCT III.</p><p>Art. 5º Designar MÁRCIO CAVALCANTI LINS, matrícula SIAPE nº 1530468, para ocupar o cargo de Chefe Serviço de Fiscalização do Aproveitamento Mineral da Gerência Regional de Pernambuco, código CCT III.</p><p>Art. 6º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">VICTOR HUGO FRONER BICCA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>