<xml><article id="7142841" name="Portaria 253 - 2019 - Antonio de" idOficio="5141057" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/01/2019" artClass="00017:00024:00097:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Superintendência Regional em Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="13" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11395863">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 253, DE 15 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 253, DE 15 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL NO ESTADO DE MINAS GERAIS SUBSTITUTO, DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRA-ESTRUTURA DE TRANSPORTES, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria DG nº 931 de 30 de maio de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 01 de junho de 2016, e tendo em vista o constante nos autos do processo nº 50606.003998/2018-91, resolve:</p><p>Art. 1º Retificar a Portaria nº 139, de 22 de outubro de 2003, publicada no DOU nº 226, de 20 de novembro de 2003, Seção 2, página 24, referente ao servidor ANTÔNIO DE ASSIS NETO, matrícula SIAPE n° 085.283-7, matrícula D.N.I.T. n.º 0609055, - Onde se lê: "Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais (...) com fundamento no Artigo 040, inciso III, alínea a, da Constituição Federal de 05.10.88 e E.C. n° 20 de 16/12/98, com proventos acrescido de 01/10 (hum décimo) da Vantagem Pessoal Nominal Identificada, cargo de FG - 3, com base no Artigo nº 62-A da Lei 8.112/90" - Leia-se: "Conceder aposentadoria voluntária (...) com fundamento no no art. 8°, incisos I e II, alínea b, da E.C. n. 20/1998, com cálculos dos proventos baseado no art. 40, § 3º, da Constituição Federal, considerando a remuneração do servidor correspondente ao cargo ocupado, equivalendo, na forma da lei, à totalidade da remuneração, acrescidos da fração de 2/10 (dois décimos) de FG-3, com fundamento nas disposições das Leis n. 8.911/94, n. 9.624/1998 e da Lei n. 8.112/90".</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Danilo de Sá Viana Rezende</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>