<xml><article id="7324371" name="Portarias 29.01.2019 - Zanatta" idOficio="5157437" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2019" artClass="00016:00073:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11425917">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 29 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 29 de janeiro de 2019</p><p>O Reitor pro tempore do Instituto Federal do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria MEC nº 603 de 08 de julho de 2016, publicada no Diário Oficial da União no dia 11 de julho de 2016, seção 2, página 14, resolve,</p><p>Nº 127 - Art 1º Designar RICARDO DA ROSA, SIAPE nº 1844687, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador do Curso Tecnologia em Análise em Desenvolvimento de Sistemas, FCC, do Campus Cascavel, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 1262 de 23 de dezembro de 2013, publicada no DOU de 24 de 23 de dezembro de 2013, seção I, página 11. Art 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 131 - Art 1º Dispensar, REINALDO BENEDITO NISHIKAWA, SIAPE nº 1965616, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador do Curso Médio Técnico em Informática, FCC, do Campus Londrina. Art 2º Designá-lo, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Informática, FCC, do Campus Londrina, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 831 de 09 de setembro de 2013, publicada no DOU de 10 de setembro de 2013, seção I, página 07. Art 3º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art 4º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>