<xml><article id="7280314" name="DECISAO DIRETORIA" idOficio="5151282" pubName="DO2" artType="Decisão" pubDate="29/01/2019" artClass="00044:00223:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Engenharia e Agronomia do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="20" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11414295">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DECISÃO de  18 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DECISÃO de 18 de janeiro de 2019</p><p>REUNIÃO: Plenária Ordinária n.º 519ª</p><p>DECISÃO N.º: PL-001/2019</p><p>INTERESSADO: CREA-AM</p><p></p><p>O Plenário do CREA-AM, reunido em sua Sessão Ordinária de nº 519ª, realizada em 17/1/2019, em Manaus/AM, após apreciar proposta da Mesa Diretora acerca da composição da Diretoria do CREA-AM para o exercício de 2019. DECIDIU, por maioria de votos, aprovar a composição da Diretoria do Crea-AM para o exercício de 2019, na forma apresentada como segue: Vice-Presidente: Eng. Civ. ARLINDO PIRES LOPES, Diretor Administrativo: Eng. Ftal EIRIE GENTIL VINHOTE, Diretor Financeiro: Eng. Civ. JOSÉ AFONSO DA SILVA ARIAS, Tesoureiro, Eng. Mec. WAGNER ORNELLAS DA SILVA CORREA LOPES, Secretário: Eng. Eletric. MANUEL CESAR SANTOS FILHO e no cargo de Secretário-Adjunto: Eng. Civ. MARCELO DE ALMEIDA CONCEIÇÃO. É a Decisão. Presidiu a Sessão o Eng. Civ. Eng. Civ. AFONSO LUIZ COSTA LINS JÚNIOR, Presidente do CREA-AM. Votaram favoravelmente os Senhores Conselheiros Regionais: ALISSON VICENTE DE ARAÚJO LEÃO, ALEXANDRE HENRIQUE FREITAS DE ARAÚJO, ADEMAR ANTÔNIO FERREIRA, CARLOS MALOM ALENCAR QUEIROZ, DANIEL PINTO BORGES, EUDERIQUES PEREIRA MARQUES, EYDE CRISTIANNE SARAIVA BONATTO, EMMERSON BACURY DE LUCENA, FRANCISCO CARLOS TAVARES AMORIM, HIGOR LEONARDO DE LIMA NERY, HUGO TAVARES DE ARAÚJO, ISMAEL DA COSTA SILVA, JOÃO BATISTA RAMOS, JOSÉ CLÁUDIO DE JESUS MEDEIROS PINTO, JOSÉ NILDO CAVALCANTI, MARCELO DE MORAES STEINHAGEN, ROBERVAL SOUSA PROTÁSIO, ROMINA ALVES DOS SANTOS, SILVIA CRISTINA BENITES GONÇALES e WENCESLAU ABTIBOL. Abstiveram-se de votar os conselheiros regionais ARLINDO PIRES LOPES, EIRIE GENTIL VINHOTE, JOSÉ AFONSO DA SILVA ARIAS, WAGNER ORNELLAS DA SILVA CORREA LOPES, MANUEL CESAR SANTOS FILHO e MARCELO DE ALMEIDA CONCEIÇÃO.</p><p class="assina">AFONSO LUIZ COSTA LINS JÚNIOR</p><p class="cargo">Presidente do CREA-AM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>