<xml><article id="6896507" name="NOMEAÇÕES JANEIRO" idOficio="5103551" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/01/2019" artClass="00011:00136:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="1-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11325530">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE DEZEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO COM PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO PAULO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria n° 3.474/2017, publicada no D.O.U. de 12/09/2017, usando das atribuições legais e estatutárias e nos termos do Artigo 9º, Inciso I, combinado com o Artigo 10, da Lei 8.112, de 11/12/90, em conformidade com a Lei nº 12.772, de 28/12/2012 com alterações constantes na Lei nº 12.863, de 24/09/2013 e Lei n° 13.325 de 29/07/2016, resolve:</p><p>Nº 4.530 - Nomear MICHELE FRIPP LAZZARINI SCHAEFER, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, homologado pelo Edital nº 508 de 23 de novembro de 2018, publicado no D.O.U. de 28/11/2018, p. 77, para o cargo de Professor Assistente A Nível I, em regime de 40 (quarenta) horas com Dedicação Exclusiva, código da vaga n° 0920308. Origem da vaga: Portaria MEC n°1.181, DOU de 19/09/2012. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 4.531 - Nomear ERNESTO EVANGELISTA NETO, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, homologado pelo Edital nº 509 de 23 de novembro, publicado no D.O.U. de 28/11/2018, p. 77, para o cargo de Professor Assistente A Nível I, em regime de 40 (quarenta) horas, código da vaga n° 0672556. Origem da vaga: Aposentadoria de Gilberto Kier, DOU de 09/04/2012. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 4.532 - Nomear RODRIGO CAYO DA SILVA, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, homologado pelo Edital nº 510 de 23 de novembro de 2018, publicado no D.O.U. de 28/11/2018, p. 77, para o cargo de Professor Adjunto A Nível I, em regime de 40 (quarenta) horas com Dedicação Exclusiva, código da vaga n° 0642430. Origem da vaga: Aposentadoria de Sylvia Luisa Pincherle Cardoso Leao, DOU de 01/11/2017. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p class="assina">MURCHED OMAR TAHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>