<xml><article id="7134028" name="PRT SE MF 64 DE 16.01.2019" idOficio="5140167" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/01/2019" artClass="00013:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="12" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11394657">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SE Nº 64, DE 16 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SE Nº 64, DE 16 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO ADJUNTO DO EXTINTO MINISTÉRIO DA FAZENDA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria ME nº 02, de 4 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 9 de janeiro de 2019, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e tendo em vista, ainda, o que estabelece a Lei n° 11.355, de 19 de outubro de 2006, e o art. 47 da Lei Complementar nº 73, de 10 de fevereiro de 1993, e as demais informações que constam do processo nº 46148.000028/2019-91, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar, por tempo indeterminado, a requisição da servidora DEINE SURUAGY NUNES PAEL, matrícula nº 1701507, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Economia, para exercer o cargo em comissão de Assessora Especial do Advogado-Geral da União, código DAS 102.5, junto à Assessoria de Comunicação Social da Advocacia-Geral da União.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão requisitado ao término da requisição.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ARIOSTO ANTUNES CULAU</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>