<xml><article id="6983345" name="Portarias de 07.01" idOficio="5127231" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/01/2019" artClass="00016:00029:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="5" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11372496">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  7 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, usando de suas atribuições legais e tendo em vista o art. 38, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 11 - Art. 1º Designar a partir de 07 de janeiro de 2019, a servidora PATRÍCIA HATSUE SUEGAMA, Matrícula/SIAPE n.º 1786790, Professor Associado, para substituir a Pró-Reitora de Ensino de Pós-Graduação e Pesquisa/PROPP (CD-2), Prof.ª Kely de Picoli Souza, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares da titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria n.º 1.226, de 19 de dezembro de 2018, da Reitora da UFGD.</p><p>Nº 12 - Art. 1º Designar a partir de 07 de janeiro de 2019, a servidora CAROLINE REIS SANEMATSU, Matrícula/SIAPE n.º 2064389, Assistente em Administração, para substituir o Coordenador de Pesquisa - COPQ/PROPP (CD-4), prof. Nelson Luis de Campos Domingues, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria n.º 1.227, de 19 de dezembro de 2018, da Reitora da UFGD.</p><p>Nº 13 - Art. 1º Designar a partir de 07 de janeiro de 2019, a servidora TATIANA FRANCO DALLA SANTA, Matrícula/SIAPE n 2115666, Bibliotecária/Documentalista, para substituir o Coordenador de Serviços de Biblioteca/Reitoria (CD-4), Paulo Gonçalves de Araujo, nos casos de afastamento e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria n.º 613 de 06 de agosto de 2018, da Reitora da UFGD.</p><p>Nº 15 - Art. 1º Designar a partir de 07 de janeiro de 2019, o servidor CATALINO LOPES MARECO JUNIOR, Matrícula/SIAPE nº 2260774, Contador, para substituir o Pró-Reitor de Administração/PRAD (CD-2), Vander Soares Matoso, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria n.º 1.104, de 26 de novembro de 2018, da Reitora da UFGD.</p><p>Nº 16 - Art. 1º Designar a servidora ROSILDA MARA MUSSURY FRANCO SILVA, Matrícula/SIAPE n.º 1548223, Professor Associado, para substituir o Pró-Reitor de Assuntos Comunitários e Estudantis/PROAE (CD-2), prof. Pablo Christiano Barboza Lollo, nos casos de afastamento e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria n.º 1.199, de 10 de dezembro de 2018, da Reitora da UFGD.</p><p class="assina">Liane Maria Calarge</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>