<xml><article id="7092986" name="PT 104 GC1 19" idOficio="5137091" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/01/2019" artClass="00011:00006:00001:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00010" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Gabinete do Comandante/Assessoria de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="11" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11389082">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 104/GC1, DE 15 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 104/GC1, DE 15 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA AERONÁUTICA, de acordo com o disposto no Decreto nº 8.654, de 28 de janeiro de 2016, no Decreto nº 5.294, de 1º de dezembro de 2004, com a redação dada pelo Decreto nº 8.125, de 21 de outubro de 2013, e no Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, e tendo em vista o disposto na Portaria nº 4.503/EMCFA-MD, de 19 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 245, de 21 de dezembro de 2018, Seção 2, resolve:</p><p>NOMEAR, por necessidade do serviço, o Coronel Aviador CÉLIO OTÁVIO ARAÚJO GALVÃO (COMPREP/Nr Ord 2488582) para o cargo de Adjunto do Adido de Defesa e Aeronáutico, junto à Embaixada do Brasil nos Estados Unidos da América, em continuidade à função de Estagiário do Colégio Interamericano de Defesa (CID), na cidade de Washington-DC, Estados Unidos da América, de acordo com as datas abaixo relacionadas:</p><p>I - 23 maio 2019 - autorização para ausentar-se do país;</p><p>II - 22 jun. 2019 - início da instalação;</p><p>III - 02 jul. 2019 - assunção da função de estagiário na CID;</p><p>IV - 02 jul. 2020 - passagem da função de estagiário na CID;</p><p>V - 03 jul. 2020 - início do recebimento da carga e encargos da missão de Adjunto do Adido;</p><p>VI - 10 jul. 2020 - assunção do cargo de Adjunto do Adido;</p><p>VII - 10 jul. 2021 - passagem do cargo de Adjunto do Adido; e</p><p>VIII - 08 ago. 2021 - término do trânsito.</p><p>A missão de Adjunto do Adido é considerada permanente, de natureza diplomática, com dependentes.</p><p>As missões possuem período máximo de retribuição no exterior de 809 dias, na forma da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, observado o disposto no Decreto nº 72.021, de 28 de março de 1973, na ICA 35-8, de 19 de fevereiro de 2015 e na ICA 36-7, de 8 de novembro de 2018.</p><p class="assina">Ten Brig Ar ANTONIO CARLOS MORETTI BERMUDEZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>