<xml><article id="7259883" name="NOMEAÇÕES JANEIRO 2" idOficio="5149497" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/01/2019" artClass="00016:00136:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="19" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11411053">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO COM PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO PAULO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria n° 3.474/2017, publicada no D.O.U. de 12/09/2017, usando das atribuições legais e estatutárias e nos termos do Artigo 9º, Inciso I, combinado com o Artigo 10, da Lei 8.112, de 11/12/90, em conformidade com a Lei nº 11.091, de 12/01/2005 e, Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, resolve:</p><p>Nº 196 - Retificar a Portaria n° 4.585 de 14/12/2018, publicado no DOU de 02/01/2019, Seção 2, página 21:</p><p>Onde se lê: [...],Nº 4.585 - Nomear NATALIA LUZ DE AQUILINO</p><p>Leia-se: Nº 4.585 - Nomear NATALIA LUZ DE AQUINO</p><p>Nº 197 - Retificar a Portaria n° 4.585 de 14/12/2018, publicado no DOU de 02/01/2019, Seção 2, página 21:</p><p>Onde se lê: [...],Nº 4.530 - Nomear MICHELE FRIPP LAZZARINI SCHAEFER</p><p>Leia-se: N° 4.530 - Nomear MICHELE FRIPP LAZZARI SCHAEFER</p><p>Nº 198 - Anular a portaria nº 4.585, de 14/12/2018, publicada no D.O.U. de 02/01/2019, Seção 2, página nº 21, de acordo com o Edital nº 02, de 04/01/2019, publicado no D.O.U. de 09/01/2019, Seção 3, página nº 113, em virtude de reposicionamento ao final da lista de classificados.</p><p>Nº 199 - Anular a portaria nº 4.590, de 14/12/2018, publicada no D.O.U. de 02/01/2019, Seção 2, página nº 21, de acordo com o Edital nº 03, de 04/01/2019, publicado no D.O.U. de 09/01/2019, Seção 3, página nº 113, em virtude de reposicionamento ao final da lista de classificados.</p><p>Nº 200 - Anular a portaria nº 4.548, de 14/12/2018, publicada no D.O.U. de 02/01/2019, Seção 2, página nº 20, de acordo com o Edital nº 116, de 15/01/2019, publicado no D.O.U. de 16/01/2018, Seção 3, página nº 97, em virtude de reposicionamento ao final da lista de classificados.</p><p>Nº 201 - Anular a portaria nº 4.652, de 17/12/2018, publicada no D.O.U. de 02/01/2019, Seção 2, página nº 23, de acordo com o Edital nº 01 de 04/01/2019, publicado no D.O.U. de 07/01/2019, Seção 3, página nº 80, em virtude de reposicionamento ao final da lista de classificados.</p><p>Nº 202 - Tornar sem efeito a portaria de nomeação nº 4.690 de FABIO RIBEIRO RANGEL publicada no D.O.U. de 02/01/2019, seção 2, página nº 25, em virtude de não aceitação do cargo público.</p><p>Nº 203 - Tornar sem efeito a portaria de nomeação nº 4.695 de ADAILTON SIMPLICIO DE CASTRO publicada no D.O.U. de 02/01/2019, seção 2, página nº 25, em virtude de não aceitação do cargo público.</p><p>Nº 204 - Tornar sem efeito a portaria de nomeação nº 4.627 de RAFAEL GUZELLA DE CARVALHO publicada no D.O.U. de 02/01/2019, seção 2, página nº 23, em virtude de não aceitação do cargo público.</p><p>Nº 205 - Tornar sem efeito a portaria de nomeação nº 4.628 de GRAZIELLA DHELOMME publicada no D.O.U. de 02/01/2019, seção 2, página nº 23, em virtude de não aceitação do cargo público.</p><p>Nº 206 - Tornar sem efeito a portaria de nomeação nº 4.546 de KATIA YAMASHITA publicada no D.O.U. de 02/01/2019, seção 2, página nº 20, em virtude de não aceitação do cargo público.</p><p>Nº 207 - Tornar sem efeito a portaria de nomeação nº 4.655 de LUCIANA TENDOLINI BRITO publicada no D.O.U. de 02/01/2019, seção 2, página nº 24, em virtude de não aceitação do cargo público.</p><p>Nº 208 - Tornar sem efeito a portaria de nomeação nº 4.638 de RAPHAEL HENDRIGO DE SOUZA GONÇALVES publicada no D.O.U. de 02/01/2019, seção 2, página nº 23, em virtude de não aceitação do cargo público.</p><p>Nº 209 - Tornar sem efeito a portaria de nomeação nº 4.616 de ROBERTA PEIXOTO NOGUEIRA publicada no D.O.U. de 02/01/2019, seção 2, página nº 22, em virtude de não aceitação do cargo público.</p><p>Nº 210 - Tornar sem efeito a portaria de nomeação nº 4.171 de RAFAEL FILIPPELLI DA SILVA publicada no D.O.U. de 03/12/2018, seção 2, página nº 34, em virtude de não aceitação do cargo público.</p><p>Nº 211 - Nomear OLIVAN SILVA QUEIROZ, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital de Reposicionamento nº 02 de 04/01/2019, publicado no D.O.U. de 09/01/2019, para o cargo de MÉDICO / MEDICINA DA FAMÍLIA E COMUNIDADE de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0104332. Origem da vaga: Portaria MEC n°379, D.O.U. de 26/04/2018. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 212 - Nomear CLAUDIA BEZERRA DE ALMEIDA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital de Reposicionamento nº 03, de 04/01/2019, publicado no D.O.U. de 09/01/2019, para o cargo de MÉDICO / NUTROLOGIA PEDIÁTRICA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0187290. Origem da vaga: Aposentadoria de Heitor Pons Leite, D.O.U. de 01/02/2018. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 213 - Nomear MARINA NOGUEIRA DI GIUSTO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital de Reposicionamento nº 116, de 15/01/2019, publicado no D.O.U. de 16/01/2019, para o cargo de ANTROPÓLOGO de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0230678. Origem da vaga: Portaria MEC n°379, D.O.U. de 26/04/2018. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 214 - Nomear FERNANDA DOS SANTOS MOREIRA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital de Reposicionamento nº 01, de 04/01/2019, publicado no D.O.U. de 07/01/2019, para o cargo de ODONTÓLOGO / HOSPITALAR de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 30 (trinta) horas semanais, código de vaga nº 0672900. Origem da vaga: Exoneração de Ana Paula Molina Vivas, D.O.U. de 17/07/2018. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 215 - Nomear GENIVALDO MACIEL JULIO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº499, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga nº 0673449. Origem da vaga: Aposentadoria de Marcos Maquigussa, D.O.U. de 05/11/2018. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 216 - Nomear DENYS OGATA MACEDO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº499, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga nº 0252541. Origem da vaga: Aposentadoria de Tania Socorro de Moraes Barradas, D.O.U. de 09/01/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 217 - Nomear GISELE ROBERTA CARDOSO FERREIRA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº499, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga nº 0675881. Origem da vaga: Exoneração de Ymonik Correa Santos, D.O.U. de 03/09/2018. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 218 - Nomear CAMILA APARECIDA RODRIGUES PERES, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº499, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 219 - Nomear WELLINGTON RODRIGUES PINTO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 442, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TÉCNICO DE FARMÁCIA de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0675357. Origem da vaga: Aposentadoria de Francisco Alves de Souza, D.O.U. de 01/02/2017. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 220 - Nomear LUCAS TAFFAREL CRUZ, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 442, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TÉCNICO DE FARMÁCIA de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0675403. Origem da vaga: Aposentadoria de Francisco Moreira Lima, D.O.U. de 01/06/2017. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 221 - Nomear ALINE CORREIA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 406, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ADMINISTRADOR de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0974942. Origem da vaga: Portaria MEC 379/2018. D.O.U de 26/04/2018. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 222 - Nomear POLLIANE MORAIS DE CARVALHO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 444, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TECNICO DE LABORATÓRIO - BIOMEDICINA, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga nº 0672758. Origem da vaga: Exoneração de Priscila Veronica Sartorio, D.O.U. de 06/11/2018. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 223 - Nomear ANDRE ARAUJO DOS SANTOS, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 456, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TÉCNICO DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0968426. Origem da vaga: Portaria MEC 379/2018, D.O.U. de 26/04/2018. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 224 - Nomear FERNANDA DE ALMEIDA BALDUCCI, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 439, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TÉCNICO DE ENFERMAGEM de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0674329. Origem da vaga: Aposentadoria de Marcia Regina Ferreira Salomao, D.O.U. de 01/06/2017.</p><p>Nº 225 - Nomear DANILO ANDRADE DE PONTES CAFEO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº499, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga nº 0673679. Origem da vaga: Demissão de Adriano de Sousa Leal, D.O.U. de 24/09/2018. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 226 - Nomear BRUNO WALLA CAVALCANTE DOS SANTOS, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº500, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga nº 0673411. Origem da vaga: Exoneração de Ivan Carlos de Oliveira, D.O.U. de 30/11/2018. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 227 - Nomear ANDRE LUIZ BIGAL, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 322, de 09/05/2016, publicado no D.O.U. de 10/05/2016 e, prorrogado pelo edital n°199 de 02/05/2018, publicado no D.O.U. de 04/05/2018, para o cargo de SANITARISTA, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga nº 0307474. Origem da vaga: Portaria MEC n° 1.347, DOU de 17/12/2018. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 228 - Nomear MARIA EDUARDA MENEZES DE SIQUEIRA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 392, de 20/06/2016, publicado no D.O.U. de 23/06/2016 e, prorrogado pelo Edital n°199 de 02/05/2018, publicado no D.O.U. de 04/05/2018, para o cargo de MÉDICO - ÁREA CARDIOLOGIA, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código da vaga nº 0158245. Origem da vaga: Exoneração de Silvio Sidney Reggi Junior, DOU de 21/12/2018. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p class="assina">MURCHED OMAR TAHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>