<xml><article id="7004582" name="2019 - SE -47-48-49-50-51-52-53-" idOficio="5129303" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/01/2019" artClass="00018:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="6" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11375952">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 47 - Nomear AGNALDO SANDES BANDEIRA para exercer o cargo de Chefe de Gabinete da Secretaria de Operações Integradas, código DAS 101.4.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso I do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 48 - Dispensar ISALINO ANTÔNIO GIACOMET JÚNIOR da função de Coordenador-Geral de Recuperação de Ativos do Departamento de Recuperação de Ativos e Cooperação Jurídica Internacional da Secretaria Nacional de Justiça, código FCPE 101.4.</p><p>Nº 49 - Designar DUILIO MOCELIN CARDOSO para exercer a função de Coordenador-Geral de Recuperação de Ativos do Departamento de Recuperação de Ativos e Cooperação Jurídica Internacional da Secretaria Nacional de Justiça, código FCPE 101.4.</p><p>Nº 50 - Dispensar SILVA AMÉLIA FONSECA DE OLIVEIRA da função de Coordenador-Geral de Articulação Institucional do Departamento de Recuperação de Ativos e Cooperação Jurídica Internacional da Secretaria Nacional de Justiça, código FCPE 101.4.</p><p>Nº 51 - Designar EDUARDO MAUAT DA SILVA para exercer a função de Coordenador-Geral de Articulação Institucional do Departamento de Recuperação de Ativos e Cooperação Jurídica Internacional da Secretaria Nacional de Justiça, código FCPE 101.4.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 52 - Nomear JOSÉ AUGUSTO CAMPOS VERSIANI para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Cooperação Jurídica Internacional em Matéria Penal do Departamento de Recuperação de Ativos e Cooperação Jurídica Internacional da Secretaria Nacional de Justiça, código DAS 101.4.</p><p>Nº 53 - Exonerar RODRIGO VEIGA DE OLIVEIRA do cargo de Chefe de Gabinete da Secretaria Nacional de Políticas sobre Drogas, código DAS 101.4.</p><p>Nº 54 - Nomear DIOGO DOMINICI SORIANO para exercer o cargo de Chefe de Gabinete da Secretaria Nacional de Políticas sobre Drogas, código DAS 101.4.</p><p>Nº 55 - Nomear PAULA CHRISTIANE BRISOLA para exercer o cargo Coordenador-Geral de Políticas Públicas da Diretoria de Políticas Públicas e Articulação Institucional da Secretaria Nacional de Políticas sobre Drogas, código DAS 101.4.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo inciso XVIII do art. 1º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017; na Medida Provisória nº 870, de 1º de janeiro de 2019, no inciso II do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; no art. 2º da Lei nº 9.007, de 17 de março de 1995, na Lei nº 10.682, de 28 de maio de 2003, e na Orientação Normativa SEGEP/MP nº 04, de 12 de junho de 2015, republicada no Diário Oficial da União, de 13 de agosto de 2015, Seção 1, pág. 75, e nas demais informações que constam do Processo nº 08000.048103/2018-08, resolve:</p><p>Nº 56 - Art. 1º Efetivar, por prazo indeterminado, a requisição de CARLOS AFONSO GONÇALVES GOMES COELHO, matrícula SIAPE nº 1433174, Delegado de Polícia Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Federal, na forma indicada:</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>Para:</p></td><td><p>Presidência da República - Secretaria de Governo</p></td></tr><tr><td><p>Cargo/Função:</p></td><td><p>Assessor Especial do Ministro, código DAS 102.5</p></td></tr></table><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da requisição.</p><p>Art. 4º Cumpre ao cessionário comunicar mensalmente a frequência ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo inciso XVIII do art. 1º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017; na Medida Provisória nº 870, de 1º de janeiro de 2019, no inciso II do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; no art. 2º da Lei nº 9.007, de 17 de março de 1995, e na Orientação Normativa SEGEP/MP nº 04, de 12 de junho de 2015, republicada no Diário Oficial da União, de 13 de agosto de 2015, Seção 1, pág. 75, e nas demais informações que constam do Processo nº 08000.048103/2018-08 resolve:</p><p>Nº 57 - Art. 1º Efetivar, por prazo indeterminado, a requisição de EDUARDO ÁGGIO DE SÁ, matrícula SIAPE nº 1481147, Policial Rodoviário Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal, na forma indicada:</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>Para:</p></td><td><p>Presidência da República - Secretaria de Governo</p></td></tr><tr><td><p>Cargo/Função:</p></td><td><p>Assessor Especial do Ministro, código DAS-102.5</p></td></tr></table><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da requisição.</p><p>Art. 4º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência mensalmente ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 58 - Exonerar CÁSSIO CAVALCANTE ANDRADE do cargo de Consultor Jurídico Adjunto da Consultoria Jurídica, código DAS 101.4, a partir de 2 de janeiro de 2019.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>