<xml><article id="7240531" name="PT 5 a 7 CAMPOS DO GOYTACAZES-RJ" idOficio="5150114" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/01/2019" artClass="00013:00042:00240:00009:02299:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Sudeste II em Belo Horizonte/Gerência Executiva - B - Campos dos Goytacazes/Seção Operacional  de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="18" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11411690">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS DE 23 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O CHEFE SUBSTITUTO DA SEÇÃO OPERACIONAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA DO INSS EM CAMPOS DOS GOYTACAZES/RJ, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 235 do Regimento Interno aprovado pela Portaria/MDS/GM nº 414 de 28/09/2017, publicada no DOU nº 188-A, de 29 de setembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 5 - Conceder Pensão a MARILANE ALMEIDA DE AZEVEDO, por morte do servidor OSVALDO SILVA DE AZEVEDO, matrícula 0920502, a contar de 04/11/2018, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, aposentado, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, em decorrência do óbito ocorrido em 04/11/2018, com fundamento nos artigos 215 e 217, inciso I, da Lei 8.112/90, combinado com o artigo 40, § 7º, inciso I da Constituição Federal, com redação dada pelo art. 1º da Emenda Constitucional nº 41/2003, regulamentada pelo art. 2º, inciso I da Lei 10.887/2004. (Processo nº 35308.000470/2018-31).</p><p>Nº 6 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora GLÁUCIA BRASIL FONSECA BARTOLAZZI, matrícula 0923049, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. Em consequência declarar vago o referido cargo. (Processo nº 35306.001876/2018-51).</p><p>Nº 7 - Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor MAURÍCIO CARLOS RAMOS MOREIRA, matrícula 0758399, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. Em consequência declarar vago o referido cargo. (Processo nº 35306.0001879/2018-94).</p><p class="assina">ANTÔNIO CARLOS MUZZI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>