<xml><article id="7280272" name="Portaria 319 2018 Designa Flavia" idOficio="5148868" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/01/2019" artClass="00044:00203:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem de Mato Grosso" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="20" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11409328">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA  Nº 319, de   10 de Dezembro de 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 319, de 10 de Dezembro de 2018</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Enfermagem de Mato Grosso - Coren - MT, no exercício de suas atribuições legais e regimentais, asseguradas no artigo 15 da Lei Nº. 5.905/73 e Regimento Interno do Coren - MT.</p><p>Considerando o disposto no art. 37, II e V, da Constituição Federal de 1988, que, respectivamente, excepciona a regra da prévia aprovação em concurso público para a investidura em emprego público em comissão, de livre nomeação e exoneração, e estabelece que parte destes deva ser preenchida por servidores de carreira nos casos, condições e percentuais mínimos previstos em lei; Considerando as DECISÃO COREN-MT Nº 121/2018, que dispõem sobre a regulamentação dos empregos em comissão no Coren-MT, tendo reestruturado empregos, funções, atribuições de emprego e salários dos empregados em comissão e dá outras providências; resolve:</p><p>Art. 1º Designar a Empregada Pública, Flaviana Alves dos Santos Pinheiro, Enfermeira, Coren-MT N.º 120.508, Matrícula Funcional Coren-MT nº 64/2006, para exercer, cumulativamente, o Emprego Público em Comissão, EPC-1, de Chefe de Departamento de Gestão do Exercício Profissional.</p><p>Art. 2º Atribuir a remuneração de R$ 3.659,14 (três mil, seiscentos e cinqüenta e nove reais e quatorze centavos) mensal, equivalente a 50% do valor da Tabela descrita na Decisão 121/2018.</p><p>Art. 3º A função será desempenhada vinculada ao Gabinete da Presidência e deverá assumir as competências estabelecidas no Regimento Interno do Coren-MT.</p><p>Art. 4º Estabelecer o cumprimento da Carga Horária de 40 horas semanais no exercício da função.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigência na da ta sua publicação e revoga as disposições em contrário.</p><p class="assina">Antônio César Ribeiro</p><p class="cargo">Conselheiro Presidente</p><p class="assina">Lígia Cristiane Arfeli</p><p class="cargo">Conselheira Secretária</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>