<xml><article id="7292129" name="28.01.2019 PRES 3" idOficio="5154671" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/01/2019" artClass="00022:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="20" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11420624">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e de acordo com o que consta no Artigo 38 da Lei nº 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 75- Art. 1º Designar a servidora PÂMELA MONALISA RODRIGUES MONTE DOS ANJOS, matrícula nº 2049073, CPF nº 781.008.102-06, para exercer o encargo de substituta do Coordenador Regional, código DAS 101.3, da Coordenação Regional Sul da Bahia-BA, no período de 23 de janeiro a 01 de fevereiro de 2019, em decorrência de férias do substituto eventual e da designação do titular como substituto eventual do Coordenador Regional do Litoral Sul-SC, no referido período.</p><p>Art. 2º Convalidar os atos praticados no período de 23 de janeiro de 2019 até a data de publicação desta Portaria.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 78- Dispensar a servidora ANTONIETA BARROS DE OLIVEIRA, matrícula nº 0444093, CPF nº 361.705.501-04, do encargo de substituta do Coordenador-Geral de Gestão Estratégia, código FCPE 101.4, da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação.</p><p>Nº 79- Designar a servidora NÚBIA AUGUSTO DE SOUSA ROCHA, matrícula nº 1748248, CPF nº 011.880.171-60, para exercer o encargo de substituta do Coordenador-Geral de Gestão Estratégia, código FCPE 101.4, da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">FRANKLIMBERG RIBEIRO DE FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>