<xml><article id="7152920" name="8-PR-2019" idOficio="5141764" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/01/2019" artClass="00016:00124:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="13" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11397206">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de  16 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 16 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 183 - I. Exonerar, nos termos do § 2º do Art. 20 da Lei nº 8.112/90; tendo em vista o que consta na Portaria nº 909/PROGEPE, de 06 de março de 2017, a partir de 01 de agosto de 2018, do Quadro Permanente desta Universidade, o servidor ALLYSSON GOMES DUTRA - 1935062, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, classe 4, lotado no Centro de Estudos do Mar do Setor de Ciências da Terra. II. declarar aberta a vaga.</p><p>Nº 190 - Em conformidade com as disposições estabelecidas no Art. 9º da Lei nº 9.527/1997; Decreto nº 7.862, de 08 de dezembro de 2012; Portaria MP nº 0363, de 28 de novembro de 2016; e, Orientação Normativa SEGEP nº 01, publicada no DOU de 05.01.2019: 1. Tornar público que o servidor aposentado / pensionista abaixo identificado, que não atenderam à convocação e notificação para realizar o recadastramento anual, terá o seu benefício suspenso. 2. A suspensão do pagamento do provento e/ou benefício de pensão será efetivado na folha de pagamento do mês de janeiro/2019. 3. O restabelecimento do pagamento do provento e/ou da pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal dos interessados na Central de Atendimento ao Servidor (CAS), sito à Rua Dr. Faivre, 590 - Centro - Curitiba PR, portando a documentação estabelecida nos Art. 5º e 6º da ON Nº 1/2017-SEGEP/MP. 3.1. O crédito do(s) pagamento(s) restabelecido(s) será(ão) efetivado(s) na primeira folha de pagamento disponível para inclusão. 4. Na hipótese de impossibilidade de comparecer por motivo de moléstia grave ou de incapacidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista, deverá ser solicitado agendamento de visita técnica para fins de regularização do benefício, no endereço citado no item 3, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita técnica, observado o disposto no item 3.1 da presente Portaria.</p><p></p><table><tr /><tr><td><p><strong>Matrícula</strong></p></td><td><p><strong>CPF</strong></p></td><td><p><strong>Nome</strong></p></td><td><p><strong>Tipo</strong></p></td></tr><tr><td><p>6340844</p></td><td><p>05920167904</p></td><td><p>DJALMA LUIZ FARACO</p></td><td><p>Aposentadoria</p></td></tr><tr><td><p>6131191</p></td><td><p>06303456944</p></td><td><p>ORLANDO MANOEL DA ROSA</p></td><td><p>Pensão</p></td></tr><tr><td><p>1185012</p></td><td><p>01481045920</p></td><td><p>WIVALDO ESTANISLAU REKSUA</p></td><td><p>Aposentadoria</p></td></tr></table><p>Nº 198 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora JOSY ANNE DOS SANTOS DA ROCHA - 3073203, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotada na Secretaria Administrativa do Gabinete do Setor de Tecnologia, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Assessora da Secretaria Administrativa do Gabinete, FG-05, do Setor de Tecnologia, autorizada pela Medida Provisória Nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial Nº 1.407/96 - MEC/MARE.</p><p>Nº 205 - Exonerar, em cumprimento ao Parecer de Força Executória nº 00260/2018-DIMAF/PFPR/PGF/AGU, a partir de 01 de janeiro de 2019, do Quadro Permanente desta Universidade, o servidor VICENTE SAMY RIBEIRO - 3001986, ocupante do cargo de Regente, lotado na Coordenadoria de Cultura da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>