<xml><article id="7339444" name="Portaria065 nom Liane de Moura F" idOficio="5159244" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2019" artClass="00017:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11429164">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  30   DE  JANEIRO      DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA INFRAESTRUTURA, no uso da competência que lhe foi delegada nos termos do inciso II, art. 3º, do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 261 - Nomear LIANE DE MOURA FERNANDES COSTA, CPF nº 989.394.831-20, para exercer o cargo de Coordenadora, código DAS 101.3, do Departamento de Gestão e Projetos Especiais da Secretaria Nacional de Transportes Terrestres do Ministério da Infraestrutura.</p><p>Nº 262 - Nomear IZABELA RIZZOTTI SOUZA LIMA, CPF nº 810.395.731-34, servidora do quadro de pessoal deste Ministério, para exercer o cargo de Coordenadora, código DAS 101.3, do Departamento Nacional de Trânsito da Secretaria Nacional de Transportes Terrestres do Ministério da Infraestrutura.</p><p>Nº 263 - Exonerar IZABEL CRISTINA PEREIRA DE SOUZA, CPF nº 929.063.461-87, do cargo de Chefe de Gabinete, código DAS 101.4, da Secretaria Nacional de Transportes Terrestres do Ministério da Infraestrutura.</p><p>Nº 264 - Nomear EVANDRO DA SILVA SOARES, CPF nº 804.454.387-20, para exercer o cargo de Chefe de Gabinete, código DAS 101.4, da Secretaria Nacional de Transportes Terrestres do Ministério da Infraestrutura.</p><p class="assina">TARCISIO GOMES DE FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>