<xml><article id="7003235" name="Mat 002-19 Portaria" idOficio="5129124" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/01/2019" artClass="00016:00039:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="6" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11375673">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  4, DE  4 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 4, DE 4 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE PLANEJAMENTO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, no exercício da Reitoria, designado pela Portaria nº 3935/DARH de 26/12/2018, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Declarar vago, a partir do dia 17/12/2018, nos termos do artigo 33, inciso IX, da Lei 8.112/90, o cargo de Professor do Magistério Superior, em regime de 40 horas semanais, Dedicação Exclusiva, ocupado por JORDANIA ROSA BERNARDO, Matrícula SIAPE 3118023, lotada no Departamento de Matemática desta Universidade por motivo de falecimento.</p><p class="assina">Dirceu Medeiros de Morais</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 7, DE 7 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE PLANEJAMENTO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, no exercício da Reitoria, designado pela Portaria nº 3935/DARH de 26/12/2018, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear a Sra. LEUCENIR ALVES MERY, portadora da Cédula de Identidade nº 205704 SSP/RR, candidata aprovada em Concurso Público, objeto do Edital nº 88/2017-PROGESP de 17 de julho de 2017, publicado no D.O.U. em 20 de julho de 2017, retificado pelo Edital n° 101/2017-PROGESP, de 24 de julho de 2017, publicado no D.O.U. em 26 de julho de 2017, homologado pelo Edital nº 183/2017-PROGESP de 07 de novembro de 2017, publicado no D.O.U. em 08 de novembro de 2017, prorrogado pelo Edital nº 144/2018-PROGESP, de 06 de novembro de 2018, publicado no D.O.U. em 12 de novembro 2018, para exercer o cargo de Professor da Carreira do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D I, portador de titulação de Graduação, na área: Língua Portuguesa/Habilitação em Espanhol, com carga horária de 40 (quarenta) horas semanais, em dedicação exclusiva, sob o código de vaga nº 0719190, com lotação na Coordenação Geral de Educação Básica-CGEB/CEDUC, do Quadro de Pessoal Permanente da Universidade Federal de Roraima.</p><p>Art. 2º A posse deverá ocorrer no prazo de até 30 (trinta) dias, a contar da publicação deste ato no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Dirceu Medeiros de Morais</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 9, DE 7 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE PLANEJAMENTO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, no exercício da Reitoria, designado pela Portaria nº 3935/DARH de 26/12/2018, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no processo nº 23129.020243/2018-51. resolve:</p><p>Conceder Pensão Civil Vitalícia com cota no percentual de 100% (cem por cento) a Sra. MARIA DA GRAÇA RIBEIRO DE SOUSA, CPF nº 583.281.652-87, na condição de Cônjuge do ex-servidor ADÃO FERREIRA DE SOUSA, matrícula 0388137, ocupante do cargo de Vigilante, Nível Intermediário, Nível de Classificação "D" , Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento "12", em regime de 40(quarenta) horas semanais, falecido em inatividade, em 12/12/2018, com fundamento nos artigos 215, 217 inciso I e 222, VII, alínea "b", 6 da lei nº 8.112/90 com redação dada pela Lei nº 13.135/2015, combinados com o artigo 40, § 7º, I, da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/03, e artigo 2º, II, da Lei 10.887/2004. Com efeitos a contar de 12 de dezembro de 2018.</p><p class="assina">Dirceu Medeiros de Morais</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>