<xml><article id="7314728" name="PORTARIAS 231 A 237 NOM E EXON N" idOficio="5156905" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2019" artClass="00012:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11424848">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL, tendo em vista o disposto no inciso II do art. 3º do Decreto n. 8.821, de 26 de julho de 2016, e no Decreto n. 9.666, de 2 de janeiro de 2019, alterado pelo Decreto n. 9.688, de 23 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 231 EXONERAR ROSÂNGELA MARIA BERNARDES do cargo de Assessor Técnico do Departamento de Obras Hídricas da Secretaria de Infraestrutura Hídrica, código DAS 102.3, do Ministério da Integração Nacional.</p><p>Nº 232 EXONERAR SÉRGIO HENRIQUE DA SILVA PRIMO do cargo de Chefe de Serviço e Engenharia e Manutenção Predial da Divisão de Administração de Edifícios da Coordenação de Serviços Gerais da Coordenação-Geral de Suporte Logístico do Departamento de Gestão Interna da Secretaria-Executiva, código DAS 101.1, do Ministério da Integração Nacional.</p><p>Nº 233 NOMEAR PAULO AUGUSTO SOUZA BANDEIRA, para exercer o cargo de Chefe de Serviço da Coordenação da Coordenação-Geral de Suporte Logístico da Subsecretaria Administrativa da Secretaria-Executiva, código DAS 101.1, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 234 NOMEAR MILTON DE OLIVEIRA JÚNIOR, para exercer o cargo de Assistente do Ministro, código DAS 102.2, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 235 DESIGNAR MARCO DE VITO, para exercer a função comissionada de Coordenador da Coordenação-Geral de Análise de Estudos e Projetos de Infraestrutura Hídrica do Departamento de Obras Hídricas da Secretaria Nacional de Segurança Hídrica, código FCPE 101.3, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 236 NOMEAR THIAGO SOARES ARIMA, para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Supervisão de Obras do Departamento de Obras Hídricas da Secretaria Nacional de Segurança Hídrica, código DAS 101.4, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 237 DESIGNAR THIAGO BOTELHO NEIVA, para exercer a função comissionada de Coordenador da Coordenação-Geral de Supervisão de Obras do Departamento de Obras Hídricas da Secretaria Nacional de Segurança Hídrica, código FCPE 101.3, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p class="assina">GUSTAVO H. RIGODANZO CANUTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>