<xml><article id="6988883" name="0701DSP-SG-SE-S2" idOficio="5127395" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="08/01/2019" artClass="00006:00007:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="5" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11372700">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[DESPACHOS DE 4 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 4 DE JANEIRO DE 2019</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 36, de 17 de julho de 2018, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, e tendo em vista o disposto no art. 2º, do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve autorizar o afastamento do País do servidor JAITON CARDOSO DOS SANTOS, matrícula SIAPE n° 2460073, DAS 102.1, Assistente Técnico de ex-Presidente da República, lotado na Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, para compor a equipe de segurança e apoio pessoal da ex-Presidente da República Dilma Vana Rousseff, em Nova Iorque, Estados Unidos, no período de 07 de janeiro a 10 de março de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo n <u>o</u> 00200.003108/2018-35.</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 36, de 17 de julho de 2018, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, e tendo em vista o disposto no art. 2º, do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve autorizar o afastamento do País do servidor LEANDRO AUGUSTO ANDERSON, matrícula SIAPE n° 2019638, DAS 102.2, Assistente de ex-Presidente da República, lotado na Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, para compor a equipe de segurança e apoio pessoal da ex-Presidente da República Dilma Vana Rousseff, em Nova Iorque, Estados Unidos, no período de 7 a 12 de janeiro e 17 de janeiro a 10 de março de 2019; e Sevilha e Madri, Espanha, no período de 13 a 16 de janeiro de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo n <u>o</u> 00200.003111/2018-59.</p><p class="assina">FLORIANO PEIXOTO VIEIRA NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>