<xml><article id="7073664" name="PORT10-2019-DPMM" idOficio="5134981" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/01/2019" artClass="00011:00007:00014:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="10" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11385612">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA No 10/DPMM, DE 8 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA No 10/DPMM, DE 8 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o disposto na alínea w, do inciso V, do art. 1o, do Anexo B, da Portaria no24, de 9 de março de 2017, do Diretor-Geral do Pessoal da Marinha, e em conformidade com a Decisão proferida pelo Superior Tribunal de Justiça, no Recurso Especial no1.703.380 - RJ (2017/0262867-8), , transitado em julgado, referente ao Processo no0029882-91.2007.4.02.5101 (2007.51.01.029882-8), em trâmite no Juízo da 4aVara Federal da Seção Judiciária do Rio de Janeiro, encaminhado para cumprimento por intermédio do Ofício nº24347/2018/PRU/RJ/50/CPM, da Procuradoria Regional da União - 2ª Região, resolve:</p><p>Art. 1oAlterar os termos do ato de reforma do MN-Refº 81.1042.43 ANTONIO REIS PESSOA DE OLIVEIRA, inicialmente estabelecida administrativamente por intermédio da Portaria no1913/DPMM, de 11 de agosto de 1988, publicada no Bol 19/1988 - Tomo II, p/104, para, nos termos do presente ato, considerá-lo reformado na graduação que ocupava quando na ativa, com proventos calculados com base no soldo de Terceiro-Sargento, a partir de 19 de setembro de 1988, conforme disposto nos art. 104, inciso II; 106, inciso II; art. 108, inciso V, 109 e 110, §§ 1oe 2o, alínea c, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980.</p><p>Art. 2oConceder ao autor, por força de decisão judicial, a partir de 19 de setembro de 1988, a percepção do auxílio-invalidez, conforme o art. 3o, inciso XV, da Medida Provisória no2.215-10, de 31 de agosto de 2001.</p><p>Art. 3oOs atrasados e todos os demais direitos pecuniários decorrentes da decisão judicial serão devidos e pagos ao autor na forma do contido no art. 100 da Constituição da República Federativa do Brasil, respeitada a prescrição quinquenal.</p><p>Art. 4oEsta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice.Alte RENATO RODRIGUES DE AGUIAR FREIRE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>