<xml><article id="7248585" name="MINUTAS SFPP des Luiz Carlos de " idOficio="5150861" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/01/2019" artClass="00017:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="18" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11413164">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE  24  DE JANEIRO  DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA INFRAESTRUTURA, no uso da competência que lhe foi subdelegada nos termos do inciso II, art. 3º, do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, deste Ministério, resolve:</p><p>Nº 176 Designar LUIZ CARLOS DE SOUZA NEVES PEREIRA , CPF nº 882.725.595-87, servidor do quadro de pessoal do Ministério da Economia, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE-101.2, do Departamento de Política e Planejamento Integrado da Secretaria de Fomento, Planejamento e Parcerias do Ministério da Infraestrutura.</p><p>Nº 177 Designar TIAGO RAPOSEIRAS BONVINI, CPF nº 690.263.941-87, empregado da VALEC-Engenharia, Construções e Ferrovias S.A, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, do Departamento de Estruturação e Articulação de Parcerias da Secretaria de Fomento, Planejamento e Parcerias do Ministério da Infraestrutura, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 178 Designar MARIANA CAMPOS PORTO, CPF nº 045.236.316-03, servidora do quadro de pessoal deste Ministério, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenadora-Geral, código FCPE 101.4, do Departamento de Política e Planejamento Integrado da Secretaria de Fomento, Planejamento e Parcerias do Ministério da Infraestrutura.</p><p>Nº 179 Designar MARCELLO CALADO VIEIRA DE MELO, CPF nº 888.330.974-04, servidor do quadro de pessoal do Ministério da Economia, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, código FCPE 101.3, do Departamento de Política e Planejamento Integrado da Secretaria de Fomento, Planejamento e Parcerias do Ministério da Infraestrutura.</p><p class="assina">TARCISIO GOMES DE FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>