<xml><article id="7213286" name="PORTARIAS 22-01-2019" idOficio="5147139" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/01/2019" artClass="00016:00127:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Recôncavo da Bahia/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11406819">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 22 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RECÔNCAVO DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, com fundamento no inciso II do art. 12 da Lei n° 8.745, de 09/12/1993, resolve:</p><p>Nº 38 - Rescindir, a pedido, a partir de 18 de janeiro de 2019, o Contrato Temporário de Trabalho nº 43/2018 celebrado com RAINELDES AVELINO CRUZ JUNIOR, Matrícula SIAPE nº 3074303, contratado para exercer a função de Professor Substituto, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, lotado no Centro de Ciências Exatas e Tecnológicas desta Universidade, cujo pagamento de parcelas remanescentes, porventura existentes, serão objeto do processo n° 23007.00022844/2018-12.</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RECÔNCAVO DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, com fundamento no inciso VIII do art. 33 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, resolve:</p><p>Nº 39 - declarar, a partir de 24 de janeiro de 2019, a vacância do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Adjunto A, Nível 2, código de vaga n° 930240, em regime de Dedicação Exclusiva, ocupado pelo servidor MARCUS ANTÔNIO ROSSI FELICIANO, Matrícula SIAPE nº 2334312, lotado no Centro de Ciências Agrárias, Ambientais e Biológicas desta Universidade, em virtude de posse em outro cargo inacumulável, conforme o que consta no processo nº 23007.00000515/2019-37.</p><p class="assina">Silvio Luiz de Oliveira Soglia</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>