<xml><article id="6924968" name="mascara nomeações 24 46 47 2018_" idOficio="5122622" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/01/2019" artClass="00011:00033:00001:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Ouro Preto/Reitoria/Pró-Reitoria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="2" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11364176">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>O Pró-reitor de Administração em exercício da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: o Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; o processo UFOP de concurso público nº 23109.001717/2018-01; o processo UFOP de nomeação nº 23109.006621/2018-21; resolve:</p><p>Nº 9 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, CASSANDRA TERRA BARBOSA, habilitada em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD nº 24 (11), area: Mineralogia, de 19 de março de 2018, publicado no DOU de 20/03/2018, Seção 3, p. 25-34, retificado em 02/04/2018, 04/04/2018, 26/04/2018 e em 04/05/2018) homologado pela Resolução CEPE nº7584, de 30/10/2018, publicada no DOU de 16/11/2018, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Adjunto A, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas, com dedicação exclusiva, em vaga de código 328358, proveniente da aposentadoria de Jorge Carvalho Lena, Portaria Reitoria nº 571, de 21/07/2017, DOU de 02/08/2017. Parágrafo único: O servidor deverá ser lotado no Departamento de Departamento de Geologia (DEGEO) /EM.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>O Pró-reitor de Administração em exercício da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: o Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; o processo UFOP de concurso público nº 23109.001718/2018-48; o processo UFOP de nomeação nº 23109.006650/2018-93; resolve:</p><p>Nº 10 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, EDSON ALVES FIGUEIRA JÚNIOR, habilitado em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD nº 24 (13), area: Engenharia Mecânica/Termodinâmica, de 19 de março de 2018, publicado no DOU de 20/03/2018, Seção 3, p. 25-34, retificado em 02/04/2018, 04/04/2018, 26/04/2018 e em 04/05/2018) homologado pela Resolução CEPE nº7589, de 30/10/2018, publicada no DOU de 16/11/2018, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Adjunto A, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas, com dedicação exclusiva, em vaga de código 327806, proveniente da aposentadoria de Maria Perpétuo Socorro Mol Pereira, Portaria Reitoria nº 499, de 26/06/2017, dou de 03/07/2017. Parágrafo único: O servidor deverá ser lotado no Departamento de Departamento de Engenharia Mecânica (DEMEC) /EM.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>O Pró-reitor de Administração em exercício da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: o Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; o processo UFOP de concurso público nº 23109.001792/2018-64; o processo UFOP de nomeação nº 23109.006649/2018-69; resolve:</p><p>Nº 11 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ALISSON AUGUSTO AZEVEDO FIGUEIREDO, habilitado em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD nº 24 (14) area: Engenharia Mecânica/Transferência de Calor, de 19 de março de 2018, publicado no DOU de 20/03/2018, Seção 3, p. 25-34, retificado em 02/04/2018, 04/04/2018, 26/04/2018 e em 04/05/2018) homologado pela Resolução CEPE nº7588, de 30/10/2018, publicada no DOU de 16/11/2018, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Adjunto A, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas, com dedicação exclusiva, em vaga de código 328432, proveniente da aposentadoria de Eliana Ferreira Rodrigues, Portaria PROAD nº 637, de 28/08/2017, DOU de 26/09/2017.</p><p>Parágrafo único: O servidor deverá ser lotado no Departamento de Departamento de Engenharia Mecânica (DEMEC) /EM.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>O Pró-reitor de Administração em exercício da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: o Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; o processo UFOP de concurso público nº 23109.001793/2018-17; o processo UFOP de nomeação nº 23109.006635/2018-45; resolve:</p><p>Nº 12 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, FELIPE RIBEIRO SOUZA, habilitado em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD nº 24 (15), area: Lavra a Céu Aberto, de 19 de março de 2018, publicado no DOU de 20/03/2018, Seção 3, p. 25-34, retificado em 02/04/2018, 04/04/2018, 26/04/2018 e em 04/05/2018) homologado pela Resolução CEPE nº7635, de 11/12/2018, publicada no DOU de 20/12/2018, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Adjunto A, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas, com dedicação exclusiva, em vaga de código 328459, proveniente da aposentadoria de Wilson Trigueiro de Sousa, Portaria Reitoria nº 804, de 13/11/2017, DOU de 20/11/2017. Parágrafo único: O servidor deverá ser lotado no Departamento de Departamento de Engenharia de Minas (DEMIN) /EM.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>O Pró-reitor de Administração em exercício da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: o Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; o processo UFOP de concurso público nº 23109.001807/2018-94; o processo UFOP de nomeação nº 23109.006639/2018-23; resolve:</p><p>Nº 13 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, VLADMIR KRONEMBERGER ALVES, habilitado em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD nº 24 (16), area: Tratamento de Minérios, de 19 de março de 2018, publicado no DOU de 20/03/2018, Seção 3, p. 25-34, retificado em 02/04/2018, 04/04/2018, 26/04/2018 e em 04/05/2018) homologado pela Resolução CEPE nº7634, de 12/12/2018, publicada no DOU de 20/12/2018, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Adjunto A, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas, com dedicação exclusiva, em vaga de código 930765, redistribuída para a UFOP pela Portaria MEC nº 805, de 10/08/2015, DOU de 11/08/2015. Parágrafo único: O servidor deverá ser lotado no Departamento de Departamento de Engenharia de Minas (DEMIN) /EM.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>O Pró-reitor de Administração em exercício da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: o Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; o processo UFOP de concurso público nº 23109.001802/2018-61; o processo UFOP de nomeação nº 23109.006691/2018-80; resolve:</p><p>Nº 14 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, CHRISTIANO OTTONI CARVALHO, habilitado em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD nº 24 (22), area: Planejamento do Espaço Urbano e Planejamento Urbano e Regional, de 19 de março de 2018, publicado no DOU de 20/03/2018, Seção 3, p. 25-34, retificado em 02/04/2018, 04/04/2018, 26/04/2018 e em 04/05/2018) homologado pela Resolução CEPE nº7552, de 24/09/2018, publicada no DOU de 17/10/2018, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Adjunto A, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas, com dedicação exclusiva, em vaga de código 929858, redistribuída para a UFOP pela Portaria MEC nº 321, de 09/04/2014, DOU de 10/04/2014. Parágrafo único: O servidor deverá ser lotado no Departamento de Departamento de Engenharia Urbana (DEURB) /EM.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>O Pró-reitor de Administração em exercício da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: o Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; o processo UFOP de concurso público nº 23109.001804/2018-51; o processo UFOP de nomeação nº 23109.006690/2018-35; rsolve:</p><p>Nº 15 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, WANNA CARVALHO FONTES, habilitada em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD nº 24 (24), area: Processos Construtivos, de 19 de março de 2018, publicado no DOU de 20/03/2018, Seção 3, p. 25-34, retificado em 02/04/2018, 04/04/2018, 26/04/2018 e em 04/05/2018) homologado pela Resolução CEPE nº7551, de 24/09/2018, publicada no DOU de 17/10/2018, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Adjunto A, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas, com dedicação exclusiva, em vaga de código 929860, redistribuída para a UFOP pela Portaria MEC nº 321, de 09/04/2014, DOU De 10/04/2014.</p><p>Parágrafo único: O servidor deverá ser lotado no Departamento de Departamento de Engenharia Urbana (DEURB) /EM.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>O Pró-reitor de Administração em exercício da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: o Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; o processo UFOP de concurso público nº 23109.001805/2018-03; o processo UFOP de nomeação nº 23109.006670/2018-64; resolve:</p><p>Nº 16 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ALINE DE ARAÚJO NUNES, habilitada em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD nº 24 (25), area: Recursos Hídricos, de 19 de março de 2018, publicado no DOU de 20/03/2018, Seção 3, p. 25-34, retificado em 02/04/2018, 04/04/2018, 26/04/2018 e em 04/05/2018) homologado pela Resolução CEPE nº7554, de 24/09/2018, publicada no DOU de 17/10/2018, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Adjunto A, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas, com dedicação exclusiva, em vaga de código 929861, redistribuída para a UFOP pela Portaria MEC nº 321, de 09/04/2014, DOU de 10/04/2014. Parágrafo único: O servidor deverá ser lotado no Departamento de Departamento de Engenharia Urbana (DEURB) /EM.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>