<xml><article id="6924974" name="mascara nomeações 24 46 47 2018_" idOficio="5122622" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/01/2019" artClass="00011:00033:00001:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Ouro Preto/Reitoria/Pró-Reitoria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="2" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11364176">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>O Pró-Reitor de Administração em exercício da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: o Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; o processo UFOP de concurso público Nº 23109.001736/2018-20; o processo UFOP de nomeação Nº 23109.006500/2018-80; resolve:</p><p>Nº 25 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, FERNANDA TÁTIA CRUZ, habilitada em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD Nº 24 (32), area: Química, de 19 de março de 2018, publicado no DOU de 20/03/2018, Seção 3, p. 25-34, retificado em 02/04/2018, 04/04/2018, 26/04/2018 e em 04/05/2018) homologado pela Resolução CEPE nº7568, de 24/12/2018, publicada no DOU de 17/10/2018, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Adjunto A, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas, com dedicação exclusiva, em vaga de código 932393, redistribuída para a UFOP pela Portaria MEC nº 1553, de 18/12/2017, DOU de 19/12/2017. Parágrafo único: O servidor deverá ser lotado no Departamento de Departamento de Ciências Exatas e Aplicadas.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>O Pró-Reitor de Administração em exercício da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: o Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; o processo UFOP de concurso público Nº 23109.001735/2018-85; o processo UFOP de nomeação Nº 23109.006676/2018-31; resolve:</p><p>Nº 26 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, BRUNO PEREIRA DOS SANTOS, habilitado em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD Nº 24 (33), area: Ciência da Computação/Sistemas de Computação e Teleinformática, de 19 de março de 2018, publicado no DOU de 20/03/2018, Seção 3, p. 25-34, retificado em 02/04/2018, 04/04/2018, 26/04/2018 e em 04/05/2018) homologado pela Resolução CEPE nº7639, de 11/12/2018, publicada no DOU de 20/12/2018, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Assistente A, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas, com dedicação exclusiva, em vaga de código 928632, proveniente da vacância de Vinicius Fernandes Soares Mota, Portaria PROAD nº 946, de 09/11/2017, DOU de 10/11/2017.</p><p>Parágrafo único: O servidor deverá ser lotado no Departamento de Departamento de Computação e Sistemas (DECSI) /ICEA.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>O Pró-Reitor de Administração em exercício da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: o Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; o processo UFOP de concurso público Nº 23109.001735/2018-85; o processo UFOP de nomeação Nº 23109.006677/2018-86; resolve:</p><p>Nº 27 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, CARLOS HENRIQUE GOMES FERREIRA, habilitado em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD Nº 24 (33), area: Ciência da Computação/Sistemas de Computação e Teleinformática, de 19 de março de 2018, publicado no DOU de 20/03/2018, Seção 3, p. 25-34, retificado em 02/04/2018, 04/04/2018, 26/04/2018 e em 04/05/2018) homologado pela Resolução CEPE nº7638, de 11/12/2018, publicada no DOU de 20/12/2018, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Assistente A, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas, com dedicação exclusiva, em vaga de código 921937, proveniente da exoneração de Glauber Modolo Cabral, Portaria PROAD Nº 260, de 04/04/2016, DOU de 05/04/2016. Parágrafo único: O servidor deverá ser lotado no Departamento de Departamento de Computação e Sistemas (DECSI) /ICEA.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>O Pró-Reitor de Administração em exercício da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: o Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; o processo UFOP de concurso público Nº 23109.001734/2018-31, o processo UFOP de nomeação Nº 23109.006678/2018-21; resolve:</p><p>Nº 28 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, BRUNO CERQUEIRA HOTT, habilitado em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD Nº 24 (34), area: Ciência da Computação / Teoria da Computação, Linguagem Formais e Autômatos Lógicas e Semântica de Programas, de 19 de março de 2018, publicado no DOU de 20/03/2018, Seção 3, p. 25-34, retificado em 02/04/2018, 04/04/2018, 26/04/2018 e em 04/05/2018) homologado pela Resolução CEPE nº7559, de 24/12/2018, publicada no DOU de 17/10/2018, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Assistente A, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas, com dedicação exclusiva, em vaga de código 676383, proveniente da redistribuição de Leonardo Vieira dos Santos, Portaria MEC nº 1782, de 25/08/2017, DOU de 29/08/2017. Parágrafo único: O servidor deverá ser lotado no Departamento de Departamento de Computação e Sistemas ( DECSI ) /ICEA.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>O Pró-Reitor de Administração em exercício da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: o Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; o processo UFOP de concurso público Nº 23109.001733/2018-96; o processo UFOP de nomeação Nº 23109.006685/2018-22; resolve:</p><p>Nº 29 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, FERNANDO BENTO SILVA, habilitado em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD Nº 24 (35), area: Engenharia Elétrica/Máquinas Elétricas e Dispositivos de Potência, de 19 de março de 2018, publicado no DOU de 20/03/2018, Seção 3, p. 25-34, retificado em 02/04/2018, 04/04/2018, 26/04/2018 e em 04/05/2018) homologado pela Resolução CEPE nº7562, de 24/12/2018, publicada no DOU de 17/10/2018, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Assistente A, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas, com dedicação exclusiva, em vaga de código 932392, redistribuída para a UFOP pela Portaria MEC nº 1553, de 18/12/2017, DOU de 19/12/2017.</p><p>Parágrafo único: O servidor deverá ser lotado no Departamento de Departamento de Engenharia Elétrica (DEELT) /ICEA.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>O Pró-Reitor de Administração em exercício da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: o Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; o processo UFOP de concurso público Nº 23109.001732/2018-41; o processo UFOP de nomeação Nº 23109.006628/2018-43; resolve:</p><p>Nº 30 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ROBERTO FARINA DE ALMEIDA, habilitado em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD Nº 24 (36), area: Bioquímica/Metabolismo e Bioenergética, de 19 de março de 2018, publicado no DOU de 20/03/2018, Seção 3, p. 25-34, retificado em 02/04/2018, 04/04/2018, 26/04/2018 e em 04/05/2018) homologado pela Resolução CEPE nº7641, de 11/12/2018, publicada no DOU de 20/12/2018, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Adjunto A, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas, com dedicação exclusiva, em vaga de código 328218, proveniente da aposentadoria de Maria Lucia de Pedrosa, Portaria PROAD nº 375, de 24/04/2017, DOU de 02/05/2017. Parágrafo único: O servidor deverá ser lotado no Departamento de Departamento de Ciências Biológicas (DECBI)/ICEB.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>O Pró-Reitor de Administração em exercício da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: o Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; o processo UFOP de concurso público Nº 23109.001731/2018-05; o processo UFOP de nomeação Nº 23109.006714/2018-56; resolve:</p><p>Nº 31 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, FERNANDA CACILDA DOS SANTOS SILVA, habilitada em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD Nº 24 (37), area: Fisiologia dos Órgãos e Sistemas, de 19 de março de 2018, publicado no DOU de 20/03/2018, Seção 3, p. 25-34, retificado em 02/04/2018, 04/04/2018, 26/04/2018 e em 04/05/2018) homologado pela Resolução CEPE nº7656, de 20/12/2018, publicada no DOU de 21/12/2018, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Adjunto A, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas, com dedicação exclusiva, em vaga de código 328420, proveniente da vacância de Raquel do Pilar Machado, Portaria PROAD Nº 258, de 27/03/2017, DOU de 28/03/2017. Parágrafo único: O servidor deverá ser lotado no Departamento de Departamento de Ciências Biológicas (DECBI) /ICEB.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>O Pró-Reitor de Administração em exercício da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: o Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; o processo UFOP de concurso público Nº 23109.001730/2018-52; o processo UFOP de nomeação Nº 23109.006647/2018-70; resolve:</p><p>Nº 32 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, VALÉRIA DE CARVALHO SANTOS, habilitada em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD Nº 24 (38), area: Ciência da Computação/Linguagens de Programação, de 19 de março de 2018, publicado no DOU de 20/03/2018, Seção 3, p. 25-34, retificado em 02/04/2018, 04/04/2018, 26/04/2018 e em 04/05/2018) homologado pela Resolução CEPE nº7570, de 24/12/2018, publicada no DOU de 17/10/2018, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Adjunto A, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas, com dedicação exclusiva, em vaga de código 328450, proveniente da aposentadoria de Lucilia Camarão de Figueiredo, Portaria PROAD nº 669, de 15/09/2017, DOU de 02/10/2017. Parágrafo único: O servidor deverá ser lotado no Departamento de Departamento de Ciência da Computação (DECOM) /ICEB.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>