<xml><article id="7034426" name="PORTARIAS CENTRO 2017 I - DOU" idOficio="5131978" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/01/2019" artClass="00016:00135:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria/Centro de Ciências da Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="8" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11380261">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O VICE-DIRETOR DO CENTRO DE CIÊNCIAS DA SAÚDE, nomeado pela Portaria n. 88.882-UFSM, de 02 de maio de 2018, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 14-DISPENSAR a Professora Laís Mara Caetano da Silva, Matrícula SIAPE 2350125, da função de Coordenadora do Curso de Enfermagem e Obstetrícia, Código FCC.032, designada pela Portaria n. 110/2017-CCS, de 11 de julho de 2017.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da sua data de publicação.</p><p>Nº 15-DESIGNAR a Professora Laís Mara Caetano da Sivla, Matrícula SIAPE 2350125, ocupante do cargo de Professor Adjunto, Classe A, Nível 2, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Enfermagem, FCC.032.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da sua data de publicação.</p><p>Nº 16-DISPENSAR a Professora Vania Maria Fighera Olivo, Matrícula SIAPE 8382605, da função de Coordenadora do Curso-Programa de Residência Multiprofissional em Sistema Público de Saúde, Código FG-1.044, designada pela Portaria Nº 16/2017-CCS, de 01 de março de 2018.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da sua data de publicação.</p><p>Nº 17-DESIGNAR a Professora Vania Maria Fighera Olivo, Matrícula SIAPE 8382605, ocupante do cargo de Professor Adjunto, Classe D, Nível 3, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a função de Coordenadora do Programa de Residência Multiprofissional, Código FG-1.044.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da sua data de publicação.</p><p>Nº 18-DISPENSAR a Professora Liziane Maahs Flores, Matricula SIAPE 1474388, da função de Diretora da Farmácia Escola Comercial, Código FG-4.154, designada pela Portaria Nº 26/2017-CCS, de 03 de março de 2017.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da sua data de publicação.</p><p>Nº 19-DESIGNAR a Professora Liziane Maahs Flores, Matrícula SIAPE 1474388, ocupante do cargo de Professor Adjunto, Classe C, Nível 4, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a função de Coordenadora da Farmácia Escola, Código FG-4.154.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da sua data de publicação.</p><p>Nº 20-DISPENSAR a Professora Cristiane de Bona da Silva, Matrícula SIAPE 1490104, da função de Coordenadora do Curso de Farmácia e Bioquímica, Código FCC.033, designada pela Portaria n. 211/2017-CCS, de 22 de dezembro de 2017.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da sua data de publicação.</p><p>Nº 21-DESIGNAR a Professora Cristiane de Bona da Silva, Matrícula SIAPE 1490104, ocupante do cargo de Professor Associado, Classe D, Nível 2, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Farmácia, FCC.032.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da sua data de publicação.</p><p class="assina">GILMOR JOSÉ FARENZENA.</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>