<xml><article id="6925382" name="FNDE2_PORTARIA Nº 3, DE 02 DE JA" idOficio="5122843" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/01/2019" artClass="00011:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="2" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11364510">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3, DE 2 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3, DE 2 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO FUNDO NACIONAL DE DESENVOLVIMENTO DA EDUCAÇÃO, SUBSTITUTO, no uso de suas atribuições legais conferidas pelo art. 6º, parágrafo único, inciso II, do Decreto nº 5.151, de 22 de julho de 2004, bem como no art. 18, da Portaria MRE nº 8, de 4 de janeiro de 2017, publicada no Diário Oficial da União, em 20 de janeiro de 2017; e como SIGNATÁRIO do Acordo de Cooperação Técnica Internacional, firmado entre Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação, a Agência Brasileira de Cooperação - ABC e a Organização das Nações Unidas para a Educação, a Ciência e a Cultura - UNESCO, objeto do Processo nº 23034.015522/2018-51, para a realização do Projeto de Cooperação Técnica Internacional "Regaste e Fortalecimento de Ações de Educação Corporativa", código 914BRZ1073.3, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora MAYRA SOUSA SILVA SANTOS, SIAPE nº 2332348, Assessora de Gestão Estratégica e Governança, a função de Diretora Nacional do Projeto de Cooperação Técnica Internacional 914BRZ1073.3, nos termos do art. 18, da Portaria MRE nº 8/2017, de 4 de janeiro de 2017.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria nº 395/2018, publicada no Diário Oficial da União de 27 de junho de 2018.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO FERNANDO LOT</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>