<xml><article id="6839205" name="PTSFLORIANOPOLIS" idOficio="5102516" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/01/2019" artClass="00023:00029:00241:00012:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Social/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Sul em Florianópolis/Gerência Executiva - B - em Florianópolis/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="1-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11324054">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE DEZEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>O Chefe da Seção Operacional da Gestão de Pessoas da Gerência Executiva do INSS em Florianópolis/SC, no uso das atribuições, conferidas pelo artigo 235, da Portaria MDS nº 414 de 28/09/2017, publicado no DOU nº 188-A de 29/09/2017, que aprovou o Regimento Interno do INSS, resolve:</p><p>Nº 195 - Conceder aposentadoria voluntária integral a servidora VERA LÚCIA DE JESUS matrícula 0928398, ocupante do cargo de Telefonista, Classe S, Padrão IV do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no art. 3º inciso I, II e III da EC nº 47/2005, observado o contido no Processo nº 35346.000676/2018-12, e demais vantagens a que faz jus. declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 196 - Conceder aposentadoria voluntária integral a servidora MARIA DA GRAÇA JULIANI DE OLIVEIRA SOUZA matrícula 6929043, ocupante do cargo de Agente de Serviços Diversos, Classe S, Padrão IV do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no art. 3º inciso I, II e III da EC nº 47/2005, observado o contido no Processo nº 35346.000738/2018-88, e demais vantagens a que faz jus. declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 197 - Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor TACIRAN PORTANTIER GOMES, matrícula 0925783, ocupante do cargo de Técnico do seguro Social, Classe S, Padrão IV do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no art. 3º inciso I, II e III da EC nº 47/2005, observado o contido no Processo nº 35346.000735/2018-44, e demais vantagens a que faz jus. declarar vago o referido cargo vago.</p><p>Nº 198 - Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor JORGE HENRIQUE GONÇALVES, matrícula 0573965, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no art. 3º inciso I, II e III da EC nº 47/2005, observado o contido no Processo nº 35346.000664/2018-80, e demais vantagens a que faz jus. declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 199 - Conceder aposentadoria voluntária integral a servidora DINÁ VIRÍCIMO GRIGOLO, matrícula 0929757, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no art. 3º inciso I, II e III da EC nº 47/2005, observado o contido no Processo nº 35600.012526/2018-95, e demais vantagens a que faz jus. declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 200 - Conceder aposentadoria voluntária integral a servidora ANA BEATRICE MICHELS OURIQUES, matrícula 0755511, ocupante do cargo de Assistente Social, Classe S, Padrão IV do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no art. 3º inciso I, II e III da EC nº 47/2005, observado o contido no Processo nº 35346.000775/2018-96, e demais vantagens a que faz jus. declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 201 - Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor IVO ANTÔNIO BATISTELLO, matrícula 0576210, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no art. 3º inciso I, II e III da EC nº 47/2005, observado o contido no processo 37139.000699/2018-90, e demais vantagens a que faz jus. declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 202 - Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor EDGAR VIEIRA DE MEDEIROS FILHO, matrícula 0929760, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no art. 3º inciso I, II e III da EC nº 47/2005, observado o contido no processo 35360.002514/2018-22, e demais vantagens a que faz jus. declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 203 - Conceder aposentadoria voluntária integral a servidora ROSEMERI FILDLER, matrícula 0576476, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no art. 3º inciso I, II e III da EC nº 47/2005, observado o contido no Processo nº 35346.000697/2018-205, e demais vantagens a que faz jus. declarar vago o referido cargo.</p><p>O Chefe da Seção Operacional da Gestão de Pessoas da Gerência Executiva do INSS em Florianópolis/SC, no uso das atribuições, conferidas pelo artigo 235, da Portaria MDS nº 414 de 28/09/2017, publicado no DOU nº 188-A de 29/09/2017, que aprovou o Regimento Interno do INSS, resolve:</p><p>Nº 216 - Conceder aposentadoria voluntária integral a servidora LISETE ULBRICHT matrícula 0929769, ocupante do cargo de Assistente Social, Classe S, Padrão IV do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no art. 3º inciso I, II e III da EC nº 47/2005, observado o contido no Processo nº 35346.000803/2018-75, e demais vantagens a que faz jus. declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 213 - Conceder aposentadoria voluntária integral a servidora ANA LÚCIA ALMEIDA, matrícula 0576202, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no art. 3º inciso I, II e III da EC nº 47/2005, observado o contido no Processo nº 35346.0007738/2018-20, e demais vantagens a que faz jus. declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 217 - Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor VANOR DE BETTIO, matrícula 0929032, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no art. 3º inciso I, II e III da EC nº 47/2005, observado o contido no Processo nº 35360.002513/2018-88, e demais vantagens a que faz jus. declarar vago o referido cargo vago.</p><p>Nº 215 - Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor GILMAR SEBASTIÃO BENTO, matrícula 0929609, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no art. 3º inciso I, II e III da EC nº 47/2005, observado o contido no Processo nº 35346.000797/2018-59, e demais vantagens a que faz jus. declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 218 - Conceder aposentadoria voluntária integral a servidora MARLENE PINHEIRO BOTTARO, matrícula 0929090, ocupante do cargo de Datilógrafo, Classe S, Padrão IV do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no art. 3º inciso I, II e III da EC nº 47/2005, observado o contido no Processo nº 35346.000780/2018-07, e demais vantagens a que faz jus. declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 214 - Conceder aposentadoria voluntária integral a servidora GLADIS MARIA BARNECHE ROSADO, matrícula 0929573, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no art. 3º inciso I, II e III da EC nº 47/2005, observado o contido no Processo nº 35600.012560/2018-60, e demais vantagens a que faz jus. declarar vago o referido cargo.</p><p class="assina">ADILSON GUIMARÃES COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>