<xml><article id="7306017" name="Despacho afastDOpais_29012019" idOficio="5156155" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="30/01/2019" artClass="00016:00130:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="87" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=87" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11422975">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS de  29 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS de 29 de janeiro de 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC de 23 de abril de 2009, resolve autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s)servidor(es):</p><p>DIANA PAULA DE PINHO ANDRADE, Matrícula SIAPE nº 2265624, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Observatório do Valongo, no período de 04/02/2019 a 18/02/2019, para realizar cooperação científica junto ao Centro Atômico de Bariloche, em Bariloche, Argentina - com ônus limitado (Processo 23079.001707/2019-43).</p><p>RAPHAEL PADULA, Matrícula SIAPE nº 1730172, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Economia, no período de 04/02/2019 a 08/02/2019, para participar de conferência junto ao Instituto de Estudos latino-Americano da Universidade de Estocolmo, em Estocolmo, Suécia - com ônus limitado (Processo 23079.001402/2019-31).</p><p>GABRIELA RIBEIRO PEREIRA, Matrícula SIAPE nº 1853418, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 10/02/2019 a 16/02/2019, para apresentar trabalho na 9th International Conference on Industrial Computed Tomography, em Padova, Italia - com ônus limitado (Processo 23079.001621/2019-11).</p><p>FRANCISCO JOSUÉ MEDEIROS DE FREITAS, Matrícula SIAPE nº 3005476, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Filosofia e Ciências Sociais, no período de 12/02/2019 a 11/03/2019, para realizar projeto de Pesquisa junto à Confederação Sindical das Américas , em Bogotá, Colômbia - com ônus limitado (Processo 23079.001681/2019-33).</p><p>MARCELO TORRES BOZZA, Matrícula SIAPE nº 1311251, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Microbiologia, no período de 14/02/2019 a 28/02/2019, para realizar colaboração em projeto Científico junto à New York University Shool of Medicine , em nova Iork - com ônus limitado (Processo 23079.001592/2019-97).</p><p>WAGNER COELHO DE ALBUQUERQUE PEREIRA, Matrícula SIAPE nº 6361326, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 14/03/2019 a 25/03/2019, para realizar Visita Técnica e participar de Reuniões junto à Universidad de La Republica, em Montevideu, Uruguai - com ônus CNPq (Processo 23079.001821/2019-73).</p><p>WAGNER COELHO DE ALBUQUERQUE PEREIRA, Matrícula SIAPE nº 6361326, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 26/03/2019 a 01/04/2019, para participar de Congresso PAHCE 2019 junto à Universidad Favaroto, em Buenos Aires, Argentina - com ônus CNPq (Processo 23079.001818/2019-50).</p><p class="assina">ROBERTO LEHER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>