<xml><article id="7246327" name="PORTARIA GAP-CT Nº 10 - LCRP - 2" idOficio="5150619" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/01/2019" artClass="00011:00006:00010:06817:00008:00010:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Secretaria de Economia e Finanças e Administração da Aeronáutica/Diretoria de Administração da Aeronáutica/Centro de Apoio Administrativo da Aeronáutica/Grupamento de Apoio de Curitiba" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="18" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11412637">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GAP-CT Nº 10/LCRP, DE 24 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GAP-CT Nº 10/LCRP, DE 24 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Ordenador de Despesas do Grupamento de Apoio de Curitiba, no uso de suas atribuições regimentais (inciso IV do Art. 29 do RCA 12-1/2004) e tendo em vista o disposto no inciso IV do Art. 3º da Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002; inciso II do Art. 7º do Decreto nº 3.555, de 08 de agosto de 2001; inciso I do Art. 8º do Decreto nº 5.450, de 31 de maio de 2008; e o Art. 51 da Lei nº 8.666, de 21 de junho de 1993, resolve:</p><p>Artigo 1°- Designar os militares e servidores abaixo para, sob a presidência do militar de maior antiguidade, constituírem a Comissão Permanente de Licitações para processar e julgar as Licitações na modalidade de Concorrência, Tomada de Preços e Convite, no período de 10 jan. 2019 a 31 dez. 2019: 1T INT MARCILIO MASSAYUKI CAMPOS OKABAYASHI; 1T SJU LEONARDO GARCIA; 1T QCOA ECO MICHELLE CATHERINE DOS SANTOS BARRETO; 1T INT RAMON AZEVEDO CORRÊA BARCELOS BRITO; 2T QOCON ADM ELIANE MARCILENE PIRES; 2T INT LINCOLN PAIVA LIMA; 2T INT JULIANA ARAUJO FORTE; 2T INT ANDRÉ TOLEDO BAGETTO; 2T INT BRENO KAYMMI ANDRETTO MENDES; ASP INT GILNEI KRAFTZUK; 1S SAD WILLIAN FRANK ZANCANARO; 2S SAD VINICIUS DA SILVA RIBEIRO; 3S SAD BRUNA CONDE DA SILVA MORAIS; 3S TAD MAURICIO GOMES RIBEIRO JUNIOR; 3S TAD JAQUELINE ROSANE RODAKEVICZ; 3S TAD ALINE MARIANE LUDERS; 3S TAD PRISCILA DE SOUZA BORATO; 3S SML BRUNO DE SOUZA PAULINO; 3S TAD ANA GABRIELE DE LIMA RODRIGUES; 3S TAD GISELE GOMES RODRIGUES e CV EMERSON CARLOS PEREIRA.</p><p>Artigo 2º - Designar os militares e servidores abaixo como Membros da Comissão Permanente de Licitações, no período de 10 jan. 2019 a 31 dez. 2019, na respectiva área técnica citada: TEN CEL QOENG ELN LUCIANO PENIDO MAIA - Manutenção de Radar; MAJ QOINF ALEXIS CEZAR LINS DA SILVA - ESD CT; CAP QOENG ELT RAMON BULHOES E SILVA - Engenharia Elétrica; CAP QOENG ELN THIAGO MARTINS DOS SANTOS - Engenharia Eletrônica; CAP QOENG MEC LEANDRO JOSE DE FARIA FERREIRA - Manutenção de Radar; CAP QOENG ELN ELTON CECON - Telecomunicações; CAP QOENG CIV ANDERSON ALEX DE SOUZA RIBEIRO - Engenharia Civil; 1T QOENG CIV RAFAELA SENA STEHLING - Viaturas; 1T QOFARM HOS DAVID FIORINI AGUIAR - Farmacêutico e Laboratorial; 1T QOCON ENG ELN SERGIO KOUGI SAKAGAMI - Eletrônica; 1T QODENT PER FERNANDO AUGUSTO PERRELLA - Material Odontológico; 1T QOENG CIV MARIANA MOREIRA - Engenharia Civil; 1T QOENG ELT IANG DA SILVA AQUINO - Engenharia Elétrica; 1T QOCON ENG CIV ROSIANE BONATTI RIBEIRO Engenharia Civil; 1T QOCON ENG ELT RAFAEL ANDREI FREITAS IRALA - Climatização; 1T QOCON ANS QUELI TEREZINHA SCHMITZ DE LARA - Informática; 2T QOCON ENG TEL ALICE SUELLEN DA SILVA CORDOVIL - Telecomunicações; 2T QOCON ENG CIV FERNANDA PAUL REICH - Manutenção de Imóveis; SO SEM WALDECK VIEIRA WALDEHLM - Manutenção de Radar; SO BET URACI FERREIRA NOGUEIRA - Manutenção de Radar; SO SEL JORGE MARCOS CHELOTTI ADAO - Manutenção de radar; SO SEF JOAO ANTONIO SANTOS DE SENA - Material Odontológico; SO SEL INACIO FERRARINI - Elétrica DT; 1S BET FABIO SAMPAIO PERES - Manutenção de Radar; 1S BET MARCUS ERICSON M. DA SILVA - Manutenção de Radar; 1S SEL CLOVIS MARTINI FERRARI - Elétrica DT; 1S BSP FELIPE GIRARDI - Manutenção de Imóveis; 2S SEM DAVI MIGUEL RODRIGUES DE MESQUITA - Materiais e Serviços de Construção Civil; 2S BSP GISLAINE DOS SANTOS WIETHOLTER - Provisões; 3S SEL KAYO CESAR OLIVEIRA DO NASCIMENTO - Materiais e Serviços de Instalações Elétricas; 3S SAD RODRIGO BARBOSA LIMA DE ALMEIDA - Provisões; 3S TAD CARLOS AUGUSTO HENRIQUE - Provisões; 3S SEM BRUNA STEFANI GONZAGA - Materiais e Serviços de Construção Civil; CV DACTA 1301 NS ISAAC RAPHAEL COSTA REHEM - Elétrica; CV DACTA 1301 NS JÚLIO CÉSAR FRÉZ - Engenharia Civil e CV DACTA 1301 NS RODRIGO LUIZ FRIGOTTO - Elétrica.</p><p>Artigo 3º - Caberá, ainda, aos membros acima designados, apreciar e efetuar assessoramento necessário a autoridade competente nas fases recursais enumeradas nas letras "a", "b", "e" e "f", do inciso I, do Artigo 109, da Lei nº 8.666/93.</p><p>Artigo 4º - Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação. Fica revogada a PORTARIA GAP-CT Nº 59/LCRP, DE 25 DE JULHO DE 2018.</p><p class="assina">NELSON BARRETO COSTA Tenente-Coronel Intendente</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>