<xml><article id="6955955" name="2019_ATO_190_197_200_201_202_203" idOficio="5123720" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="07/01/2019" artClass="00043:00036:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="4" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11365784">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  ATO Nº  190, DE 21 DE DEZEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATO Nº 190, DE 21 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Designar FLORDELICE SILVERIO PAES para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 427ª Zona Eleitoral - Urânia a partir de 5 de novembro de 2018.</p><p>Art. 2º Dispensar FLORDELICE SILVERIO PAES da função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 427ª Zona Eleitoral - Urânia a partir de 7 de janeiro de 2019.</p><p>Art. 3º Este ato será publicado no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Carlos Eduardo Cauduro Padin</p><p class="identifica">ATO Nº 197, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar NILSON JÚNIOR PASTROLIN OZORIO da função comissionada de Chefe de Cartório, nível FC-6, da 232ª Zona Eleitoral - Palmeira d`Oeste.</p><p>Art. 2º Dispensar FLÁVIO DOS SANTOS GOMES da função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 232ª Zona Eleitoral - Palmeira d`Oeste.</p><p>Art. 3º Designar FLÁVIO DOS SANTOS GOMES para função comissionada de Chefe de Cartório, nível FC-6, da 232ª Zona Eleitoral - Palmeira d`Oeste.</p><p>Art. 4º Designar MATHEUS MONTEIRO PEREIRA para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 232ª Zona Eleitoral - Palmeira d`Oeste.</p><p>Art. 5º Este ato será publicado no Diário Oficial da União, com efeitos a partir de 14 dezembro de 2018.</p><p class="assina">Carlos Eduardo Cauduro Padin</p><p class="identifica">ATO Nº 200, de 21 de dezembro de 2018</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar WILLIAM FILIPI LONGO da função comissionada de Assistente I, nível FC-1 da 215ª Zona Eleitoral - Angatuba a partir de 7 de janeiro de 2019.</p><p>Art. 2º Designar RENATA APARECIDA RAMOS PEREIRA para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 215ª Zona Eleitoral - Angatuba no período de 7 de janeiro de 2019 a 28 de fevereiro de 2019.</p><p>Art. 3º Este ato será publicado no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Carlos Eduardo Cauduro Padin</p><p class="identifica">ATO Nº 201, de 20 de dezembro de 2018</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, considerando o disposto na Resolução TSE n. 23.539, de 7 de dezembro de 2017, considerando o disposto na Resolução TRE/SP n. 424/2018, publicada em 15 de fevereiro de 2018 que dispôs sobre o remanejamento das funções comissionadas das zonas eleitorais extintas pela Resolução TRE/SP n. 413/2017, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar RICARDO SALLES KURUSU da função comissionada de Assistente III, nível FC-3, do Núcleo de Estatística da Assessoria de Planejamento Estratégico e de Eleições - ASSPE.</p><p>Art. 2º Designar OLYMPIO TEIXEIRA NETO para função comissionada de Assistente III, nível FC-3, do Núcleo de Estatística da Assessoria de Planejamento Estratégico e de Eleições - ASSPE.</p><p>Art. 3º Este ato será publicado no Diário Oficial da União, com efeitos a partir de 7 de janeiro de 2019.</p><p class="assina">Carlos Eduardo Cauduro Padin</p><p class="identifica">ATO Nº 202, de 20 de dezembro de 2018</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar SERGIO RICARDO DE ABREU da função comissionada de Chefe de Cartório, nível FC-6, da 427ª Zona Eleitoral - Urânia.</p><p>Art. 2º Designar ALGENIR FRANCISCO BUENO MARQUES para função comissionada de Chefe de Cartório, nível FC-6, da 427ª Zona Eleitoral - Urânia.</p><p>Art. 3º Este ato será publicado no Diário Oficial da União, com efeitos a partir de 14 dezembro de 2018.</p><p class="assina">Carlos Eduardo Cauduro Padin</p><p class="identifica">ATO Nº 203, de 20 de dezembro de 2018</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar ADRIANO DIAS GAGO da função comissionada de Chefe de Seção, nível FC-6, da Seção de Aposentadorias e Pensões.</p><p>Art. 2º Dispensar ANNA CAROLINA BESSA DIAS da função comissionada de Assistente V, nível FC-5, do Gabinete da Diretoria Geral.</p><p>Art. 3º Designar ANNA CAROLINA BESSA DIAS para a função de comissionada de Chefe de Seção, nível FC-6, da Seção de Aposentadorias e Pensões.</p><p>Art. 4º Designar JOAN WILLAME ANDRADE DE PAIVA para a função comissionada de Assistente V, nível FC-5, do Gabinete da Diretoria Geral.</p><p>Art. 5º Este ato será publicado no Diário Oficial da União, com efeitos a partir de 7 de janeiro de 2019.</p><p class="assina">Carlos Eduardo Cauduro Padin</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>