<xml><article id="7017123" name="DOU a publicar - Portarias nº. 0" idOficio="5130408" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/01/2019" artClass="00016:00044:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Vale do São Francisco" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="7" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11377497">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE JANEIRO 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE JANEIRO 2019</p><p>O Reitor da Fundação Universidade Federal do Vale do São Francisco - UNIVASF, no uso das suas atribuições conferidas pelo Decreto de 28 de março de 2016, publicado no Diário Oficial da União nº. 59, de 29 de março de 2016, e tendo em vista o Memorando nº 001/2019/DNSP/SGP, resolve:</p><p>Nº 8 - AUTORIZAR a contratação, por até 04 (quatro) meses, de DIOGO SILVA HOFFMANN aprovado (a) em primeiro lugar para exercer a função de Professor Substituto, na área Administração Geral e Gestão de Pessoas, em regime de 20 (vinte) horas semanais, percebendo a remuneração fixada para o Nível 1, da Classe Assistente A, da carreira de Magistério Superior, com lotação no Colegiado Acadêmico do curso de Administração/Campus Petrolina-PE. (considerando o Edital nº 24/2018, resultado homologado pelo Edital nº 28/2018, publicado no DOU nº 2 de 03 de janeiro de 2019).</p><p>Nº 9 - AUTORIZAR a contratação, por até 06 (seis) meses, de TEMÍSTOCLES ITALO DE SANTANA aprovado (a) em primeiro lugar para exercer a função de Professor Substituto, na área Bases Morfofisiológicas e Processo Saúde Doença, em regime de 20 (vinte) horas semanais, percebendo a remuneração fixada para o Nível 1, da Classe Adjunto A, da carreira de Magistério Superior, com lotação no Colegiado Acadêmico do curso de Enfermagem/Campus Petrolina-PE. (considerando o Edital nº 24/2018, resultado homologado pelo Edital nº 28/2018, publicado no DOU nº 2 de 03 de janeiro de 2019).</p><p>Nº 10 - AUTORIZAR a contratação, por até 04 (quatro) meses, de LUDMYLLA RIBEIRO DOS SANTOS aprovado (a) em primeiro lugar para exercer a função de Professor Substituto, na área Ensino de Física; História e Filosofia da Ciência, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, percebendo a remuneração fixada para o Nível 1, da Classe Assistente A, da carreira de Magistério Superior, com lotação no Colegiado Acadêmico do curso de Ciências da Natureza/Campus São Raimundo Nonato-PI. (considerando o Edital nº 24/2018, resultado homologado pelo Edital nº 28/2018, publicado no DOU nº 2 de 03 de janeiro de 2019).</p><p>Nº 11 - AUTORIZAR a contratação, por até 06 (seis) meses, de JONATHAS OLIVEIRA BRAGA aprovado (a) em primeiro lugar para exercer a função de Professor Substituto, na área Física/Matemática, em regime de 20 (vinte) horas semanais, percebendo a remuneração fixada para o Nível 1, da Classe Auxiliar, da carreira de Magistério Superior, com lotação no Colegiado Acadêmico do curso de Química/ Campus São Raimundo Nonato-PI. (considerando o Edital nº 24/2018, resultado homologado pelo Edital nº 28/2018, publicado no DOU nº 2 de 03 de janeiro de 2019).</p><p>Nº 12 - AUTORIZAR a contratação, por até 06 (seis) meses, de MARIA ALICE MIRANDA BEZERRA MEDEIROS aprovado (a) em primeiro lugar para exercer a função de Professor Substituto, na área Fisiologia, Farmacologia e Morfologia, em regime de 20 (vinte) horas semanais, percebendo a remuneração fixada para o Nível 1, da Classe Assistente A, da carreira de Magistério Superior, com lotação no Colegiado Acadêmico do curso de Ciências Farmacêuticas /Campus Petrolina-PE. (considerando o Edital nº 24/2018, resultado homologado pelo Edital nº 28/2018, publicado no DOU nº 2 de 03 de janeiro de 2019).</p><p>Nº 13 - AUTORIZAR a contratação, por até 06 (seis) meses, de DAVID YURI DE MELO NUNES MORAIS aprovado (a) em primeiro lugar para exercer a função de Professor Substituto, na área Mecânica dos Sólidos e Resistência dos Materiais, em regime de 20 (vinte) horas semanais, percebendo a remuneração fixada para o Nível 1, da Classe Auxiliar, da carreira de Magistério Superior, com lotação no Colegiado Acadêmico do curso de Engenharia Civil/Campus Juazeiro-BA. (considerando o Edital nº 24/2018, resultado homologado pelo Edital nº 28/2018, publicado no DOU nº 2 de 03 de janeiro de 2019).</p><p>Nº 14 - AUTORIZAR a contratação, por até 06 (seis) meses, de GABRIEL LUCAS LEITE DA SILVA SANTOS aprovado (a) em primeiro lugar para exercer a função de Professor Substituto, na área Natação, em regime de 20 (vinte) horas semanais, percebendo a remuneração fixada para o Nível 1, da Classe Auxiliar, da carreira de Magistério Superior, com lotação no Colegiado Acadêmico do curso de Educação Física/Campus Petrolina-PE. (considerando o Edital nº 24/2018, resultado homologado pelo Edital nº 28/2018, publicado no DOU nº 2 de 03 de janeiro de 2019).</p><p>Nº 15 - AUTORIZAR a contratação, por até 06 (seis) meses, de WANDSON ALVES RIBEIRO PADILHA aprovado (a) em primeiro lugar para exercer a função de Professor Substituto, na área Saúde do Trabalhador, em regime de 20 (vinte) horas semanais, percebendo a remuneração fixada para o Nível 1, da Classe Auxiliar A, com Especialização, da carreira de Magistério Superior, com lotação no Colegiado Acadêmico do curso de Medicina/Campus Petrolina-PE. (considerando o Edital nº 24/2018, resultado homologado pelo Edital nº 28/2018, publicado no DOU nº 2 de 03 de janeiro de 2019).</p><p>Nº 16 - AUTORIZAR a contratação, por até 06 (seis) meses, de MAYARA BENICIO DE BARROS SOUZA aprovado (a) em primeiro lugar para exercer a função de Professor Substituto, na área Sistemas Distribuídos e Sistemas Operacionais, em regime de 20 (vinte) horas semanais, percebendo a remuneração fixada para o Nível 1, da Classe Assistente A, da carreira de Magistério Superior, com lotação no Colegiado Acadêmico do curso de Engenharia da Computação/Campus Juazeiro-BA. (considerando o Edital nº 24/2018, resultado homologado pelo Edital nº 28/2018, publicado no DOU nº 2 de 03 de janeiro de 2019).</p><p>Nº 17 - AUTORIZAR a contratação, por até 06 (seis) meses, de PAULA ANDREATTA MADURO aprovado (a) em primeiro lugar para exercer a função de Professor Substituto, na área Voleibol, em regime de 20 (vinte) horas semanais, percebendo a remuneração fixada para o Nível 1, da Classe Assistente A, da carreira de Magistério Superior, com lotação no Colegiado Acadêmico do curso de Educação Física/Campus Petrolina-PE. (considerando o Edital nº 24/2018, resultado homologado pelo Edital nº 28/2018, publicado no DOU nº 2 de 03 de janeiro de 2019).</p><p class="assina">TELIO NOBRE LEITE</p><p class="cargo">Em Exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>