<xml><article id="7034015" name="mascara nomeações WANDER-Edital " idOficio="5131919" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/01/2019" artClass="00016:00033:00001:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Ouro Preto/Reitoria/Pró-Reitoria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/01/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="8" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11380179">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 69,  DE 10 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 69, DE 10 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Pró-Reitor de Administração em exercício da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: o Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; o processo UFOP de concurso público nº 23109.004652/2016-86; o processo UFOP de nomeação nº 23109.000121/2019-67; resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, WANDER DE JESUS JEREMIAS, habilitado em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD nº 75 (023), area: Farmácia/Farmacologia Geral, Farmacologia Clínica, Farmácia Clínica e Semiologia Farmacêutica de 30 de Agosto de 2016, Publicado no DOU de 31/08/2016, Seção 3, p. 85-89; Retificado no DOU de 06/09/2016 (Seção 3, p. 42), 09/11/2016 (Seção 3, p. 46), 10/11/2016 (Seção 3, pg. 45), 18/11/2016 (Seção 3, p.43), 23/03/2017 Seção 3, p.31) Retificado e complementado pelo Edital PROAD nº 84, de 04/11/2016, publicado no DOU de 07/11/2016 (Seção 3, p. 42-45) e Edital PROAD nº 85, de 16/12/2016, publicado no DOU de 19/12/2016 (Seção 3, p. 44), para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Adjunto A, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas, com dedicação exclusiva, em vaga de código 328454, proveniente da Portaria Reitoria nº 554, da aposentadoria da professora Vera Lúcia de Miranda Guarda 17/10/2018, DOU de 01/11/2018. Parágrafo único: O servidor deverá ser lotado no Departamento de Farmácia - EF.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">Daniel Caldas</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>