<xml><article id="7341926" name="Portaria - DIVERSAS 3 - 29 01 20" idOficio="5159298" pubName="DO2E" artType="Portaria" pubDate="30/01/2019" artClass="00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Cidadania/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2019&amp;jornal=604&amp;pagina=2" editionNumber="21-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11429268">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, em conformidade com o art. 3º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, tendo em vista o que dispõe o Decreto nº 9.674, de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 234 - Nomear ELIZALVA FERREIRA COELHO, CPF nº 354.679.161-49, para exercer o Cargo em Comissão de Assistente, código DAS 102.2, da Diretoria de Transferências do Esporte e do Desenvolvimento Social, da Secretaria de Gestão de Fundos e Transferências, da Secretaria-Executiva, deste Ministério.</p><p>Nº 235 - Nomear DILCÉA SIQUEIRA TAVARES, CPF nº 631.835.447-68, para exercer o Cargo em Comissão de Chefe, código DAS 101.2, da Divisão, da Diretoria de Transferências do Esporte e do Desenvolvimento Social, da Secretaria de Gestão de Fundos e Transferências, da Secretaria-Executiva, deste Ministério.</p><p>Nº 236 - Nomear EDIVAN FERREIRA GOMES, CPF nº 210.602.071-68, para exercer o Cargo em Comissão de Chefe, código DAS 101.2, da Divisão, da Diretoria de Transferências do Esporte e do Desenvolvimento Social, da Secretaria de Gestão de Fundos e Transferências, da Secretaria-Executiva, deste Ministério.</p><p>Nº 237 - Nomear LEONARDO LUCIANO FERREIRA DA SILVA, CPF nº 778.875.061-15, para exercer o Cargo em Comissão de Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação, da Coordenação-Geral de Execução Orçamentária, Financeira e Contábil, da Diretoria-Executiva do Fundo Nacional de Cultura, da Secretaria de Gestão de Fundos e Transferências, da Secretaria-Executiva, deste Ministério.</p><p class="assina">OSMAR GASPARINI TERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>