<xml><article id="6933155" name="2019 - SE - Nova gestão 1 - 2.1" idOficio="5123372" pubName="DO2E" artType="Portaria" pubDate="03/01/2019" artClass="00015:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/01/2019&amp;jornal=604&amp;pagina=1" editionNumber="2-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11365310">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 1 - Exonerar ROGÉRIO TOMÁS FORSTER do cargo de Secretário-Executivo do Conselho Nacional de Combate à Pirataria e Delitos contra a Propriedade Intelectual da Secretaria-Executiva, código DAS 101.4.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso I do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 2 - Dispensar WILLIAM GUEDES da função de Assessor do Secretário-Executivo, código FCPE 102.4.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 3 - Nomear LUIZ CARLOS CUSTÓDIO DA SILVA para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Inteligência da Diretoria de Inteligência da Secretaria de Operações Integradas, código DAS 101.4.</p><p>Nº 4 - Nomear DIOGO DE OLIVEIRA MACHADO para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Assuntos Internacionais da Assessoria Especial Internacional, código DAS 101.4.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso I do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 6 - Designar BERNARDO BATISTA DE ASSUMPÇÃO para exercer a função de Consultor Jurídico Adjunto da Consultoria Jurídica, código FCPE 101.4.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 10 - Nomear CONRADO AGNELO FLORES para exercer o cargo de Coordenação-Geral de Orçamento e Finanças da Diretoria de Administração da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.4.</p><p>Nº 11 - Nomear DIEGO MANTOVANELI DO MONTE para exercer o cargo de Chefe da Assessoria de Assuntos Estratégicos do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.4.</p><p>Nº 12 - Nomear ELIZA PIMENTEL DA COSTA SIMÕES para exercer o cargo de Coordenador-Geral do Gabinete do Ministro, código DAS 101.4, ficando exonerada do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 13 - Nomear EDUARDO BENEVIDES BOMFIM para exercer o cargo de Chefe de Gabinete da Secretaria Executiva, código DAS 101.4, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 15 - Nomear BARBARA SILVEIRA MATSUURA para exercer o cargo de Coordenador Administrativo e Patrimonial da Coordenação-Geral do Gabinete do Ministro, código DAS 101.3.</p><p>Nº 16 - Nomear HERON HAMILTON DE LIMA para exercer o cargo de Coordenador do Arco Sul da Coordenação-Geral de Fronteiras da Diretoria de Operações da Secretaria de Operações Integradas, código DAS 101.3.</p><p>Nº 19 - Nomear ELIAS JOSÉ PUDEULKO para exercer o cargo de Assessor do Chefe de Gabinete do Ministro, código DAS 102.4.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelos incisos I e III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 20 - Nomear LUIS ALEXANDRE PAIVA FUTURO para exercer o cargo de Assessor do Chefe de Gabinete do Ministro, código DAS 102.4, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 21 - Exonerar INGRID HRUSA COUTINHO DA SILVA do cargo de Assessor do Chefe de Gabinete do Ministro, código DAS 102.4.</p><p>Nº 22 - Nomear IVO BARBOSA LEITE para exercer o cargo de Assessor do Chefe de Gabinete do Ministro, código DAS 102.4, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 23 - Nomear MARIA DAS GRAÇAS GONÇALVES ALMEIDA para exercer o cargo de Chefe de Gabinete da Secretaria Nacional do Consumidor, código DAS 101.4, ficando exonerada do que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelos incisos I e III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 24 - Designar CLAUDETE TEREZINHA TRAPP para exercer a função de Coordenador-Geral de Gestão Estratégica e Inovação Institucional da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria Executiva, código FCPE 101.4, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 25 - Nomear ANTONIO EDGARD SANTOS DE JESUS para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Operações Integradas da Diretoria de Operações da Secretaria de Operações Integradas, código DAS 101.4.</p><p>Nº 26 - Nomear WANIUS DE AMORIM para exercer o cargo de Coordenador-Geral do Sistema Integrado de Comando e Controle da Diretoria de Operações da Secretaria de Operações Integradas, código DAS 101.4.</p><p>Nº 28 - Exonerar CAROLINE VAZ DE MELO MATTOS ABREU do cargo de Coordenador-Geral do Gabinete do Ministro, código DAS 101.4.</p><p>Nº 29 - Nomear ALEXANDRE OLIVEIRA FERNANDES para exercer o cargo de Assessor Técnico do Chefe de Gabinete do Ministro, código DAS 102.3, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 30 - Exonerar GLAUCIA MARIA DA SILVA LIMA do cargo de Chefe da Divisão de Serviços Gerais da Coordenação de Suprimento e Serviços Gerais da Coordenação-Geral de Gestão Documental e Serviços Gerais da Subsecretaria de Administração da Secretaria Executiva, código DAS 101.2.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso I do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, e considerando o disposto na Lei nº 11.356, de 19 de outubro de 2006, que instituiu a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, regulamentada pelo Decreto nº 9.058, de 25 de maio de 2017, e de acordo com o quantitativo disponibilizado por meio do Anexo da Portaria MJ nº 910, de 14 de outubro de 2016, combinada com a Portaria AN nº 326, de 8 de novembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 31 - Art. 1º Conceder a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, à servidora ocupante de cargo efetivo, lotada na Setorial do Ministério da Justiça e Segurança Pública, a seguir relacionada:</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>SIAPE</p></td><td><p>CARGO</p></td><td><p>NÍVEL</p></td><td><p>SISTEMA</p></td></tr><tr><td><p>Barbara Silveira Matsuura</p></td><td><p>1687822</p></td><td><p>Analista Técnico-Administrativo</p></td><td><p>Nível Superior</p></td><td><p>Sistema de Gestão de Documentos de Arquivo</p></td></tr></table><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 32 - Nomear RONALDO VIEIRA BENTO para exercer o cargo de Ouvidor-Geral do Gabinete do Ministro, código DAS 101.4.</p><p>Nº 33 - Nomear MARCELO GERARD ALMEIDA DE ANDRADE para exercer o cargo de Coordenador de Transparência e Acesso à Informação da Ouvidoria-Geral do Gabinete do Ministro, código DAS 101.3.</p><p>Nº 34 - Nomear FREDERICO DE MELO AGUIAR para exercer o cargo de Chefe da Divisão de Ouvidoria da Coordenação de Transparência e Acesso à Informação da Ouvidoria-Geral do Gabinete do Ministro, código DAS 101.2.</p><p>Nº 35 - Nomear KATIA DE QUEIROZ DOMINGUES BARONI para exercer o cargo de Assistente Técnico do Ouvidor-Geral do Gabinete do Ministro, código DAS 102.1.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>