<xml><article id="7137628" name="1601PRT532A563-CC-S-2-ED-EXTRA" idOficio="5140181" pubName="DO2E" artType="Portaria" pubDate="16/01/2019" artClass="00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Presidência da República/Casa Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/01/2019&amp;jornal=604&amp;pagina=1" editionNumber="11-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11394646">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 16 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[SECRETARIA DE GOVERNO]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p>Casa Civil</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE JANEIRO DE 2019</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 532 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>WELLINGTON GONTIJO DO AMARAL JUNIOR, para exercer o encargo de substituto eventual do Secretário-Executivo da Comissão de Ética Pública da Casa Civil da Presidência da República, durante os afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 533 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>CARLOS ALBERTO FRANCO FRANÇA, para exercer o cargo de Chefe do Cerimonial da Presidência da República do Gabinete Pessoal do Presidente da República, código DAS 101.6.</p><p>Nº 534 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>CARLOS HENRIQUE COSTA DE OLIVEIRA, para exercer o cargo de Chefe do Gabinete Adjunto de Informações do Gabinete Pessoal do Presidente da República, código DAS 101.6.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">SECRETARIA DE GOVERNO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve</p><p>Nº 535 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>GIOVANA DIAS DA COSTA, para exercer o cargo de Diretora do Departamento de Educação para a Cidadania e Inovação Social da Secretaria Nacional de Articulação Social da Secretaria de Governo da Presidência da República, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">SECRETARIA-GERAL</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2 <u>o</u> do Decreto n <u>o</u> 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 536 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ANDRÉ DE CASTRO SILVA, para exercer o cargo de Assessor Especial da Assessoria Especial da Secretaria-Geral da Presidência da República, código DAS 102.6.</p><p>Nº 537 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>GUSTAVO DEUD BRUM ALVIM, para exercer o cargo de Diretor de Programa da Secretaria de Articulação para Investimentos e Parcerias da Secretaria Especial do Programa de Parcerias de Investimentos da Secretaria-Geral da Presidência da República, código DAS 101.5.</p><p>Nº 538 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>MARCELO BARROS DA CUNHA, para exercer o cargo de Secretário de Coordenação de Projetos da Secretaria Especial do Programa de Parcerias de Investimentos da Secretaria-Geral da Presidência da República, código DAS 101.6.</p><p>Nº 539 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>THIAGO COSTA MONTEIRO CALDEIRA, para exercer o cargo de Diretor de Programa da Secretaria de Articulação de Políticas Públicas da Secretaria Especial do Programa de Parcerias de Investimentos da Secretaria-Geral da Presidência da República, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p>MINISTÉRIO DA CIDADANIA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 540 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>CLAUDIO FRANKE, para exercer o cargo de Chefe de Gabinete do Ministério do Desenvolvimento Social, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2 <u>o</u> do Decreto n <u>o</u> 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 541 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>REGINALDO DOS SANTOS do cargo de Inventariante da extinta Alcântara Cyclone Space, de caráter transitório, da Secretaria-Executiva do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações, código DAS 101.5, a partir de 27 de dezembro de 2018, nos termos do<strong>caput</strong>do art. 11 do Decreto nº 9.581, de 23 de novembro de 2018.</p><p>Nº 542 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>BERNARDO SYLVIO MILANO NETTO, para exercer o cargo de Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Internacionais do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações, código DAS 101.5.</p><p>Nº 543 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>CHRISTIANE GONÇALVES CORRÊA, para exercer o cargo de Assessora Especial do Ministro de Estado da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações, código DAS 102.5.</p><p>Nº 544 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>MARCELO GOMES MEIRELLES, para exercer o cargo de Subsecretário de Conselhos e Comissões do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações, código DAS 101.5.</p><p>Nº 545 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>RICARDO CAMPOS PADOVESE, para exercer o cargo de Assessor Especial do Ministro de Estado da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações, código DAS 102.5.</p><p>Nº 546 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>RONALDO SALAMONE NUNES, para exercer o cargo de Inventariante da extinta Alcântara Cyclone Space, de caráter transitório, da Secretaria-Executiva do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações, código DAS 101.5, ficando exonerado do que atualmente ocupa, nos termos do<strong>caput</strong>do art. 11 do Decreto nº 9.581, de 23 de novembro de 2018.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA ECONOMIA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 547 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>SIDRACK DE OLIVEIRA CORREIA NETO do cargo de Secretário do Patrimônio da União do Ministério do Planejamento, Desenvolvimento e Gestão, código DAS 101.6.</p><p>Nº 548 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>BRUNO PIO DE ABREU TRAVASSOS, para exercer o cargo de Assessor Especial do Ministério da Fazenda, código DAS 102.5.</p><p>Nº 549 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>FELIPE MEMOLO PORTELA, para exercer o cargo de Assessor Especial do Ministério do Trabalho, código DAS 102.5.</p><p>Nº 550 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>LEONARDO ALVES RANGEL, para exercer o cargo de Assessor Especial do Ministério do Trabalho, código DAS 102.5.</p><p>Nº 551 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>LUIS FELIPE BATISTA DE OLIVEIRA, para exercer o cargo de Assessor Especial do Ministério do Trabalho, código DAS 102.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 552 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>EDUARDO MIRANDA FREIRE DE MELO, para exercer o cargo de Secretário-Executivo Adjunto da Secretaria-Executiva do Ministério da Educação, código DAS 101.6.</p><p>Nº 553 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>MARCELO MENDONÇA, para exercer o cargo de Assessor Especial do Ministro de Estado da Educação, código DAS 102.5.</p><p>Nº 554 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>MARCO AURÉLIO DE OLIVEIRA, para exercer o cargo de Diretor de Regulação da Educação Superior da Secretaria de Regulação e Supervisão da Educação Superior do Ministério da Educação, código DAS 101.5.</p><p>Nº 555 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>MARCOS HELENO GUERSON DE OLIVEIRA JUNIOR, para exercer o cargo de Diretor de Política Regulatória da Secretaria de Regulação e Supervisão da Educação Superior do Ministério da Educação, código DAS 101.5.</p><p>Nº 556 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>MURILO RESENDE FERREIRA, para exercer o cargo de Diretor de Avaliação da Educação Básica do Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira - INEP, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 557 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>FRANKLIMBERG RIBEIRO DE FREITAS, para exercer o cargo de Presidente da Fundação Nacional do Índio - FUNAI, código DAS 101.6.</p><p>Nº 558 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>SANDRA MARA VOLF PEDRO EUSTAQUIO, para exercer o cargo de Secretária Nacional de Políticas de Promoção da Igualdade Racial do Ministério dos Direitos Humanos, código DAS 101.6.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p>MINISTÉRIO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 559 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ARMIN AUGUSTO BRAUN, para exercer o cargo de Diretor do Centro Nacional de Gerenciamento de Riscos e Desastres da Secretaria Nacional de Proteção e Defesa Civil do Ministério da Integração Nacional, código DAS 101.5, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 560 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ELCIO ALVES BARBOSA, para exercer o cargo de Assessor Especial do Ministério das Cidades, código DAS 102.5.</p><p>Nº 561 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>GERALDO FREIRE GARCIA, para exercer o cargo de Assessor Especial do Ministério das Cidades, código DAS 102.5.</p><p>Nº 562 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>JIMMU DE AZEVEDO IKEDA, para exercer o cargo de Assessor Especial do Ministério das Cidades, código DAS 102.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DO MEIO AMBIENTE</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 563 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ROBERTO CASTELO BRANCO COELHO DE SOUZA, para exercer o cargo de Secretário de Articulação Institucional e Cidadania Ambiental do Ministério do Meio Ambiente, código DAS 101.6.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>