<xml><article id="7341944" name="Portaria - DIVERSAS 4 - 29 01 20" idOficio="5159298" pubName="DO2E" artType="Portaria" pubDate="30/01/2019" artClass="00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00010" artCategory="Ministério da Cidadania/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2019&amp;jornal=604&amp;pagina=2" editionNumber="21-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11429271">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, em conformidade com o art. 3° do Decreto n° 8.821, de 26 de julho de 2016, tendo em vista o que dispõe o Decreto n° 9.674, de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 240 - Nomear CLAUDIANA SAMPAIO DE OLIVEIRA LUZ, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assessor Técnico, código FCPE 102.3, no Gabinete da Secretaria Especial da Cultura, deste Ministério.</p><p>Nº 241 - Nomear MILTON DA LUZ FILHO, para exercer o cargo em comissão de Assessor Técnico, código DAS 102.3, no Gabinete da Secretaria Especial da Cultura, deste Ministério.</p><p>Nº 242 - Nomear ELTON GOMES DE MEDEIROS, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assessor, código FCPE 102.4, na Secretaria Especial da Cultura, deste Ministério.</p><p>Nº 243 - Nomear JAQUELINE SILVA CAMPOS MAGALHÃES, para exercer o cargo comissionado de Assessor Técnico, código DAS 102.3, no Gabinete da Secretaria Especial de Cultura, deste Ministério.</p><p>Nº 244 - Nomear MARTA BERNADETE RIBEIRO, para exercer o cargo em comissão de Assistente Técnico, código DAS 102.1, no Gabinete da Secretaria Especial de Cultura, deste Ministério.</p><p>Nº 245 - Nomear VANESSA VIEIRA SANTOS, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente, código FCPE 102.2, no Gabinete da Secretaria Especial da Cultura, deste Ministério.</p><p class="assina">OSMAR GASPARINI TERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>