<xml><article id="7059179" name="PORTARIA Nº 24 AUTORIZA REQUISIÇ" idOficio="5134047" pubName="DO2E" artType="Portaria" pubDate="11/01/2019" artClass="00006:00009:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União/Procuradoria-Geral Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/01/2019&amp;jornal=604&amp;pagina=1" editionNumber="8-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11383892">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 24, DE 10 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo><![CDATA[Advocacia-Geral da União]]></Titulo>
    <SubTitulo><![CDATA[Procuradoria-Geral Federal]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="titulo">Advocacia-Geral da União</p><p class="subtitulo">Procuradoria-Geral Federal</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 24, DE 10 DE JANEIRO DE 2019</p><p><strong>O PROCURADOR-GERAL FEDERAL,</strong>no uso das atribuições que lhe conferem os incisos I e VIII do § 2º do art. 11 da Lei nº 10.480, de 2 de julho de 2002, com base no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9144, de 22 de agosto de 2017, e, ainda, pelas Leis nº 10.480, de 2 de julho de 2002, e nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008, e demais informações que constam do Processo nº 00400.000047/2019-89, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar a requisição do Procurador Federal IURY REVOREDO RIBEIRO, matrícula SIAPE nº 1367038, pertencente ao Quadro de Pessoal da Procuradoria-Geral Federal da Advocacia-Geral da União, para a Presidência da República, com a finalidade de exercer o cargo em comissão de Secretário Nacional de Articulação Social, código DAS 101.6, da Secretaria de Governo.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O Procurador Federal deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da requisição, observado o disposto no Decreto nº 9144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">LEONARDO SILVA LIMA FERNANDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>