<xml><article id="7327273" name="3001PRT 87a93-SE-SEGOV-SEC3.rt" idOficio="5158166" pubName="DO2E" artType="Portaria" pubDate="30/01/2019" artClass="00006:00008:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria de Governo/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2019&amp;jornal=604&amp;pagina=1" editionNumber="21-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11426889">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2019</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA DE GOVERNO DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 3º da Portaria nº 117, de 31 de dezembro de 2015, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria de Governo da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 87 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>CLAUDIA LUIZA REZENDE REGINA para exercer o cargo de Coordenadora-Geral da Secretaria Especial de Relações Institucionais da Secretaria de Governo da Presidência da República, código DAS 101.4, ficando exonerada do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 88 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>FÁBIO MIRANDA BEZERRA para exercer o cargo de Assistente da Coordenação-Geral de Informações do Departamento de Relações Político-Sociais da Secretaria Especial de Articulação Social da Secretaria de Governo da Presidência da República, código DAS 102.2, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 89 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>ALINE DE SOUSA OVIDES para exercer a função de Assistente da Secretaria-Executiva da Secretaria de Governo da Presidência da República, código GR-IV, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 90 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>DEBORA RIBEIRO MENDES TEIXEIRA para exercer o cargo de Assistente do Gabinete da Secretaria-Executiva da Secretaria de Governo da Presidência da República, código DAS 102.2, ficando exonerada do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 91 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>JOÃO MARCOS DOS SANTOS DE MELO para exercer o cargo de Assessor Técnico do Gabinete da Secretaria-Executiva da Secretaria de Governo da Presidência da República, código DAS 102.3, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 92 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>KSENIA TOLENTINO COSTA para exercer o cargo de Assessora Técnica do Gabinete da Secretaria-Executiva da Secretaria de Governo da Presidência da República, código DAS 102.3, ficando exonerada do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 93 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>MÁRCIO ALESSANDRO XAVIER NETO para exercer o cargo de Assessor Técnico do Departamento de Planejamento e Governança da Secretaria-Executiva da Secretaria de Governo da Presidência da República, código DAS 102.3, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p class="assina">MAURO BIANCAMANO GUIMARÃES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>