<xml><article id="8222640" name="Republicação" idOficio="5242909" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/04/2019" artClass="00016:00137:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="63" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11576510">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  nº 312, de 14 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[Republicação (*)]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 312, de 14 de março de 2019</p><p class="subtitulo">Republicação (*)</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, considerando o que consta no Processo 23104.008038/2019-86, resolve:</p><p>Dispensar LUCI GALHARTE PINTO, matrícula Siape n° 0432726, da Função Gratificada de Chefe (FG-4) da Tesouraria do Câmpus do Pantanal.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p>Republicada por conter incorreção na original, publicada no DOU nº 52, seção 2, p. 54, de 18/03/2019.</p><p class="identifica">PORTARIA nº 373, de 21 de março de 2019</p><p class="subtitulo">Republicação (*)</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I a III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, e considerando o contido no Processo nº 23104.003572/2019-04, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária a JOSÉ PEREIRA DINIZ, matrícula Siape nº 0432460, código de vaga nº 340745, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Vigilante, Classe D, Nível de Capacitação 4, Padrão 16, com proventos integrais e vinte por cento de anuênio.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p>Republicada por conter incorreção na original, publicada no DOU nº 62, seção 2, p. 90, de 01/04/2019.</p><p>PORTARIAs de 29 de março de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e considerando o contido no Processo nº 23104.010473/2019-71, resolve:</p><p>Nº 427 - 1. Dispensar FABIO VERÍSSIMO GONÇALVES, matrícula Siape nº 1938364, da função gratificada de Coordenador (FG-1) da Coordenação de Gestão Acadêmica da Faculdade de Engenharias, Arquitetura e Urbanismo e Geografia, a contar de 1º de abril de 2019.</p><p>2. Designar GANEM JEAN TEBCHARANI, matrícula Siape nº 2494692, para exercer a função gratificada de Coordenador (FG-1) da Coordenação de Gestão Acadêmica da Faculdade de Engenharias, Arquitetura e Urbanismo e Geografia, a contar de 1º de abril de 2019.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e considerando o que consta do Processo nº 23104.010975/2019-00, resolve:</p><p>Nº 432 - 1. Dispensar, a pedido, GERALDO VICENTE MARTINS, matrícula Siape n° 1725168, da Função de Coordenador de Curso (FCC) dos Cursos de Letras, Habilitação Português/Espanhol e Habilitação Português/Inglês da Faculdade de Artes, Letras e Comunicação, a contar desta data.</p><p>2. Designar MÔNICA ALVAREZ GOMES, matrícula Siape nº 1276682, para exercer, pró-tempore, a Função de Coordenadora de Curso (FCC) dos Cursos de Letras, Habilitação Português/Espanhol e Habilitação Português/Inglês da Faculdade de Artes, Letras e Comunicação, pelo período de trinta dias, a contar desta data.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e considerando o que consta do Processo nº 23104.001051/2019-12 resolve:</p><p>Nº 434 - 1. Dispensar ALLEISA FERREIRA RIQUELME, matrícula Siape n° 1567989, da Função Gratificada de Chefe de Divisão (FG1) da Divisão de Acesso à Informação da Coordenadoria de Bibliotecas da Pró-Reitoria de Graduação, a contar desta data.</p><p>2. Designar LEANDRO GUSTAVO ALBERTAO DOS SANTOS, matrícula Siape nº 1638820, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Divisão (FG1) da Divisão de Acesso à Informação da Coordenadoria de Bibliotecas da Pró-Reitoria de Graduação, a contar desta data.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, considerando a extinção das Seções devido à reestruturação da Unidade, e demais documentos contidos no Processo nº 23104.008038/2019-86 resolve:</p><p>Nº 436 - Dispensar HELDER SAMUEL DOS SANTOS LIMA, matrícula Siape n° 2089281, da Função Gratificada de Chefe de Seção (FG4) da Seção de Estágio, e da Função de Chefe da Seção de Acompanhamento de Egressos, pela qual respondia cumulativamente, ambas da Divisão de Desenvolvimento Profissional da Coordenadoria de Desenvolvimento Profissional e Inclusão da Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis, a contar desta data.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais resolve:</p><p>Nº 437 - Nomear ANDREIA COSTA MALDONADO, matrícula Siape nº 1551393, para exercer o Cargo de Assessora do Reitor (CD4) da Fundação Universidade Federal de Mato Grosso do Sul.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>