<xml><article id="8400942" name="AFASTAMENTO DO PAÍS EM 11.04.201" idOficio="5260483" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="12/04/2019" artClass="00016:00129:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="71" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11606807">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 10 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 10 DE ABRIL DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n. 404/2009, publicada no DOU de 07/05/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza o afastamento a seguir:</p><p>LEANDRO AUGUSTO HILGERT, Professor do Magistério Superior na Fundação Universidade de Brasília, no período de 21/06/2019 a 30/06/2019 (incluindo trânsito), para participar do evento OCSD (Oral Care Solutions Division) Global Train the Trainers, promovido pela 3M em sua sede e fábrica em Seefeld, em Seefeld/ Baviera/Alemanha, com ônus limitado, conforme processo SEI nº 23106.039079/2019-02, correspondente a afastamento do país.</p><p>VIRGILIO PEREIRA DE ALMEIDA, Professor do Magistério Superior na Fundação Universidade de Brasília, no período de 24/05/2019 a 02/06/2019 (incluindo trânsito), para participar da Conferência Anual da NAFSA: Association of International Educators., em Washington, D.C/EUA, com ônus FUB, conforme processo SEI nº 23106.036573/2019-15, correspondente a afastamento do país.</p><p>SILVIA RENATA MAGALHÃES LORDELLO BORBA SANTOS, Professor do Magistério Superior na Fundação Universidade de Brasília, no período de 21/06/2019 a 30/06/2019 (incluindo trânsito), para realizar visita técnica ao Serviço-Escola da Universidade de Porto, e apresentação de trabalho científico em Congresso Internacional, XV Congreso Relates, sendo que no período de 21/06/19 a 25/06/19 (em Porto, Portugal) e no período de 26/06/19 a 30/06/19 (em Barcelona, Espanha), com ônus FUB, conforme processo SEI nº 23106.035557/2019-05, correspondente a afastamento do país.</p><p>NEUSA CAVALCANTE, Professor Magistério Superior na Fundação Universidade de Brasília, no período de 04/05/2019 a 12/05/2019 (incluindo trânsito), para participar do evento "Geometria nas Faculdades de Belas Artes e Design Gráfico - Encontro Lusófono de Faculdades Parceiras e visita técnica", em Porto e Leiria/Portugal, com ônus limitado, conforme processo SEI nº 23106.036683/2019-79, correspondente a afastamento do país.</p><p>GERMANA HENRIQUES PEREIRA, Professor Magistério Superior na Fundação Universidade de Brasília, no período de 19/05/2019 a 01/06/2019 (incluindo trânsito), para desenvolver atividades de pesquisa com participação em banca de doutorado como co-orientadora,ministrar palestras e seminário, em Montreal/Canada, com ônus FUB, conforme processo SEI nº 23106.035989/2019-16, correspondente a afastamento do país.</p><p>LEONARDO FREITAS DE SOUZA MARTINS, Tradutor e Intérprete na Fundação Universidade de Brasília, no período de 24/05/2019 a 02/06/2019 (incluindo trânsito), para participar da Conferência Anual da NAFSA: Association of International Educators, em Washington/D.C/EUA, com ônus FUB, conforme processo SEI nº 23106.037925/2019-41, correspondente a afastamento do país.</p><p>ANNA HERRON MORE, Professor do Magistério Superior, na Fundação Universidade de Brasília, no período de 24/04/2019 a 06/05/2019 (incluindo trânsito), para participar de simpósios internacionais, em Princeton/New Jersey/Cambridge, Massachussetts/Palo Alto/California/EUA, com ônus limitado, conforme processo SEI nº 23106.036314/2019-86, correspondente a afastamento do país.</p><p>GENAINA NUNES RODRIGUES, Professor Magistério Superior na Fundação Universidade de Brasília, no período de 23/05/2019 a 28/05/2019 (incluindo trânsito), para participar do 14th International Symposium on Software Engineering for Adaptive and Self-Managing Systems (SEAMS 2019), em Montreal/Canadá, com ônus limitado, conforme processo SEI nº 23106.033993/2019-31, correspondente a afastamento do país.</p><p>VIRGINIA ANDREA GARRIDO MEIRELLES, Professor do Magistério Superior na Fundação Universidade de Brasília, no período de 06/05/2019 a 13/05/2019 (incluindo trânsito), para participar do congresso da Dictionary Society of North America, em Indiana/EUA, com ônus FUB, conforme processo SEI nº 23106.031707/2019-01, correspondente a afastamento do país.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegado pelo art. 1º da Portaria/MEC n. 404/2009, publicada no DOU de 07/05/2009, considerando a legislação pertinente, resolve:</p><p>Tornar sem efeito a retificação do afastamento, processo nº 23106.019383/2019-25, publicada DOU de 21/03/2019, Seção 2, Página 45; e retificar a publicação de afastamento constante no DOU de 06/03/2019, Seção 2, Página 38, assim, onde se lê "18/03/2019 a 25/03/2019", leia-se 17/05/2019 a 26/05/2019 (incluindo trânsito).".</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>