<xml><article id="8433094" name="MAUROZAN E EDIMILSON" idOficio="5263245" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/04/2019" artClass="00016:00141:00001:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Piauí/Reitoria/Superintendência de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11612014">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 12 de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 12 de abril de 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DE RECURSOS HUMANOS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista o disposto no Ato da Reitoria Nº 194/2013, de 31/01/2013, publicado no DOU de 01.02.2013; , resolve:</p><p>Nº 372 - Tornar sem efeito a Portaria Nº 277/2019/SRH/UFPI, publicada no Diário Oficial da União de 27.03.2019, seção 02, página 47, objeto do processo nº 23111.064747/2018-34 referente à contratação de MAUROZAN SOARES TEIXEIRA para exercer a função de Professor Substituto - TI-40 (quarenta) horas semanais, na área de Filosofia, com lotação no Campus Amilcar Ferreira Sobral, em Floriano - PI, considerando o não cumprimento do prazo de 24(vinte e quatro) da data de encerramento do contrato anterior, conforme art. 9, inciso III, da Lei 8.745/93.</p><p>Nº 373 - Autorizar a contratação, por até 12 (doze) meses, de MAUROZAN SOARES TEIXEIRA, para exercer a função de Professor Substituto, em Regime de Tempo Integral - TI - 40 (quarenta) horas semanais, para o Curso de Pedagogia, na Área de Filosofia, com lotação no Campus Amilcar Ferreira Sobral (considerando o Edital nº. 01/2019/CAFS, de 28.01.2019, publicado DOU 29.01.2019; retificado conforme publicação no DOU de 30.01.2019, seção 3, página 55; a Homologação publicada no DOU de 07.03.2019; o Processo nº. 23111.064747/2018-34 e as Leis nºs 8.745/93; 9.849/99, e 10.667/2003, publicadas em 10/12/93; 27/10/99 e 15/05/2003, respectivamente e em face ao Parecer de Força Executória/MPL Nº 29/2019 - 2ª Vara Federal Cível de SJPI - Seção Judiciária do Piauí, constante no processo nº 1001305-98.2019.4.01.4000.</p><p>Nº 374 - Autorizar a contratação, por até 12 (doze) meses, de EDIMILSON LOPES DIAS JÚNIOR, para exercer a função de Professor Substituto, Classe Auxiliar, Nível I, em Regime de Tempo Integral - TI - 40 (quarenta) horas semanais, na área de Matemática, com lotação no Departamento de Matemática/Centro de Ciências da Natureza (considerando o Edital nº. 02/2018/CCN, de 16.02.2018, publicado no DOU em 19.02.2018; o Processo Nº 23111.004051/2019-08; a Homologação publicada no DOU de 15.03.2018 e as Leis n.s 8.745/93; 9.849/99, e 10.667/2003, publicadas em 10/12/93; 27/10/99 e 15/05/2003, respectivamente e em face ao Parecer de Força Executória/MPL Nº 30/2019 - 5ª Vara Federal Cível da SJPI - Seção Judiciária do Estado do Piauí., constante no processo nº 1001243-58.2019.401.4000.</p><p class="assina">LAURO OLIVEIRA VIANA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>