<xml><article id="8197232" name="03 - DISPENSA GUSTAVO, DESIGNA S" idOficio="5240514" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00016:00054:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano/Campus Iporá" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11572363">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 29 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 29 de março de 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA GOIANO - CAMPUS IPORÁ, no uso de suas atribuições legais, conferida pela Portaria/IF Goiano nº 22, de 13.01.2016, DOU de 14.01.2016 e Portaria/IF Goiano nº 28, de 18.01.2012, DOU de 20.01.2012, resolve:</p><p>Nº 123 - I - Dispensar o servidor GUSTAVO AUGUSTO MOREIRA GUIMARÃES, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnólogo, matrícula 2127751, da função gratificada de Coordenação do Curso Superior de Bacharelado em Agronomia, código FUC-01, do Campus Iporá.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 124 - I - Designar o servidor SIHÉLIO JÚLIO SILVA CRUZ, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnólogo, matrícula 1021574, da função gratificada de Coordenação do Curso Superior de Bacharelado em Agronomia, código FUC-01, do Campus Iporá.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 125 -I - Designar o servidor LUIS CLÁUDIO VILLANI ORTIZ, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula 3086840, para exercer a função gratificada de Coordenação do Curso de Técnico em Administração Institucional Próprio na modalidade em Educação a Distância, código FUC-01, do Campus Iporá.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogando os efeitos da Portaria nº 392/2018.</p><p>Nº 129 - I - Dispensar a servidora MARIA GLÁUCIA DOURADO FURQUIM, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnólogo, matrícula 2178547, da função gratificada de Coordenação do Curso de Técnico em Administração Institucional Próprio na modalidade em Educação a Distância, código FUC-01, do Campus Iporá.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogando os efeitos da Portaria nº 392/2018.</p><p class="assina">JOSÉ JUNIO RODRIGUES DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>