<xml><article id="8356975" name="2019-04-09 - Portaria 298-300 - " idOficio="5256216" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2019" artClass="00016:00130:00004:00001:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do ABC/Reitoria/Gabinete da Reitoria/Superintendência de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="69" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11599561">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DE GESTÃO DE PESSOAS DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO ABC (UFABC), nomeado pela Portaria da Reitoria nº 211, de 06/04/2018, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 67, de 09/04/2018, considerando as competências delegadas pela Portaria da Reitoria nº 325, de 19/09/2017, publicada no DOU nº 183 de 22/09/2017, no uso das atribuições a ele conferidas, resolve:</p><p>Nº 298 - Art. 1º Tornar sem efeito a Portaria nº 277/2019, publicada no DOU nº 66, de 05/04/2019, Seção 2, p.69.</p><p>Art. 2º Autorizar a contratação por tempo determinado, nos termos da Lei nº 8.745/93, de LUCAS MODESTO DA COSTA, 4ª aprovado no processo seletivo simplificado objeto do Edital nº 62/2018, publicado no DOU nº 95, de 18/05/2018, S. 3, pág. 33, homologado pelo Edital nº 91/2018, publicado no DOU nº 125, de 02/07/2018, S. 3, pág. 42, para provimento do cargo de PROFESSOR VISITANTE, com salário correspondente à classe de Professor Adjunto A, nível 1, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais com dedicação exclusiva, pelo período de 1 (um) ano. Área: Física, subárea: Física da Matéria Condensada, Informação Quântica, Física Atômico Molecular e Ótica Quântica.</p><p>Nº 299 - Autorizar a contratação por tempo determinado, nos termos da Lei nº 8.745/93, de MARIANA AMORIM FRAGA, 1ª aprovada no processo seletivo simplificado objeto do Edital nº 115/2018, publicado no DOU nº 228, de 28/11/2018, S. 3, pág. 44, homologado pelo Edital nº 13/2019, publicado no DOU nº 36, de 20/02/2019, S. 3, pág. 79, para provimento do cargo de PROFESSOR VISITANTE, com salário correspondente à classe de Professor Adjunto A, nível 1, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais com dedicação exclusiva, pelo período de 1 (um) ano. Área: Engenharia de Instrumentação, Automação e Robótica, subárea: Instrumentação.</p><p>Nº 300 - Art. 1º Tornar sem efeito a Portaria nº 278/2019, publicada no DOU nº 66, de 05/04/2019, Seção 2, p.70.</p><p>Art. 2º Autorizar a contratação por tempo determinado, nos termos da Lei nº 8.745/93, de WEBER BERINGUI FEITOSA, 2ª aprovado no processo seletivo simplificado objeto do Edital nº 129/2018, publicado no DOU nº 243, de 19/12/2018, S. 3, pág. 38, homologado pelo Edital nº 14/2019, publicado no DOU nº 40, de 26/02/2019, S. 3, pág. 65, para provimento do cargo de PROFESSOR VISITANTE, com salário correspondente à classe de Professor Adjunto A, nível 1, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais com dedicação exclusiva, pelo período de 1 (um) ano. Área: Ciências Biológicas, subárea: Morfofisiologia Humana.</p><p class="assina">Eduardo Scorzoni Ré</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>