<xml><article id="8584416" name="PORTARIA Nº 790 a 792" idOficio="5278402" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/04/2019" artClass="00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00040" artCategory="Ministério da Cidadania/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="80" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11637711">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE ABRIL DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, em conformidade com o artigo 3º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, tendo em vista o que dispõe o Decreto nº 9.674, de 02 de janeiro de 2019, e em conformidade com o art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 790 - Dispensar o servidor GUILHERME GUIMARÃES BORGES, Matrícula SIAPE nº 1274484, CPF nº 977.491.921-15, da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador-Geral, código FCPE 101.4, da Coordenação-Geral de Sistemas, da Subsecretaria de Tecnologia da Informação, da Secretaria Executiva, deste Ministério.</p><p>Nº 791 - Dispensar a servidora ANA ELISA DOURADO SALINA GABRIEL, Matrícula SIAPE nº 1824440, CPF nº 279.229.338-19, do encargo de substituta eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador-Geral, código FCPE 101.4, da Coordenação-Geral de Sistemas, da Subsecretaria de Tecnologia da Informação, da Secretaria Executiva, deste Ministério.</p><p>Nº 792 - Designar a servidora MARIA CLOTILDE PRADO, Matrícula SIAPE nº 3210670, CPF nº 409.187.501-72, para exercer o encargo de substituta eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador-Geral, código FCPE 101.4, da Coordenação-Geral de Sistemas, da Subsecretaria de Tecnologia da Informação, da Secretaria Executiva, deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p class="assina">OSMAR GASPARINI TERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>