<xml><article id="8278217" name="DE 10- 19 reinstitui comissão av" idOficio="5248167" pubName="DO2" artType="Decisão" pubDate="05/04/2019" artClass="00008:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00001" artCategory="Ministério da Cidadania/Fundação Biblioteca Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11585582">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DECISÃO EXECUTIVA Nº 10, DE 3 DE ABRIL DE  2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DECISÃO EXECUTIVA Nº 10, DE 3 DE ABRIL DE 2019</p><p>A PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO BIBLIOTECA NACIONAL, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto da Entidade, aprovado pelo Decreto Nº 8.297, de 15 de agosto de 2014, publicado no Diário Oficial da União em 18 de agosto de 2014 decide:</p><p>Art. 1º. Reinstituir a Comissão destinada a avaliar os projetos inscritos no Edital Nº1 - 2018 do Programa de Apoio à Tradução e à Publicação de Autores Brasileiros no Exterior, publicado no D.O.U. em 22 de junho de 2018, seção 3, página 11.</p><p>Art. 2º. Determinar que a referida comissão será composta pelos seguintes membros:</p><p>I. Ana Cristina Sá e Souza, coordenadora-geral substitua do Centro de Cooperação e Difusão da Fundação Biblioteca Nacional (CCD), ou suplente indicado pelo CCD - FBN;</p><p>II. Marcus Venício Ribeiro Toledo, coordenador-geral do Centro de Pesquisa e Editoração da Fundação Biblioteca Nacional (CPE), ou suplente indicado pelo CPE - FBN;</p><p>III. Carla Carneiro Barroso, assessora especial de Assuntos Internacionais do Ministério da Cidadania, ou suplente indicado pelo Ministério da Cidadania;</p><p>IV. Paulo Cesar Brasil do Amaral, presidente do Instituto Brasileiro dos Museus - Ibram, autarquia vinculada ao Ministério da Cidadania, ou suplente indicado pelo Ministério da Cidadania;</p><p>V. Gustavo de Sá Duarte Barboza, chefe da Divisão de Operações de Difusão Cultural do Ministério das Relações Exteriores, ou suplente indicado pelo Departamento Cultural do Ministério das Relações Exteriores.</p><p>VI. Germana Henriques Pereira, professora do Departamento de Línguas Estrangeiras e Tradução da Universidade de Brasília - UnB.</p><p>Art. 3º. Estabelecer que a Comissão atenderá aos critérios descritos no edital.</p><p>Art. 4º. Determinar que a Comissão se reunirá de acordo com o cronograma previsto no edital.</p><p>Art. 5º. Fixar que os trabalhos da Comissão terão a supervisão do Centro de Cooperação e Difusão da Fundação Biblioteca Nacional.</p><p>Art. 6º. Esta Decisão entrará em vigor na data de sua assinatura.</p><p class="assina">Helena Porto Severo da Costa</p><p class="cargo"></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>