<xml><article id="8554065" name="DESP 293 A 308 SAA SEÇÃO 2" idOficio="5275660" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="24/04/2019" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="78" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11633258">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 23 de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS De 23 de abril de 2019</p><p>Nº 293 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País o Perito Criminal Federal ALAN DE OLIVEIRA LOPES, lotado no Serviço de Perícias de Engenharia da Divisão de Perícias do Instituto Nacional de Criminalística da Diretoria Técnico-Científica da Polícia Federal, com o objetivo de apresentar trabalho científico intitulado: Explorando a Aceitação dos Usuários para Taxas de Pedágio Rodoviário no Brasil, durante a "15thWorld Conference on Transport Reserarch", em Mumbai, Índia, no período de 25 de maio a 1º de junho de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado. (Processo nº 08201.000209/2019-37).</p><p>Nº 294 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País o servidor DUILIO MOCELIN CARDOSO, Coordenador-Geral de Recuperação de Ativos do Departamento de Recuperação de Ativos e Cooperação Jurídica Internacional da Secretaria Nacional de Justiça, para participar da "Reunión Bi-regional CELAC-UE para el Intercambio de Buenas Prácticas: Blanqueo de Capitales y Recuperación de Activos", no âmbito do Programa de Cooperação entre a América Latina, o Caribe e a União Europeia em Políticas sobre Drogas - Copolad, em Madri, Espanha, no período de 20 a 25 de maio de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado. (Processo nº 08099.005400/2019-90).</p><p>Nº 295 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País o Delegado de Polícia Federal LUCCAS RIBEIRO DE SOUZA D'ATHAYDE, lotado na Delegacia de Polícia Federal em Ponta Porã da Superintendência Regional de Polícia Federal em Mato Grosso do Sul, para participar da "Conferencia Latinoamericana de INTERPOL sobre Delitos Relacionados con Vehículos", em Buenos Aires, Argentina, no período de 27 de maio a 1º de junho de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado. (Processo nº 08211.001140/2019-40).</p><p>Nº 296 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País a Delegada de Polícia Federal ISABELLE VASCONCELLOS KISHIDA, lotada na Delegacia de Repressão a Crimes Previdenciários da Delegacia Regional de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Superintendência Regional de Polícia Federal no Rio de Janeiro, para participar do "International Visitor Leadership Program", em Washington, D.C., Estados Unidos da América, no período de 3 a 19 de maio de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado. (Processo nº 08455.003840/2019-14).</p><p>Nº 297 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País o Delegado de Polícia Federal JÚLIO DANILO SOUZA FERREIRA, lotado na Coordenação-Geral de Polícia de Repressão a Drogas e Facções Criminosas da Diretoria de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Polícia Federal, para participar da "Reunión Bi-regional CELAC-UE para el Intercambio de Buenas Prácticas: Blanqueo de Capitales y Recuperación de Activos", no âmbito do Programa de Cooperação entre América Latina, o Caribe e a União Europeia em Políticas sobre Drogas - Copolad, em Madri, Espanha, no período de 21 a 24 de maio de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado. (Processo nº 08000.011800/2019-86).</p><p>Nº 298 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País o Agente de Polícia Federal RUDNEI SENGER, lotado na Delegacia de Polícia Federal em Passo Fundo da Superintendência Regional de Polícia Federal no Rio Grande do Sul, para participar do Treinamento sobre Corrupção Pública, na Academia Internacional de Polícia - ILEA, em Gaborone, Botswana, no período de 16 a 27 de maio de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado. (Processo nº 08200.006170/2019-71).</p><p>Nº 299 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País o servidor RAFAEL RODRIGUES DE SOUSA, Coordenador de Implantação e Suporte da Coordenação-Geral do Sistema Nacional de Informações de Segurança Pública da Diretoria de Gestão e Integração de Informações da Secretaria Nacional de Segurança Pública, para participar da Reunião do Grupo de Trabalho Especializado em Informática e Comunicações, preparatória à XLIII Reunião de Ministros do Interior e de Segurança do MERCOSUL e Estados Associados, em Buenos Aires, Argentina, no período de 27 a 31 de maio de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08020.001509/2019-61).</p><p>Nº 300 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afastem do País os servidores FABIANO BORDIGNON, Diretor-Geral do Departamento Penitenciário Nacional, e MARCELO STONA, Diretor do Sistema Penitenciário Federal do Departamento Penitenciário Nacional, para participarem da Reunião de Diretores dos Departamentos Penitenciários dos Quatro Países Membros do MERCOSUL na União Europeia, no âmbito do Programa EL PAcCTO, a realizar-se nas cidades de Roma, Palermo e L'Aquila, Itália, no período de 18 a 26 de maio de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado. (Processo nº 08016.005399/2019-76).</p><p>Nº 301 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País o servidor JOSÉ ALBERTO SOUSA TORRES, Coordenador de Riscos e Segurança de Tecnologia da Informação e Comunicação da Coordenação-Geral de Gestão de Governança de Tecnologia da Informação e Comunicação da Diretoria de Tecnologia da Informação e Comunicação da Secretaria-Executiva, para participar do evento "Second Connected Citizens Program LATAM Summit - Latin America Regional Summit", na Cidade do México, México, no período de 13 a 16 de maio de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08006.000490/2019-14).</p><p>Nº 302 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, e tendo em vista o disposto no art. 4º da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, autoriza que se afaste do país sede o Delegado de Polícia Federal ARAQUEM ALENCAR TAVARES DE LIMA, Oficial de Ligação em Washington, D. C., Estados Unidos da América, para, na qualidade de Aluno da Classe 58 do Colégio Interamericano de Defesa - CID, participar da viagem acadêmica "Outside the Continental United States - OCONUS 2019", a realizar-se na Cidade do México, México, em Quito, Equador, e em Cartagena das Índias, Colômbia, no período de 27 de abril a 11 de maio de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08211.001088/2019-21).</p><p>Nº 303 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, e tendo em vista o disposto no art. 4º da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, autoriza que se afaste do país sede a Delegada de Polícia Federal CHRISTIANE CORRÊA MACHADO, Oficial de Ligação em Washington, D. C., Estados Unidos da América, para, na qualidade de Mentora/Facilitadora dos alunos da Classe 58 do Colégio Interamericano de Defesa - CID, participar da viagem acadêmica "Outside the Continental United States - OCONUS 2019", a realizar-se na Cidade do México, México, em Quito, Equador, e em Cartagena das Índias, Colômbia, no período de 27 de abril a 11 de maio de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08211.001359/2019-49).</p><p>Nº 304 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País o Perito Criminal Federal LÚCIO PAULO LIMA LOGRADO, lotado no Serviço de Perícias de Laboratório da Divisão de Perícias do Instituto Nacional de Criminalística da Diretoria Técnico-Científica da Polícia Federal, para participar da "Forensic International Network for Explosives Investigation (FINEX) Conference 2019", em Cergy-Pontoise, França, no período de 20 a 26 de maio de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08201.000316/2019-65).</p><p>Nº 305 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País o Escrivão de Polícia Federal MARCELO FALCÃO XAVIER DE SOUZA, lotado na Divisão de Perícias do Instituto Nacional de Criminalística da Diretoria Técnico-Científica da Polícia Federal, para participar do Curso Informativo para TEDAX Estrangeiros 2019, promovido pela "Dirección General de la Guardia Civil", em Madri, Espanha, no período de 27 de maio a 29 de junho de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08201.000060/2019-96).</p><p>Nº 306 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País a servidora ERIKA MIALIK MARENA, Diretora do Departamento de Recuperação de Ativos e Cooperação Jurídica Internacional da Secretaria Nacional de Justiça, para participar da 10ª Sessão do Grupo de Revisão da Implementação, da 13ª Sessão do Grupo de Trabalho sobre Recuperação de Ativos e da 8ª Sessão do Grupo de Peritos sobre Cooperação Internacional da Convenção das Nações Unidas contra a Corrupção - UNCAC, em Viena, Áustria, no período de 25 de maio a 1º de junho de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08099.005755/2019-89).</p><p>Nº 307 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afastem do País os servidores ALEXANDRE CORDEIRO MACEDO, Superintendente-Geral, e MAURÍCIO OSCAR BANDEIRA MAIA, Conselheiro do Tribunal Administrativo de Defesa Econômica da Superintendência-Geral do Conselho Administrativo de Defesa Econômica - Cade, para, na qualidade de palestrantes, participarem da "5thAntitrust in the Americas Conference of the American Bar Association Section of Antitrust Law", em Buenos Aires, Argentina, no período de 8 a 11 de maio de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08700.001913/2019-86).</p><p>Nº 308 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País o Agente de Polícia Federal RAPHAEL DE MELLO BATISTA, Chefe da Divisão de Segurança Orgânica do Gabinete da Coordenação Administrativa e Patrimonial da Coordenação-Geral do Gabinete do Ministro, para participar do Curso de Proteção de Dignitários na Academia Internacional de Polícia - ILEA, em San Salvador, El Salvador, no período de 11 a 19 de maio de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado. (Processo nº 08001.001638/2019-88).</p><p class="assina">SERGIO MORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>