<xml><article id="8279324" name="José Carlos de Moraes e outras.r" idOficio="5248321" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00011:00007:00012:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Diretoria de Administração do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11585815">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DIRAP Nº 2.192/4PC2, DE 2 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 2.192/4PC2, DE 2 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando os Processos nºs 67230.016598/2017-72, 67230.016593/2017-40 e 67267.012481/2018-83, resolve:</p><p>Conceder pensão às beneficiárias do instituidor JOSE CARLOS DE MORAES (Nr Ord 4913124), SIAPE nº 1031020, falecido em 16 de julho de 1981, aposentado no cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, código NM 1006, equivalente a 100% (cem por cento), da classe "A", referência NA-04, com os proventos da classe "B", referência NA-08, por força do art. 184, inciso I, da Lei nº 1.711, de 28 de outubro de 1952 , combinado com os artigos 248 e 252, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, conforme discriminado abaixo:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>BENEFICIÁRIAS</p></td><td><p>COTA-PARTE</p><p>VIGÊNCIA</p><p>A CONTAR DE</p></td><td><p>NATUREZA</p></td><td><p>FUNDAMENTO</p></td></tr><tr><td><p>ALAIDE DA SILVA MORAIS</p></td><td><p>01/01/91</p><p>1/2</p></td><td><p>15/09/10</p><p>---</p></td><td><p>VITALÍCIA</p></td><td><p>Art. 5º, inciso I, alínea "a", e art. 7º, inciso I, da Lei nº 3.373/58.</p></td></tr><tr><td><p>MARIA DA SILVA MORAIS</p></td><td><p>1/6</p></td><td><p>1/3</p></td><td><p>TEMPORÁRIA</p></td><td><p>Art. 5º, inciso II, Parágrafo Único, da Lei nº 3.373/58.</p></td></tr><tr><td><p>RAIMUNDA DA SILVA MORAIS</p></td><td><p>1/6</p></td><td><p>1/3</p></td><td><p>TEMPORÁRIA</p></td><td /></tr><tr><td><p>ROSALIA DA SILVA MORAIS</p></td><td><p>1/6</p></td><td><p>1/3</p></td><td><p>TEMPORÁRIA</p></td><td /></tr></table><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 2.193/4PC2, DE 2 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67302.015071/2019-00, resolve:</p><p>Conceder pensão a MARIA ELUZIA DOS SANTOS, viúva de ANTÔNIO BARROS NETO (Nr Ord 4643810), SIAPE nº 0192799, falecido em 14 de janeiro de 2019, aposentado no cargo de Assistente em Ciência e Tecnologia, código 407002, equivalente à proporcionalidade de 30/35 (trinta, trinta e cinco avos) da classe "Assistente 3", padrão II, NI, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "a", da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, a contar da data do óbito, por um período de 4 meses.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 2.195/4PC2, DE 2 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67422.001018/2019-57, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a VERA LUCIA DA SILVA SANTOS, viúva de WILSON LIMA SANTOS (Nr Ord 4687949), SIAPE nº 0207531, falecido em 15 de dezembro de 2018, aposentado no cargo de Agente Administrativo, código AGADM 481004, equivalente a 100% (cem por cento) da classe "S", padrão III, NI, com os proventos acrescidos da diferença entre a classe "S", padrão III, NI, e a classe "C", padrão III, NI, por força do art. 192, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p>PORTARIA DIRAP Nº 2.199/4PC2, DE 2 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67422.028114/2018-61, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a IRANY GONÇALVES DE SOUZA, companheira de ERNANDES PEREIRA DA SILVA (Nr Ord 4716841), SIAPE nº 0197358, falecido em 10 de agosto de 2018, aposentado no cargo de Controlador de Tráfego Aéreo, código DACTA 1303, equivalente a 100% (cem por cento) da classe "S", padrão III, NI, com os proventos acrescidos da diferença entre a classe "S", padrão III, NI e a classe "C", padrão III, NI, por força do art. 192, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso III, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei n° 13.135, de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 2.200/4PC2, DE 2 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1°, inciso VI, publicada no DOU n° 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando os Processos nºs 01001/001451/2004-DV e 67215.013357/2018-41, resolve:</p><p>Alterar a Portaria DIRAP nº 2017/4PC, de 16 de junho de 2004, publicada no DOU nº 115, de 17 de junho de 2004, Seção 2, referente à concessão de pensão do servidor JOÃO VIEIRA CHAVES (Nr Ord 4808215), SIAPE nº 0992458, falecido em atividade, em 13 de fevereiro de 1980, no cargo de Agente de Serviços de Engenharia, código NM-1013, equivalente a 100% (cem por cento), da classe "C", referência NI-22, combinado com os artigos 248 e 252, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a finalidade de excluir ANA CRISTINA CHAVES PARAGUAI, filha, a contar de 1º de agosto de 2018, perfazendo a cota-parte de 1/4 (um quarto), para cada beneficiária vitalícia e 1/10 (um décimo), para cada beneficiária temporária.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 2.204/4PC2, DE 2 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67720.019670/2018-82, resolve:</p><p>Alterar a Portaria DIRAP nº 1.470/4PC2, de 1° de março de 2019, publicada no DOU nº 45, de 7 de março de 2019, Seção 2, referente à concessão de pensão da instituidora MARIA APARECIDA DOS SANTOS (Nr Ord 4736125), SIAPE nº 0198731, com a finalidade de excluir a Emenda Constitucional nº 70, de 29 de março de 2012, e incluir o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, ficando inalterados os demais termos daquela portaria.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>