<xml><article id="8426352" name="Portaria nº 291 a 292 - 12.04.20" idOficio="5262935" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/04/2019" artClass="00013:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Comércio Exterior e Assuntos Internacionais" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="72" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11611609">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE ABRIL DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA ESPECIAL ADJUNTA DE COMÉRCIO EXTERIOR E ASSUNTOS INTERNACIONAIS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições, e considerando a subdelegação de competência contida na Portaria SECINT nº 213, de 21 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 28 de fevereiro de 2019, bem como o disposto no processo SEI n° 19972.100342/2019-88, resolve:</p><p>Nº 291 - Designar ALEX MEGER DE AMORIM, matrícula Siape nº 2794881, para, no período de 9 a 18 de abril de 2019, exercer o encargo de substituto do Coordenador-Geral de Negociações Extrarregionais do Departamento de Negociações Internacionais da Secretaria de Comércio Exterior desta Secretaria Especial, FCPE-101.4, em virtude de ausência de titular e afastamento do substituto eventual.</p><p>Nº 292 - Designar BRUNO DÉCIMO SCOLARI, matrícula Siape nº 1809541, para, no período de 22 a 26 de abril de 2019, exercer o encargo de substituto do Coordenador-Geral de Negociações Extrarregionais do Departamento de Negociações Internacionais da Secretaria de Comércio Exterior desta Secretaria Especial, FCPE-101.4, em virtude de ausência de titular e afastamento do substituto eventual.</p><p class="assina">YANA DUMARESQ SOBRAL ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>