<xml><article id="8358389" name="PORT 329 E 330 DIHAP CNPCP SEÇÃO" idOficio="5256399" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2019" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="69" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11599914">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 329, DE 9 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 329, DE 9 DE ABRIL DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos I e II do art. 87 da Constituição, o § 2º do art. 4º do Decreto nº 8.573, de 19 de novembro de 2015, tendo em vista o disposto no inciso V e no caput do art. 4º da Lei nº 8.078, de 11 de setembro de 1990, nos incisos IV e VI do art. 2º, e inciso II do art. 4º do Decreto nº 7.963, de 15 de março de 2013, e</p><p>CONSIDERANDO que a Secretaria Nacional do Consumidor, criada pelo Decreto nº 7.738, de 28 de maio de 2012, é o órgão federal que tem sua atribuição concentrada no planejamento, elaboração, coordenação e execução da Política Nacional das Relações de Consumo;</p><p>CONSIDERANDO que o Plano Nacional de Consumo e Cidadania - Plandec, instituído pelo Decreto nº 7.963, de 15 de março de 2013, reconhece a promoção da proteção e defesa do consumidor como uma Política de Estado, tendo entre outros objetivos o de estimular a melhoria da qualidade de produtos e serviços disponibilizados no mercado de consumo e de promover a transparência e a harmonia das relações de consumo;</p><p>CONSIDERANDO que entre suas políticas e ações previstas no Plandec está o estímulo à ampliação do atendimento ao consumidor por meio de parcerias com Estados e Municípios;</p><p>CONSIDERANDO o disposto no caput e nos incisos III e V do art. 4° da Lei nº 8.078, de 1990, e no Decreto n° 8.573, de 2015, que dispõe sobre o Consumidor.gov.br, sistema alternativo de solução de conflito de consumo, de natureza gratuita e alcance nacional, com a finalidade de estimular a autocomposição entre consumidores e fornecedores para solução de demandas de consumo, resolve:</p><p>Art. 1º Designar para compor o Comitê Gestor da plataforma Consumidor.gov.br, nos termos do § 2º do art. 4º do Decreto nº 8.573, de 19 de novembro de 2015, os seguintes membros:</p><p>I - do Ministério da Justiça:</p><p>a) Luciano Benetti Timm, Secretário Nacional do Consumidor, que presidirá o Comitê Gestor, como titular; e Fernando Meneguin, Diretor do Departamento de Proteção e Defesa do Consumidor da Secretaria Nacional do Consumidor, como suplente;</p><p>b) Luiz Rodrigo Grochocki, Coordenador-Geral de Planejamento, Inovação e Integração de Tecnologia da Informação e Comunicação para Segurança Pública da Diretoria de Tecnologia da Informação e Comunicação da Secretaria-Executiva, como titular; e Thiago de Aquino Lima, Coordenador de Serviços de Tecnologia da Informação e Comunicação da Coordenação-Geral de Infraestrutura e Serviços da Diretoria de Tecnologia da Informação e Comunicação da Secretaria-Executiva, como suplente;</p><p>II - do Sistema Nacional de Defesa do Consumidor:</p><p>a) Sophia Martini Vial, Presidente da Associação Brasileira de Procons - PROCONS BRASIL, como titular; e Fernando Capez, Diretor Executivo da Fundação Procon São Paulo, como suplente;</p><p>b) Sandra Lengruber da Silva, Presidente da Associação Nacional do Ministério Público do Consumidor - MPCON, como titular; e Sidney Rosa da Silva Junior, Subcoordenador do Centro de Apoio Operacional das Promotorias de Justiça de Tutela Coletiva do Consumidor e Contribuinte do MPRJ, como suplente;</p><p>c) Patrícia Cardoso Maciel Tavares, Coordenadora do Núcleo de Defesa do Consumidor da Defensoria Pública do Estado do Rio de Janeiro, como titular; e João Paulo Carvalho Dias, Coordenador do Núcleo de Defesa do Consumidor da Defensoria Pública do Estado de Mato Grosso, como suplente;</p><p>d) Teresa Donato Liporace, Coordenadora Executiva do Instituto Brasileiro de Defesa do Consumidor - IDEC, como titular; e Igor Rodrigues Britto, Assessor Jurídico do Instituto Brasileiro de Defesa do Consumidor - IDEC, como suplente;</p><p>III - do setor produtivo:</p><p>a) Amaury Martins de Oliva, Diretor de Autorregulação da Federação Brasileira de Bancos - Febraban, como titular; e Solange Beatriz Palheiro Mendes, Diretora de Relações de Consumo e Comunicação da CNSeg, como suplente;</p><p>b) Eduardo Sanovicz, Presidente da Associação Brasileira das Agências Aéreas - ABEAR, como titular; e João Alceu de Amoroso Lima, Presidente da FenaSaúde, como suplente;</p><p>c) Fabíola Xavier, Diretora Executiva do Instituto para Desenvolvimento do Varejo - IDV, como titular; e Luiz Xavier, Diretor Sênior de Serviços da Samsung Brasil, como suplente;</p><p>d) Eduardo Levy Cardoso Moreira, Diretor-Executivo da Federação Brasileira de Telecomunicações - Febratel, como titular; e Leila Martins, Diretora de Operações de Dados da Serasa Experian, como suplente.</p><p>Art. 2º Compete aos membros do Comitê Gestor:</p><p>I - apoiar a Secretaria Nacional do Consumidor na gestão do sistema e no aprimoramento das políticas e diretrizes de atendimento aos consumidores;</p><p>II - promover o Consumidor.gov.br por meio da elaboração de ações específicas;</p><p>III - propor mecanismos para o financiamento, a manutenção e o aprimoramento do Consumidor.gov.br; e</p><p>IV - elaborar o regimento interno do Comitê, que deverá ser aprovado por maioria simples de seus membros.</p><p>Art. 3º A participação no Comitê Gestor do Consumidor.gov.br será considerada prestação de serviço público relevante, não remunerada.</p><p>Art. 4º O mandato dos membros e outras questões relativas à gestão do Comitê Gestor do Consumidor.gov.br deverão ser tratados no regimento interno.</p><p>Art. 5º Fica revogada a Portaria nº 1.909, de 31 de outubro de 2018, do Ministério da Justiça.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 330, DE 9 DE ABRIL DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 63 da Lei nº 7.210, de 11 de julho de 1984, e de acordo com o art. 2º do anexo ao Regimento Interno aprovado pela Portaria Ministerial nº 1.107, de 5 de junho de 2008, resolve:</p><p>Art. 1º Reconduzir MÁGINO ALVES BARBOSA FILHO, na qualidade de membro suplente, para compor o Conselho Nacional de Política Criminal e Penitenciária, com mandato de dois anos.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>