<xml><article id="8188120" name="ATO GDGSET 111_2019_DISP_DESIG_R" idOficio="5239668" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="01/04/2019" artClass="00043:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="151" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=151" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11570669">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 111, DE 28 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATO Nº 111, DE 28 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante dos memorandos nºs 247 e 248, de 27/3/2019, da Coordenadoria de Apoio aos Ministros, resolve:</p><p>1 - Designar a servidora RAQUEL JESUS VASCONCELOS, código 40024, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da Coordenadoria de Apoio aos Ministros, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, da referida Coordenadoria.</p><p>2 - Designar a servidora ROSE MARY SANTOS MENDES, código 14820, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, da Coordenadoria de Apoio aos Ministros, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da referida Coordenadoria.</p><p>3 - Dispensar a servidora ROSE MARY SANTOS MENDES, código 14820, Técnica Judiciária, Área Administrativa, do encargo de substituta legal e eventual do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Controle de Passagens Aéreas, Nível FC-5, da Coordenadoria de Apoio aos Ministros.</p><p>4 - Designar a servidora BRIGIDA ALZIRA PRATA NETTO, código 23800, Técnica Judiciária, Área Administrativa, Especialidade Copa e Cozinha, para exercer o encargo de substituta do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Controle de Passagens Aéreas, Nível FC-5, da Coordenadoria de Apoio aos Ministros, em seus afastamentos e impedimentos legais e/ou eventuais.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>