<xml><article id="8500541" name="presatre2204a" idOficio="5267479" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="22/04/2019" artClass="00043:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Federal da 3ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="76" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11618987">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 1.922, DE 3 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 1.922, DE 3 DE ABRIL DE 2019</p><p>A PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 3.ª REGIÃO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 96, item I, letra "b", da Constituição da República, e tendo em vista o que consta do Processo Administrativo nº 0001118-23.2015.4.03.8000 - SEI, em cumprimento ao Acórdão nº 1.296/2011-TCU-Plenário, publica, neste veículo de imprensa, a aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais, concedida por meio do Ato nº 12715, de 13 de fevereiro de 2015, disponibilizado no Diário Eletrônico da Justiça Federal da 3.ª Região em 20 de fevereiro de 2015, e publicado em 23 de fevereiro de 2015, conforme texto a seguir:</p><p>Conceder APOSENTADORIA VOLUNTÁRIA POR TEMPO DE CONTRIBUIÇÃO, com proventos integrais, nos termos do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, à servidora ELISABETH RIBEIRO GUIMARÃES, Registro Funcional nº 35, ocupante do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Classe "C", Padrão 13, do Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional Federal da 3ª Região, com a vantagem pessoal nominalmente identificada prevista no artigo 62-A da Lei nº 8112/90, com redação dada pela Medida Provisória nº 2225-45/2001, incorporada nos critérios do artigo 62, § 2º, da Lei nº 8112/90, combinado com o artigo 3º da Lei nº 8911/94, e nos termos do artigo 3º da Lei nº 9624/98, e com a opção prevista no artigo 2º da Lei nº 8911/94 e alterações posteriores.</p><p class="assina">Desa. THEREZINHA ASTOLPHI CAZERTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>