<xml><article id="8290771" name="67-PORTARIA N 017.2019 - Dispoe " idOficio="5249619" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00044:00265:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE FARMÁCIA DO ESTADO DO MARANHÃO" artSize="12" artNotes="" numberPage="109" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=109" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11588326">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 17, de 4 de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 17, de 4 de abril de 2019</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Farmácia do Estado de MARANHÃO- CRF/MA Dr. Carlos Augusto Barboza Toledo, no uso das suas atribuições que lhe são conferidas pelo Regimento Interno do CRF/MA (art. 2º - inciso XI e art.31 - inciso XXI); CONSIDERANDO os princípios da legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e eficiência; CONSIDERANDO que o Conselho Regional de Farmácia do Estado do Maranhão mantinha com a empresa PST ELETRÔNICA LTDA contrato de rastreamento veicular por meio da locação de rastreadores; CONSIDERANDO que o pacto contratual previa inicialmente o rastreamento de 06 (seis) veículos; CONSIDERANDO que desde o mês de março do ano de 2017 este Regional possui apenas 02 (dois) veículos em sua frota; CONSIDERANDO que mesmo após alienação de 04 (quatro) veículos por este Regional, os pagamentos continuaram a ser efetuados como se a frota ainda possuísse 06 (seis) veículos; CONSIDERANDO que o processo administrativo n.º 94.235/2018 conduz a fortes indícios de irregularidades quanto ao pagamento supostamente indevido de valores à referida empresa; CONSIDERANDO a orientação no parecer jurídico proferido nos autos do processo administrativo mencionado no item acima recomendando a instauração de sindicância para apurar a supostas irregularidades; CONSIDERANDO, por fim, que a sindicância investigativa visa apurar as irregularidades imprecisas e difusas, prescindindo da observância dos princípios constitucionais do contraditório e da ampla defesa; CONSIDERANDO a necessidade de instrução preparatória e informativa acerca do caso; CONSIDERANDO ainda, que é dever deste Regional, apurar fatos que, eventualmente, contenham quaisquer indícios de cometimento infrações disciplinares; resolve:</p><p>Art. 1º - Determinar a instauração de SINDICÂNCIA ADMINISTRATIVA INVESTIGATIVA para apuração de supostas irregularidades no que tange a continuidade do pagamento por este Regional do contrato que mantinha com a empresa PST ELETRÔNICA LTDA, mesmo após a considerável redução da frota de veículos com a alienação de 04 (quatro) automóveis.</p><p>Art. 2º - Para cumprimento do disposto no artigo anterior, a Comissão Sindicante será composta pelos servidores, FLAVIO HENRIQUE GASPAR MATOS, farmacêutico fiscal inscrito no CRF/MA sob o n.º 1676, inscrito no Cadastro de Pessoas físicas sob o n.º 754.000.493-20, matricula n.º 0017, HELLEN WILZA SOUZA PEREIRA, assistente administrativa, matrícula 0014, inscrito no Cadastro de Pessoas físicas sob o n.º 987.684.173-49 e JACILENE BARBOSA ARAÚJO VIANA, assistente administrativa, matrícula 0018, inscrito no Cadastro de Pessoas físicas sob o n.º 819.119.043-53, todos servidores integrantes dos quadros do CRF/MA.</p><p>§ 1º A Comissão Sindicante ora constituída será presidida pelo farmacêutico fiscal FLAVIO HENRIQUE GASPAR MATOS, permanecendo os demais na condição tão somente de membros.</p><p>Art. 3º - Para cumprir as suas atribuições, a Comissão ora designada terá acesso a toda a documentação necessária à elucidação dos fatos, bem como, deverá colher quaisquer depoimentos e demais provas que entender pertinentes.</p><p>Art. 4º - A Comissão, ora constituída, terá o prazo de 30 (trinta) dias, a partir da publicação desta Portaria para concluir a apuração dos fatos, dando ciência à Diretoria por meio da confecção de relatório final circunstanciado.</p><p>Art. 5º - Esta portaria entra em vigor na data de 1º de abril de 2019.</p><p class="assina">CARLOS AUGUSTO BARBOZA TOLEDO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>