<xml><article id="8254526" name="PORTARIA N° 1475-DIGER-CENSIPAM-" idOficio="5245819" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/04/2019" artClass="00011:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Centro Gestor e Operacional do Sistema de Proteção da Amazônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="65" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11581546">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p>PORTARIA N° 1.475/DIGER/CENSIPAM/SG-MD, DE 2 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO CENTRO GESTOR E OPERACIONAL DO SISTEMA DE PROTEÇÃO DA AMAZÔNIA, DO MINISTÉRIO DA DEFESA, SUBSTITUTO, em conformidade com a Portaria nº 1.324/SG-MD, de 22 de março de 2019, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 48 do Decreto nº 9.570, de 20 de novembro de 2018, conforme disposto no artigo 8º da instrução normativa nº 6, de 31 de outubro de 2007 e o que consta no Processo Administrativo nº 60090.000287/2019-56, resolve:</p><p>Art. 1º Designar as servidoras a seguir como responsáveis pela Conformidade de Registro de Gestão do Centro de Coordenação-Geral (Unidade Gestora nº 110511) do Centro Gestor e Operacional do Sistema de Proteção da Amazônia - Censipam/MD.</p><p>TITULAR: CÍNTIA NASCIMENTO MENEZES, CPF nº ***.528.531-**, Matrícula Siape nº 1104481; e</p><p>SUBSTITUTA: ANTÔNIA IRISMAR OLIVEIRA GUIMARÃES, CPF nº ***.076.401-**, Matrícula Siape nº 1771208.</p><p>Art.2º Revogar a Portaria nº 1340/CENSIPAM/SG/MD, de 15 de junho de 2015, publicada no Diário Oficial da União, do dia 16 de junho de 2015, Portaria nº 1153/DIGER/MD, de 26 de julho de 2016, publicada no Diário Oficial da União, de 29 de julho de 2016, Portaria nº 3792/CENSIPAM/SG/MD, de 15 de outubro de 2018, publicada no Diário Oficial da União, de 17 de outubro de 2018.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ HUGO VOLKMER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>