<xml><article id="8390247" name="2017 RTF ECILA. UBIRATAN.PAULO.M" idOficio="5259145" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2019" artClass="00016:00109:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="71" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11604450">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs  8 de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs 8 de abril de 2019</p><p>O Pró-Reitor de Pessoal da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso da competência delegada pela Portaria nº 956, de 10 de fevereiro de 2017, publicada no Diário Oficial da União nº 31 de 13 de fevereiro de 2017, resolve:</p><p>Nº 2.946 Conceder aposentadoria voluntária ao servidor(a) ECILA MARIA DE CARVALHO CIRNE, matrícula SIAPE nº.0359537 , ocupante do cargo de Professor Assistente, Nível 502, no regime de 40 horas semanais de trabalho com Dedicação Exclusiva do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no art. 6º, incisos I, II, III e IV da EC 41/03 e vantagem do art. 62-A da Lei nº 8.112/90, proventos integrais.</p><p>Proc. nº 23079.024222/2017-66.</p><p>Nº 2.948 Conceder aposentadoria voluntária ao servidor(a) UBIRATAN DA SILVA RIBEIRO DE SOUZA, matrícula SIAPE nº.4316603 , ocupante do cargo de Professor Associado, Nível 701, no regime de 40 horas semanais de trabalho com Dedicação Exclusiva do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no art.40 §1º, inciso III, alínea "a" da CF/88, redação dada pela EC 41/03, proventos integrais pela média aritmética.</p><p>Proc. nº 23079.059041/2018-31.</p><p>Nº 2.951 Conceder aposentadoria voluntária ao servidor(a) PAULO ROBERTO FERREIRA, matrícula SIAPE nº.0364569 , ocupante do cargo de Servente de Obras, Classificação: A, Capacitação: 1, Padrão: 16 no regime de 40 horas semanais de trabalho do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III da EC 47/05, proventos integrais.</p><p>Proc. nº 23079.049758/2018-75.</p><p>Nº 2.953 Conceder aposentadoria voluntária ao servidor(a) MARIA COSTA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº.0365649 , ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classificação: C, Capacitação: 4, Padrão: 16 no regime de 40 horas semanais de trabalho do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no art. 6º, incisos I, II, III e IV da EC 41/03, proventos integrais.</p><p>Proc. nº 23079.061815/2018-94</p><p class="assina">AGNALDO FERNANDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>