<xml><article id="8198758" name="Portarias de 29.03__170513" idOficio="5240756" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00016:00135:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="89" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=89" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11572766">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE MARÇO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no exercício do cargo de Reitor, no uso das atribuições legais conferidas pelo § 3º do art. 25 do Estatuto da UFGD e considerando o art. 35, inciso I, da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 328 - Art. 1º Exonerar o servidor FLÁVIO RENATO MATSUBARA, Matrícula/SIAPE nº 1810333, Administrador, do Cargo de Direção (CD-4), de Assessor da Administração Superior/Reitoria.</p><p>Art. 2º Exonerar a servidora RAQUEL DE FÁTIMA CAVALHEIRO CALDAS, Matrícula/SIAPE n.º 1623177, Assistente em Administração, do Cargo de Direção (CD-3), de Assessora da Administração Superior para Procedimentos Oficiais e Documentação/Vice-Reitoria.</p><p>Art. 3º Exonerar a servidora ANDREA DE BARROS FRARE SETTE, Matrícula/SIAPE n.º 2394705, Assistente em Administração, para exercer o Cargo de Direção (CD-4), de Assessora da Administração Superior/Vice-Reitoria.</p><p>Art. 4º Dispensar o servidor JOÃO VITOR LEITE ALVES, Matrícula/SIAPE n.º 2416819, Auxiliar em Administração, da Função Gratificada (FG-1), de Secretário do Gabinete da Reitoria.</p><p>Art. 5º Dispensar o servidor MAIKSON LUIZ VARGAS FRIBEL, Matrícula/SIAPE n.º 2295040, Assistente em Administração, da Função Gratificada (FG-4), de Chefe da Seção de Suporte aos Conselhos Superiores, da Secretaria dos Órgãos Colegiados/SOC.</p><p>Nº 330 - Art. 1º Exonerar o servidor WAGNER VIEIRA OLIVEIRA, Matrícula/SIAPE n.º 1545963, Técnico em Assuntos Educacionais, do Cargo de Direção (CD-4), de Coordenador de Extensão/COEX, da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura/PROEX.</p><p>Art. 2º Dispensar a servidora FLAVIANA MIRANDA DA SILVA DE SÁ, Matrícula/SIAPE n.º 1564655, Administradora, da Função Gratificada (FG-1), de Chefe da Divisão de Políticas de Extensão e Atividades Gerenciais/DIPE, da Coordenadoria de Extensão - COEX/PROEX.</p><p>Nº 333 - Dispensar a servidora MARIA MICHELLE TEIXEIRA DA MATTA SANTOS, Matrícula/SIAPE n.º 2801475, Técnica em Enfermagem, da Função Gratificada (FG-1), de responsável técnica Chefe da Unidade de Suporte às Urgências/USU/Gabinete da Reitoria.</p><p>O VICE-REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no exercício do cargo de Reitor, no uso das atribuições legais conferidas pelo § 3º do art. 25 do Estatuto da UFGD e nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 329 - Art. 1º Nomear o servidor FLÁVIO RENATO MATSUBARA, Matrícula/SIAPE nº 1810333, Administrador, para exercer o Cargo de Direção (CD-3), de Assessor da Administração Superior/Reitoria.</p><p>Art. 2º Nomear a servidora RAQUEL DE FÁTIMA CAVALHEIRO CALDAS, Matrícula/SIAPE n.º 1623177, Assistente em Administração, para exercer o Cargo de Direção (CD-4), de Assessora da Administração Superior para Procedimentos Oficiais e Documentação/Vice-Reitoria.</p><p>Art. 3º Nomear o servidor JOÃO VITOR LEITE ALVES, Matrícula/SIAPE n.º 2416819, Auxiliar em Administração, para exercer o Cargo de Direção (CD-4), de Secretário do Gabinete da Reitoria.</p><p>Art. 4º Designar o servidor MAIKSON LUIZ VARGAS FRIBEL, Matrícula/SIAPE n.º 2295040, Assistente em Administração, para exercer a Função Gratificada (FG-1), de Chefe da Seção de Suporte aos Conselhos Superiores, da Secretaria dos Órgãos Colegiados/SOC.</p><p>Art. 5º Designar a servidora ANDREA DE BARROS FRARE SETTE, Matrícula/SIAPE n.º 2394705, Assistente em Administração, para exercer a Função Gratificada (FG-4), de Assessora da Administração Superior/Vice-Reitoria.</p><p>Nº 331 - Art. 1º Nomear a servidora FLAVIANA MIRANDA DA SILVA DE SÁ, Matrícula/SIAPE n.º 1564655, Administradora, para exercer o Cargo de Direção (CD-4), de Coordenadora de Extensão/COEX, da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura/PROEX.</p><p>Art. 2º Designar o servidor WAGNER VIEIRA OLIVEIRA, Matrícula/SIAPE n.º 1545963, Técnico em Assuntos Educacionais, para exercer a Função Gratificada (FG-1), de Chefe da Divisão de Políticas de Extensão e Atividades Gerenciais/DIPE, da Coordenadoria de Extensão - COEX/PROEX.</p><p>Nº 334 - Designar a servidora SELMA DOS SANTOS BRITO, Enfermeira, Matrícula/SIAPE n.º 1811935, para exercer, como responsável técnica, a Função Gratificada (FG-1), de Chefe da Unidade de Suporte às Urgências/USU/Gabinete da Reitoria.</p><p class="assina">Marcio Eduardo de Barros</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>