<xml><article id="8538820" name="PORTS 313, 316, 317 e 318-2019" idOficio="5273443" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/04/2019" artClass="00016:00050:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="78" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11629649">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 313, DE 17 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 313, DE 17 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o constante nos autos do Processo nº 23483.000854.2019-24, resolve:</p><p>-Artigo único - Declarar vago, a partir de 24/04/2019, o cargo de Técnico de Laboratório - Área, do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará, campus Aracati, ocupado pelo servidor FRANCISCO JEFERSON SOUSA DA COSTA, Matrícula Siape nº 1673844, Código de Vaga nº 833373, por motivo de posse em outro cargo inacumulável, nos termos do art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90.</p><p class="assina">Virgílio Augusto Sales Araripe</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE ABRIl DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o que consta nos autos do Processo nº 23486.000951.2019-97, resolve:</p><p>Nº 316 - Artigo único - Declarar vago, a partir de 24/04/2019, o cargo de Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará, campus Caucaia, ocupado pelo servidor PAULO CICERO SOUSA, Matrícula Siape nº 1890958, Código de Vaga nº 832473, por motivo de posse em outro cargo inacumulável, nos termos do art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o que consta nos autos do Processo nº 23264.001392.2019-47, resolve:</p><p>Nº 317 - Art. 1º - Declarar vago, a partir de 24/04/2019, o cargo de Técnico de Laboratório - Área, do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará, campus Acaraú, ocupado pelo servidor FRANCISCO WELLINGTON RODRIGUES ALVES, Matrícula Siape nº 3022840, Código de Vaga nº 833920, por motivo de posse em outro cargo inacumulável, nos termos do art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 2º - Considerando que o servidor não adquiriu a estabilidade prevista no art. 21 da Lei nº 8.112/90, a presente declaração de vacância não gera direito à recondução estabelecida no art. 29 da mesma Lei.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o que consta nos autos do Processo nº 23492.000446.2019-63, resolve:</p><p>Nº 318 - Art. 1º - Declarar vago, a partir de 24/04/2019, o cargo de Técnico de Laboratório - Área, do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará, Campus Ubajara, ocupado pela servidora MARIA MICHELINE TEIXEIRA LOPES, matrícula SIAPE nº 3029139, Código de Vaga nº 966225, por motivo de posse em outro cargo inacumulável, nos termos do Art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 2º - Considerando que a servidora não adquiriu a estabilidade prevista no art. 21 da Lei nº 8.112/90, a presente declaração de vacância não gera direito à recondução estabelecida no art. 29 da mesma Lei.</p><p class="assina">Virgílio Augusto Sales Araripe</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>