<xml><article id="8513337" name="ATOS DA REITORIA N. 950 E 953 DE" idOficio="5271228" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="22/04/2019" artClass="00016:00129:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="76" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11626097">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS  de  18 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS de 18 DE ABRIL DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 9º, inciso I, e art. 10 da Lei n. 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, resolve:</p><p>Nº 950 - Tornar pública a desistência definitiva de tomar posse e entrar em exercício no cargo de Julio Henrichs de Azevedo, candidato habilitado em 1º lugar no Concurso Público objeto do Edital Convocatório n. 137/2018, publicado no DOU de 20/7/2018, e Edital de Homologação n. 227/2018, publicado no DOU de 20/12/2018, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe "A", com a denominação de Professor Adjunto "A", titulação de Doutorado, nível I, Regime de Trabalho em Dedicação Exclusiva, da Carreira de Magistério Superior do Quadro de Pessoal Permanente da Fundação Universidade de Brasília.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASILIA, no uso de suas atribuições, tendo em vista a Portaria Normativa SRH/MPOG n. 7, de 24/8/1999, e o art. 20 da Instrução Normativa SGP/MPDG n. 2, de 12/9/2018, e considerando o constante nos autos do processo nº 23106.147852/2018-14, resolve:</p><p>Nº 953 - Alterar o regime de trabalho do servidor Gabriel Maciel Leite, ocupante do cargo de Engenheiro, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, com lotação no Centro de Planejamento Oscar Niemeyer, de 40 (quarenta) horas semanais para 30 (trinta) horas semanais, conforme Laudo Médico Pericial nº 0.240.426/2018, emitido pela Junta Médica Oficial da Fundação Universidade de Brasília (FUB), a partir do dia 18 de dezembro de 2018.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>