<xml><article id="8229071" name="098" idOficio="5243081" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/04/2019" artClass="00016:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="64" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11576801">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 987 -Dispensar o servidor, EDSON DOS SANTOS SILVA, CPF nº 931.700.413-04, Matrícula SIAPE nº 1758395, Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Floriano, da função de Coordenador de Logística e Manutenção, Código FG-1, para a qual foi designado através da Portaria nº 1.863, de 10/08/2017, publicada no DOU de 15/08/2019.</p><p>Nº 988 - Designar o servidor UESLLEI SOUSA REIS, Técnico de Laboratório-Área, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, CPF nº 029.879.493-40, Matrícula SIAPE nº 1614352, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Floriano, para exercer a função de Coordenador de Compras e Licitação, Código FG-1, do referido campus.</p><p>Nº 989 - Dispensar o servidor FÁBIO PINHEIRO LUZ, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D III, Nível 3, CPF nº 022.426.623-33, Matrícula SIAPE nº 1958715, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Floriano, da função de Coordenador-Geral de Apoio ao Ensino, Código FG-1, para a qual foi designado através da Portaria nº 456, de 26/02/2015, publicada no DOU de 27/02/2015.</p><p>Nº 990 - Designar a servidora ODIVETTE MARIA SOARES FÉLIX, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D II, Nível 2, CPF nº 338.701.013-34, Matrícula SIAPE nº 3449861, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Floriano, para exercer a função de Chefe do Departamento de Ensino Superior, Código FG-1, do referido campus.</p><p>Nº 991 - Dispensar o servidor JOSÉ ORLANDO DA SILVA JÚNIOR, Técnico em Audiovisual, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação III, CPF nº 036.115.943-93, Matrícula SIAPE nº 2177907, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Teresina Zona Sul, da função de Coordenador do Serviço de Integração, Estágios, Egressos e Emprego (SIEE), Código FG-2, para a qual foi designado através da Portaria nº 1.284, de 08/05/2015, publicada no DOU de 12/05/2015.</p><p>Nº 992 - Designar a servidora MARIANA DE MORAIS SOUSA, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D IV, Nível 1, CPF nº 025.487.373-14, Matrícula SIAPE nº 1734745, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Teresina Zona Sul, para exercer a função de Coordenadora de Pesquisa, Pos-Graduação e Inovação do referido campus, Código FG-2.</p><p>Nº 993 - Art. 1º- Dispensar a servidora STAYCE MESQUITA SANTIAGO, Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, CPF nº 015.993.383-86, Matrícula SIAPE nº 1756009, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Teresina Zona Sul, da função de Coordenadora de Compras e Licitação, Código FG-2, para a qual foi designada através da Portaria nº 2.161, de 10/09/2015, publicada no DOU de 15/09/2015.</p><p>Art. 2º- Designar a referida servidora para exercer a função de Coordenadora de Compras e Licitação, Código FG-1, do referido campus.</p><p>Nº 994 - Designar o servidor GERALDO PEREIRA DE SÁ NETO, Analista de Tecnologia da Informação, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação IV, CPF nº 013.636.193-57, Matrícula SIAPE nº 1614281, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Teresina Zona Sul, para exercer a função de Coordenador de Tecnologia da Informação, Código FG-2, do referido campus.</p><p>Nº 995 - Dispensar a servidora VALDÊNIA PINTO DE SAMPAIO ARAÚJO, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D III, Nível 4, CPF nº 746.073.913-87, Matrícula SIAPE nº 1788050, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Teresina Zona Sul, da função de Coordenadora das Áreas de Ciências da Natureza, Humanas e Letras, Código FG - 1, para a qual foi designada através da Portaria nº 2.752, de 31/10/2018, publicada no DOU de 07/11/2018.</p><p>Nº 996 - Dispensar a servidora MARINES PESSOA DOS SANTOS, Assistente de Alunos, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação I, CPF nº 299.796.253-68, Matrícula SIAPE nº 2297906, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Teresina Zona Sul, da função de Coordenadora de Disciplina, Código FG-4, para a qual foi designada através da Portaria nº 2.922, de 05/09/2016, publicada no DOU de 06/07/2016.</p><p>Nº 997 - Art. 1º- Dispensar o servidor BELMIRO GOMES DA CRUZ FILHO, Técnico em Contabilidade, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação II, CPF nº 429.018.043-49, Matrícula SIAPE nº 1822158, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Teresina Zona Sul, da função de Coordenador de Orçamento, Contabilidade e Finanças, Código FG-2, para a qual foi designado através da Portaria nº 1.094, de 25/06/2013, publicada no DOU de 28/06/2013.</p><p>Art. 2º- Designar o referido servidor para exercer a função de Coordenador de Serviços Orçamento, Contabilidade e Finanças, Código FG-4, do referido campus.</p><p>Nº 998 - Art. 1º- Dispensar o servidor ANDRÉ CARVALHO DE REZENDE, Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, CPF nº 002.692.613-03, Matrícula SIAPE nº 1807846, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Teresina Zona Sul, da função de Coordenador de Controle Acadêmico, Código FG-1, para a qual foi designado através da Portaria nº 313, de 29/01/2016, publicada no DOU de 03/02/2016.</p><p>Art. 2º- Designar o referido servidor para exercer a função de Coordenador de Controle Acadêmico, Código FG-2, do referido campus.</p><p>Nº 999 - Art. 1º- Dispensar a servidora WLÁDIA MARTINS RIBEIRO VIEIRA, Pedagoga-Área, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação IV, CPF nº 626.298.833-53, Matrícula SIAPE nº 1743023, do Quadro de Pessoal do Instituto Federal do Piauí, com lotação no Campus Teresina Zona Sul, da função de Coordenadora Pedagógica, Código FG-2, para a qual foi designada através da Portaria nº 1.587, de 09/06/2015, publicada no DOU de 10/06/2015.</p><p>Art. 2º- Designar a referida servidora para exercer a função de Coordenadora Pedagógica, Código FG-1, do referido campus.</p><p>Nº 1.007 - Dispensar a servidora VILMARA ALVES E SOUSA, Pedagoga- Área, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação III, CPF nº 616.082.463-53, Matrícula SIAPE nº 2152445, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Floriano, Da função de Coordenadora Pedagógica, Código FG-2, para a qual foi designada através da Portaria nº 1.191, de 26/07/2018, publicada no DOU de 02/08/2018.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE GOMES DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>