<xml><article id="8429364" name="1204PRT182-DGES-SE-GSI-S-2" idOficio="5262996" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/04/2019" artClass="00006:00011:00002:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Gabinete de Segurança Institucional/Secretaria Executiva/Departamento de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="72" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11611727">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 182, DE 12 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 182, DE 12 DE ABRIL DE 2019</p><p><strong>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA,</strong>no uso da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo art. 2º da Portaria nº 18, de 19 de abril de 2017, do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, resolve:</p><p><strong>DESIGNAR</strong></p><p>os militares a seguir relacionados para exercerem a função de SECRETÁRIO, Código GR III, na Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, ficando dispensados das que atualmente exercem:</p><p>- 2º Sgt EB ISAÍAS RAMOS DA SILVA;</p><p>- 2º Sgt EB EDVALDO BISPO CAMPOS;</p><p>- 2º Sgt EB CLÁUDIO RODRIGUES GONÇALVES;</p><p>- 2º Sgt EB MARCO ANTÔNIO MACHADO;</p><p>- 2º Sgt EB GILBERTO DA SILVA;</p><p>- 2º Sgt EB ITAMAR BARBOZA DE SÁ;</p><p>- 2º Sgt EB EDSON GOMES DA SILVA;</p><p>- 2º Sgt EB CARLOS ANTÔNIO DE SOUSA;</p><p>- 2º Sgt EB RICARDO MOACIR SOUZA DA SILVA;</p><p>- 2º Sgt EB CARLOS MOTA DOS SANTOS;</p><p>- 2º Sgt EB CRISTIANO CAETANO DA SILVA;</p><p>- 2º Sgt EB FRANCISCO DA CONCEIÇÃO PINTO;</p><p>- 2º Sgt EB JACI DE OLIVEIRA GOMES;</p><p>- 2º Sgt EB JOEDE TREZENA DA SILVA;</p><p>- 2º Sgt EB ADENILSON PEREIRA DE SOUZA;</p><p>- 2º Sgt EB SERGIO PEREIRA DE ANDRADE;</p><p>- 2º Sgt EB VILMAR RIBEIRO DIAS;</p><p>- 2º Sgt EB JOSILENE MENEZES FARIAS;</p><p>- 2S FAB BRUNO DIAS MAIA FARIA;</p><p>- 2S FAB LEANDRO DA COSTA UEJO;</p><p>- 2S FAB PEDRO MAURICIO DE VARGAS SANCHES; e</p><p>- 2S FAB LEANDRO RODRIGUES DA COSTA.</p><p class="assina">ARMANDO MACHADO DE SOUSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>