<xml><article id="8568472" name="Afastamento do país - 24.04.2019" idOficio="5277333" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="25/04/2019" artClass="00013:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Comércio Exterior e Assuntos Internacionais" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="79" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11635794">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 24 de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 24 de abril de 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE COMÉRCIO EXTERIOR E ASSUNTOS INTERNACIONAIS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria GM/ME n° 102, de 21 de março de 2019, autoriza o afastamento do País de:</p><p>MARCOS MACHADO GUIMARÃES, Subsecretário para Instituições Internacionais de Desenvolvimento, da Secretaria de Assuntos Econômicos Internacionais, para participar da 126ª Reunião do Conselho Executivo e do 5º Retiro do Conselho Executivo do Fundo Internacional de Desenvolvimento Agrícola (FIDA), em Roma, Itália, no período de 30 de abril a 09 de maio de 2019, incluindo trânsito, com ônus no tocante ao percentual de 50% de diárias e seguro viagem (Processo SEI nº 12120.100239/2019-10).</p><p>HEARLE VIEIRA CALVÃO, Analista de Comércio Exterior da Secretaria de Comércio Exterior, para verificação in loco nas empresas "Jining Foreign Trading Co., Ltd.", "Jining Trans-High Trading Co., Ltd.", "Shandong Suneast Foodstuff Co., Ltd." e "Jining Befine International Trading Co., Ltd." no âmbito da revisão do direito antidumping aplicado às importações de alhos frescos ou refrigerados originárias da China, em Jining, China, no período de 03 a 19 de maio de 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19972.100377/2019-17).</p><p>ROBERTO TADEU PACKER, Analista de Comércio Exterior da Secretaria de Comércio Exterior, para verificação in loco nas empresas "Jining Foreign Trading Co., Ltd.", "Jining Trans-High Trading Co., Ltd.", "Shandong Suneast Foodstuff Co., Ltd." e "Jining Befine International Trading Co., Ltd." no âmbito da revisão do direito antidumping aplicado às importações de alhos frescos ou refrigerados originárias da China, em Jining, China, no período de 03 a 19 de maio de 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19972.100377/2019-17).</p><p>WILLIAM BRITO DIAS, Analista Técnico Administrativo da Secretaria de Comércio Exterior, para participar do curso de Espanhol - Smart (General Spanish) da Egali Intercâmbio Ltda, em Santiago, Chile, no período de 05 de maio a 01 de junho de 2019, incluindo trânsito, com ônus limitado (Processo SEI nº 19972.100102/2019-83).</p><p>ALEXANDRE SAMPAIO DE ARROCHELA LOBO, Diretor da Secretaria de Comércio Exterior, para participar da reunião do Comitê de Negociações Birregionais Mercosul-EU, em Buenos Aires, Argentina, no período de 12 a 18 de maio de 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19972.100378/2019-61).</p><p>GUILHERME SILVEIRA GUIMARÃES ROSA, Analista de Comércio Exterior da Secretaria de Comércio Exterior, para conclusão das formações denominadas como M1 e M2 do curso de Mestrado em Economia, na "Université Paris 1 - Panthéon-Sorbonne", em Paris, França, no período de 03 a 30 agosto de 2019, incluindo trânsito, com ônus limitado (Processo SEI nº 52100.100752/2017-00).</p><p class="assina">MARCOS PRADO TROYJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>