<xml><article id="8576436" name="24.04.2019 PRES" idOficio="5277882" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/04/2019" artClass="00022:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="79" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11637109">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE ABRIL DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e pela Portaria nº 11/MDH, de 18 de janeiro de 2019, republicada no Diário Oficial da União nº 17, de 24 de janeiro de 2019, e considerando o Artigo único do Anexo do Decreto nº 9.660, de 1º de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 540-Art. 1º Apostilar JOSÉ CARLOS LEVINHO, matrícula nº 0443129, aposentado por meio da Portaria nº 130/CGGP, de 22 de abril de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 77, Seção 2, de 23 de abril de 2019, no cargo em comissão de Diretor, código DAS 101.4, do Museu do Índio-RJ desta Fundação, para o qual foi apostilado pelo Decreto nº 9010/2017, publicado no Diário Oficial da União de 24 de março de 2017.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 541-Designar o servidor FELIPE DE LUCENA RODRIGUES ALVES, matrícula nº 1609173, CPF nº 016.502.001-61, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador de Divulgação Científica, código FCPE 101.3, do Museu do Índio-RJ.</p><p class="assina">FRANKLIMBERG RIBEIRO DE FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>