<xml><article id="8562132" name="23 de abril portarias 1501 e 150" idOficio="5276192" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/04/2019" artClass="00016:00128:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="79" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11634004">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16.6.2017, resolve:</p><p>N° 1.501 - Exonerar, a partir de 1º de maio de 2019, o servidor CARLOS GUSTAVO NUNES DA SILVA, do cargo de CD-4 - Diretor do Centro de Apoio Multidisciplinar da Universidade Federal do Amazonas.</p><p>Nomear o servidor AFONSO DUARTE LEÃO DE SOUZA, para exercer o cargo de CD-4 - Diretor do Centro de Apoio Multidisciplinar da Universidade Federal do Amazonas, a contar de 1º de maio de 2019.</p><p>N° 1.502 - Dispensar, a partir de 1º de maio de 2019, o servidor ADOLFO JOSÉ DA MOTA, do cargo de Diretor da Divisão de Biotecnologia do Centro de Apoio Multidisciplinar da Universidade Federal do Amazonas.</p><p>Designar a servidora SÔNIA MARIA DA SILVA CARVALHO, para exercer o cargo de Chefe da Divisão de Biotecnologia do Centro de Apoio Multidisciplinar da Universidade Federal do Amazonas, a contar de 1º de maio de 2019.</p><p>Designar o servidor PAULO ROGÉRIO DA COSTA COUCEIRO, para exercer o cargo de Chefe da Divisão de Central Analítica do Centro de Apoio Multidisciplinar da Universidade Federal do Amazonas, a contar de 1º de maio de 2019.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>