<xml><article id="8448349" name="P321719" idOficio="5265190" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/04/2019" artClass="00016:00108:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11615210">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 3.217 - Autorizar o afastamento do País de MASATO KOBIYAMA, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Obras Hidráulicas do Instituto de Pesquisas Hidráulicas, com a finalidade de participar de workshop junto ao Global Water Partnership - South American, em Montevidéu, Uruguai, no período compreendido entre 22/04/2019 e 24/04/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 83355.</p><p>Nº 3.218 - Autorizar o afastamento do País de KATHRIN LERRER ROSENFIELD, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Filosofia do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, com a finalidade de realizar visita à New York University, em Nova York, Estados Unidos e ao Serviço Alemão de Intercâmbio Acadêmico, em Viena, Áustria, no período compreendido entre 02/05/2019 e 01/06/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 83099.</p><p>Nº 3.219 - Autorizar o afastamento do País de MARINO MUXFELDT BIANCHIN, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Medicina Interna da Faculdade de Medicina e com exercício no Programa de Pós-Graduação em Ciências Médicas, com a finalidade de participar da "71st American Academy of Neurology Annual Meeting", na Filadélfia, Estados Unidos, no período compreendido entre 03/05/2019 e 11/05/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 83334.</p><p>Nº 3.220 - Autorizar o afastamento do País de RICARDO BECKER FEIJO, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Pediatria da Faculdade de Medicina, com a finalidade de participar do "37th Annual Meeting of the European Society for Paediatric Infectious Diseases", em Liubliana, Eslovênia, no período compreendido entre 04/05/2019 e 13/05/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 72944.</p><p>Nº 3.221 - Autorizar o afastamento do País de CINTIA INES BOLL, Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Estudos Especializados da Faculdade de Educação e com exercício no Comissão de Graduação do Curso de Licenciatura em Ciências da Natureza - modalidade a distância, com a finalidade de participar dos "XIX Encontros de Cinema de Viana" e da "8ª Conferência Internacional de Cinema", em Viana do Castelo, Portugal, no período compreendido entre 06/05/2019 e 16/05/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 72867.</p><p>Nº 3.222 - Autorizar o afastamento do País de LAVINIA SCHULER FACCINI, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Genética do Instituto de Biociências, com a finalidade de participar do "Foro Nacional sobre Zika" e do "XII Congreso Latinoamericano de Mutagénesis, Carcinogénesis y Teratogénesis Ambiental", em Assunção, Paraguai, no período compreendido entre 22/04/2019 e 26/04/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 83407.</p><p>Nº 3.223 - Autorizar o afastamento do País de RICARDO CRISSIUMA, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Filosofia do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, com a finalidade de participar do "12th International Critical Theory Conference of Rome", em Roma, Itália, no período compreendido entre 06/05/2019 e 13/05/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 83084.</p><p>Nº 3.225 - Autorizar o afastamento do País de TIAGO SEVERO GARCIA, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Medicina Interna da Faculdade de Medicina, com a finalidade de participar do "ESTI-Fleischner 2019 Joint Meeting", em Paris, França, no período compreendido entre 06/05/2019 e 13/05/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 72650.</p><p>Nº 3.232 - Autorizar o afastamento do País de RENATO AZEVEDO MATIAS SILVANO, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Ecologia do Instituto de Biociências, com a finalidade de participar da "42nd Annual Conference of the Society of Ethnobiology", em Vancouver, Canadá, no período compreendido entre 07/05/2019 e 12/05/2019, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias e Fundação Empresa-Escola de Engenharia: passagem), e realizar visita à University of Alberta, em Edmonton, Canadá, no período compreendido entre 13/05/2019 e 16/05/2019, com ônus UFRGS (Fundação Empresa-Escola de Engenharia: passagem). Solicitação nº 62438.</p><p>Nº 3.233 - Autorizar o afastamento do País de FLAVIO SANSON FOGLIATTO, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Engenharia de Produção e Transportes da Escola de Engenharia e com exercício no Programa de Pós-Graduação em Engenharia de Produção, com a finalidade de participar da "POMS 30th Annual Conference", em Washington, D.C., Estados Unidos, no período compreendido entre 01/05/2019 e 07/05/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas: diárias e CAPES/PROEX). Solicitação nº 72616.</p><p>Nº 3.234 - Autorizar o afastamento do País de ANA RIEGER SCHMIDT, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Filosofia do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, com a finalidade de participar do "54th International Congress on Medieval Studies", em Kalamazoo, Estados Unidos, no período compreendido entre 08/05/2019 e 13/05/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 83088.</p><p>Nº 3.235 - Autorizar o afastamento do País de ANA PAULA MATEI, Administrador, lotada na Secretaria de Desenvolvimento Tecnológico e com exercício no Escritório de Interação e Transferência de Tecnologia, com a finalidade de realizar visita à Universidade de Lisboa, em Lisboa, Portugal, no período compreendido entre 10/05/2019 e 12/05/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Planejamento e Administração/Projeto LISTO: diárias e passagens). Solicitação nº 83200.</p><p>Nº 3.236 - Autorizar o afastamento do País de ANDREA MOURA BERNARDES, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Engenharia dos Materiais da Escola de Engenharia, com a finalidade de participar de encontro junto à Universidad Nacional de Trujillo, em Trujillo, Peru, realizar visita e participar de reunião junto à Transducto S.A., em Calama, Chile, no período compreendido entre 10/05/2019 e 20/05/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 83091.</p><p class="assina">RUI VICENTE OPPERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>