<xml><article id="8530492" name="DOU_23-04-2019_0__173036" idOficio="5273068" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="23/04/2019" artClass="00042:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Legislativo/Câmara dos Deputados" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="77" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11629000">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE  17 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATOS DE 17 DE ABRIL DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA CÂMARA DOS DEPUTADOS, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 1º, inciso I, alínea "a", do Ato da Mesa n.º 205, de 28 de junho de 1990, resolve:</p><p>Exonerar, de acordo com o artigo 35, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, GISELE ALVES BARROSO, ponto n.º 123364, do cargo em comissão de Assistente Técnico de Comissão Adjunto D, CNE-15, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce na Comissão de Defesa dos Direitos das Pessoas com Deficiência, da Coordenação de Comissões Permanentes, do Departamento de Comissões.</p><p>Exonerar, de acordo com o artigo 35, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, JACILENE TRINDADE MENEZES, ponto n.º 120726, do cargo em comissão de Assistente Técnico de Gabinete Adjunto C, CNE-13, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no Gabinete do Líder do Progressistas.</p><p>Exonerar, de acordo com o artigo 35, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, JOÃO MARIANO DA SILVA NETO, ponto n.º 123415, do cargo em comissão de Assistente Técnico de Gabinete, CNE-09, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce na Assessoria Internacional e Cerimonial, do Gabinete da Presidência.</p><p>O PRESIDENTE DA CÂMARA DOS DEPUTADOS, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 1º, inciso I, alínea "a", do Ato da Mesa n.º 205, de 28 de junho de 1990, e o artigo 6º da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, BENEDITO ADALBERTO GIUDICE CRUZ para exercer, na Assessoria Internacional e Cerimonial, do Gabinete da Presidência, o cargo em comissão de Assistente Técnico de Gabinete, CNE-09, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, MARCEL GUILHERME EIRAS para exercer, no Gabinete do Líder do Progressistas, o cargo em comissão de Assistente Técnico de Gabinete Adjunto C, CNE-13, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ZENAIDE CRISTINA COSTA BARROS MAGALHÃES ALMEIDA para exercer, na Comissão de Defesa dos Direitos das Pessoas com Deficiência, da Coordenação de Comissões Permanentes, do Departamento de Comissões, o cargo em comissão de Assistente Técnico de Comissão Adjunto D, CNE-15, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p class="assina">Rodrigo Maia</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>