<xml><article id="8542066" name="PTS826A842INSS" idOficio="5273997" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/04/2019" artClass="00013:00058:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="78" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11630350">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  23 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE ABRIL DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 10/GM/ME, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 13, de 18 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 826 - Dispensar, a pedido, a contar de 24 de janeiro de 2019, THAISA CLARA VISMARA LEITE, matrícula nº 2.106.050, CPF nº 015.728.291-09, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Benefícios da Agência da Previdência Social Digital Campo Grande, código FG 2, vinculada à Gerência-Executiva Campo Grande/MS.</p><p>Nº 827 - Dispensar, a pedido, a contar de 24 de janeiro de 2019, THAISA CLARA VISMARA LEITE, matrícula nº 2.106.050, CPF nº 015.728.291-09, do encargo de substituta eventual de Gerente da Agência da Previdência Social Digital Campo Grande, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Campo Grande/MS.</p><p>Nº 828 - Dispensar NOEMIA VICENTE DE MELO, matrícula nº 0.886.135, CPF nº 181.929.121-91, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Orçamento, Finanças e Contabilidade, código FG 1, da Gerência-Executiva Campo Grande/MS.</p><p>Nº 829 - Designar MARCOS ROBERTO NOVAIS NEVES, matrícula nº 1.504.857, CPF n° 572.582.601-53, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Orçamento, Finanças e Contabilidade, código FG 1, da Gerência-Executiva Campo Grande/MS.</p><p>Nº 830 - Dispensar JULIA ATSUKO MATSUNAGA, matrícula nº 0.886.161, CPF nº 436.248.631-34, do encargo de substituta eventual do Gerente da Agência da Previdência Social Jardim, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Campo Grande/MS.</p><p>Nº 831 - Designar RENATO COSTA DA ROSA, matrícula nº 0.886.164, CPF nº 286.516.001-78, para o encargo de substituto eventual do Gerente da Agência da Previdência Social Jardim, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Campo Grande/MS, nos afastamentos, impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 832 - Dispensar NEYDE MARINA BISSOLI, matrícula nº 3.031.659, CPF nº 390.732.031-04, do encargo de substituta eventual do Gerente da Agência da Previdência Social Cassilândia, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Campo Grande/MS.</p><p>Nº 833 - Dispensar NEYDE MARINA BISSOLI, matrícula nº 3.031.659, CPF nº 390.732.031-04, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Benefícios da Agência da Previdência Social Cassilândia, código FG 2, vinculada à Gerência-Executiva Campo Grande/MS.</p><p>Nº 834 - Dispensar ADRIANO DOS SANTOS, matrícula nº 1.634.712, CPF nº 478.729.342-72, do encargo de substituto eventual do Gerente da Agência da Previdência Social Rio Verde de Mato Grosso, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Campo Grande/MS.</p><p>Nº 835 - Designar ADRIANO DOS SANTOS, matrícula nº 1.634.712, CPF nº 478.729.342-72, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Setor de Benefícios da Agência da Previdência Social Cassilândia, código FG 2, vinculada à Gerência-Executiva Campo Grande/MS.</p><p>Nº 836 - Designar ADRIANO DOS SANTOS, matrícula nº 1.634.712, CPF nº 478.729.342-72, para o encargo de substituto eventual do Gerente da Agência da Previdência Social Cassilândia, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Campo Grande/MS, nos afastamentos, impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 837 - Designar ANDERSON SOUSA BATISTA, matrícula nº 3.004.448, CPF nº 015.858.232-28, para o encargo de substituto do Gerente da Agência da Previdência Social Belém-Nazaré, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Belém/PA.</p><p>Nº 838 - Dispensar ANDERSON SOUSA BATISTA, matrícula nº 3.004.448, CPF nº 015.858.232-28, para exercer a Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios da Agência da Previdência Social Belém-Nazaré, código FG 3, vinculada à Gerência-Executiva Belém/PA.</p><p>Nº 839 - Designar ANDERSON SOUSA BATISTA, matrícula nº 3.004.448, CPF nº 015.858.232-28, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Benefícios da Agência da Previdência Social Belém-Nazaré, código FG 1, vinculada à Gerência-Executiva Belém/PA.</p><p>Nº 840 - Dispensar, a pedido, LEONARDO CORREA DANTAS AVELAR, matrícula nº 1.564.003, CPF nº 073.937.836-81, da Função Comissionada de Gerente da Agência da Previdência Social Recife-Corredor do Bispo, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Recife/PE.</p><p>Nº 841 - Dispensar, a contar de 3 de janeiro de 2019, SILVANA APARECIDA DE CASTRO, matrícula nº 0.941.555, CPF nº 068.625.698-05, da Função Comissionada de Gerente da Agência da Previdência Social Itapira, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva São João da Boa Vista/SP, em virtude de aposentadoria.</p><p>Nº 842 - Dispensar, a partir de 2 de maio de 2019, ROSENILDA BATISTA DE OLIVEIRA COELHO, matrícula nº 0.923.007, CPF nº 746.626.787-49, da Função Comissionada de Gerente da Agência da Previdência Social Maricá, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Niterói/RJ, por motivo de aposentadoria.</p><p class="assina">RENATO RODRIGUES VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>