<xml><article id="8198020" name="publicacao DOU 01 Abr" idOficio="5240597" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00016:00152:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="94" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=94" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11572524">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR da Universidade Federal de Uberlândia, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 355/SEI - Art. 1º - Dispensar Anivaldo Martins Ferreira, Siape nº 0411954, da função de Gerente do Setor Execução Santa Mônica da Prefeitura Universitária (FG-4), desta Universidade, a partir de 1° de abril de 2019.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria R nº 1361/12.</p><p>Nº 356/SEI - Art. 1º - Dispensar Florisvaldo Paulo Ribeiro Júnior, Siape nº 2547799, da função de Diretor do Instituto de História (CD-4), desta Universidade, a partir de 1° de abril de 2019.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria R nº 1165/15.</p><p>Nº 357/SEI - Art. 1º - Designar Maria Andréa Angelotti Carmo, Siape nº 3329165, para exercer a função de Diretora do Instituto de História (CD-4), desta Universidade, em substituição a Florisvaldo Paulo Ribeiro Júnior.</p><p>Nº 358/SEI - Art. 1º - Dispensar Thaís Guimarães Alves, Siape nº 2554932, da função de Coordenadora do Curso de Graduação em Ciências Econômicas do Instituto de Economia. (FUC-1), desta Universidade, a partir de 1° de abril de 2019.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria R nº 1065/17.</p><p>Nº 359/SEI - Art. 1º - Designar Soraia Aparecida Cardozo, Siape nº 2558860, para exercer a função de Coordenadora Pro Tempore do Curso de Graduação em Ciências Econômicas do Instituto de Economia. (FUC-1), desta Universidade, em substituição a Thaís Guimarães Alves.</p><p>Nº 360/SEI - Art. 1º - Dispensar Noriel Viana Pereira, Siape nº 3424488, da função de Diretor da Diretoria de Inclusão, Promoção e Assistência Estudantil da Pró-Reitoria de Assistência Estudantil (CD-4), desta Universidade, a partir de 29 de março de 2019.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria nº 115/17.</p><p>Nº 361/SEI - Art. 1º - Designar Juliana Pereira da Silva Faquim, Siape nº 2939399, para exercer a função de Diretora da Diretoria de Inclusão, Promoção e Assistência Estudantil da Pró-Reitoria de Assistência Estudantil (CD-4), desta Universidade, em substituição a Noriel Viana Pereira.</p><p class="assina">Valder Steffen Junior</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>