<xml><article id="8512463" name="Portarias de 18.04__165346" idOficio="5271156" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/04/2019" artClass="00016:00134:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="76" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11625903">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE ABRIL DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE ENSINO DE GRADUAÇÃO DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no exercício do cargo de Reitor, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 619, de 02 de julho de 2015, do Reitor em exercício da UFGD, considerando a Portaria n.º 754 de 14 de setembro de 2017, da Reitora da UFGD, o Decreto Nº 4.050 de 12 de dezembro de 2001 que regulamenta o art. 93 da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990 e a competência delegada pelo art. 3º da Portaria Ministerial Nº 404 de 23 de abril de 2009, resolve:</p><p>Nº 421 - Art. 1º Autorizar a cedência do servidor PAULO SERRA BARUKI, Matrícula/SIAPE n.º 2857297, Médico, para exercer a Função Gratificada (GF 0027), de Chefe da Unidade de Terapia Intensiva e Pediátrica, junto à Gerência de Atenção à Saúde do Hospital Universitário/HU/UFGD - filial EBSERH, com ônus para o órgão cessionário.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria n.º 873, de 09 e outubro de 2015, da Reitora da UFGD.</p><p>A PRÓ-REITORA DE ENSINO DE GRADUAÇÃO DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no exercício do cargo de Reitor, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 619, de 02 de julho de 2015, do Reitor em exercício da UFGD, considerando a Portaria n.º 754 de 14 de setembro de 2017, da Reitora da UFGD e considerando o § 3º do art. 4º da Portaria/MEC Nº 446, de 20 de abril de 2011, a Portaria/MEC Nº 404 de 24 de abril de 2009, o art. 87 da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a Resolução ad referendum n.º 075, de 1º de abril de 2019, da Presidente do Conselho Diretor da FCBA e o que consta do Processos de licença para capacitação n.º 23005.003424/2019-08 e n.º 23005.003468/2019-20, resolve:</p><p>Nº 422 - Conceder, com fulcro no art. 10 do Decreto n.º 5.707, de 23 de fevereiro de 2006, Licença para Capacitação à servidora JULIANA ROSA CARRIJO MAUAD, Matrícula/SIAPE n.º 1455072, Professor Associado, no período de 10 de junho a 15 de julho de 2019, sendo que de 19 de junho a 15 de julho de 2019 a licença se dará no exterior, para realizar curso de aperfeiçoamento em língua inglesa no ESL Universal English Collge, na cidade de Sydney/Austrália, com ônus limitado conforme Autorização MEC n.º 641866.20190411.7429 de 11 de abril de 2019. Processo de afastamento do país n.º 23005.000272/2016-31.</p><p>Nº 423 - Conceder, com fulcro no art. 10 do Decreto n.º 5.707, de 23 de fevereiro de 2006, Licença para Capacitação ao servidor MUNIR MAUAD, Matrícula/SIAPE n.º 1607467, Professor Associado, no período de 26 de junho a 08 de setembro de 2019, sendo que de 19 de junho a 19 de setembro o afastamento se dará para o exterior, para realizar curso de aperfeiçoamento em língua inglesa no ESL Universal English Collge, na cidade de Sydney/Austrália, com ônus limitado conforme Autorização MEC n.º 388731.20190415.7538, de 15 de abril de 2019. Processo de afastamento do país n.º 23005.003815/2016-71.</p><p>A PRÓ-REITORA DE ENSINO DE GRADUAÇÃO DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no exercício do cargo de Reitor, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 619, de 02 de julho de 2015, do Reitor em exercício da UFGD, considerando a Portaria n.º 754 de 14 de setembro de 2017, da Reitora da UFGD e tendo em vista o art. 38, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 425 - Art. 1º Designar a servidora STELLA ADRIANA ZANCHETT, Matrícula/SIAPE n.º 1753582, Jornalista, para substituir o Assessor de Comunicação Social e Relações Públicas - ACS/Reitoria (CD-4), João Gabriel Pereira Pimentel, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria n.º 353, de 1º de abril de 2019, do Reitor em exercício da UFGD.</p><p>A PRÓ-REITORA DE ENSINO DE GRADUAÇÃO DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no exercício do cargo de Reitor, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 619, de 02 de julho de 2015, do Reitor em exercício da UFGD, considerando a Portaria n.º 754 de 14 de setembro de 2017, da Reitora da UFGD, tendo em vista as disposições do art. 37, inciso II, da Constituição Federal, do Decreto n.º 6.944, de 21 de agosto de 2009, do Decreto n.º 7.232 de 19 de julho de 2010, da Portaria interministerial MPOG/MEC n.º 111, de 02 de abril de 2014 e Portaria interministerial MPOG/MEC n.º 558, de 30 de junho de 2016, resolve:</p><p>Nº 426 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, os seguintes aprovados em Concurso Público regido pelo Edital de Abertura n.º 23, de 19 de dezembro de 2018, publicado no DOU n.º 244, de 20 de dezembro de 2018, seção 3, p. 51, conforme Edital de Homologação n.º 03, de 16 de abril de 2019, publicado no DOU n.º 74, de 17 de abril de 2019, seção 3, p. 90, e Retificação n.º 01, de 16 de abril de 2019, publicado no DOU n.º 75, de 18 de abril de 2019, seção 03, p. 76, conforme segue:</p><p>I - para cargos de nível de classificação E, nível de capacitação 1, padrão de vencimento 01, quarenta horas semanais:</p><p>a) ROSELYN RODRIGUES FONTOURA, para o cargo de Administrador, código de vaga n.º 0974949;</p><p>b) JOSE MIGUEL ROCABADO BEJARANO, para o cargo de Administrador, código de vaga n.º 0974992;</p><p>c) RENATO DE FREITAS ROSA, para o cargo de Administrador, Nível de Classificação E, código de vaga n.º 0974993;</p><p>d) LEONARDO DOS SANTOS FLORES, aprovado em vaga reservada conforme o Decreto n.º 3.298/1999, para o cargo de Administrador, código de vaga n.º 0974994;</p><p>e) HIGOR MENDES DE SOUZA, para o cargo de Arquivista, código de vaga n.º 0977811;</p><p>f) HELENA DE LIMA KRAUSS LEITE, para o cargo de Contador, código de vaga n.º 0901015;</p><p>g) NATHAN COSTA DIAS, aprovado em vaga reservada conforme a Lei n.º 12.990/2014, para o cargo de Engenheiro-Área Mecânica, código de vaga n.º 0981653;</p><p>h) FLAVIA LOURENCO DA SILVA RENOVATO, aprovado em vaga reservada conforme a Lei n.º 12.990/2014, para o cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, código de vaga n.º 0313718.</p><p>II - para cargos de nível de classificação D, nível de capacitação 1, padrão de vencimento 01, quarenta horas semanais:</p><p>a) ANGELA MARIA MARTINS PIRES, para o cargo de Assistente em Administração, código de vaga n.º 0287993;</p><p>b) VALESCA GONCALVES ALMEIDA, para o cargo de Assistente em Administração, código de vaga n.º 0298098.</p><p>c) GILVERTON OLIVEIRA DA SILVA, aprovado em vaga reservada conforme a Lei n.º 12.990/2014, para o cargo de Técnico em Eletromecânica, código de vaga n.º 0720026;</p><p>d) TALITA MITSUE ONOSE ARAUJO CUNHA, para o cargo de Técnico em Eletrotécnica, código de vaga n.º 0283976;</p><p>e) BRUNA BIAVA DE MENEZES, para o cargo de Técnico Laboratório-Área Ciências Agrárias, código de vaga n.º 0341806;</p><p>f) ELSON BALADELI, para o cargo de Técnico Laboratório-Área Informática, código de vaga n.º 0340362.</p><p class="assina">Paula Pinheiro Padovese Peixoto</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>