<xml><article id="8371832" name="PORTARIAS CENTRO 2017 - II - DOU" idOficio="5257723" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/04/2019" artClass="00016:00116:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria/Centro de Ciências Naturais e Exatas" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11601788">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE MARÇO DE 2019</p><p>A DIRETORA DO CENTRO DE CIÊNCIAS NATURAIS E EXATAS, nomeada pela Portaria n. 87.287, de 28 de dezembro de 2017-UFSM, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 32-Designar Pró-Tempore Valderi Luiz Dressler, Matricula SIAPE 738286, ocupante do cargo de Professor 3º Grau, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função de Coordenador do Curso de Química Industrial FCC.002 (FUC-0001).</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação e tem validade de trinta dias.</p><p>Nº 33-DESIGNAR Pró-Tempore Cristiano Giacomelli, Matrícula SIPAE 1716184, ocupante do cargo de Professor de 3º Grau, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função de Coordenador do Curso de Quimica Licenciatura, FCC.006 (FUC-0001).</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação e tem validade de trinta dias.</p><p class="assina">SONIA ZANINI CECHIN</p><p class="identifica">PORTARIAS 10 DE ABRIL DE 2019</p><p>A DIRETORA DO CENTRO DE CIÊNCIAS NATURAIS E EXATAS, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 48-DISPENSAR Juliano Damião Bittencourt de Godoi, Matrícula SIAPE 2033036, ocupante do cargo de Professor 3º Grau, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função de Coordenador do Curso de Matemática FCC.005 (FUC-0001), para o qual havia sido nomeado pela Portaria n. 135/CCNE, de 27 de junho de 2017 e publicada no DOU de 29 de junho de 2017, seção 2, página 37.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 50-DESIGNAR João Roberto Lazzarin, Matrícula SIAPE 6417530, ocupante do cargo de Professor 3º Grau, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para a Função de Coordenador do Curso de Matemática FCC.005 (FUC-0001).</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação e tem validade até 30 de junho de 2019.</p><p class="assina">SONIA ZANINI CECHIN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>