<xml><article id="8290395" name="03 - PORTARIAS DE MARÇO E ABRIL " idOficio="5249575" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00018:00028:00036:02009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Administração/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="78" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=78" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11588236">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE MARÇO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria n° 63, de 24 de fevereiro de 2005, publicada no DOU n° 46, de 9 de março de 2005, e Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 234, de 06 de dezembro de 2018 do Ministério da Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 824 - Dispensar, com data retroativa a 26/02/2019, DJAIRLON HENRIQUE MOURA, Matrícula: 1200458, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe da Seção de Operações, código FG-1, da Superintendência Regional no Rio Grande do Norte.</p><p>Nº 825 - Designar ANDERSON DA SILVA COSTA, Matrícula: 1969412, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Operações, código FG-1, da Superintendência Regional no Rio Grande do Norte.</p><p>Nº 827 - Dispensar, a pedido, ARTHUR OLIVEIRA DA ROCHA, Matrícula: 1535420, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Operações Especiais, código FG-3, da Seção de Operações, da Superintendência Regional no Rio Grande do Norte.</p><p class="assina">JURYON RODRIGO DE VASCONCELOS SALGUES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 872, DE 29 DE MARÇO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria n° 63, de 24 de fevereiro de 2005, publicada no DOU n° 46, de 9 de março de 2005, e Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 234, de 06 de dezembro de 2018 do Ministério da Segurança Pública, resolve:</p><p>Dispensar, a pedido, BIANCA TOMICH ALVES, Matrícula: 1989345, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Inteligência, código FG-3, da Superintendência Regional em Minas Gerais.</p><p class="assina">JURYON RODRIGO DE VASCONCELOS SALGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>