<xml><article id="8585568" name="Portarias SG 426, 428 e 430" idOficio="5278656" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/04/2019" artClass="00039:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="80" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11637977">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 24 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, nomeado pela Portaria nº 75/PGJ, de 19/1/2015, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, resolve:</p><p>Nº 426 - Designar WESLEY SARAIVA GUEDES JÚNIOR, matrícula 5460-7, sem vínculo com a Administração Pública, para substituir, no período de 22/04/2019 a 30/04/2019, o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria II da 2ª Promotoria de Justiça Criminal e do Tribunal do Júri da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Águas Claras, código CC-02 (96001018) (Tabularium nº 08191.040417/2019-35).</p><p>Nº 428 - Designar o servidor TARSIS CALDAS BATISTA, matrícula 4373-7, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Chefe do Setor de Apoio e Controle dos Feitos Criminais da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código FC-03 (66001006), dispensando, em consequência, o servidor FELIPE JACCOUD DE LIMA, matrícula 4641-8 (Tabularium nº 08191.040007/2019-94).</p><p>Nº 430 - Designar o servidor LEONARDO JOSE FREITAS RODRIGUES, matrícula 5516-6, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria I da 4ª Promotoria de Justiça de Execuções Penais da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código CC-01 (66001136) (Tabularium nº 08191.039796/2019-11).</p><p class="assina">WAGNER DE CASTRO ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>