<xml><article id="8205836" name="2903PRT1476A1479-CC-S2" idOficio="5241184" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Casa Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11573698">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[GABINETE DE INTERVENÇÃO FEDERAL NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE MARÇO DE 2019</p><p class="subtitulo">GABINETE DE INTERVENÇÃO FEDERAL NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.476<strong>- EXONERAR</strong></p><p>LAELIO SOARES DE ANDRADE do cargo de Secretário de Administração do Gabinete de Intervenção Federal no Estado do Rio de Janeiro, código DAS 101.6, a partir de 31 de março de 2019.</p><p>Nº 1.477<strong>- NOMEAR</strong></p><p>ANTÔNIO CARLOS DE SOUZA, para exercer o cargo de Secretário de Administração do Gabinete de Intervenção Federal no Estado do Rio de Janeiro, código DAS 101.6, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 1.478<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>FRANCISCO DE ASSIS REIS FERNANDES, para exercer o encargo de substituto eventual do Secretário de Administração do Gabinete de Intervenção Federal no Estado do Rio de Janeiro, durante os afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo, em substituição a Antônio Carlos de Souza.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.479<strong>- EXONERAR</strong></p><p>IOLENE MARIA DE LIMA do cargo de Diretora de Capacitação Técnica, Pedagógica e de Gestão de Profissionais da Educação da Secretaria de Educação Básica do Ministério da Educação, código DAS 101.5, a partir de 31 de março de 2019.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>