<xml><article id="8357762" name="DES - REV - SAD 181" idOficio="5256310" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2019" artClass="00043:00004:00005:00002:00003:00005:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Conselho da Justiça Federal/Presidência/Secretaria-Geral/Diretoria Executiva de Administração e de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="69" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11599742">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 181, DE 9 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 181, DE 9 DE ABRIL DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO CONSELHO DA JUSTIÇA FEDERAL, no uso da atribuição conferida pelo art. 1º, inciso IX, da Portaria n. 152-CJF, de 15 de março de 2019, e tendo em vista o que consta no Processo n. 0002975-37.2019.4.90.8000, , resolve:</p><p>Art. 1º Designar para substituir titulares da Secretaria de Administração da Diretoria Executiva de Administração e de Gestão de Pessoas da Secretaria-Geral, nas ausências, afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância dos respectivos cargos e funções comissionadas:</p><p>WILLIAM SANTOS, matrícula n. 87, para substituir o Secretário, código CJ-3;</p><p>CELENI ROCHA LOPES DA SILVA, matrícula n. 96, para substituir o Subsecretário, código CJ-2, da Subsecretaria de Compras, Licitações, Contratos e Patrimônio;</p><p>VERA LÚCIA DA ROCHA ARAÚJO, matrícula n. 126, para substituir o Subsecretário, código CJ-2, da Subsecretaria de Manutenção Predial e de Serviços Gerais e Gráficos;</p><p>ROSÂNGELA ANTUNES FARIAS GUEDES, matrícula n. 337, para substituir o Subsecretário, código CJ-2, da Subsecretaria de Execução Orçamentária e Financeira;</p><p>SILVIA CARDOSO DE ARAÚJO, matrícula n. 274, para substituir o Chefe de Seção, código FC-6, da Seção de Compras da Subsecretaria de Compras, Licitações, Contratos e Patrimônio;</p><p>ANTÔNIO ANTUNES DE OLIVEIRA, matrícula n. 550, para substituir o Chefe de Seção, código FC-6, da Seção de Licitações da Subsecretaria de Compras, Licitações, Contratos e Patrimônio;</p><p>GABRIELA COSMO NASCIMENTO, matrícula n. 858, para substituir o Chefe de Seção, código FC-6, da Seção de Contratos da Subsecretaria de Compras, Licitações, Contratos e Patrimônio;</p><p>JOSÉ MILTON SEVERINO BOTELHO, matrícula n. 129, para substituir o Chefe de Seção, código FC-6, da Seção de Material e Patrimônio da Subsecretaria de Compras, Licitações, Contratos e Patrimônio;</p><p>CARLOS HUMBERTO BRAGA, matrícula n. 127, para substituir o Chefe de Seção, código FC-6, Chefe de Seção de Manutenção Predial da Subsecretaria de Manutenção Predial e de Serviços Gerais e Gráficos;</p><p>JOSÉ RODRIGUES DE AZEVEDO, matrícula n. 205, para substituir o Chefe de Seção, código FC-6, Chefe de Seção de Serviços Gráficos da Subsecretaria de Manutenção Predial e de Serviços Gerais e Gráficos;</p><p>CARLOS HUMBERTO BRAGA, matrícula n. 127, para substituir o Chefe de Seção, código FC-6, Chefe de Seção de Serviços Gerais da Subsecretaria de Manutenção Predial e de Serviços Gerais e Gráficos;</p><p>RAQUEL BEZERRA DE GODOY, matrícula n. 913, para substituir o Chefe de Seção, código FC-6, Chefe de Seção de Programação e Planejamento Orçamentário da Subsecretaria de Execução Orçamentária e Financeira;</p><p>MARIA DAS DORES SALES SANTOS, matrícula n. 152, para substituir o Chefe de Seção, código FC-6, Chefe de Seção de Análise e de Liquidação de Despesas da Subsecretaria de Execução Orçamentária e Financeira;</p><p>RAQUEL BEZERRA DE GODOY, matrícula n. 913, para substituir o Chefe de Seção, código FC-6, Chefe de Seção de Execução Orçamentária da Subsecretaria de Execução Orçamentária e Financeira;</p><p>MARIA JOSÉ NUNES DE OLIVEIRA, matrícula n. 571, para substituir o Chefe de Seção, código FC-6, Chefe de Seção de Execução Financeira da Subsecretaria de Execução Orçamentária e Financeira;</p><p>Art. 2º Revogar as seguintes designações de substituição:</p><p>ALEXANDRE PINHEIRO LAMEIRÃO, matrícula n. 519, objeto da Portaria CJF-POR-2019/00004, publicada no Diário Oficial da União do dia 4/1/2019;</p><p>BORIS GERSON MACHADO, matrícula n. 785, objeto da Portaria CJF-POR-2018/00402, publicada no Diário Oficial da União do dia 16/10/2018;</p><p>EDILENE MENDES APATEPIETRO, matrícula n. 134, objeto da Portaria n. 144/2019, publicada no Boletim Eletrônico do dia 15/3/2019;</p><p>ANTÔNIO ANTUNES DE OLIVEIRA, matrícula n. 550, objeto da Portaria CJF-POR-2019/00004, publicada no Diário Oficial da União do dia 4/1/2019;</p><p>ROSANE ROCHA DOS SANTOS, matrícula n. 217, objeto da Portaria CJF-POR-2019/00004, publicada no Diário Oficial da União do dia 4/1/2019;</p><p>CELENI ROCHA LOPES DA SILVA, matrícula n. 96, objeto da Portaria CJF-POR-2019/00004, publicada no Diário Oficial da União do dia 4/1/2019;</p><p>ANTÔNIO CARNEIRO NOBRE, matrícula n. 164, objeto da Portaria CJF-POR-2019/00004, publicada no Diário Oficial da União do dia 4/1/2019;</p><p>SILVIA CARDOSO DE ARAÚJO, matrícula n. 274, objeto da Portaria CJF-POR-2018/00428, publicada no Diário Oficial da União do dia 26/10/2018;</p><p>ANTÔNIO CABOCLINHO DE MESQUITA, matrícula n. 109, objeto da Portaria CJF-POR-2019/00004, publicada no Diário Oficial da União do dia 4/1/2019;</p><p>JOSÉ MILTON SEVERINO BOTELHO, matrícula n. 129, objeto da Portaria CJF-POR-2019/00004, publicada no Diário Oficial da União do dia 4/1/2019;</p><p>HAYANE VILAR REZENDE LEAL, matrícula n. 832, objeto da Portaria CJF-POR-2019/00004, publicada no Diário Oficial da União do dia 4/1/2019;</p><p>MARIA DAS GRAÇAS BARRETO DE MATOS, matrícula n. 712, objeto da Portaria CJF-POR-2018/00402, publicada no Diário Oficial da União do dia 16/10/2018;</p><p>MILCA CÉLIA GUSMÃO, matrícula n. 185, objeto da Portaria CJF-POR-2019/00004, publicada no Diário Oficial da União do dia 4/1/2019;</p><p>PAULO ALBERTO DA SILVA, matrícula n. 130, objeto da Portaria CJF-POR-2019/00004, publicada no Diário Oficial da União do dia 4/1/2019;</p><p>JOSÉ RODRIGUES DE AZEVEDO, matrícula n. 205, objeto da Portaria CJF n. 39/2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 28/1/2019;</p><p>VERA LÚCIA DA ROCHA ARAÚJO, matrícula n. 126, objeto da Portaria CJF-POR-2019/00004, publicada no Diário Oficial da União do dia 4/1/2019;</p><p>CARLOS HUMBERTO BRAGA, matrícula n. 127, objeto da Portaria CJF-POR-2018/00447, publicada no Diário Oficial da União do dia 13/11/2018;</p><p>ROSÂNGELA ANTUNES FARIAS GUEDES, matrícula n. 337, objeto da Portaria CJF-POR-2019/00004, publicada no Diário Oficial da União do dia 4/1/2019;</p><p>RAQUEL BEZERRA DE GODOY, matrícula n. 913, objeto da Portaria CJF-POR-2019/00004, publicada no Diário Oficial da União do dia 4/1/2019;</p><p>MARIA DAS DORES SALES SANTOS, matrícula n. 152, objeto da Portaria CJF-POR-2018/00402, de 16/10/2018;</p><p>MARIA JOSÉ NUNES DE OLIVEIRA, matrícula n. 571, objeto da Portaria CJF-POR-2019/00004, publicada no Diário Oficial da União do dia 4/1/2019;</p><p>Art. 3 º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROSE MARIE DE THUIN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>