<xml><article id="8355570" name="P8JUNDIAI37" idOficio="5256040" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2019" artClass="00013:00053:00100:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 8ª Região Fiscal/Delegacia da Receita Federal do Brasil em Jundiaí" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="69" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11599219">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 37, DE 9 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 37, DE 9 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DELEGADO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM JUNDIAÍ, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelos artigos 336, 340 e 341 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 11 de outubro de 2017, e tendo em vista o disposto nos artigos 11 e 12 do Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, regulamentado pelo Decreto nº 83.937, de 6 de setembro de 1979, e pelo Decreto nº 86.377, de 17 de setembro de 1981, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência ao servidor MARCELO CONCEIÇÃO BARBOSA DA COSTA, AFRFB, matrículas SIAPE nº 2586276 e SIAPECAD nº 1350782, para, no dia 12 de abril de 2019, praticar os atos de que tratam os artigos 336, 340 e 341 da Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017, que regulamentou o Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, e demais atribuições delegadas ao Delegado da Receita Federal do Brasil em Jundiaí tendo em vista o afastamento simultâneo do Delegado Titular e da Delegada Substituta.</p><p>Art. 2º Determinar que em todos os atos praticados em função da competência ora delegada sejam mencionados, após a respectiva assinatura, o número e a data desta Portaria.</p><p>Art. 3º Ficam convalidados os atos praticados pelo servidor no uso das atribuições acima delegadas até a publicação da presente Portaria no DOU.</p><p class="assina">ANTÔNIO ROBERTO MARTINS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>