<xml><article id="8546226" name="DESPACHORFB Alfredo Luiz" idOficio="5274749" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="24/04/2019" artClass="00013:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="78" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11631471">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 22 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 22 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, no uso da competência delegada pelo inciso I do art. 1º da Portaria SE/ME nº 483, de 12 de março de 2019, com fulcro no art. 87, da Lei nº 8112, de 11 de dezembro de 1990, no § 1º do art. 10, do Decreto nº 5707, de 23 de fevereiro de 2006, e no art. 9º da Portaria RFB nº 1804, de 30 de dezembro de 2016, autoriza o Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil ALFREDO LUIZ NUNES MENEZES, matrícula siapecad nº 00017805, lotado e com exercício na Delegacia da Receita Federal do Brasil em Contagem/MG, a afastar-se do país em virtude de licença capacitação no período de 6 de maio de 2019 a 21 de junho de 2019 (47 dias), sem trânsito e com ônus limitado, com objetivo de participar do Curso Intensivo de Francês promovido pela Aliança Francesa a ser realizado em Lyon/França e do Curso Intensivo de Francês promovido pela École Privée de Français pour L' International -EFI a ser realizado em Paris/França. As despesas decorrentes do afastamento serão custeadas pelo servidor que deverá apresentar o comprovante de frequência ou participação, bem como cópia do certificado de conclusão, quando aplicável, no prazo de até 60 (sessenta) dias contados da conclusão do evento. (Processo nº 13603.720085/2019-17).</p><p class="assina">MARCOS CINTRA CAVALCANTI DE ALBUQUERQUE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>