<xml><article id="8283430" name="Portaria 04 de abril 3" idOficio="5248965" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00016:00047:00001:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11586776">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SUBSTITUTO DO REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA BAIANO, no uso das suas atribuições delegadas pela Portaria nº 1352, de 21/05/2018, publicada no D.O.U. de 22/05/2018, Seção 2, página 23, e de acordo com as disposições contidas na Lei nº 11.892, de 29/12/2008, e na Lei nº 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 641 - Exonerar, a pedido, a servidora MERILANDE DE OLIVEIRA SOARES ELOI, Matrícula SIAPE Nº 1562091, Técnica em Assuntos Educacionais, do cargo de Diretoria Acadêmica, Código CD 03, Campus Santa Inês.</p><p>Nº 642 - Exonerar a servidora RAQUEL SANTOS DE SOUZA OLIVEIRA, Assistente em Administração, matrícula SIAPE n° 1697437, do cargo de Diretoria de Educação a Distâncias Substituta, Código CD-03, Reitoria.</p><p>Nº 643 - Dispensar, a pedido, a servidora ELIANA ALVES BADARÓ, Assistente em Administração, Matrícula SIAPE 1880586, da função de Chefe da Secretaria de Registros Acadêmicos, Campus Guanambi, a partir do dia 1º de abril de 2019.</p><p>Nº 644 - Nomear a servidora KARINA NERY EMBIRUSSU, Professora EBTT de Educação, matrícula SIAPE n° 2350450, para exercer o cargo de Diretora de Educação a Distância Substituta, Código CD-3, Reitoria.</p><p>Nº 645 - Nomear a servidora DANIELE SILVA DE MATOS, Matrícula SIAPE Nº 1338416, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer o cargo de Diretora Acadêmica, Código CD 03, Campus Santa Inês.</p><p>Nº 646 - Designar o servidor ALENCASTRE HONÓRIO MOURA, Assistente em Administração, Matrícula SIAPE 1887952, para exercer a função de Chefe da Secretaria de Registros Acadêmicos, Código FG-02, Campus Guanambi.</p><p>Nº 647 - Designar a servidora ELIZETE LEAL CANDEIAS FREITAS, Matrícula SIAPE nº 3338932, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Chefe de Gabinete, Código FG-01, Campus Catu.</p><p class="assina">MARCELITO TRINDADE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>