<xml><article id="8341372" name="Creusa Machado dos Reis e Outros" idOficio="5254281" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="69" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11596419">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE ABRIL DE 2019</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP, de 19 de maio de 2015, publicada no DOU nº 94, de 20 de maio de 2015 e 13.530/DECIP, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 3.149 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora CREUSA MACHADO DOS REIS, CPF. n° 059.257.032-00, SIAPE n° 1016534, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, Classe D, Nível 404, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 439246, Processo n° 05504.0033132019-81.</p><p>Nº 3.151 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora JOANIRA DE MORAIS PONTES, CPF. n° 182.135.022-72, SIAPE n° 1039482, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, Classe D, Nível 302, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 442502, Processo n° 05504.00328020198-79.</p><p>Nº 3.153 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor LAZARO SOUZA DE BRITO, CPF. n° 126.561.432-68, SIAPE n° 1014447, ocupante do cargo de Vigia, Classe S, Padrão III, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 749010, Processo n° 05504.003297/2019-26.</p><p>Nº 3.154 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora DORACI AGMINA SENA, CPF. n° 241.412.912-34, SIAPE n° 1015496, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 438223, Processo n° 05504.003291/2019-59.</p><p>Nº 3.155 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora SYLVIA REJANE MARTINS ALFAIA, CPF. n° 401.310.092-49, SIAPE n° 3017963, ocupante do cargo de Agente de Policia Civil Especial, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no - Art. 1°, inciso II, alínea b, da Lei Complementar nº 51, de 1985, alterada pela Lei Complementar nº 144, de 2014, 017026, declarando extinto o cargo código vaga n° 1021130, Processo n° 05504.003537/2019-92.</p><p>Nº 3.157 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora HILDA FERREIRA VIANA, CPF. Nº 3.16.459.412-72, SIAPE n° 1017908, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 440581, Processo n° 05504.003550/2019-41.</p><p>Nº 3.158 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora BENEDITA BRAGA DIAS, CPF. n° 127.014.832-04, SIAPE n° 1014787, ocupante do cargo de Agente de Policia Civil Especial, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no - Art. 1°, inciso II, alínea b, da Lei Complementar nº 51, de 1985, alterada pela Lei Complementar nº 144, de 2014, 017026, declarando extinto o cargo código vaga n° 749053, Processo n° 05504.003516/2019-77.</p><p>Nº 3.159 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora CONCEIÇÃO LOPES QUEIROZ, CPF. n° 163.811.732-20, SIAPE n° 1013468, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 436251, Processo n° 05504.003520/2019-35.</p><p>Nº 3.160 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora ANA RAMOS PICANÇO, CPF. n° 097.752.422-15, SIAPE n° 1015901, ocupante do cargo de Agente de Limpeza e Conservação, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 438621, Processo n° 05504.003494/2019-45.</p><p>Nº 3.161 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor ENILSON JOSÉ COSTA CORDEIRO, CPF. n° 225.961.432-91, SIAPE n° 1017524, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico do Ex-Território, Classe D, Nível 301, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 6º, Incisos I, II, III e IV, § 5º do Art. 40º da Constituição Federal, com redação dada pela EC. 41, de 2003, 041051, declarando extinto o cargo código da vaga nº 440202, processo nº 05504.003410/2019-73.</p><p>Nº 3.162 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARIA DE FATIMA OLIVEIRA DIAS, CPF. n° 051.113.152-68, SIAPE n° 1009360, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 432427, Processo n° 05504.003492/2019-56.</p><p>Nº 3.164 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor ANTONIO BRAGA CHUCRE, CPF. n° 062.582.122-04, SIAPE n° 1012655, ocupante do cargo de Engenheiro, Classe S, Padrão III, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 435486, Processo n° 05504.003586/2019-25.</p><p>Nº 3.165 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARIA CREUZA DA SILVA COELHO, CPF. n° 226.235.582-72, SIAPE n° 1015913, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 438633 , Processo n° 05504.003471/2019-31.</p><p>Art. 2º Estas Portarias entram em vigor na data de suas publicações.</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>