<xml><article id="8525566" name="18.04" idOficio="5272629" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="23/04/2019" artClass="00016:00115:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="77" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11627959">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despacho de 18 de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Despacho de 18 de abril de 2019</p><p>A Vice-Reitora da Universidade Federal de Santa Catarina, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, AUTORIZA o afastamento do país de:</p><p>ALICIA DE FRANCISCO DE CASAS, SIAPE 3175029, Professor, lotado no Departamento de Ciência e Tecnologia de Alimentos, para participar de Seminário l de investigación en el doctorado en Ciencia y Tecnologia de Alimentos, em Bogotá, Colômbia, de 23/10/2019 a 30/10/2019, com ônus limitado. (Solicitação 015840/2019);</p><p>BEATRIZ GARCIA MENDES BORBA, SIAPE 2653969, Professor, lotada no Departamento de Análises Clínicas, para participar de Atividades de Pesquisa, na Universidad de Sevilla, em Sevilla, Espanha, de 04/06/2019 a 06/07/2019, com ônus limitado. (Solicitação 018224/2019);</p><p>FERNANDO DIEFENTHAELER, SIAPE 1688908, Professor, lotado no Departamento de Educação Física, para participar de 66th Annual Meeting ACSM e Visita a Center for Exercise Science at University of Florida, em Orlando e Gainesville, EUA, de 27/05/2019 a 07/06/2019, com ônus CAPES/PROEX. (Processo 23080.016101/2019-73);</p><p>KATIA MAHEIRIE, SIAPE 1160064, Professor, lotada no Departamento de Psicologia, para participar do I International Conference Counter-Image, em Lisboa, Portugal, de 02/05/2019 a 11/05/2019, com ônus UFSC e CAPES/PROAP. (Processo 23080.021813/2019-12);</p><p>MARIA CLAUDIA SANTOS DA SILVA, SIAPE 1191297, Professora, lotada no Departamento de Análises Clínicas, para participar do XVI Congress of the lberian Society of Cytometry, em Salamanca, Espanha, de 06/05/2019 a 12/05/2019, com ônus UFSC, CAPES/PROAP e CNPq. (Solicitação 015734/2019);</p><p>MARIA IZABEL DE BORTOLI HENTZ, SIAPE 3322745, lotada no Departamento de Metodologia de Ensino, para realizar pesquisa de Pós-Doutorado, em Aveiro, Portugal, de 29/05/2019 a 25/06/2019, com ônus limitado (Processo 23080.036181/2018-01);</p><p>MONICA FANTIN, SIAPE 5194930, Professor, lotada no Departamento de Metodologia de Ensino, para reuniões/visitas em Lisboa e Porto, Portugal, para participar do V Congresso LMC, em Aveiro, Portugal, para visitas ao Museu Pedagógico e à Biblioteca María Zambrano da Universidad Complutense de Madrid, em Madrid, Espanha e para reunião/visita em Huelva, Espanha, de 27/04/2019 a 11/05/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.022218/2019-96);</p><p>OSCAR CARDOSO DIMATOS, SIAPE 2841698, ocupante do cargo de Médico/Área, lotado no Hospital Universitário, para participar do RADLA 2019, em Buenos Aires, na Argentina, de 03/05/2019 a 08/05/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.019802/2019-64);</p><p>ROBERTO SIMONI, SIAPE 3531398, Professor, lotado no Departamento de Engenharias da Mobilidade, para participar do Offshore Technology Conference, em Houston, EUA, de 04/05/2019 a 10/05/2019, com ônus CAPES. (Processo 23080.018138/2019-36).</p><p class="assina">ALACOQUE LORENZINI ERDMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>