<xml><article id="8386760" name="9 - Maycon Soares Moreira_11_04_" idOficio="5258823" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2019" artClass="00011:00008:00009:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Leste/1ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="71" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11604055">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[     PORTARIA Nº 9 REFM.4- SSIM/SAP/1-RIO/SSIP/1, de 27 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 9 REFM.4- SSIM/SAP/1-RIO/SSIP/1, de 27 de março de 2019</p><p>O COMANDANTE DA 1ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe confere a alínea d) do inciso IX, do art 2º, da Portaria 330-DGP/DCIPAS de 7 DEZ 18, inciso III, do art. 7º, da Portaria nº 1.029, do Comandante do Exército, de 17 AGO 17, resolve:</p><p>Retificar a Portaria nº 116-DCIPAS/REFM-33.2, de 17 FEV 16, publicada no Diário Oficial da União nº 33, de 19 FEV 16, que concedeu, a contar de FEV 16, a reforma por incapacidade definitiva, por ter sido julgado incapaz C. Não é Inválido; e a Portaria nº 117-DCIPAS/REFM-33.2, de 17 FEV 16 que concedeu, a contar de 1º ABR 16, a Isenção do Imposto de Renda (IIR), motivada por acidente em serviço, ao Sd MAYCON SOARES MOREIRA, Prec/CP 96/1746692, Idt 011865795-6 MD/EB, CPF 134.563.417-09.</p><p>Considerar Reformado o Sd MAYCON SOARES MOREIRA, Prec/CP 96/1746692, Idt 011865795-6 MD/EB, CPF 134.563.417-09, por incapacidade definitiva, com os proventos de 3º Sgt e Adicional Militar de 16% (dezesseis por cento), com fulcro, no inciso II do art 104, II do art 106, III do art 108, § 1º e alínea c) do § 2º, do art. 110, da Lei nº 6.880, de 9 DEZ 1980, combinado com o art. 94 do Dec 4.307, de 18 JUL 02, e</p><p>Conceder o benefício da Isenção do Imposto de Renda (IIR) motivada por acidente em serviço, com fulcro no inciso XIV, do Art 6º, da Lei nº 7.713, de 22 DEZ 1988.</p><p>Tudo a contar de 09 JAN 15 (data indicada pela Justiça Federal para início da vigência), com fundamentos estabelecidos em Parecer de Força Executória, Ofício nº 4776/50/2019-PRU/RJ/JG, de 18 MAR 19, nos autos do Processo nº 0050114-80.2014.4.02.5101, em curso na 26ª Vara Federal da Seção Judiciária Federal do Rio de Janeiro-RJ e conforme DIEx nº 1310-SeçDU/AsseApAsJu/Cmdo 1ª RM, de 21 MAR 1</p><p class="assina">Gen Div FERNANDO JOSE SANT'ANA SOARES E SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>