<xml><article id="8425300" name="1613, 1614, 1619, 1620(12.04.19)" idOficio="5262889" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/04/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="72" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11611398">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n° 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto n° 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.009853/2019-03, resolve:</p><p>Nº 1.613 - Dispensar NAJARA FLAUZINO FERRO, matrícula SIAPE nº 2314958, do encargo de substituta do Chefe de Gabinete, código DAS 101.4, da Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação.</p><p>Nº 1.614 - Designar EDUARDO MATTOS DE FREITAS, matrícula SIAPE nº 2333730, para exercer o encargo de substituto do Chefe de Gabinete, código DAS 101.4, da Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo nº 21000.017467/2019-87, resolve:</p><p>Nº 1.619 - Dispensar GABRIELLA MAROT MACHADO, matrícula SIAPE nº 1857028, do encargo de substituta do Chefe de Divisão, código DAS 101.2, Ivan Gomes Pereira, da Coordenação-Geral de Administração de Pessoas, do Departamento de Administração, da Secretaria-Executiva.</p><p>Nº 1.620 - Designar LUCIANA DINIZ CIPRIANI, matrícula SIAPE nº 2231763, para exercer o encargo de substituto do Chefe de Divisão, código DAS 101.2, Ivan Gomes Pereira, da Coordenação-Geral de Administração de Pessoas, do Departamento de Administração, da Secretaria-Executiva, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>