<xml><article id="8212424" name="Portarias nº 180, 182 e 183.2019" idOficio="5241853" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/04/2019" artClass="00016:00149:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Vale do São Francisco" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="63" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11574435">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 180, DE 1º DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 180, DE 1º DE ABRIL DE 2019</p><p>O Reitor da Fundação Universidade Federal do Vale do São Francisco - UNIVASF, no uso das suas atribuições conferidas pelo Decreto de 28 de março de 2016, publicado no Diário Oficial da União nº 59 de 29 de março de 2016, e considerando o constante do Processo nº 23402.004980/2019-19, resolve:</p><p>Tornar sem efeito a Portaria nº 111 de 27 de fevereiro de 2019, publicada no DOU nº 44 de 06 de março de 2019, que trata da autorização para contratação de IGO RAFAEL ALVES SILVA para exercer a função de Professor Substituto na área de Sistemas Distribuídos e Sistemas Operacionais.</p><p class="assina">JULIANELI TOLENTINO DE LIMA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 182, DE 1º DE ABRIL DE 2019</p><p>O Reitor da Fundação Universidade Federal do Vale do São Francisco - UNIVASF, no uso das suas atribuições conferidas pelo Decreto de 28 de março de 2016, publicado no Diário Oficial da União nº 59 de 29 de março de 2016, e tendo em vista a Solicitação nº 166/2019 - COLARTES, resolve:</p><p>Autorizar a contratação, por até 04 (quatro) meses, de ANDRÉ VITOR BRANDÃO DA SILVA aprovado (a) em segundo lugar para exercer a função de Professor Substituto, na área Artes Visuais, em regime de 20 (vinte) horas semanais, percebendo a remuneração fixada para o Nível 1, da Classe Auxiliar A, com Especialização, da carreira de Magistério Superior, com lotação no Colegiado Acadêmico do curso de Artes Visuais/Campus Juazeiro-BA. (considerando o Edital nº 08/2018, resultado homologado pelo Edital nº 19/2018, publicado no DOU nº 96 de 21 de maio de 2018).</p><p class="assina">JULIANELI TOLENTINO DE LIMA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 183, DE 1º DE ABRIL DE 2019</p><p>O Reitor da Fundação Universidade Federal do Vale do São Francisco - UNIVASF, no uso das suas atribuições conferidas pelo Decreto de 28 de março de 2016, publicado no Diário Oficial da União nº 59 de 29 de março de 2016, e tendo em vista o Ofício nº 1154/2019 - CANTROPO, resolve:</p><p>Autorizar a contratação, por até 06 (seis) meses, de MARCOS VINÍCUS GUIDOTTI SILVA aprovado (a) em terceiro lugar para exercer a função de Professor Substituto, na área Antropologia/Cultura, em regime de 20 (vinte) horas semanais, percebendo a remuneração fixada para o Nível 1, da Classe Assistente A, da carreira de Magistério Superior, com lotação no Colegiado Acadêmico do curso de Antropologia/Campus São Raimundo Nonato-PI. (considerando o Edital nº 08/2018, resultado homologado pelo Edital nº 19/2018, publicado no DOU nº 96 de 21 de maio de 2018).</p><p class="assina">JULIANELI TOLENTINO DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>