<xml><article id="8213203" name="Portaria SEFA nº 35_AJUR_Represe" idOficio="5241991" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/04/2019" artClass="00011:00007:00010:00024:01526:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando de Preparo/VI Comando Aéreo Regional/Grupamento de Apoio de Brasília" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="63" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11574588">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEFA Nº 35/AJUR, DE 28 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA SEFA Nº 35/AJUR, DE 28 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETARIO DE ECONOMIA, FINANÇAS E ADMINISTRAÇÃO DA AERONÁUTICA , no uso das atribuições que lhe conferem os artigos 22, 22-A, 22-B e 22-C, do Decreto nº 8.909, de 22 de novembro de 2016, publicado no Diário Oficial da União (DOU) nº 224, de 23 de novembro de 2016; art. 1º, incisos I, III, V e VI do art. 4º; incisos I e XI do art. 8º; todos do Regulamento da Secretaria de Economia, Finanças e Administração da Aeronáutica (ROCA 20-8), aprovado pela Portaria nº 1559/GC3, de 29 de novembro de 2016; considerando o que consta na Portaria GABAER n° 394/GC1, de 12 de março de 2019, bem como a delegação prevista na Portaria nº 188/GC3, de 30 de janeiro de 2017, publicada no DOU nº 22, de 31 de janeiro de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o Cel Int Gilson Alves de Almeida Junior como representante do Comando da Aeronáutica, na qualidade de Responsável, para trato de assuntos relativos aos registros e alterações do Cadastro Nacional de Pessoas Jurídicas (CNPJ) das Organizações do COMAER junto à Secretaria da Receita Federal do Brasil.</p><p>Art. 2º Designar o Brig Int Luiz Antônio Pontes como representante do Comando da Aeronáutica, na qualidade de Responsável, para trato de assuntos relativos aos registros e alterações do Cadastro Nacional de Pessoas Jurídicas (CNPJ) das Organizações do COMAER junto à Secretaria da Receita Federal do Brasil.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor a contar do dia 1º de abril de 2019.</p><p>Art. 4º Revoga-se a Portaria SEFA nº 105/AJUR, de 10 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 241, Seção 2, de 17 de dezembro de 2018.</p><p class="assina">Ten Brig Ar MARCELO KANITZ DAMASCENO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>