<xml><article id="8237972" name="DOU dia 03.04.2019 Pro Reitora P" idOficio="5244479" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/04/2019" artClass="00016:00040:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Colégio Pedro II/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="64" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11578815">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE ABRIL DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DO COLÉGIO PEDRO II, no uso de suas atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência nº 1769, de 23 de outubro de 2013 do Magnífico Reitor, publicada no Diário Oficial da União em 30 de outubro de 2013, seção 2, página 18, resolve:</p><p>Nº 1.132 - Conceder aposentadoria a DENISE GRIMM DA SILVA, no cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D-V, Nível 1 (Titular), matrícula SIAPE nº 1100916, do Quadro Permanente desta Autarquia, com regime de Dedicação Exclusiva/Doutorado, de acordo com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 05 de julho de 2005, publicada no D.O.U. de 06 de julho de 2005. Fica assegurada a gratificação de 04% (quatro por cento), a título de adicional por tempo de serviço. Processo nº 23040.001093/2019-37 e 0123755.00000693/2019-64.</p><p>Nº 1.135 - Conceder aposentadoria a PEDRO CARLOS CONTARINI, no cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação/Capacitação D-IV, Padrão de Vencimento 16, matrícula SIAPE nº 749249, do Quadro Permanente desta Autarquia, com regime de 40 horas/Pós-Graduação, 30% (trinta por cento), de acordo com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 05 de julho de 2005, publicada no D.O.U. de 06 de julho de 2005. Fica assegurada a gratificação de 14% (quatorze por cento), a título de adicional por tempo de serviço. Processo nº 23040.001106/2019-78 e 0123755.00000703/2019-71.</p><p>Nº 1.139 - Conceder aposentadoria a CESAR CAVALIERE SEGISMUNDO ESTEVES, no cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação/Capacitação D-IV, Padrão de Vencimento 16, matrícula SIAPE nº 265649, do Quadro Permanente desta Autarquia, com regime de 40 horas/Especialização, 30% (trinta por cento), de acordo com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 05 de julho de 2005, publicada no D.O.U. de 06 de julho de 2005. Fica assegurada a gratificação de 15% (quinze por cento), a título de adicional por tempo de serviço. Processo nº 23040.001160/2019-13/ 0123755.00000730/2019-22.</p><p class="assina">VIRGILIA AUGUSTA DA COSTA NUNES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>