<xml><article id="8436311" name="DOU2-SP-1-PT-223-UNI-PR-SP-00041" idOficio="5263727" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/04/2019" artClass="00039:00007:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00012" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11612575">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 223, DE 12 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 223, DE 12 DE ABRIL DE 2019</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DE SÃO PAULO, no uso de suas atribuições previstas no inciso II, artigo 50 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e no Regimento Interno Administrativo do MPF, aprovado pela Portaria n.º SG/MPF n.º 382, de 05 de maio de 2015, resolve:</p><p>1. Exonerar a servidora SONIA MARIA PERINI BORACINI, Matrícula nº 6069, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, do encargo de substituta eventual da Coordenadoria de PRM, CC-1, da Procuradoria da República no Município de São José do Rio Preto.</p><p>2. Nomear o servidor ROBINSON LUIZ MARCOS, Matrícula nº 5613, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Seg.Inst.e Transporte, para o encargo de substituto eventual da Coordenadoria de PRM, CC-1, da Procuradoria da República no Município de São José do Rio Preto.</p><p>3. Nomear a servidora SONIA MARIA PERINI BORACINI, Matrícula nº 6069, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, para o cargo em comissão da Coordenadoria de PRM, CC-1, da Procuradoria da República no Município de São José do Rio Preto.</p><p>4. Dispensar a servidora SONIA MARIA PERINI BORACINI, Matrícula nº 6069, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, da função de confiança da Subcoordenadoria Administrativa, FC-2, da Procuradoria da República no Município de São José do Rio Preto.</p><p class="assina">THIAGO LACERDA NOBRE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>