<xml><article id="8458178" name="Afast. 15 março" idOficio="5265811" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="17/04/2019" artClass="00016:00113:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Rio de Janeiro/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11616094">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO  DE 15 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO DE 15 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO RIO DE JANEIRO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n.º 188/MEC, de 06 de março de 1995, AUTORIZA, o afastamento do país do servidor:</p><p>NELSON MOURA BRASIL DO AMARAL SOBRINHO, Professor (a) do Magistério Superior, matrícula SIAPE 0382024, lotado no Departamento de Solos/Instituto de Agronomia, no período de 09/04/2019 até 22/04/2019, para participar de reunião sobre o projeto " Efectos del tráfico de la compactación del suelo de cultivos extensivos y semi intensivos de la província de Almeria y sus efectos sobre la disponibilidad de metas pesados" em Almeria/Espanha, com ônus limitado para a UFRRJ. Processo: 23083-004555/2019-71</p><p>LUCIENE ALVES MIGUEZ NAIFF, Professor (a) do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 1765641, lotada no Departamento de Psicologia/IE, para participar de reuniões de trabalhos visando cooperação acadêmica e pesquisas futuras entre o Departamento de Antropologia Social e Psicologia Social da Universidade Complutense de Madri e o Departamento de Psicologia da UFRRJ, na Espanha, no período de 06 a 24/05/2019, com ônus limitado para a UFRRJ. Processo: 23083-038775/2018-18</p><p>DENIS GIOVANI MONTEIRO NAIFF, Professor (a) do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 1765641, lotado no Departamento de Psicologia/IE, para participar de reuniões de trabalhos visando cooperação acadêmica e pesquisas futuras entre o Departamento de Antropologia Social e Psicologia Social da Universidade Complutense de Madri e o Departamento de Psicologia da UFRRJ, na Espanha, no período de 06 a 24/05/2019, com ônus limitado para a UFRRJ. Processo: 23083-038774/2018-73</p><p class="assina">RICARDO LUIZ LOURO BERBARA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>