<xml><article id="8365844" name="10-04-19 - NOMEAR SUB-JUDICE THI" idOficio="5257045" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/04/2019" artClass="00018:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Departamento Penitenciário Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11600856">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 158, DE 8 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[ANEXO I ]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 158, DE 8 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO PENITENCIÁRIO NACIONAL, em cumprimento à decisão judicial proferida nos autos do Processo nº 0800193-03.2016.4.05.8000 e Parecer de Força Executória nº 00076/2019/SEJUD/PUAL/PGU/AGU, no uso das atribuições subdelegadas pelo art. 2o, inciso XXX da Portaria SE/MESP nº 20, de 09 de março de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear THIAGO LUNA AMARAL, candidato sub judice do concurso público regido pelo Edital nº 01/2015 - DEPEN, de 17 de abril de 2015, para ocupar o cargo de Agente Federal de Execução Penal.</p><p>Parágrafo único. O candidato terá o prazo de trinta dias, contados a partir da data de publicação deste ato, para tomar posse no respectivo cargo, em conformidade com o § 1o do art. 13 da Lei no 8.112, de 1990.</p><p>Art. 2º Os exames admissionais relacionados no Anexo VI da Portaria GAB DEPEN nº 15, de 24 de janeiro de 2017, devem ser apresentados para fins de inspeção médica oficial, no local relacionado no Anexo desta portaria.</p><p>Art. 3º O ato de posse fica condicionado à apresentação dos documentos relacionados no anexo VIII da Portaria GAB DEPEN nº 15, de 2017.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FABIANO BORDIGNON</p><p class="subtitulo">ANEXO I</p><p>LOTAÇÃO E LOCAL DE INSPEÇÃO MÉDICA</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Lotação: Penitenciária Federal de Porto Velho/RO</p><p>BR 364, Km 44,5, Bairro Boa Esperança 76.800-000</p><p>- Porto Velho/RO</p></td><td><p>SIASS/FUNASA - PORTO VELHO</p><p>Rua Festejo, 167 B - Bairro Costa e Silva</p><p>CEP: 78900-970</p><p>Telefone: (69) 3216 - 6114 (agendamento prévio)</p></td></tr></table>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>