<xml><article id="8192387" name="Portaria Nº 185, 186, 187, 188 e" idOficio="5240251" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00016:00122:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade da Integração Internacional da Lusofonia Afro-Brasileira/Superintendência de Gestão de Pessoas" artSize="24" artNotes="" numberPage="88" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=88" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11571554">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 26 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 26 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE DA INTEGRAÇÃO INTERNACIONAL DA LUSOFONIA AFRO-BRASILEIRA - UNILAB, nomeado pela Portaria da Reitoria nº 535, de 10/05/2018, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 90, de 11/05/2018, considerando as competências delegadas pela Portaria da Reitoria nº 885, de 03/08/2018, publicada no DOU nº 183 de 07/08/2018, no uso das atribuições a ele conferidas, resolve:</p><p>Nº 185 - Art. Designar os servidores abaixo para assumir as funções, do cargo de Coordenador de Cooperação Nacional e Internacional, código CD-04, por motivo de férias do titular CARLOS ANDRÉ MOURA BARROS, matrícula SIAPE nº 1010597, nos períodos que seguem:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Servidor (a)</p></td><td><p>Siape</p></td><td><p>Período de Substituição</p></td></tr><tr><td><p>Andreia Cavaignac Machado</p></td><td><p>2195160</p></td><td><p>25/02/2019 a 28/02/2019</p></td></tr><tr><td><p>Isabelle Araujo Soares</p></td><td><p>2180353</p></td><td><p>22/04/2019 a 01/05/2019</p></td></tr><tr><td><p>Andreia Cavaignac Machado</p></td><td><p>2195160</p></td><td><p>09/09/2019 a 23/09/2019</p></td></tr></table><p>Art. 2º Esta portaria conta seus efeitos a partir de 25/02/2019.</p><p>Nº 186 - Art. 1º Designar a servidora, VALERIA JANE JANINE FERNANDES, matrícula SIAPE nº 1696481, para assumir as funções de Gerente do Núcleo de Assistência à Saúde do Estudante, código FG-01, nos afastamentos ou impedimentos legais e regulares da titular, PAULA MARCIANA PINHEIRO DE OLIVEIRA matrícula SIAPE nº 1773497.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria GR nº 711 de 14/06/2018.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor a partir de 14/03/2019.</p><p>Nº 187 - Art. 1º Designar o servidor DANIEL FREIRE DE SOUSA, matrícula SIAPE: 1988601, para assumir a função de Coordenador Interino do Curso de Bacharelado em Farmácia, vinculado ao Instituto de Ciências da Saúde.</p><p>Art. 2º Esta portaria conta seus efeitos a partir de sua assinatura.</p><p>Nº 188 - Art. 1º Designar a servidora MARILENE ALVES DA SILVA VALERIANO RODRIGUEZ, matrícula SIAPE: 2180355, para assumir a Coordenação de Extensão e Assunto Comunitário, código CD-4, por motivo de férias da titular, EDMARA CHAVES COSTA, matrícula SIAPE: 1960392, no período de 27/03/2019 a 07/04/2019.</p><p>Art. 2º Esta portaria conta seus efeitos a partir do dia 27/03/2019.</p><p>Nº 189 - Art. 1º Designar a servidora VALÉRIA JANE JACOME FERNANDES, matrícula SIAPE: Nº 1696481, funções de Coordenadora de Assistência à Saúde do Estudante, código CD-4, nos afastamentos ou impedimentos legais e regulares da titular, FLAVIA PAULA MAGALHÃES MONTEIRO, matrícula SIAPE: Nº 2058691.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de 27/03/2019.</p><p class="assina">Antonio Adriano Semião Nascimento</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>