<xml><article id="8288665" name="DESPACHOS GAB.REITOR 2017__17104" idOficio="5249324" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="05/04/2019" artClass="00016:00116:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11587909">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS de 4 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS de 4 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, pela Portaria MEC n. 188, de 06/03/1995, publicada no Diário Oficial de 08/03/1995, AUTORIZA o Afastamento do País do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>JOSÉLI FIORIN GOMES, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE DIREITO, de 19 de Junho de 2019 à 23 de Junho de 2019, para participar, apresentando trabalho, de Building bridges instead of frontiers: a contribution from the global south to Europe's migration policies em Madrid/Espanha Com ônus limitado (Processo Nº 23081.020933/2019-84).</p><p>GILBERTO VILMAR KOZLOSKI, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do CURSO-PROGRAMA PG em ZOOTECNIA, de 21 de Junho de 2019 à 07 de Julho de 2019, para participar, apresentando trabalho, de Relationship between body condition score and ultrasound measurement of backfat thickness of Holstein dairy cows in a grazing-based system em Cincinnati/Estados Unidos com ônus para CAPES (Diárias) 21/06/2019 - 07/07/2019; com ônus para CAPES (Passagens) 21/06/2019 - 07/07/2019; com ônus para CAPES (Taxa de Inscrição) 21/06/2019 - 07/07/2019; (Processo Nº 23081.020878/2019-22).</p><p>RUDINEY SOARES PEREIRA, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do COORDENADORIA DE EVENTOS E DIFUSÃO CULTURAL, de 20 de Abril de 2019 à 25 de Abril de 2019, para participar, apresentando trabalho, de Spatial Analysis of Forest Fragmentation Using Language R em Hanoi/Vietnã Com ônus limitado (Processo Nº 23081.021211/2019-47).</p><p>GABRIELA TREVISAN DOS SANTOS, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE FISIOLOGIA E FARMACOLOGIA, de 07 de Maio de 2019 à 12 de Maio de 2019, para participar, apresentando trabalho, de Dacarbazine alone or associated with melanoma-bearing cancer pain model induces painful hypersensitivity by TRPA1 activation in mice em Londres/Inglaterra Com ônus limitado (Processo Nº 23081.020766/2019-71).</p><p>BERNARDO BALDISSEROTTO, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE FISIOLOGIA E FARMACOLOGIA, de 01 de Agosto de 2019 à 09 de Agosto de 2019, para realizar Afastamento Eventual/ministrar curso, palestras e similares na instituição Canadian Society of Zoologists, em Ottawa/Canadá com ônus para CNPq (Passagens) 01/08/2019 - 09/08/2019; (Processo Nº 23081.020836/2019-91).</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p><p class="identifica">Retificação</p><p>No despacho publicado no Diário Oficial da União de 2019-03-11, referente ao afastamento do país, do servidor LUCIANO SCHUCH, Matrícula SIAPE n. 1718131, onde se lê "no período de 13 de Março de 2019 a 15 de Março de 2019", leia-se "no período de 13 de Março de 2019 a 16 de Março de 2019" .</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>