<xml><article id="8309537" name="08.04.19__163444" idOficio="5251406" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/04/2019" artClass="00016:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha e Mucuri" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11591590">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 5 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI, no uso de suas atribuições regimentais, resolve:</p><p>N 1.004 Dispensar KEILA AUXILIADORA DE CARVALHO - Professor Adjunto, da Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, como Coordenador(A) do Curso de Licenciatura em História do(a) Faculdade Interdisciplinar em Humanidades/UFVJM , a partir de 8 de abril de 2019.</p><p>N 1.005 Designar ELIZABETH APARECIDA DUQUE SEABRA - Professor Adjunto, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, como Coordenador(A) do Curso de Licenciatura em História do(a) Faculdade Interdisciplinar em Humanidades/UFVJM,a partir de 8 de abril de 2019.</p><p>N 1.008 Nomear em caráter efetivo de acordo com o artigo 9º, inciso I e artigo 10 da lei n.º 8112/90, BÁRBARA FERNANDES DINIZ VIANNA, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, no cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A - Denominação de Auxiliar,Nível 1 em regime de trabalho de 40 Horas Semanais, Área de Neurologia em vaga decorrente de redistribuicao,publicada no D.O.U. de 10/04/2014,código 0929331,com exercício no Campus Diamantina. A posse deverá ocorrer no prazo de 30(trinta) dias contados da publicação desta Portaria.</p><p>N 1.009 Contratar KAYQUE PEREIRA DA SILVA, como PROFESSOR DO MAGISTERIO SUPERIOR - SUBSTITUTO para a Área de Matemática do(a) Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha/UFVJM, no período de 15 de abril de 2019 a 14 de outubro de 2019, com salário correspondente à Classe Auxiliar em regime de trabalho de 40 Horas Semanais.</p><p>N 1.010 Tornar sem efeito a Portaria nº 862, de 27 de março de 2019, publicada no DOU de 28 de março de 2019, referente à contratação do PROFESSOR DO MAGISTERIO SUPERIOR - SUBSTITUTO MAYRA NAVARRO RODRIGUES.</p><p>N 1.011 Contratar ALICE GOMES MIRANDA, como PROFESSOR DO MAGISTERIO SUPERIOR - SUBSTITUTO para a Área de Operações Unitárias e Laboratório de Engenharia Química do(a) Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha/UFVJM, no período de 10 de abril de 2019 a 31 de julho de 2019, com salário correspondente à Classe Auxiliar em regime de trabalho de 40 Horas Semanais.</p><p class="assina">Gilciano Saraiva Nogueira</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>