<xml><article id="8446334" name="Afastamento do país - 15.04.2019" idOficio="5264987" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="16/04/2019" artClass="00013:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Comércio Exterior e Assuntos Internacionais" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11614826">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 15 de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 15 de abril de 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE COMÉRCIO EXTERIOR E ASSUNTOS INTERNACIONAIS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria GM/ME n° 102, de 21 de março de 2019, autoriza o afastamento do País de:</p><p>EDSON TEIXEIRA VIANA BARROS, Analista de Infraestrutura da Coordenação-Geral de Assuntos Financeiros Internacionais, da Secretaria de Assuntos Econômicos Internacionais, para assessorar a co-presidência (co-chair) brasileira nas Reuniões do Grupo de Trabalho de Infraestrutura (IWG) do G20, em Moscou, Rússia, no período de 22 a 28 de abril 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 12120.100230/2019-17).</p><p>MARCO AURÉLIO DOS SANTOS ROCHA, Diretor do Departamento de Finanças Internacionais e Cooperação Econômica, da Secretaria de Assuntos Econômicos Internacionais, para presidir as reuniões do Grupo de Trabalho em Infraestrutura (IWG) e da Força Tarefas dos BRICS em PPP e Infraestrutura, em Moscou, Rússia, no período de 22 a 28 de abril 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 12120.100185/2019-92).</p><p>RAFAEL LAMEIRO DA COSTA ROCHA, Chefe de Divisão da Secretaria de Comércio Exterior, para participar da I Rodada de Negociações MERCOSUL-Singapura, em Buenos Aires, Argentina, no período de 22 a 27 de abril de 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19972.100305/2019-70).</p><p>RAFAEL RAMOS CODEÇO, Analista de Comercio Exterior da Secretária de Comércio Exterior , para participar das Negociações sobre Comércio Eletrônico e Facilitação de Investimentos na Organização Mundial do Comércio - OMC, em Genebra, Suíça, no período de 12 a 17 de maio 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19972.100289/2019-15).</p><p class="assina">MARCOS PRADO TROYJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>