<xml><article id="8595598" name="Afastamento do país - 25.04.2019" idOficio="5279734" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="26/04/2019" artClass="00013:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Comércio Exterior e Assuntos Internacionais" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="80" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11640145">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 25 de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 25 de abril de 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE COMÉRCIO EXTERIOR E ASSUNTOS INTERNACIONAIS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria GM/ME n° 102, de 21 de março de 2019, autoriza o afastamento do País de:</p><p>CÁSSIA DE LIMA PIEROBON, Analista de Comércio Exterior da Secretaria de Comércio Exterior, para participar da VIII Rodada de Negociações MERCOSUL-EFTA, em Buenos Aires, Argentina, no período de 07 a 11 de maio de 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19972.100425/2019-77).</p><p>ALEXANDRE SAMPAIO DE ARROCHELA LOBO, Diretor da Secretaria de Comércio Exterior, para participar da VIII Reunião da Comissão de Produção e Comércio Brasil-Argentina, Buenos Aires, Argentina, no período de 09 a 11 de maio de 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19972.100381/2019-85).</p><p>JOSÉ HENRIQUE VIEIRA MARTINS, Coordenador-Geral de Assuntos Financeiros Internacionais da Secretaria de Assuntos Econômicos Internacionais, para participar da Reunião do Grupo de Trabalho do G20 sobre Arquitetura Financeira Internacional (IFA), em Tóquio, Japão, no período de 19 a 24 de maio de 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 12120.100252/2019-79).</p><p class="assina">MARCOS PRADO TROYJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>