<xml><article id="8349004" name="Portaria 3128" idOficio="5255330" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00060:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Coordenação-Geral de Benefícios" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="69" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11597853">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.128, DE 9 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3.128, DE 9 DE ABRIL DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE BENEFÍCIOS DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência atribuída pela Portaria nº 13.530, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União, de 28 dezembro de 2018, e considerando o disposto no Processo nº 04962.000383/2019-17, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder pensão à senhora MARIA DA GRAÇA GOMES ASSUNÇÃO, na condição de companheira do ex-servidor LÁZARO CESAR CABRAL DE VASCONCELOS, matrícula SIAPE n° 0674124, aposentado no cargo de Engenheiro Agrônomo, Classe "S", Padrão-III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, oriundo da extinta Superintendência do Desenvolvimento do Nordeste - SUDENE/PE, com fundamento no inciso I do § 7º do art. 40 da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso III do art. 217, e item 6 da alínea "b" do inciso VII do art. 222, ambos da Lei nº 8.112, de 1990 e com o inciso I do art. 2º da Lei nº 10.887, de 2004, com vigência a partir de 18 de janeiro de 2019.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">AMADO JOSÉ BUENO NETTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>