<xml><article id="8516579" name="1804PRT30A32-SEGOV-S2" idOficio="5271372" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/04/2019" artClass="00006:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria de Governo" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="76" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11626305">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE ABRIL DE 2019</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA SECRETARIA DE GOVERNO DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei n <u>o</u> 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 30<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>JULIANA BORGES TÔRRES para exercer o encargo de substituta eventual do Diretor do Departamento de Eventos da Secretaria de Publicidade e Promoção da Secretaria Especial de Comunicação Social da Secretaria de Governo da Presidência da República, durante os afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo, ficando revogada a Portaria nº 26, de 4 de julho de 2017, publicada no Diário Oficial da União nº 127, de 5 de julho de 2017.</p><p>Nº 31<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>OTTO LUIZ BURLIER DA SILVEIRA FILHO para exercer o encargo de substituto eventual do Secretário da Secretaria de Coordenação de Obras Estratégicas e Fomento da Secretaria Especial do Programa de Parcerias de Investimentos da Secretaria de Governo da Presidência da República, código DAS 101.6, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 32<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>UIRÁ CAVALCANTE OLIVEIRA para exercer o encargo de substituto eventual do Secretário da Secretaria de Apoio ao Licenciamento Ambiental e Desapropriações da Secretaria Especial do Programa de Parcerias de Investimentos da Secretaria de Governo da Presidência da República, código DAS 101.6, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p class="assina">CARLOS ALBERTO DOS SANTOS CRUZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>