<xml><article id="8233921" name="PORT 310 A 312" idOficio="5243920" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/04/2019" artClass="00024:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="64" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11577972">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 310, DE 29 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 310, DE 29 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar GERREADRIANO CARVALHO DA CRUZ, para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe da Divisão de Atenção à Saúde Indígena, FCPE-101.2, código 39.0307, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Porto Velho, da Secretaria Especial de Saúde Indígena, ficando dispensado FÁBIO XIMENES DA SILVA.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 311, DE 29 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Dispensar, a pedido, a contar de 21/03/2019, ZAIRA ZAMBELLI TAVEIRA do encargo de substituta eventual da Chefe da Divisão de Programas e Projetos de Saúde Indígena, FCPE-101.2, código 39.0024, da Coordenação-Geral de Atenção Primária à Saúde Indígena, do Departamento de Atenção à Saúde Indígena, da Secretaria Especial de Saúde Indígena.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 312, DE 29 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar JUSTINIANO FERREIRA OLIVEIRA NETO, para exercer o encargo de substituto eventual da Chefe da Divisão de Procedimentos Licitatórios, FCPE-101.2, código 05.0186, da Coordenação de Compras e Licitações, da Coordenação-Geral de Material e Patrimônio, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva, ficando dispensada, a contar de 23/01/2019, KRISHNA OLIVIA VIEIRA DE MELO, por ter sido designada titular da referida função.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>