<xml><article id="8323069" name="Port. PGFN nºs 283 a 292, de 05." idOficio="5252324" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/04/2019" artClass="00013:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11593137">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE ABRIL DE 2019</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 8º da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pelo artigo 1ª da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo SEI Nº 10951.100997/2019-20, resolve:</p><p>Nº 283 - Designar LUCIANA VIEIRA SANTOS MOREIRA PINTO, Procuradora da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1585087, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Procurador-Adjunto, Código FCPE-101.4, da Consultoria Jurídica de Planejamento, Desenvolvimento e Gestão desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional, ficando, em consequência, dispensada da função que atualmente exerce.</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 8º da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pelo artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo SEI Nº 12883.100164/2019-45, resolve:</p><p>Nº 284 - Dispensar, a pedido, IANA GONÇALVES SOUTO MAIOR VIEIRA, Procuradora da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1666190, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão de Acompanhamento Especial, Código FCPE-101.2, da Procuradoria-Regional da Fazenda Nacional na 5ª. Região, do Estado de Pernambuco.</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 8º da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pelo artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, e nos termos do art. 1º da Portaria PGFN nº 299, de 15 de maio de 2018, publicada no e-BPE nº 95.1, de 18 de maio de 2018, bem como o disposto no Processo SEI Nº 12883.100164/2019-45, resolve:</p><p>Nº 285 - Designar THIAGO MOREIRA DA SILVA, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1556955, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão de Acompanhamento Especial, Código FCPE-101.2, da Procuradoria-Regional da Fazenda Nacional na 5ª. Região, no Estado de Pernambuco.</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 8º da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pelo artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, e nos termos do art. 1º da Portaria PGFN nº 299, de 15 de maio de 2018, publicada no e-BPE nº 95.1, de 18 de maio de 2018, bem como o disposto no Processo SEI Nº 11046.100230/2019-86, resolve:</p><p>Nº 286 - Designar MARCELO ZANINI CALDAS OLIVIERI, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1042934, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Procurador-Seccional, Código FCPE-101.2, da Procuradoria-Seccional da Fazenda Nacional em Vitória da Conquista, no Estado da Bahia, ficando, em consequência, dispensado do encargo que atualmente ocupa.</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 8º da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pelo artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo SEI Nº 10695.100397/2019-30, resolve:</p><p>Nº 287 - Dispensar, a pedido, RICARDO DA SILVEIRA FIGUEIRO, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1658059, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão da Dívida Ativa da União, código FCPE-101.2, da Procuradoria da Fazenda Nacional no Estado de Minas Gerais.</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 8º da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pelo artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, e nos termos do art. 1º da Portaria PGFN nº 299, de 15 de maio de 2018, publicada no e-BPE nº 95.1, de 18 de maio de 2018, bem como o disposto no Processo SEI Nº 10695.100397/2019-30, resolve:</p><p>Nº 288 - Designar DIEGO ALMEIDA DA SILVA, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1657191, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão da Dívida Ativa da União, código FCPE-101.2, da Procuradoria da Fazenda Nacional no Estado de Minas Gerais.</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 8º da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pelo artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo SEI Nº 10995.100302/2019-01, resolve:</p><p>Nº 289 - Dispensar, a pedido, ODAIR EFRAIM KUNZLER, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1425363, da Função Comissionada do Poder Executivo de Procurador-Seccional, Código FCPE-101.2, da Procuradoria-Seccional da Fazenda Nacional em Cascavel, no Estado do Paraná.</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 8º da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pelo artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, e nos termos do art. 1º da Portaria PGFN nº 299, de 15 de maio de 2018, publicada no e-BPE nº 95.1, de 18 de maio de 2018, bem como o disposto no Processo SEI Nº 10995.100302/2019-01, resolve:</p><p>Nº 290 - Designar GUSTAVO PIUMA DODE, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 2407869, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Procurador-Seccional, Código FCPE-101.2, da Procuradoria-Seccional da Fazenda Nacional em Cascavel, no Estado do Paraná.</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 8º da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pelo artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, nos termos do art. 1º da Portaria PGFN nº 299, de 15 de maio de 2018, publicada no e-BPE nº 95.1, de 18 de maio de 2018, bem como o disposto no Processo SEI Nº 10995.10018/2019-27, resolve:</p><p>Nº 291 - Designar ANA RITA ULRICH, Procuradora da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1321829, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão de Acompanhamento de Grandes Devedores, Código FCPE-101.2, da Procuradoria da Fazenda Nacional no Estado do Paraná.</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 8º da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pelo artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, e nos termos do art. 1º da Portaria PGFN nº 299, de 15 de maio de 2018, publicada no e-BPE nº 95.1, de 18 de maio de 2018, bem como o disposto no Processo SEI nº 10951.100867/2019-97, resolve:</p><p>Nº 292 - Designar THIAGO DE FARIA LIMA, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 2107578, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, código FCPE-101.3, da Coordenação-Geral de Estratégia de Recuperação de Créditos da Procuradoria-Geral Adjunta de Gestão da Dívida Ativa da União e do FGTS.</p><p class="assina">JOSÉ LEVI MELLO DO AMARAL JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>