<xml><article id="8381168" name="PORTARIAS DOU 11.04.2019" idOficio="5258549" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/04/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Administração/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11603763">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs  DE 10 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 10 DE ABRIL DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRAÇÃO DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso VIII do art. 2º da Portaria SAA/SE/MJ n° 48, de 22 de agosto de 2018, resolve:</p><p>Nº 279 - Designar GUILHERME ALVES DOS SANTOS para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Apoio Técnico e Administrativo do Gabinete da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 280 - Designar LUSENIRA DA CONCEIÇÃO PAIVA para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador de Gestão de Colegiados do Gabinete da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 281 - Designar ROSEMÉRI DE ARAÚJO BARBOSA para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador de Gestão em Segurança Pública da Coordenação-Geral de Estratégia em Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 282 - Designar PRISCILLA OLIVEIRA para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador de Legislação de Segurança Pública da Coordenação-Geral de Estratégia em Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 283 - Designar MÁRCIA APARECIDA TELLES CHAVES para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador de Políticas de Policiamento Preventivo da Coordenação-Geral de Políticas para a Sociedade da Diretoria de Políticas de Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 284 - Designar MÁRCIA APARECIDA TELLES CHAVES para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador de Políticas de Prevenção Criminal da Coordenação-Geral de Políticas para a Sociedade da Diretoria de Políticas de Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 285 - Designar MÁRCIA APARECIDA TELLES CHAVES para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador de Políticas para Vítimas de Crimes da Coordenação-Geral de Políticas para a Sociedade da Diretoria de Políticas de Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 286 - Designar DIEMERSON GOMES SANTANA para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Políticas de Qualidade de Vida da Coordenação-Geral de Políticas para os Profissionais de Segurança Pública da Diretoria de Políticas de Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 287 - Designar DIEMERSON GOMES SANTANA para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Políticas de Saúde e Segurança da Coordenação-Geral de Políticas para os Profissionais de Segurança Pública da Diretoria de Políticas de Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 288 - Designar FLÁVIA DOS SANTOS MARCELINO para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador de Políticas de Modernização e Aparelhamento da Coordenação-Geral de Políticas para as Instituições de Segurança Pública da Diretoria de Políticas de Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 289 - Designar FLÁVIA DOS SANTOS MARCELINO para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador de Políticas de Integração da Coordenação-Geral de Políticas para as Instituições de Segurança Pública da Diretoria de Políticas de Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 290 - Designar FLÁVIA DOS SANTOS MARCELINO para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador de Políticas de Qualidade e Eficiência da Coordenação-Geral de Políticas para as Instituições de Segurança Pública da Diretoria de Políticas de Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 291 - Designar ELIZANEIDE ALMEIDA DE LIMA para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador de Prospecção da Coordenação-Geral de Pesquisa e Inovação da Diretoria de Políticas de Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 292 - Designar ELIZANEIDE ALMEIDA DE LIMA para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador da Rede Integrada de Bancos de Perfis Genéticos da Coordenação-Geral de Pesquisa e Inovação da Diretoria de Políticas de Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 293 - Designar ELIZANEIDE ALMEIDA DE LIMA para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador de Certificação e Acreditação da Coordenação-Geral de Pesquisa e Inovação da Diretoria de Políticas de Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 294 - Designar ELIZANEIDE ALMEIDA DE LIMA para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador de Normalização e Metrologia da Coordenação-Geral de Pesquisa e Inovação da Diretoria de Políticas de Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 295 - Designar MARCELO DO NASCIMENTO MARTINS para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Implantação e Suporte da Coordenação-Geral do Sistema Nacional de Informações de Segurança Pública da Diretoria de Gestão e Integração de Informações da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 296 - Designar CELIANE DAMASCENA NEVES para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador de Contratos da Coordenação-Geral de Licitações e Contratos da Diretoria de Administração da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 297 - Designar RAUL SILVA SALES para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Celebração da Coordenação-Geral de Convênios e Contratos de Repasse da Diretoria de Administração da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.3,em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 298 - Designar KEILA SILVEIRA VASCONCELLOS para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador de Acompanhamento e Fiscalização da Coordenação-Geral de Convênios e Contratos de Repasse da Diretoria de Administração da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 299 - Designar LIDIANE DOS SANTOS GIMENES para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador de Prestação de Contas da Coordenação-Geral de Convênios e Contratos de Repasse da Diretoria de Administração da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 300 - Dispensar JOAB SANTOS PEREIRA do encargo de substituto eventual do Coordenador de Prestação de Contas da Coordenação-Geral de Convênios e Contratos de Repasse da Diretoria de Administração da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.3.</p><p>Nº 301 - Designar ALANE TIGINA PEREIRA DE JESUS para exercer o encargo de substituta eventual do Chefe do Serviço de Conformidade da Coordenação de Finanças da Coordenação-Geral de Orçamento e Finanças da Diretoria de Administração da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.1, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 302 - Designar RITA DE CÁSSIA PEREIRA SANTOS para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador de Diárias e Passagens da Coordenação-Geral de Logística da Diretoria de Administração da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 303 - Designar IZABEL CRISTINA DOS ANJOS NUNES para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador de Parametrização da Coordenação-Geral de Transferências Fundo-a-Fundo da Diretoria de Administração da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 304 - Designar WALTEIR JOSÉ ANTUNES para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Acompanhamento e Fiscalização da Coordenação-Geral de Transferências Fundo-a-Fundo da Diretoria de Administração da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 305 - Designar MARLISE HELENA LIMA GRANGEIRO MASSETTI para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador de Prestação de Contas da Coordenação-Geral de Transferências Fundo-a-Fundo da Diretoria de Administração da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 306 - Designar CAROLINA BARRETO SIEBRA para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Apurações da Coordenação-Geral de Transferências Fundo-a-Fundo da Diretoria de Administração da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 307 - Dispensar FÁBIO ALEXANDRE E SILVA do encargo de substituto eventual do Coordenador de Contratos da Coordenação-Geral de Licitações e Contratos da Diretoria de Administração da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.3.</p><p class="assina">JOSÉ DE ALBUQUERQUE NOGUEIRA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>