<xml><article id="8512980" name="PORTARIAS GR - GVR - 2019 III -D" idOficio="5271210" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/04/2019" artClass="00016:00116:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="76" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11626025">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 93.802, DE 17 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 93.802, DE 17 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>EXONERAR, a partir de 17 de abril de 2019, Jorge Renato Alves da Silva, Matrícula SIAPE 381898, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, do Cargo de Direção de Ouvidor da Ouvidoria do Gabinete do Reitor, Código CD-3.43, para o qual foi nomeado pela Portaria n. 74.863, de 06/04/2015.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN.</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, em virtude de delegação de competência constante na Portaria Ministerial n. 1.496, de 4.05.2005, publicada no Diário Oficial da União, em 4 de maio de 2015, resolve:</p><p>Nº 93.827-Autorizar a cessão do seguinte servidor, pertencente ao Quadro de Pessoal da Universidade, na forma abaixo indicada:</p><p>Nome: Juliano Dall'asta</p><p>Cargo: Assistente em Administração</p><p>Matrícula SIAPE: 1092860</p><p>Para: Escritório de Representação da Procuradoria-Regional Federal da 4ª Região em Santa Maria/RS</p><p>Função/cargo: Não informado</p><p>Amparo Legal: Artigo 93, inciso II, da Lei n. 8.112/90, com redação dada peça Lei n. 8.270, de 17.12.1991</p><p>Responsabilidade do ônus: Órgão cedente</p><p>Processo: 23081.015873/2007-44</p><p>II - Cumpre ao cessionário comunicar, mensalmente ao órgão cedente a frequência do servidor.</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 93.831-CONCEDER Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a Luiz Luziano Antunes Melo, Matricula SIAPE 382829, ocupante do cargo de Vigilante, Nível de Classificação D, Nivel de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 3º, incisos I, II e III, da Emenda Constitucional n. 47, de 05.07.2005. (Processo n. 061991/2019-87)</p><p>Nº 93.832-NOMEAR, pró-tempore, Marcelo Tascheto da Silva, Matrícula SIAPE 1824413, ocupante do cargo de Secretário Executivo, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer o Cargo de Direção de Ouvidor da Ouvidoria do Gabinete do Reitor, Código CD3.43. (Memorando n. 45/2019-GR)</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN.</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>