<xml><article id="8180200" name="PT 33 E 34 SOGP SÃO PAULO LESTE_" idOficio="5236079" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00013:00058:00239:00005:00015:00001:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência-Regional Sudeste I em São Paulo/Gerência Executiva - A - São Paulo - Leste/Serviço de Administração/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11564138">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE MARÇO DE 2019</p><p>O CHEFE SUBSTITUTO DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA SÃO PAULO-LESTE DO INSS, no uso das atribuições que lhe confere o art. 26, do Decreto n° 9.104, de 24 de julho de 2017, que aprova a Estrutura Regimental e o Quadro Demonstrativo dos Cargos em Comissão e das Funções de Confiança do INSS, considerando o art. 235, I,"e" da Portaria/MDS n.º 414, de 28 de setembro de 2017, publicada no Diário Oficial da União nº 188-A, de 29 de setembro de 2017, que aprova o Regimento Interno do INSS, resolve:</p><p>Nº 33 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora JACIRA APARECIDA DA SILVA, matrícula nº 1.376.465, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no art. 40, § 1º, III, "a" da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional n.º 41, de 2003, e proventos calculados pela média das remunerações com base no art. 1º da Lei nº 10.887, de 2004, observado o contido no Processo nº 35664.000196/2019-21, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 34 - Conceder aposentadoria voluntária integral a servidora JOCELÍ DE FÁTIMA JANUARIO, matrícula Siape n.º 0.942.476, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional n.º 47, de 2005, e proventos integrais calculados com base na remuneração do servidor no cargo efetivo em que se der a aposentadoria e demais vantagens a que faz jus, na forma da lei. Optou pela incorporação da gratificação de desempenho aos proventos de aposentadoria nos termos dos arts. 88 a 92 da Lei nº 13.324, de 2016. Observado o contido no Processo nº 35664.000208/2019-18, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p class="assina">DIEGO RODRIGUES PIRES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>