<xml><article id="8438940" name="Portarias 15.04.2019" idOficio="5264156" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/04/2019" artClass="00016:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11613197">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 15 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 15 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, nomeado pelo Decreto MEC de 17.10.2017, publicado no DOU de 18.10.2017, seção 2, página 1 no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 918 Processo nº 23183.000224/2019-34 Dispensar, ALEX GOLFFETTO DA VEIGA, matrícula SIAPE 1827796, da Função Gratificada, código FG-2, de Coordenador da Coordenadoria de Patrimônio, da Estrutura Administrativa do Campus Guarapari do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 1432, de 27.06.2017, publicada no DOU em 28.06.2017.</p><p>Nº 921 Designar os representantes indicados pela Secretaria de Estado da Ciência, Tecnologia, Inovação e Educação Profissional - SECTI, abaixo discriminados, para complementação de mandato que findar-se-á em 27/08/2020, em conformidade com a Resolução CS nº 02/2014, com base na Lei nº 11.892/2008 e nos § 4º e § 5º do art. 8º do Estatuto do Ifes. a)RISTINA ENGEL DE ALVAREZ - titular b)SOLANGE BATISTA DE SOUZA - suplente.</p><p>Nº 922 Processo nº 23154.000274/2019-69 Dispensar, ANTONIO DOS SANTOS TEIXEIRA, matrícula SIAPE 53607, da Função Gratificada, código FG-5, de Chefe do Setor de Produção de Mudas e Fruticultura, da Estrutura Administrativa do Campus Itapina do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 176, de 01.04.2013, publicada no DOU em 02.04.2013.</p><p>Nº 923 Processo nº 23154.000275/2019-11 Art. 1º Designar LEONARDO MARTINELI, matrícula SIAPE 1657558, para exercer a Função Gratificada, código FG-5, de Coordenador da Coordenadoria de Viveiros da Estrutura Administrativa do Campus Itapina do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 924 Processo nº 23186.000279/2019-14 Art. 1º Designar IGOR RENATO BUENO RIBEIRO, matrícula SIAPE 1570568, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC, do curso Técnico em Agroindústria, da Estrutura Administrativa do Campus Venda Nova do Imigrante do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 925 Processo nº 23148.000249/2019-64 Art. 1º Declarar que, a partir de 26.01.2018, o servidor aposentado do Ifes, Campus Vitória, ELIAS LOPES DE LIMA, matrícula SIAPE 270004, faz jus à isenção de imposto de renda, laudo médico pericial nº 0.042.193/2019, com fundamento no artigo 1º da Lei 11.052/04. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Jadir Jose Pela</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>