<xml><article id="8512784" name="P8RF234" idOficio="5271184" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/04/2019" artClass="00013:00053:00100:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 8ª Região Fiscal" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="76" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11625975">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 234, DE 16 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 234, DE 16 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL DA 8ª REGIÃO FISCAL, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017, e tendo em vista o disposto nos artigos 11 e 12 do Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, regulamentado pelo Decreto nº 83.937, de 6 de setembro de 1979 e pelo Decreto nº 86.377, de 17 de setembro de 1981,resolve:</p><p>Art.1º Delegar competência ao Chefe de Equipe de Gestão de Pessoas Antônio Paulo Vieira da Silva de Lima, Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, matrículas Siape nº 1181764 e Siapecad nº 00059702, para assinar como concedente os Termos de Compromisso de Estágio e demais documentações necessárias, desta Superintendência, e na sua ausência, a Chefe Substituta Samantha Mara Brocco Silva Cardoso, Analista do Seguro Social, matrículas Siape nº 1451188 e Siapecad nº 01217075.</p><p>Art. 2º Determinar que, em todos os atos praticados em função das competências ora delegadas, sejam mencionados, após a respectiva assinatura, o número e a data desta Portaria.</p><p class="assina">GIOVANNI CHRISTIAN NUNES CAMPOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>