<xml><article id="8549344" name="24.04.19 correto" idOficio="5275088" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/04/2019" artClass="00016:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha e Mucuri" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="78" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11632359">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE ABRIL DE 2019</p><p>O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI, no uso de suas atribuições regimentais, resolve:</p><p>Nº 1.180 - Prorrogar de 16/04/2019 a 15/10/2019, o prazo do contrato por tempo determinado celebrado através da Portaria Nº 1720, de 27 de junho de 2018, publicada no DOU de 29 de junho de 2018, prorrogada pela Portaria Nº 2988, de 8 de novembro de 2018, publicada no DOU de 9 de novembro de 2018, prorrogada pela Portaria Nº 189, de 18 de janeiro de 2019, publicada no DOU de 21 de janeiro de 2019, prorrogada pela Portaria Nº 753, de 15 de março de 2019, publicada no DOU de 18 de março de 2019, entre esta UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI e o Professor Do Magisterio Superior - Substituto THIAGO ALMEIDA ANDRADE PINTO.</p><p>Nº 1.182 - Prorrogar de 28/05/2019 a 27/11/2019, o prazo do contrato por tempo determinado celebrado através da Portaria Nº 1437, de 25 de maio de 2018, publicado no DOU de 28 de maio de 2018, prorrogada pela Portaria Nº 3070, de 21 de novembro de 2018, publicada no DOU de 22 de novembro de 2018, entre esta UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI e o Professor Do Magisterio Superior - Substituto MARIA JESUS BARRETO CRUZ.</p><p>Nº 1.184 - Prorrogar de 15/05/2019 a 14/11/2019, o prazo do contrato por tempo determinado celebrado através da Portaria Nº 1294, de 14 de maio de 2018, publicada no DOU de 15 de maio de 2018, prorrogada pela Portaria Nº 3068, de 21 de novembro de 2018, publicada no DOU de 23 de novembro de 2018 entre esta UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI e o Professor Do Magisterio Superior - Substituto ANA CAROLINA LANZA QUEIROZ.</p><p>Nº 1.185 - Prorrogar de 22/05/2019 a 20/11/2019, o prazo do contrato por tempo determinado celebrado através da Portaria Nº 1296, de 14 de maio de 2018, publicada no DOU de 15 de maio de 2018, prorrogada pela Portaria Nº 2112, de 31 de julho de 2018, publicada no DOU de 01 de agosto de 2018, prorrogada pela Portaria Nº 24, de 4 de janeiro de 2019, publicada no DOU de 7 de janeiro de 2019 entre esta UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI e o Professor Do Magisterio Superior - Substituto THOMAS TOSHIO YOSHINAGA.</p><p>Nº 1.186 - Prorrogar de 22/05/2019 a 21/11/2019, o prazo do contrato por tempo determinado celebrado através da Portaria Nº 131, de 10 de janeiro de 2019, publicada no DOU de 11 de janeiro de 2019, entre esta UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI e o Professor Do Magisterio Superior - Substituto BOLIVAR HERNAN LANDETA ALVARADO.</p><p>Nº 1.187 - Prorrogar de 04/06/2019 a 02/12/2019, o prazo do contrato por tempo determinado celebrado através da Portaria Nº 3254, de 27 de novembro de 2017, publicada no DOU de 28 de novembro de 2017, prorrogada pela Portaria Nº 1440, de 25 de maio de 2018, publicada no DOU de 28 de maio de 2018prorrogada pela Portaria Nº 2786, de 17 de outubro de 2018, publicada no DOU de 18 de outubro de 2018, entre esta UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI e o Professor Do Magisterio Superior - Substituto JULIANA GOMES DOS SANTOS.</p><p class="assina">Claudio Eduardo Rodrigues</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>