<xml><article id="8221709" name="publicação cancelamentos e permi" idOficio="5242807" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="02/04/2019" artClass="00023:00278:02587:00020:01718:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Secretaria-Geral das Relações Exteriores/Secretaria de Gestão Administrativa/Departamento de Administração e Logística/Divisão de Recursos Logísticos I" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="63" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11576319">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO DE 1º DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATO DE 1º DE ABRIL DE 2019</p><p>O CHEFE, DA DIVISÃO DE RECURSOS LOGÍSTICOS I, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 7º, da Portaria nº 205, de 27 de Abril de 2015 e em conformidade com os termos do Decreto nº 980, de 11 de novembro de 1993, resolve:</p><p>Publicar a revogação da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 307 C, apartamento 604 de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Paulo Victor Figueiredo Valença, Terceiro Secretário.</p><p>Publicar a revogação da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 411 H, apartamento 201 de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Rafael Spirandeli Galera, Terceiro Secretário.</p><p>Publicar a revogação da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 210 F, apartamento 108 de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Eduardo Martins de Mello, Assistente de Chancelaria.</p><p>Publicar a revogação da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 213 B, apartamento 406 de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Claudia de Angelo Barbosa, Ministra de Segunda Classe.</p><p>Publicar a revogação da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQN 108 E, apartamento 406 de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Lilian Cristina Nascimento Pinho, Primeira Secretária.</p><p>Publicar a revogação da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 213 C, apartamento 301 de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Fernando de Oliveira Sena, Ministro de Segunda Classe.</p><p>Publicar a revogação da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 104 B, apartamento 104 de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Adam Jayme de Oliveira Muniz, Primeiro Secretário.</p><p>Publicar a revogação da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 307 J, apartamento 408 de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Renzo Alexandre Cosmo Catelan, Oficial de Chancelaria.</p><p>Publicar a revogação da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 207 I, apartamento 101 de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Clarissa Maria Forecchi Gloria, Primeira Secretária.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQN 307 I, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Felipe Salgueiro Lermen, Primeiro Secretário.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQN 411 K, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Leonardo Fernandes Rodrigues Cardote, Terceiro Secretário.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQN 304 D, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Eduardo Martins de Mello, Assistente de Chancelaria.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQN 112 K, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Paulo Victor Figueiredo Valença, Terceiro Secretário.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 213 C, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Pablo Braga Costa Pereira, Primeiro Secretário.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 213 B, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Gustavo Sénéchal de Goffredo Junior, Conselheiro.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQN 307 B, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Rafael Spirandeli Galera, Terceiro Secretário.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 411 I, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Camilla Corá, Terceira Secretária.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 213 E, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a João Alfredo dos Anjos Junior, Ministro de Segunda Classe.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQN 108 E, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Isadora Loreto da Silveira, Terceira Secretária.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 316 J, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Clarissa Maria Forecchi Gloria, Primeira Secretária.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 410 F, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Angelo Paulo Sales dos Santos, Terceiro Secretário.</p><p class="assina">LUIS SAGARRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>