<xml><article id="8307996" name="DOU dia 08.04.2019 Pro Reitora P" idOficio="5251329" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/04/2019" artClass="00016:00040:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Colégio Pedro II/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11591522">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.193, DE 4 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.193, DE 4 DE ABRIL DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DO COLÉGIO PEDRO II, no uso de suas atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência nº 1769, de 23 de outubro de 2013 do Magnífico Reitor, publicada no Diário Oficial da União em 30 de outubro de 2013, seção 2, página 18, resolve:</p><p>Tornar sem efeito parte da Portaria nº 829 de 12 de março de 2019, publicada no D.O.U. de 21 de março de 2019, página 30, Seção 2, que rescindiu o contrato de ANA CAROLINA BRASIL DE OLIVEIRA, Professora de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 3045782 na disciplina Geografia, conforme decisão liminar do processo judicial nº 5016974-91.2019.4.02.5101 da 3ª Vara Federal do Rio de Janeiro que decidiu por suspender a rescisão da contratada.</p><p class="assina">VIRGILIA AUGUSTA DA COSTA NUNES</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE ABRIL DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DO COLÉGIO PEDRO II, no uso de suas atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência nº 1769, de 23 de outubro de 2013 do Magnífico Reitor, publicada no Diário Oficial da União em 30 de outubro de 2013, seção 2, página 18, resolve:</p><p>Nº 1.201 - Conceder aposentadoria a MARCIA SCHUMACK MILITÃO BARBOSA, no cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D-IV, Nível 4, matrícula SIAPE nº 265587, do Quadro Permanente desta Autarquia, com regime de Dedicação Exclusiva/Mestrado - RSC III, de acordo com o artigo 6º da Emenda Constitucional nº 41 de 19 de dezembro de 2003, publicada no D.O.U. de 31 de dezembro de 2003, combinado com o artigo 40, parágrafo 5º da Constituição Federal de 1988. Fica assegurada a gratificação de 11 % (onze por cento), a título de adicional por tempo de serviço. Processo nº 23040.001183/2019-28 e 0123755.00000750/2019-36.</p><p>Nº 1.203 - Retificar a Portaria nº 849 de 14 de março de 2019, publicada no D.O.U. de 15 de março de 2019, seção 2, página 34, que concedeu aposentadoria a JOSÉ LUIZ MUNIZ BANDEIRA DUARTE, matrícula SIAPE nº 266869, ocupante do cargo de Médico, Nível de Classificação/Capacitação E-IV, Padrão de Vencimento 16, onde se lê: com regime de 40 horas/Doutorado, leia-se: com regime de 20 horas/Doutorado. Processo nº 23040.000620/2019-96 e 0123755.00000356/2019-34.</p><p class="assina">VIRGILIA AUGUSTA DA COSTA NUNES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>