<xml><article id="8245006" name="PORTARIAS GR - GVR - 2019 II - D" idOficio="5245196" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/04/2019" artClass="00016:00116:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="64" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11580467">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 93.157, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 93.157, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Aposentar Cristiane Silva Santos, Matrícula SIAPE 1569617, ocupante do cargo de Bibliotecário-Documentalista, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação III, Padrão de Vencimento 8, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 40, §1º, inciso I, e §3º, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pelo Artigo 1º da Emenda Constitucional n. 41, de 19.12.2003, combinado com os Artigos 186, inciso I, da Lei n. 8.112 de 1990, e 1º da Lei n. 10.887, de 18.06.2004, com proventos proporcionais à razão de 10/30 avos. (Processo n. 004614/2019-21)</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 93.543 - Dispensar, a partir de 29 de março de 2019, Ivone Teresinha Giacomini, Matrícula SIAPE 381811, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Secretária Administrativa da Secretaria do Departamento de Patologia do Centro de Ciências da Saúde, Código FG7.086, para a qual foi designada pela Portaria N. 26.099, de 04/12/1991.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 93.545 - Declarar, de acordo com o inciso VIII, do Artigo 33, da Lei n. 8.112, de 11.12.1990, a existência de uma vaga a partir de 25 de março de 2019, no cargo de Arquivista, no lugar de ROSIMEIRE DE ASSIS, Matrícula SIAPE 1390865, lotada na Seção de Apoio Administrativo - Campus Frederico Westphalen. (Processo n. 019328/2019-61)</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o que consta do Decreto n. 7.232, publicado no DOU de 20 de julho de 2010, resolve:</p><p>Nº 93.547 - Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, SILVINO SASSO ROBALO, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 2º lugar, pela ampla concorrência, para Santa Maria, para exercer o cargo de Técnico de Laboratório/Análises Clínicas, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga n. 294874. (Processo n. 020324/2019-25)</p><p>Nº 93.548 - Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, DOUGLAS LEANDRO SCHEID, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 2º lugar, pela ampla concorrência, para Cachoeira do Sul, para exercer o cargo de Técnico de Laboratório/Solos, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga n. 292851. (Processo n. 020322/2019-36)</p><p>Nº 93.549 - Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, CLEBER NATHAN DIAS, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 15º lugar, pela ampla concorrência, para Santa Maria, para exercer o cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga n. 223311. (Processo n. 020318/2019-78)</p><p>Nº 93.550 - Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, DAIANE BALCONI BEVILAQUA, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 10º lugar, pela ampla concorrência, para Santa Maria, para exercer o cargo de Técnico de Laboratório/Química, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga n. 292664. (Processo n. 020319/2019-12)</p><p>Nº 93.551 - Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, DOUGLAS VICENTE ALCHIERI, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 2º lugar, pela ampla concorrência, para Santa Maria, para exercer o cargo de Técnico em Agropecuária, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga n. 293047. (Processo n. 020320/2019-47)</p><p>Nº 93.552 - Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, GABRIEL COSTA DE OLIVEIRA, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 3º lugar, pela ampla concorrência, para Santa Maria, para exercer o cargo de Técnico em Agropecuária, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga n. 292899. (Processo n. 020321/2019-91)</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>