<xml><article id="8188926" name="Portarias CGGP - THAIS - 28-03-2" idOficio="5239787" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00020:00035:04993:03029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade/Diretoria de Planejamento, Administração e Logística/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="102" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=102" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11570875">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE MARÇO DE 2019</p><p>A COORDENADORA GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTA DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE, usando da competência atribuída pela Portaria nº 147/MMA, publicada no Diário Oficial da União de 01 de agosto de 2016, e Portaria nº 436/ICMBio, publicada no Diário Oficial da União de 12 de novembro de 2012, resolve:</p><p>Nº 95 - Art. 1º - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora ADELITA RODRIGUES SANTOS, ocupante do cargo de Técnico Ambiental, classe "S", padrão III, matrícula SIAPE n° 0685867, lotada na Diretoria Criação e Manejo de Unidades de Conservação/DF, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional n° 47/2005.</p><p>Art. 2º - declarar vacância da vaga nº 430909, do referido cargo.</p><p>Nº 96 - Art. 1º - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor JORGE LUIZ PEGORARO, ocupante do cargo de Analista Ambiental, classe "S", padrão III, matrícula SIAPE n° 0684537, lotado no Núcleo de Gestão Integrada - NGI/ICMBIO CURITIBA, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional n° 47/2005.</p><p>Art. 2º - declarar vacância da vaga nº 430360, do referido cargo.</p><p>Nº 97 - Art. 1º - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor WALTER WALFRIDES DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Analista Administrativo, classe "S", padrão III, matrícula SIAPE n° 0681571, lotado no Centro Nacional de Pesquisa e Conservação de Répteis e Anfíbios - RAN/GO, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional n° 47/2005.</p><p>Art. 2º - declarar vacância da vaga nº 428798, do referido cargo.</p><p>Nº 98 - Art. 1º - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora RITA DE CASSIA SURRAGE DE MEDEIROS, matrícula SIAPE n° 0686193, ocupante do cargo de Analista Ambiental, classe "S", padrão III, lotada no Centro Nacional de Pesquisa e Conservação de Aves Silvestres - CEMAVE, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional n° 47/2005.</p><p>Art. 2º - declarar vacância da vaga nº 431171, do referido cargo.</p><p>Nº 99 - Art. 1º - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor JOSE RAIMUNDO, ocupante do cargo de Auxiliar Administrativo, classe "S", padrão III, matrícula SIAPE n° 0686386, lotado na Floresta Nacional de Passa Quatro, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional n° 47/2005.</p><p>Art. 2º - declarar vacância da vaga nº 431358, do referido cargo.</p><p>Nº 100 - Art. 1º - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor HELIO SANTOS DE ALMEIDA, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, classe "S", padrão III, matrícula SIAPE n° 0251081, lotado na Estação Ecológica de Urucui-Una, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional n° 47/2005.</p><p>Art. 2º - declarar vacância da vaga nº 426056, do referido cargo.</p><p>Nº 101 - Art. 1º - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor RENATO ANTONIO ALVES, matrícula nº 0024345, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, classe "S", padrão III, lotado na Floresta Nacional de Ipanema, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional n° 47/2005.</p><p>Art. 2º - declarar vacância da vaga nº 425783, do referido cargo.</p><p>Nº 102 - Art. 1º - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor LUIZ BENEDITO RANGEL, matrícula nº 0679155, ocupante do cargo de Técnico Ambiental, classe "S", padrão III, lotado na Floresta Nacional de Lorena, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional n° 47/2005.</p><p>Art. 2º - declarar vacância da vaga nº 426840, do referido cargo.</p><p class="assina">THAIS FERRARESI PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>