<xml><article id="8469080" name="Portaria 478, 479, 480, 486 (DOU" idOficio="5267198" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2019" artClass="00016:00112:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11618464">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 16 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 16 DE ABRIL DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 478 - Art. 1º - Conceder Pensão por morte, em favor de MARCIA BRAYNER PAES BARRETO, viúva e beneficiária do citado benefício deixado pelo servidor aposentado desta Universidade SILVIO CAMERINO PAES BARRETO, Matrícula SIAPE nº 0384818, falecido em 03/04/2019.</p><p>Art. 2º - Tal ato encontra-se de acordo com o inciso I do § 7º do art. 40 da Constituição Federal, na redação da E.C. nº 41/2003, c/c os art. 215, caput, 217, I e 222, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, com a nova redação dada pelo art. 3º da Lei nº 13.135, de 17/06/2015, DOU de 18/06/2015, e o art. 54, I, da ON nº 3/04-SPS-MPS.</p><p>Art. 3º - A referida pensão, de natureza vitalícia, deverá ser paga a partir de 03/04/2019, na forma definida no inciso I do art. 2º da Lei nº 10.887/04, tendo em vista ser a requerente a única beneficiária pensionável. (Processo UFRPE nº 23082.007541/2019-10).</p><p>Nº 479 - Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo Integral de Contribuição, com fundamento no art. 3º da E.C. nº 47/2005.</p><p>A aposentadoria será concedida com proventos correspondentes à última remuneração e com direito à paridade, na forma do art. 7º da E.C. nº 41/2003, a partir da data de publicação do ato concessório no Diário Oficial da União. Seguem informações do(a) servidor(a) em tela (Processo UFRPE nº 23082.003096/2019-19):</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Servidor(a)</p></td><td><p>MARY FERREIRA FELIX</p></td></tr><tr><td><p>Nº Matrícula SIAPE</p></td><td><p>0383588</p></td></tr><tr><td><p>Cargo</p></td><td><p>Assistente em Administração</p></td></tr><tr><td><p>Código de Vaga</p></td><td><p>297115</p></td></tr><tr><td><p>Lotação</p></td><td><p>Departamento de Qualidade de Vida</p></td></tr></table><p>Art. 2º - Declarar a vacância do cargo, na forma do art. 33, VII, da Lei nº. 8.112, de 11/12/1990.</p><p>Nº 480 - Autorizar, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) ANDREZA LEITE DE ALENCAR, Matrícula SIAPE nº 2888499, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, com ônus parcial para esta Universidade, durante o período de 05 a 10/05/2019, para participação da conferência intitulada "Red Hat" a ser realizada na cidade de Boston - MA, nos Estados Unidos da América, conforme Decisão nº 029/2019-CTA/DC, de 09/04/2019, do Conselho Técnico-Administrativo do Departamento de Computação, bem como autorização da Administração Superior desta Universidade, constantes no processo acima mencionado. (Processo UFRPE nº 23082.007443/2019-82).</p><p>Nº 486 Art. 1º - Dispensar o(a) servidor(a) ALEXANDRE KOEHLER PINHEIRO, Matrícula SIAPE nº 2362619, da Função (FG-03) de Diretor(a) da Divisão de Segurança Universitária, a partir de 11/04/2019, conforme Memorando n° 059/2019-GR.</p><p>Art. 2º - Em decorrência, a partir da mesma data, revogar os efeitos da Portaria n° 370/2019-GR, de 25/03/2019, publicada no Diário Oficial da União de 26/03/2019, que designou o(a) supracitado(a) servidor(a) para a referida Função. (Processo UFRPE nº 23082.007902/2019-28).</p><p class="assina">MARIA JOSÉ DE SENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>