<xml><article id="8309870" name="DsR0504-19" idOficio="5251472" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="08/04/2019" artClass="00016:00145:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação da Universidade Federal de São Carlos/Reitoria/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11591693">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despacho  de 5 de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Despacho de 5 de abril de 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Carlos, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC, de 23 de abril de 2009, AUTORIZA o afastamento do País dos seguintes servidores:</p><p>ANA CLÁUDIA GARCIA DE OLIVEIRA DUARTE, ocupante do cargo de Professor Associado, lotada no Departamento de Educação Física e Motricidade Humana/CCBS desta IFES, no período de 23/04/2019 a 02/05/2019, para participar e apresentar trabalho no "26thEuropean Congress of Obesity (ECO 2019)", em Glasgow, Escócia, com ônus FAPESP (Processo n° 23112.000889/2019-81).</p><p>DIJNANE FERNANDA VEDOVATTO MACHADO, ocupante do cargo de Professor Adjunto, lotada no Departamento de Metodologia de Ensino/CECH desta IFES, no período de 22/04/2019 a 29/04/2019, para participação no "Congresso Internacional sobre a formação e a profissão docente", em Montreal, Canadá, com ônus limitado (Processo n° 23112.000808/2019-43).</p><p>EDGAR DUTRA ZANOTTO, ocupante do cargo de Professor Titular, lotado no Departamento de Engenharia de Materiais/CCET desta IFES, no período de 06/06/2019 a 15/06/2019, para participar e apresentar trabalho no "25thInternational Congress on Glass", em Boston, Estados Unidos, com ônus FAPESP (Processo n° 23112.000851/2019-17).</p><p>LÚCIA MARIA SALGADO DOS SANTOS LOMBARDI, ocupante do cargo de Professor Adjunto, lotada no Departamento de Ciências Humanas e Educação/CCHB desta IFES, pelo período de 09/07/2019 a 13/07/2019, para participar e apresentar trabalho no "2019 InSEA (International Society for Education Through Art) World Congress", em Vancouver, Canadá, com ônus limitado (Processo nº 23112.000701/2019-03).</p><p class="assina">Wanda Aparecida Machado Hoffmann</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>