<xml><article id="8588225" name="PORTARIADOU01" idOficio="5279000" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/04/2019" artClass="00024:00022:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Especial de Saúde Indígena/Distrito Sanitário Especial Indígena Tipo II - Minas Gerais e Espírito Santo" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="80" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11638545">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1, DE 25 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1, DE 25 DE ABRIL DE 2019</p><p>O COORDENADOR DISTRITAL DE SAÚDE INDÍGENA SUBSTITUTO DO DISTRITO SANITÁRIO ESPECIAL INDÍGENA - MINAS GERAIS E ESPÍRITO SANTO, no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria nº 3.965, de 14 de dezembro de 2010, publicada no Diário Oficial da União em 15 de dezembro de 2010, e Portaria nº 668, publicada no Diário Oficial da União nº63, em 03 de abril de 2013 e de acordo com Art. 51 da Lei nº8666/93, resolve:</p><p>Art. 1º - Constituir Comissão Permanente de Licitação, para atendimento dos processos licitatórios da Unidade Gestora do Distrito Sanitário Especial Indígena Minas Gerais e Espírito Santo que pelo período de 01 (um) ano deverá conduzir e julgar as licitações nas modalidades de Convite, Tomada de Preços e Concorrência. Composta pelos servidores na forma abaixo:</p><p>PRESIDENTE:</p><p>Carina Sass Paraguassu</p><p>SIAPE 2999074</p><p>MEMBROS:</p><p>Dirceu Oliveira Dantas</p><p>SIAPE: 0482793</p><p>Julio Vital Soares</p><p>SIAPE 0483074</p><p>Rita de Cassia Tomaz</p><p>SIAPE 1223763</p><p>Art. 2º - Em seus afastamentos eventuais a Presidência da Comissão será substituída na ordem acima estabelecida.</p><p>Art. 3º - A Comissão Permanente de Licitação poderá utilizar o apoio administrativo do Serviço de Logística do DSEI/MGES, se assim julgar necessário.</p><p>Art. 4º - A Comissão Permanente de Licitação ficará subordinada diretamente ao Distrito Sanitário Especial Indígena Minas Gerais e Espírito Santo/SESAI/MS.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogada todas as disposições em contrário.</p><p class="assina">CÉLIO CEZAR FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>