<xml><article id="8341129" name="Portarias de 04 e 05.04.2019 P 1" idOficio="5253369" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2019" artClass="00016:00151:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="69" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11594631">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE ABRIL DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições que lhe confere o artigo 21, incisos IX e XIV do Regimento Geral, com base no Artigo 3º, da Portaria MEC nº 404, de 23 de abril de 2009, resolve:</p><p>Nº 353 - Autorizar a Cessão para a Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares - EBSERH da servidora Edna Correa Moreira, ocupante do cargo de Assistente Social, matrícula SIAPE nº 1997987, lotada no Serviço de Pacientes Externos do HUGG, desta Universidade, para exercer o cargo em comissão de chefe da Unidade de Atenção Psicossocial da EBSERH (código GF 0027 junto à Gerência Administrativa do Hospital Universitário Gaffrée e Guinle, nos termos do contrato firmado entre aquele Órgão e esta Instituição Federal de Ensino Superior, e com base no Artigo nº 93, Inciso I, da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com nova redação dada pelo Artigo 22 da Lei 8.270 de 17/12/1991, regulamentado pelo Artigo 2º do Decreto nº 4.050 de 12 de dezembro de 2001. (Processo nº 23102.001518/2019-36).</p><p>Nº 355 - Autorizar a Cessão para a Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares - EBSERH da servidora Livia Teixeira de Mattos, ocupante do cargo de Assistente Social, matrícula SIAPE nº 2396044, lotada no Serviço de Farmácia do HUGG, desta Universidade, para exercer o cargo em comissão de chefe da Unidade de Dispensação Farmacêutica da EBSERH (código GF 0027 junto à Gerência de Atenção à Saúde do Hospital Universitário Gaffrée e Guinle, nos termos do contrato firmado entre aquele Órgão e esta Instituição Federal de Ensino Superior, e com base no Artigo nº 93, Inciso I, da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com nova redação dada pelo Artigo 22 da Lei 8.270 de 17/12/1991, regulamentado pelo Artigo 2º do Decreto nº 4.050 de 12 de dezembro de 2001. (Processo nº 23102.001516/2019-47).</p><p>Nº 356 - Art. 1º - EXONERAR, a pedido, VIVIANE MAURO CORREA MEYER, matrícula SIAPE nº 2404469, Médica, nível de classificação E, nível de capacitação I, padrão de vencimento 02, lotada no Serviço de Pediatria do HUGG. Art. 2º - Esta portaria retroage, a 11 de fevereiro de 2019, revogadas as disposições em contrário. (Processo n.º 23102.000816/2019-17).</p><p class="assina">LUIZ PEDRO SAN GIL JUTUCA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE ABRIL DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições legais e estatutárias, da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Nº 404/MEC, de 23.04.2009, resolve:</p><p>Nº 357 - Autorizar o afastamento do país, com ônus (diárias e passagens), do servidor ANGELO TELESFORO MALAQUIAS, ocupante do cargo de Professor Titular, matrícula SIAPE nº 1350010, CPF nº 005.636.147-57, no período de 20 a 28 de abril de 2019, incluindo trânsito, para participar da Missão "Diplomação do Curso de Ensino Básico - Habilitação Educação da Infância (UNIRIO/UP), em Moçambique. (Processo nº 23102.001552/2019-19).</p><p>Nº 358 - Autorizar o afastamento do país, com ônus (diárias e passagens), da servidora ANTONIA BARBOSA PINCANO, ocupante do cargo de Professor Adjunto, matrícula SIAPE nº 051793, CPF nº 098.034.597-91, no período de 20 a 28 de abril de 2019, incluindo trânsito, para participar da Missão "Diplomação do Curso de Ensino Básico - Habilitação Educação da Infância (UNIRIO/UP), em Moçambique. (Processo nº 23102.001550/2019-11).</p><p>Nº 359 - Autorizar o afastamento do país, com ônus (diárias e passagens), da servidora MOYZA TEIXEIRA DE OLIVEIRA DOS SANTOS, ocupante do cargo de Pedagogo, matrícula SIAPE nº 1117411, CPF nº 059.317.427-51, no período de 20 a 28 de abril de 2019, incluindo trânsito, para participar da Missão "Diplomação do Curso de Ensino Básico - Habilitação Educação da Infância (UNIRIO/UP), em Moçambique. (Processo nº 23102.001551/2019-66).</p><p class="assina">LUIZ PEDRO SAN GIL JUTUCA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>