<xml><article id="8401916" name="DOU-12-04-2019" idOficio="5260619" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2019" artClass="00016:00071:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="71" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11607007">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE ABRIL DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 1.275 - Dispensar o servidor GERSON AUGE TYBUSCH, matrícula SIAPE nº 1826791, da função de Coordenador do Curso Técnico em Edificações do Câmpus Florianópolis - FCC, a partir do dia 18 de março de 2019 .</p><p>Nº 1.276 - Dispensar a servidora MARIA ELISA GEHRKE, matrícula SIAPE n.º 3007608, da função de Assessoria da Direção - FG4, a partir de 01/04/2019.</p><p>Nº 1.277 - Designar o servidor ANDRINO FERNANDES, matrícula SIAPE nº 1031457, para a função de Coordenador do Curso Técnico de Desenvolvimento de Sistemas do Câmpus Florianópolis - FCC.</p><p>Nº 1.278 - Dispensar o servidor ALEXANDRE PERIN DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1892257, da função de Coordenador do Curso Superior em Ciência da Computação do Câmpus Lages - FCC.</p><p>Nº 1.279 - Dispensar o servidor ROBSON COSTA, matrícula SIAPE nº 1333099, da função de Coordenador do Curso Técnico em Informática para Internet do Câmpus Lages - FCC.</p><p>Nº 1.280 - Designar o servidor ROBSON COSTA, matrícula SIAPE nº 1333099, para a função de Coordenador do Curso Superior em Ciência da Computação do Câmpus Lages - FCC.</p><p>Nº 1.281 - Designar o servidor ROBERVAL SILVA BETT, matrícula SIAPE nº 3008855, para a função de Coordenador do Curso Técnico em Informática para Internet do Câmpus Lages - FCC.</p><p>Nº 1.287 - Dispensar o servidor RODRIGO ACÁCIO PAGGI, matrícula SIAPE nº 1814166, da função de Assessor da Direção-Geral do Câmpus Caçador - FG2.</p><p>Nº 1.288 - Designar o servidor RODRIGO ACÁCIO PAGGI, matrícula SIAPE nº 1814166, para a função de Coordenador de Materiais e Finanças do Câmpus Caçador - FG1.</p><p>Nº 1.289 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, subsidiado por PETROBRAS - Projeto AG-BR, do servidor CLEBER JORGE AMARAL, Siape:2300111, lotado no Câmpus São José, para participação e apresentação de trabalho no evento "17th International Conference on Practical Applications of Agents and Multi-Agent Systems" na Instituição "High Technical School of Ávila and University of Salamanca" em Ávila - Espanha,pelo período de 24/06/2019 a 01/07/2019, com trânsito incluso. Processo no. 23292.011704/2019-55.</p><p>Nº 1.290 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, parcialmente subsidiado por UFSC-DAS-PGEAS, do servidor CLEBER JORGE AMARAL, Siape:2300111 lotado no Câmpus São José, para participação e apresentação de trabalho no evento "17th International Workshop on Engineering Multi-Agent Systms (EMAS 2019)" na Instituição "Concordia University, John Molson School of Business" em Montreal - Canadá, pelo período de 11/05/2019 a 20/05/2019 com trânsito incluso. Processo no. 23292.011663/2019-95.</p><p>Nº 1.291 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora JOSIANE STEIL SIEWERT, Siape:1646098 , lotada no Câmpus Joinville, para intercâmbio de pesquisa na Universidade de Nebraska em Omaha - Estados Unidos, pelo período de 17/04/2019 a 19/05/2019, com trânsito incluso. Processo no. 23292.010221/2019-35.</p><p>Nº 1.292 - Retificar a Portaria nº 1.104 de 29/03/2019, publicada no DOU nº 61, seção 2, de 29/03/2019, que Concede Pensão a Paola de Lourdes Quintano Neira, Manuella Quintano Barbosa e Murillo Quintano Barbosa, dependentes do servidor Aguinaldo Silva Barbosa: onde se lê:"III - Conceder pensão temporária, a partir de 17 de março de 2019, na proporção de 1/3, a Manuella Quintano Barbosa Neira, matrícula SIAPE 06358667, filha do servidor Aguinaldo Silva Barbosa, falecido em 17 de março de 2019, matrícula SIAPE 1228290, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D, nível 102, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, de acordo com os artigos 215 e 217, inciso IV, alínea a da Lei 8.112 de 11 de dezembro de 1990 (alterados pelo Artigo 3º da Lei nº 13.135 de 2015), combinado com o artigo 40 § 7º da Emenda Constitucional nº 41 de 31 de dezembro de 2003. (Processo nº 23292.011351/2019-80). leia-se: III -Conceder pensão temporária, a partir de 17 de março de 2019, na proporção de 1/3, a Manuella Quintano Barbosa, matrícula SIAPE 06358667, filha do servidor Aguinaldo Silva Barbosa, falecido em 17 de março de 2019, matrícula SIAPE 1228290, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D, nível 102, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, de acordo com os artigos 215 e 217, inciso IV, alínea a da Lei 8.112 de 11 de dezembro de 1990 (alterados pelo Artigo 3º da Lei nº 13.135 de 2015), combinado com o artigo 40 § 7º da Emenda Constitucional nº 41 de 31 de dezembro de 2003. (Processo nº 23292.011351/2019-80).</p><p>Nº 1.293 - Alterar a portaria n° 539, de 03 de novembro de 1992, que concedeu aposentadoria ao servidor Zulmar João Quadro, matrícula SIAPE n° 278065, a partir de 20 de setembro de 2001, alterando o fundamento legal com base em laudo pericial oficial da junta médica da Universidade Federal de Santa Catarina, passando a ter a seguinte redação: aposentadoria com fundamento no art. 40, inciso I, da Constituição Federal de 1988, combinado com o artigo 186, inciso I, § 1º, da lei 8112/90, com proventos integrais.</p><p>Nº 1.294 - Designar a servidora VALESKA BERNARDO RANGEL, matrícula SIAPE nº 3275331, para a função de Coordenadora de Atividades Artísticas do Câmpus Florianópolis - FG4.</p><p class="assina">MARIA CLARA KASCHNY SCHNEIDER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>