<xml><article id="8199886" name="2019_04_01_troca função CX" idOficio="5240920" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00016:00058:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11573071">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 23 de novembro de 2015, publicado no Diário Oficial da União de 24 de novembro de 2015, seção 2, pág. 01; resolve:</p><p>Nº 339 - Art. 1º Revogar a Portaria/IFMS n° 403, de 02 de março de 2017.</p><p>Art. 2º Desligar o servidor FLÁVIO BECKER, SIAPE nº 2093247, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Audiovisual, da função de Coordenador de Administração da Sede do Campus Coxim do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG-2.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 340 - Art. 1º Designar o servidor LUIZ RICARDO JUNQUEIRA DE LIMA, SIAPE nº 2337449, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar em Administração, para responder pela Coordenação de Administração da Sede do Campus Coxim do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG-2.</p><p>Art. 2º Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Luiz Simao Staszczak</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>