<xml><article id="8197375" name="Dou020-19in" idOficio="5240538" pubName="DO2" artType="Autorização" pubDate="01/04/2019" artClass="00016:00104:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00011:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Gabinete do Reitor/Divisão de Expediente" artSize="12" artNotes="" numberPage="79" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=79" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11572381">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 29 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 29 de março de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, AUTORIZA o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>DENISE SIQUEIRA DE CARVALHO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Titular, lotada no Departamento de Saúde Comunitária, Setor de Ciências da Saúde, no período de 31/03/2019 a 08/04/2019, para participar da Reunião Anual do Center for International Health e da Tropical Medicine and Global Health, em Munique/Alemanha, com ônus limitado. (Processo nº 23075.014544/2019-07).</p><p>FLAVIO DE QUEIROZ TELLES FILHO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Saúde Comunitária, Setor de Ciências da Saúde, no período de 09/04/2019 a 18/04/2019, para participar do Congresso Europeu de Doenças Infecciosas e Microbiologia e de banca de defesa de tese na Universidade Radboud, em Amsterdam e Nijmegen/Holanda, com ônus limitado. (Processo nº 23075.014749/2019-84).</p><p>JOSE AMARO DOS SANTOS, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Administração Geral e Aplicada, Setor de Ciências Sociais Aplicadas, no período de 29/06/2019 a 07/07/2019, para participar do Simpósio Científico do Ministério da Educação da Alemanha , em Stuttgart/Alemanha, com ônus limitado. (Processo nº 23075.012865/2019-69).</p><p>JOSIANE CHIESORIN VAINE MARCHIORO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Departamento de Medicina Integrada, Setor de Ciências da Saúde, no período de 15/05/2019 a 24/05/2019, para participar do Congresso da ATS, em Dallas/EUA, com ônus limitado. (Processo nº 23075.004148/2019-63).</p><p>JUNIOR RUIZ GARCIA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Ciências Econômicas, Setor de Ciências Sociais Aplicadas, no período de 08/04/2019 a 12/04/2019, para participar II Congreso de la Sociedad Andina de Economia Ecológica, em Lima/Peru, com ônus limitado. (Processo nº 23075.001558/2019-52).</p><p>PAULO CHIESA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Arquitetura e Urbanismo, Setor de Tecnologia, no período de 10/04/2019 a 15/04/2019, para participar do Seminário Inter-relação Paisagem, Meio Ambiente e Cidade, em La Plata/Argentina, com ônus limitado. (Processo nº 23075.011550/2019-02).</p><p class="assina">Ricardo Marcelo Fonseca</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>