<xml><article id="8441010" name="PUBLICAÇÃO DE EDITAL - Suspensão" idOficio="5264484" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="16/04/2019" artClass="00099:00018:00002:00124:00163:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00001" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11613649">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL  Nº 12, DE 12 DE ABRIL DE 2019  SUSPENSÃO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EDITAL Nº 12, DE 12 DE ABRIL DE 2019 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRAÇÃO DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso das atribuições subdelegadas pelo inciso XIX, art. 2º, da Portaria SAA/SE/MJ nº 48, de 22 de agosto de 2018, e tendo em vista o disposto no Processo nº 08007.000875/2019-71, resolve:</p><p>1. Tornar pública a relação de pensionistas que terão o pagamento dos respectivos benefícios suspensos por não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual, no mês do aniversário:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>CPF</p></td><td><p>NOME</p></td></tr><tr><td><p>071.699.017-22</p></td><td><p>ANA PAULA FERNANDES DE OLIVEIRA</p></td></tr><tr><td><p>013.999.797-01</p></td><td><p>EDITH LOPES TINOCO DA SILVA</p></td></tr></table><p>2. O restabelecimento do pagamento dos benefícios fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado(a) na Unidade de Gestão de Pessoas, sito à Esplanada dos Ministérios, Bloco T, Anexo II, 4° andar, sala 407, Brasília-DF, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da Orientação Normativa SEGEP nº 1, publicada no Diário Oficial da União de 5 de janeiro de 2017.</p><p>3. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado ou pensionista deverá ser solicitada visita técnica, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita.</p><p>JOSÉ DE ALBUQUERQUE NOGUEIRA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>