<xml><article id="8542529" name="23 de abril portarias 1453 E 145" idOficio="5274253" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/04/2019" artClass="00016:00128:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="78" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11630639">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16.6.2017, resolve:</p><p>N° 1.453 - Art. 1º - Dispensar a servidora HILDA LEONOR OLIVEIRA DE MAGALHAES CORDEIRO, matrícula SIAPE n.º 3538584, ocupante do cargo de Secretária Executiva, da Função Gratificada FG-05, da Secretaria da Pró-Reitoria de Inovação Tecnológica - PROTEC, a partir de 01/08/2018.</p><p>Art. 2º - Designar a servidora HILDA LEONOR OLIVEIRA DE MAGALHAES CORDEIRO, matrícula SIAPE n.º 3538584, ocupante do cargo de cargo de Secretária Executiva, para exercer a Função Gratificada FG-04, da Secretaria da Pró-Reitoria de Inovação Tecnológica - PROTEC, convalidando os atos praticados na função de 01/08/2018 até 06/03/2019.</p><p>N° 1.454 - Art. 1º - Dispensar a servidora ISABEL CRISTINA VEGA, matrícula SIAPE n.º 2268386, ocupante do cargo de Secretária Executiva, da Função Gratificada FG-05, da Secretaria da Pró-Reitoria de Planejamento e Desenvolvimento Institucional - PROPLAN, a partir de 01/08/2018.</p><p>Art. 2º - Designar a servidora ISABEL CRISTINA VEGA, matrícula SIAPE n.º 2268386, ocupante do cargo de cargo de Secretária Executiva, para exercer a Função Gratificada FG-04, da Secretaria da Pró-Reitoria de Planejamento e Desenvolvimento Institucional - PROPLAN, convalidando os atos praticados na função a partir de 01/08/2018.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>