<xml><article id="8376043" name="Portarias N° 531; 532 de 09-04-2" idOficio="5258059" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/04/2019" artClass="00016:00079:00001:00012:00016:00069:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro/Reitoria/Pró-Reitoria de Desenvolvimento Institucional/Diretoria de Gestão de Pessoas/Coordenação Geral de Desenvolvimento de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11602641">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE ABRIL DE 2019</p><p>O Substituto do Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro, no uso de suas atribuições legais, conferida pela Portaria IFTM nº 284 de 17/02/2017, publicada no DOU de 24/02/2017, e Lei nº 11.892 de 29/12/2008, publicada no DOU de 30/12/2008, resolve:</p><p>Nº 531 - I - Conceder, nos termos do Processo nº 23201.005470/2018-36, aposentadoria voluntária ao(à) servidor(a) HELIA DOS REIS XAVIER SILVA, Matrícula SIAPE nº 48433, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Código de Vaga nº 0348539, Classe C, Nível IV, Padrão 16, do Quadro Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro - Campus Uberlândia, de acordo com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais acrescidos de 14% (quatorze por cento) de Adicional de Tempo de Serviço de acordo com os artigos 67 e 244 da Lei nº 8.112/90 e de 30% (trinta por cento) de Incentivo à Qualificação previsto nos arts. 11 e 12 da Lei nº 11.091/05.</p><p>II - Em decorrência da aposentadoria, declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 532 - I - Conceder, nos termos do Processo nº 23201.005402/2018-77, aposentadoria voluntária ao(à) servidor(a) EDSON JOSE FRAGIORGE, Matrícula SIAPE nº 53708, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Código de Vaga nº 0348570, Classe Titular, Nível 01, do Quadro Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro - Campus Uberlândia, de acordo com o art. 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003 c/c §§ 5º e 18 do art. 40 da CF/88 (redação atual), com proventos integrais acrescidos de 06% (seis por cento) de Adicional de Tempo de Serviço de acordo com os artigos 67 e 244 da Lei nº 8.112/90 e da Retribuição por Titulação prevista no arts. 17 e 18 da Lei nº 12.772/12.</p><p>II - Em decorrência da aposentadoria, declarar vago o referido cargo.</p><p>Estas Portarias entram em vigor nesta data.</p><p class="assina">JOSÉ ANTÔNIO BESSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>