<xml><article id="8341441" name="RTF-DOU__100209" idOficio="5254333" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2019" artClass="00020:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="69" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11596474">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE ABRIL DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE, no uso das competências atribuídas pelo artigo 24 do Decreto nº. 8.974, de 24 de janeiro de 2017, e pela Portaria nº. 282/Casa Civil, de 08 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 09 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 135 - Designar RODRIGO DE SOUZA LOPES, CPF 003.959.051-84, para exercer os encargos de substituto do Chefe de Serviço, Código DAS-101.1, da Coordenação Geral de Administração e Tecnologia da Informação, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 136 - Designar RAONI JAPIASSU MERISSE, CPF 723.662.731-34, para exercer os encargos de substituto do Chefe de Unidade de Conservação II, Código FCPE 101.1, da Área de Proteção Ambiental das Nascentes do Rio Vermelho/GO, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 137 - Nomear CRISTHOPHE SALDANHA BALMANT, CPF 037.824.637-22, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Unidade de Conservação I, Código DAS-101.2, do Parque Nacional de Caparaó, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, ficando dispensado da função que ocupa atualmente.</p><p>Dispensar, a contar do dia 20 de março de 2019, CARINA BELLINI CANCELLA, CPF 278.626.448-08, da função comissionada de Chefe de Divisão, Código FCPE-101.2, da Divisão de Cobrança e Assuntos Estratégicos/PFE, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p class="assina">ADALBERTO EBERHARD</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>