<xml><article id="8183169" name="PT 114 a 118 SAO LUIS" idOficio="5239017" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00013:00058:00237:00032:00039:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Nordeste em Recife/Gerência Executiva - B - em São Luís/Seção Operacional  de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11569680">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Chefe da Seção Operacional da Gestão de Pessoas da Gerência Executiva do INSS em São Luís/MA, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 235, inciso I, alínea "a" e "b"do Regimento Interno do INSS, aprovado pela PT/MDS nº 414, de 28/09/2017, publicada no DOU- Edição Extra nº 188 - A, de 29/09/2017, Seção I, pág. 1/23. resolve:</p><p>N° 114 - Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor Cláudio Ribeiro de Araújo, matrícula SIAPE 0.549.723, ocupante do cargo de Agente de Serviços Diversos, código de vaga 0505372, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 35081.000026/2019-06, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>N° 115 - Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor José Carlos Freitas de Castro, matrícula SIAPE 0.889.615, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código de vaga 0515891, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 35081.000063/2019-14, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>N° 118 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora Maria da Graça Andrade Gutiez, matrícula SIAPE 0.889.756, ocupante do cargo de Assistente Social, código de vaga 0515991, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 35078.000392/2019-14, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p class="assina">RAUL MANOEL LOBATO COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>