<xml><article id="8240736" name="036 - Portarias 583, 592, 593 e " idOficio="5244749" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/04/2019" artClass="00016:00070:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Roraima/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="64" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11579885">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 583, de 1º de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 583, de 1º de abril de 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pelo Decreto Presidencial de 18 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 19 de outubro de 2016, Seção 2, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora FABIA MICHELINE DUARTE ALVES, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE n.º 1836755, para exercer a função de Coordenadora de Convênios e Articulação Comunitária, FG-02, subordinada à Diretoria de Extensão, Programas Especiais e Ações Inclusivas - DIREX do Campus Boa Vista.</p><p>Art. 2º Determinar que a Diretoria de Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação da presente portaria.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="identifica">PORTARIA nº 592, de 1º de abril de 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pelo Decreto Presidencial de 18 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial de União de 19 de outubro de 2016, Seção 2, e considerando o OFÍCIO N.º 343/2019/DG/CBV/IFRR, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a servidora MARIA IVONICE DE SOUSA VIEIRA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE n.º 6054489, da função de Coordenadora do Curso Técnico em Eletrotécnica, FUC-001, subordinada ao Departamento de Ensino Técnico das Áreas da Indústria, Infraestrutura e Informática do Campus Boa Vista.</p><p>Art. 2º Designar a servidora ROSIMERI RODRIGUES BARROSO, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE n.º 1126524, para exercer a função de Coordenadora do Curso Técnico em Eletrotécnica, FUC-001, subordinada ao Departamento de Ensino Técnico das Áreas da Indústria, Infraestrutura e Informática do Campus Boa Vista.</p><p>Art. 3º Determinar que a Diretoria de Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação da presente portaria.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="identifica">PORTARIA nº 593, de 1º de abril de 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pelo Decreto Presidencial de 18 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial de União de 19 de outubro de 2016, Seção 2, considerando a aposentadoria da servidora Leidilene Moura Sindeaux e o OFÍCIO N.º 052/2019/PROEX, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a servidora LEIDILENE MOURA SINDEAUX, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE n.º 6707956, da função de Coordenadora de Esporte e Cultura, FG-04, subordinada à Pró-Reitoria de Extensão, a contar de 1.º/4/2019.</p><p>Art. 2º Designar o servidor ALLAN JOHNNY MATOS DE MESQUITA, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Matrícula SIAPE n.º 1834798, para exercer a função de Coordenador de Esporte e Cultura, FG-04, subordinado à Pró-Reitoria de Extensão, a contar de 1.º/4/2019.</p><p class="identifica">PORTARIA nº 594, de 1º de abril de 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pelo Decreto Presidencial de 18 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial de União de 19 de outubro de 2016, Seção 2, e considerando a aposentadoria da servidora Maria Nazaré de Sousa e o OFÍCIO Nº 343/2019/DG/CBV/IFRR, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a servidora MARIA NAZARÉ DE SOUSA, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional, Matrícula SIAPE n.º 0711642, da função de Coordenadora de Turno - COTUR, FG-04, subordinada ao Departamento de Administração - DAM do Campus Boa Vista-IFRR, a contar de 1º/4/2019.</p><p>Art. 2º Designar a servidora ZILDA PRADO MATOS, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Matrícula SIAPE n.º 709787, para exercer a função de Coordenadora de Turno - COTUR, FG-04, subordinada à Diretoria de Ensino - DIREN do Campus Boa Vista-IFRR, a contar de 1.º/4/2019.</p><p class="assina">SANDRA MARA DE PAULA DIAS BOTELHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>