<xml><article id="8438159" name="PORTARIAS GABI_10 11ABR2019" idOficio="5264041" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/04/2019" artClass="00016:00106:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Recôncavo da Bahia/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11613022">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 358, DE 10 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 358, DE 10 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RECÔNCAVO DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, e de acordo com o Art. 38 da lei 8.112/90, resolve:</p><p>Designar a servidora CRISTIANE SILVA AGUIAR, SIAPE nº 2654423, para exercer em substituição, o cargo de Diretora do HUMV, CD-0004, por motivo de afastamento da titular, no período de 02 a 10/04/2019.</p><p class="assina">SILVIO LUIZ DE OLIVEIRA SOGLIA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RECÔNCAVO DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, de acordo com os artigos 9º, inciso II, e 35, da Lei nº 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 361 - Dispensar, a partir de 30/3/2019, a servidora DYANE BRITO REIS SANTOS, SIAPE nº 1664669, do cargo de Coordenadora de Políticas Afirmativas da PROPAAE, CD-0004.</p><p>Nº 362 - Nomear a servidora THIALA PEREIRA LORDELLO COSTA, SIAPE nº 2013699, para exercer o cargo de Coordenadora de Políticas Afirmativas da PROPAAE, CD-0004, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 363 - Dispensar, a partir de 03/4/2019, o servidor DEIVISSON LEÃO DO NASCIMENTO MORAIS, SIAPE nº 1556459, do cargo de Coordenador de Material e Patrimônio da PROAD, CD-0004.</p><p>Nº 364 - Nomear, a partir de 03/4/2019, o servidor JOSÉ ROBERTO DOS SANTOS BARBOSA, SIAPE nº 1751409, para exercer o cargo de Coordenador de Material e Patrimônio da PROAD, CD-0004, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p class="assina">SILVIO LUIZ DE OLIVEIRA SOGLIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>