<xml><article id="8260398" name="Portaria n° 436-2019 Requisição " idOficio="5246009" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/04/2019" artClass="00017:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="65" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11582045">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 436, DE 3 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 436, DE 3 DE ABRIL DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA INFRAESTRUTURA, no uso da competência que lhe foi estabelecida pelo art. 17 do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, no Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, na Orientação Normativa SEGEP/MP nº 4, de 12 de junho de 2015, e demais informações que constam do processo SEI nº 23123.000073/2019-29, , resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar, por prazo indeterminado, a cessão do empregado público FRANCISCO VICTOR BOUISSOU, matrícula nº 1866305, do Quadro de Pessoal da Empresa Brasileira de Infraestrutura Aeroportuária - INFRAERO, para o Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira - INEP, para exercer o Cargo em comissão de Diretor de Gestão e Planejamento, código DAS 101.5.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência do empregado público, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 4º O empregado público deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto nos arts. 4º e 6º da Orientação Normativa SEGEP/MP nº 4, de 12 de junho de 2015.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TARCISIO GOMES DE FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>