<xml><article id="8323222" name="Afastamento do Pais de 08-04" idOficio="5252348" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="09/04/2019" artClass="00013:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11593168">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 8 de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO de 8 de abril de 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL ADJUNTO DE PRODUTIVIDADE, EMPREGO E COMPETITIVIDADE DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 2º da Portaria ME/SEPEC nº 136, de 03 de abril de 2019, autoriza o Afastamento do País de:</p><p>CÉSAR COSTA ALVES DE MATTOS, Secretário de Advocacia de Concorrência e Competitividade, a fim de participar do Comitê de Política Regulatóra da Organização para Cooperação e Desenvolvimento Econômico (OCDE), em Paris - FRANÇA no período de 14 a 20 de abril de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 10099.100093/2019-00).</p><p>GABRIELA SILVESTRIN PANTOJA RODRIGUES, Analista de Comércio Exterior, a fim de participar da 15ª edição do Programa de Imersões em Ecossistemas de Inovação, em Pequim, Xangai e Hangzhou - China, de 19 a 28 de abril de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 19687.100119/2019-56).</p><p>IGOR MANHÃES NAZARETH, Subsecretário de Inovação, a fim de participar do evento Global Entrepreneurship Congress - Manama - Bahrein, no período de 12 a 18 de abril de 2019, em Manama - BAHREIN, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 19687.100119/2019-56)</p><p class="assina">IGOR NOGUEIRA CALVET</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>