<xml><article id="8547255" name="VACANCIA_ pro-reitora" idOficio="5274947" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/04/2019" artClass="00016:00088:00001:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="78" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11631754">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE ABRIL DE 2019</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas por meio da Portaria nº. 1831, de 12 de maio de 2017, do Magnífico Reitor, resolve:</p><p>Nº 2.327 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais e paridade, nos termos do art. 40, da Constituição Federal de 1988, combinado com o art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, a RAIMUNDO ANTONIO DAMASCENO DOS SANTOS, matrícula SIAPE - 0293497, SIAPECAD - 376168, ocupante do cargo de Servente de Limpeza, Nível de Classificação "A", Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, em regime de 40 horas semanais, assegurando o percentual de 16% (dezesseis por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço e o Incentivo à Qualificação, amparado pela Lei N° 11.091/2005, no percentual de 15% (quinze por cento). (Processo nº. 23067.015884/2019-46).</p><p>Nº 2.328 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais e paridade, nos termos do art. 40, da Constituição Federal de 1988, combinado com o art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, a MARIA DA PAZ DE ARAUJO, matrícula SIAPE - 1165929, SIAPECAD - 377618, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Nível de Classificação "C", Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 15, em regime de 40 horas semanais, assegurando o percentual de 4% (quatro por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço e o Incentivo à Qualificação, amparado pela Lei N° 11.091/2005, no percentual de 30% (trinta por cento). (Processo nº. 23067.015351/2019-64).</p><p>Nº 2.329 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais e paridade, nos termos do art. 40, da Constituição Federal de 1988, combinado com o art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, a JOSÉ ARTUR DAMASCENO DE ALBUQUERQUE, matrícula SIAPE - 0294193, SIAPECAD - 376812, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Nível de Classificação "C", Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, em regime de 40 horas semanais, assegurando o percentual de 8% (oito por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço e o Incentivo à Qualificação, amparado pela Lei N° 11.091/2005, no percentual de 30% (trinta por cento). (Processo nº. 23067.008965/2019-90).</p><p>Nº 2.330 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais e paridade, nos termos do art. 40, da Constituição Federal de 1988, combinado com o art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, a REGINA CLAUDIA MACEDO, matrícula SIAPE - 1165415, SIAPECAD - 377185, ocupante do cargo de Contínuo, Nível de Classificação "C", Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 15, em regime de 40 horas semanais, assegurando o percentual de 5% (cinco por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço e o Incentivo à Qualificação, amparado pela Lei N° 11.091/2005, no percentual de 25% (vinte e cinco por cento). (Processo nº. 23067.022224/2019-11).</p><p class="assina">Marilene Feitosa Soares</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>