<xml><article id="8258194" name="Port_644_P" idOficio="5246006" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/04/2019" artClass="00007:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="65" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11581834">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 644, DE 1º DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 644, DE 1º DE ABRIL DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 21, inciso VI, da Estrutura Regimental deste Instituto, aprovada pelo Decreto nº 8.955, de 11 de janeiro de 2017, combinado com o art. 107, inciso VII, do Regimento Interno da Autarquia, aprovado pela Portaria/INCRA/P/Nº 338, de 09 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União do dia 13 seguinte, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 54000.045084/2019-58 , resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a partir de 29 de março de 2019, EVA MARIA DE SOUZA SARDINHA, CPF nº 289.159.251-49, dos encargos de Substituta do Diretor, código DAS-101.5, da Diretoria de Gestão Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 2º Exonerar, a partir de 29 de março de 2019, EVA MARIA DE SOUZA SARDINHA, CPF nº 289.159.251-49, do cargo em comissão de Coordenador-Geral, código DAS-101.4, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas, da Diretoria de Gestão Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOÃO CARLOS DE JESUS CORRÊA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>