<xml><article id="8389045" name="Portarias 10.04.2019 - Zanatta" idOficio="5258915" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2019" artClass="00016:00063:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="71" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11604175">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE ABRIL DE 2019</p><p>O Reitor pro tempore do Instituto Federal do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria MEC nº 603 de 08 de julho de 2016, publicada no Diário Oficial da União no dia 11 de julho de 2016, seção 2, página 14, resolve:</p><p>Nº 652 - Art 1º Designar ANDRIUS FELIPE ROQUE, SIAPE nº 2192560, Técnico em Assuntos Educacionais, para exercer a função de Chefe da Seção Pedagógica e de Assuntos Estudantis, FG-02, do Campus Pinhais, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 187 de 06 de março de 2014, publicada no DOU de 07 de março de 2014, seção I, página 12. Art 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 653 - Dispensar FRANCISCO FERNANDO KUHN, SIAPE nº 2415753, Pedagogo, da função de Chefe da Seção Pedagógica e de Assuntos Estudantis, FG-02, do Campus Pinhais, a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 654 - Art 1º Designar RAFAEL RIBAS GALVAO, SIAPE nº 2065115, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Chefe da Seção da Secretaria Acadêmica, FG-02, do Campus Jacarezinho, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 1286 de 23 de outubro de 2012, publicada no DOU de 24 de outubro de 2012, seção I, página 28. Art 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Nº 655 - Dispensar, a pedido, DANUSA FREIRE COSTA DINIZ, SIAPE nº 1918388, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Chefe da Seção da Secretaria Acadêmica, FG-02, do Campus Jacarezinho, a partir de 11 de abril de 2019.</p><p>Nº 656 - Art. 1º Tornar sem efeito a Portaria nº 532, de 27 de março de 2019, publicada no DOU do dia 28 de março de 2019, Seção 2, Página 27. Art 2º Designar GABRIELLA LEMES RODRIGUES DE OLIVEIRA, SIAPE nº 2354085, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenadora do Curso Técnico em Enfermagem, FCC, do Campus Curitiba, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 831 de 09 de setembro de 2013, publicada no DOU de 10 de setembro de 2013, seção I, página 07. Art 3º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art 4º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 657 - Art 1º Designar FABIANA MARIA MORO VAN ABBEMA, SIAPE nº 1918264, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenadora do Curso Técnico em Produção de Áudio e Vídeo, FCC, do Campus Curitiba, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 831 de 09 de setembro de 2013, publicada no DOU de 10 de setembro de 2013, seção I, página 07. Art 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 658 - Art 1º Designar THIAGO ORCELLI, SIAPE nº 1132838, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador de Ensino, FG-01, do Campus Ivaiporã, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 180 de 19 de fevereiro de 2010, publicada no DOU de 22 de fevereiro de 2010, seção I, página 17. Art 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 659 - Dispensar, a pedido, SONIA MARIA DA COSTA MENDES, SIAPE nº 2315666, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenadora de Ensino, FG-01, do Campus Ivaiporã, a partir da publicação no DOU.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>