<xml><article id="8376589" name="ATOS DO DGP N. 2522, 2545 E 2546" idOficio="5258157" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="11/04/2019" artClass="00016:00129:00001:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00003" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria/Decanato de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11602785">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 10 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 10 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DECANO DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais conferidas pelo Ato da Reitoria nº. 514, de 27 de abril de 2017, publicado no DOU nº. 81,seção 2, de 28 de abril de 2017, e de acordo com a competência que lhe foi delegada por meio do Ato da Reitoria nº. 304, de 23 de março de 2017, publicado no DOU nº. 58, seção 2, de 24 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 2.522 - Declarar vago, por posse em outro cargo inacumulável, um cargo de Técnico em Herbário, código de vaga nº 313049, ocupado pelo servidor Andre Rodolfo de Oliveira Ribeiro, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, com lotação no Departamento de Botânica, a partir de 03/04/2019.</p><p>Nº 2.545 - Declarar vago, por posse em outro cargo inacumulável, um cargo de Assistente em Administração, código de vaga nº 476892, ocupado pela servidora Ana Rogéria Aragão dos Santos, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, com lotação no Instituto de Artes - Direção, a partir de 22/04/2019.</p><p>Nº 2.546 - Declarar vago, por posse em outro cargo inacumulável, um cargo de Técnico de Laboratório/Área, código de vaga nº 965578, ocupado pela servidora Érica de Azevedo Mendes, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, com lotação na Faculdade de Educação Física, a partir de 04/04/2019.</p><p class="assina">CARLOS VIEIRA MOTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>