<xml><article id="8434307" name="Portarias 1004-1008 de 12.04.201" idOficio="5263514" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/04/2019" artClass="00016:00073:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11612321">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE ABRIL DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, e considerando os processos 23060.000654/2019-42 e 23290.000172/2019-89, resolve:</p><p>Nº 1.004 - Art. 1º Dispensar, a pedido, o servidor Gilberto José dos Santos, matrícula SIAPE 279149, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenador de Transporte - código FG-02, Campus Aracaju.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor nesta data, com efeitos a partir do dia 15/04/2019.</p><p>Nº 1.005 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária ao servidor Gilberto José dos Santos, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, Classe/Nível D 116, matrícula SIAPE 279149, com base no art. 6º, incisos I, II, III e IV da Emenda Constitucional nº 41/2003.</p><p>Nº 1.008 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária à servidora Ana Lúcia Melo Dias, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, Classe/Nível D 416, matrícula SIAPE 45450, com base no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005.</p><p>Art. 2º Declarar vagos os cargos supramencionados.</p><p>Art. 3º Estas Portarias entram em vigor na data de publicação no DOU.</p><p class="assina">Ruth Sales Gama de Andrade</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>