<xml><article id="8280010" name="srh195-00" idOficio="5248429" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00016:00085:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Campina Grande" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11585996">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE ABRIL 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE ABRIL 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE CAMPINA GRANDE, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto de 8 de fevereiro de 2017 do Ministério da Educação (D.O.U de 09/02/2017), tendo em vista o disposto na Lei 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 1.195 - Nomear LUIZ AUGUSTO MEDEIROS MARTINS NÓBREGA, em virtude de habilitação em concurso público instituído pelo Edital/CEEI nº 07/2018, com resultado homologado por meio do Edital/CEEI nº 01/2019, publicado no D.O.U. de 11/03/2019, retificado no D.O.U. nº 54, de 20/03/2019, retificado novamente no D.O.U. nº 55, de 21/03/2019, com provimento autorizado pelo Decreto 7.485, de 18 de maio de 2011, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A - Adjunto, Nível 1, em regime de trabalho T-40, com dedicação exclusiva, com lotação na Unidade Acadêmica de Engenharia Elétrica, do Centro de Engenharia Elétrica e Informática, Campus de Campina Grande, código de vaga nº 254451, em virtude da aposentadoria do servidor Genoilton João de Carvalho Almeida. (Processo nº 23096.033388/18-54)</p><p>Nº 1.196 - Nomear LUMA MICHELLY SOARES RODRIGUES MACRI, em virtude de habilitação em concurso público instituído pelo Edital/CCJS nº 20/2018, com resultado homologado por meio do Edital/CCJS nº 03/2019, publicado no D.O.U. de 25/03/2019, com provimento autorizado pelo Decreto 7.485, de 18 de maio de 2011, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A - Assistente, Nível 1, em regime de trabalho T-20, com lotação na Unidade Acadêmica de Ciências Contábeis, do Centro de Ciências Jurídicas e Sociais, Campus de Sousa, código de vaga nº 0849112, em virtude de exoneração da servidora Adriana Sidralle Rolim de Moura. (Processo nº 23096.003701/19-43)</p><p>Nº 1.197 - Nomear MICHELLY PEREIRA DE SOUSA CORDÃO, em virtude de habilitação em concurso público instituído pelo Edital/CH nº 24/2018, com resultado homologado por meio do Edital/CH nº 02/2018, publicado no D.O.U. de 12/03/2019, com provimento autorizado pelo Decreto 7.485, de 18 de maio de 2011, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A - Adjunto, Nível 1, em regime de trabalho T-40, com dedicação exclusiva, com lotação na Unidade Acadêmica de História, do Centro de Humanidades, Campus de Campina Grande, código de vaga nº 261788, em virtude de aposentadoria da servidora Eronides Câmara de Araújo. (Processo nº 23096.018895/18-21)</p><p>Nº 1.198 - Nomear PABLO BEZERRA VILAR, em virtude de habilitação em concurso público instituído pelo Edital/CEEI nº 07/2018, com resultado homologado por meio do Edital/CEEI nº 01/2019, publicado no D.O.U. de 11/03/2019, retificado no D.O.U. nº 54, de 20/03/2019, retificado novamente no D.O.U. nº 55, de 21/03/2019, com provimento autorizado pelo Decreto 7.485, de 18 de maio de 2011, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A - Adjunto, Nível 1, em regime de trabalho T-40, com dedicação exclusiva, com lotação na Unidade Acadêmica de Engenharia Elétrica, do Centro de Engenharia Elétrica e Informática, Campus de Campina Grande, código de vaga nº 256212, em virtude da aposentadoria do servidor Ubirajara Rocha Meira. (Processo nº 23096.033388/18-54)</p><p>Nº 1.199 - Nomear RUBENIA DE OLIVEIRA COSTA, em virtude de habilitação em concurso público instituído pelo Edital/CCJS nº 20/2018, com resultado homologado por meio do Edital/CCJS nº 03/2019, publicado no D.O.U. de 25/03/2019, com provimento autorizado pelo Decreto 7.485, de 18 de maio de 2011, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A - Assistente, Nível 1, em regime de trabalho T-20, com lotação na Unidade Acadêmica de Ciências Contábeis, do Centro de Ciências Jurídicas e Sociais, Campus de Sousa, código de vaga nº 0261258, em virtude de aposentadoria do servidor Ary Vieira da Silva. (Processo nº 23096.003701/19-43)</p><p>Nº 1.200 - Exonerar, a pedido, o servidor LUAN SANTOS GABRIEL, matrícula SIAPE nº 3044725, código de vaga nº 0259961, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotado na Unidade Acadêmica de Engenharia Mecânica, do Centro de Ciências e Tecnologia, Campus de Campina Grande, com vigência a partir de 29 de março de 2019.( Processo nº 23096.005388/19-32)</p><p class="assina">VICEMÁRIO SIMÕES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>