<xml><article id="8287523" name="Portarias 04.04.2019" idOficio="5249187" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00016:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00003" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11587650">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 4 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 4 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, nomeado pelo Decreto MEC de 17.10.2017, publicado no DOU de 18.10.2017, seção 2, página 1 no uso de suas atribuições legais resolve:</p><p>Nº 845 Art. 1º Retificar a Portaria nº 805, de 01.04.2019, referente à nomeação de RAFAEL KROHLIING GOLDNER, passando o texto a vigorar com a seguinte redação: onde se lê "cargo de TÉCNICO EM ELETROTÉCNICA", leia-se "cargo de TÉCNICO EM ELETROELETRÔNICA".</p><p>Art. 2º Ficam mantidos os demais termos da referida Portaria.</p><p>Nº 846 Processo nº 23148.000435/2019-01 Exonerar, o servidor DANILO ABDALLA GUIMARAES, matrícula SIAPE 47476, do Cargo de Direção, código CD-4, de Gerente de Apoio ao Ensino, da Estrutura Administrativa do Campus Vitória do Ifes, para o qual foi nomeado pela Portaria nº 915, de 11.05.2012, publicada no DOU em 14.05.2012.</p><p>Nº 847 Processo nº 23148.000434/2019-59 Dispensar, PAULA BEVENUTO DA SILVA, matrícula SIAPE 1785756, da Função Gratificada, código FG-4, de Coordenadora da Coordenadoria de Apoio ao Ensino, da Estrutura Administrativa do Campus Vitória do Ifes, para a qual foi designada pela Portaria nº 1656, de 18.07.2017, publicada no DOU em 19.07.2017.</p><p>Nº 848 Processo nº 23148.000434/2019-59 Art. 1º Nomear PAULA BEVENUTO DA SILVA, matrícula SIAPE 1785756, para exercer o Cargo de Direção, código CD-4, de Coordenadora Geral de Assistência à Comunidade, da Estrutura Administrativa do Campus Vitória do Ifes.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 849 Processo nº 23148.000197/2019-26 Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a DANILO ABDALLA GUIMARAES, matrícula SIAPE 47476, ocupante do cargo de PROFESSOR DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO, Classe D, nível 501, do Quadro de Pessoal do Ifes, Campus Vitória, fundamentada no artigo 6º, incisos I, II, III e IV, § único da Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o § 5º do Art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 20/1998.</p><p>Art. 2º declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 855 Processo nº 23148.000428/2019-00 Art. 1º declarar vago, a partir do dia 05.04.2019, o cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, do Quadro de Pessoal do Ifes, do Campus Vitória, ocupado pela servidora TELMA CAROLINA SMITH, matrícula SIAPE 2333940, em virtude de posse em outro cargo inacumulável, nos termos do artigo 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Jadir Jose Pela</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>