<xml><article id="8459282" name="ATO PORTARIA Nº 3207" idOficio="5266036" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2019" artClass="00016:00109:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Gestão e Governança" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11616379">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.207,  de 16 de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3.207, de 16 de abril de 2019</p><p>O Pró-Reitor de Gestão e Governança, no uso de suas atribuições delegadas pelo Magnífico Reitor da Universidade Federal do Rio de Janeiro, através da Portaria nº 5235 de 17 de julho de 2015, publicada no D.O.U. nº 139 de 23 de julho de 2015, tendo em vista o que consta no Artigo 53 da Lei 8.666/93, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor Rodrigo Figueiredo da Gama, Assistente em Administração, SIAPE nº 1888785, Presidente, Alessandra de Souza Mello, Assistente em Administração, SIAPE n° 3040003, Membro, Ana Caroline Barbosa da Silva, Técnico em Contabilidade, SIAPE nº 3062138, Membro, Alexandre Augusto Prado da Silva, Administrador, SIAPE nº 1898568, Membro, Bruna Salvador Guaranho, Assistente em Administração, SIAPE nº 2340821, Membro, e Thais de Oliveira Carvalho, Assistente em Administração, SIAPE nº 1748410, Membro, para constituírem a Comissão Especial de Licitação, com atribuições de receber, examinar e julgar todos os documentos e procedimentos relativos á licitação realizada pela Pró-Reitoria de Gestão e Governança, objetivando a aquisição de produto para atender ao serviço de Radioterapia - Acelerador Linear Dual 6/10 MEV com feixes de fótons e elétrons.</p><p>Art. 2º A Presidente da Comissão, em seus impedimentos, será substituída pelo Membro Alexandre Augusto Prado da Silva.</p><p class="assina">André Esteves da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>