<xml><article id="8211709" name="DG 2.007, 2.008 e 2.009 - 2019 s" idOficio="5241697" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/04/2019" artClass="00017:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="63" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11574271">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL SUBSTITUTO DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem os arts. 178 e 179 do Regimento Interno aprovado pela Resolução/CA nº 26, de 05/05/2016, publicada no DOU de 12/05/2016, e o constante no art. 13, da Portaria/MINFRA nº 399, de 12/03/2019, publicada no DOU de 13/03/2019, resolve:</p><p>Nº 2.007 - Art. 1º Dispensar o servidor CLÁUDIO MACEDO FERREIRA, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula DNIT nº 3632-3, CPF nº 565.436.701-34, da função de Chefe do Serviço de Construção, código FCPE 101.1, da Coordenação de Engenharia, da Superintendência Regional do DNIT no Estado de Goiás e Distrito Federal.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.008 - Art. 1º Designar o servidor ROBERTO VIANA DE SOUSA, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula DNIT nº 4997-2, CPF nº 857.574.971-49, para exercer a função de Chefe do Serviço de Construção, código FCPE 101.1, da Coordenação de Engenharia, da Superintendência Regional do DNIT no Estado de Goiás e Distrito Federal, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.009 - Art. 1º Designar o servidor HERNANDES SOUZA LOPES, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula DNIT nº 4224-2, CPF nº 882.140.361-00, para exercer a função de Chefe do Serviço da Unidade Local, código FCPE 101.1, da Superintendência Regional do DNIT no Estado de Goiás e Distrito Federal.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRE KUHN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>