<xml><article id="8328027" name="Port301-2019-DPCvM-DesignaDispen" idOficio="5253128" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/04/2019" artClass="00011:00009:00027:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11594284">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 301/DPCvM, DE 4 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 301/DPCvM, DE 4 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL CIVIL DA MARINHA, tendo em vista a subdelegação de competência prevista na alínea e, inciso V, art. 1o, do anexo D, da Portaria no 24/2017, da Diretoria-Geral do Pessoal da Marinha, e considerando o disposto nos Decretos no 4.790/2003; 5.417/2005, alterado pelo Decreto no 8.900/2016; 5.990/2006; e na Msg R-112217Z/MAR/2019 do CMASM, resolve:</p><p>Art.1º Designar os Servidores Civis, abaixo relacionados, para Função Gratificada ou Função Comissionada Técnica, do Centro de Mísseis e Armas Submarinas da Marinha, conforme especificado:</p><p>I - o Agente de Serviços de Engenharia 75.1002.23, Matrícula SIAPE 0968456, ALCIDES BARROZO DE SANTANA FILHO, CPF 388.032.837-49, para a Função Gratificada, código FGR-3;</p><p>II - o Artífice de Mecânica 85.2382.28, Matrícula SIAPE 0974371, JOSÉ EDISON COELHO NUNES, CPF 809.542.517-68, para a Função Gratificada, código FGR-2, ficando em consequência dispensado da Função Gratificada, código FGR-3;</p><p>III - o Engenheiro de Tecnologia Militar 10.1428.01, Matrícula SIAPE 1811612, JULIANO DE SANTANA BORGES, CPF 824.645.965-15, para a Função Gratificada, código FGR-3;</p><p>IV - o Agente Administrativo 85.0206.56, Matrícula SIAPE 0968497, MARCOS ANTONIO DA SILVA DE SOUZA, para a Função Comissionada Técnica, código FCT-9, ficando em consequência dispensado da Função Gratificada, código FGR-1; e</p><p>V - o Artífice de Munição e Pirotecnia 85.0207.11, Matrícula SIAPE 0968498, PAULO RICARDO CORREIA DE SOUZA, CPF 844.708.797-20, para a Função Gratificada, código FGR-1, ficando em consequência dispensado da Função Gratificada, código FGR-2.</p><p>Art 2º Dispensar os Servidores Civis, abaixo relacionados, da Função Gratificada ou Função Comissionada Técnica, do Centro de Mísseis e Armas Submarinas da Marinha, conforme especificado:</p><p>I - a partir de 11 de março de 2019, o Agente Administrativo 78.5214.16, Matrícula SIAPE 0968471, FERNANDO DOS SANTOS PINTO, CPF 593.471.127-04, da Função Comissionada Técnica, código FCT-9; e</p><p>II - a partir de 11 de março de 2019, o Artífice de Carpintaria e Marcenaria 81.0021.81, Matrícula SIAPE 0968481, SERGIO ROBERTO SILVA SENA, CPF 640.220.647-49, da Função Gratificada, código FGR-3.</p><p>Art. 3o Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CA SERGIO LUCAS DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>