<xml><article id="8376187" name="APOSENTADORIA 2019 HELOISA PINTO" idOficio="5258065" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/04/2019" artClass="00013:00002:00072:00374:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística/Superintendência de Administração no Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11602723">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE ABRIL DE 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 5º, inciso II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31.01.2019, publicada no Diário Oficial da União de 01.02.2019, resolve:</p><p>Nº 213 - Aposentar voluntariamente a servidora HELOISA PINTO DE BRITO, matrícula SIAPE nº 1107434 SIAPECAD nº 19892, ocupante do cargo de Arquivista, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 6º, Incisos I, II, III e IV da Emenda Constitucional nº 41/2003 e Art. 7º da mesma Emenda c/c Art. 2º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo 10768.100816/2019-32).</p><p>Nº 214 - Aposentar voluntariamente o servidor LUIS CARLOS DE CASTRO COUTO, matrícula SIAPE nº 106540 SIAPECAD nº 18109, ocupante do cargo de Artifice de Eletrecidade e Comunicação, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.100818/2019-21).</p><p>Nº 215 - Aposentar voluntariamente a servidora JONICE PEREIRA SILVA, matrícula SIAPE nº 913879 SIAPECAD nº 847090, ocupante do cargo de Datilógrafo, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.100814/2019-43).</p><p>Nº 216 - Aposentar voluntariamente o servidor IRAN DE AZEVEDO, matrícula SIAPE nº 912155 SIAPECAD nº 845599, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.100817/2019-87).</p><p>Nº 217 - Aposentar voluntariamente a servidora CELINA BARBOSA DE SOUZA SILVA, matrícula SIAPE nº 106570 SIAPECAD nº 14635, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.100455/2019-24).</p><p class="assina">MARIA ANGELA MOREIRA CARNAVAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>