<xml><article id="8492321" name="ATO PORTARIA DG Nº 121 DE 16 DE " idOficio="5269920" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/04/2019" artClass="00017:00031:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Transportes Terrestres/Gabinete do Diretor-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11623371">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 121, DE 16 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 121, DE 16 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA AGÊNCIA NACIONAL DE TRANSPORTES TERRESTRES - ANTT, no uso das atribuições que lhe confere no art. 12 do Regimento Interno aprovado pela Resolução nº 5.810, de 03 de maio de 2018, publicada no DOU de 10 de maio de 2018, e considerando o disposto no art. 5º do Decreto nº 6.029, de 1º de fevereiro de 2007, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os seguintes servidores para a composição da Comissão de Ética da Agência Nacional de Transportes Terrestres - CEANTT:</p><p>I - NARA KOHLSDORF, matrícula SIAPE nº 1567037, para exercer, por mandato complementar que findará em 02 de fevereiro de 2021, o encargo de membro titular, em substituição, a pedido, da servidora EMANUELE BANDEIRA CARVALHO DE LIMA, matrícula SIAPE nº 2073538; e</p><p>II - TATIANA FURTADO ALVIM, matrícula SIAPE nº 1673386, para exercer, por mandato complementar que findará em 24 de dezembro de 2021, o encargo de membro suplente, em substituição, a pedido, da servidora LETÍCIA MACHADO DANTAS, matrícula SIAPE nº 1511214.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria nº 38, de 30 de janeiro de 2018, e revogar o art. 1ª, II da Portaria nº 510, de 17 de dezembro de 2018.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação</p><p class="assina">MARIO RODRIGUES JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>