<xml><article id="8541439" name="EDITAL_N__04_DE_23_DE_ABRIL_DE_2" idOficio="5273933" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="24/04/2019" artClass="00099:00013:00047:00034:00051:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00001" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="83" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=83" editionNumber="78" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11630227">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL  Nº 4,  DE 23 DE ABRIL DE 2019 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EDITAL Nº 4, DE 23 DE ABRIL DE 2019 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>O CHEFE DE DIVISÃO SUBSTITUTO DE PESSOAL NO EX- TERRITÓRIO FEDERAL DE RORAIMA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO FDE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E DESENVOLVIME NTO E GESTÃO , no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria n 13.751, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União, Seção 2 n. 249, de 28 de dezembro de 2018,e em conformidade com as disposições contidas no Decreto nº 7.862 de 8 de dezembro de 2012, na Portaria GM-MP n 363, de 28 de novembro de 2016, e na Orientação Normativa SEGRT-MP n 1, de 2 de janeiro de 2017, resolve:</p><p>1. Tornar pública a relação dos inativos e pensionistas, aniversariantes do mês de maio de 2018, que tiveram o pagamento dos proventos e/ ou benefícios de pensão suspensos, por não atenderem à convocação e notificação para realizar o recadastramento anual.</p><p>NOMES:ANDLLA SOUZA OLIVEIRA CPF Nº.033.053.002-05, DAVI RODRIGUES BELLEZA CPF Nº.974.274.462-91, FRANCINEIDE CHAGAS CARNEIRO CPF Nº. 198.314.393-68, JAIRA SILVA MORAES CPF Nº. 702.562.972-31, JOEL MARINHO TAVARES CPF Nº. 529.868.882-91,JOSÉ FERREIRA DA SILVA CPF Nº. 182.836.752-49, JUAREZ BELO BEZERRA CPF Nº. 188.663.362-20, JUCELIO DA COSTA QUEIROZ CPF Nº. 828.875.512-72, JOSÉ MARCINO SOARES CPF Nº. 545.327.792-00, JOSÉ RIBAMAR DA SILVA SOARES CPF Nº. 198.314.393-68, MARIA GRACILENE PEREIRA VIEIRA CPF Nº. 225.416.162-87, MARLI ISRAEL PROCHNOW CPF Nº 231.213.782-87, MARIANE LIMA GUIMARÃES CPF Nº. 017.083.862-54, MARLENE VIRGINIA NUNES SARAIVA CPF Nº. 414.219.576-04, RAIMUNDO RODRIGUES DE SOUZA CPF Nº. 048.330.582-00, RAUHANDA LAYSE ANDRADE DA CUNHA CPF Nº.036.184.352-66,WILLAME DA SILVA TORRES CPF Nº. 789.450.702-49.</p><p>2. O restabelecimento do pagamento dos proventos e benefícios de pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do (a) interessado (a) na Unidade de Recursos Humanos, portando a documentação estabelecida nos arts. 5 e 6 da ON SEGRT/MP Nº 1, de 02 de janeiro de 2017.</p><p>3. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do (a ) aposentado (a) ou pensionista, deverá ser solicitada visita técnica, por meio dos telefones (95) 2121-2824, 2121-2825, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita.</p><p class="assina">OIAMA TEIXEIRA DE CASTRO JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>