<xml><article id="8541715" name="PORTARIA Nº 456 DE 23 DE ABRIL D" idOficio="5273979" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/04/2019" artClass="00022:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="78" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11630324">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 456, DE 23 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 456, DE 23 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 160, inciso XVIII do art. 2º, combinado com o inciso I do art. 3º, e tendo em vista o que consta no Processo nº 00135.218659/2018-22, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento para estudo fora do País à servidora BÁRBARA ROBERTO ESTANISLAU matrícula SIAPE nº 1156039, ocupante do cargo de Analista Técnico em Política Sociais, do Quadro Permanente do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos, para a participação no Programa de Pós-Graduação em Doutorado em Ciencias Sociales, ofertado pela Facultad Latinoamericana de Ciencias Sociales - FLACSO - com sede na Argentina, no período de 22/04/2019 a 02/12/2019, com ônus limitado, de acordo com o art. 96-A, da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 2º A prorrogação de prazo poderá ser concedida, mediante solicitação com a devida justificativa efetuada no prazo de até quarenta e cinco dias antes do término da concessão em fruição, juntamente com documento fornecido pela instituição de ensino onde se realizam as atividades acadêmicas do programa, comprovando a necessidade de novo período presencial.</p><p>Art. 3º Os períodos presenciais obrigatórios poderão ser fracionados tantas vezes quantas a grade curricular assim o indicar, desde que somados, não excedam o prazo máximo de quatro anos.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de publicação.</p><p class="assina">SERGIO LUIZ CURY CARAZZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>