<xml><article id="8446988" name="PORTARIA 1368" idOficio="5265072" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/04/2019" artClass="00026:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Controladoria-Geral da União/Secretaria de Transparência e Prevenção da Corrupção" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11614961">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.368, DE 15 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.368, DE 15 DE ABRIL DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA DE TRANSPARÊNCIA E PREVENÇÃO DA CORRUPÇÃO, no uso da competência que lhe foi conferida pelo no art. 16, inciso I do Anexo I do Decreto nº 9.681, de 03 de janeiro de 2019, de acordo com o previsto no parágrafo único do art. 17 do Edital Nº 3, de 14 de fevereiro de 2019, do 11º Concurso de Desenho e Redação da Controladoria-Geral da União - CGU, publicado no D.O.U. de 18 de fevereiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar os servidores ADELTON VILHENA NEVES, matrícula Siape n° 1339001; ADENISIO ALVARO OLIVEIRA DE SOUZA, matrícula Siape nº 01536907; ADRIANA LIMA DE JESUS DALLAPICULLA, matrícula Siape nº 1539043; ANA CLARA REGO FERREIRA, matrícula Siape nº 1917945; ARNALDO CARDOSO DE FREITAS FILHO, matrícula Siape 59696; AUDRIA CRISTINA COELHO CONSTANTIN, matrícula Siape nº 1666187; CAMILA AUGUSTO MARTINS ALVES, matrícula Siape n° 1980264; CARLOS ANTÔNIO MENEGUETTI, matrícula Siape n° 1503246; CELSO DUARTE DE SOUSA JUNIOR, matrícula Siape nº 1202120; CLAUDEMIRO SOARES FERREIRA, matrícula Siape n° 01460689; CLAUDIO HENRIQUE FONTENELLE SANTOS, matrícula Siape nº 1461125; CONCEIÇÃO POLICARPO CORREIA MOURÃO DE OLIVEIRA, matrícula Siape nº 1069923; CRISTINA SILVA DA CONCEIÇÃO, matrícula Siape n° 1280660; DALTON ROCHA PINHEIRO, matrícula Siape n° 1098732; DANIEL AGUIAR ESPINOLA, matrícula Siape n° 1539037; DÁVISON WISNIEWSKI DE SOUZA, matrícula Siape n° 135256; EDER LUCINDA PEREIRA, matrícula Siape nº 1476020; FERNANDO DE ALBUQUERQUE LIMA, matrícula Siape nº 442231; FÚLVIO EDUARDO FONSECA, matrícula Siape nº 1479267; GABRIELA DOVAL NEIVA, matrícula Siape n° 1353207; HERBERT ETGES ZANDOMENECO, matrícula Siape nº 1505484; IRANILDO NASCIMENTO DA COSTA, matrícula Siape nº 1622147; ISABELLA BRAUN SANDER, matrícula Siape nº 1775238; JOSÉ LUIS SERAFINI BOLL, matrícula Siape nº 1207057-2; JOSÉ MARIA SILVA FERREIRA FILHO, matrícula Siape n° 749300; JULIANA RANGEL BARBOZA, matrícula Siape nº 1545062; KARLLA DANIELLE MENDONÇA SALGADO, matrícula Siape nº 2709766; LARISSA DO ESPÍRITO SANTO ANDRADE, matrícula Siape nº 1979752; LIANNA MARA RESENDE, matrícula Siape nº 1692846; LIDIENIO LIMA DE MENEZES, matrícula Siape nº 133622; MARCELO PALUMA AMBROZIO, matrícula Siape nº 1040725; MARIA CLAUDIA RIO BRANCO NABUCO DE GOUVEA, matrícula Siape nº 1519606; MARIA FRANCISCA SANTOS ABRITA MORO, matrícula Siape nº 2213260; MARIA VALDÊNIA SANTOS DE SOUZA, matrícula Siape nº 2929815; MARIANA COELHO BARBOSA ACCIOLY, matrícula Siape nº 1282598; NICK ANDREW PEREIRA UGALDE, matrícula Siape nº 1643193; PAULO EMÍLO ALVES MORANDA SOBRINHO, matrícula Siape nº 1906530; RAQUEL APARECIDA PEREIRA, matrícula Siape nº 1510520; SANDRA FRANCISCO DA SILVA, matrícula Siape n° 1106270; SÁVIO LUIZ PEREIRA NASCIMENTO, matrícula Siape n°1728961; SIMONE FONSECA CHERIN, matrícula Siape nº 1277943; TATIANE PIRES MADUREIRA matrícula Siape n° 1441923; VALDIRENE PAES DE MEDEIROS, matrícula Siape nº 2097799; para integrarem, como membros, a Comissão Julgadora do 11º Concurso de Desenho e Redação da Controladoria-Geral da União - CGU.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CLAUDIA TAYA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>