<xml><article id="8575440" name="P348019" idOficio="5277837" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/04/2019" artClass="00016:00108:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="79" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11636861">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE ABRIL DE 2019</p><p>A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>N° 3.480 - Autorizar o afastamento do País de PAULO EDISON BELO REYES, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Urbanismo da Faculdade de Arquitetura, com a finalidade de realizar estudos em nível de Pós-Doutorado junto à Universidade NOVA de Lisboa, em Lisboa, Portugal, no período compreendido entre 01/09/2019 e 31/08/2020, com ônus limitado. Processo nº 23078.505235/2019-11.</p><p>N° 3.481 - Autorizar o afastamento do País de EDSON LUIZ ANDRE DE SOUZA, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Psicanálise e Psicopatologia do Instituto de Psicologia, com a finalidade de realizar pesquisa junto à École Des Hautes Études En Sciences Sociales e à Université de Picardie Jules Verne, em Paris, França, no período compreendido entre 02/05/2019 e 09/05/2019, à University of Limerick, em Limerick, Irlanda, no período compreendido entre 10/05/2019 e 03/06/2019, à École Des Hautes Études En Sciences Sociales e à Université de Picardie Jules Verne, em Paris, França, no período compreendido entre 04/06/2019 e 31/07/2019, com ônus limitado. Processo nº 23078.506928/2019-13.</p><p class="assina">JANE FRAGA TUTIKIAN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>