<xml><article id="8284879" name="Portarias 416, 418, 420, 422, 42" idOficio="5249053" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00016:00112:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11587368">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 4 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA DE 4 DE ABRIL DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 416 - Art. 1º - Designar para exercer a Função (FCC) de Coordenador(a) do Curso de Agronomia, da Unidade Acadêmica de Serra Talhada - UAST, o(a) servidor(a) ELLEN KARINE DINIZ VIEGAS, do Quadro Único de Pessoal desta IFES, matrícula SIAPE nº 1273937, a partir da data da publicação no Diário Oficial da União, conforme informações constantes no Processo acima mencionado.</p><p>Art. 2º - Em decorrência, a partir da mesma data, revogar os efeitos da Portaria nº 459/2017-GR, de 12/04/2017, publicada no DOU de 13/04/2017 e dispensar o(a) servidor(a) CARLOS ALBERTO TEIXEIRA, matrícula SIAPE n° 1678632, da referida Função. (Processo UFRPE nº 23082.002490/2019-30).</p><p>Nº 418 - Art. 1º - Designar para exercer a Função (FCC) de Coordenador(a) do Curso de Bacharelado em Ciências Econômicas - Ênfase em Economia Rural, da Unidade Acadêmica de Serra Talhada, o(a) servidor(a) ADELSON SANTOS DA SILVA, do Quadro Único de Pessoal desta IFES, matrícula SIAPE nº 2067414, a partir da data da publicação no Diário Oficial da União, conforme informações constantes no Processo acima mencionado.</p><p>Art. 2º - Em decorrência, a partir da mesma data, revogar os efeitos da Portaria nº 460/2017-GR, de 12/04/2017, publicada no DOU de 13/04/2017, e dispensar o(a) servidor(a) LORAINE MENEZES DOS SANTOS, matrícula SIAPE n° 1544105.( Processo UFRPE nº 23082.002490/2019-30).</p><p>Nº 420 - Art. 1º - Designar para exercer a Função (FCC) de Coordenador(a) do Curso de Engenharia de Pesca, da Unidade Acadêmica de Serra Talhada - UAST, o(a) servidor(a) DIOGO MARTINS NUNES, do Quadro Único de Pessoal desta IFES, matrícula SIAPE nº 1857531, a partir da data da publicação no Diário Oficial da União, conforme informações constantes no Processo acima mencionado.</p><p>Art. 2º - Em decorrência, a partir da mesma data, revogar os efeitos da Portaria nº 462/2017-GR, de 12/04/2017, publicada no DOU de 13/04/2017 e dispensar o(a) servidor(a) JULIANA FERREIRA DOS SANTOS, matrícula SIAPE n° 1699411, da referida Função. (Processo UFRPE nº 23082.002490/2019-30).</p><p>Nº 422 - Art. 1º - Designar para exercer a Função (FCC) de Coordenador(a) do Curso de Licenciatura em Química, da Unidade Acadêmica de Serra Talhada - UAST, o(a) servidor(a) MARCELO BATISTA DE LIMA, do Quadro Único de Pessoal desta IFES, matrícula SIAPE nº 2241657, a partir da data da publicação no Diário Oficial da União, conforme informações constantes no Processo acima mencionado.</p><p>Art. 2º - Em decorrência, a partir da mesma data, revogar os efeitos da Portaria nº 461/2017-GR, de 12/04/2017, publicada no DOU de 13/04/2017 e dispensar o(a) servidor(a) RENATO AUGUSTO DA SILVA, matrícula SIAPE n° 2814457, da referida Função. (Processo UFRPE nº 23082.002490/2019-30).</p><p>Nº 424 - Art. 1º - Designar para exercer a Função (FCC) de Coordenador(a) do Curso de Licenciatura em Letras, da Unidade Acadêmica de Serra Talhada - UAST, o(a) servidor(a) JEAN PAUL D'ANTONY COSTA SILVA, do Quadro Único de Pessoal desta IFES, matrícula SIAPE nº 1978075, a partir da data da publicação no Diário Oficial da União, conforme informações constantes no Processo acima mencionado.</p><p>Art. 2º - Em decorrência, a partir da mesma data, revogar os efeitos da Portaria nº 458/2017-GR, de 12/04/2017, publicada no DOU de 13/04/2017. (Processo UFRPE nº 23082.002490/2019-30).</p><p>Nº 426 - Art. 1º - Designar para exercer a Função (FCC) de Coordenador(a) do Curso de Zootecnia, da Unidade Acadêmica de Serra Talhada - UAST, o(a) servidor(a) ROSSANA HERCULANO CLEMENTINO, do Quadro Único de Pessoal desta IFES, matrícula SIAPE nº 1805552, a partir da data da publicação no Diário Oficial da União, conforme informações constantes no Processo acima mencionado.</p><p>Art. 2º - Em decorrência, a partir da mesma data, revogar os efeitos da Portaria nº 463/2017-GR, de 12/04/2017, publicada no DOU de 13/04/2017 e dispensar o(a) servidor(a) ANA MARIA DUARTE CABRAL DE MELO, matrícula SIAPE n° 2247682, da referida Função. (Processo UFRPE nº 23082.002490/2019-30).</p><p class="assina">MARIA JOSÉ DE SENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>