<xml><article id="8313823" name="PORTARIA 986, de 05.04.2019 - CA" idOficio="5251779" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/04/2019" artClass="00012:00002:00409:01357:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Secretaria Executiva/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11592338">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 986, DE 5 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 986, DE 5 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ADMINISTRAÇÃO, SUBSTITUTO, DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL, no uso da competência que lhe foi delegada pelo inciso XV do artigo 3º da Portaria MDR n. 412, de 12 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União n. 35, do dia 19 subsequente, Seção 1, pág. 10, e considerando o disposto no art. 93 da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei n. 8.270, de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo Decreto n. 9.144, de 22 de agosto de 2017, na Portaria MP n. 342, de 31 de outubro de 2017, na Orientação Normativa SEGEP/MP n. 4, de 12 de junho de 2015, e demais informações constantes do Processo n. 18101.100486/2019-21, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder, por prazo indeterminado, o servidor CARLOS HENRIQUE ROSA, matrícula Siape n. 1526770, ocupante do cargo efetivo de Economista, do Quadro de Pessoal deste Ministério do Desenvolvimento Regional - MDR, para exercer o cargo em comissão de Assistente, código DAS 102.2, da Secretaria de Avaliação de Políticas Públicas, Planejamento, Energia e Loteria da Secretaria Especial de Fazenda do Ministério da Economia - ME.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O órgão cessionário deverá providenciar o retorno imediato do servidor ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto nos arts. 4º e 6º da Orientação Normativa Segep/MP n. 4, de 12 de junho de 2015.</p><p>Art. 4º A cessão poderá ser encerrada a qualquer momento por ato unilateral do cedente, do cessionário ou do agente público cedido.</p><p>Art. 5º Cumpre ao órgão cessionário comunicar, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente a frequência do servidor.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">FERNANDO PEDROSA LOPES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>