<xml><article id="8180734" name="Portaria 35, 37, 38, 39 e 52 SS." idOficio="5238816" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00011:00008:00014:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Sudeste/2ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11569289">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAs SS.1.2/SSIP/2RM DE 29 MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs SS.1.2/SSIP/2RM DE 29 MARÇO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA 2ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada por meio da Portaria nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 DEZ 18, de acordo com o Art. 7º de Portaria nº 1.029-Cmt Ex (EB 10-IG-02.002), de 17 AGO 17, resolve:</p><p>Nº 35 - Reformar o Cel R1 WALTER FÉLIX CARDOSO JR, EB 010.219.311-7, CPF 321.791.387-68, Prec/CP 96/1402627, vinculado à 14ª CSM, em virtude de ter atingido a idade-limite de permanência na reserva remunerada, em 20 ABR 16, conforme prescrito no inciso II, do Art. 104 e a alínea "b", do inciso I, do Art. 106, da Lei nº 6.880, de 9 DEZ 80.</p><p>Nº 37 - Reformar o TC R1 VIANOR DE CARVALHO JR, EB 026.026.131-8, CPF 301.727.647-34, Prec/CP 96/1393578, vinculado à 14ª CSM, em virtude de ter atingido a idade-limite de permanência na reserva remunerada, em 26 FEV 15, conforme prescrito no inciso II, do Art. 104 e a alínea "b", do inciso I, do Art. 106, da Lei nº 6.880, de 9 DEZ 80.</p><p>Nº 38 - Reformar o Cap R1 VANDERLEI AREIAS, EB 026.728.742-3, CPF 984.865.518-20, Prec/CP 96/1393578, vinculado à 14ª CSM, em virtude de ter atingido a idade-limite de permanência na reserva remunerada, em 23 NOV 18, conforme prescrito no inciso II, do Art. 104 e a alínea "c", do inciso I, do Art. 106, da Lei nº 6.880, de 9 DEZ 80.</p><p>Nº 39 - Reformar o Cap R1 LUIS ROBERTO BRAZ PINTO, EB 043.700.473-2, CPF 963.857.408-97, Prec/CP 96/1653500, vinculado ao 13º R C Mec, em virtude de ter atingido a idade-limite de permanência na reserva remunerada, em 6 MAIO 18, conforme prescrito no inciso II, do Art. 104 e a alínea "c", do inciso I, do Art. 106, da Lei nº 6.880, de 9 DEZ 80.</p><p>Nº 52 - Reformar o 1º Sgt R1 RICARDO ANGELO FRANCHIN, Prec/CP 96/1657212, EB 029.950.432-4, CPF 021.796.408-70, vinculado ao Cmdo 11ª Bda Inf L, em virtude de ter atingido a idade-limite de permanência na reserva remunerada, em 14 MAR 17, conforme prescrito no inciso II, do Art. 104 e a alínea "d", do inciso I, do Art. 106, da Lei nº 6.880, de 9 DEZ 80.</p><p class="assina">Gen Div ADALMIR MANOEL DOMINGOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>