<xml><article id="8351554" name="103. IN Portarias 71 72 75 76 79" idOficio="5255759" pubName="DO2" artType="Portaria Conjunta" pubDate="10/04/2019" artClass="00016:00059:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00022:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Campus Bambuí" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="69" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11598403">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 8 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 8 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS-CAMPUS BAMBUÍ, nomeado pela Portaria IFMG nº 1.330, de 22/09/2015, publicada no DOU de 23/09/2015, Seção 2, pág. 19, tendo em vista o Termo de Posse do dia 24/09/2015, e no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria IFMG nº 475, de 06 de abril de 2016, publicada no DOU de 15 de abril de 2016, Seção 2, pág.17, retificada pela Portaria IFMG nº 805, de 04 de julho de 2016, publicada no DOU de 06 de julho de 2016, Seção 2, pág. 22, e pela Portaria IFMG nº 1078 de 27 de setembro de 2016, publicada no DOU de 04 de outubro de 2016, Seção 2, pág. 20, resolve:</p><p>Nº 71 Art. 1º Dispensar o servidor OSVALDO INOCÊNCIO DO VALE, ocupante do cargo efetivo Técnico em Agropecuária, matrícula SIAPE 1213638, da função Chefe do Setor de Comercialização - Função Gratificada - código FG-02 no âmbito do IFMG-Campus Bambuí.</p><p>Nº 72 Art. 1º Designar o servidor OSVALDO INOCÊNCIO DO VALE, ocupante do cargo efetivo Técnico em Agropecuária, matrícula SIAPE 1213638, para função Chefe do Setor de Comercialização-Função Gratificada - código FG-01 no âmbito do IFMG-Campus Bambuí.</p><p>Nº 75 Art. 1º Dispensar o servidor FRANCISCO DA ROCHA ELIAS, ocupante do cargo efetivo Bombeiro Hidráulico, matrícula SIAPE 1067610, da função Chefe de Manutenção Hidráulica - Função Gratificada - código FG-05, no âmbito do IFMG-Campus Bambuí.</p><p>Nº 76 Art. 1º Designar o servidor FRANCISCO DA ROCHA ELIAS, ocupante do cargo efetivo Bombeiro Hidráulico, matrícula SIAPE 1067610, para função Chefe de Manutenção Hidráulica - Função Gratificada - código FG-02, no âmbito do IFMG-Campus Bambuí.</p><p>Nº 79 Art. 1º Dispensar o servidor ITER MARIA DE MACEDO, ocupante do cargo efetivo Bombeiro Hidráulico, matrícula SIAPE 1099327, da função Chefe de Serviços Gerais- Função Gratificada - código FG-05 no âmbito do IFMG-Campus Bambuí.</p><p>Nº 80 Art. 1º Designar o servidor ITER MARIA DE MACEDO, ocupante do cargo efetivo Bombeiro Hidráulico, matrícula SIAPE 1099327, para função Chefe de Serviços Gerais- Função Gratificada - código FG-02, no âmbito do IFMG-Campus Bambuí.</p><p>Art. 2º - Estas portarias entram em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL BASTOS TEIXEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>