<xml><article id="8423215" name="404 25000 444717 2017 47 - subco" idOficio="5262629" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/04/2019" artClass="00024:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="72" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11610912">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 404, DE 19 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 404, DE 19 DE MARÇO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA SAÚDE, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos I e II do parágrafo único do art. 87 da Constituição, e tendo em vista o disposto no parágrafo único do art. 8º do Decreto nº 4.915, de 12 de dezembro de 2003, e nos §§ 1º e 2º do art. 4º da Portaria nº 1.631/GM/MS, de 26 de julho de 2012, resolve:</p><p>Art. 1º Designar DÉBORA APARECIDA DE LIMA, ocupante do cargo de Arquivista, do Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, matrícula no SIAPE nº 1786290, presidente substituto da Subcomissão do Sistema de Gestão de Documentos de Arquivo (SIGA) no âmbito do Ministério da Saúde.</p><p>Art. 2º Designar como membro da Agência Nacional de Vigilância Sanitária (ANVISA), LEDA CASTRO ALMEIDA como representante titular e ANA LÚCIA SOARES DE CAMPOS como suplente.</p><p>Art. 3º Designar como membro da Fundação Nacional de Saúde (FUNASA), LEONARDO CÉZAR CAVALIERI DOS SANTOS como representante titular e HENRIQUE ALCANTARA VELOSO MOTA como suplente.</p><p>Art. 4º Designar como membro da Fundação Oswaldo Cruz (FIOCRUZ), KARINA VERAS PRAXEDES DOS SANTOS GAGLIANO como representante titular e MARCELO DE OLIVEIRA ALBUQUERQUE como suplente.</p><p>Art 5º Designar como membro da Agência Nacional de Saúde (ANS), PLÁCIDO CARVALHO CATUNDA DA CRUZ como representante titular e MARISA FERREIRA CAVALCANTI como suplente.</p><p>Art.6º Designar como membro da Empresa Brasileira de Hemoderivados e Biotecnologia (Hemobrás), GILSILENE SILVA SOUSA como representante titular e ARISTOTELES MOURA TAVARES JÚNIOR como suplente.</p><p>Art. 7º Designar como membro do Grupo Hospitalar Conceição (GHC), MARCO ANTÔNIO FISCH como representante titular e ALINE DA SILVA CASTRO como suplente.</p><p>Art 8º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Art. 9º Ficam revogadas as Portarias nº 1.632/GM/MS, de 26 de julho de 2012, publicada no Diário Oficial da União nº 145, seção 2, página 28; nº 3.438/GM/MS, de 14 de dezembro de 2017, publicada no Diário Oficial da União nº 244, de 21 de dezembro de 2017, seção 2, página 30; e nº 236/GM/MS, de 1º de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 25, de 5 de fevereiro de 2018, seção 2, página 37.</p><p class="assina">LUIZ HENRIQUE MANDETTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>