<xml><article id="8279330" name="PORTARIAS DE 04 DE ABRIL DE 2019" idOficio="5248322" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00016:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Nacional de Educação de Surdos" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11585816">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 186, DE 3 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 186, DE 3 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR GERAL DO INSTITUTO NACIONAL DE EDUCAÇÃO DE SURDOS - INES, no uso das atribuições que lhe confere a Portaria Ministerial 106, de 16/01/2019, publicada no DOU de 17/01/2019 e da competência fixada pelo Regimento Interno, aprovado pela Portaria Ministerial n 323, de 08/04/2009, publicada no DOU de 09/04/2009, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária a ANA BEATRIZ VASCONCELLOS PESSOA DE MENDONÇA, matrícula SIAPE n° 1507771, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e tecnológico, cargo 707001, classe D, nível 302, com data de aposentadoria a partir de 04/04/2019, com fundamento legal no Artigo 40, parágrafo 1°, inciso III, alínea B da Constituição Federal de 1988. (Processo nº 23121.000014/2019-71).</p><p class="assina">PAULO ANDRÉ MARTINS DE BULHÕES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 187, DE 4 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR GERAL DO INSTITUTO NACIONAL DE EDUCAÇÃO DE SURDOS - INES, no uso das atribuições que lhe confere a Portaria Ministerial nº 106, de 16/01/2019, publicada no DOU de 17/01/2019 e da competência fixada pelo Regimento Interno, aprovado pela Portaria Ministerial nº 323, de 08/04/2009, publicada no DOU de 09/04/2009, resolve:</p><p>Nº 187 Tornar sem efeito a partir de 01/04/2019, a retificação publicada no DOU de 27/11/2015, Seção 1, página 30, passando a vigorar o seguinte texto: Art. 1º Aprovar a criação do Núcleo de Educação Online(NEO/INES), vinculado ao Departamento de Ensino Superior (DESU) do Instituto Nacional de Educação de Surdos.</p><p class="assina">PAULO ANDRÉ MARTINS DE BULHÕES</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR GERAL DO INSTITUTO NACIONAL DE EDUCAÇÃO DE SURDOS - INES, no uso das atribuições que lhe confere a Portaria Ministerial nº 106, de 16/01/2019, publicada no DOU de 17/01/2019 e da competência subdelegada pela Portaria MEC nº 316 de 27/03/2015, publicada no DOU de 30 subsequente, resolve:</p><p>Nº 188 Designar VANESSA MIRO PINHEIRO, matrícula SIAPE nº 1770459, para exercer a função de Coordenador, código FG-2, da Coordenação de Administração Escolar - COADE, do Departamento de Educação Básica - DEBASI, a partir de 01/04/2019, ficando dispensada da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 189 Designar CORA MARIA FORTES DE OLIVEIRIA BELEÑO DIAZ, matrícula SIAPE nº 0982141, para exercer a função de Chefe, código FG-4, da Divisão de Registro Escolar - DIRE, do Departamento de Educação Básica - DEBASI, a partir de 01/04/2019, ficando dispensada da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 190 Dispensar a pedido, LEANDRO LUNA BRAGA, matrícula SIAPE nº 1748080, da função de Coordenador, código FG-1, da Coordenação de Administração Acadêmica - COADA, do Departamento de Ensino Superior - DESU, a contar de 10/04/2019.</p><p>Nº 191 Designar, MARINA OPORTO SAINZ PEIXOTO, matrícula SIAPE nº 1822546, para exercer a função de Coordenador, código FG-1, da Coordenação de Administração Acadêmica - COADA, do Departamento de Ensino Superior - DESU, a contar de 10/04/2019.</p><p class="assina">PAULO ANDRÉ MARTINS DE BULHÕES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>