<xml><article id="8552876" name="PORT. AFP - 2603 A 2614" idOficio="5275574" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/04/2019" artClass="00016:00099:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="78" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11633009">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 23 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA DE 23 DE ABRIL DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Minas Gerais no uso de atribuição que lhe confere a Portaria nº 102, de 21/03/2019, do Ministro de Estado da Economia, e considerando as disposições regimentais e a legislação pertinente, resolve:</p><p>Nº 2.603 - Homologar o afastamento do país da servidora AUGUSTA CERCEAU ISAAC NETA, Professor Adjunto, no período de 10/04/2019 a 21/04/2019, que participou de Cooperação Internacional, em Berlim/Alemanha, com ônus limitado. Processo nº 23072.080732/2019-45.</p><p>Nº 2.611 - Autorizar, em caráter excepcional, o afastamento do país do servidor BRITALDO SILVEIRA SOARES FILHO, Professor Titular, no período de 20/04/2019 a 05/05/2019, para participar de Cooperação Internacional, em Bonn/Alemanha, com ônus limitado. Processo nº 23072.080867/2019-19.</p><p>Nº 2.612 - Autorizar, em caráter excepcional, o afastamento do país do servidor MARCOS FLÁVIO DE AGUIAR FREITAS, Professor Adjunto, no período de 22/04/2019 a 26/04/2019, para realizar apresentação artística, participar de banca de concurso na Universidade Industrial Santander, participar e ministrar palestra, ministrar curso e realizar apresentação artística, em Bucaramanga/Colômbia, com ônus limitado. Processo nº 23072.081232/2019-21.</p><p>Nº 2.614 - Autorizar, em caráter excepcional, o afastamento do país da servidora MARIANA PETRY CABRAL, Professor Adjunto, no período de 22/04/2019 a 26/04/2019, para participar do seminário "Conferencia Internacional ¿Rupturas en el (del) patrimonio cultural peruano? Aproximaciones locales, estatales y regionales", em Lima/Peru, com ônus limitado. Processo nº 23072.081154/2019-64.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>