<xml><article id="8369124" name="Jeronima Guedes e Outros hoje 10" idOficio="5257289" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/04/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11601204">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE ABRIL DE 2019</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP, de 19 de maio de 2015, publicada no DOU nº 94, de 20 de maio de 2015 e 13.530/DECIP, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>N° 3.166 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora JERONIMA GUEDES DA COSTA, CPF. n° 144.365.742-53, SIAPE n° 1015124, ocupante do cargo de Agente de Limpeza e Conservação, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 437858, Processo n° 05504.003386/2019-72.</p><p>N° 3.168 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor DOMINGOS NOBRE LAMARÃO, CPF. n° 055.831.952-15, SIAPE n° 1011381, ocupante do cargo de Médico, Classe S, Padrão III, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 434271, Processo n° 05504.003401/2019-82.</p><p>N° 3.172 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor DOMINGOS NOBRE LAMARÃO, CPF. n° 055.831.952-15, SIAPE n° 2011381, ocupante do cargo de Médico, Classe S, Padrão III, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 757310, Processo n° 05504.003405/2019-61.</p><p>N° 3.173 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor PEDRO DOS SANTOS BASTOS, CPF. n° 059.949.342-91, SIAPE n° 1010020, ocupante do cargo de Agente de Atividade Agropecuárias, Classe S, Padrão III, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 433036, Processo n° 05504.003474/2019-74.</p><p>N° 3.176 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor ABELARDO DIAS, CPF. n° 097.729.282-72, SIAPE n° 1011680, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 434562, Processo n° 05504.003395/2019-63.</p><p>N° 3.177 Art. 1º Retificar a Portaria n° 2915, de 28 de março de 2019, publicada no DOU, Seção 2, quinta-feira, 04 de abril de 2019, que aposentou a servidora SELMA LOPES NASCIMENTO, que onde se lê Nivel 402, leia-se Nível 404, ficando ratificado os demais termos do Processo n° 05504.002945/2019-27.</p><p>Art. 2 Estas Portarias entram em vigor na data de suas publicações.</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>