<xml><article id="8298596" name="Port_436" idOficio="5250061" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/04/2019" artClass="00011:00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11589139">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 436, DE 28 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 436, DE 28 DE MARÇO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DO EXÉRCITO, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 20, inciso VI, alínea "g", da Estrutura Regimental do Comando do Exército, aprovada pelo Decreto no5.751, de 12 de abril de 2006, e o art. 9o, inciso II, alínea "a", do Regulamento de Movimentação para Oficiais e Praças do Exército, aprovado pelo Decreto no2.040, de 21 de outubro de 1996, e considerando o disposto nos art. 4oda Lei Complementar no97, de 9 de junho de 1999, resolve:</p><p>Nomear,</p><p>por necessidade do serviço, ex officio, para desempenho dos cargos de Comandante ou Prefeito Militar das Organizações Militares abaixo relacionadas, os seguintes Oficiais:</p><p>- do 3º Gpt Log (Porto Alegre-RS), o Cel Cav MARCELO LORENZINI ZUCCO;</p><p>- do CEP (Rio de Janeiro-RJ), o Cel Cav ANSELMO RANGEL DOS ANJOS;</p><p>- do CI Pqdt GPB (Rio de Janeiro-RJ), o Cel Inf RICARDO MOUSSALLEM;</p><p>- do CCOPAB (Rio de Janeiro-RJ), o Cel Inf MARCIO CARNEIRO BARBOSA;</p><p>- da EsFCEx (Salvador-BA), o Cel Inf RUBEM MENDES DA COSTA NETO;</p><p>- da EASA (Cruz Alta-RS), o Cel Art RICHARD ALVES FIORAVANTE;</p><p>- da EsSLog (Rio de Janeiro-RJ), o Cel Art LUCIO ALVES DE SOUZA;</p><p>- do CPOR / CM - BH (Belo Horizonte-MG), o Cel Cav RÉGIS RODRIGUES NUNES;</p><p>- do CMB (Brasília-DF), o Cel Inf CARLOS VINICIUS TEIXEIRA DE VASCONCELOS;</p><p>- do CM Bel (Belém-PA), o Cel Cav TALMO EVARISTO DO NASCIMENTO;</p><p>- do CMJF (Juiz de Fora-MG), o Cel Inf HERVEL QUEIROZ DE SOUZA;</p><p>- do CMPA (Porto Alegre-RS), o Cel CAV SAUL MARQUES MACHADO JÚNIOR;</p><p>- do CMR (Recife-PE), o Cel Inf CARLOS FREDERICO DE AZEVEDO PIRES;</p><p>- do CMRJ (Rio de Janeiro-RJ), o Cel Inf ISAIAS MARTINS JÚNIOR; e</p><p>- da PMB (Brasília-DF), o Cel Eng ROBERT MACIEL DE SOUSA;</p><p class="assina">Gen Ex EDSON LEAL PUJOL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>