<xml><article id="8595252" name="DOU-26-04-2019" idOficio="5279675" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/04/2019" artClass="00016:00071:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="80" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11640056">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE ABRIL DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 1.412 Dispensar o servidor IDEZIO MACHADO DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1704146 , da função de Coordenador Pedagógico do Câmpus Araranguá - FG2..</p><p>Nº 1.413 Designar a servidora VIRGINIA JORDÃO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2077925, para a função de Coordenadora Pedagógica do Câmpus Araranguá - FG2.</p><p>Nº 1.415 Declarar vacância a pedido, a partir de 29/04/2019, do servidor TÚLIO FRANCISCO DA SILVA BERNARDO, portador do CPF nº 367.543.548-28, matrícula SIAPE nº 3009883, ocupante do cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, classe D, nível de capacitação I, padrão de vencimento 01, lotado no Câmpus Caçador, pelo motivo de ter sido nomeado em outro cargo público inacumulável.</p><p>Nº 1.416 Conceder aposentadoria voluntária, conforme processo n° 23292.014463/2019-58, à servidora MARA SOLANGE SCHILLER ZAFFALON, matrícula SIAPE 0274686, ocupante do cargo de Administrador, nível de classificação E, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotada no Campus Itajaí, integrante do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III da Emenda Constitucional n° 47/2005, com proventos integrais. Declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 1.417 Conceder aposentadoria voluntária, conforme processo n° 23292.013973/2019-96, à servidora MARIA DALVA DA SILVA, matrícula SIAPE 0277700, ocupante do cargo de Assistente em Administração, nível de classificação D, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotada no Campus Florianópolis, integrante do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III da Emenda Constitucional n° 47/2005, com proventos integrais. Declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 1.418 Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora INDIAMARIS PEREIRA, lotada no Câmpus Palhoça-Bilingue, para continuidade da pesquisa Estudos Surdos e Internacionalização do Currículo na instituição "Associação de Surdos Polonesa em Varsóvia - Polônia, o qual será subsidiado pelo PROSUC - CAPES, pelo período de 01/05/2019 a 04/07/2019, com trânsito incluso. Processo no. 23292.011589/2019-56.</p><p>Nº 1.419 Conceder à servidora SAIONARA GREGGIO, SIAPE 1816736, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotada no Câmpus Chapecó, licença para tratar de interesses particulares, pelo período de 194 dias a partir de 03/06/2019. Processo no. 23292.012421/2019-96.</p><p class="assina">MARIA CLARA KASCHNY SCHNEIDER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>