<xml><article id="8244144" name="Dou021-19in" idOficio="5245097" pubName="DO2" artType="Autorização" pubDate="03/04/2019" artClass="00016:00104:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00011:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Gabinete do Reitor/Divisão de Expediente" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="64" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11580222">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 2 de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 2 de abril de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, AUTORIZA o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>ALEXANDRE MORO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Titular, lotado no Departamento de Odontologia Restauradora, Setor de Ciências da Saúde, no período de 26/05/2019 a 29/05/2019, para ministrar curso na Sociedade Chilena de Ortodontia, em Santiago/Chile, com ônus limitado. (Processo nº 23075.011652/2019-10).</p><p>CARLOS RICARDO SOCCOL, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Titular, lotado no Departamento de Engenharia de Bioprocessos e Biotecnologia, Setor de Tecnologia, no período de 28/04/2019 a 10/05/2019, para participar do 8º Fórum Internacional em Bioprocessos Industriais 2019 e realizar visita ao Mushroom Research Centre, em Miri e Kuala Lumpur/Malasia, com ônus limitado. (Processo nº 23075.018839/2019-44).</p><p>GUILHERME BRENNER LUCCHESI, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Direito Penal e Processual Pena, Setor de Ciências Jurídicas, no período de 06/04/2019 a 14/04/2019, para participar do " II Simpósio da Associação Brasileira da Harvard Law School, em Cambridge/MA/EUA", com ônus limitado. (Processo nº 23075.019627/2019-84).</p><p>GUSTAVO ABIB, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Administração Geral e Aplicada, Setor de Ciências Sociais Aplicadas, no período de 03/06/2019 a 16/06/2019, para ministrar curso na Escola Internacional de Verão da Universidade La Sabana, em Chia/Colombia, com ônus limitado. (Processo nº 23075.010807/2019-09).</p><p>JAIR ANTONIO DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Comunicação Social, Setor de Comunicação, Artes e Design, no período de 04/05/2019 a 11/05/2019, para participar e apresentar trabalho no The Future of Media, Midiatization, Journalism and Communication, em Bydgoszcz/Polônia, com ônus UFPR. (Processo nº 23075.015849/2019-28).</p><p>JORGE ANTONIO SILVA CENTENO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Geomática, Setor de Ciências da Terra, no período de 12/04/2019 a 23/04/2019, para realizar visita à universidade KIT (Inst. of Photogrammetry and Remote Sensing - Academic Exchange), em Karlsruhe/Alemanha, com ônus limitado. (Processo nº 23075.015258/2019-51).</p><p>JOÃO GUALBERTO GARCEZ RAMOS, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Direito Penal e Processual Penal, Setor de Ciências Jurídicas, no período de 06/04/2019 a 14/04/2019, para participar do II Simpósio da Associação Brasileira da Harvard Law School, em Cambridge/EUA, com ônus limitado. (Processo nº 23075.019678/2019-14).</p><p>JOSÉ AMARO DOS SANTOS, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Administração Geral e Aplicada, Setor de Ciências Sociais Aplicadas, no período de 03/04/2019 a 06/04/2019, para participar de "Processo de avaliação e credenciamento de faculdade" em Assunção/Paraguai, com ônus limitado . (Processo nº 23075.011450/2019-78).</p><p>LEONARDO FADEL CURY, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Geologia, Setor de Ciências da Terra, no período de 23/04/2019 a 30/04/2019, para realizar trabalho de campo do Projeto Microbia, em Tucuman e Catamarca/Argentina, com ônus limitado. (Processo nº 23075.018316/2019-06).</p><p>LIANA DE CAMARGO LEAO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Titular, lotada no Departamento de Letras Estrangeiras e Modernas, Setor de Ciências Humanas, no período de 10/04/2019 a 22/04/2019, para participar de reunião e apresentar trabalho no Congresso da Shakespeare American Association, em Washington/EUA, com ônus limitado. (Processo nº 23075.007971/2019-21).</p><p>LUIZ AUGUSTO MACEDO MESTRE, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado na Coordenação da Câmara Curso de Gestão Ambiental, Setor Litoral, no período de 30/04/2019 a 05/05/2019, para participar e apresentar trabalho no 3º Congresso Internacional de Tecnologias em Educação, em Paris/França, com ônus limitado. (Processo nº 23075.008649/2019-19).</p><p>MARIÁ COMPARIN MACHADO, ocupante do cargo de enfermeira, lotada no Hospital de Clínicas, no período de 09/04/2019 a 15/04/2019, para participar do evento ANIA 2019 - American Nursing Informatics Association, em Las Vegas/Nevada/USA, com ônus limitado. (Processo nº 23075.700488/2019-19).</p><p>MARIA DA GRACA BICALHO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Genética, Setor de Ciências Biológicas, no período de 05/05/2019 a 12/05/2019, para participar e apresentar trabalho na 33rd European Immunogenetics and Histocompatibility Conference, em Lisboa/Portugal, com ônus limitado. (Processo nº 23075.014038/2019-18).</p><p>PAULO ROBERTO RIBEIRO NALIN, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Direito Civil e Processual Civil, Setor de Ciências Jurídicas, no período de 10/04/2019 a 20/04/2019, para participar "26th Annual Willem C Vis International Commercial Arbitration Moot", em Viena/Áustria, com ônus limitado. (Processo nº 23075.019694/2019-07).</p><p>RICARDO CESAR MORESCA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Odontologia Restauradora, Setor de Ciências da Saíude, no período de 01/05/2019 a 09/05/2019, para participar do Congresso da Associação Americana de Ortodontia, em Los Angeles/EUA, com ônus limitado. (Processo nº 23075.013677/2019-58).</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, ALTERA o afastamento do país do seguinte servidor:</p><p>JOSAFA MOREIRA DA CUNHA, cuja autorização foi publicada no Diário Oficial da União de 14/03/2019, Seção II, pág. 36, onde se lê: de 16/03/2019 a 30/03/2019; leia-se: de 16/03/2019 a 25/03/2019. (Processo nº 23075.006739/2019-75).</p><p class="assina">Ricardo Marcelo Fonseca</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>