<xml><article id="8355492" name="ABR 10... retif port DOU" idOficio="5256036" pubName="DO2" artType="Retificação" pubDate="10/04/2019" artClass="00016:00093:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00028:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="69" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11599214">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Retificações]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Retificações</p><p>Nº 1 - Na Portaria nº 1700, publicada no D.O.U. em 02/04/2019, seção 2, pág 38, que contratou Maisa Ribeiro, como Professor Substituto, para prestar serviços na UAE de Ciências da Saúde da Regional Jataí, Área/Disciplina: Bioquímica Clínica e Urinálise e Líquido Corporais, fazer constar, onde se lê: Professor Assistente A, leia-se: Professor Auxiliar com a RT correspondente ao título de Especialista. (Processo nº 23070.023636/2018-39).</p><p>Nº 2 - Na Portaria nº 1624, publicada no D.O.U. em 28/03/2019, seção 2, pág 32, que contratou Pedro Zurvaino Palmeira Melo Rosa de Moraes, como Professor Substituto, para prestar serviços no Instituto de Ciências Biológicas, Área/Disciplina: Zoologia e Ecologia, fazer constar, onde se lê: Professor Adjunto A, leia-se: Professor Assistente A. (Processo nº 23070.23883/2018-35).</p><p>Nº 3 - Na Portaria nº 1606, publicada no D.O.U. em 27/03/2019, seção 2, pág 32, que contratou Ana Kellen Lima de Queiroz, como Professor Substituto, para prestar serviços na Escola de Veterinária e Zootecnia, Área/Disciplina: Técnica Operatória e Cirurgia de Grandes Animais, fazer constar, onde se lê: Professor Assistente A, leia-se: Professor Auxiliar com a RT correspondente ao título de Especialista. (Processo nº 23070.23242/2018-81).</p><p>Nº 4 - Na Portaria nº 4219, publicada no D.O.U. em 24/08/2017, seção 2, pág 24, que nomeou Carlos Antonio Ribeiro Duarte, para provimento do cargo de Professor da Carreira do Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, fazer constar, onde se lê: UAE Engenharia Mecânica da Regional Catalão, leia-se: UAE Engenharia da Regional Catalão. (Processo nº 23070.004782/2017-84).</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>