<xml><article id="8394758" name="PTS603A638INSS" idOficio="5259808" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2019" artClass="00013:00058:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="71" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11605468">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE ABRIL DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 10/GM/ME, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 13, de 18 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 603 - Designar ANTONIO LEONCIO LEITÃO, matrícula nº 0.879.225, CPF nº 223.268.391-53, para exercer a Função Gratificada da Coordenação-Geral de Licitações e Contratos, código FG 3, da Diretoria de Orçamento, Finanças e Logística.</p><p>Nº 604 - Dispensar, a pedido, JOSE LOPES DOS SANTOS, matrícula nº 0.560.376, CPF nº 288.829.466-49, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Atendimento, código FG 1, da Gerência-Executiva Uberaba/MG.</p><p>Nº 605 - Designar EDUARDO CAMILO, matrícula nº 1.563.659, CPF nº 755.593.746-87, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Atendimento, código FG 1, da Gerência-Executiva Uberaba/MG.</p><p>Nº 606 - Dispensar, a pedido, a contar de 2 de fevereiro de 2019, VINICIUS BARBOSA MENDONÇA, matrícula nº 2.803.509, CPF nº 121.072.906-79, do encargo de substituto eventual de Chefe do Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Juiz de Fora/MG.</p><p>Nº 607 - Dispensar, a pedido, NARA SANTANA DA SILVA, matrícula nº 1.378.922, CPF nº 188.024.698-81, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Benefícios da Agência da Previdência Social Belo Horizonte-Padre Eustáquio, código FG 1, vinculada à Gerência-Executiva Belo Horizonte/MG.</p><p>Nº 608 - Dispensar, a pedido, NARA SANTANA DA SILVA, matrícula nº 1.378.922, CPF nº 188.024.698-81, do encargo de substituto eventual de Gerente da Agência da Previdência Social Belo Horizonte-Padre Eustáquio, FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Belo Horizonte.</p><p>Nº 609 - Designar ISABELA LUIZA ROSADO SOARES, matrícula nº 1.980.875, CPF nº 083.167.156-43, para exercer a Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios da Agência da Previdência Social Bom Despacho, código FG 3, vinculada à Gerência-Executiva Divinópolis/MG.</p><p>Nº 610 - Dispensar, a pedido, a contar de 1º de fevereiro de 2019, CINTIA DE PAULA VARGAS, matrícula nº 1.563.865, CPF nº 092.340.437-66, da Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios da Agência da Previdência Social São Gonçalo, código FG 3, vinculada à Gerência-Executiva Niterói/RJ.</p><p>Nº 611 - Designar LUCAS PEREIRA, matrícula nº 2.393.269, CPF nº 061.690.436-36, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Serviço de Benefícios da Agência da Previdência Social Poços de Caldas, código FG 1, vinculada à Gerência-Executiva Poços de Caldas/MG.</p><p>Nº 612 - Dispensar RONILSON RODRIGUES ATAIDE, matrícula nº 1.628.299, CPF nº 865.134.602-63, do encargo de substituto eventual de Gerente da Agência da Previdência Social Belém - São Braz, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Belém/PA.</p><p>Nº 613 - Designar VICTOR HUGO SOUZA BRAZ, matrícula nº 2.389.455, CPF nº 062.634.591-57, para exercer a Função Comissionada de Chefe do Setor de Benefícios da Agência da Previdência Social Luziânia, código FG 2, vinculada à Gerência-Executiva Distrito Federal/DF.</p><p>Nº 614 - Dispensar, a pedido, MONIQUE NOGUEIRA GALVÃO, matrícula nº 1.639.004, CPF nº 039.286.094-59, da Função Gratificada de Chefe de Seção Operacional da Gestão de Pessoas, código FG 1, da Gerência-Executiva Aracaju/SE.</p><p>Nº 615 - Designar VANESSA JOSE DE JESUS NASCIMENTO MORAES DE SOUZA, matrícula nº 1.979.672, CPF nº 996.308.005-78, para exercer Função Gratificada de Chefe de Seção Operacional da Gestão de Pessoas, código FG 1, da Gerência-Executiva Aracaju/SE.</p><p>Nº 616 - Dispensar, a pedido, MARIA EUNICE GUIMARÃES SANTOS GARCIA, matrícula nº 0.258.114, CPF nº 267.007.945-87, do encargo de substituta eventual da Função Gratificada de Chefe da Seção Operacional da Gestão de Pessoas, código FG 1, da Gerência-Executiva Aracaju/SE.</p><p>Nº 617 - Designar CLAUDIA DANIELLE MELO SOARES, matrícula nº 1.707.460, CPF nº 824.924.765-53, para o encargo de substituta eventual da Função Gratificada de Chefe da Seção Operacional da Gestão de Pessoas, código FG 1, da Gerência-Executiva Aracaju/SE, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 618 - Dispensar, a pedido, JONATHAN JEFFERSON MIRANDA MESSIAS, matrícula nº 1.499.523, CPF nº 008.581.213-79, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Administração de Informações de Segurados, código FG 1, da Gerência-Executiva São Luís/MA.</p><p>Nº 619 - Dispensar, a pedido, a contar de 20 de fevereiro de 2019, FRANCISCO ANTONIO FERREIRA DA SILVA, matricula nº 2.024.515, CPF nº 013.762.723-85, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Benefícios da Agência da Previdência Social Caxias, código FG 1, vinculada à Gerência-Executiva São Luís/MA.</p><p>Nº 620 - Designar MARIA JOSE DOS SANTOS SA, matricula nº 0.878.382, CPF nº 137.346.873- 49, para exercer Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios da Agência da Previdência Social Caxias, código FG 3, vincula à Gerência-Executiva São Luís/MA.</p><p>Nº 621 - Dispensar, a contar de 31 de julho de 2018, CAIO CLEBER CARVALHO DA SILVA, matricula nº 0.757.783, CPF nº 840.225.587-68, do encargo de substituto eventual da Função Gratificada de Chefe do Setor de Benefícios da Agência da Previdência Social São José de Ribamar, código FG 2, vinculada à Gerência-Executiva São Luis/MA.</p><p>Nº 622 - Designar UBIRACI SILVA CARDOSO, matrícula nº 0.251.201, CPF nº 215.682.603-00, para o encargo de substituto eventual da Função Gratificada de Chefe da Seção de Logística, Licitação e Contratos e Engenharia, código FG 1, da Gerência-Executiva São Luís/MA, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 623 - Designar MARLENE CASTAGNA SILVA, matrícula nº 0.930.292, CPF nº 426.216.070-04, para o encargo de substituta eventual de Gerente da Agência da Previdência Social Lages, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Florianópolis/SC.</p><p>Nº 624 - Designar EDUARDO REOLON, matrícula nº 1.543.563, CPF nº 501.765.600-68, para exercer a Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios da Agência da Previdência Social Florianópolis-Centro, código FG 3, vinculada à Gerência- Executiva Florianópolis/SC.</p><p>Nº 625 - Dispensar LEDA DE ALMEIDA VANNY, matrícula n° 0.927.739, CPF n° 447.441.450-00, do encargo de substituta eventual de Chefe do Setor de Benefícios da Agência da Previdência Social São José, código FG 2, vinculada à Gerência-Executiva Florianópolis/SC.</p><p>Nº 626 - Designar LEDA DE ALMEIDA VANNY, matrícula nº 0.927.739, CPF nº 447.441.450-00, para exercer Função Gratificada de Chefe do Setor de Benefícios da Agência da Previdência Social São José, código FG 2, vinculada à Gerência-Executiva Florianópolis/SC.</p><p>Nº 627 - Dispensar, a pedido, CRISTOVÃO LACERDA CRONJE, matrícula nº 2.021.870, CPF nº 045.664.619-12, da Função Gratificada de Chefe da Seção Operacional da Gestão de Pessoas, código FG 1, da Gerência-Executiva Curitiba/PR.</p><p>Nº 628 - Dispensar, a pedido, a contar de 11 de fevereiro de 2019, TATIANE GUIMARÃES DE ALMEIDA, matrícula nº 2.355.068, CPF nº 024.580.919-89, do encargo de substituta eventual de Gerente da Agência da Previdência Social Palmeira, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Ponta Grossa/PR.</p><p>Nº 629 - Dispensar, a contar de 17 de dezembro de 2018, SIMONY MOREIRA CARMES, matrícula n° 1.492.467, CPF nº 006.402.489-00, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Cálculos e Pagamentos Judiciais, código FG 2, da Procuradoria Seccional Blumenau/SC.</p><p>Nº 630 - Dispensar, a pedido, IOLANDA DE OLIVEIRA, matrícula nº 0.895.883, CPF nº 357.782.536-72, da Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios da Agência da Previdência Social Uberaba/MG, código FG 3, vinculada à Gerência-Executiva Uberaba/MG.</p><p>Nº 631 - Dispensar, a contar de 1º de março de 2019, CELSO PAIXÃO DE BARROS, matrícula nº 0.911.825, CPF nº 604.704.377-15, da Função Gratificada da Chefe de Seção Operacional da Gestão de Pessoas, código FG 1, da Gerência-Executiva Volta Redonda/RJ, em face de aposentadoria voluntária.</p><p>Nº 632 - Designar WILSON BITTENCOURT FILHO, matrícula nº 1.637.806, CPF nº 549.077.567-04, para a exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção Operacional da Gestão de Pessoas, código FG 1, da Gerência-Executiva Volta Redonda/RJ, ficando convalidados os atos por ele praticados a contar de 1º de março de 2019.</p><p>Nº 633 - Dispensar MAURÍCIO INÁCIO DA CUNHA, matrícula nº 0.911.307, CPF nº 413.257.967-00, do encargo de substituto eventual de Chefe da Seção de Orçamento, Finanças e Contabilidade, código FG 1, vinculada à Gerência-Executiva Niterói/RJ.</p><p>Nº 634 - Designar MARLENE QUIRINO DA SILVA, matrícula nº 0.919.488, CPF nº 503.969.197-15, para o encargo de substituto eventual de Chefe da Seção de Orçamento, Finanças e Contabilidade, código FG 1, vinculada à Gerência-Executiva Niterói/RJ, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 635 - Dispensar RAIMUNDO ESPINDOLA CORREA, matrícula nº 0.694.107, CPF nº 090.835.022-87, do encargo de substituto eventual do Chefe de Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Porto Velho/RO.</p><p>Nº 636 - Designar ELIANE ESTEVES DE FRANÇA, matrícula nº 0.943.964, CPF nº 152.098.302-68, para o encargo de substituta do Chefe de Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Porto Velho/RO, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 637 - Nomear RICARDO WILLIAM RAMIREZ VOJTA, matrícula nº 1.637.145, CPF nº 439.547.232-04, para o cargo em comissão de Chefe de Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Santarém/PA.</p><p>Nº 638 - Exonerar, a pedido, MARIANA MAZZEI BACCHI RAMOS, matrícula nº 1.638.496, CPF nº 046.001.739-02, do cargo em comissão de Chefe de Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Santarém/PA.</p><p class="assina">RENATO RODRIGUES VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>