<xml><article id="8281027" name="port_209_afastamento_Marcos Lima" idOficio="5248561" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00016:00124:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00011" artCategory="Ministério da Educação/Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11586214">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEI Nº 209, DE 28 DE MARÇO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SEI Nº 209, DE 28 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA EMPRESA BRASILEIRA DE SERVIÇOS HOSPITALARES - EBSERH, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 58 do Estatuto Social da Ebserh, aprovado por Assembleia Geral Extraordinária, em 29 de junho de 2018, e pelo art. 33 do Regimento Interno vigente, e, considerando a delegação de competência estabelecida nas Portarias nº 461, de 26 de maio de 2014, e nº 1.578, de 22 de dezembro de 2017, publicadas no Diário Oficial da União, respectivamente, em 27 de maio de 2014 e 26 de dezembro de 2017, do Ministro de Estado da Educação, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado para a Ebserh, de MARCOS LIMA DE OLIVEIRA LEAL, matrícula Siape nº 1699438, empregado público ocupante do cargo de Médico - Urologia, do Hospital Universitário Professor Edgard Santos, da Universidade Federal da Bahia (Hupes-UFBA), da Rede Ebserh, no período de 01º a 08 de maio de 2019, incluindo o trânsito, para participar do congresso American Urological Association (AUA) 2019, em Chicago, Estados Unidos. (Processo nº 23477.002873/2019-74)</p><p>Art. 2º Esta Portaria-SEI entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">OSWALDO DE JESUS FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>