<xml><article id="8267029" name="1684,1685,1686,1688" idOficio="5246423" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00016:00102:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11583248">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 3 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 3 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.684 - Considerar autorizado o afastamento do país do servidor RODRIGO CORRÊA DINIZ PEIXOTO matrícula SIAPE-6672463, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal desta Universidade, lotado no INSTITUTO DE FILOSOFIA E CIÊNCIAS HUMANAS (IFCH), no período de 10 a 14 de março de 2019, para participar do "SEMINAR FOR TEACHER TRAINING", realizado na Foundation for Diversity, Solidariety and Human Dignity (ADYAN), na Cidade de Beirute, LÍBANO, com ônus limitado.</p><p>Nº 1.685 - Considerar autorizado o afastamento do país do servidor KARL HEINZ ARENZ matrícula SIAPE-1682689, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal desta Universidade, lotado no INSTITUTO DE FILOSOFIA E CIÊNCIAS HUMANAS (IFCH), no período de 09 de fevereiro a 09 de março de 2019, para fins de pesquisa em arquivos na Europa: a) ARCHIVIO DI STATO, em Florença e b) ARCHIVIO DI STATO, em Livorno, ambos na ITÁLIA como atividade do Projeto de Pesquisa intitulado "As Drogas do Sertão e Outros Produtos Amazônicos no Comércio Atlântico (Séculos XVII e ZVIII)", aprovado no âmbito do Edital Universal n. 01/2016-CNPq, com ônus pelo CNPq e com ônus limitado por esta Universidade.</p><p>Nº 1.686 - Considerar autorizado o afastamento do país do servidor SIDNEY DA SILVA FACUNDES matrícula SIAPE-1353073, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal desta Universidade, lotado no INSTITUTO DE LETRAS E COMUNICAÇÃO (ILC), no período de 18 a 29 de março de 2019, para apresentação de Trabalho na CONFERENCE ON DESCRIPTIVE GRAMMARS AND TYPOLOGY: THE CHALLENGES OF WEITING GRAMMARS OF UNDERDESCRIBED AND ENDANGERED LANGUAGES na University of Helsinki, em Londres, INGLATERRA, com ônus limitado.</p><p>Nº 1.688 - Autorizar o afastamento do país do servidor KARL HEINZ ARENZ matrícula SIAPE-1682689, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal desta Universidade, lotado no INSTITUTO DE FILOSOFIA E CIÊNCIAS HUMANAS (IFCH), no período de 04 a 11 de abril de 2019, para: 1) participar do VIII ENCUENTRO INTERNACIONAL DE HISTORIA ORAL Y MEMORIAS; e 2) promover intercâmbio científico-acadêmico entre a Universidade Federal do Pará e Universidades colombianas, na Cidade de Bogotá, COLÔMBIA, com ônus limitado.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>