<xml><article id="8372547" name="Portarias 455, 456, 459, 461 (DO" idOficio="5257829" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/04/2019" artClass="00016:00112:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11601961">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 10 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 10 DE ABRIL DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 455 TORNAR SEM EFEITO Portaria n° 322/2019-GR, de 15/03/2019, publicada no Diário Oficial da União de 18/03/2019, Seção 02, página 42, que designou TATIANA AQUINO DE FREITAS ZOVKA, matrícula SIAPE nº 2422291, para exercer a Função (FG-03) de Diretor(a) da Divisão de Programas Psicossociais - DDP.(Processo UFRPE nº 23082.005968/2019-83).</p><p>Nº 456 Art. 1º - DESIGNAR para exercer a Função (FCC) de Coordenador Programa de Pós-Graduação em Ciência Veterinária, o(a) servidor(a) FABIO DE SOUZA MENDONCA, do Quadro Único de Pessoal desta IFES, matrícula SIAPE nº 1628479, a partir da data da publicação no Diário Oficial da União, conforme informações constantes no Processo acima mencionado.</p><p>Art. 2º - Em decorrência, a partir da mesma data, revogar os efeitos da Portaria nº 1823/2014-GR, de 15/12/2014, publicada no Boletim de Serviços Nº 012 de 29/12/2014.( Processo UFRPE nº 23082.022252/2018-60).</p><p>Nº 459 ALTERAR a Portaria nº. 321/2019-GR, de 15/03/2019, publicada no Diário Oficial da União de 18/03/2019, Seção 2, página 42, que designou para exercer função o(a) servidor(a) CRIZONEIDE MARIA MENDES DE MORAIS, matrícula SIAPE nº 0383083, nos termos a seguir, permanecendo os demais termos inalterados:</p><p>Onde se lê:</p><p>[...]</p><p>Secretário(a) Administrativo da DQV</p><p>Leia-se:</p><p>[...]</p><p>Secretário(a) do Departamento de Qualidade de Vida (Processo UFRPE nº. 23082.005968/2019-83).</p><p>Nº 461 Art. 1º - DESIGNAR para exercer a Função (FG-03) de Diretor da Divisão de Segurança Universitária do Departamento de Logística e Serviços - DLOGS, o(a) servidor(a) CARLOS JULIO GOMES DA SILVA, do Quadro Único de Pessoal desta IFES, matrícula SIAPE nº 53190, a partir da publicação, conforme informações constantes no Processo acima mencionado.</p><p>Art. 2º - Em decorrência, a partir da mesma data, revogar os efeitos da Portaria nº 370/2019-GR, de 25/03/2019, publicada no Diário Oficial da União de 26/03/2019, e dispensar o(a) servidor(a) ALEXANDRE KOEHLER PINHEIRO, matrícula SIAPE n° 2362619, da referida Função. (Processo UFRPE nº 23082.007469/2019-21).</p><p class="assina">MARIA JOSÉ DE SENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>