<xml><article id="8189750" name="08020.007589-2018-88 - Portaria" idOficio="5239727" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00018:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Nacional de Segurança Pública" artSize="12" artNotes="" numberPage="101" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=101" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11571033">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 32, DE 27 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 32, DE 27 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO NACIONAL DE SEGURANÇA PÚBLICA, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 23, do Anexo I, do Decreto nº 9.662, de 1º de janeiro de 2019, e da Lei nº 13.675, de 11 de junho de 2018, regulada pelo Decreto nº 9.489, de 30 de agosto de 2018,</p><p>CONSIDERANDO a instituição do Sistema Único de Segurança Pública - (Susp), que tem como órgão central o Ministério da Justiça e Segurança Pública - (MJSP), e é integrado pelos órgãos de que trata o art. 144 da CF/88, pelos agentes penitenciários, pelas guardas municipais e pelos demais integrantes estratégicos e operacionais, que atuarão nos limites de suas competências, de forma cooperativa, sistêmica e harmônica;</p><p>CONSIDERANDO que o MJSP é responsável pela gestão do Susp, devendo orientar e acompanhar as atividades dos órgãos integrados ao Sistema;</p><p>CONSIDERANDO a necessidade de envolvimento de diversos órgãos governamentais da União, Distrito Federal, Estados e Municípios bem como da sociedade civil, além da necessidade de desenvolvimento dos atos necessários no âmbito da Senasp e do MJSP, e do assessoramento aos Estados e Municípios nas ações necessárias à adequação ao constante na Lei;</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 08000.016436/2018-60, resolve:</p><p>Art. 1º Designar doravante os servidores abaixo relacionados, da Secretaria Nacional de Segurança Pública - Senasp, para composição do Grupo de Trabalho responsável pela implantação do Susp:</p><p>I Ronney Augusto Matsui Araújo, Diretor de Políticas de Segurança Pública Adjunto;</p><p>II - Alex Jorge das Neves, Major da Polícia Militar do Estado de Goiás, servidor mobilizado, Coordenador do Grupo de Trabalho;</p><p>III - Genivaldo dos Santos Costa, Especialista em Políticas Públicas e Gestão Governamental;</p><p>IV - Lucas Melo Lima de Castro, Perito Criminal da Superintendência de Polícia Técnico-Científica do Estado de Goiás, servidor mobilizado;</p><p>V - Cristhiano Henrique Eufrasio da Costa, Perito Criminal do Instituto Técnico-Científico de Perícia do Estado do Rio Grande do Norte, servidor mobilizado;</p><p>VI André Alves da Silva, 1º Tenente da Polícia Militar do Estado de São Paulo, servidor mobilizado;</p><p>VII - Luciana Ribeiro Almeida , 1º Tenente da Polícia Militar do Estado do Rio de Janeiro, servidora mobilizada;</p><p>VIII - Jefferson Pereira da Silva, Cabo da Polícia Militar do Estado do Rio Grande do Norte, servidor mobilizado.</p><p>Art. 2º O Grupo de Trabalho terá a finalidade de desenvolver propostas de atos normativos e produtos necessários à implementação do Sistema Único de Segurança Pública - Susp, bem como subsidiar o Secretário Nacional de Segurança Pública, o Ministro da Justiça e Segurança Pública e os Entes federados nas medidas necessárias às adequações à Lei nº 13.675/18.</p><p>Parágrafo único. Compete ao Grupo de Trabalho:</p><p>I - apresentar proposta sobre a forma como se dará a coordenação do Susp por parte do MJSP, conforme preconiza o parágrafo 1º, art. 10, da lei 13.675/18;</p><p>II - apresentar proposta de metas de excelência nos termos previstos no art. 11, da supracitada Lei;</p><p>III - apresentar proposta de cronograma para adequação dos integrantes do Susp às normas do sistema conforme preconiza o inciso III, art. 14;</p><p>IV - apresentar proposta de regulamentação dos critérios de aplicação do Fundo Nacional de Segurança Pública conforme preconiza o art. 17;</p><p>V- apresentar proposta de ações estratégicas, metas, indicadores e formas de financiamento e gestão das políticas de segurança pública nos termos do parágrafo 4º, art. 22;</p><p>VI - propor padrão dos documentos de identificação funcional e proposta de acordos de adesão ao modelo apresentado;</p><p>VII - assessorar no estabelecimento das Políticas Estaduais de Segurança Pública e Defesa Social obedecidas as diretrizes da Política Nacional conforme art. 3º;</p><p>VIII - assessorar na implementação de Planos de Segurança Pública e Defesa Social nos Estados e Municípios conforme inciso I, art. 8º, da Lei;</p><p>IX - assessorar na instalação dos Conselhos de Segurança Pública e Defesa Social observadas as condições previstas em lei conforme preconiza o inciso II, parágrafo 1º, art. 9º; e</p><p>X - realizar prospecção de boas práticas que possam subsidiar a implantação do Susp no Brasil.</p><p>Art. 3º O coordenador do Grupo de Trabalho poderá solicitar informações aos demais setores da Senasp para auxiliar no alcance dos objetivos estabelecidos no art. 2º desta portaria.</p><p>Art. 4º O coordenador do grupo de Trabalho deverá apresentar ao Chefe de Gabinete e ao Secretário-Adjunto da Senasp, um relatório periódico dos trabalhos desenvolvidos e das atividades necessárias para prosseguimento das ações.</p><p>Art. 5º A participação no Grupo de Trabalho não ensejará qualquer tipo de remuneração e será considerada prestação de serviço público relevante.</p><p class="assina">GUILHERME CALS THEOPHILO GASPAR DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>