<xml><article id="8393308" name="PORTARIA GPR 657" idOficio="5259663" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2019" artClass="00043:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="71" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11605148">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 657, DE 9 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 657, DE 9 DE ABRIL DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA N. 1020001/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear o Bacharel em Direito, ROGERIO MASAMI YADA, matrícula N. 312.717, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-02, de Assessor de Desembargador do Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador Mario-Zam Belmiro Rosa, ficando dispensado da Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete, do referido Gabinete.</p><p>Art. 2º Designar a Bacharela em Direito, MARIANA TEIXEIRA DE ANDRADE, matrícula N. 316.708, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete, do Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador Mario-Zam Belmiro Rosa, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-04, de Assistente de Gabinete, do referido Gabinete.</p><p>Art. 3º Designar MAIARA ROSE CUNHA BENTIVÍ DE SOUSA, matrícula N. 319.556, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-04, de Assistente de Gabinete, do Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador Mario-Zam Belmiro Rosa.</p><p>Art. 4º Designar a Bacharela em Direito, KENIA GUIMARAES, matrícula N. 310.734, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para substituir o titular do Cargo em Comissão, CJ-02, de Assessor de Desembargador do Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador Mario-Zam Belmiro Rosa, nos seus impedimentos legais e eventuais, ficando dispensado ROGERIO MASAMI YADA, matrícula N. 312.717, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Desembargador ROMÃO C. OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>