<xml><article id="8513785" name="PORT 444 A 449 NULOM CNPCP SEÇÃO" idOficio="5271266" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/04/2019" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="76" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11626193">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 444, DE 18 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 444, DE 18 DE ABRIL DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 17 do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017; e considerando o disposto na Medida Provisória nº 870, de 1º de Janeiro de 2019; no inciso I do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; e na Orientação Normativa SEGEP/MPOG nº 4, de 12 de junho de 2015, republicada no Diário Oficial da União, de 13 de agosto de 2015, Seção 1, pág. 75, e as informações que constam do Processo nº 08657.018066/2019-61, resolve</p><p>Art. 1º Autorizar, por prazo indeterminado, a cessão de CARLOS ALBERTO COSTA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1462463, Policial Rodoviário Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal, desta Pasta, na forma indicada:</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>Para:</p></td><td><p>Governo do Estado do Rio de Janeiro - Secretaria de Estado de Transportes - Departamento de Transportes Rodoviários DETRO/RJ</p></td></tr><tr><td><p>Cargo/Função:</p></td><td><p>Coordenador, símbolo DAS-8, da Diretoria Técnica Operacional.</p></td></tr></table><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou pelo salário é do órgão cessionário.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão.</p><p>Art. 4º Cumpre ao cessionário comunicar mensalmente a frequência ao órgão ou à entidade cedente.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 445, DE 18 DE ABRIL DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelos arts. 2º e 17 do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017; e considerando o disposto na Medida Provisória nº 870, de 1º de Janeiro de 2019; no inciso I do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; na Lei nº 10.682, de 28 de maio de 2003, e na Orientação Normativa SEGEP/MPOG nº 4, de 12 de junho de 2015, republicada no Diário Oficial da União, de 13 de agosto de 2015, Seção 1, pág. 75, e demais informações que constam do Processo nº 08000.010588/2019-30, resolve</p><p>Art. 1º Autorizar, por prazo indeterminado, a cessão de FELIPE UCHOA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1503806, Agente de Polícia Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Federal desta Pasta, na forma indicada:</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>Para:</p></td><td><p>Senado Federal</p></td></tr><tr><td><p>Cargo/Função:</p></td><td><p>Assistente Parlamentar Sênior, AP-12</p></td></tr></table><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou pelo salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão.</p><p>Art. 4º Cumpre ao cessionário comunicar mensalmente a frequência ao órgão ou à entidade cedente.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 446, DE 18 DE ABRIL DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 17 do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017; e considerando o disposto no inciso II do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; no inciso IV do art. 60 da Medida Provisória nº 870, de 1º de janeiro de 2019; e da Orientação Normativa SEGEP/MPOG nº 4, de 12 de junho de 2015, republicada no Diário Oficial da União, de 13 de agosto de 2015, Seção 1, pág. 75, e as informações que constam do Processo nº 08000.011741/2019-46, resolve</p><p>Art. 1º Efetivar, por prazo indeterminado, a requisição de FREDERICO QUEIROZ SANTOS PINTO, matrícula SIAPE nº 1785185, Agente Administrativo do Quadro de Pessoal desta Pasta, na forma indicada:</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>Para:</p></td><td><p>Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos</p></td></tr><tr><td><p>Cargo/Função</p></td><td><p>não especificado</p></td></tr></table><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou pelo salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão de origem ao término da requisição.</p><p>Art. 4º Cumpre ao cessionário comunicar mensalmente a frequência ao órgão ou à entidade cedente.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 447, DE 18 DE ABRIL DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso de suas atribuições legais, considerando o disposto na Medida Provisória nº 870, de 1º de janeiro de 2019, no art. 63 da Lei nº 7.210, de 11 de julho de 1984, e de acordo com o art. 2º, do Anexo ao Regimento Interno aprovado pela Portaria Ministerial nº 1.107, de 5 de junho de 2008, resolve</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, MONICA BARROSO COSTA do encargo de Conselheira Suplente do Conselho Nacional de Política Criminal e Penitenciária - CNPCP, a partir de 28 de fevereiro de 2019.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 448, DE 18 DE ABRIL DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 17 do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017; e considerando o disposto no art. 47 da Lei Complementar n° 73, de 10 de fevereiro de 1993; no inciso II do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; no Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017; e na Orientação Normativa SEGEP/MP nº 04, de 12 de junho de 2015, republicada no Diário Oficial da União, de 13 de agosto de 2015, Seção 1, pág. 75, e demais informações que constam do Processo nº 08000.006009/2019-54, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar, por tempo indeterminado, a requisição de JOSELITA RIBEIRO DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1054960, Agente Administrativo do Quadro de Pessoal desta Pasta, na forma indicada:</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>Para:</p></td><td><p>Procuradoria Seccional da União em Sorocaba/SP - Advocacia-Geral da União</p></td></tr><tr><td><p>Cargo/Função:</p></td><td><p>Não especificado</p></td></tr></table><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da requisição.</p><p>Art. 4º Cumpre ao requisitante comunicar a frequência mensalmente ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 449, DE 18 DE ABRIL DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 17 do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017; e considerando o disposto na Medida Provisória nº 870, de 1º de Janeiro de 2019, no inciso I do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; e na Orientação Normativa SEGEP/MPOG nº 4, de 12 de junho de 2015, republicada no Diário Oficial da União, de 13 de agosto de 2015, Seção 1, pág. 75, e demais informações que constam do Processo nº 08650.001988/2019-08, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar a cessão de MARCELO DE AZEVEDO, matrícula SIAPE nº 1461567, Policial Rodoviário Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal, desta Pasta, na forma indicada:</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>Para:</p></td><td><p>Câmara dos Deputados</p></td></tr><tr><td><p>Cargo/Função:</p></td><td><p>Secretário Parlamentar, código CD-CC-SP-25</p></td></tr></table><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou pelo salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão.</p><p>Art. 4º Cumpre ao cessionário comunicar mensalmente a frequência ao órgão ou à entidade cedente.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>