<xml><article id="8193540" name="PORTARIA N° 1384-EMCFA-MD" idOficio="5240347" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00011:00031:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11571663">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.384/EMCFA-MD, DE 26 DE MARÇO DE 2019   ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.384/EMCFA-MD, DE 26 DE MARÇO DE 2019</p><p>O CHEFE DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORÇAS ARMADAS, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo inciso I do art. 58, do anexo I ao Decreto nº 9.570, de 20 de novembro de 2018, e considerando o Processo nº 60006.000045/2019-74, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir Grupo de Trabalho (GT) tendo por finalidade a realização de diagnóstico acerca do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas, com a seguinte composição:</p><p>I - DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORÇAS ARMADAS (EMCFA):</p><p>- Brig Int SÉRGIO ALMEIDA DE PAULA E SILVA (Coordenador);</p><p>II - DO GABINETE DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORÇAS ARMADAS (GAB EMCFA):</p><p>- Gen Bda R/1 MANOEL LOPES DE LIMA NETO (Coordenador-Adjunto);</p><p>- Cel (FAB) AIRTON MIGUEL YASBECK JUNIOR;</p><p>- Cel (EB) ELSON SOARES TEIXEIRA;</p><p>- CMG JOSÉ FERREIRA ASSIS;</p><p>- CMG (RM1) JULIO CESAR DE ANDRADE ROCHA ;</p><p>- Ten Cel (EB) ANDRÉ CESAR LIMA; e</p><p>- SC ANA MARIA CHAGAS TONIOLO.</p><p>III - DA CHEFIA DE ASSUNTOS ESTRATÉGICO (CAE):</p><p>- Cel (FAB) CLAUDIONEI QUARESMA LIMA;</p><p>- Cel (FAB) LUIS CARLOS BORGES LOPEZ; e</p><p>- Cap (FAB) TONY ANDERSON DE OLIVEIRA.</p><p>IV - DA CHEFIA DE OPERAÇÕES CONJUNTAS (CHOC):</p><p>- Cel (FAB) JEFFERSON DE ANDRADE MELO;</p><p>- CF IDILSON ALEXANDRE PALHARES CASSILHAS; e</p><p>- Ten Cel (EB) ANDRÉ LUIS CARNEIRO CASAGRANDE BRANDÃO.</p><p>V - DA CHEFIA DE LOGÍSTICA E MOBILIZAÇÃO (CHELOG):</p><p>- Cel (EB) MIGUEL ÂNGELO PEDROSO VARGAS; e</p><p>- CMG ROBSON CLAIR DA SILVA.</p><p>Art. 2º O Coordenador do GT apresentará as conclusões dos trabalhos ao Chefe do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas.</p><p>Art. 3º A participação no GT não ensejará qualquer remuneração para os seus membros ou convidados e os trabalhos nele desenvolvidos serão considerados prestação de relevante serviço público.</p><p>Art. 4º Este GT terá o prazo de, até 20 de junho de 2019, para apresentação da conclusão dos trabalhos, observando o cronograma das fases previamente estabelecido pela coordenação, contados a partir da data de publicação desta Portaria.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RAUL BOTELHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>