<xml><article id="8372991" name="PTS532A597INSS" idOficio="5257608" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/04/2019" artClass="00013:00058:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11601867">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 10/GM/ME, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 13, de 18 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 532 - Dispensar JONATHAS TAVARES DA SILVA, matrícula n° 2.021.603, CPF nº 067.256.619-20, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Reconhecimento de Direitos, código FG 1, da Gerência-Executiva Londrina/PR, em virtude da sua designação para outra função.</p><p>Nº 533 - Designar JONATHAS TAVARES DA SILVA, matrícula n° 2.021.603, CPF nº 067.256.619-20, para exercer Função Gratificada de Chefe da Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social Londrina - Shangri-lá, vinculada à Gerência-Executiva Londrina/PR.</p><p>Nº 534 - Designar JONATHAS TAVARES DA SILVA, matrícula n° 2.021.603, CPF nº 067.256.619-20, para o encargo de substituto eventual de Gerente da Agência da Previdência Social Londrina - Shangri-lá, código FCPE 101.2, vinculada à Gerência-Executiva Londrina/PR, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 535 - Designar ELLOAH KLARA BORGES ALMEIDA, matrícula n° 2.115.788, CPF nº 066.256.389-00, para exercer Função Gratificada de Chefe da Seção de Reconhecimento de Direitos, código FG 1, da Gerência-Executiva Londrina/PR.</p><p>Nº 536 - Dispensar, a pedido, RODRIGO PIRES DOS SANTOS, matrícula n° 2.024.063, CPF nº 306.129.868-10, da Função Gratificada de Chefe de Benefícios da Agência da Previdência Social Jacarezinho, código FG 1, vinculada à Gerência-Executiva Londrina/PR.</p><p>Nº 537 - Dispensar, a pedido, ANA MARIA DE SOUZA, matrícula n° 2.122.097, CPF nº 034.670.229-10, do encargo de substituta eventual de Gerente da Agência da Previdência Social Bandeirantes, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Londrina/PR.</p><p>N° 538 - Designar FRANCLIN VIANA DE SOUZA, matrícula nº 2.019.771, CPF nº 031.832.795-33, para o encargo de substituto eventual de Gerente da Agência da Previdência Social Barreiras, FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Barreiras/BA, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>N° 539 - Designar JOSÉ RENAN DA SILVA FREITAS, matrícula nº 1.107.677, CPF nº 672.553.703-06, para o encargo de substituto eventual de Gerente da Agência da Previdência Social Russas, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Fortaleza/CE, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>N° 540 - Dispensar WALLONY SANTOS BRITO, matrícula nº 1.956.160, CPF nº 022.175.533-05, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Benefícios da Agência da Previdência Social Jacarecanga, código FG 2, vinculada à Gerência-Executiva Fortaleza/CE.</p><p>N° 541 - Designar ADRIANO DE LIMA SANTOS, matrícula nº 1.950.981, CPF nº 645.632.603-63, para exercer Função Gratificada de Chefe do Setor de Benefícios da Agência da Previdência Social Jacarecanga, código FG 2, vinculada à Gerência-Executiva Fortaleza/CE.</p><p>N° 542 - Designar JUSSARA MARIA BARROS GALVÃO, matrícula nº 1.957.611, CPF nº 037.992.824-83, para o encargo de substituta eventual de Gerente da Agência da Previdência Social São José da Laje, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Maceió/AL, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, convalidando os atos por ela praticados a contar de 8 de janeiro de 2019.</p><p>N° 543 - Dispensar, a contar de 8 de janeiro de 2019, PAULA CARDOSO MORAES, matrícula nº 2.033.931, CPF nº 053.465.884-93, do encargo de substituta eventual de Gerente da Agência da Previdência Social São José da Laje, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência- Executiva Maceió/AL.</p><p>N° 544 - Designar FERNANDA DE FIGUEIREDO SILVEIRA, matrícula nº 1.541.980, CPF nº 010.066.674-40, para o encargo de substituta eventual de Chefe da Seção de Logística, Licitação, Contratos e Engenharia, código FG 1, da Gerência-Executiva Maceió/AL, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, convalidando os atos por ela praticados a contar de 30 de janeiro de 2019.</p><p>N° 545 - Designar THIAGO DE HOLANDA LOPES, matrícula nº 1.949.091, CPF nº 074.638.874-80, para o encargo de substituto eventual de Gerente da Agência da Previdência Social Viçosa, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Maceió/AL, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, convalidando os atos por ele praticados a contar de 1º de fevereiro de 2019.</p><p>N° 546 - Dispensar LUCAS VEIGA DA SILVA, matrícula nº 1.450.176, CPF nº 782.180.715-04, do encargo de substituto eventual de Gerente da Agência da Previdência Social Salvador - Centro Histórico, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Salvador/BA.</p><p>N° 547 - Designar a servidora MARIA FELIX CHAVES MAIA, matrícula nº 0.753.639, CPF nº 370.370.056-49, para o encargo de substituta eventual de Gerente da Agência da Previdência Social Salvador - Centro Histórico, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Salvador/BA, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>N° 548 - Dispensar, a pedido, a contar de 13 de fevereiro de 2019, VAGNER SANTOS DOS REIS, matrícula nº 2.638.524, CPF nº 217.424.708.90, do encargo de substituto eventual de Gerente da Agência da Previdência Social Tauá, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência- Executiva Sobral/CE.</p><p>N° 549 - Designar CAMILO LEITE CAMPOS, matrícula nº 1.783.346, CPF nº 836.586.965-91, para exercer Função Gratificada de Chefe da Seção de Benefícios da Agência da Previdência Social Salvador - Bonfim, código FG 1, vinculada à Gerência-Executiva Salvador/BA.</p><p>N° 550 - Dispensar, a contar de 1º de fevereiro de 2019, SILVANA SANDI GIACOMIN ROCHA, matrícula nº 1.962.232, CPF nº 021.838.805-54, do encargo de substituta eventual de Chefe da Seção de Atendimento, código FG 1, da Gerência-Executiva Itabuna/BA.</p><p>N° 551 - Dispensar ZOROASTRO XAVIER DOS SANTOS, matrícula n° 1.952.020, CPF nº 518.505.754-87, da Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios da Agência da Previdência Social Bom Menino, código FG 3, vinculada à Gerência-Executiva São Luís/MA.</p><p>N° 552 - Dispensar, a pedido, DAIANE SANTOS SOUZA, matrícula nº 2.019.614, CPF nº 019.101.105-31, da Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios, código FG 3, da Agência da Previdência Social Irecê, vinculada à Gerência-Executiva Juazeiro/BA.</p><p>N° 553 - Dispensar, a pedido, a contar de 28 de janeiro de 2019, ROBERTSON FARIAS ARAGÃO, matrícula nº 1.947.394, CPF nº 644.789.043-91, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Benefícios da Agência da Previdência Social Sobral, código FG 1, vinculada à Gerência-Executiva Sobral/CE.</p><p>N° 554 - Dispensar, a contar de 1º de fevereiro de 2019, MARIA LUIZA MAGNO DE OLIVEIRA, matrícula nº 0.883.625, CPF nº 122.004.845-34, da Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios, código FG 3, da Agência da Previdência Social Ilhéus, vinculada à Gerência-Executiva Itabuna/BA.</p><p>N° 555 - Dispensar, a pedido, a contar de 12 de fevereiro de 2019, EVA LUCIA DA SILVA MONTEIRO, matrícula nº 1.527.100, CPF nº 774.809.534-53, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Atendimento, código FG 1, da Gerência-Executiva Caruaru/PE.</p><p>N° 556 - Dispensar, a pedido, FRANCISCO DE ASSIS DA SILVA SANTOS, matrícula nº 0.885.869, CPF nº 141.212.473-53, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Benefícios da Agência da Previdência Social Atendimento Demandas Judiciais Fortaleza, código FG 2, da Gerência-Executiva Fortaleza/CE.</p><p>N° 557 - Dispensar, a pedido, FRANCISCO DE ASSIS DA SILVA SANTOS, matrícula nº 0.885.869, CPF nº 141.212.473-53, do encargo de substituto eventual de Gerente da Agência da Previdência Social Atendimento Demandas Judiciais Fortaleza, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Fortaleza/CE.</p><p>N° 558 - Exonerar JOSÉ EDUARDO DE ARAUJO FORMOSINHO, matrícula nº 0.232.261, CPF nº 074.473.375-87, do cargo em comissão de Chefe da Assessoria de Comunicação Social, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Salvador/BA.</p><p>N° 559 - Nomear IVAN CLAUDIO DA SILVA, matrícula nº 0.943.711, CPF nº 066.456.308-24, para exercer o cargo em comissão de Chefe da Assessoria de Comunicação Social, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Salvador/BA.</p><p>Nº 560 - Dispensar SUMAYA CAROLINA RIBEIRO SILVA, matrícula nº 1.986.617, CPF nº 000.915.712-35, do cargo em comissão de Chefe da Seção de Administração de Informações de Segurados, código FG 1, da Gerência-Executiva Boa Vista.</p><p>N° 561- Dispensar, a pedido, EVERALDO GONÇALVES DE MATOS, matrícula nº 0.881.490, CPF nº 112.573.185-00, do encargo de substituto eventual de Chefe da Assessoria de Comunicação Social, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Salvador/BA.</p><p>N° 562 - Designar CAROLINA BORGES PEREIRA, matrícula nº 2.045.323, CPF nº 016.092.355-76, para o encargo de substituto eventual de Chefe da Assessoria de Comunicação Social, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Salvador/BA, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>N° 563 - Dispensar, a pedido, a contar de 1º de fevereiro de 2019, NEUZA NOVAES DA PALMA TEIXEIRA, matrícula nº 0.882.759, CPF nº 161.054.435-87, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Benefícios, código FG 2, da Agência da Previdência Social Caetité, vinculada à Gerência-Executiva Vitória da Conquista/BA.</p><p>N° 564 - Dispensar MARCEL ROSA DE CARVALHO, matrícula nº 1.420.214, CPF nº 973.472.565-42, do encargo de substituto eventual de Gerente da Agência da Previdência Social Atendimento Demandas Judiciais Itabuna, código FCPE 101.1, da Gerência-Executiva Itabuna/BA.</p><p>N° 565 - Designar GABRIELA DA SILVA FILADELFO, matrícula nº 1.525.093, CPF nº 806.264.915-68, para o encargo de substituto eventual de Gerente da Agência da Previdência Social Atendimento Demandas Judiciais Itabuna, código FCPE 101.1, da Gerência-Executiva Itabuna/BA, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>N° 566 - Dispensar ARLENE OLIVEIRA DA SILVA, matrícula nº 1.025.891, CPF nº 638.590.335-49, do encargo de substituto eventual de Chefe da Seção de Orçamento, Finanças e Contabilidade, código FG 1, da Gerência-Executiva Itabuna/BA.</p><p>N° 567 - Designar NOÉLIA SANTOS DAMASCENO NASCIMENTO, matrícula nº 0.030.111, CPF nº 134.090.855-72, para o encargo de substituto eventual de Chefe da Seção de Orçamento, Finanças e Contabilidade, código FG 1, da Gerência-Executiva Itabuna/BA, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>N° 568 - Dispensar WDSON RANGEL DE SENA PINTO SUZART, matrícula nº 2.024.464, CPF nº 053.075.715-00, do encargo de substituto eventual de Gerente da Agência da Previdência Social Conceição do Coité, código FCPE 101.1, da Gerência-Executiva Feira de Santana/BA.</p><p>N° 569 - Designar ALISON WELBER DA SILVA ALMEIDA, matrícula nº 1.633.534, CPF nº 985.937.495-34, para o encargo de substituto eventual de Gerente da Agência da Previdência Social Conceição do Coité, código FCPE 101.1, da Gerência-Executiva Feira de Santana/BA, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>N° 570 - Dispensar, a pedido, a contar de 20 de fevereiro de 2019, JOSÉ FRANCISCO DE VASCONCELOS, matrícula nº 1.955.979, CPF nº 718.255.683-91, do encargo de substituto eventual de Gerente de Agência da Previdência Social Cruz, código FCPE 101.1, da Gerência-Executiva Sobral/CE.</p><p>N° 571 - Dispensar, a pedido, a contar de 28 de janeiro de 2019, ROBERTSON FARIAS ARAGÃO, matrícula nº 1.947.394, CPF nº 644.789.043-91, do encargo de substituto eventual de Gerente da Agência da Previdência Social Sobral, código FCPE 101.2, da Gerência-Executiva Sobral/CE.</p><p>Nº 572 - Dispensar, a pedido, a contar de 20 de março de 2019, ALAINE RIBEIRO SOUZA, matrícula nº 2.020.583, CPF nº 025.543.235-69, de Chefe da Seção de Atendimento, código FG 1, da Gerência-Executiva Aracaju/SE.</p><p>Nº 573 - Dispensar RICARDO ADRIANO BRITO DE MEDEIROS, matrícula nº 1.633.825, CPF nº 025.083.844-37, de Chefe da Seção de Atendimento, código FG 1, da Gerência-Executiva Natal/RN.</p><p>Nº 574 - Dispensar, a contar de 11 de março de 2019, TATHIANE MAIARA FERREIRA MIRANDA ROSA, matrícula nº 2.121.180, CPF nº 841.223.405-78, de Chefe do Setor de Benefícios da Agência da Previdência Social Eunápolis, código FG 2, vinculada à Gerência-Executiva Itabuna/BA.</p><p>Nº 575 - Designar JOSÉ WANDERLEI MOREIRA DOS SANTOS, matrícula nº 1.378.498, CPF nº 126.929.642-68, para o encargo de substituto eventual de Gerente da Agência da Previdência Social Icoaraci, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Belém/PA, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>N° 576 - Designar JOSÉ WANDERLEI MOREIRA DOS SANTOS, matrícula nº 1.378.498, CPF nº 126.929.642-68, para exercer Função Gratificada de Chefe do Setor de Benefícios da Agência da Previdência Social Icoaraci, código FG 2, vinculada à Gerência-Executiva Belém/PA.</p><p>Nº 577 - Dispensar JULIANA EFFTING SIQUEIRA, matrícula nº 2.450.898, CPF nº 857.795.551-68, do encargo de substituta eventual de Gerente da Agência da Previdência Social Atendimento Demandas Judiciais, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Anápolis/GO.</p><p>Nº 578 - Designar FERNANDA GRACIELE DA SILVA BITENCOURT, matrícula nº 1.523.593, CPF nº 943.957.301-59, para exercer o encargo de substituta eventual de Gerente da Agência da Previdência Social Atendimento Demandas Judiciais, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Anápolis/GO, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 579 - Dispensar, a pedido, RODOLFO CESAR DE JESUS LIMA, matrícula nº 1.725.677, CPF nº 925.979.472-20, do encargo de substituto eventual de Gerente da Agência da Previdência Social Salinópolis, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Salinópolis/PA.</p><p>Nº 580 - Designar MARIA JACIRA MARTINS FURTADO, matrícula nº 0.897.867, CPF nº 090.132.292-04, para exercer o encargo de substituta eventual de Gerente da Agência da Previdência Social Salinópolis, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Salinópolis/PA, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 581 - Dispensar TANIA REGINA DA SILVA MOURÃO DE MENEZES, matrícula nº 0.897.801, CPF nº 156.679.522-20, do encargo de substituta eventual de Chefe da Seção Operacional da Gestão de Pessoas, código FG 1, da Gerência-Executiva Belém/PA.</p><p>Nº 582 - Designar MARIA DO PERPÉTUO SOCORRO DE SOUZA LOBATO, matrícula nº 1.093.255, CPF nº 137.623.032-15, para exercer o encargo de substituta eventual de Chefe da Seção Operacional da Gestão de Pessoas, código FG 1, da Gerência-Executiva Belém/PA, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 583 - Designar CARLOS ALBERTO PIAZZA, matrícula nº 1.480.388, CPF nº 168.291.818-10, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Setor Técnico Administrativo, código FG 2, da Procuradoria Seccional junto ao INSS em Campinas/SP.</p><p>Nº 584 - Designar CARLOS ALBERTO PIAZZA, matrícula nº 1.480.388, CPF nº 168.291.818-10, para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe da Procuradoria Seccional junto ao INSS em Campinas/SP, código DAS 101.1, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 585 - Dispensar, a pedido, LEONARDO VIEIRA DA SILVEIRA CASSINI, matrícula nº 3.903.480, CPF nº 036.136.196-36, do encargo de substituto eventual do Chefe da Procuradoria Seccional junto ao INSS em Campinas/SP, código DAS 101.1.</p><p>Nº 586 - Nomear ARAKEN OLIVEIRA DA SILVA, matrícula nº 0.676.738, CPF nº 007.551.758-24, para exercer o cargo em comissão de Chefe do Serviço Regional de Assuntos Estratégicos, código DAS 101.1, da Procuradoria Regional junto ao INSS em São Paulo/SP.</p><p>Nº 587 - Designar FERNANDO ANTONIO SACCHETIM CERVO, matrícula nº 1.903.730, CPF nº 190.153.828-16, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Assessoramento, código FG 1, da Procuradoria Seccional junto ao INSS em Ribeirão Preto/SP.</p><p>Nº 588 - Dispensar, a pedido, DANILO BUENO MENDES, matrícula nº 3.444.011, CPF nº 279.403.278-01, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Assessoramento, código FG 1, da Procuradoria Seccional junto ao INSS em Ribeirão Preto/SP.</p><p>Nº 589 - Designar FERNANDO ANTONIO SACCHETIM CERVO, matrícula nº 1.903.730, CPF nº 190.153.828-16, para exercer o encargo de substituto eventual de Chefe da Procuradoria Seccional junto ao INSS em Ribeirão Preto/SP, código DAS 101.1, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 590 - Dispensar, a pedido, DANILO BUENO MENDES, matrícula nº 3.444.011, CPF nº 279.403.278-01, do encargo de substituto eventual de Chefe da Procuradoria Seccional junto ao INSS em Ribeirão Preto/SP, código DAS 101.1.</p><p>Nº 591 - Dispensar, a contar de 13 de março de 2019, FLAVIA CAROLINA RESENDE, matrícula nº 1.566.211, CPF nº 039.593.606-30, do encargo de substituta eventual de Gerente da Agência da Previdência Social Brumadinho, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Contagem/MG.</p><p>Nº 592 - Designar KARINE FRANKLIN GUIMARÃES, matrícula nº 1.565.856, CPF nº 057.894.086-80, para o encargo de substituta eventual de Gerente da Agência da Previdência Social Brumadinho, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Contagem/MG, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, ficando convalidados os atos por ela praticados a contar de 13 de março de 2019.</p><p>Nº 593 - Dispensar, a pedido, DENISE CRUZ SAAD, matrícula nº 1.043.828, CPF nº 560.791.336-87, do encargo de substituta eventual de Gerente da Agência da Previdência Social Belo Horizonte Sul, código FCPE 101.2, vinculada à Gerência-Executiva Belo Horizonte/MG.</p><p>Nº 594 - Designar AURO ERASMO DE OLIVEIRA, matrícula nº 1.450.956, CPF nº 359.412.516-53, para o encargo de substituto eventual de Gerente da Agência da Previdência Social Belo Horizonte Sul, código FCPE 101.2, vinculada à Gerência-Executiva Belo Horizonte/MG, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 595 - Dispensar NATALIO CHOCRON, matrícula nº 2.391.511, CPF nº 518.305.232-87, do encargo de substituto eventual do Gerente da Agência da Previdência Social Curuçá, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Belém/PA.</p><p>Nº 596 - Designar NATALIO CHOCRON, matrícula nº 2.391.511, CPF nº 518.305.232-87, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Benefícios da Agência da Previdência Social Belém Marco, código FG 2, da Gerência-Executiva Belém/PA.</p><p>Nº 597 - Designar NATALIO CHOCRON, matrícula nº 2.391.511, CPF nº 518.305.232-87, para o encargo de substituto eventual do Gerente da Agência da Previdência Social Belém Marco, código FCPE 101.1, da Gerência-Executiva Belém/PA.</p><p class="assina">RENATO RODRIGUES VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>