<xml><article id="8179458" name="portariasdemarco" idOficio="5232265" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00024:00002:00028:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Coordenação-Geral do Núcleo Estadual do Piauí/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="113" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=113" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11557722">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 21 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 21 de março de 2019</p><p>O Chefe do Serviço de Gestão Administrativa da Coordenadoria-Geral do Núcleo Estadual do Ministério da Saúde no Piauí, no uso das atribuições que lhe foram conferidas, na forma da Portaria nº 429, de 10/02/2017, publicada no DOU nº 31, Seção 2, de 13/02/2017, resolve:</p><p>Nº 79 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) ANTONIO MARIA DA ROCHA NETO, matrícula SIAPE nº 0492675, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União.</p><p>(Processo Nº 25015.000240/2019-94)</p><p>Nº 80 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) ANTONIO RAFAEL DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0504309, ocupante do cargo de Motorista, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União.</p><p>(Processo Nº25015.000276/2019-78)</p><p>Nº 81 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) JOSE GERALDO DE MOURA LEAL, matrícula SIAPE nº 0504051, ocupante do cargo de Guarda de Endemias, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União.</p><p>(Processo Nº 25015.000252/2019-19)</p><p>Nº 82 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) ADELMAR NEIVA DE SOUSA SOBRINHO, matrícula SIAPE nº 0571756, ocupante do cargo de Médico, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União.</p><p>(Processo Nº 25015.000297/2019-93)</p><p>Nº 84 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) MARIA DE LOURDES LOPES DA ROCHA, matrícula SIAPE nº 0467617, ocupante do cargo de Visitadora Sanitária, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União.</p><p>(Processo Nº 25015.000273/2019-74)</p><p>Nº 86 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) ANTONIO JOSE SILVA, matrícula SIAPE 492708, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União.</p><p>(Processo Nº 25015.000274/2019-89)</p><p>Nº 87 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) OMAR DE ANDRADE FILHO, matrícula SIAPE 571596, ocupante do cargo de Médico, Classe "S", Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União.</p><p>(Processo Nº 25015.000224/2019-00)</p><p>Nº 89 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) MARIA DE NAZARE REIS COSTA, matrícula SIAPE 571698, ocupante do cargo de AUXILIAR OPERACIONAIS SERVIÇOS DIVERSOS, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União.</p><p>(Processo Nº 25015.000339/2019-96)</p><p>Nº 90 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) EDIVALDO PEREIRA LEAL, matrícula SIAPE nº 0468801, ocupante do cargo de Laboratorista, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União.</p><p>(Processo Nº 25015.000295/2019-02)</p><p>Nº 91 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) FRANCISCO GOMES DE CARVALHO FILHO, matrícula SIAPE 571318, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União.</p><p>(Processo Nº 25015.000333/2019-19)</p><p>Nº 92 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) RAIMUNDO JOSÉ DE ARAÚJO, matrícula SIAPE nº 0492723, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União.</p><p>(Processo Nº 25015.000369/2019-01)</p><p>Nº 93 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) GIOVANI NELSON LEÃO, matrícula SIAPE nº 0504411, ocupante do cargo de Guarda de Endemias, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União.</p><p>(Processo Nº 25015.000370/2019-27)</p><p>Nº 94 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) DAVIR RODRIGUES DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 0492981, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União.</p><p>(Processo Nº 25015.000326/2019-17)</p><p>Nº 95 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) EDMUNDO SOARES DE CARVALHO, matrícula SIAPE nº 0492531, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União.</p><p>(Processo Nº 25015.000303/2019-11)</p><p>Nº 96 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) ANA MARIA ARAUJO DOS SANTOS SILVA, matrícula SIAPE nº 0468710, ocupante do cargo de Visitadora Sanitária, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União.</p><p>(Processo Nº 25015.000342/2019-18)</p><p>Nº 97 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) FRANCISCO DAS CHAGAS VIEIRA DE SOUSA, matrícula SIAPE nº 0492435, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União.</p><p>(Processo Nº 25015.000373/2019-61)</p><p>Nº 98 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) MANOEL PEDRO DA LUZ, matrícula SIAPE nº 0492871, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União.</p><p>(Processo Nº 25015.000328/2019-14)</p><p>Nº 99 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) ANA ROSA GUIMARÃES DE ARAUJO ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 0571023, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União.</p><p>(Processo Nº 25015.000343/2019-54)</p><p>Nº 101 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) TERESA DE JESUS PIRES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 6226333, ocupante do cargo de Odontóloga, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União.</p><p>(Processo Nº 25015.000387/2019-84)</p><p>Nº 105 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) FRANCISCO DA SILVA MOURA, matrícula SIAPE nº 0492745, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União.</p><p>(Processo Nº 25015.000405/2019-28)</p><p>Nº 106 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) LUCIANE MARIA DE CASTRO FERREIRA, matrícula SIAPE nº 0571789, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União.</p><p>(Processo Nº 25015.000351/2019-09)</p><p>Nº 107 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) JOSE DE RIBAMAR SOUSA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0571321, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União.</p><p>(Processo Nº 25015.000353/2019-90)</p><p>Nº 108 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) FRANCISCO CONRADO DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 0501954, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União.</p><p>(Processo Nº 25015.000371/2019-71)</p><p>Nº 109 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) WILDSON DE CASTRO GONÇALVES FILHO, matrícula SIAPE nº 0570833, ocupante do cargo de Médico, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União.</p><p>(Processo Nº 25015.000362/2019-81)</p><p>Nº 110 - Conceder aposentadoria voluntária integral a (o) servidor (a) REGINALDO OLIVEIRA DE SOUSA, matrícula SIAPE nº 0504131, ocupante do cargo de Guarda de Endemias, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. Este ato entra em vigor na data de publicação de seu extrato no Diário Oficial da União.</p><p>(Processo Nº 25015.000352/2019-45)</p><p class="assina">NIELTHON DIOGO MACHADO COÊLHO MODESTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>