<xml><article id="8485033" name="PRPPG 22.2019" idOficio="5268799" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/04/2019" artClass="00016:00090:00001:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Espírito Santo/Reitoria/Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11621517">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 17 de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 17 de abril de 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Espírito Santo, no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria nº. 1496 de 03.05.2005 resolve autorizar o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 439 - JANE TAGARRO CORREA FERREIRA, Professora da Universidade Federal do Espírito Santo, pelo período de 25/04/2019 a 28/04/2019, com ônus limitado/UFES, para participar do 7th Wolrd Congress on ADHD, em Lisboa - Portugal. Processo nº 23068.017849/2019-51.</p><p>Nº 440 - PATRICIA GOMES RUFINO ANDRADE, Professora da Universidade Federal do Espírito Santo, pelo período de 25/04/2019 a 05/05/2019, com ônus limitado/UFES, para Visita Técnico-científica na Universidade de Minnesota e no Instituto Roy Wilkins, em Mineápolis - EUA. Processo nº 23068.010872/2019-15.</p><p>Nº 441 - PATRICIA ALCÂNTARA CARDOSO, Professora da Universidade Federal do Espírito Santo, pelo período de 02/05/2019 a 05/05/2019, com ônus limitado/UFES, para participar do POMS 30th Annual Conference, em Washington - EUA. Processo nº 23068.019865/2019-89.</p><p>Nº 442 - LEANDRO LESQUEVES COSTALONGA, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, pelo período de 04/05/2019 a 16/05/2019, com ônus limitado/UFES, para Visita Técnico-científica na Universidade Nacional da Irlanda - Irlanda. Processo nº 23068.011779/2019-28. II - Fica inalterado o afastamento concedido pela Portaria nº135 de 11/12/2018 - PRPPG.</p><p>Nº 443 - JULIO CESAR FABRIS, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, pelo período de 03/05/2019 a 22/05/2019, com ônus/CNPq e ônus/CAPES, para visita técnico-científica no Institut de Mathematique et Sciences Physiques, em Porto Novo - Benim e na Universidade de Sorbone, em Paris - França. Processo nº 23068.015738/2019-19.</p><p>Nº 444 - JEFFERSON BRUNO MOREIRA SANTANA, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, pelo período de 22/04/2019 a 18/06/2019, com ônus limitado/UFES, para Visita Técnico-científica na Universidad de La Republica Uruguay, em Montevidéu e Salto - Uruguai e na Associação Civil Canales, em Buenos Aires - Argentina. Processo nº 23068.016044/2019-91. II - Fica inalterado o afastamento concedido pela Portaria nº 003 de 08/01/2019 - PRPPG.</p><p class="assina">Ethel Leonor Noia Maciel</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>