<xml><article id="8227444" name="0104PRT323A329-SG-SE-S2" idOficio="5243292" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/04/2019" artClass="00006:00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="63" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11577252">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE ABRIL DE 2019</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1 <u>o</u> da Portaria n <u>o</u> 58, de 26 de outubro de 2018, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 323<strong>- EXONERAR</strong></p><p>NATHALIA ANDREIA PINHEIRO COELHO do cargo de Assistente Técnico, código DAS 102.1, da Secretaria-Executiva da Comissão de Ética Pública da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 324<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>NATHÁLIA ANDRÉIA PINHEIRO COELHO para a função de Assistente, código GR-IV, na Secretaria de Controle Interno da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 325<strong>- TORNAR SEM EFEITO</strong></p><p>a Portaria no312, de 22 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 25 de março de 2019, Seção 2, que trata da dispensa de Orlando Alves da Silva.</p><p>Nº 326<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>MAXWELL NOVAIS OLIVEIRA para a função de Especialista, código GR-II, na Corregedoria da Secretaria de Controle Interno da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 327<strong>- DISPENSAR</strong>, a pedido,</p><p>MARCO AURELIO NOGUEIRA DA SILVA da função de Especialista, código GR-II, da Coordenação de Serviços Gerais da Coordenação-Geral de Administração Geral da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 15 de março de 2019.</p><p>Nº 328<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>ALEXANDRE CRISTINO CORREA DOS SANTOS para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Engenharia e Manutenção da Coordenação-Geral de Engenharia da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, DAS 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 329<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>FERNANDO HENRIQUE NEVES, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Projetos de Arquitetura e Engenharia da Coordenação-Geral de Engenharia da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, DAS 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p class="assina">ROBERTO SEVERO RAMOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>