<xml><article id="8500523" name="ATO GDGSET 151_2019_DISP_DESIG_A" idOficio="5267341" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="22/04/2019" artClass="00043:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00006" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="76" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11618761">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 151, DE 16 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 151, DE 16 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante do memorando nº 51, de 15/4/2019, da Coordenadoria de Segurança e Transporte, resolve:</p><p>1 - Dispensar o servidor ALEXANDRE PRATA RODRIGUES, código 39195, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Segurança Judiciária, da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da Coordenadoria de Segurança e Transporte.</p><p>2 - Designar o servidor MAURICIO SAKAI, código 33208, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Segurança Judiciária, para exercer a função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da Coordenadoria de Segurança e Transporte.</p><p>3 - Dispensar o servidor ALEXANDRE PRATA RODRIGUES, código 39195, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Segurança Judiciária, do encargo de substituto legal e eventual do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Segurança Patrimonial e de Instalações, Nível FC-5, da Coordenadoria de Segurança e Transporte.</p><p>4 - Designar o servidor MAURICIO SAKAI, código 33208, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Segurança Judiciária, para exercer o encargo de substituto do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Segurança Patrimonial e de Instalações, Nível FC-5, da Coordenadoria de Segurança e Transporte, em seus afastamentos e impedimentos legais e/ou eventuais.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>