<xml><article id="8197134" name="PT Nº 21-25 PRESIDENTE PRUDENTE-" idOficio="5240506" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00013:00058:00239:00016:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência-Regional Sudeste I em São Paulo/Gerência Executiva - B - Presidente Prudente/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11572355">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE MARÇO DE 2019</p><p>A CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTA, DA GERÊNCIA EXECUTIVA DO INSS PRESIDENTE PRUDENTE, no Estado de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 235, inciso I, alínea "b" do Regimento Interno do INSS, aprovado pela Portaria nº 414/MDS, de 28/09/2017, publicada no DOU - Edição Extra nº 188-A, de 29/09/2017, resolve:</p><p>Nº 21 - Conceder aposentadoria voluntária integral a servidora ANDREA SATOMI KUBA NII, matrícula 0.934.751, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código 434550, Classe "S" Padrão IV do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3ª da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 35423.000033/2019-81, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 22 - Conceder aposentadoria voluntária integral a servidora CECILIA YOSHIKO KAIYA, matrícula 0.935.244, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código 434550, Classe "S" Padrão IV do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3ª da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 35423.000030/2019-48, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 23 - Conceder aposentadoria voluntária integral a servidora MARIA REGINA TURINO DA SILVA, matrícula 0.936.152, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código 434550, Classe "S" Padrão IV do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3ª da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 35423.000032/2019-37, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 24 - Conceder aposentadoria voluntária integral a servidora MARILZA HIROKO OSIKA NIHY, matrícula 6.596.501, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código 434550, Classe "S" Padrão IV do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3ª da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 35423.000035/2019-71, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 25 - Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor SEBASTIÃO ARNALDO DEMETRIO SCHAEFER, matrícula 0.939.218, ocupante do cargo de Perito Médico Previdenciário, código 811001, Classe "S" Padrão II do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3ª da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 35424.000063/2019-88, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p class="assina">GRAZIELLE PEREIRA MAGRI MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>