<xml><article id="8282419" name="CPE Crefito-2 para DOU" idOficio="5248822" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00044:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Federal de Fisioterapia e Terapia Ocupacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="108" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=108" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11586547">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.730, DE 4 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.730, DE 4 DE ABRIL DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO FEDERAL DE FISIOTERAPIA E TERAPIA OCUPACIONAL - COFFITO, Dr. Roberto Mattar Cepeda, no uso de suas atribuições legais e disposições regulamentares, conferidas pela Lei nº 6.316, de 17 de dezembro de 1975, e Resolução-COFFITO nº 413/2012 e, em especial, CONSIDERANDO:</p><p>I - a competência específica atribuída ao Presidente do COFFITO, capitulada pela norma do artigo 26, inciso III, da Resolução-COFFITO nº 413/2012;</p><p>II - a atribuição legal insculpida no artigo 5º, inciso IV, da Lei Federal nº 6.316/1975;</p><p>III - a reconhecida, juridicamente adequada e a recíproca autonomia administrativa e financeira dos Conselhos Regionais em face do COFFITO;</p><p>IV - que o pilar de tal segregação funcional sustenta-se no exercício legítimo e legal de funções públicas exercidas por Conselheiros Eleitos na forma da lei de regência do sistema (Lei Federal nº 6.316/1975);</p><p>V - o estado de vacância administrativa do CREFITO-2 propiciado pela não conclusão, até a presente data, do processo eleitoral já deflagrado anteriormente, que configura situação de anormalidade administrativa;</p><p>VI - a necessidade de preservar a impessoalidade no período da gestão provisória com a nomeação de gestores, profissionais, que não são interessados nas eleições em curso na circunscrição do CREFITO-2, que não votam e nem podem ser votados para o exercício de mandato na circunscrição no Estado do Rio de Janeiro;</p><p>VII - a decisão da Reunião Plenária do COFFITO, por meio do Acórdão nº 10, de 2 de abril de 2019, que promove a intervenção administrativa no CREFITO-2;</p><p>VIII - que a intervenção é fruto de determinação legal e que o COFFITO já promoveu intervenção em Conselhos Regionais de Fisioterapia e Terapia Ocupacional, por força da Lei nº 6.316/1975, de forma temporária, em situações análogas à presente;, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir a COMISSÃO PROVISÓRIA de caráter ESPECIAL (CPE) com a finalidade de promover a gestão administrativa e financeira do CONSELHO REGIONAL DE FISIOTERAPIA E TERAPIA OCUPACIONAL DA 2ª REGIÃO - CREFITO-2, cuja competência e atribuições regular-se-ão, nos termos da presente Portaria.</p><p>Art. 2º Nomear as conselheiras federais, para comporem a CPE, a saber:</p><p>a) Dra. Patrícia Luciane Santos de Lima, CREFITO nº 3.907 - TO, circunscrição do Estado do Paraná, Coordenadora-Presidente.</p><p>b) Dra. Elineth da Conceição Braga Valente, CREFITO nº 19958 - F, com circunscrição no Estado do Pará, Coordenadora Tesoureira e Secretária.</p><p>Parágrafo único. A CPE do CREFITO-2, para fins do cumprimento de suas funções institucionais, será assessorada, ainda, pela Procuradoria Jurídica do COFFITO e pela Assessoria Contábil do COFFITO.</p><p>Art. 3º Compete aos Coordenadores da Comissão Provisória de caráter Especial o cumprimento de todas as medidas necessárias à gestão administrativa e financeira do CREFITO-2, no exercício das competências legais atribuídas pela Lei Federal nº 6.316/1975 e Regimento do Conselho Regional de Fisioterapia e Terapia Ocupacional da 2ª Região - CREFITO-2, que disserem respeito às atribuições e competências do Presidente, Diretor-Tesoureiro e Diretor-Secretário do CREFITO-2.</p><p>Art. 4º A Comissão Provisória de caráter Especial requisitará parecer jurídico e contábil à PROJUR e à Assessoria Contábil do COFFITO, para subsidiar tecnicamente os atos administrativos praticados de acordo com o previsto nesta Portaria, cabendo-lhes decidir pelo acatamento ou não mediante decisão fundamentada.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p class="assina">Roberto Mattar Cepeda</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>