<xml><article id="8244099" name="0342019" idOficio="5245093" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/04/2019" artClass="00016:00068:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio de Janeiro/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="64" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11580218">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 21 de março de 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais etendo em vista o disposto no Processo Eletrônico nº. 23270.000336/2019-14, resolve:</p><p>Nº 448 - 1. Dispensar a pedido, a partir de 04 de fevereiro de 2019, a servidora MONICA MENEZES DE SOUZA, Matrícula SIAPE nº. 2294332, CPF nº. 663.757.207-10, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, da função de Coordenadora da Coordenação de Ações Culturais, código FG.4, subordinada à Coordenação-Geral de Programas e Projetos/DIPROEXT/PROEX da Reitoria; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no item 1.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais etendo em vista o disposto no Processo Eletrônico nº. 23270.000589/2019-80, resolve:</p><p>Nº 450 - 1. Nomear a servidora MONICA BATISTA DA TRINDADE, Matrícula SIAPE nº. 1193432, CPF nº. 933.137.057-15, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para o cargo de Diretora da Diretoria de Engenharia, Serviços, Infraestrutura e Expansão, código CD.3, subordinada à Pró-Reitoria de Planejamento e Administração da Reitoria; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL BARRETO ALMADA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 474, DE 27 de março de 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais ecom base no artigo 95 da Lei 8.112/90 e da Portaria 404/MEC/2009, publicada no Diário Oficial da União de 24 de abril de 2009 e tendo em vista o disposto no Processo nº 23831.000019/2019-97, resolve:</p><p>1. Autorizar o afastamento do país da servidora BRUNO CARLOS DA CUNHA COSTA, Matrícula SIAPE nº. 2316406, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, no período de 13 de abril de 2019 à 20 de abril de 2019, na cidade de Limerick, Irlanda, com ônus limitado; 2.Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no item 1.</p><p class="assina">RAFAEL BARRETO ALMADA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 80, DE 1º de abril de 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais e, resolve:</p><p>1 - Instaurar processo de sindicância acusatória com base nos artigos 143 e 144 da Lei 8112/90, para apurar fatos e atribuir responsabilidades referente ao que consta no Processo nº 23275.00672/2017-47 e demais infrações conexas que surgirem no curso da investigação. 2 - Designar os servidores estáveis, conforme abaixo, para comporem, sob a presidência do primeiro, a Comissão de Sindicância Acusatória desta Instituição de Ensino:</p><p>LUANA RIBEIRO DE LIMA DA SILVA, Assistente em Administração, matrícula SIAPE: 1738798;</p><p>FELIPE GRAMONSKI DOS SANTOS, Contador, matrícula SIAPE: 2243313.</p><p>2 - Esta Comissão terá o prazo de 30 (trinta) dias, prorrogáveis por igual período, para a apresentação de relatório conclusivo;3 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL BARRETO ALMADA</p><p>(of. nº 034/2019)</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>