<xml><article id="8298212" name="Portaria nº 030_Agregação" idOficio="5250039" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/04/2019" artClass="00011:00008:00029:06903:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11589083">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 30-DCEM, de 5 de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria nº 30-DCEM, de 5 de abril de 2019</p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>Agregar</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. De acordo com o inciso II do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Hospital das Forças Armadas (HFA), o Cel Inf (0114956535) RICARDO TEIXEIRA CORDEIRO, a contar de 21 de janeiro de 2019.</p><p>b. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Gabinete de Intervenção Federal (GIFRJ):</p><p>1) o Cel Eng (0288168933) MAURI MARCELO FELIX FREITAS, a contar de 25 de junho de 2018;</p><p>2) o Cel Cav (0187455134) ANSELMO RANGEL DOS ANJOS, a contar de 2 de julho de 2018;</p><p>3) o Cel Inf (0194754735) GUILHERME LIMA TORRES SANGINETO, a contar de 30 de julho de 2018;</p><p>4) o Cel Med (0134343029) IVAN DE ASSIS PEGADO, a contar de 8 de agosto de 2018;</p><p>5) o Cel Inf (0194756235) MARCUS VINICIUS MANSUR MESSEDER, a contar de 1º de junho de 2018;</p><p>6) o Cel Art (0194764437) MARIO EDUARDO MOURA SASSONE, a contar de 17 de julho de 2018;</p><p>7) o Cel Cav (0308167147) URUBATÃ MUTERLE GAMA, a contar de 1º de março de 2018;</p><p>8) o Ten Cel Inf (1182629939) MÁRCIO NUNES DE RESENDE JÚNIOR, a contar de 2 de maio de 2018;</p><p>9) o Ten Cel Inf (0111552543) CLAUDIO MAGDENIER SOBRINO, a contar de 21 de maio de 2018;</p><p>10) o Ten Cel Cav (0204733042) ALLAN CAMILO RODRIGUES, a contar de 21 de maio de 2018;</p><p>11) o Ten Cel Inf (0111035945) ANDERSON CORRÊA DOS SANTOS, a contar de 2 de maio de 2018;</p><p>12) o Ten Cel Inf (0520709445) FLÁVIO CARVALHO VIEIRA, a contar de 8 de outubro de 2018;</p><p>13) o Ten Cel QCO (0623422045) SYLVIO BARIFOUSE DA ROCHA, a contar de 7 de maio de 2018;</p><p>14) o Ten Cel Inf (0203926647) MARCUS VINICIUS GONÇALVES NOGUEIRA, a contar de 23 de julho de 2018;</p><p>15) o Ten Cel Inf (0305853244) MARCELO SCHNEIDER, a contar de 21 de maio de 2018;</p><p>16) o Maj Inf (0113967145) LORIVAL DE SOUZA LIMA JÚNIOR, a contar de 1º de agosto de 2018;</p><p>17) o Maj Com (0204746341) RONNER MACHADO MANGARAVITE, a contar de 9 de junho de 2018;</p><p>18) o Maj Med (0130959349) MAURICIO SPECTEROW, a contar de 8 de agosto de 2018;</p><p>19) o Maj Int (0130299845) FELIPE JUNGES VILLA, a contar de 7 de maio de 2018;</p><p>20) o Maj Int (0113990642) MARCELO BATISTA COSTA, a contar de 24 de setembro de 2018;</p><p>21) o Maj Int (0114796543) MÁRCIO GENARO COIMBRA, a contar de 7 de maio de 2018;</p><p>22) o Cap Int (0100307057) BRUNO CAMPOS VIANA, a contar de 3 de outubro de 2018; e</p><p>23) o Cap Int (0100376458) CARLOS EDUARDO RIBEIRO PACHECO FILHO, a contar de 1º de outubro de 2018.</p><p>c. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Instrutor no Centro Argentino de Treinamento Conjunto para Operações de Paz - CAECOPAZ, na Argentina, o Maj Art (0112593942) JEFFERSON JÉSUS CAVALCANTI SILVA MENDES, a contar de 27 de fevereiro de 2019.</p><p>d. De acordo com o inciso III do artigo 82 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por haver ultrapassado 6 (seis) meses contínuos em Licença para Tratar de Interesse Particular (LTIP), o Cap Eng (0100865856) FELIPE ARAÚJO DE CASTRO CARVALHO, a contar de 27 de janeiro de 2019.</p><p>e. De acordo com o inciso V do artigo 82 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço do Exército, enquanto tramita o processo de reforma, em Sessão nº 36/2019, do MPGu III/Resende (H Mil Resende), conforme cópia de Ata de Inspeção de Saúde nº 4492/2019, o Cad 3º A Int (0203994371) ERICK BIANCHI MACHADO VALENTIM, a contar de 12 de março de 2019.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>a. De acordo com o inciso I do artigo 82 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz temporariamente, após 1 (um) ano contínuo de tratamento, o S Ten Inf (0193682036) MARCOS ANDRÉ BARBOSA DOS SANTOS, a contar de 18 de dezembro de 2018.</p><p>b. De acordo com o inciso V do artigo 82 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço do Exército, enquanto tramita o processo de reforma, em Sessão nº 138/2019, do MPGu V/Porto Alegre (8º B Log), conforme cópia de Ata de Inspeção de Saúde nº 367/2019, o 3º Sgt MB/Manutenção de Viatura Auto (0704173574) JADI DINIZ GUIMARÃES DE QUEIROZ, a contar de 31 de janeiro de 2019.</p><p class="assina">Gen Div HEBER GARCIA PORTELLA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>