<xml><article id="8218658" name="PORTARIA Nº 1035, 1036, 1037" idOficio="5242631" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/04/2019" artClass="00017:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="63" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11576016">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE MARÇO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE MARÇO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, no uso da competência que lhe foi delegada nos termos do art. 1º, inciso II e III, da Portaria nº 392, de 17 de maio de 2018, publicada no DOU de 18 de maio de 2018 e com fundamento no Art. 38 da Lei 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 1.035 - Dispensar TEOTONIO KO FREITAG, Matrícula SIAPE nº 1811561, CPF nº 309.424.899-34, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada de Coordenador-Geral, código FCPE 101.4 do Departamento de Investimentos da Secretaria Nacional de Aviação Civil deste Ministério, para o qual foi designado pela Portaria nº 14, de 02/01/2018, publicada no DOU de 04/01/2018.</p><p>Nº 1.036 - Dispensar LUCYANE SARAIVA DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE nº 1064903, CPF nº 573.584.941-72, do encargo de substituta eventual de Coordenador-Geral, código DAS 101.4 do Departamento de Investimentos da Secretaria Nacional de Aviação Civil deste Ministério, para a qual foi designada pela Portaria nº 1.350, de 28/04/2017, publicada no DOU de 03/05/2017.</p><p>Nº 1.037 - Designar LIMBER OCAMPO, Matrícula SIAPE nº 1664189, CPF nº 658.087.541- 00, para o encargo de substituto eventual de Coordenador-Geral, código DAS 101.4 do Departamento de Investimentos da Secretaria Nacional de Aviação Civil deste Ministério, em seus afastamentos e impedimentos legais ou eventuais, atualmente ocupado por JONAS MAURÍCIO LOPES.</p><p class="assina">MARCELO SAMPAIO CUNHA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>