<xml><article id="8279793" name="ATOS CONJUNTOS_BRUNO MIGUEL DA F" idOficio="5248400" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00016:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Educação/Centro Federal de Educação Tecnológica Celso Suckow da Fonseca" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11585956">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 3 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, no uso de suas atribuições, e tendo em vista o que consta no Processo nº 23063.004225/2018-79, resolve:</p><p>Nº 338 - Art. 1º - Conceder pensão a BRUNO MIGUEL DA FONSECA LEAL CORREA, filho maior inválido de MARLI DA FONSECA LEAL CORREA, matrícula/SIAPE n.º 0391017, servidora aposentada no Cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 10, de acordo com os artigos 215 e 217, IV, "d" ambos da Lei nº 8.112/90, com nova redação dada pela Lei nº 13.135/2015, a partir de 01 de junho de 2018.</p><p>Art. 2º - O valor da pensão corresponderá à totalidade dos proventos percebidos pela aposentada na data do óbito, até o limite máximo estabelecido para os benefícios do RGPS, acrescida de 70% (setenta por cento) da parcela que exceder este limite, na forma do inciso I, §7º do artigo 40 da EC nº 41/2003, observando os critérios de reajustes contido no artigo 15 da Lei nº 10.887/2004.</p><p>Art. 3º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no artigo 1º.</p><p>O DIRETOR-GERAL DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, no uso de suas atribuições, e tendo em vista o que consta do processo n°23063.000268/2019-92, resolve:</p><p>Nº 342 - Art. 1º - Conceder aposentadoria voluntária a ROBERTO SILVEIRA DE SOUZA, matrícula SIAPE 0390673, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro-Área, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, com proventos integrais na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescidos de 16% (dezesseis por cento) a título de Anuênio determinado pelo artigo 244 da Lei nº 8.112/90, da Decisão transitada em Julgado (12 referências), da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI - prevista o art. 62-A da Lei nº 8.112/90, do Vencimento Básico Complementar estabelecido pelo art. 15, §2º da Lei nº 11.091/2005 e de 52% (cinquenta e dois por cento a título de Incentivo à Qualificação pelo Decreto nº 5.824/2006.</p><p>Art. 2º - declarar vago o cargo supracitado.</p><p>Art. 3º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O DIRETOR-GERAL DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, no uso de suas atribuições, e tendo em vista o que consta do processo n°23063.000318/2019-30, resolve:</p><p>Nº 343 - Art. 1º - Conceder aposentadoria voluntária a WASHINGTON MARTINS, matrícula SIAPE 0749588, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação III, Padrão de Vencimento 16, com proventos integrais na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescidos de 19% (dezenove por cento) a título de Anuênio determinado pelo artigo 244 da Lei nº 8.112/90 e da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI - prevista o art. 62-A da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 2º - declarar vago o cargo supracitado.</p><p>Art. 3º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CARLOS HENRIQUE FIGUEIREDO ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>