<xml><article id="8346876" name="PORT_0040_Nomeação do Dr Valenti" idOficio="5255113" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2019" artClass="00044:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Federal de Medicina Veterinária" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="69" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11597445">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 40, DE 8 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 40, DE 8 DE ABRIL DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO FEDERAL DE MEDICINA VETERINÁRIA - CFMV -, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo inciso VI do artigo 7° da Resolução/CFMV n° 856, de 30 de março de 2007; considerando o disposto nos artigos 2º e 8º da Portaria CFMV nº 29, de 19 de março de 2019; resolve:</p><p>Art. 1° Nomear o empregado efetivo Cyrlston Martins Valentino, matrícula nº 0326, para exercer a função de substituto eventual do Diretor do Departamento Jurídico do CFMV, assumindo automática e cumulativamente, sem prejuízo do cargo que ocupa, o exercício da titularidade nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular nos primeiros 30 (trinta) dias ou período inferior, fazendo jus à opção pela remuneração de um ou de outro cargo desde o primeiro dia de efetiva substituição.</p><p>Parágrafo único. Transcorridos os primeiros 30 (trinta) dias, o substituto deixa de acumular as funções, passando a exercer somente as atribuições inerentes às do cargo substituído percebendo a remuneração correspondente.</p><p>Art. 2º Cumpra-se dando ciência ao Departamento de Administração, que providenciará a publicação do extrato desta Portaria no Diário Oficial da União e atualizações decorrentes, bem como encaminhamento ao Departamento de Comunicação para disponibilizações na Intranet e Boletim Informativo e atualização do Portal CFMV.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura e revoga as disposições em contrário.</p><p>Sala da Presidência, em Brasília-DF, aos oito dias do mês de abril de dois mil e dezenove.</p><p class="assina">FRANCISCO CAVALCANTI DE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>