<xml><article id="8183292" name="PTS 72 a 82 NITEROI" idOficio="5238703" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00013:00058:00240:00017:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Sudeste II em Belo Horizonte/Gerência Executiva - B - Niterói/Seção Operacional de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11569321">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE MARÇO DE 2019</p><p>A CHEFIA DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA-EXECUTIVA DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL (INSS) NITERÓI, no uso das atribuições que lhe confere o art. 235, I, "b" da Portaria /MDS nº 414, de 28 de setembro de 2017, publicada no Diário Oficial da União nº 188, de 29 de setembro de 2017, que aprova o Regimento Interno do INSS, resolve:</p><p>Nº 72 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora LUIZA VILLA CUPOLILLO, matrícula nº 0887558, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código 434550, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 35318.000428/2017-10, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 73 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora NEIVA DO CARMO DE ABREU, matrícula nº 0913643, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código 434550, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 35318.000185/2019-81, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 74 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora ITALIA DE ASSIS MARZANO DE OLIVEIRA SOUZA, matrícula nº 0942364, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código 434550, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 35318.000134/2019-50, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 75 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora ELIETE DE SÁ BORGES DOS SANTOS, matrícula nº 0913264, ocupante do cargo de Técnico de Contabilidade, código 434091, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 35318.000213/2019-61, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 76 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora CREUZA ALVARENGA RANGEL, matrícula nº 0911946, ocupante do cargo de Datilógrafo, código 434078, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 35318.000277/2019-61, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 77 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora MARTA DIAS ISSA, matrícula nº 0922823, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código 434550, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 35303.006142/2018-98, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 78 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora MARIA DE FÁTIMA CAMARA DA COSTA, matrícula nº 0913372, ocupante do cargo de Datilógrafo, código 434078, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 35318.000238/2019-64, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 79 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora JANE RODRIGUES DE SÁ MACHADO, matrícula nº 0653511, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código 434550, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 35738.000355/2019-87, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 80 - Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor ALMIR FERREIRA DA SILVA FILHO, matrícula nº 0912415, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código 434550, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 35318.000234/2019-86, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 81 - Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor AUGUSTO CÉZAR VICENTE VIANNA, matrícula nº 0922963, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código 434550, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 35303.000016/2019-19, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 82 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora MARIA AUREA MACIEL BOECHAT, matrícula nº 0919489, ocupante do cargo de Psicólogo, código 434005, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 35318.000085/2015-21, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p class="assina">PEDRO BAUMGARTEN BOTAFOGO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>