<xml><article id="8529300" name="Portaria abril 2019 Thais Procóp" idOficio="5272915" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/04/2019" artClass="00013:00049:00058:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Fazenda/Secretaria de Política Econômica" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="77" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11628786">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE ABRIL DE 2019</p><p>A Chefe de Gabinete da Secretaria de Política Econômica da Secretaria Especial de Fazenda do Ministério da Economia, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º da Portaria nº 2, de 18 de março de 2019, do Secretário de Política Econômica, e tendo em vista o constante do Processo SEI nº 12177.100166/2019-19, resolve:</p><p>Nº36- Tornar sem efeito a Portaria da Secretaria Especial de Fazenda nº 07, de 06 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 07 de fevereiro de 2019 , Seção 2, página 21, referente à nomeação de THAIS SALZER PROCOPIO para exercer o cargo de Chefe de Divisão da Coordenação-Geral de Economia e Justiça da Subsecretaria de Direito Econômico da Secretaria de Política Econômica desta Secretaria Especial de Fazenda, código DAS 101.2, por falta de posse no prazo legal.</p><p>Nº 37 -Nomear THAIS SALZER PROCOPIO, matrícula SIAPE nº 2101660, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Divisão da Coordenação-Geral de Economia e Justiça da Subsecretaria de Direito Econômico da Secretaria de Política Econômica esta Secretaria Especial de Fazenda, código DAS 101.2.</p><p class="assina">ALINE DE MEDEIROS DANTAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>