<xml><article id="8306496" name="Portaria 5423 Nomeação Téc Saú" idOficio="5251283" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/04/2019" artClass="00024:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11590938">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5.423, DE  5 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 5.423, DE 5 DE ABRIL DE 2019</p><p>A Presidente da Fundação Oswaldo Cruz - FIOCRUZ, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Decreto de 03 de janeiro de 2017, da Presidência da República e com base na autorização concedida pelo Ministério da Economia, pela Portaria n° 128, de 01 de abril de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 02 de abril de 2019, resolve:</p><p>Nomear em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal da Fundação Oswaldo Cruz - FIOCRUZ, com fundamento nos artigos 9º, Inciso I, e 10º da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, os candidatos habilitados em Concurso Público homologado pelo Edital nº 10, de 19 de abril de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 20 de abril de 2017 - Seção 3 - Págs. 97 a 99, pelas Retificações publicadas no Diário Oficial da União de 3 de abril de 2018 - Seção 3 - Pág. 121, pelo Edital nº 13, de 12 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 13 de junho de 2017 - Seção 3 - Págs. 88 a 91, pelas Retificações publicadas no Diário Oficial da União de 29 de agosto de 2017 - Seção 3 - Pág. 107, e de 8 de junho de 2018 - Seção 3 - Pág. 107, para ocuparem os cargos de nível intermediário, abaixo mencionados:</p><p>Cargo: Técnico em Saúde Pública</p><p>Área de Atuação: Área não definida</p><p>Perfil: TE3022 - Mecânica - Rio de Janeiro/RJ</p><p>2° - GELSON VIEIRA LUCAS</p><p>(*) Sub judice</p><p>(**) Concorre a vaga de negro</p><p>Ficam a posse e o efetivo exercício do candidato habilitado condicionados a aprovação nos exames médicos admissionais.</p><p></p><p class="assina">NÍSIA TRINDADE LIMA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>