<xml><article id="8306790" name="PORTARIAS-04-ABRIL" idOficio="5251332" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/04/2019" artClass="00016:00139:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Pampa" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11591343">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  4 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PAMPA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o disposto no artigo 95, da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no artigo 2º do Decreto nº 1.387, de 07 de fevereiro de 1995, na Portaria/MEC nº 404, de 23 de abril de 2009, que dispõe sobre afastamento do país de servidores civis da Administração Pública Federal, e os termos do Processo protocolado sob o nº 23100.005875/2019-93, resolve:</p><p>Nº 695 - AUTORIZAR o afastamento do país da servidora MARILYN NILDA ESTHER URRUTIA PEREIRA, SIAPE 2280296, de 10/05/2019 a 13/05/2019, inclusive trânsito, para participação e apresentação de trabalho no "Congreso Latino Americano de alergia, asma e imunologia", na Sociedade Latino Americano de Alergia e Imunologia Clinica, em Asunción, Paraguai.</p><p>Nº 696 - AUTORIZAR o afastamento do país, da servidora SANDRA ELISA HAAS, SIAPE 1651366, no período de 21/04/2019 a 27/04/2019, inclusive trânsito, para participação no curso "Análisis de datos farmacocinético/farmacodinámico poblacional mediante nlmixr", na Universidade de La Republica, em Montevideo, Uruguai, conforme Processo protocolado sob o nº 23100.005488/2019-57.</p><p>CONSIDERANDO, o que consta no artigo 8º da Lei nº 12.772 de 28 de dezembro de 2012, no Decreto nº 7.485 de 18 de maio de 2011, publicado no DOU de 19 de maio de 2011, e o que consta no Processo nº 23100.002350/2018-15, resolve:</p><p>Nº 698 - NOMEAR, em caráter efetivo, para o cargo de Professor da Carreira do Magistério Superior, Classe A, Nível I, no regime de Dedicação Exclusiva e lotação nesta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei nº 8.112, de 11.12.90, LOUISE HAUBERT, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital nº 336 de 10/09/2018, publicado no DOU de 12/09/2018, homologado através do Edital nº 15 de 25/01/2019, publicado no DOU de 29/01/2019, no código de vaga nº 920572 decorrente da vacância de Juliano Gonçalves Pereira.</p><p>Nº 699 - NOMEAR, em caráter efetivo, para o cargo de Professor da Carreira do Magistério Superior, Classe A, Nível I, no regime de Dedicação Exclusiva e lotação nesta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei nº. 8.112, de 11.12.90, PAULA MAIANE DA SILVA CAVALHEIRO, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital nº 200 de 22/05/2018, publicado no DOU de 23/05/2018, homologado através do Edital nº 95 de 28/03/2019, publicado no DOU de 01/04/2019, no código de vaga nº 929731 decorrente da exoneração de Joseane Maciel Viana, conforme Processo nº. 23100.001083/2018-69.</p><p></p><p class="assina">Marco Antonio Fontoura Hansen</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>