<xml><article id="8422804" name="portarias-R DOU 10.04.19 envio e" idOficio="5262587" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/04/2019" artClass="00016:00107:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="72" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11610853">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS ELETRÔNICAS DE 10 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS ELETRÔNICAS DE 10 DE ABRIL DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 50, do Regimento Geral da UFRN, e considerando o que consta do processo n.º 23077.024183/2019-89, resolve:</p><p>Nº 96 - Reconduzir FABIANA CRISTINA MENDONÇA DE ARAÚJO, matrícula n.º 1542822, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Chefe do Departamento de Fonoaudiologia, FG-01, do Centro de Ciências da Saúde, para um mandato de 02 (dois) anos, a partir de 10 de abril de 2019.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 48, parágrafos 1° e 2º, do mesmo Estatuto; CONSIDERANDO o disposto no artigo 7º, da Lei n.º 12.677/2012, publicada no Diário Oficial da União de 26.06.12, e considerando, ainda, o que consta do processo n. º 23077.025150/2019-56, resolve:</p><p>Nº 98 - Designar VANESSA GIACCHINI, matrícula nº 2360456, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função de Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Curso de Graduação em Fonoaudiologia, do Centro de Ciências da Saúde, para um mandato de 02 (dois) anos.</p><p class="assina">ÂNGELA MARIA PAIVA CRUZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>