<xml><article id="8378725" name="PORTARIA N° 1589-SEGMA-SUBILOG-C" idOficio="5258384" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/04/2019" artClass="00011:00031:00183:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas/Chefia de Logística e Mobilização" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11603264">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 1.589/SEGMA/SUBILOG/CHELOG/EMCFA-MD, DE 8 DE ABRIL DE 2019  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA N° 1.589/SEGMA/SUBILOG/CHELOG/EMCFA-MD, DE 8 DE ABRIL DE 2019</p><p>O CHEFE DE LOGÍSTICA E MOBILIZAÇÃO DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORÇAS ARMADAS DO MINISTÉRIO DA DEFESA, no uso das atribuições que lhe confere o art. 4º da Portaria nº 1.351/MD, de 25 de maio de 2011, resolve:</p><p>Art. 1º Designar representantes para comporem a Comissão de Meteorologia Militar (COMETMIL), que tem por fim a coordenação das atividades de meteorologia de interesse militar em território nacional:</p><p>I - do Ministério da Defesa:</p><p>Chefia de Logística e Mobilização:</p><p>CMG FREDERICO CARLOS MUTHZ MEDEIROS DE BARROS (Titular); e</p><p>Ten Cel Esp Met PAULO ROBERTO BASTOS DE CARVALHO (Suplente).</p><p>Subchefia de Inteligência Operacional:</p><p>Ten Cel Esp Met VALDECI DONIZETI JULIAR DA FRANÇA (Titular); e</p><p>Cel Eng IVAN CARLOS SOARES DE OLIVEIRA (Suplente).</p><p>Centro Gestor e Operacional do Sistema de Proteção da Amazônia:</p><p>SC RICARDO LUIZ GODINHO DALLAROSA (Titular); e</p><p>Maj Esp Met URIAS ANDRADE PINHEIRO (Suplente).</p><p>II - do Comando da Marinha:</p><p>CMG SEBASTIÃO SIMÕES DE OLIVEIRA (Titular); e CF DANIEL PEIXOTO DE CARVALHO (Suplente).</p><p>III - do Comando do Exército:</p><p>Gen Bda PEDRO PAULO LEVI MATEUS CANAZIO (Titular);</p><p>Maj QEM CARLOS ALBERTO PIRES DE CASTRO FILHO (Suplente); e</p><p>1º Ten QAO AMAURI PAIXÃO DOS SANTOS (Suplente).</p><p>IV - do Comando da Aeronáutica: Cel Esp Met FELIPE DO SOUTO DE SÁ GILLE (Titular); e</p><p>Maj Esp Met FERNANDO DE ABREU PINTO (Suplente).</p><p>Art. 2º A COMETMIL deverá se reunir, em princípio, duas vezes por ano.</p><p>Art. 3º A participação na Comissão não ensejará qualquer remuneração para seus membros e os trabalhos nela desenvolvidos serão considerados prestação de relevante serviço público.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Art. 5º Fica revogada a Portaria nº 1.623/SECMA/MD, de 30 de abril de 2018.</p><p class="assina">Gen Ex LAERTE DE SOUZA SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>