<xml><article id="8364236" name="10 de abril portarias 1399, 1400" idOficio="5256898" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/04/2019" artClass="00016:00128:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11600666">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16.6.2017, resolve:</p><p>Nº 1.399 - Art. 1º - DISPENSAR a servidora MARY JANI DOS SANTOS FONTENELLE, matrícula SIAPE n.º 0401375, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, da Função Gratificada FG-01, da Coordenadora Administrativa do ICOMP, a partir de 01/04/2019.</p><p>Art. 2º - DESIGNAR o servidor FRANK GOMES AZEVEDO, matrícula SIAPE n.º 2091443, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para exercer a Função Gratificada FG-01, de Coordenador Administrativo do ICOMP, convalidando os atos praticados na função a partir de 01/04/2019.</p><p>Nº 1.400 - Art. 1º - DESIGNAR o servidor EDUARDO BRUNO LIMA PEDROZO, matrícula SIAPE n.º 2871726, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador do Curso de Licenciatura em Ciências: Matemática e Física do Instituto de Saúde e Biotecnologia - ISB/UFAM, a partir de 01/04/2019, para mandato de 02 (dois) anos.</p><p>Art. 2º - DESIGNAR o servidor ADRIANO PEREIRA GUILHERME, matrícula SIAPE n.º 1719190, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior para a atribuição de Vice-Coordenador do Curso de Licenciatura em Ciências: Matemática e Física do Instituto de Saúde e Biotecnologia - ISB/UFAM, a partir de 01/04/2019, para mandato de 02 (dois) anos.</p><p>Nº 1.407 - I - EXONERAR, a pedido, a partir de 09/04/2019, a servidora PRICILA WALESKA BARROS MACEDO, matrícula SIAPE n.º 3527846, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada na Faculdade de Medicina - FM da Universidade Federal do Amazonas, nos termos do Artigo 34 da Lei nº 8.112/90.</p><p>II - DECLARAR vago, para fins de direito, o cargo acima referido, código de vaga n.º 849391, revogadas as disposições em contrário.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>