<xml><article id="8356496" name="ATOS DA REITORIA N. 885 AO 995 D" idOficio="5256149" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="10/04/2019" artClass="00016:00129:00001:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria/Decanato de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="69" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11599460">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS De 9 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS De 9 DE ABRIL DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições e tendo em vista a Portaria Normativa SRH/MPOG n. 7, de 24/8/1999, e o art. 20 da Instrução Normativa SGP/MPDG n. 2, de 12/9/2018, e considerando o constante dos autos do processo nº 23106.035623/2019-39; resolve:</p><p>Nº 885 - Alterar o regime de trabalho da servidora Beatriz Gomes Parucker, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, com lotação no Decanato de Gestão de Pessoas, de 40 horas semanais para 30 horas semanais, com remuneração proporcional calculada sobre a totalidade da remuneração, a partir do primeiro dia útil após a publicação deste Ato.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições e tendo em vista a Portaria Normativa SRH/MPOG n. 7, de 24/8/1999, e o art. 20 da Instrução Normativa SGP/MPDG n. 2, de 12/9/2018, e considerando o constante dos autos do processo nº 23106.034830/2019-76; resolve:</p><p>Nº 889 - Alterar o regime de trabalho da servidora Suelen Fernandes Vieira, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, com lotação no Centro de Desenvolvimento Sustentável, de 40 horas semanais para 30 horas semanais, com remuneração proporcional calculada sobre a totalidade da remuneração, a partir de 15/4/2019.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante nos autos do Processo n. 23106.038878/2019-53, resolve:</p><p>Nº 890 - Tornar pública a desistência da nomeação em cargo público por parte de Leonardo de Freitas Rodrigues Correia, candidato aprovado em 2º lugar no concurso público objeto do Edital Convocatório nº 1/2015, publicado no DOU de 8/6/2015, e Edital de Resultado Final nº 12/2015, publicado no DOU de 30/10/2015, para o cargo de Técnico em Herbário do Quadro de Pessoal Permanente desta Fundação Universidade de Brasília (FUB).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante do Processo n. 23106.032700/2019-07, resolve:</p><p>Nº 895 - Conceder, a partir de 16/3/2019, pensão a Ivan Siqueira Reis, em razão do falecimento de Maria Helena Siqueira, pertencente ao quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, matrícula SIAPE n. 402423, aposentada no cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Assistente, Nível 02, regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, com fundamento nos artigos 215 e 217, inciso IV, "b" e no art. 222, III, da Lei n. 8.112/1990, com redação dada pela Lei n. 13.135/2015, combinado com o art. 40, §18 da Constituição Federal de 1988, incluído pela E. C. n. 41/2003.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>