<xml><article id="8596964" name="PORTARIAS - DOU" idOficio="5279869" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/04/2019" artClass="00016:00094:00188:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Integração Latino-Americana/Reitoria/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="80" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11640432">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA - UNILA, nomeado pela Portaria nº 722/2017/MEC, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 199 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus, do servidor GUILLERMO JAVIER DIAZ VILLAVICENCIO, Professor do Magistério Superior, SIAPE 2090381, pelo período de 7 a 14 de maio de 2019, para apresentação de trabalho acadêmico na Conferência da Associação Canadense de Estudos Latino-Americanos, em Toronto, Canadá. (Decretos nº 91.800/1985, nº 1.387/1995, nº 5.992/2006 e nº 7.689/2012; a Lei 8.112/1990; a IN nº 1/2017/PROGEPE/UNILA; o Edital nº 58/2018/PRPPG/UNILA)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. 23422.003489/2019-20)</p><p>Nº 200 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do servidor GONZALO PATRICIO MONTENEGRO VARGAS, Professor do Magistério Superior, SIAPE 2195903, pelo período de 5 a 11 de maio de 2019, para participação no evento "Jornadas de Investigación Pensar en Red", em Santiago, Chile. (Decretos nº 91.800/1985 e nº 1.387/1995; a Lei 8.112/1990; a IN nº 1/2017/PROGEPE/UNILA)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. 23422.004343/2019-48)</p><p>Nº 201 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus, do servidor FERNANDO GABRIEL ROMERO, Professor do Magistério Superior, SIAPE 2118407, pelo período de 11 a 25 de maio de 2019, para participação nos eventos "Fórum de Desenvolvimento Internacional de Marcas de Indicação Gráfica da China e Exposição de Marcas de Produtos de Indicação Geográfica" e "Conferência Internacional sobre a China e as Américas", em Pequim e Nanjing, China. (Decretos nº 91.800/1985, nº 1.387/1995, nº 5.992/2006 e nº 7.689/2012; a Lei 8.112/1990; a IN nº 1/2017/PROGEPE/UNILA; o Edital nº 58/2018/PRPPG/UNILA)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. 23422.004504/2019-66)</p><p>Nº 202 - Art. 1º Dispensar, a partir de 8 de abril de 2019, a pedido, o servidor MICHAEL JACKSON DA SILVA LIRA, Técnico em Assuntos Educacionais, SIAPE 1739987, da função de Chefe do Departamento de Normas e Desenvolvimento Curricular, código FG-01, designado pela Portaria UNILA nº 812/15, publicada no DOU de 13 de outubro de 2015, s. 2, p. 29. (Inciso II do Art. 35 da Lei nº 8.112/1990)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. 23422.0045225/2019-65)</p><p>Nº 203 - Art. 1º Designar, a partir de 1 de maio de 2019, o servidor AREF KALILO LIMA KZAM, Professor do Magistério Superior, SIAPE 2086727, para exercer a função de Coordenador Pro Tempore do Curso de Engenharia Civil de Infraestrutura, código FCC-01. (Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/1990)</p><p>Parágrafo único. A designação terá vigência de 2 (dois) anos.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. 23422.004329/2019-38)</p><p>Nº 205 - Art. 1º Designar o servidor FABYO LUIZ PEREIRA, Professor do Magistério Superior, SIAPE 1775491, para exercer a função de Coordenador Pro Tempore do Curso de Engenharia de Energia, código FCC-01. (Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/1990)</p><p>Parágrafo único. A designação terá vigência de 2 (dois) anos, a partir da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União. (Proc. 23422.004327/2019-92)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GUSTAVO OLIVEIRA VIEIRA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, nomeado pela Portaria nº 722/2017/MEC, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 207 - Art. 1º Dispensar, a partir de 1 de maio de 2019, o servidor MAURI ANTONIO GAUER JUNIOR, Assistente em Administração, SIAPE 2124193, da função de Chefe do Departamento Administrativo do Instituto Latino-Americano de Economia, Sociedade e Política, código FG-01, designado pela Portaria UNILA nº 155/18, publicada no DOU de 14 de março de 2018, s. 2, p. 27. (Inciso I do Art. 35 da Lei nº 8.112/1990)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. 23422.004993/2019-55)</p><p>Nº 208 - Art. 1º Designar, a partir de 1 de maio de 2019, o servidor NARDELI ANASTACIO DE ANDRADE, Assistente em Administração, SIAPE 2146959, para exercer a função de Chefe do Departamento Administrativo do Instituto Latino-Americano de Economia, Sociedade e Política, código FG-01. (Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/1990)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. 23422.004993/2019-55)</p><p class="assina">GUSTAVO OLIVEIRA VIEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 213, DE 24 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, nomeado pela Portaria nº 722/2017/MEC, no uso de suas atribuições legais, de acordo com os Decretos nº 91.800/1985 e nº 1.387/1995; a Lei 8.112/1990; a IN nº 1/2017/PROGEPE/UNILA, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora NATALIA DOS SANTOS FIGUEIREDO, Professora do Magistério Superior, SIAPE 1999714, pelo período de 29 de maio a 2 de junho de 2019, para participação no evento "64º Congreso anual de la International Linguistic Association - ILA", em Buenos Aires, Argentina.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. 23422.004396/2019-72)</p><p class="assina">GUSTAVO OLIVEIRA VIEIRA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, nomeado pela Portaria nº 722/2017/MEC, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 216 - Art. 1º Designar a servidora GISELI HIROMI VERONEZE MATSUOKA FISCHER DA PENHA, Assistente em Administração, SIAPE 2139053, para exercer a função de Chefe da Secretaria Acadêmica do Instituto Latino-Americano de Ciências da vida e da Natureza, código FG-04. (Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/1990)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. 23422.005114/2019-86)</p><p>Nº 218 - Art. 1º Designar o servidor LUCAS RIBEIRO MESQUITA, Professor do Magistério Superior, SIAPE 2144098, para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-graduação em Relações Internacionais, código FCC. (Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/1990)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. 23422.002054/2019-62)</p><p class="assina">GUSTAVO OLIVEIRA VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>