<xml><article id="8560950" name="Port_GM_211_Anuir_requisição_Mau" idOficio="5275965" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/04/2019" artClass="00021:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="79" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11633697">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 211, DE 22 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 211, DE 22 DE ABRIL DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DE MINAS E ENERGIA, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e o que consta do Processo nº 48300.000587/2019-17, resolve:</p><p>Art. 1º Anuir com a requisição do servidor abaixo indicado, do Quadro de Pessoal da Agência Nacional de Mineração (ANM).</p><p>Servidor: MAURÍLIO JOSÉ DE PAIVA</p><p>Cargo Efetivo: Agente Administrativo</p><p>Matrícula SIAPE: 0453046</p><p>Para: Tribunal Regional Eleitoral do Distrito Federal - TRE/DF</p><p>Cargo/Função: Não especificado</p><p>Ônus: Órgão cedente (art. 93, § 1º, da Lei nº 8.112/1990)</p><p>Período: 3 (três) anos (arts. 105 e 106 da Lei nº 13.328, de 29 de julho de 2016)</p><p>Art. 2º Após o prazo de 3 (três) anos, é facultada a permanência do servidor, por igual período, mediante manifestação formal de interesse do órgão requisitante e reembolso das parcelas de natureza permanente da remuneração ou salário já incorporadas, inclusive das vantagens pessoais, da gratificação de desempenho a que fizer jus no órgão ou entidade de origem e dos respectivos encargos sociais.</p><p>Art. 3º Não havendo manifestação de interesse do órgão requisitante para a permanência do servidor, o órgão requisitante deverá efetivar a apresentação do servidor ao seu órgão de origem ao término da requisição.</p><p>Art. 4º Cumpre ao órgão requisitante comunicar ao órgão cedente a frequência do servidor.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">BENTO ALBUQUERQUE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>