<xml><article id="8470761" name="PT5INSS" idOficio="5267428" pubName="DO2" artType="Portaria Conjunta" pubDate="17/04/2019" artClass="00013:00058:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00022:00001" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11618906">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA INTERINSTITUCIONAL Nº 5, DE  16  DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA INTERINSTITUCIONAL Nº 5, DE 16 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE PREVIDÊNCIA DA SECRETARIA ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, e o PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, no uso das atribuições que lhes conferem o Decreto n° 9.679, de 2 de janeiro de 2019 e o Decreto n° 9.104, de 24 de julho de 2017, resolvem:</p><p>Art. 1º Instituir Grupo de Trabalho Interinstitucional para apresentação de propostas e soluções visando à simplificação e à desburocratização do processo de solicitação, emissão e disponibilização automática da Certidão de Tempo de Contribuição - GTI-CTC.</p><p>Art. 2º O GTI-CTC será composto pelos seguintes membros:</p><p>I - da Secretaria de Previdência da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho do Ministério da Economia:</p><p>a) titular: Leonardo da Silva Motta; e</p><p>b) suplente: Laura Schwery; e</p><p>II - do INSS:</p><p>a) titular: Moisés Oliveira Moreira, matrícula nº 1.374.890; e</p><p>b) suplente: Roberto Dal Col Filho, matrícula nº 2.078.928.</p><p>§ 1º A coordenação administrativa do GTI-CTC, será de responsabilidade do membro indicado pelo INSS, que realizará a convocação das reuniões e sua agenda.</p><p>§ 2º O INSS prestará o apoio administrativo necessário aos trabalhos do GTI-CTC.</p><p>§ 3º Poderão participar das reuniões do GTI-CTC, mediante convite da coordenação administrativa, representantes de outros órgãos e entidades públicas ou privadas que tenham expertise no tema, caso o GTI-CTC entenda pertinente e necessário.</p><p>§ 4º O GTI-CTC se reunirá ordinariamente, de forma quinzenal e extraordinariamente, a qualquer tempo, mediante convocação de sua coordenação administrativa.</p><p>§ 5º Durante as etapas de desenvolvimento, as reuniões ordinárias poderão ser realizadas em periodicidade diversa.</p><p>Art. 3º Ao GTI-CTC compete desenvolver ações para:</p><p>I - disponibilização eletrônica da CTC ao interessado, por meio dos canais de atendimento disponíveis;</p><p>II - processamento e emissão automatizada da CTC;</p><p>III - compartilhamento automático das informações, pelo INSS, para utilização no serviço público, sobre o cômputo do tempo de contribuição, sempre que solicitado pelo interessado, nos termos da legislação de regência e observados os sigilos eventualmente existentes; e</p><p>IV - submeter relatórios parciais e relatório final de desenvolvimento das ações ao Secretário de Previdência e ao Presidente do INSS.</p><p>Art. 4º As decisões do GTI-CTC deverão ser tomadas, preferencialmente, por consenso e, na sua impossibilidade, por maioria simples dos membros presentes.</p><p>Parágrafo único. Caberá ao coordenador do GTI-CTC a tomada de decisão em caso de empate.</p><p>Art. 5º O GTI-CTC tem caráter operacional e permanecerá em atividade até deliberação conjunta do Secretário de Previdência e do Presidente do INSS.</p><p>Art. 6º O GTI-CTC poderá instituir Grupos Técnicos, quando necessário, para desenvolvimentos de ações e temas específicos.</p><p>Art. 7º A participação dos membros do GTI-CTC instituído por esta Portaria é considerada prestação de serviço público relevante, não remunerada.</p><p>Art. 8º Esta Portaria Conjunta entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LEONARDO JOSÉ ROLIN GUIMARÃES</p><p class="cargo">Secretário de Previdência da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho do Ministério da Economia</p><p class="assina">RENATO RODRIGUES VIEIRA</p><p class="cargo">Presidente do INSS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>