<xml><article id="8529105" name="pts 216 a 401" idOficio="5272881" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/04/2019" artClass="00013:00050:02350:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Secretaria de Previdência" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="77" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11628729">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 ABRIL DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, Substituto, no uso das atribuições que lhe confere o art. 8º da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pela Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 216 - Nomear DANILO PEREIRA DA SILVA FONSECA, matrícula nº 1949982, para exercer o cargo em comissão de Assessor Técnico do Gabinete do Secretário Especial de Previdência e Trabalho, código DAS 102.3, ficando exonerado do que atualmente ocupa. (Processo nº 19955.100209/2019-30).</p><p>Nº 217 - Nomear CAROLINE LOMBARDI BRANCO DE MORAES, matrícula nº 3091884, para exercer o cargo em comissão de Assessor do Secretário Especial de Previdência e Trabalho, código DAS 102.4.</p><p>Nº 218 - Nomear JASON CIRQUEIRA DOS SANTOS, matrícula nº 1820154, para exercer o cargo em comissão de Assistente, código DAS 102.2, do Gabinete do Secretário Especial de Previdência e Trabalho, ficando exonerado do que atualmente ocupa. (Processo nº 19955.100216/2019-31).</p><p>Nº 219 - Nomear JOSUÉ LOPES URQUIZA, matrícula nº 1211924, para exercer o cargo em comissão de Assistente, código DAS 102.2, do Gabinete do Secretário Especial de Previdência e Trabalho, ficando exonerado do que atualmente ocupa. (Processo nº 19955.100215/2019-97).</p><p>Nº 220 - Nomear ALESSANDRO ROOSEVELT SILVA RIBEIRO, matrícula nº 1375931, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Assessoria de Cadastros Previdenciários da Secretaria de Previdência, código DAS 101.4, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 221 - Nomear DEMÉTRIO PIRES WEBER CANDIOTA DA ROSA, matrícula nº 3056131, para exercer o cargo em comissão de Assessor da Secretaria de Previdência, código DAS 102.4, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 222 - Nomear NAGILA LIMA DE SOUSA BITTENCOURT para exercer o cargo em comissão de Assessor Técnico da Secretaria de Previdência, código DAS 102.3.</p><p>Nº 223 - Nomear SILVANA DO SOCORRO MACHADO RODRIGUES, matrícula nº 1578819, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Gabinete da Secretaria de Previdência, código DAS 101.4, ficando exonerada do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 224 - Nomear ANDRÉ CAVAIGNAC RIBEIRO JORGE, matrícula nº 1053424, para exercer o cargo em comissão de Assistente da Secretaria de Previdência, código DAS 102.2, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 225 - Designar os servidores, a seguir relacionados, para exercerem Funções Gratificadas de Chefes de Núcleos Regionais - FG-3, da Coordenação-Geral de Inteligência Previdenciária e Trabalhista da Subsecretaria de Assuntos Corporativos da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho:</p><p>- APARECIDA DE LIMA SILVA, matrícula nº 0220016;</p><p>- ADONAI RODRIGUES COIMBRA, matrícula nº 0886279;</p><p>- ALBERTO AUGUSTO TEIXEIRA CARNEIRO, matrícula nº 1258804;</p><p>- ANTÔNIO CARLOS CASTRO SANTOS, matrícula nº 0922581;</p><p>- ANTÔNIO FLÁVIO LIMA LUSTOSA, matrícula nº 1379496;</p><p>- CARLOS AUGUSTO PRADO SANTANA, matrícula nº 1636034;</p><p>- CRISTIANE ROBERTA FONSECA DE LIMA, matrícula nº 0903182;</p><p>- GERSON LUIZ LOPES TOMBESI, matrícula nº 0927805;</p><p>- GUILHERME AUGUSTO CALAZANS DE AZEVEDO, matrícula nº 3420106;</p><p>- GUMERCINDO ANTÔNIO RIBEIRO, matrícula nº 0888815;</p><p>- JOEL DAMIÃO DOS SANTOS, matrícula nº 7943529;</p><p>- LILIAM SOCORRO DOS SANTOS NUNES, matrícula nº 0943900;</p><p>- ANA LUCIA LIRA MENDES, matrícula nº 0880999;</p><p>- MANUEL FERREIRA FREITAS, matrícula nº 0879844;</p><p>- MARCELO KULBIEJ, matrícula nº 1368656;</p><p>- MARIA DENISE BARBOZA PINTO, matrícula nº 0885695</p><p>- MARIA LOURDES DA SILVA, matrícula nº 6903860;</p><p>- MARISTELA CARVALHO PORTO TRINDADE, matrícula nº 7333225;</p><p>- MARLUCE DO SOCORRO GUIMARÃES DA SILVA, matrícula nº 0897000;</p><p>- MAURÍCIO GONÇALVES PEDROSA, matrícula nº 0886149;</p><p>- NEWTON CAVALCANTE DE CASTRO, matrícula nº 0888179;</p><p>- RICARDO CARRILHO SIMÕES, matrícula nº 0881666;</p><p>- SANDRA FONSECA DA SILVEIRA, matrícula nº 0928947;</p><p>- THAÍS REGINA DE SANTANA, matrícula nº 4375397.</p><p>Nº 226 - Nomear FREDERICO VIANA DE ARAÚJO, matrícula nº 2268727, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Divisão da Subsecretaria do Regime Geral de Previdência Social, código DAS 101.2.</p><p>Nº 227 - Designar FÁBIO COSTA DE SOUZA, matrícula nº 1162307, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Estudos Previdenciários da Subsecretaria do Regime Geral de Previdência Social da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 228 - Designar ANDREI SUAREZ DILLON SOARES, matrícula nº 2735406, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Estudos Previdenciários da Subsecretaria do Regime Geral de Previdência Social da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 229 - Designar VALDEMIR DE SOUZA SILVA, matrícula nº 7660392, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Estatística, Demografia e Atuária da Subsecretaria do Regime Geral de Previdência Social da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 230 - Designar FILIPE LEITE PEIXOTO, matrícula nº 2905228, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Legislação e Normas da Subsecretaria do Regime Geral de Previdência Social da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 231 - Designar LUIZA HELENA DE SALES COSTA KREPEL, matrícula nº 1157468, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Legislação e Normas da Subsecretaria do Regime Geral de Previdência Social da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 232 - Designar REISLA JOSYANE DE ARAÚJO COSTA DE MOURA DIAS, matrícula nº 1042588, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Benefícios de Risco e Reabilitação Profissional da Subsecretaria do Regime Geral de Previdência Social da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 233 - Designar KARINA GOMES LEAL MOURA LIMA, matrícula nº 1159677, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, da Coordenação-Geral de Benefícios de Risco e Reabilitação Profissional da Subsecretaria do Regime Geral de Previdência da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 234 - Nomear GRASIELLE CHAGAS LUCAS, matrícula nº 1031296, para exercer o cargo em comissão de Assistente da Chefia de Gabinete do Secretário Especial de Previdência e Trabalho, código DAS 102.2.</p><p>Nº 235 - Designar ELAINE CRISTINA CAVALCANTI SALES, matrícula nº 1802922, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Estudos Técnicos e Análise Conjuntural da Subsecretaria do Regime de Previdência Complementar da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 236 - Designar REGINA KARLA BORGES, matrícula nº 2095058, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Estudos Técnicos e Análise Conjuntural da Subsecretaria do Regime de Previdência Complementar da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 237 - Designar RAFAEL ALVES DO NASCIMENTO AZEVEDO RODA, matrícula nº 1042386, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Diretrizes de Previdência Complementar da Subsecretaria do Regime de Previdência Complementar da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 238 - Designar ELAINE BORGES DA SILVA, matrícula nº 1822953, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Diretrizes de Previdência Complementar da Subsecretaria do Regime de Previdência Complementar da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 239 - Designar LUIZ GONZAGA MADRUGA COELHO FILHO, matrícula nº 1670720, para exercer a Função Comissionada de Coordenador, código FCPE 101.3, da Subsecretaria dos Regimes Próprios de Previdência Social da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 240 - Designar LUIS GUILHERME DE SOUZA PEÇANHA, matrícula nº 2366861, para exercer a Função Comissionada de Coordenador, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Normatização e Acompanhamento Legal da Subsecretaria dos Regimes Próprios de Previdência Social da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 241 - Designar ISABEL ROXANE CARDOSO AIRES, matrícula nº 1794875, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Normatização e Acompanhamento Legal da Subsecretaria dos Regimes Próprios de Previdência Social da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 242 - Designar MICHELE RIOS DE ALBUQUERQUE, matrícula nº 1936982, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Normatização e Acompanhamento Legal da Subsecretaria dos Regimes Próprios de Previdência Social da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 243 - Nomear RAMON AUGUSTO LEAL, matrícula nº 1871595, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Divisão, código DAS 101.2, da Coordenação-Geral de Estruturação de Informações Previdenciárias da Subsecretaria dos Regimes Próprios de Previdência Social da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 244 - Nomear MARCELO PROCÓPIO DRUMOND SILVA, matrícula nº 1547883, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Divisão, código DAS 101.2, da Coordenação-Geral de Estruturação de Informações Previdenciárias da Subsecretaria dos Regimes Próprios de Previdência Social da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 245 - Exonerar DÊNISSON ALMEIDA PEREIRA, matrícula nº 1367884, do cargo em comissão de Coordenador-Geral de Atuária, Contabilidade e Investimentos, código DAS 101.4, da Subsecretaria dos Regimes Próprios de Previdência Social da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 246 - Nomear JOSÉ WILSON SILVA NETO, matrícula nº 2243177, para exercer o cargo em comissão de Coordenador-Geral de Atuária, Contabilidade e Investimentos, código DAS 101.4, da Subsecretaria dos Regimes Próprios de Previdência Social da Secretaria de Previdência, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 247 - Exonerar DAVID PINHEIRO MONTENEGRO, matrícula nº 1285720, do cargo em comissão de Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Atuária, Contabilidade e Investimentos da Subsecretaria dos Regimes Próprios de Previdência Social da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 248 - Nomear FELIPE INÁCIO XAVIER DE AZEVEDO, matrícula nº 2242405, para exercer o cargo em comissão de Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Atuária, Contabilidade e Investimentos da Subsecretaria dos Regimes Próprios de Previdência Social da Secretaria de Previdência, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 249 - Nomear CLARA DALIANE SILVA DA COSTA, matrícula nº 1327564, para exercer o cargo em comissão de Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Atuária, Contabilidade e Investimentos da Subsecretaria dos Regimes Próprios de Previdência Social da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 250 - Designar JÚLIO ROMEU MACIEL DOS SANTOS, matrícula nº 2493455, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Atuária, Contabilidade e Investimentos da Subsecretaria dos Regimes Próprios de Previdência Social da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 251 - Designar RODRIGO PEREIRA NEVES, matrícula nº 2268875, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Atuária, Contabilidade e Investimentos da Subsecretaria dos Regimes Próprios de Previdência Social da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 252 - Designar GILKA ARAÚJO ALVES, matrícula nº 0220242, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, da Coordenação-Geral de Atuária, Contabilidade e Investimentos da Subsecretaria dos Regimes Próprios de Previdência Social da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 253 - Nomear ILUSCA MARIA PINHEIRO SILVA para exercer o cargo em comissão de Chefe de Divisão, código DAS 101.2, da Coordenação-Geral de Auditoria e Contencioso da Subsecretaria dos Regimes Próprios de Previdência Social da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 254 - Designar SÉRGIO AUGUSTO FALCÃO IBALDO, matrícula nº 1101484, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Auditoria e Contencioso da Subsecretaria dos Regimes Próprios de Previdência Social da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 255 - Nomear RITA GORET DA SILVA, matrícula nº 0923437, para exercer o cargo em comissão de Assessor, código DAS 102.4, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 256 - Nomear JOSÉ OLIVEIRA DE CARVALHO NETO, matrícula nº 1638588, para exercer o cargo em comissão de Assessor, código DAS 102.4, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 257 - Nomear BRENNO DUARTE BARBALHO, matrícula nº 2148058, para exercer o cargo em comissão de Assistente, código DAS 102.2, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 258 - Designar SOCORRO DE FÁTIMA SILVA, matrícula nº 1210227, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 259 - Designar FÁTIMA OLIVEIRA DA SILVA, matrícula nº 1094650, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 260 - Designar DEISE SIMÃO GOMES, matrícula nº 0649959, para exercer a Função Comissionada de Coordenador-Geral de Perícia Médica Previdenciária, código FCPE 101.4, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 261 - Designar JULIANA WANDERLEI SANTOS DE ANDRADE, matrícula nº 1787920, para exercer a Função Comissionada de Coordenador, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral da Perícia Médica Previdenciária da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 262 - Designar CLAUDINESE SIRLEY NOVATO RIBEIRO, matrícula nº 1536899, para exercer a Função Comissionada de Coordenador, código FCPE 101.3, Coordenação-Geral da Perícia Médica Previdenciária da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 263 - Designar ARTHUR LEONARDO DOS SANTOS ARAUJO, matrícula nº 1779115, para exercer a Função Comissionada de Coordenador-Geral de Demandas Judiciais e Externas, código FCPE 101.4, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 264 - Designar PAOLA ANGELA MARIA DE ANDRADE FARIAS, matrícula nº 1771135, para exercer a Função Comissionada de Coordenador, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Demandas Judiciais e Externas da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 265 - Designar AMARILES SOUZA LIMA NOBRE DE QUEIROZ, matrícula nº 1499983, para exercer a Função Comissionada de Coordenador, código FCPE 101.3, Coordenação-Geral da Perícia Médica Tributária da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 266 - Designar LUCI TELMA SANTOS MORAIS DA SILVA, matrícula nº 1377961, para exercer a Função Comissionada de Coordenador, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral da Gerenciamento da Perícia Médica da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 267 - Designar THAIS REGINA DE ALMEIDA ANDRADE, matrícula nº 1627215, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral da Gerenciamento da Perícia Médica da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 268 - Designar FERNANDO ROSSETTO FILHO, matrícula nº 1989769, para exercer a Função Gratificada - FG-3, da Coordenação-Geral da Gerenciamento da Perícia Médica da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 269 - Designar ERLAN CARDOSO XAVIER, matrícula nº 1576479, para exercer a Função Comissionada de Coordenador, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Avaliação da Perícia Médica da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 270 - Designar MARCIO JALBER MARTINS FERREIRA, matrícula nº 1533402, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Avaliação da Perícia Médica da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 271 - Designar ADRIANO HUMBERTO DE LIMA BARBOSA, matrícula nº 1609833, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço de Unidade Descentralizada, código FCPE 101.1, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 272 - Designar LILIAN RACHEL BETTINI DE BARROS JOAQUIM, matrícula 1543539, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço de Unidade Descentralizada, código FCPE 101.1, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 273 - Designar EDER RICARDO PEREIRA CLETO, matrícula nº 1578868, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço de Unidade Descentralizada, código FCPE 101.1, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 274 - Designar ANA CRISTINA MUNIZ DE CARVALHO GUIMARÃES, matrícula nº 1502195, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço de Unidade Descentralizada, código FCPE 101.1, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 275 - Designar LUCAS LARA FONSECA SOUZA CARMO, matrícula nº 2997578, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço de Unidade Descentralizada, código FCPE 101.1, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 276 - Designar LEONARDO BARBOZA RIBEIRO, matrícula nº 1552695, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço de Unidade Descentralizada, código FCPE 101.1, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 277 - Designar ROSA MARIA MACHADO SILVEIRA, matrícula nº 2132627, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço de Unidade Descentralizada, código FCPE 101.1, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 278 - Designar MARIA LUIZA JACONDINO NEY, matrícula nº 2397316, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço de Unidade Descentralizada, código FCPE 101.1, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 279 - Designar KLEUBER ARAÚJO DE FARIAS, matrícula nº 1315809, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço de Unidade Descentralizada, código FCPE 101.1, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 280 - Designar GIOVANNI MOTA DE MENEZES, matrícula nº 1537472, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço de Unidade Descentralizada, código FCPE 101.1, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 281 - Designar PATRICIA LUCENA DE MORAIS, matrícula nº 0898502, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço de Unidade Descentralizada, código FCPE 101.1, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 282 - Designar LUCIANA NUNES MAGALHAES DE OLIVEIRA NOBRE, matrícula nº 1448976, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço de Unidade Descentralizada, código FCPE 101.1, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 283 - Designar MARIA CAROLINA SOARES SANTOS, matrícula nº 1709265, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço de Unidade Descentralizada, código FCPE 101.1, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 284 Designar CARLOS DE MELO ANDRADE, matrícula nº 1501748, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço Regional, código FCPE 101.2, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 285 - Designar HELYZABETH BRAGA GONÇALVES RIBEIRO, matrícula nº 1537580, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço Regional, código FCPE 101.2, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 286 - Designar JULIANA MAURO CARAMEL, matrícula nº 1981042, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço Regional, código FCPE 101.2, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 287 - Designar CRISTINA MARIA DE OLIVEIRA MARTINS, matrícula nº 1502515, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço Regional, código FCPE 101.2, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 288 - Designar LYDIA HELENA FAGUNDES GUIMARÃES GOBBATO, matrícula nº 1502696, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço Regional, código FCPE 101.2, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 289 - Designar MARGARET INACIA GUEDES QUEIROGA, matrícula nº 1500975, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço Regional, código FCPE 101.2, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 290 - Designar CLÁUDIA TRINTIN VILA REAL GOES, matrícula nº 1539514, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço Regional, código FCPE 101.2, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 291 - Designar MARIA JOSE MODELLI CUALHETE, matrícula nº 1502239, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço Regional, código FCPE 101.2, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 292 - Designar LOIS TADEU DE ALMEIDA TEIXEIRA, matrícula nº 1501191, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço Regional, código FCPE 101.2, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 293 - Designar ANGELICA DE OLIVEIRA GONÇALVES, matrícula nº 1313359, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço Regional, código FCPE 101.2, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 294 - Designar MARCELO DA SILVA SECHINATO, matrícula nº 1807777, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço Regional, código FCPE 101.2, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 295 - Designar JOZIENE APARECIDA DE CARVALHO, matrícula nº 1564870, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço Regional, código FCPE 101.2, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 296 - Designar DANIELE LINHARES COELHO SILVA, matrícula nº 1546592, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço Regional, código FCPE 101.2, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 297 - Designar BIANCA TAVARES DE SOUZA TERRA, matrícula nº 1537227, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço Regional, código FCPE 101.2, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 298 - Designar EDIMAR FÁVARO, matrícula nº 1537585 para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço Regional, código FCPE 101.2, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 299 - Designar ROBERTO KRAMER DA SILVA, matrícula nº 1253373, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço Regional, código FCPE 101.2, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 300 - Designar MARIA INES PICCARO DE OLIVEIRA, matrícula nº 1502512, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço Regional, código FCPE 101.2, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 301 - Designar GLAUBER BUCCO DE ALMEIDA, matrícula nº 1584687, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço Regional, código FCPE 101.2, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 302 - Designar ANDERSON MIRANDA ABUD, matrícula nº 1786298, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço Regional, código FCPE 101.2, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 303 - Designar ALAOR ERNST SCHEIN, matrícula nº 1276915, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço Regional, código FCPE 101.2, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 304 - Designar TANIA DE FATIMA KUROWSKI FIEDLER, matrícula nº 1500723, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço Regional, código FCPE 101.2, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 305 - Designar CHRISTIANO AUGUSTO SAMBATTI PIERALISI, matrícula nº 1541514, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço Regional, código FCPE 101.2, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 306 - Designar EDWANIA SILVA DOS SANTOS, matrícula nº 1488837, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço Regional, código FCPE 101.2, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 307 - Designar MÁRCIA CRISTINA COLARES REGIS DE ARAÚJO, matrícula nº 1502314, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço Regional, código FCPE 101.2, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 308 - Designar DANILO NOBREGA DE SIQUEIRA, matrícula nº 1501614, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço Regional, código FCPE 101.2, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 309 - Designar FRANCISCO ALMICARDE LOPES, matrícula nº 1500257, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço Regional, código FCPE 101.2, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 310 - Designar ADILSON DA SILVA MORATO FILHO, matrícula nº 1485873, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço Regional, código FCPE 101.2, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 311 - Designar MARIA DO SOCORRO LINHARES PINHEIRO, matrícula nº 1502209, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço Regional, código FCPE 101.2, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 312 - Designar MARCOS MITSUYOSHI MORI, matrícula nº 1139609, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço Regional, código FCPE 101.2, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 313 - Designar FERNANDA EMILIA TORRES E SILVA LIMA, matrícula nº 1520638, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço Regional, código FCPE 101.2, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 314 - Designar SIMONE MARIA FRANCIOSO JULIANI SILVEIRA, matrícula nº 1329530, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço Regional, código FCPE 101.2, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 315 - Designar PATRICIA PINTO COELHO RIBEIRO JARDIM, matrícula nº 1786419, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço Regional, código FCPE 101.2, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 316 - Designar ELINE CORREA BANDEIRA, matrícula nº 1975479, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço Regional, código FCPE 101.2, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 317 - Designar ALEXANDRE DOS SANTOS SARAIVA, matrícula nº 1518093, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço Regional, código FCPE 101.2, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 318 - Designar MARIA DE FATIMA ARAUJO BARBOSA, matrícula nº 0563731, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço Regional, código FCPE 101.2, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 319 - Designar MÁRCIA ALMEIDA CORREIA, matrícula nº 0054875, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Serviço de Unidade Descentralizada, código FCPE 101.1, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 320 - Nomear WALMIR ALVES DE SENA, matrícula nº 0250593, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Serviço da Superintendência Regional do Trabalho no Acre, código DAS 101.1.</p><p>Nº 321 - Nomear BRUNO GABRIEL DE ARAÚJO, matrícula nº 1167144, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Divisão da Superintendência Regional do Trabalho em Alagoas, código DAS 101.2.</p><p>Nº 322 - Nomear JOAQUIM JOSÉ DA SILVA RÊGO, matrícula nº 250720, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Divisão da Superintendência Regional do Trabalho no Amazonas, código DAS 101.2.</p><p>Nº 323 - Nomear FRANCISCO NOGUEIRA DE ARAÚJO, matrícula nº 1801934, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Serviço da Superintendência Regional do Trabalho no Amapá, código DAS 101.1.</p><p>Nº 324 - Designar MARIA CONCEIÇÃO BARRETO DOS SANTOS, matrícula nº 1934438, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Divisão da Superintendência Regional do Trabalho na Bahia, código FCPE 101.2.</p><p>Nº 325 - Nomear FRANCISCO WELLIGTON DA SILVA, matrícula nº 2236421, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Divisão da Superintendência Regional do Trabalho no Ceará, código DAS 101.2.</p><p>Nº 326 - Nomear EMILIA TERESA ACCORSI FERNANDES, matrícula nº 1701865, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Divisão da Superintendência Regional do Trabalho no Distrito Federal, código DAS 101.2.</p><p>Nº 327 - Nomear CARLOS EDUARDO SANTOS DO ROSARIO, matrícula nº 1795051, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Divisão da Superintendência Regional do Trabalho no Espírito Santo, código DAS 101.2.</p><p>Nº 328 - Nomear SEBASTIANA DE OLIVEIRA BATISTA, matrícula nº 250166, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Divisão da Superintendência Regional do Trabalho no Goiás, código DAS 101.2.</p><p>Nº 329 - Nomear JOSÉ HENRIQUE RÊGO DOS SANTOS, matrícula nº 251245, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Divisão da Superintendência Regional do Trabalho no Maranhão, código DAS 101.2.</p><p>Nº 330 - Nomear ISMAEL FERREIRA DE ARRUDA, matrícula nº 245652, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Divisão da Superintendência Regional do Trabalho em Mato Grosso do Sul, código DAS 101.2.</p><p>Nº 331 - Nomear CARLOS EDUARDO COELHO, matrícula nº 249487, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Divisão da Superintendência Regional do Trabalho em Mato Grosso, código DAS 101.2.</p><p>Nº 332 - Nomear VERA LÚCIA GOMES LIMA, matrícula nº 250276, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Divisão da Superintendência Regional do Trabalho no Pará, código DAS 101.2.</p><p>Nº 333 - Nomear JOSÉ ALUISIO BEZERRA ARAUJO, matrícula nº 41959, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Divisão da Superintendência Regional do Trabalho na Paraíba, código DAS 101.2.</p><p>Nº 334 - Nomear LUIZ AUGUSTO XAVIER BENTINHO, matrícula nº 251925, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Divisão da Superintendência Regional do Trabalho em Pernambuco, código DAS 101.2.</p><p>Nº 335 - Nomear JORGE ANTÔNIO PASSOS PADILHA, matrícula nº 1099319, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Divisão da Superintendência Regional do Trabalho no Piauí, código DAS 101.2.</p><p>Nº 336 - Designar LARISSA MUNARETTO DE CAMPOS, matrícula nº 1683519, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Divisão da Superintendência Regional do Trabalho no Paraná, código FCPE 101.2.</p><p>Nº 337 - Nomear CRISTIANO CLÁUDIO DAVIM, matrícula nº 252337, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Divisão da Superintendência Regional do Trabalho no Rio Grande do Norte, código DAS 101.2.</p><p>Nº 338 - Nomear VILMAR RIBEIRO DE SOUZA, matrícula nº 1163121, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Serviço da Superintendência Regional do Trabalho em Rondônia, código DAS 101.1.</p><p>Nº 339 - Nomear ROSELI CLAIR DOS SANTOS ROSENDO, matrícula nº 1700727, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Serviço da Superintendência Regional do Trabalho em Roraima, código DAS 101.1.</p><p>Nº 340 - Designar JACINTHO FERNANDO STEFANELLO, matrícula nº 258655, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Divisão da Superintendência Regional do Trabalho em Santa Catarina, código FCPE 101.2.</p><p>Nº 341 - Nomear ADILSON CARLOS LEITE, matrícula nº 257527, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Divisão da Superintendência Regional do Trabalho em Sergipe, código DAS 101.2.</p><p>Nº 342 - Designar JOCINA DVIS CIRQUEIRA ALVES, matrícula nº 810119, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Serviço da Superintendência Regional do Trabalho no Tocantins, código DAS 101.1.</p><p>Nº 343 - Designar DARLAN WENER GUEDES SILVA, matrícula nº 1635813, para exercer a Função Comissionada de Coordenador-Geral de Avaliação da Perícia Médica, código FCPE 101.4, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 344 - Designar TATIANA ALEXANDRINA DE ALMEIDA MALUF, matrícula nº 1952588, para exercer a Função Comissionada de Coordenador Regional, código FCPE 101.3, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 345 - Designar PAMELA CONCEIÇÃO FIGUEIREDO DE SOUZA, matrícula nº 1952259, para exercer a Função Comissionada de Coordenador Regional, código FCPE 101.3, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 346 - Designar DEISE SIMÃO GOMES, matricula nº 0649959, para exercer o encargo de substitua eventual do cargo de Subsecretário de Perícia Médica Federal, código DAS 101.5, nos afastamentos e impedimentos legais do titular, ou na vacância do cargo.</p><p>Nº 347 - Nomear JACKELINE RIOS CÂMARA, matrícula nº 2243195, para exercer a o cargo em comissão de Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Normatização e Acompanhamento Legal da Subsecretaria dos Regimes Próprios de Previdência Social da Secretaria de Previdência.</p><p>Nº 348 - Nomear ELISE ANDREOLLA VERAS, matrícula nº 1840589, para exercer o cargo em comissão de Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Desenvolvimento Institucional da Subsecretaria de Assuntos Corporativos.</p><p>Nº 349 - Dispensar, a pedido, a contar de 30 de março de 2019, a servidora NATALIA SILVA PINTO DE ANDRADE LEAL, matrícula nº 1701076, da Função Gratificada de Chefe da Agencia Regional do Trabalho em Ceilândia, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho no Distrito Federal - (Processo nº 19964.100403/2019-14).</p><p>Nº 350 - Nomear TATIANA SEVERINO DE VASCONCELOS, matrícula nº 1535795, para exercer o cargo em comissão de Assessor da Secretaria de Trabalho, código DAS 102.4.</p><p>Nº 351 - Nomear DANIELA FERREIRA E CRUZ PIC, matrícula nº 1536040, para exercer o cargo em comissão de Assistente da Secretaria de Trabalho, código DAS 102.2.</p><p>Nº 352 - Nomear MARIANA ULHOA DE FARIA, matrícula nº 1161702, para exercer o cargo em comissão de Assistente da Secretaria de Trabalho, código DAS 102.2.</p><p>Nº 353 - Nomear JÚLIO CESAR DO NASCIMENTO, matrícula nº 1771460, para exercer o cargo em comissão de Assistente da Chefia de Gabinete da Secretaria de Trabalho, código DAS 102.2.</p><p>Nº 354 - Nomear FABIO VALOTTO, matrícula nº 1043522, para exercer o cargo em comissão de Assessor Técnico da Chefia de Gabinete da Secretaria de Trabalho, código DAS 102.3.</p><p>Nº 355 - Designar THALYTA CAROLINE FERNANDES VIEIRA, 1704697, para exercer a Função Comissionada de Chefe do Centro de Referência do Trabalhador Leonel Brizola da Secretaria de Trabalho, código FCPE 101.2, ficando exonerada do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 356 - Designar LAURA LEAO OLIVEIRA, matrícula nº1899708, para exercer a Função Comissionada de Coordenador, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Recursos da Secretaria de Trabalho.</p><p>Nº 357 - Designar ALLAN FERRAZ CHAVES, matrícula nº 1677478, para exercer a Função Comissionada de Coordenador, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Recursos da Secretaria de Trabalho.</p><p>Nº 358 - Designara NEWTON DE PAULA LANNA JUNIOR, matrícula nº 1807034, para exercer a Função Comissionada de Assistente, código FCPE 102.2, da Coordenação-Geral de Recursos da Secretaria de Trabalho.</p><p>Nº 359 - Designar ROBERTO BRUNO DE ANDRADE ALENCAR, matrícula nº 6659525, para exercer a Função Comissionada de Assistente, código FCPE 102.2, da Coordenação-Geral de Recursos da Secretaria de Trabalho.</p><p>Nº 360 - Designar MATEUS FRANCISCO RODRIGUES, matrícula nº 1896605, para exercer a Função Comissionada de Assessor Técnico, código FCPE 102.3, da Subsecretaria de Inspeção do Trabalho da Secretaria de Trabalho, ficando dispensado da que atualmente, ocupa.</p><p>Nº 361 - Designar JOATAN BATISTA GONÇALVES DOS REIS, matrícula nº 1185880 para exercer a Função Comissionada de Coordenador-Geral de Fiscalização do Trabalho, código FCPE 101.4, da Subsecretaria de Inspeção do Trabalho da Secretaria de Trabalho.</p><p>Nº 362 - Designar MARLI COSTA PEREIRA, matrícula nº 1187461, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Divisão da Coordenação-Geral de Fiscalização do Trabalho, código FCPE 101.2, da Subsecretaria de Inspeção do Trabalho da Secretaria de Trabalho.</p><p>Nº 363 - Designar YAN KOSLOVSKY, matrícula nº 1503997, para exercer a Função Comissionada de Assistente, código FCPE 102.2, da Coordenação-Geral de Integração Fiscal da Subsecretaria de Inspeção do Trabalho da Secretaria de Trabalho.</p><p>Nº 364 - Designar ALEX SANDRO GONÇALVES CHAVES, matricula nº 1161690, para exercer a Função Comissionada de Assistente, código FCPE 102.2, da Coordenação-Geral de Integração Fiscal da Subsecretaria de Inspeção do Trabalho da Secretaria de Trabalho.</p><p>Nº 365 - Nomear ANDRESSA SALES LEMOS, matrícula nº 1704285, para exercer o cargo em comissão de Assistente, código DAS 102.2, da Coordenação-Geral de Cadastros, Identificação Profissional e Estudos da Subsecretaria de Políticas Públicas e Relações do Trabalho da Secretaria de Trabalho.</p><p>Nº 366 - Designar SILVANO CONCEIÇÃO DE JESUS, matrícula nº 1101494, para exercer a Função Comissionada de Assistente, código FCPE 102.2, da Coordenação-Geral de Cadastros, Identificação Profissional e Estudos da Subsecretaria de Políticas Públicas e Relações do Trabalho da Secretaria de Trabalho.</p><p>Nº 367 - Designar CHARLES ALYSON FONTENELES MOURA, matrícula nº 1618463, para exercer a Função Comissionada de Assistente, código FCPE 102.2, da Coordenação-Geral de Políticas Púbicas e Modernização Trabalhista da Subsecretaria de Políticas Públicas e Relações do Trabalho da Secretaria de Trabalho.</p><p>Nº 368 - Designar ALINE SOARES MARTINS, matrícula nº 1154888, para exercer a Função Comissionada de Coordenador, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Gestão de Benefícios da Subsecretaria de Políticas Públicas e Relações do Trabalho da Secretaria de Trabalho, ficando exonerada do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 369 - Designar ROGÉRIO MAURÍCIO E SILVA, matrícula nº 1895453, para exercer a Função Comissionada de Assistente, código FCPE 102.2, da Coordenação-Geral de Relações do Trabalho da Subsecretaria de Políticas Públicas e Relações do Trabalho da Secretaria de Trabalho.</p><p>Nº 370 - Designar HELONEIDE SOARES DE MORAES, matrícula nº 0221410, para exercer a Função Comissionada de Assistente, código FCPE 102.2, da Coordenação-Geral de Relações do Trabalho da Subsecretaria de Políticas Públicas e Relações do Trabalho da Secretaria de Trabalho.</p><p>Nº 371 - Designar FLÁVIO ALVES DE LIMA, matrícula nº 1910118, para exercer a Função Comissionada de Assistente Técnico, código FCPE 102.1, da Coordenação-Geral de Relações do Trabalho da Subsecretaria de Políticas Públicas e Relações do Trabalho da Secretaria de Trabalho.</p><p>Nº 372 - Designar EDNA ALVES MARQUES MARRA, matrícula nº 1182692, para exercer a Função Comissionada de Assistente Técnico, código FCPE 102.1, da Coordenação-Geral de Recursos do Fundo de Amparo ao Trabalhador da Subsecretaria de Políticas Públicas e Relações do Trabalho da Secretaria de Trabalho.</p><p>Nº 373 - Designar VLADIMIR GOBBI JÚNIOR, matrícula nº 1379483, para exercer a Função Comissionada de Subsecretário-Adjunto da Subsecretaria de Assuntos Corporativos, código FCPE 101.4.</p><p>Nº 374 - Designar FLÁVIO EDUARDO MIYASHIRO, matrícula nº 1526291, para exercer a Função Comissionada de Assessor da Subsecretaria de Assuntos Corporativos, código FCPE 102.4.</p><p>Nº 375 - Designar Nomear MAKYSON TEIXEIRA, matrícula nº 1490196, para exercer a Função Comissionada de Assessor Técnico da Subsecretaria de Assuntos Corporativos, código FCPE 102.3.</p><p>Nº 376 - Nomear KAREN JORGE SALIBA, matrícula nº 0222610, para exercer o cargo em comissão de Assessor Técnico da Subsecretaria de Assuntos Corporativos, código DAS 102.3.</p><p>Nº 377 - Designar MARTA TRINDADE VELOSO FULCAR, matrícula nº 1180516, para exercer a Função Comissionada de Assistente da Subsecretaria de Assuntos Corporativos, código DAS 102.2.</p><p>Nº 378 - Nomear ANA PAULA PESSANHA RIBEIRO para exercer o cargo em comissão de Coordenador-Geral de Gestão de Pessoas da Subsecretaria de Assuntos Corporativos, código DAS 101.4.</p><p>Nº 379 - Designar UILTON GUTEMBERGUE MOREIRA DOS SANTOS, matrícula nº 1101617, para exercer a Função Comissionada de Coordenador, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Subsecretaria de Assuntos Corporativos, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 380 - Designar ARTUR FONSECA DA SILVA, matrícula nº 0878983, para exercer a Função Comissionada de Coordenador, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Subsecretaria de Assuntos Corporativos.</p><p>Nº 381 - Designar LUCIENE VIEIRA RAMOS, matrícula nº 1906137, para exercer a Função Comissionada de Assistente, código FCPE 102.2, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Subsecretaria de Assuntos Corporativos.</p><p>Nº 382 - Designar JOSÉ HENRIQUE MARTINS LYRIO, matrícula nº 0751850, para exercer a Função Comissionada de Assistente, código FCPE 102.2, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Subsecretaria de Assuntos Corporativos.</p><p>Nº 383 - Designar IVÂNIA LOPES DE OLIVEIRA, matrícula nº 1200272, para exercer a Função Comissionada de Assistente, código FCPE 102.2, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Subsecretaria de Assuntos Corporativos.</p><p>Nº 384 - Designar FRANCISCO WAYNE MOREIRA, matrícula nº 1338418, para exercer a Função Comissionada de Coordenador-Geral de Programação e Logística da Subsecretaria de Assuntos Corporativos, código FCPE 101.4.</p><p>Nº 385 - Designar JEFFERSON BRANDÃO MELO, matrícula nº 1288658, para exercer a Função Comissionada de Coordenador, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Programação e Logística da Subsecretaria de Assuntos Corporativos.</p><p>Nº 386 - Designar FREDSON FERREIRA GOMES, matrícula nº 1101410, para exercer a Função Comissionada de Assistente, código FCPE 102.2, da Coordenação-Geral de Programação e Logística da Subsecretaria de Assuntos Corporativos.</p><p>Nº 387 - Designar KLEINE HELAINE QUIRIDO, matrícula nº 0878165, para exercer a Função Comissionada de Assistente, código FCPE 102.2, da Coordenação-Geral de Programação e Logística da Subsecretaria de Assuntos Corporativos.</p><p>Nº 388 - Designar HÉLIO CARNEIRO FERNANDES, matrícula nº 1151952, para exercer a Função Comissionada de Coordenador-Geral de Conformidade e Gestão de Riscos, código FCPE 101.4, da Subsecretaria de Assuntos Corporativos.</p><p>Nº 389 - Designar CLEIDE PEREIRA DE MELO DA COSTA, matrícula nº 1151952, para exercer a Função Comissionada de Assessor Técnico, código FCPE 102.3, da Coordenação-Geral de Conformidade e Gestão de Riscos da Subsecretaria de Assuntos Corporativos.</p><p>Nº 390 - Designar GUSTAVO MESQUITA LUCAS, matrícula nº 1168591, para exercer a Função Comissionada de Assessor Técnico, código FCPE 102.3, da Coordenação-Geral de Conformidade e Gestão de Riscos da Subsecretaria de Assuntos Corporativos, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 391 - Designar GLAUCIA DE MELO OLIVEIRA LIMA, matrícula nº 1803536, para exercer a Função Comissionada de Assistente, código FCPE 102.2, da Coordenação-Geral de Conformidade e Gestão de Riscos da Subsecretaria de Assuntos Corporativos.</p><p>Nº 392 - Designar HELOYSA HERMÍNIA ANDRADE RAMOS, matrícula nº 1712755, para exercer a Função Comissionada de Assistente, código FCPE 102.2, da Coordenação-Geral de Conformidade e Gestão de Riscos da Subsecretaria de Assuntos Corporativos.</p><p>Nº 393 - Nomear MARA HELENA SOUSA, matrícula nº 1310672, para exercer a cargo em comissão de Coordenador-Geral de Desenvolvimento Institucional, código DAS 101.4, da Subsecretaria de Assuntos Corporativos, ficando exorada do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 394 - Designar CARMEN GISLENE MARTINS, matrícula nº 1719955, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Desenvolvimento Institucional da Subsecretaria de Assuntos Corporativos.</p><p>Nº 395 - Designar MARIA DO CARMO PROBÉM DA CUNHA, matrícula nº 1353632, para exercer a Função Comissionada de Coordenador, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Desenvolvimento Institucional da Subsecretaria de Assuntos Corporativos, ficando exonerada do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 396 - Designar IVANIA RODRIGUES DE ALMEIDA, matrícula nº 1843366, para a exercer a Função Comissionada de Assistente, código FCPE 102.2, da Coordenação-Geral de Desenvolvimento Institucional da Subsecretaria de Assuntos Corporativos.</p><p>Nº 397 - Designar PATRÍCIA BEZERRA DE SOUZA, matrícula nº 1713419, para a exercer a Função Comissionada de Assistente, código FCPE 102.2, da Coordenação-Geral de Desenvolvimento Institucional da Subsecretaria de Assuntos Corporativos.</p><p>Nº 398 - Designar RENATA DOS SANTOS CARREIRO CABRAL, matrícula nº 1614583, para exercer a Função Comissionada de Assistente, código FCPE 102.2, da Coordenação-Geral de Desenvolvimento Institucional da Subsecretaria de Assuntos Corporativos.</p><p>Nº 399 - Designar VINICÍUS DE OLIVEIRA SANTOS PIRES, matrícula nº 1334603, para exercer a Função Comissionada de Coordenador, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Inteligência Previdenciária e Trabalhista da Subsecretaria de Assuntos Corporativos.</p><p>Nº 400 - Designar FLÁVIA CARLA FORNER DA SILVEIRA, matrícula nº 1100031, para exercer a Função Comissionada de Coordenador, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Integração Fiscal da Subsecretaria de Inspeção do Trabalho da Secretaria de Trabalho.</p><p>Nº 401 - Designar VANESSA JUSTINO, matrícula nº 1502556, para exercer a Função Comissionada de Coordenador-Geral da Perícia Médica Tributária, código FCPE 101.4, da Subsecretaria da Perícia Médica Federal da Secretaria de Previdência.</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>