<xml><article id="8267335" name="Portarias DOU 03.04.2019 - Porta" idOficio="5246509" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00016:00049:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Catarinense/Campus Luzerna" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11583369">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE ABRIL DE 2019</p><p>O Diretor-Geral pro tempore do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Catarinense - Campus Luzerna, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 2.224/2012, de 08/11/2012, publicada no Diário Oficial da União de 09/11/2012 e Portaria nº 2.241/2012, de 12/11/2012, publicada no Diário Oficial da União de 14/11/2012, resolve:</p><p>Nº 57 - Art. 1º - Dispensar a servidora KATIELLE DE MORAES BILHAN, ocupante do cargo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 1924654, da função de Coordenadora dos Cursos Técnicos de Nível Médio Integrado e Subsequente em Automação Industrial, Código FCC, do Instituto Federal Catarinense - Campus Luzerna.</p><p>Nº 58 - Art. 1º - Designar a servidora KATIELLE DE MORAES BILHAN, ocupante do cargo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 1924654, para exercer a função de Coordenadora Geral de Ensino, Código FG01, do Instituto Federal Catarinense - Campus Luzerna.</p><p>Nº 59 - Art. 1º - Nomear a servidora KATIELLE DE MORAES BILHAN, ocupante do cargo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 1924654, para exercer o cargo de Substituta da Diretora do Departamento de Desenvolvimento Educacional, Código CD-04, do Instituto Federal Catarinense - Campus Luzerna.</p><p>Art. 2º - Estas Portarias entram em vigor nesta data.</p><p>Nº 60 - Art. 1º - Designar a servidora ANDRIZA MACHADO BECKER, ocupante do cargo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico EBTT, Matrícula SIAPE 2278764, para exercer a função de Coordenadora dos Cursos Técnicos de Nível Médio Integrado e Subsequente em Automação Industrial, Código FCC, do Instituto Federal Catarinense - Campus Luzerna.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor nesta data e tem validade até 02/04/2021.</p><p class="assina">EDUARDO BUTZEN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>