<xml><article id="8278799" name="DOU DESIG E DISP SOEP CAMPI" idOficio="5248252" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00016:00040:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Colégio Pedro II" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11585704">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DO COLÉGIO PEDRO II, nomeado por Decreto Presidencial de 04 de setembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União, Seção 2, página 1 de 05 de setembro de 2018, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 1.159 - Dispensar FERNANDA COSTA DA CRUZ, matrícula Siape nº 2314157, da função de Chefe do SESOP do Campus Centro, código FG-2, a partir de 05 de abril de 2019.</p><p>Nº 1.160 - Designar FERNANDA COSTA DA CRUZ, matrícula Siape nº 2314157, para a função de Chefe do Setor de Orientação Educacional e Pedagógica - SOEP do Campus Centro, código FG-2, a partir de 05 de abril de 2019, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U.</p><p>Nº 1.161 - Dispensar ARIDEIA GARCIA ESTANISLAU GONÇALVES, matrícula Siape nº 749262, da função de Chefe do SESOP do Campus Duque de Caxias, código FG-2, a partir de 05 de abril de 2019.</p><p>Nº 1.162 - Designar ARIDEIA GARCIA ESTANISLAU GONÇALVES, matrícula Siape nº 749262, para a função de Chefe do Setor de Orientação Educacional e Pedagógica - SOEP do Campus Duque de Caxias, código FG-2, a partir de 05 de abril de 2019, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U.</p><p>Nº 1.163 - Dispensar LEONOR VERDINI MAIA, matrícula Siape nº 1099622, da função de Chefe do SESOP do Campus Engenho Novo I, código FG-2, a partir de 05 de abril de 2019.</p><p>Nº 1.164 - Designar LEONOR VERDINI MAIA, matrícula Siape nº 1099622, para a função de Chefe do Setor de Orientação Educacional e Pedagógica - SOEP do Campus Engenho Novo I, código FG-2, a partir de 05 de abril de 2019, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U.</p><p>Nº 1.165 - Dispensar CLAUDIA CRISTINA DA SILVA BARATA, matrícula Siape nº 1280716, da função de Chefe do Setor de Supervisão e Orientação Pedagógica - SESOP do Campus Engenho Novo II, código FG-2, a partir de 05 de abril de 2019.</p><p>Nº 1.166 - Designar CLAUDIA CRISTINA DA SILVA BARATA, matrícula Siape nº 1280716, para a função de Chefe do Setor de Orientação Educacional e Pedagógica - SOEP do Campus Engenho Novo II, código FG-2, a partir de 05 de abril de 2019, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U.</p><p>Nº 1.167 - Dispensar JACQUELINE TEIXEIRA, matrícula Siape nº 266032, da função de Chefe do Setor de Supervisão e Orientação Pedagógica - SESOP do Campus Humaitá I, código FG-2, a partir de 05 de abril de 2019.</p><p>Nº 1.168 - Designar JACQUELINE TEIXEIRA, matrícula Siape nº 266032, para a função de Chefe do Setor de Orientação Educacional e Pedagógica - SOEP do Campus Humaitá I, código FG-2, a partir de 05 de abril de 2019, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U.</p><p>Nº 1.169 - Dispensar KATIA REGINA MONTE FAISSOL, matrícula Siape nº 265948, da função de Chefe do SESOP do Campus Humaitá II, código FG-2, a partir de 05 de abril de 2019.</p><p>Nº 1.170 - Designar KATIA REGINA MONTE FAISSOL, matrícula Siape nº 265948, para a função de Chefe do Setor de Orientação Educacional e Pedagógica - SOEP do Campus Humaitá II, código FG-2, a partir de 05 de abril de 2019, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U.</p><p>Nº 1.171 - Dispensar VERONICA DE SOUZA SILVA, matrícula Siape nº 1643686, da função de Chefe do SESOP do Campus Niterói, código FG-2, a partir de 05 de abril de 2019.</p><p>Nº 1.172 - Designar VERONICA DE SOUZA SILVA, matrícula Siape nº 1643686, para a função de Chefe do Setor de Orientação Educacional e Pedagógica - SOEP do Campus Niterói, código FG-2, a partir de 05 de abril de 2019, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U.</p><p>Nº 1.173 - Dispensar RENAN SALDANHA GODOI, matrícula Siape nº 2106890, da função de Chefe do SESOP do Campus Realengo II, código FG-2, a partir de 05 de abril de 2019.</p><p>Nº 1.174 - Designar RENAN SALDANHA GODOI, matrícula Siape nº 2106890, para a função de Chefe do Setor de Orientação Educacional e Pedagógica - SOEP do Campus Realengo II, código FG-2, a partir de 05 de abril de 2019, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U.</p><p>Nº 1.175 - Dispensar ANTONIA REGINA RIBEIRO LEAL, matrícula Siape nº 1842631, da função de Chefe do SESOP do Campus São Cristóvão I, código FG-2, a partir de 05 de abril de 2019.</p><p>Nº 1.176 - Designar ANTONIA REGINA RIBEIRO LEAL, matrícula Siape nº 1842631, para a função de Chefe do Setor de Orientação Educacional e Pedagógica - SOEP do Campus São Cristóvão I, código FG-2, a partir de 05 de abril de 2019, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U.</p><p class="assina">OSCAR HALAC</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>