<xml><article id="8302600" name="PORTARIAS 169 a 173, DE 04 DE AB" idOficio="5250715" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/04/2019" artClass="00013:00002:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11590001">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO CORPORATIVA DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições, e considerando a subdelegação de competência contida na Portaria SE/MECON nº 284, de 31 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Decreto nº 9.689, de 23 de janeiro de 2019, e as demais informações que constam no Processo SEI nº 10199.100757/2019-02, resolve:</p><p>Nº 169 - Tornar sem efeito a Portaria SGC nº 120, de 18 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 20 de março de 2019, referente à servidora SABRINA CONTENTE STILIANIDI.</p><p>Nº 170 - Designar VERA LUCIA SOARES DE LIMA MACEDO, Agente Administrativo, em exercício na Secretaria de Políticas Públicas para o Emprego, matrícula SIAPE nº 1827854, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-7, desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 171 - Dispensar a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), do Sistema Estruturador de Pessoal Civil da Administração Federal (SIPEC), Nível Intermediário, concedida ao servidor DARCI SERAFIM DAMACENA, Desenhista, matrícula SIAPE nº 1094859, desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 172 - Conceder a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), do Sistema Estruturador de Pessoal Civil da Administração Federal (SIPEC), Nível Intermediário, à servidora SABRINA CONTENTE STILIANIDI, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 1752064, desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 173 - Tornar sem efeito a Portaria SGC nº 119, de 18 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 20 de março de 2019, referente ao servidor MICHAEL GEORGE SAWADA.</p><p class="assina">ARIOSTO ANTUNES CULAU</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>