<xml><article id="8211014" name="PT 522 GC1 19" idOficio="5241575" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/04/2019" artClass="00011:00007:00001:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00009" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Gabinete do Comandante/Assessoria de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="63" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11574122">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 522/GC1, DE 1º DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 522/GC1, DE 1º DE ABRIL DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA AERONÁUTICA, de acordo com o art. 23, inciso VI, letra "g", da Estrutura Regimental do Comando da Aeronáutica, aprovada pelo Decreto nº 6.834, de 30 de abril de 2009, e o que consta dos Processos nº 67107.014044/2019-18, nº 67400.008035/2019-73 e nº 67400.008208/2019-53, resolve:</p><p>Colocar, por necessidade do serviço, ex officio, os militares abaixo relacionados à disposição do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, a fim de prestarem serviço naquele Órgão, sem prejuízo da remuneração a que fazem jus por este Comando:</p><p>Segundo-Sargento TAR WILLIAM LEONCIO COSTA DE ASSIS (Nr Ord 4120582/6° ETA);</p><p>Segundo-Sargento TCO LEANDRO QUEIROZ DE ALMEIDA (Nr Ord 3506703/ALA 12);</p><p>Terceiro-Sargento TAR LEANDRO MOREIRA RIBEIRO (Nr Ord 4042250/DIRAP);</p><p>Terceiro-Sargento TAR DAVI PEREIRA DA CRUZ (Nr Ord 6309860/COPAC); e</p><p>Terceiro-Sargento SST 02 PEDRO ALEX DA SILVA DO NASCIMENTO (Nr Ord 2947005/GAP-GL).</p><p>Em conformidade com o disposto no § 2º do art. 1º da Portaria nº 629/GC3, de 15 de julho de 2003, os militares suprarrelacionados ficarão à disposição do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República pelo prazo máximo de 4 (quatro) anos, a contar de suas apresentações naquele órgão, prontos para o serviço.</p><p class="assina">Ten Brig Ar ANTONIO CARLOS MORETTI BERMUDEZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>