<xml><article id="8291456" name="DOU EMBRAPA - Dulce e outros - 4" idOficio="5249696" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="05/04/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11588467">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS de 3 de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS de 3 de abril de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 717, de 16 de agosto de 2013, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995, autoriza a Bacharel em Relações Internacionais NARA MARQUES BITTENCOURT DIAS, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na Secretaria de Comércio e Relações Internacionais - SCRI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de coordenar o Pavilhão Brasil na Feira SIAL Canadá 2019, em Toronto, Canadá, no período de 26.4 a 3.5.2019, com ônus para o(a) SCRI/Missão. (Processo n° 21000.015999/2019-80)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário TIAGO RODRIGO LOHMANN, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da 1ª Reunião 2019 da Subcomissão de Quarentena Vegetal do Mercosul, em Buenos Aires, República da Argentina, no período de 7 a 13.4.2019, com ônus para o(a) VEGETAIS. (Processo n° 21000.014652/2019-10)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário JANICE SCHMIDT, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de curso de capacitação na língua Inglesa, em Cape Town - Cidade do Cabo, República da África do Sul, no período de 2 a 27.9.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21050.007154/2018-44)</p><p>Autoriza a Bióloga DULCE ALVES DA SILVA, contratada pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotada no Cenargen, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar do Workshop sobre a Promoção da Biodiversidade na Agricultura, em Taipei (Taiwan), República da China, no período de 8 a 26.4.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21195.001374/2019-09)</p><p>Autoriza o Zootecnista MARCOS VINICIUS GUALBERTO BARBOSA DA SILVA, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado na Gado de Leite, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de ministrar palestra no workshop internacional sobre "Tropical pastures in a changing environment: development of an international research collaboration in Latin America and the Caribbean" , em São José, República da Costa Rica, no período de 23 a 27.4.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21179.001141/2019-04)</p><p>Autoriza o Engenheiro Agrônomo ALEXANDRE FURTADO SILVEIRA MELLO, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Hortaliças - CNPH, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar da reunião anual do HarvestPlus LAC e do PCCMCA, em Tegucigalpa, República de Honduras, no período de 27.4 a 4.5.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21182.001118/2019-52)</p><p>Autoriza o Químico ROBERT MICHAEL BODDEY, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado na Agrobiologia, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar do Workshop "Tropical pastures in a changing environment: development of na international research collaboration in Latin America and the Caribbean", em Turrialba, República da Costa Rica, no período de 23 a 26.4.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21150.000606/2019-10)</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>