<xml><article id="8297042" name="PRT SE ME 579 DE 04.04.2019" idOficio="5249756" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/04/2019" artClass="00013:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11588646">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 579, DE 4 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 579, DE 4 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pela Portaria nº 18, de 28 de janeiro de 2019, considerando o disposto no inciso II, do art. 93, da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pelo art . 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, no Decreto nº 9.144 , de 22 de agosto de 2017, Lei nº 6.999, de 7 de junho de 1982, combinada com a Lei nº 13.328, de 29 de julho de 2016, e demais informações que constam no Processo nº 12105.100225/2019-94, resolve:</p><p>Art. 1º - Prorrogar, até 13 de março de 2020, a requisição do servidor ROGÉRIO ALVES DE MEIRELLES, matrícula SIAPE nº 0767763, Tecnologista em Informações Geográficas e Estatísticas, pertencente ao quadro de pessoal da Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística - IBGE, vinculado a este Ministério da Economia, para continuar exercendo suas atividades junto ao Tribunal Regional Eleitoral do Estado do Rio de Janeiro - TRE/RJ.</p><p>Art. 2º - O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO PACEHCO DOS GUARANYS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>