<xml><article id="8286355" name="Portaria nº 0610, 0611, 0612, 06" idOficio="5249110" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00016:00132:00011:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Amapá/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas/Departamento de Recursos Humanos" artSize="24" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11587449">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 610,   DE 3 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 610, DE 3 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral da Universidade Federal do Amapá e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 26/2019 - NITT, de 28.03.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Designar, a partir de 27/02/2019, o servidor OLAVO RODRIGUES FAGUNDES NETO, matrícula SIAPE 3010512, ocupante do cargo efetivo de Técnico de Laboratório-Área, para exercer a função de Coordenador de Projetos e Parcerias de Transferência de Tecnologia/NITT, FG-04.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 611, DE 3 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o disposto no inciso XIII, do Art. 17, do Regimento Geral da UNIFAP, combinado com o inciso II, do Art. 9, da Lei nº 8.112/90 e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 13/2019 - COPEA, de 02 de Abril de 2019, Protocolo nº 23125.009562/2019-26. resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar, a contar de 28/02/2019, a servidora CRISTIANE DO SOCORRO DOS SANTOS NERY, Matrícula SIAPE nº 2388650, ocupante do cargo efetivo de Professora do Magistério Superior, da Função Gratificada de Chefe da Divisão de Pesquisa e Pós-graduação da Coordenação de Pesquisa, Extensão e Ações Comunitárias, FG-03, do Campus Binacional de Oiapoque, desta Universidade.</p><p>Art. 2º - Designar, a contar de 01/04/2019, a servidora ADENILDA RIBEIRO DE MOURA, Matrícula SIAPE nº 1148273, ocupante do cargo efetivo de Professora do Magistério Superior, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Divisão de Pesquisa e Pós-graduação da Coordenação de Pesquisa, Extensão e Ações Comunitárias, FG-03, do Campus Binacional de Oiapoque, desta Universidade.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 612, DE 3 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto do Presidente da República, de 19 de Setembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União nº 182, de 20 de Setembro de 2018, Seção 2, página 1, e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 20/2019 - CCPGCA, de 27.03.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar, o servidor RENATO RICHARD HILARIO, Matrícula SIAPE 2104338, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, da função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação (Mestrado) em Ciências Ambientais - PPGCA, FUC-01.</p><p>Art. 2º - Designar, o servidor ALEXANDRO CEZAR FLORENTINO, Matrícula SIAPE 2107910, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação (Mestrado) em Ciências Ambientais - PPGCA, FUC-01.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p></p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 613, DE 3 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral da Universidade Federal do Amapá e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 26/2019 - NITT, de 28.03.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Designar, a partir de 11/02/2019, o servidor AELISSON HERMES VIANA DA COSTA, matrícula SIAPE 2039859, ocupante do cargo efetivo de Assistente Administrativo para exercer a função de Secretário do Comitê de Ética em Pesquisa - CEP, FG-04.</p><p>Art. 2º - Revogar a Portaria nº 1942/2013, de 11/10/2013.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 614, DE 3 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto do Presidente da República, de 19 de Setembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União nº 182, de 20 de Setembro de 2018, Seção 2, página 1, e tendo em vista o que consta nos autos do Processo nº 23125.008215/2019-86, de 21.03.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária com Proventos Integrais à servidora ANTONIA PEREIRA BORGES, Matrícula SIAPE 1012283, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar de Enfermagem, Classe - C, Nível IV, Padrão-416, pertencente ao quadro de pessoal da Universidade Federal do Amapá, embasada no fundamento legal do Art. 3º, incisos I, II e III da EC nº 47/05, c/c o Art. 40 § 18, CF/88, declarando em decorrência, a vacância do cargo.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p></p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 615, DE 3 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto do Presidente da República, de 19 de Setembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União nº 182, de 20 de Setembro de 2018, Seção 2, página 1, e tendo em vista o que consta nos autos do Processo nº 23125.008495/2019-22, de 25.03.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária com Proventos Integrais ao servidor MANOEL DA SILVA VAZ, Matrícula SIAPE 1010987, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, Classe - D, Nível IV, Padrão-416, pertencente ao quadro de pessoal da Universidade Federal do Amapá, embasada no fundamento legal do Art. 3º, incisos I, II e III da EC nº 47/05, c/c o Art. 40 § 18, CF/88, declarando em decorrência, a vacância do cargo.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p></p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 617, DE 3 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto do Presidente da República, de 19 de Setembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União nº 182, de 20 de Setembro de 2018, Seção 2, página 1, e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 40/2019 - DCT, de 22.03.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - TORNAR sem efeito, a nomeação dos candidatos elencados na tabela em anexo, nomeados através da Portaria nº 1.284/2018, publicada no DOU nº 162 de 22/08/2018, seção 02, páginas 14 e 15, regido pelo Edital nº 05/2018, para exercer em caráter efetivo o cargo de Professor do Magistério Superior, em virtude do não cumprimento do prazo para a posse, previsto no § 6º, do artigo 13, da Lei 8.112/1990.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>CAMPUS MARCO ZERO DO EQUADOR</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>ÁREA DO CONHECIMENTO</p></td><td><p>Regime de Trabalho</p></td><td><p>Classe</p></td></tr><tr><td><p>THAÍS SANTOS CONTENÇAS</p></td><td><p>1908 - Fisioterapia Neurofuncional Adulto e Infantil e Prática Fisioterapêutica Supervisionada.</p></td><td><p>40hs DE</p></td><td><p>Adjunto A Nível I</p></td></tr><tr><td><p>BEATRIZ HELENA BALDEZ VASCONCELOS</p></td><td /><td><p>40hs DE</p></td><td><p>Auxiliar A Nível I</p></td></tr><tr><td><p>GABRIEL SILVA NASCIMENTO</p></td><td><p>1913 - Língua Portuguesa como L2 SUBÁREA: Português como L2, Estágio Supervisionado em Português como L2, Gêneros Acadêmicos, Leitura e Produção de texto.</p></td><td><p>40hs DE</p></td><td><p>Auxiliar A Nível I</p></td></tr><tr><td><p>SILVANA SOARES DA SILVA MATUCHAKI</p></td><td><p>1923 - Língua Portuguesa</p></td><td><p>40hs DE</p></td><td><p>Assistente A Nível I</p></td></tr></table><p></p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 618, DE 3 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o disposto no Art. 17, inciso XIII do Regimento Geral da UNIFAP, e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 52/2019 - PROAD, de 27.03.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Formalizar a dispensa, a contar de 28/03/2019, da servidora IDENILDA NASCIMENTO VALES, Matrícula SIAPE 1752058, ocupante do cargo efetivo de Secretário Executivo, da função de Assessora da Pró-Reitoria de Administração - ASSPROAD, FG-01.</p><p>Art. 2º - Formalizar a designação, a contar de 28/03/2019, da servidora JUCIELE BARROS DA SILVA, Matrícula SIAPE 2352889, ocupante do cargo efetivo de Contador, para exercer a função de Assessora da Pró-Reitoria de Administração - ASSPROAD, FG-01.</p><p></p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 619, DE 3 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral da Universidade Federal do Amapá e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 2/2019 - DICOP, de 01.04.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar, a pedido, a contar de 01/04/2019, o servidor JOSÉ PERY DOS ANJOS LOBATO JÚNIOR, Matrícula SIAPE 2023846, Economista, da função de Chefe da Divisão de Custos Operacionais - DICOP, FG-02.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 621, DE 4 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto do Presidente da República, de 19 de Setembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União nº 182, de 20 de Setembro de 2018, Seção 2, página 1, e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 40/2019 - DCT, de 22.03.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Tornar sem efeito, com base no Mandado de segurança 1000954-45.2018.4.01.3100, a nomeação do candidato CLEBSON ASSIS DA SILVA. constante na Portaria nº 1284/2018, de 14/08/2018, publicada no Diário Oficial da União nº 162 de 22/08/2018, seção 02, páginas 14 e 15, para exercer em caráter efetivo o cargo de Professor do Magistério Superior.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 623, DE 4 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral da Universidade Federal do Amapá e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 79/2019 - CCFISIO, de 01.04.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar, a partir de 08/04/2019, o servidor ADILSON MENDES, Matrícula SIAPE 1732540, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, da função de Coordenador do Curso de Fisioterapia - CCFISIO, FUC-01.</p><p>Art. 2º - Designar, a partir de 08/04/2019, a servidora VANIA TIE KOGA FERREIRA, Matrícula SIAPE 2333995, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Fisioterapia - CCFISIO, FUC-01.</p><p></p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>