<xml><article id="8195297" name="Mat 032-19 Portaria" idOficio="5240426" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00016:00144:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="92" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=92" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11572199">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 268, DE 27 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 268, DE 27 DE MARÇO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pela Portaria 127/GR, de 09/03/2016, publicado no D.O.U em 10/03/2016, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no processo nº 23129.003583/2019-06, resolve:</p><p>Art. 1º. Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, a servidora ANA MARIA LIMA FIGUEREDO, matrícula SIAPE nº 0712990, código de vaga nº 460918, ocupante do cargo Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe: D/ESPECIALISTA, Nível: 404, em regime de 40(quarenta) horas semanais, com dedicação exclusiva, lotada na CEDUC/ Coordenação Geral do Ensino Básico/CGEB do quadro de Pessoal desta Instituição de Ensino Superior, com fundamento art. 6º, Incisos I,II,III e IV, § Único da Emenda Constitucional 41/2003 e do § 5º do art. 40 da Constituição Federal, com proventos integrais e vantagem da Retribuição por Titulação-RT de que trata a Lei 11.784/2008 (DOU de 23/09/2008), incorporando 10% (dez por cento) de Anuênio, de acordo com o art. 244 da Lei 8.112/90 e Oficio-Circular nº 036/SRH/MP, de 29/06/2001.</p><p>Art. 2º. Declaro vago o referido cargo.</p><p>Art. 3º. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">Prof. Dr. Américo Alves de Lyra Junior</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 269, DE 29 DE MARÇO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pela Portaria 067/GR, de 07/03/2012, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no processo nº 23129.003586/2019-31, resolve:</p><p>Art. 1º. Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, a servidora PETIRA MARIA FERREIRA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 0709541, código de vaga nº 457806, ocupante do cargo Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe: D/ESPECIALIZAÇÃO, Nível: 404, em regime de 40(quarenta) horas semanais, com dedicação exclusiva, lotada na CEDUC/ Coordenação Geral do Ensino Básico/CGEB do quadro de Pessoal desta Instituição de Ensino Superior, com fundamento art. 6º, Incisos I,II,III e IV, § Único da Emenda Constitucional 41/2003 e do § 5º do art. 40 da Constituição Federal, com proventos integrais e vantagem da Retribuição por Titulação-RT de que trata a Lei 11.784/2008 (DOU de 23/09/2008), incorporando 14% (quatorze por cento) de Anuênio, de acordo com o art. 244 da Lei 8.112/90 e Oficio-Circular nº 036/SRH/MP, de 29/06/2001.</p><p>Art. 2º. Declaro vago o referido cargo.</p><p>Art. 3º. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">Américo Alves de Lyra Junior</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pelo Decreto Presidencial, publicado na Seção 02, do D.O.U de 03/03/2016, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no Memorando Eletrônico nº 31/2019-CADECON, resolve:</p><p>Nº 274 Dispensar, a pedido, a partir do dia 26/03/2019, o Professor RUBEN EURICO DA CUNHA PESSOA, matrícula SIAPE nº. 0388036, da função de Coordenador Pró-Tempore do Curso de Economia do Centro de Ciências Administrativas e Econômicas da Universidade Federal de Roraima, (FUC-001), designado pela Portaria nº 892/GR de 26/12/2018, publicada no DOU em 28/12/2018.</p><p>Nº 275 Designar, a partir do dia 27/03/2019, o Professor JOÃO BATISTA DA LUZ DE SOUZA, matrícula SIAPE nº. 3061129, para exercer a função de Coordenador Pró-Tempore do Curso de Economia do Centro de Ciências Administrativas e Econômicas da Universidade Federal de Roraima, (FUC-001).</p><p class="assina">Jefferson Fernandes do Nascimento</p><p class="cargo"></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>