<xml><article id="8395543" name="Portaria 11 de abril" idOficio="5260053" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2019" artClass="00016:00047:00001:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="71" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11605633">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SUBSTITUTO DO REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA BAIANO, no uso das suas atribuições delegadas pela Portaria nº 1352, de 21/05/2018, publicada no D.O.U. de 22/05/2018, Seção 2, página 23, e de acordo com as disposições contidas na Lei nº 11.892, de 29/12/2008, e na Lei nº 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 709 - Autorizar o afastamento integral da servidora SARAH RIBEIRO PIERRI, Pedagoga, Matrícula SIAPE nº 1230674, lotada no campus Senhor do Bonfim, no período de 15/04/2019 a 15/04/2021, para participação em programa de Mestrado em Educação Universitária, pela Universidad Nacional de Rosário, na cidade de Rosário - Argentina, nos termos do art. 96-A, da Lei nº 8.112/90 e Resolução nº 41 CONSUP/IF Baiano, de 25/09/2018, com ônus limitado para o IF Baiano (Processo 23333.001078/2018-12).</p><p>Nº 710 - I - Conceder ao servidor JOSÉ AUGUSTO SILVEIRA, Matrícula Siape nº 51731, Vigilante, Classe D, Nível NI, Padrão 316 do Quadro de Pessoal do Instituto Federal Baiano, com exercício no Campus Catu, o ABONO PERMANÊNCIA EM SERVIÇO, de acordo com art. 3º da Emenda Constitucional nº 41, publicada no DOU de 31/12/2003, em vista de atender a todas as exigências para aposentadoria voluntária e optar pela permanência em atividade nesta IFE.</p><p>II - Os efeitos desta portaria retroagem a 02 de março de 2019</p><p>Nº 711 - Exonerar a servidora WANESSA QUEIROZ CAMBOIM BARROS, Matrícula SIAPE nº 1871524, Professora Ensino Básico Técnico e Tecnológico, do exercício da função de Coordenadora do Curso Superior de Tecnologia em Agroecologia, Código FCC, campus Uruçuca.</p><p>Nº 712 - Exonerar a servidora SAYONARA COTRIM SABIONI, Matrícula SIAPE nº 1107831, Professora Ensino Básico Técnico e Tecnológico, do exercício da função de Coordenadora Substituta do Curso de Engenharia de Alimentos, Código FCC, campus Uruçuca.</p><p>Nº 713 - Nomear a servidora CINIRA DE ARAÚJO FERNANDES FARIAS, Matrícula SIAPE nº 1870926, Professora Ensino Básico Técnico e Tecnológico, para o exercício da função de Coordenadora do Curso Superior de Tecnologia em Agroecologia, Código FCC, campus Uruçuca.</p><p>Nº 714 - Nomear a servidora SOLANE ALVES SANTOS DA ROCHA, Matrícula SIAPE nº 1577810, Professora Ensino Básico Técnico e Tecnológico, para o exercício da função de Coordenadora Substituta do Curso de Engenharia de Alimentos, Código FCC, campus Uruçuca.</p><p class="assina">MARCELITO TRINDADE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>