<xml><article id="8199997" name="Portarias 29mar2019-2" idOficio="5240901" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00016:00108:00005:00973:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas/Departamento de Administração de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="83" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=83" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11573115">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE MARÇO DE 2019</p><p>o Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016, resolve:</p><p>Nº 2.790 - Conceder pensão, a partir de 24 de novembro de 2018, a SANDRA REGINA AZEVEDO BIANCHI, nos termos dos artigos 215 e 217, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o artigo 40 da Constituição Federal de 1988, alterado pela Emenda Constitucional 41 de 2003, regulamentado pela Lei nº 10.887/2004, artigo 2º, I, em decorrência do falecimento de PAULO ROBERTO BIANCHI, matrícula SIAPE n° 1029168, aposentado no cargo de Porteiro do quadro de pessoal desta Universidade. Processo n.º 23078.532806/2018-00.</p><p>Nº 2.791 - Conceder pensão, a partir de 7 de setembro de 2018, a MARIETA HECKER LUZ, nos termos dos artigos 215 e 217, inciso II, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o artigo 40 da Constituição Federal de 1988, alterado pela Emenda Constitucional 41 de 2003, regulamentado pela Lei nº 10.887/2004, artigo 2º, I, em decorrência do falecimento de NILO JOSE PEREIRA LUZ, matrícula SIAPE n° 0354551, aposentado no cargo de Professor do Magistério Superior do quadro de pessoal desta Universidade. Processo n.º 23078.533092/2018-49.</p><p>Nº 2.792 - Conceder pensão, a partir de 12 de março de 2019, a TEREZINHA BECKER, nos termos dos artigos 215 e 217, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o artigo 40 da Constituição Federal de 1988, alterado pela Emenda Constitucional 41 de 2003, regulamentado pela Lei nº 10.887/2004, artigo 2º, I, em decorrência do falecimento de RENATO BECKER, matrícula SIAPE n° 0354993, aposentado no cargo de Professor do Magistério Superior do quadro de pessoal desta Universidade. Processo n.º 23078.507518/2019-90.</p><p>Nº 2.793 - Conceder pensão, a partir de 22 de março de 2019, a ISABEL DA SILVA LAUXEN, nos termos dos artigos 215 e 217, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o artigo 40 da Constituição Federal de 1988, alterado pela Emenda Constitucional 41 de 2003, regulamentado pela Lei nº 10.887/2004, artigo 2º, I, em decorrência do falecimento de MANOEL SANT ANA FILHO, matrícula SIAPE n° 0353810, aposentado no cargo de Professor do Magistério Superior do quadro de pessoal desta Universidade. Processo n.º 23078.507626/2019-62.</p><p class="assina">MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>