<xml><article id="8551316" name="Portaria 1944" idOficio="5275316" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/04/2019" artClass="00016:00056:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Maranhão" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="78" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11632682">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.944, DE 16 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.944, DE 16 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 1.736, de 05 de abril de 2019; e, Considerando o disposto no artigo 95 da Lei 8.112/90; no art. 1° do Decreto n° 91.800/85; arts. 1° e 3° do Decreto n° 1.387/95; e a solicitação constante no Processo n° 23249.007304.2019-17, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do servidor Marlene Sousa Silva, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Campus Timon, para, em Quito/Equador, no período de 09.04.2019 a 14.04.2019, participar do XVII Encontro de Geógrafos da América Latina - EGAL, com ônus para este Instituto Federal.</p><p class="assina">Agenor Almeida Filho</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.964, DE 18 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, nomeado nos termos do Decreto Presidencial de 02 de setembro de 2016, publicado no DOU de 05 de setembro de 2016, no uso de suas atribuições legais; e, Considerando o disposto no artigo 30 da Lei 12.772/12; na Resolução nº 40, de 26 de junho 2015; no art. 96-A § 2º da Lei 8.112/90; e a solicitação constante no Processo n° 23249.055557.2018-16, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do servidor Nataniel Mendes da Silva, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Campus São Luís - Centro Histórico, para, em Minho/Portugal, no período de 14.05.2019 a 14.05.2023, realização de Programa de Pós-Graduação em Ciências da Educação, em nível de Doutorado, junto à Universidade do Minho.</p><p class="assina">Francisco Roberto Brandão Ferreira</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.034, DE 22 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, nomeado nos termos do Decreto Presidencial de 02 de setembro de 2016, publicado no DOU de 05 de setembro de 2016, no uso de suas atribuições legais; e, considerando a solicitação constante no Processo nº 23249.068113.2019-13, resolve:</p><p>Tornar sem efeito a Portaria nº 1.792, de 10.04.2019, publicada no DOU do dia 11.04.2019, Seção 2, página 32, que trata da nomeação de Paul Symon Ribeiro Rocha.</p><p class="assina">Francisco Roberto Brandão Ferreira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>