<xml><article id="8280028" name="Port. PGFN nºs 276 a 280, de 03." idOficio="5248427" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00013:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11585993">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 3 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE ABRIL DE 2019</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 8º da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pelo artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, bem como o disposto na Portaria SEI Nº 11926.100013/2019-81, resolve:</p><p>Nº 276 - Dispensar, a pedido, VINICIUS GARCIA, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1657626, da Função Comissionada do Poder Executivo de Procurador-Seccional, Código FCPE-101.2, da Procuradoria-Seccional da Fazenda Nacional em Criciúma, no Estado de Santa Catarina.</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 8º da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pelo artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, e nos termos do art. 1º da Portaria PGFN nº 299, de 15 de maio de 2018, publicada no e-BPE nº 95.1, de 18 de maio de 2018, bem como o disposto na Portaria SEI Nº 11926.100013/2019-81, resolve:</p><p>Nº 277 - Designar RICHARDES MARINHO CAVALCANTI, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 2346942, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Procurador-Seccional, Código FCPE-101.2, da Procuradoria-Seccional da Fazenda Nacional em Criciúma, no Estado de Santa Catarina, ficando, em consequência, dispensado do encargo que atualmente ocupa.</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 8º da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pelo artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo SEI Nº 10951.100911/2019-69, resolve:</p><p>Nº 278 - Dispensar MARCOS GUILHEN ESTEVES, Advogado da União, matrícula SIAPE Nº 1355769, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral Jurídica de Licitação, Contratos e Convênios da Consultoria Jurídica de Planejamento, Desenvolvimento e Gestão desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Nº 279 - Designar MARCOS GUILHEN ESTEVES, Advogado da União, matrícula SIAPE Nº 1355769, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador-Geral, código FCPE 101.4, da Coordenação-Geral Jurídica de Atos Normativos da Consultoria Jurídica de Planejamento, Desenvolvimento e Gestão desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional, ficando, em consequência, dispensado do encargo de substituto eventual.</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 11 da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pelo artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 29 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo SEI Nº 10951.100911/2019-69, resolve:</p><p>Nº 280 - Designar LUANA FOCETOLA REGAZONE, Advogada da União, matrícula SIAPE nº 2810384, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Coordenador-Geral, código FCPE-101.4, da Coordenação-Geral Jurídica de Atos Normativos da Consultoria Jurídica de Planejamento, Desenvolvimento e Gestão, desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p class="assina">JOSÉ LEVI MELLO DO AMARAL JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>