<xml><article id="8344864" name="Portaria nº 110-2019" idOficio="5254656" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2019" artClass="00011:00009:00027:00006:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar/Serviço de Veteranos e Pensionistas" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="69" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11596864">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 110/SVPM, DE 2 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 110/SVPM, DE 2 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR DO SERVIÇO DE VETERANOS E PENSIONISTAS DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido no anexo F, da Portaria nº 24, de 9 de março de 2017, do Diretor-Geral do Pessoal da Marinha, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar a fundamentação legal da reforma do 1SG-Refº-AR 86.6127.01 MARCELO DE LIMA DA SILVA, reformado pela Portaria nº 2742, de 17 de dezembro de 2012, da Diretoria do Pessoal Militar da Marinha, publicada no Diário Oficial da União datado de 19 de dezembro de 2012, com o propósito de consignar ao referido militar a percepção dos proventos calculados com base no soldo de Segundo-Tenente, tendo em vista o agravamento do seu estado de saúde que o tornou inválido para todo e qualquer trabalho.</p><p>Art. 2º A referida reforma passa a ser nos termos dos art. 104, inciso II; 106, inciso II; 108, inciso IV; e 110,  1º e 2 alínea b, da Lei nº 6.880 de 9 de dezembro de 1980, alterada pela Lei nº 7.580, de 23 de dezembro de 1986 e Medida Provisória nº 2.215-10, de 31 de agosto de 2001, regulamentada pelo Decreto nº 4.307, de 18 de julho de 2002, a partir de 26 de janeiro de 2018, época em que se verificou a sua invalidez, em conformidade com o Termo de Inspeção de Saúde nº 018.000.77758, datado de 21 de novembro de 2018, da Junta Superior Distrital do Centro de Perícias Médicas da Marinha.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">CMG (IM) FRANCISCO JOSÉ RAPOSO DE ALENCAR MARQUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>