<xml><article id="8348743" name="DG 2.271, 2.273 a 2.275 e 2.277 " idOficio="5255314" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2019" artClass="00017:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="69" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11597793">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 178 do Regimento Interno aprovado pela Resolução/CA nº 26, de 05/05/2016, publicada no D.O.U. de 12/05/2016, e o constante no art. 1º, inciso IV, da Portaria/MT nº 698, de 06/12/2016, publicada no D.O.U. de 07/12/2016, resolve:</p><p>Nº 2.271 - Art. 1º DISPENSAR o servidor DELMAR PELLEGRINI FILHO, Engenheiro, matrícula DNIT nº 309-3, CPF nº 335.704.260-68, dos encargos de substituto eventual do Superintendente Regional, código DAS 101.4, da Superintendência Regional do DNIT no Estado do Rio Grande do Sul, com efeitos a partir de 14/03/2019, em virtude de nomeação para titular do cargo.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.273 - Art. 1º DISPENSAR o servidor DELMAR PELLEGRINI FILHO, Engenheiro, matrícula DNIT nº 309-3, CPF nº 335.704.260-68, da função de Chefe do Serviço da Unidade Local, código FCPE 101.1, da Superintendência Regional do DNIT no Estado do Rio Grande do Sul, com efeitos a partir de 14/03/2019, em virtude de nomeação para outro cargo.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.274 - Art. 1º DESIGNAR o servidor PEDRO LUZARDO GOMES, Engenheiro, matrícula DNIT nº 383-2, CPF nº 401.223.600-87, para substituir o Superintendente Regional, código DAS 101.4, da Superintendência Regional do DNIT no Estado do Rio Grande do Sul, nos afastamentos e impedimentos legais ou eventuais.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.275 - Art. 1º DESIGNAR o servidor PEDRO LUZARDO GOMES, Engenheiro, matrícula DNIT nº 383-2, CPF nº 401.223.600-87, para exercer a função de Chefe do Serviço da Unidade Local, código FCPE 101.1, da Superintendência Regional do DNIT no Estado do Rio Grande do Sul, ficando dispensado dos encargos de substituto eventual da referida função.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.277 - Art. 1º DESIGNAR o servidor MARLON DIEGO PEDRINI, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula DNIT nº 4197-1, CPF nº 715.282.531-91, para substituir o Chefe do Serviço da Unidade Local, código FCPE 101.1, da Superintendência Regional do DNIT no Estado do Rio Grande do Sul, nos afastamentos e impedimentos legais ou eventuais.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO LEITE DOS SANTOS FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>