<xml><article id="8376808" name="DOU2-PGR-PGR-1-PT-307-UNI-PGR-00" idOficio="5258190" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/04/2019" artClass="00039:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério Público da União/Atos da Procuradora-Geral da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11602864">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  N° 307, DE 9 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA N° 307, DE 9 DE ABRIL DE 2019</p><p>A PROCURADORA-GERAL DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições e tendo em vista o contido no Ofício nº 2670/2019 - PRPR/FT, de 4 de abril de 2019, da Procuradoria da República no Estado do Paraná, relativo ao Processo de Gestão Administrativa nº 1.00.001.000146/2018-27, resolve:</p><p>Art. 1º Revogar, a pedido, a partir de 22 de abril de 2019, a desoneração de 80% da carga na Unidade de origem e dispensa do serviço de plantão, das sessões judiciais, da distribuição de feitos de competência originária e de feitos classificados como urgentes da Procuradora Regional da República ISABEL CRISTINA GROBA VIEIRA, lotada na Procuradoria Regional da República da 3ª Região, determinada pela Portaria PGR/MPF nº 34, de 21 de janeiro de 2016, alterada pela Portaria PGR/MPF nº 363, de 19 de maio de 2016.</p><p>Art. 2º Manter a autorização para que Procuradora Regional da República ISABEL CRISTINA GROBA VIEIRA, continue integrando a força-tarefa instituída pela Portaria PGR/MPF nº 217, de 03 de abril de 2014, prorrogada pelas Portarias PGR/MPF nos 681, de 1º de setembro de 2015, 778, de 8 de setembro de 2016, 671, de 3 de agosto de 2017, e 761, de 21 de agosto de 2018 e nos autos judiciais decorrentes das Operações Integração e Piloto, conforme as Portarias PGR/MPF nos 594 e 595, de 26 de junho de 2018, e 919 e 920, de 8 de outubro de 2018.</p><p>Art. 3º Designar o Procurador da República MARCELO RIBEIRO DE OLIVEIRA, lotado provisoriamente na Secretaria da Função Penal Originária no Supremo Tribunal Federal/PGR, para passar a atuar na força-tarefa instituída pela Portaria PGR/MPF nº 217, de 03 de abril de 2014, prorrogada pelas Portarias PGR/MPF nos 681, de 1º de setembro de 2015, 778, de 8 de setembro de 2016, 671, de 3 de agosto de 2017, e 761, de 21 de agosto de 2018, passando a sua lotação provisória a ser exercida na Procuradoria da República no Estado do Paraná, a partir de 07.06.2019, com período de trânsito, de 15 dias, a se iniciar naquela data.</p><p>RAQUEL ELIAS FERREIRA DODGE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>