<xml><article id="8513742" name="Dou025-19in" idOficio="5271279" pubName="DO2" artType="Autorização" pubDate="22/04/2019" artClass="00016:00104:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00011:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Gabinete do Reitor/Divisão de Expediente" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="76" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11626203">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS de  18 de abril de 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS de 18 de abril de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, AUTORIZA o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>ANADALVO JUAZEIRO DOS SANTOS , ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Titular, lotado no Departamento de Economia Rural e Extensão, Setor de Ciências Agrárias, no período de 25/05/2019 a 13/06/2019, para participar da Missão França - Projeto Brafagri (ESAL/USP - UFPR - AGROPARISTECH), em França/UFPR, com ônus CAPES/Bragafi. (Processo nº 23075.021314/2019-96).</p><p>CARLA GALVAO SPINILLO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Design, Setor de Artes, Comunicação e Design, no período de 21/04/2019 a 27/04/2019, para realizar visita à Rensselaer Polytechnic Institute, em Troy/EUA, com ônus limitado. (Processo nº 23075.023725/2019-16).</p><p>ETTIENE CORDEIRO GUERIOS, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Titular, lotada no Departamento de Teoria e Prática de Ensino, Setor de Educação, no período de 04/05/2019 a 11/05/2019, para participar e apresentar trabalho na XV Conferencia Interamericana de Educación Matemática, em Medellin/Colômbia, com ônus limitado. (Processo nº 23075.008348/2019-95).</p><p>GLACIELA KASCHUK, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Departamento de Solos e Engenharia Agrícola, Setor de Ciências Agrárias, no período de 06/10/2019 a 12/10/2019, para participar e apresentar trabalho no XXII CLACS - Congresso Latinoamericano de Ciência do Solo, em Montevideo/Uruguai, com ônus limitado. (Processo nº 23075.020099/2019-14).</p><p>GRACIELA INES BOLZON DE MUNIZ, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Titular, lotada no Departamento de Engenharia e Tecnologia Florestal, Setor de Ciências Agrárias e investida na função de Vice-Reitora da UFPR, no período de 05/05/2019 a 07/05/2019, para participar da "Poncho International Week", em Assunção/Paraguai, com ônus limitado. (Processo nº 23075.023943/2019-51).</p><p>LARISSA LIZ ODRESKI RAMINA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Departamento de Direito Público, Setor de Ciências Jurídicas, no período de 08/05/2019 a 11/05/2019, para participar da I Jornadas Internacionales de Derecho Crítico "Joaquín Herrera Flores", em La Plata/Argentina, com ônus limitado. (Processo nº 23075.023069/2019-51).</p><p>LILIANA DE MENDONÇA PORTO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Antropologia, Setor de Ciências Humanas, no período de 05/05/2019 a 18/05/2019, para participar do Programa Escala Docente AUGM, em Corrientes/Argentina, com ônus UFPR . (Processo nº 23075.016796/2019-62).</p><p>PABLO DEIVID VALLE, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Engenharia Mecânica, Setor de Tecnologia, no período de 26/06/2019 a 07/07/2019, para realizar visita técnica e participar do WorkShop 4.0 na Universidade do Porto, em Porto/Portugal, com ônus UFPR. (Processo nº 23075.012565/2019-80).</p><p>RAQUEL RANGEL DE MEIRELES GUIMARAES, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Departamento de Ciências Econômicas, Setor de Ciências Sociais Aplicadas, no período de 29/06/2019 a 02/07/2020, para realizar Pós-Doutorado do Programa Capes-IIASA, no Instituto Internacional para Análise de Sistemas Aplicados, em Laxenburg/Áustria, com ônus CAPES. (Processo nº 23075.006297/2019-67).</p><p>TANIA STOLTZ, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Titular, lotada no Departamento de Teoria e Fundamentos da Educação, Setor de Educação, no período de 21/05/2019 a 26/05/2019, para participar e apresentar trabalho na International Conference: First Person Science Of Consciousness, em Witten/Alemanha, com ônus limitado. (Processo nº 23075.018389/2019-90).</p><p>VOLNEI PAULETTI, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Solos e Engenharia Agrícola, Setor de Ciências Agrárias, no período de 20/05/2019 a 24/05/2019, para participar do Circuito de palestras e visitas técnicas a pequenos produtores e Cooperativas do Paraguai, em Colonia Yguazu, Santa Rita e Obligado/Paraguai, com ônus limitado. (Processo nº 23075.020844/2019-17).</p><p class="assina">Ricardo Marcelo Fonseca</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>