<xml><article id="8377571" name="10.04.2019 CGGP - Edital 20" idOficio="5258274" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="11/04/2019" artClass="00099:00022:00033:00137:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00005" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="78" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=78" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11603001">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 20, DE 8 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 20, DE 8 DE ABRIL DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, com fundamento nas disposições da Lei n° 9.784/1999 e da Orientação Normativa SEGES/MP nº 5/2013, e, ainda, tendo em vista que o interessado encontra-se em local incerto e não sabido, resolve:</p><p>1. Emitir decisão, pelo presente edital, a respeito do Processo Administrativo nº 00424.088718/2017-95, referente ao procedimento de reposição ao erário decorrente de restituição de desconto por faltas/atrasos ao(a) ex-servidor(a) RAFAEL DOS SANTOS LOPES, matrícula nº 1927637, no valor de R$ 2.238,96 (dois mil duzentos e trinta e oito reais e noventa e seis centavos) com fundamento no art. 47 da Lei 8.112/1990.</p><p>2. Na folha de junho de 2017 o ex-servidor recebeu restituição de desconto por faltas/atrasos por força de Parecer de Força Executória da Procuradoria Regional Federal da 1ª Região referente ao processo 1002602-05.2016.4.01.3400.</p><p>3. No Memorando 00180/2017/SERV1/PRF1/PGF/AGU (SEI FUNAI 0390023), de 21.10.2017, a Procuradoria Regional Federal da 1ª Região comunica "a revogação da liminar", (...) "concedida nos autos do Mandando de Segurança, SEI nº 0390079, em que o servidor questionou desconto no contracheque a título de faltas relativamente ao período supostamente de férias marcadas (01/01/2016 a 17/01/2016) (...) "fica a FUNAI autorizada a proceder o desconto no contracheque do impetrante do valor de R$ 2.238,96 (dois mil duzentos e trinta e oito reais e noventa e seis centavos).</p><p>4. Não sendo justificadas as faltas do servidor, as remunerações são indevidas, conforme o art. 44 da Lei 8.112/1990 e devem ser ressarcidas ao erário.</p><p>5. Conceder o prazo de 10 (dez) dias para recorrer por escrito a partir da publicação deste edital dirigida a Coordenação de Pagamento de Pessoal - COPAG, SCS Quadra 9, Lote C, Ed. Parque Cidade Corporate, Torre B, Sala 302-E, Brasília/DF, CEP 70308-200.</p><p>6. Informar da continuidade do processo independentemente de manifestação e que o inadimplemento ensejará incidência de multa e juros de mora, a inscrição do nome do devedor em Dívida Ativa e no Cadastro Informativo de Créditos Não Quitados do Setor Público Federal - CADIN.</p><p class="assina">HAROLDO NIEMEYER RESENDE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>