<xml><article id="8504241" name="Portaria nº 1347 1358 1359 1360 " idOficio="5270314" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/04/2019" artClass="00017:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="76" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11624179">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, no uso da competência que lhe foi Subdelegada nos termos do art. 2º, inciso III, da Portaria nº 392, de 17 de maio de 2018, publicada no DOU de 18 de maio de 2018, deste Ministério, e:</p><p>Considerando que, conforme o Decreto nº 7.929, de 18 de fevereiro de 2013, os referidos cargos não integraram a estrutura regimental do Minfra, devido a sua natureza transitória;</p><p>Considerando que a Portaria nº 552, de 3 de dezembro de 2018, estabeleceu o prazo para conclusão dos trabalhos de inventariança até 31 de março de 2019; e</p><p>Considerando a entrega do Relatório Final do processo de inventariança da extinta Rede Ferroviária Federal S.A - RFFSA, por meio do Ofício nº 087/INV/RFFSA/2019, de 28 de março de 2019, constante no processo de nº 50000.015329/2019-61; resolve:</p><p>Nº 1.347 Exonerar, a partir de 31 de março de 2019, FLÁVIO RABELLO PEREIRA, CPF nº 369.780.867-20, do cargo comissionado de Coordenador, código DAS 101.3, da Inventariança da extinta Rede Ferroviária Federal S.A. - RFFSA deste Ministério, para qual foi nomeado em caráter de transitoriedade, conforme o disposto no art. 23 da Medida Provisória nº 353, de 22 de janeiro de 2007.</p><p>Nº 1.358 Exonerar, a partir de 31 de março de 2019, ALDIVAN MOTTA BARBOSA, CPF nº 345.376.357-20, do cargo comissionado de Chefe de Divisão, código DAS 101.2, da Inventariança da extinta Rede Ferroviária Federal S.A. - RFFSA deste Ministério, para qual foi nomeado em caráter de transitoriedade, conforme o disposto no art. 23 da Medida Provisória nº 353, de 22 de janeiro de 2007.</p><p>Nº 1.359 Exonerar, a partir de 31 de março de 2019, JOSÉ RICARDO RODRIGUES BARBETA, CPF nº 534.386.717-00, do cargo comissionado de Chefe de Serviço, código DAS 101.1, da Inventariança da extinta Rede Ferroviária Federal S.A. - RFFSA deste Ministério, para qual foi nomeado em caráter de transitoriedade, conforme o disposto no art. 23 da Medida Provisória nº 353, de 22 de janeiro de 2007.</p><p>Nº 1.360 Exonerar, a partir de 31 de março de 2019, JANDIRA PAULA DA SILVA CRUZ, CPF nº 384.769.247-04, do cargo comissionado de Chefe de Serviço, código DAS 101.1, da Inventariança da extinta Rede Ferroviária Federal S.A. - RFFSA deste Ministério, para qual foi nomeada em caráter de transitoriedade, conforme o disposto no art. 23 da Medida Provisória nº 353, de 22 de janeiro de 2007.</p><p>Nº 1.361 Exonerar, a partir de 31 de março de 2019, MARLUCE PRADO LIMA, CPF nº 461.641.547-15, do cargo comissionado de Chefe de Serviço, código DAS 101.1, da Inventariança da extinta Rede Ferroviária Federal S.A. - RFFSA deste Ministério, para qual foi nomeada em caráter de transitoriedade, conforme o disposto no art. 23 da Medida Provisória nº 353, de 22 de janeiro de 2007.</p><p>Nº 1.362 Exonerar, a partir de 31 de março de 2019, MARCO HENRIQUE DE ARAÚJO, CPF nº 461.699.897-34, do cargo comissionado de Chefe de Serviço, código DAS 101.1, da Inventariança da extinta Rede Ferroviária Federal S.A. - RFFSA deste Ministério, para qual foi nomeado em caráter de transitoriedade, conforme o disposto no art. 23 da Medida Provisória nº 353, de 22 de janeiro de 2007.</p><p>Nº 1.364 Exonerar, a partir de 31 de março de 2019, ANTONIO SESMA JUNIOR, CPF nº 769.948.488-68, do cargo comissionado de Chefe de Serviço, código DAS 101.1, da Inventariança extinta Rede Ferroviária Federal S.A. - RFFSA deste Ministério, para qual foi nomeado em caráter de transitoriedade, conforme o disposto no art. 23 da Medida Provisória nº 353, de 22 de janeiro de 2007.</p><p class="assina">MARCELO SAMPAIO CUNHA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>