<xml><article id="8290200" name="04 de abril portaria 1322 A 1353" idOficio="5249556" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00016:00128:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11588199">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º  DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16.6.2017, resolve:</p><p>N° 1.322 - REVOGAR os termos da Portaria nº 3721/2015, datada de 19/01/2015, a contar de 04/02/2019, que autorizou a cessão para a Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares - EBSERH da servidora ZILVANEIDE DE SOUZA VALENTIN, ocupante do cargo de Técnica em Contabilidade, lotada no Hospital Universitário Getúlio Vargas - HUGV, em virtude da exoneração do cargo designado para a cessão.</p><p>N° 1.323 - Art. 1º - DISPENSAR o servidor GRACEMBERGH CALDAS DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE n.º 1660041, ocupante do cargo de Arquiteto e Urbanista, da Função Gratificada FG-04, de Chefe da Divisão de Controle Imobiliário junto a Prefeitura do Campus Universitário da Universidade Federal do Amazonas.</p><p>Art. 2º - DESIGNAR o servidor RUBENS FERREIRA FILHO, matrícula SIAPE n.º 1663983, ocupante do cargo de Arquiteto e Urbanista, para exercer a Função Gratificada FG-04, de Chefe da Divisão de Controle Imobiliário junto a Prefeitura do Campus Universitário da Universidade Federal do Amazonas.</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16.6.2017, resolve:</p><p>N° 1.343 - AUTORIZAR o afastamento do país do servidor JOSÉ WILSON DO NASCIMENTO CORRÊA, lotado no Instituto de Ciências Biológicas, para participar do congresso Experimental Biology 2019, a ser realizado em Orlando/Flórida/EUA, no período de 05 a 14.04.2019, com ônus limitado à Administração Pública Federal.</p><p>N° 1.344 - AUTORIZAR o afastamento do país do servidor JOSÉ EXEQUIEL BASINI RODRIGUEZ, lotado no Instituto de Filosofia, Ciências Humanas e Sociais, para participar do Ciclo de Conferências Comunicación, fronteras y movilidad humana, organizado pela Facultad de Información e Comunicación da Universidad de la Republica/UdelaR, onde apresentará o trabalho La piel como frontera e Uma perspectiva para vencer el miedo y la seguridade pressurizada, a ser realizado na província de Montevidéu/Uruguai, no período de 11 a 30.04.2019, com ônus limitado à Administração Pública Federal.</p><p>N° 1.345 - DESIGNAR pró-tempore o servidor docente ELIAS CRISTIANO CÂNDIDO DA SILVA, para o cargo de Coordenador do Curso de Biotecnologia do Instituto de Ciências Biológicas.</p><p>N° 1.346 - Art. 1º - DESIGNAR pró-tempore, a contar de 23 de março de 2019, a servidora docente MARIA DO CARMO QUEIROZ FIALHO, para o cargo de Coordenador do Curso de Ciências Biológicas, do turno noturno, do Instituto de Ciências Biológicas.</p><p>Art. 2º - CONVALIDAR os atos praticados pela servidora acima designada a partir de 23 de março de 2019, para o cargo de Coordenador do Curso de Ciências Biológicas, do turno noturno, do Instituto de Ciências Biológicas.</p><p>N° 1.352 - Art. 1º - DESIGNAR, pró-tempore, o servidor docente JERRY LUIZ SOARES, para o cargo de Chefe do Departamento de Filosofia do Instituto de Filosofia, Ciências Humanas e Sociais, até o dia 20 de abril de 2019.</p><p>Art. 2º - DESIGNAR, pró-tempore, o servidor docente FRANCISCO GUERRA FERRAZ, para o cargo de Subchefe do Departamento de Filosofia do Instituto de Filosofia, Ciências Humanas e Sociais, até o dia 20 de abril de 2019.</p><p>N° 1.353 - Art. 1º - DESIGNAR pró-tempore, a contar de 23 de março de 2019, o servidor docente JOSÉ MARIA SOARES, para o cargo de Coordenador do Curso de Ciências: Biologia e Química do Instituto de Educação, Agricultura e Ambiente de Humaitá.</p><p>Art. 2º - CONVALIDAR os atos praticados pelo servidor acima designado a partir de 23 de março de 2019, para o cargo de Coordenador do Curso de Ciências: Biologia e Química do Instituto de Educação, Agricultura e Ambiente de Humaitá.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p><p class="identifica">PORTARIA N° 1.333, DE 2 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16.6.2017, resolve:</p><p>AUTORIZAR o afastamento do servidor KLEIST PRAIA MENDONÇA, lotado no Instituto de Ciências Biológicas/ICB, para cursar Mestrado em Atividade Física e Desporto na Universidade de Madeira/Portugal, no período de 02/07/2019 a 02/07/2020.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>