<xml><article id="8488900" name="ME 17-04-19" idOficio="5269406" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/04/2019" artClass="00023:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11622451">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE ABRIL DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DAS RELAÇÕES EXTERIORES, de acordo com o disposto no art. 18, parágrafo 3º, do Decreto nº 93.325, de 1º de outubro de 1986, resolve:</p><p>Remover ex officio ANTONIO JOSÉ REZENDE DE CASTRO, ministro de primeira classe do Quadro Especial da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Kingstown para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio FERNANDO PAULO DE MELLO BARRETO FILHO, ministro de primeira classe do Quadro Especial da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, do Consulado-Geral do Brasil em Hartford para a Secretaria de Estado.</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DAS RELAÇÕES EXTERIORES, de acordo com o disposto no art. 18, inciso II, do Decreto nº 93.325, de 1° de outubro de 1986, e nos termos da Lei nº 11.440, de 29 de dezembro de 2006, resolve:</p><p>Remover ex officio PEDRO HENRIQUE BANDEIRA BRANCANTE MACHADO, primeiro-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Embaixada do Brasil em Yangon para a Secretaria de Estado, com exercício no Escritório de Representação no Rio de Janeiro (ERERIO).</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DAS RELAÇÕES EXTERIORES, de acordo com o disposto no art. 47 da Lei nº 11.440, de 29 de dezembro de 2006, e no art. 8º da Portaria nº 64, de 22 de janeiro de 2016, resolve:</p><p>Comissionar SYDMA AGUIAR DAMASCENO, primeira-secretária da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, na função de conselheira na Embaixada do Brasil em Nicósia.</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DAS RELAÇÕES EXTERIORES, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 470 - Designar MELINA ESPESCHIT MAIA, primeira-secretária da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 1545153, para substituir, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares, bem como na vacância do cargo, o Coordenador-Geral de Assuntos de Soberania Nacional e Cidadania, código FCPE 101.4.</p><p class="assina">ERNESTO ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>