<xml><article id="8245923" name="Portaria nº 698 - Conversão pena" idOficio="5245285" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/04/2019" artClass="00016:00069:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Rondônia/Reitoria/Chefia de Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="64" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11580658">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 698, DE 2 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 698, DE 2 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RONDÔNIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pelo Decreto de 24 de fevereiro de 2015, da Presidência da República, publicado no D.O.U no37, de 25 de fevereiro de 2015, e Art. 67 do Regimento Geral do IFRO, resolve:</p><p>Art. 1° Determinar, considerando exclusivamente o interesse público, a conversão de 74 (setenta e quatro) dias da suspensão, aplicada ao servidor JULIANO RESENDE BUCCHIANERI, matrícula SIAPE nº 1812791, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do quadro de pessoal deste Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Rondônia (IFRO), lotado no Campus Porto Velho Calama, em multa, na base de 50% (cinquenta por cento) da remuneração diária, ficando obrigado o servidor a permanecer em serviço, de acordo com o art. 130, § 2º, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p>Art. 2º A penalidade do servidor deverá ser cumprida da seguinte forma:</p><p>I - De 18/03/2019 a 02/04/2019 (16 dias), seja cumprida a suspensão integral;</p><p>II - De 03/04/2019 a 15/06/2019 (74 dias), seja aplicada a conversão em multa, na base de 50% (cinquenta por cento) por dia de remuneração, devendo o servidor permanecer em serviço.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Uberlando Tiburtino Leite</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>