<xml><article id="8362654" name="0904PRT1514A1536-CC-S-2" idOficio="5256446" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2019" artClass="00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Casa Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="69" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11600045">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[GABINETE DE INTERVENÇÃO FEDERAL NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica"><strong>PORTARIAS DE 9 DE ABRIL DE 2019</strong></p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.514 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>CARLA BAKSYS PINTO, para exercer o cargo de Diretora de Governança da Secretaria-Executiva da Casa Civil da Presidência da República, código DAS 101.5, ficando dispensada da função que atualmente exerce.</p><p>Nº 1.515 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>IOLANDA KEIKO MIASHIRO OTA, para exercer o cargo de Assessora Especial da Presidência da República da Secretaria Especial para a Câmara dos Deputados da Casa Civil da Presidência da República, código DAS 102.6.</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 1.516 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>WAGNER ROSA DA SILVA, para exercer o encargo de substituto eventual do Diretor de Governança da Secretaria-Executiva da Casa Civil da Presidência da República, durante os afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">GABINETE DE INTERVENÇÃO FEDERAL NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.517 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>FRANCISCO CARLOS RIBEIRO DE ALMEIDA do cargo de Chefe da Assessoria Especial de Controle Interno do Gabinete de Intervenção Federal no Estado do Rio de Janeiro, código DAS 101.5, a partir de 5 abril de 2019.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.518 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>CLAUDIA PEREIRA CUNHA, para exercer o cargo de Diretora de Administração e Finanças do Conselho Diretor do Serviço Florestal Brasileiro do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA CIDADANIA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.519 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>PATRÍCIA CHAVES GENTIL do cargo de Diretora do Departamento de Estruturação de Equipamentos Públicos para Promoção da Alimentação Saudável da Secretaria Nacional de Inclusão Social e Produtiva Rural da Secretaria Especial do Desenvolvimento Social do Ministério da Cidadania, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.520 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>VIVIANE FERNANDA DUTRA, para exercer o cargo de Diretora do Departamento de Estruturação de Equipamentos Públicos para Promoção da Alimentação Saudável da Secretaria Nacional de Inclusão Social e Produtiva Rural da Secretaria Especial do Desenvolvimento Social do Ministério da Cidadania, código DAS 101.5.</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, e no art. 13, § 6º, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 1.521 -<strong>TORNAR SEM EFEITO</strong></p><p>a Portaria nº 885, de 29 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 30 de janeiro de 2019, Seção 2, página 3, na parte referente à nomeação, a partir de 30 de janeiro de 2019, de RAIMUNDO DA COSTA SANTOS NETO, para exercer o cargo de Secretário Nacional de Esporte de Alto Rendimento da Secretaria Especial do Esporte do Ministério da Cidadania, código DAS 101.6, por falta de posse no prazo legal.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA DEFESA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.522 -<strong>EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>PAULO ÉRlCO SANTOS DE OLIVEIRA do cargo de Assessor Especial da Secretaria-Geral do Ministério da Defesa, código DAS 102.5, a partir de 27 de março de 2019.</p><p>Nº 1.523 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>OSWALDO GOMES DOS REIS JUNIOR, para exercer o cargo de Assessor Especial da Secretaria-Geral do Ministério da Defesa, código DAS 102.5, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 1.524 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>o Contra-Almirante (FN) CARLOS CHAGAS VIANNA BRAGA, para exercer o cargo de Assessor Especial do Ministro de Estado da Defesa, código DAS 102.5.</p><p>Nº 1.525 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>PAULO HUMBERTO CESAR DE OLIVEIRA, para exercer o cargo de Secretário de Pessoal, Ensino, Saúde e Desporto do Ministério da Defesa, código DAS 101.6.</p><p>Nº 1.526 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>SERGIO RICARDO SEGOVIA BARBOSA, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Tecnologia da Informação e Comunicação da Secretaria de Orçamento e Organização Institucional do Ministério da Defesa, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA ECONOMIA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.527 -<strong>EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>ROGÉRIO APARECIDO SILVA do cargo de Diretor do Departamento de Remuneração e Benefícios da Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal da Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital do Ministério da Economia, código DAS 101.5, a partir de 6 de março de 2019.</p><p>Nº 1.528 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ANA CAROLINA ALENCASTRO DAL BEN, para exercer o cargo de Diretora do Departamento de Remuneração e Benefícios da Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal da Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital do Ministério da Economia, código DAS 101.5, ficando exonerada do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 1.529 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>FERNANDO ANTON BASUS BISPO, para exercer o cargo de Secretário de Coordenação e Governança do Patrimônio da União da Secretaria Especial de Desestatização e Desinvestimento do Ministério da Economia, código DAS 101.6.</p><p>Nº 1.530 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>MURILO ALBERTINI BORBA, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Procurador-Chefe da Procuradoria Federal junto à Fundação Jorge Duprat Figueiredo, de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO, código FCPE 101.3.</p><p>Nº 1.531 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>NELSON LEITÃO PAES, para exercer o cargo de Subsecretário de Avaliação de Subsídio da União da Secretaria de Avaliação de Políticas Públicas, Planejamento, Energia e Loteria da Secretaria Especial de Fazenda do Ministério da Economia, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.532 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>RICARDO CARDOSO DA SILVA da Função Comissionada do Poder Executivo de Procurador-Chefe da Procuradoria Federal junto à Fundação Jorge Duprat Figueiredo, de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO, código FCPE 101.3.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DE MINAS E ENERGIA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.533 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>FLAMARION SOUZA MATOS do cargo de Diretor do Departamento de Políticas Sociais e Universalização do Acesso à Energia Elétrica da Secretaria de Energia Elétrica do Ministério de Minas e Energia, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.534 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ANTONIO CELSO DE ABREU JUNIOR, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Políticas Sociais e Universalização do Acesso à Energia Elétrica da Secretaria de Energia Elétrica do Ministério de Minas e Energia, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.535 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>LUCIANA XAVIER DE LEMOS CAPANEMA, para exercer o cargo de Diretora do Departamento de Financiamento de Projetos da Secretaria Nacional de Saneamento do Ministério do Desenvolvimento Regional, código DAS 101.5.</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, e no art. 13, § 6º, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 1.536 -<strong>TORNAR SEM EFEITO</strong></p><p>a Portaria nº 830, de 25 de janeiro de 2019, publicada na Edição Extra do Diário Oficial da União do dia 25 de janeiro de 2019, Seção 2, página 2, na parte referente à nomeação, a partir de 30 de janeiro de 2019, de LUCIANA XAVIER DE LEMOS CAPANEMA, para exercer o cargo de Diretora do Departamento de Financiamento de Projetos da Secretaria Nacional de Saneamento do Ministério do Desenvolvimento Regional, código DAS 101.5, por falta de posse no prazo legal.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>