<xml><article id="8506816" name="APOSENTADORIA 2019 SERGIO RODRIG" idOficio="5270707" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/04/2019" artClass="00013:00002:00072:00374:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística/Superintendência de Administração no Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="76" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11624741">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE ABRIL DE 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 5º, inciso II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31.01.2019, publicada no Diário Oficial da União de 01.02.2019, face termos da Portaria/SRF nº 1.671, de 16.06.2005, publicada no Diário Oficial da União de 20.06.2005, resolve:</p><p>Nº 244 - Aposentar voluntariamente o servidor SERGIO RODRIGUES DE ABREU, matrícula SIAPE nº 6157952 SIAPECAD nº 495284, ocupante do cargo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal da Secretaria da Receita Federal do Brasil, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.100476/2019-12).</p><p>A SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 5º, inciso II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31.01.2019, publicada no Diário Oficial da União de 01.02.2019, resolve:</p><p>Nº 245 - Aposentar voluntariamente o servidor RIVALDO ARAUJO, matrícula SIAPE nº 107307 SIAPECAD nº 16717, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.100890/2019-59).</p><p>Nº 246 - Aposentar voluntariamente a servidora ZIMAR MIRANDA MEIRELES, matrícula SIAPE nº 106534 SIAPECAD nº 14164, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.100888/2019-80).</p><p>Nº 247 - Aposentar voluntariamente o servidor JOSÉ CLAUDIO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 106513 SIAPECAD nº 15752, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.100740/2019-45).</p><p class="assina">MARIA ANGELA MOREIRA CARNAVAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>