<xml><article id="8415220" name="AFASTAM_EXTERIOR_ 12_04_ 2019 -_" idOficio="5261819" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/04/2019" artClass="00016:00088:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="72" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11608955">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.117,  DE 9 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.117, DE 9 DE ABRIL DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112 de 11 de Dezembro de 1990, com o Decreto nº 1.387, de Fevereiro de 1995 e com o Decreto nº 91.800, de 18 de Outubro de 1985, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior LEONEL BORGES BRUM, SIAPE: 1358538, lotado no(a) Instituto de Cultura e Arte, durante o período de 11/06/2019 a 16/06/2019, a fim de participar da residência do projeto "Technologically Expanded Performance (TEPe)", bem como participar de seminários de doutoramento da Faculdade de Motricidade Humana da Universidade de Lisboa, em Portugal, com ônus limitado para a UFC. (Processo no23067.016809/2019-01).</p><p class="assina">Henry de Holanda Campos</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE ABRIL DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112 de 11 de Dezembro de 1990, com o Decreto nº 1.387, de Fevereiro de 1995 e com o Decreto nº 91.800, de 18 de Outubro de 1985, resolve:</p><p>Nº 2.144 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior ANDRE LIMA FERRER DE ALMEIDA, SIAPE: 1764486, lotado no(a) Departamento de Engenharia de Teleinformática do Centro de Tecnologia, durante o período de 14/04/2019 a 05/05/2019, a fim de realizar missão de pesquisa, em Nice, França, bem como apresentar seminário, em Viena, Áustria, com ônus limitado para a UFC e auxílio financeiro para a CAPES/PRINT. (Processo no23067.013731/2019-64).</p><p>Nº 2.145 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior FRANCISCO KLEBER DE ARAUJO LIMA, SIAPE: 3165803, lotado no(a) Departamento de Engenharia Elétrica do Centro de Tecnologia, durante o período de 03/06/2019 a 08/06/2019, a fim de participar com apresentação de trabalho do "CIGRÉ Symposium", em Aalborg, Dinamarca, com ônus limitado para a UFC. (Processo no23067.018360/2019-15).</p><p>Nº 2.146 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior ANGELO RONCALLI ALENCAR BRAYNER, SIAPE: 2317427, lotado no(a) Departamento de Computação do Centro de Ciências, durante o período de 30/04/2019 a 08/05/2019, a fim de participar com apresentação de trabalho da "International Conference on Enterprise Information Systems - ICEIS 2019", em Creta, Grécia, com ônus limitado para a UFC. (Processo no23067.016390/2019-89).</p><p class="assina">Henry de Holanda Campos</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE ABRIL DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112 de 11 de Dezembro de 1990, com o Decreto nº 1.387, de Fevereiro de 1995 e com o Decreto nº 91.800, de 18 de Outubro de 1985, resolve:</p><p>Nº 2.167 - Autorizar o afastamento da Professora do Magistério Superior LILIAN LOPES RIBEIRO, SIAPE: 2406465, lotado no(a) Campus da UFC em Sobral, durante o período de 24/05/2019 a 02/06/2019, a fim de participar com apresentação de trabalho do "IISES International Academic Conference", em Roma, Itália, com ônus limitado para a UFC. (Processo no23067.009022/2019-84).</p><p>Nº 2.168 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério do Superior VINCENT JEAN HENRI GRANDJEAN, SIAPE: 2170017, lotado no(a) Departamento de Matemática do Centro de Ciências, durante o período de 26/04/2019 a 06/05/2019, a fim de participar da Conferência "Singularités réelles et complexes à Cargese", em Rennes, França, com ônus limitado para a UFC. (Processo no23067.020274/2019-64).</p><p>Nº 2.169 - Autorizar o afastamento do(a) Professora do Magistério Superior SHIRLEY MONICA SILVA MARTINS, matrícula SIAPE: 1508783, lotado(a) no(a) Instituto de Cultura e Arte, durante o período de 02/10/2018 a 30/06/2019, a fim de concluir Doutorado na Université Lumière Lyon 2, em Lyon, França, com ônus limitado para a UFC e auxílio financeiro para a CAPES . (Processo nº 23067.053427/2018-79).</p><p>Nº 2.182 - Autorizar o afastamento do Diretor da Casa Amarela Euselio Oliveira e Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico WOLNEY MATTOS OLIVEIRA SIAPE: 0294048, durante o período de 18/05/2019 a 23/05/2019, a fim de captar imagens e fazer entrevistas para o documentário Lampião: Governador do Sertão, em Paris, França, com ônus limitado para a UFC. (Processo no23067.020140/2019-43).</p><p class="assina">Henry de Holanda Campos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>