<xml><article id="8290984" name="PORTARIA Nº 382, DE 3 DE ABRIL D" idOficio="5249643" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00022:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="82" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=82" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11588369">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 382, DE 3 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 382, DE 3 DE ABRIL DE 2019</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso de suas atribuições e em conformidade com o estabelecido na Medida Provisória n.º 870, de 01 de janeiro de 2019, no Decreto n.º 9.673, de 02 de janeiro de 2019 e o Artigo 3º do Decreto nº 4.885, de 20 de novembro de 2003, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados os representantes do Poder Público Federal para compor o Conselho Nacional de Promoção da Igualdade Racial - CNPIR, no biênio 2019-2020, em conformidade com os dispositivos a seguir.</p><p>Art. 2º Representantes do Ministério da Mulher, da Família, e dos Direitos Humanos:</p><p>I - Pela Secretaria Nacional de Políticas de Promoção da Igualdade Racial:</p><p>a) Titular: Sandra Mara Volf Pedro Eustáquio;</p><p>b) Suplente: Esequiel Roque do Espírito Santo.</p><p>II - Pela Secretaria Nacional de Políticas para as Mulheres:</p><p>a) Titular: Roseane Cavalcante de Freitas Estrela;</p><p>b) Suplente: Janete Fernandes Suzart da Silva Santos.</p><p>III - Pela Secretaria Nacional de Proteção Global:</p><p>a) Titular: Carlos Alberto Ricardo Júnior;</p><p>b) Suplente: Ana Claudia Beserra Macedo.</p><p>IV) Pela Fundação Nacional do Índio:</p><p>a) Titular: Gustavo Hamilton de Sousa Menezes;</p><p>b) Suplente: Ruth Danielle Beirigo Lopes.</p><p>Art. 3º Representantes da Casa Civil da Presidência da República:</p><p>I - Titular: José Ângelo de Carvalho Couto Neto;</p><p>II - Suplente: Mariana Siqueira de Carvalho Oliveira.</p><p>Art. 4º Representantes da Secretaria de Governo da Presidência da República:</p><p>I - Titular: Dannytha Rayres Lopes Câmara;</p><p>II - Suplente: Andrea Perez Alves.</p><p>Art. 5º Representantes do Ministério da Educação:</p><p>I - Titular: Josie Priscila Pereira de Jesus;</p><p>II - Suplente: Sérgio de Oliveira.</p><p>Art. 6º Representantes do Ministério da Saúde:</p><p>I - Titular: Laura Díaz Ramirez Qmotosho;</p><p>II - Suplente: Priscila de Oliveira.</p><p>Art. 7º Representantes do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento:</p><p>I - Titular: Tarcila Martins Portugal;</p><p>II - Suplente: André Luís de Oliveira Araújo.</p><p>Art. 8º Representantes do Ministério da Justiça e Segurança Pública:</p><p>I - Titular: José Arnon dos Santos Guerra;</p><p>II - Suplente: Rafael Raeff Rocha.</p><p>Art. 9º Representantes do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações:</p><p>I - Titular: Sônia da Costa;</p><p>II - Suplente: Ircíclio Chissolucombe.</p><p>Art. 10. Representantes do Ministério da Cidadania, pela Fundação Cultural Palmares:</p><p>a) Titular: Carolina Conceição Nascimento:</p><p>b) Suplente: Leonardo Gomes Santana.</p><p>Art. 11. Representantes do Ministério do Meio Ambiente:</p><p>I - Titular: Ângela Maria Santana Carvalho;</p><p>II - Suplente: Krysleine Flores Nepomuceno.</p><p>Art. 12. Representantes do Ministério das Relações Exteriores:</p><p>I - Titular: Nathanael de Souza e Silva;</p><p>II - Suplente: Débora Antônia Lobato Cândido.</p><p>Art. 13. Representantes com notório reconhecimento sobre a temática das relações étnico-raciais:</p><p>I - Ivan Cláudio Pereira Siqueira;</p><p>II - Júlio Cesar Dias Chaves;</p><p>III - Maíra de Paula Barreto Miranda.</p><p>Art. 14. A Participação no Conselho Nacional de Promoção da Igualdade Racial será considerada prestação de serviço público relevante, não remunerada.</p><p>Art. 15. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DAMARES REGINA ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>