<xml><article id="8199937" name="Port. nº 362 - Comissão de Inqué" idOficio="5240935" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00016:00045:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas/Campus Manaus - Centro" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11573076">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 362 - GAB/DG/CMC/IFAM, de 29 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 362 - GAB/DG/CMC/IFAM, de 29 de março de 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL PRO TEMPORE DO CAMPUS MANAUS-CENTRO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAZONAS - IFAM, no uso das atribuições legais e estatutárias que lhe conferem a Portaria n.º 593-GR/IFAM, de 26.03.2019, e CONSIDERANDO o teor do Processo nº 23042.000709/2019-32, datado de 18.03.2019, bem como o teor da Nota nº 00032/2019-GAB/PF/IFAM/PGF/AGU; resolve:</p><p>I. Designar os servidores Afrânio de Moraes Leite, Herleide Batista Viana, Léa Fernandes Garcia Pereira, Raymundo Luiz de Salles Teixeira e Tayna Bento de Souza Duarte para que, sob a presidência do primeiro, componham Comissão de Inquérito Escolar responsável por apurar as possíveis infrações praticadas por discentes deste Campus Manaus Centro, objeto do Processo nº 23042.000709/2019-32, de 18.03.2019;</p><p>II. A Comissão terá o prazo de trinta dias para a realização dos trabalhos, de acordo com o disposto no Parágrafo Único do Artigo 145, combinado com o artigo 238, da Lei Nº 8.112/90, admitida a prorrogação por igual período, quando as circunstancias o exigirem;</p><p>III. Os trabalhos da comissão desenvolver-se-ão com estrita observância ao disposto no Parágrafo Único do artigo 150, combinado com o artigo 153 da Lei N.º 8.112/90 e artigo 217 da Organização Didático-Acadêmica do IFAM;</p><p>IV. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">EDSON VALENTE CHAVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>