<xml><article id="8581516" name="Publicação Portaria 155" idOficio="5276239" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/04/2019" artClass="00044:00085:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Biologia da 4ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="74" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=74" editionNumber="80" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11634068">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 155, de 23 de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 155, de 23 de abril de 2019</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Biologia - 4ª Região, no uso de suas atribuições; resolve:</p><p>Art. 1º. Institucionalizar o Programa de Apoio a Publicações e Eventos (PAPE) como principal instrumento de concessão de apoio financeiro e institucional a eventos e a publicações que contribuírem para a divulgação ou para o aprimoramento da profissão de Biólogo e que venham a ocorrer no âmbito da jurisdição do Conselho Regional de Biologia 4ª Região. Parágrafo único. O apoio financeiro será concedido de acordo com as disposições orçamentárias do Programa e obedecerá aos seguintes limites: I - eventos de estudantes: até R$3.000,00 (três mil reais); II - eventos regionais: até R$ 4.000,00 (quatro mil reais); III - eventos nacionais e internacionais: até R$ 5.000,00 (cinco mil reais); IV - publicações: até R$ 6.000,00 (seis mil reais). Art. 2º O pedido de apoio financeiro e institucional poderá ser solicitado por Instituição de Ensino Superior, Órgãos de Representação Estudantil e organizações do Terceiro Setor, tais como Organizações Não Governamentais(ONGs), entidades filantrópicas, Organização da Sociedade Civil de Interesse Público (OSCIP), organizações sem fins lucrativos e outras formas de associações civis sem fins lucrativos. Parágrafo único. É vedada a concessão de apoio financeiro a pessoas físicas ou a empresas que tenham finalidade lucrativa. Art. 3º O PAPE lançará, rotineiramente, dois editais por ano: um para apoio a eventos e publicações no primeiro semestre (lançado no fim do ano anterior) e outro para apoio a eventos e publicações no segundo semestre (lançado entre abril e maio do ano corrente). Parágrafo único. Mediante justificativa, os gestores do Programa poderão alterar o número de editais e as datas de lançamento, situações excepcionais em que se dará ampla publicidade por meios dos canais de comunicação do CRBio-04. Art. 4º Os pedidos de apoio financeiro e institucional serão formalizados pelo preenchimento de formulário próprio vinculado ao edital corrente do PAPE. Somente as propostas enviadas durante os períodos estabelecidos e em total conformidade com as regras do edital em vigor serão analisadas pela Diretoria do CRBio-04. Art. 5º As propostas selecionadas para o apoio financeiro serão notificadas pelo Conselho e deverão, com antecedência mínima de 20 dias da data de início do projeto, apresentar a seguinte documentação comprobatória: I - inscrição do ato constitutivo, no caso de sociedades civis, acompanhada de prova de diretoria em exercício; II - prova de inscrição no Cadastro Nacional da Pessoa Jurídica - CNPJ; III - prova de inscrição no cadastro de contribuintes estadual ou municipal, se houver, relativo ao domicílio ou sede do solicitante; IV - prova de regularidade para com a Fazenda Federal, Estadual e Municipal do domicílio ou sede do solicitante; V - prova de regularidade relativa à Seguridade Social e ao Fundo de Garantia por Tempo de Serviço (FGTS), demonstrando situação regular no cumprimento dos encargos sociais instituídos por lei. § 1º A documentação deverá ser enviada exclusivamente digitalizada, para o e-mail institucional@crbio04.gov.br. § 2º Só serão concedidos apoios mediante a apresentação completa da documentação, sendo vedada a complementação e/ou retificação posterior de documentos. Art. 6º O apoio ao evento ou publicação implicará obrigatoriamente na veiculação destacada da marca do Conselho Regional de Biologia 4ª Região nas peças promocionais e publicitárias, bem como no cumprimento de contrapartidas vinculadas ao apoio, que devem ser especificadas no formulário de solicitação, conforme orientações do edital do PAPE. Parágrafo único. A marca do CRBio-04 para aplicação nas peças de divulgação ficará disponível em área específica do site www.crbio04.gov.br destinada a informações sobre o PAPE. Os solicitantes devem evitar o download da marca por meio de ferramentas de busca ou em outros sites que não o oficial do CRBio-04. Art. 7º O beneficiário deverá remeter um relatório geral do evento, inclusive com fotos e outros materiais, ou cópia da publicação, no prazo máximo de 45 (quarenta e cinco) dias após a conclusão do evento/publicação, acompanhado de documentos comprobatórios de sua execução. Parágrafo único. Os eventos/publicações (incluindo os seus participantes da Comissão Organizadora) que não apresentarem ao CRBio-04 o relatório geral do evento/cópia da publicação (acompanhado de documentos comprobatórios), ficarão impedidos de participarem de qualquer edital do Programa de Apoio a Publicações e Eventos até a devida regularização e, respeitados os casos excepcionais, sujeitos à respectiva Tomada de Contas Especial e outras medidas judiciais cabíveis. Art. 8º Os casos omissos serão analisados pela Plenária do CRBio-04. Art. 9º Revoga-se as disposições em contrário, em especial a Portaria CRBio-04 nº 109/2016. Art. 10º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">Tales Heliodoro Viana</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>