<xml><article id="8285095" name="483.TITULARES FC" idOficio="5249059" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00039:00008:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria-Geral/Gabinete do Procurador Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="92" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=92" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11587374">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 483, DE 2 DE ABRIL DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 483, DE 2 DE ABRIL DE 2019</p><p>O PROCURADOR-GERAL DO TRABALHO, no uso das atribuições previstas no art. 91, inciso XXI, da Lei Complementar n° 75, de 20 de maio de 1993, e considerando o que consta no PGEA nº 20.02.0001.0018732/2017-12, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora MARIANA PIMENTEL MASCARENHAS, matrícula 6008201, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para a função de confiança de Chefe da Secretaria Administrativa da Diretoria de Administração, código FC-3, da Procuradoria Geral do Trabalho, dispensando-a da função de confiança de Chefe da Secretaria Administrativa da Diretoria de Administração, código FC-2, que atualmente ocupa.</p><p>Art. 2º Designar a servidora ALINE DOS SANTOS SOUZA, matrícula 6007154, ocupante do cargo de Analista do MPU/Apoio Técnico Especializado/Gestão Pública, para a função de confiança de Chefe do Setor de Execução Orçamentária, código FC-2, do Departamento de Execução Orçamentária e Financeira da Diretoria de Administração da Procuradoria Geral do Trabalho, dispensando-a da função de confiança de Chefe do Setor de Programação Orçamentária, código FC-2, que atualmente ocupa.</p><p>Art. 3º Designar a servidora LAUDIMILA RITA DA CONCEIÇÃO MARQUES, matrícula 6007509, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para a função de confiança de Chefe do Setor de Programação Orçamentária, código FC-2, do Departamento de Execução Orçamentária e Financeira da Diretoria de Administração da Procuradoria Geral do Trabalho, dispensando-a da função de confiança de Chefe da Assessoria de Conformidade de Registros de Gestão da Diretoria de Administração, código FC-3, que atualmente ocupa.</p><p class="assina">RONALDO CURADO FLEURY</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>