<xml><article id="8319739" name="0504DEP-MRE-S2" idOficio="5251952" pubName="DO2" artType="Decreto de Pessoal" pubDate="08/04/2019" artClass="00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00004:00000" artCategory="Atos do Poder Executivo" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11592293">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DECRETO DE 5 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo><![CDATA[MINISTÉRIO DAS RELAÇÕES EXTERIORES]]></Titulo>
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="titulo">MINISTÉRIO DAS RELAÇÕES EXTERIORES</p><p class="identifica">DECRETO DE 5 DE ABRIL DE 2019</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso II, da Constituição, e tendo em vista o disposto no Decreto-Lei nº 1.565, de 5 de setembro de 1939, regulamentado pelo Decreto nº 44.721, de 21 de outubro de 1958, e na Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, resolve:</p><p><strong>DESIGNAR</strong></p><p>a seguinte comitiva para acompanhá-lo em visita oficial ao Estado de Israel, no período de 30 de março a 3 de abril de 2019:</p><p><strong>COMITIVA OFICIAL:</strong></p><p>ERNESTO HENRIQUE FRAGA ARAÚJO, Ministro de Estado das Relações Exteriores;</p><p>BENTO COSTA LIMA LEITE DE ALBUQUERQUE JÚNIOR, Ministro de Estado de Minas e Energia;</p><p>MARCOS CESAR PONTES, Ministro de Estado da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações;</p><p>AUGUSTO HELENO RIBEIRO PEREIRA, Ministro de Estado Chefe do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República;</p><p>RAUL BOTELHO, Chefe do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas;</p><p>FRANCISCO DE ASSIS RODRIGUES, Senador da República (sem ônus);</p><p>FLÁVIO NANTES BOLSONARO, Senador da República (sem ônus);</p><p>SORAYA VIEIRA THRONICKE, Senadora da República (sem ônus);</p><p>BEATRIZ KICIS TORRENTS DE SORDI, Deputada Federal (sem ônus);</p><p>PAULO CESAR MEIRA DE VASCONCELLOS, Embaixador do Brasil no Estado de Israel;</p><p>JORGE SEIF FILHO, Secretário de Aquicultura e Pesca do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento;</p><p>MAURÍCIO LEITE VALEIXO, Diretor-Geral do Departamento de Polícia Federal; e</p><p>ALFREDO ALEXANDRE DE MENEZES JÚNIOR, Superintendente da Zona Franca de Manaus; e</p><p><strong>INTÉRPRETES:</strong></p><p>PAULO ÂNGELO LIÉGIO MATAO; e</p><p>CLÁUDIA CRISTINA TAVARES CHAUVET.</p><p>Brasília, 5 de abril de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assina">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Ernesto Henrique Fraga Araújo</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>