<xml><article id="8345247" name="Portarias 705 710 711 713 (8 de " idOficio="5254763" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2019" artClass="00016:00055:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="69" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11596968">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeado por Decreto Presidencial de 04 de outubro de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 05.10.2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>N° 705 - Considerando o que consta no Memorando nº 76/2019/PROAD/IFG, nomear o servidor DIEGO SILVA XAVIER, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar em Administração, Matrícula SIAPE nº 1963087, para, em substituição, exercer o cargo de Diretor da Diretoria de Planejamento e Gestão Orçamentária do IFG, Código CD-3, UORG-106, no período de 8 a 10 de abril de 2019, em virtude de afastamento do titular.</p><p>N° 710 - Considerando o que consta no Processo nº 23373.001460/2019-31, rescindir, a pedido, o contrato de trabalho do servidor ROBESPIERRE COCKER GOMES DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 1056453, ocupante do cargo de Professor EBTT Substituto, a partir de 31.03.2019.</p><p>N° 711 - Considerando o que consta no Processo nº 23744.000325/2019-11 e a delegação de competência estabelecida pela Portaria MEC nº 404, de 23 de abril de 2009, autorizar o afastamento do país da servidora MARLUCE SILVA SOUSA, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE n° 1548623, lotada no Departamento de Áreas Acadêmicas do Câmpus Jataí do IFG, para participar do XVII Encontro de Geógrafos da América Latina, a se realizar em Quito, Equador, no período de 7 a 15 de abril de 2019, com trânsito incluso ônus limitado para o IFG, nos termos da Portaria IFG nº 1.541, de 8 de julho de 2016.</p><p>N° 713 - I - Designar o servidor FRANCISCO DE ASSIS COSTA E SILVA, ocupante do cargo de Assistente Social, Matrícula SIAPE nº 1789044, para, em substituição a FRANCIONE NERIS DE SOUSA, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1869543, compor a Comissão de Processo de Sindicância Investigativa, designada pela Portaria nº 2.833, de 29 de novembro de 2018, publicada no DOU de 30 de novembro de 2018, Seção 2, página 36, referente aos Processos nº 23372.000503/2018-90 e 23372.000519/2018-01.</p><p>II - Designar a servidora MARIZÂNGELA APARECIDA DE BORTOLO PINTO, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1941305, como presidente da referida comissão.</p><p>III - Estabelecer o prazo de 30 (trinta) dias para que a referida Comissão conclua os trabalhos de investigação, podendo esse prazo ser prorrogado, na forma da Lei nº 8.112/1990, por igual prazo, se as circunstâncias assim o exigirem, e, desde que, essa necessidade seja devidamente justificada.</p><p>IV - Convalidar todos os atos praticados pela referida comissão até a presente data.</p><p class="assina">JERÔNIMO RODRIGUES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>