<xml><article id="8303887" name="Portarias - Machado - 05.04.2019" idOficio="5250896" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/04/2019" artClass="00016:00076:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sul de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11590299">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE ABRIL DE 2019</p><p>A REITORA INTERINA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO SUL DE MINAS GERAIS, nomeada pela Portaria nº 2.132, publicado no DOU de 17/12/2018, seção 2, página 13, e em conformidade com a Lei 11.892/08, e tendo em vista o que consta nos processos eletrônicos nº23502.000118.2019-09, nº23502.000123.2019-11, nº23345.000155.2019-69, e n° 23345.000162.2019-61, resolve:</p><p>Nº 522 - Designar, a partir de 28.03.2019, o servidor JOÃO LAMEU DA SILVA JÚNIOR, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de COORDENADOR DO CURSO DE ENGENHARIA QUÍMICA, Código FCC, deste Instituto, Campus Pouso Alegre.</p><p>Nº 523 - Dispensar, a partir de 08.04.2019, o servidor DAVI RIBEIRO MILITANI, Técnico de Tecnologia da Informação da função de COORDENADOR DO NÚCLEO DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO E COMUNICAÇÃO, Código FG-02, deste Instituto, Campus Pouso Alegre.</p><p>Nº 524 - Designar, a partir de 08.04.2019, o servidor DANILO FERNANDES DA SILVA, Técnico de Tecnologia da Informação para ocupar a função de COORDENADOR DO NÚCLEO DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO, Código FG-02, deste Instituto, Campus Pouso Alegre.</p><p>Nº 525 - Designar o servidor JÚLIO CÉSAR DE CARVALHO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função COORDENADOR DO CURSO DE BACHARELADO EM CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE ALIMENTOS, Código FCC, deste Instituto, Campus Machado.</p><p>Nº 526 - Dispensar, a partir de 03.04.2019, LUCIANO OLINTO ALVES, Administrador, da Função de CHEFE DE GABINETE, Código FG-01, deste Instituto - Campus Machado.</p><p>Nº 527 - Designar, a partir de 03.04.2019, LUIZ OTÁVIO GONÇALVES DE LIMA, Assistente em Administração, para exercer a função de ASSESSOR TÉCNICO DE GABINETE, Código FG-01, deste Instituto, Campus Machado.</p><p class="assina">MARCIA RODRIGUES MACHADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>