<xml><article id="8550391" name="PTDP N 867 A 876 GEFIC" idOficio="5275165" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/04/2019" artClass="00024:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="78" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11632472">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE ABRIL DE 2019</p><p>O Diretor-Presidente da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 54, III, § 3º, aliado aos arts. 7°, XII e 53, I, §§ 1º e 3º do Regimento Interno aprovado nos termos do Anexo I da Resolução da Diretoria Colegiada RDC n° 255, de 10 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 867 - MAX WEBER MARQUES PEREIRA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 2326638, com a finalidade de inspecionar a empresa Zhejiang Kindly Medical Devices Co., Ltd., em Wenzhou, China, no período de 23/5/19 a 1/6/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 120/2019. (Processo nº 25351.909852/2019-23)</p><p>Nº 868 - OSWALDO MIGUEL JUNIOR, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1491473, com a finalidade de inspecionar a empresa Zhejiang Kindly Medical Devices Co., Ltd., em Wenzhou, China, no período de 24/5/19 a 1/6/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 120/2019. (Processo nº 25351.909852/2019-23)</p><p>Nº 869 - ANA CAROLINA EMIDIO DIAS, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1040723, com a finalidade de realizar auditoria de bioequivalência no centro Veeda Clinical Research Pvt Ltd., em Ahmedabad, Índia, no período de 17/5/19 a 25/5/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 123/2019. (Processo nº 25351.911134/2019-17).</p><p>Nº 870 - BRUNA DURANTE ORSINI, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 2113236, com a finalidade de realizar auditoria de bioequivalência no centro Veeda Clinical Research Pvt Ltd., em Ahmedabad, Índia, no período de 17/5/19 a 25/5/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 123/2019. (Processo nº 25351.911134/2019-17).</p><p>Nº 871 - EDUARDO AGOSTINHO FREITAS FERNANDES, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1491223, com a finalidade de participar no International Pharmaceutical Regulators Forum, em Madri, Espanha, no período de 5/5/19 a 10/5/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nºs 114/2019 e 125/2019. (Processo nº 25351.908775/2019-94).</p><p>Nº 872 - TATJANA BOTOVCHENCO SOBESTIANSKY, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 2111659, com a finalidade de participar no International Pharmaceutical Regulators Forum, em Madri, Espanha, no período de 5/5/19 a 10/5/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nºs 114/2019 e 125/2019. (Processo nº 25351.908775/2019-94).</p><p>Nº 873 - JEAN CARLO DE MIRANDA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1491410, com a finalidade de inspecionar a empresa Baccinex S.A, em Courroux, Suíça, no período de 11/5/19 a 19/5/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 126/2019. (Processo nº 25351.910669/2019-71).</p><p>Nº 874 - RENATO LOPES HURTADO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1568710, com a finalidade de inspecionar a empresa Baccinex S.A, em Courroux, Suíça, no período de 11/5/19 a 19/5/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 126/2019. (Processo nº 25351.910669/2019-71).</p><p>Nº 875 - CARLOS EDUARDO LACERDA RAMALHO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 2110239, com a finalidade de inspecionar a empresa Intas Pharma Limited - Pharmez, em Ahmedabad, Índia, no período de 25/5/19 a 1/6/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 126/2019. (Processo nº 25351.910669/2019-71).</p><p>Nº 876 - RAFAEL ANTONIO DALFIOR FAVA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1568323, com a finalidade de inspecionar a empresa Intas Pharma Limited - Pharmez, em Ahmedabad, Índia, no período de 25/5/19 a 1/6/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 126/2019. (Processo nº 25351.910669/2019-71).</p><p class="assina">WILLIAM DIB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>