<xml><article id="8205850" name="2903PRT41-GSI-CDPNB-S2" idOficio="5241184" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00006:00011:01227:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Gabinete de Segurança Institucional/Comitê de Desenvolvimento do Programa Nuclear Brasileiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11573702">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº  41, DE 28 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 41, DE 28 DE MARÇO DE 2019</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DO GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA, Coordenador do Comitê de Desenvolvimento do Programa Nuclear Brasileiro,</strong>no uso das atribuições que lhe são conferidas pelos incisos I e II do parágrafo único do art. 87 da Constituição Federal e tendo em vista o disposto no § 2º do art. 25 do Regimento Interno do Comitê de Desenvolvimento do Programa Nuclear Brasileiro e nas Resoluções de nº 9, de 2 de outubro de 2018 e de nº 3, de 28 de março de 2019 desse Gabinete de Segurança Institucional, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os membros, titulares e suplentes, e orientar o funcionamento do Grupo Técnico (GT) do Comitê de Desenvolvimento do Programa Nuclear Brasileiro para dinamizar a pesquisa e a lavra de minérios voltadas para o setor nuclear brasileiro:</p><p>I - Casa Civil da Presidência da República:</p><p>a) Titular: Marcos César de Oliveira Pinto; e</p><p>b) Suplentes: Cristina Yue Yamanari e Marcos Aurélio Santos de Souza.</p><p>II - Ministério das Relações Exteriores:</p><p>a) Titular: Embaixador João Genésio de Almeida Filho; e</p><p>b) Suplentes: Conselheira Bárbara Bélkior de Souza e Silva, Primeira-Secretária Cristina Vieira Machado Alexandre, Segundo-Secretário Irineu Pacheco Paes Barreto e Terceiro-Secretário Igor Goulart Teixeira.</p><p>III - Ministério da Economia:</p><p>a) Titular: Maurício Marins Machado; e</p><p>b) Suplente: Daniel Alves Lima.</p><p>IV - Ministério de Minas e Energia:</p><p>a) Titular: Lilia Mascarenhas Sant'Agostino; e</p><p>b) Suplente: Frederico Bedran Oliveira.</p><p>V - Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações:</p><p>a) Titular: Maria Claudia Ferrari de Castro; e</p><p>b) Suplentes: Sônia da Costa e Maribel Alves Fierro Sevilla.</p><p>VI - Ministério do Meio Ambiente:</p><p>a) Titular: Amado Pereira Cerqueira Neto, representante do Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis; e</p><p>b) Suplente: Régis Fontana Pinto, representante do Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis.</p><p>VII - Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República:</p><p>a) Titular: Capitão de Mar e Guerra Gleiber Banus Barboza; e</p><p>b) Suplentes: Capitão de Mar e Guerra Marcio Gonçalves Martins Assumpção Taveira, Capitão de Fragata (T) Clayton França de Menezes, Fabiano Petruceli Coelho Lima e Liliane Ferreira da Silva.</p><p>VIII - Diretoria-Geral de Desenvolvimento Nuclear e Tecnológico da Marinha:</p><p>a) Titular: Contra-Almirante (RM1-EN) Humberto Moraes Ruivo; e</p><p>b) Suplente: Capitão de Mar e Guerra (RM1-EN) Guilherme da Silva Sineiro.</p><p>IX - Centro Tecnológico da Marinha em São Paulo:</p><p>a) Titular: Vice-Almirante Noriaki Wada; e</p><p>b) Suplentes: Capitão de Fragata (EN) Paulo Henrique da Rocha e Capitão de Fragata (EN) Marcelo Raposo Ribeiro.</p><p>X - Agência Nacional de Mineração:</p><p>a) Titular: Osvaldo Barbosa Ferreira Filho; e</p><p>b) Suplente: David Siqueira Fonseca.</p><p>XI - Companhia de Pesquisa de Recursos Minerais - Serviço Geológico do Brasil:</p><p>a) Titular: José Leonardo Silva Andriotti; e</p><p>b) Suplente: Lys Matos Cunha.</p><p>XII - Comissão Nacional de Energia Nuclear:</p><p>a) Titular: Alexandre Gromann de Araujo Goes; e</p><p>b) Suplentes: Flavia Luiza Soares Borges e Ricardo Fraga Gutterres.</p><p>XIII - Centro de Desenvolvimento da Tecnologia Nuclear:</p><p>a) Titular: Ana Cláudia Queiróz Ladeira; e</p><p>b) Suplentes: Francisco Javier Rios, Fernando Soares Lameiras e Luiz Carlos Duarte Ladeira.</p><p>XIV - Indústrias Nucleares do Brasil:</p><p>a) Titular: Carlos Freire Moreira; e</p><p>b) Suplente: Adauto Seixas.</p><p>§ 1 <u>o</u> A função de membro do Grupo Técnico não será remunerada a qualquer título e será considerada serviço público relevante, cabendo aos órgãos representados a responsabilidade por eventuais despesas de transporte, diárias ou de outra natureza, geradas em função da participação nas reuniões ou atividades.</p><p>§ 2 <u>o</u> O Grupo Técnico poderá convidar especialista, membro de outros órgãos federais, estaduais, municipais e de entidades privadas em assuntos afetos ao tema, considerados necessários ao cumprimento do disposto nesta Portaria. Caberá ao órgão representado pelo membro no Grupo Técnico que solicitar essa participação o custeio das despesas que se façam necessárias. Os convidados participarão das reuniões apenas nos momentos pertinentes ao seu respectivo tema, sem direito a voto.</p><p>Art. 2 <u>o</u> As reuniões do Grupo Técnico serão convocadas por meio de ofício da Secretaria-Executiva do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, de forma a garantir o alcance dos objetivos dentro do prazo prorrogado pelo art. 1º da Resolução nº 3, de 28 de março de 2019.</p><p>§ 1 <u>o</u> As reuniões do Grupo Técnico serão realizadas com a presença de qualquer número de membros presentes, titulares ou suplentes.</p><p>§ 2 <u>o</u> As decisões serão tomadas por maioria simples, de qualquer número de membros presentes na reunião, considerando um voto por órgão representado, tendo o coordenador do Grupo Técnico o voto de qualidade.</p><p>Art. 3 <u>o</u> Ao final de suas atividades, o Grupo Técnico deverá apresentar ao Coordenador do CDPNB relatório que atenda ao propósito de dinamizar a pesquisa e a lavra de minérios voltadas para o setor nuclear brasileiro, bem como as propostas de alteração para todos os atos normativos que venham a ser impactados.</p><p>Art. 4 <u>o</u> Os casos não previstos nesta Portaria serão resolvidos pelo Coordenador do Comitê de Desenvolvimento do Programa Nuclear Brasileiro.</p><p>Art. 5 <u>o</u> Fica revogada a Portaria n <u>o</u> 84, de 2 de outubro de 2018, publicada no Diário Oficial da União n <u>o</u> 191, de 3 de outubro de 2018, seção 2, página 3.</p><p>Art. 6 <u>o</u> Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">AUGUSTO HELENO RIBEIRO PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>