<xml><article id="8599242" name="Portaria de 25 de abril de 2019 " idOficio="5280098" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/04/2019" artClass="00017:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Empresa de Planejamento e Logística S.A." artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="80" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11640957">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE ABRIL DE 2019</p><p>O Diretor-Presidente da Empresa de Planejamento e Logística - EPL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelos incisos V e VI do art. 61 do Estatuto Social, resolve:</p><p>Nº 117 - Exonerar MAURO FELIPE RIBEIRO DE AZEVEDO do cargo comissionado de COORDENADOR, da COORDENAÇÃO DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO, da GERÊNCIA DE LOGÍSTICA E TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO, da DIRETORIA DE GESTÃO.</p><p>Nº 118 - Designar BARBARA TOMAZ BONFIM para exercer o cargo comissionado de COORDENADOR, na COORDENAÇÃO DE ADMINISTRAÇÃO DE PESSOAL, da GERÊNCIA DE PESSOAS, CONHECIMENTO E INOVAÇÃO, da DIRETORIA DE GESTÃO.</p><p>Nº 120 - Designar DANIEL KLINGER VIANNA, para responder na qualidade de substituto pela GERÊNCIA DE PESQUISA E DESENVOLVIMENTO LOGÍSTICO, da DIRETORIA DE PLANEJAMENTO, no período de 29/04/2019 a 13/05/2019.</p><p>Nº 121 - Designar PATRICIA GOMES DA CUNHA, para responder na qualidade de substituta pela GERÊNCIA DE RELAÇÕES INSTITUCIONAIS E CIDADANIA, da PRESIDÊNCIA.</p><p>Nº 122 - Exonerar MELANIE COSTA PEIXOTO do cargo comissionado de COORDENADOR, da COORDENAÇÃO DE CONTRATOS, da GERÊNCIA DE LICITAÇÕES E CONTRATOS, da DIRETORIA DE GESTÃO.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data da sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JORGE BASTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>