<xml><article id="8565017" name="Edin Lima Campelo dos Santos e O" idOficio="5276713" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/04/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="79" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11634707">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE ABRIL DE 2019</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP, de 19 de maio de 2015, publicada no DOU nº 94, de 20 de maio de 2015 e 13.530/DECIP, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>N° 3.566 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora EDIN LIMA CAMPELO DOS SANTOS, CPF. n° 126.578.912-68, SIAPE n° 1015071, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 437805, Processo n° 05504.003703/2019-51.</p><p>N° 3.569 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora VERA LÚCIA TEIXEIRA LEITE, CPF. n° 093.489.562-72, SIAPE n° 2351403, ocupante do cargo de Professor - NM - Ex-Território, Classe D, Nivel 404, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 1015163, Processo n° 05504.003839/2019-61.</p><p>N° 3.572 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor JOSÉ JOCIRIO FERREIRA DE CARVALHO, CPF. n° 060.018.152-91, SIAPE n° 1010169, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 433170, Processo n° 05504.003842/2019-84.</p><p>N° 3.573 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor JOSÉ CARLOS DA SILVA FONSECA, CPF. n° 094.015.552-49, SIAPE n° 1016611, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, Classe D, Nível 404, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 439322, Processo n° 05504.003781/2019-55.</p><p>Art. 2 Estas Portarias entram em vigor na data de suas publicações.</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>