<xml><article id="8287650" name="Portaria nº 39_Gestores financei" idOficio="5249195" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00007:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Serviço Florestal Brasileiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11587680">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 39, DE 3 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 39, DE 3 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO SERVIÇO FLORESTAL BRASILEIRO - SFB, no uso das atribuições que lhe confere a Portaria nº 1.290, de 22 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 25 de fevereiro de 2019, e a Portaria nº 49, de 29 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 02 de abril de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora CLÁUDIA PEREIRA CUNHA, matrícula SIAPE nº 1500834, para atuar como co-gestor nos atos de gestão orçamentária e financeira das Unidades Gestoras do Serviço Florestal Brasileiro.</p><p>Art. 2º Designar a servidora DANIELLE LIMA DA CUNHA NUNES, matrícula SIAPE nº 1487812, para atuar como co-gestor substituto nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular, nos atos de gestão orçamentária e financeira das Unidades Gestoras do Serviço Florestal Brasileiro.</p><p>Art. 3º Designar a servidora LÍGIA JOSÉ DE SOUSA, matrícula SIAPE nº 1769121, para atuar como responsável titular pela Conformidade de Registro de Gestão das Unidades Gestoras do Serviço Florestal Brasileiro.</p><p>Art. 4º Designar a servidora DANIELLE LIMA DA CUNHA NUNES, matrícula SIAPE nº 1487812, para atuar como responsável substituto pela Conformidade de Registro de Gestão das Unidades Gestoras do Serviço Florestal Brasileiro nos impedimentos e afastamentos legais e regulamentares do titular.</p><p>Art. 5º Fica revogada a Portaria nº 73, de 29 de junho de 2017.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">VALDIR COLATTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>