<xml><article id="8469554" name="0412019" idOficio="5267247" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2019" artClass="00016:00068:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio de Janeiro/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11618602">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 de abril de 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais etendo em vista o disposto no Processo Eletrônico nº. 23277.000099/2019-13, resolve:</p><p>Nº 540 - 1. Dispensar, a partir de 1/2/2019, o servidor SAULO DE MELLO DIAS, Matrícula SIAPE nº. 2661106, CPF nº 687.728.077-68, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, da função de Coordenador da Coordenação do Curso Técnico de Segurança, código FUC-0001, subordinada à Diretoria de Ensino do Campus São Gonçalo; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no item 1.</p><p>Nº 542 - 1. Designar a servidora VERA LUCIA FERNANDES PRAXEDES DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE nº. 1783303, CPF nº 994.573.504-72, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para a função de Coordenadora da Coordenação do Curso Técnico em Segurança do Trabalho, código FUC-0001, subordinada à Diretoria de Ensino do Campus São Gonçalo; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais etendo em vista o disposto no Processo Eletrônico nº. 23830.000007/2019-72, resolve:</p><p>Nº 549 - 1. Designar o servidor MAXWELL DE LIMA, Matrícula SIAPE nº. 2342854, CPF nº 007.522.347-30, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório/Área do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para a função de Coordenador da Coordenação de Suporte e Tecnologia da Informática, código FG.2, subordinada à Diretoria de Administração do Campus em Implantação Niterói; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL BARRETO ALMADA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 15 de abril de 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais ecom base na Portaria 404/2009/MEC, publicada no Diário Oficial da União de 24 de abril de 2009 e tendo em vista o disposto no Processo nº. 23274.100598/2018-59, resolve:</p><p>Nº 556 - 1. Conceder o direito ao Afastamento do País para Participação em Programa de Pós-Graduação Stricto Sensu (Doutorado), nos termos do artigo 96-A combinado com o artigo 95 da Lei nº. 8.112/1990, ao servidor LEANDRO SILVA DIAS, Matrícula SIAPE nº. 1197580, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, pelo período de 12 de março de 2019 à 12 de março de 2020, na cidade de Nancy, França, com ônus limitado (sem passagens e sem diárias);2.Tornar sem efeito a portaria nº 0277, de 26 de fevereiro de 2019.3. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no item 1.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais ecom base no artigo 95 da Lei 8.112/90 e da Portaria 404/MEC/2009, publicada no Diário Oficial da União de 24 de abril de 2009 e tendo em vista o disposto no Processo nº 23276.000159/2019-16, resolve:</p><p>Nº 557 - 1. Autorizar o afastamento do país da servidora HEIDER ALVES FRANCO, Matrícula SIAPE nº. 3738810, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, no período de 09 de março de 2019 à 18 de março de 2019, na cidade de Cordoba, Argentina, com ônus limitado; 2.Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no item 1.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais ecom base na Portaria 404/2009/MEC, publicada no Diário Oficial da União de 24 de abril de 2009 e tendo em vista o disposto no Processo nº. 23271.000011/2019-13, resolve:</p><p>Nº 558 - 1. Conceder o direito ao Afastamento do País para Participação em Programa de Pós-Graduação Stricto Sensu (Pós-Doutorado), nos termos do artigo 96-A combinado com o artigo 95 da Lei nº. 8.112/1990, ao servidor JUPTER MARTINS DE ABREU JUNIOR, Matrícula SIAPE nº. 2566065, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, pelo período de 08 de abril de 2019 à 07 de julho de 2019, nas cidades de Madrid e Sevilha, Espanha, com ônus limitado (sem passagens e sem diárias);2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no item 1.</p><p class="assina">RAFAEL BARRETO ALMADA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>