<xml><article id="8299547" name="Portarias 0827-0833 de 29.03.201" idOficio="5250110" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/04/2019" artClass="00016:00073:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11589212">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE MARÇO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, resolve:</p><p>Nº 827 - Art. 1º Designar a servidora Juciana Karla Melo Lima, matrícula SIAPE 1842158, ocupante do cargo de Economista, para o encargo de substituto eventual do Pró-reitor de Desenvolvimento Institucional, códigoCD-02, Reitoria, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 828 - Art. 1º Exonerar a servidora Lais dos Santos, matrícula SIAPE 2152477, ocupante do cargo de Administrador, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Gerente de Administração - GADM/DG/Campus Estância/IFS, código CD-04.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data, com efeitos a partir do dia 01/04/2019.</p><p>Nº 829 - Art. 1º Nomear, a partir de 01/04/2019, o servidor Edmilson Menezes da Silva, matrícula SIAPE 2314285, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Gerente de Administração - GADM/DG/Campus Estância/IFS, códigoCD-04.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 832 - Art. 1º Designar a servidora Ingrid Maria Novais Barros de Carvalho Costa, matrícula SIAPE 1794470, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenadora de Agroindústria, Campus São Cristóvão, código FCC.</p><p>Nº 833 - Art. 1º Designar a servidora Patrícia Lima Santos Batista, matrícula SIAPE 1837452, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador de Manutenção e Suporte de Informática, Campus São Cristóvão, código FCC.</p><p>Art. 2º Estas portarias entram em vigor nesta data, com efeitos retroativos a 25/03/2019.</p><p class="assina">Ruth Sales Gama de Andrade</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>