<xml><article id="8247347" name="POR 375 A 381" idOficio="5245525" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/04/2019" artClass="00016:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="64" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11581021">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto nº 9.665, de 2 de janeiro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1oda Portaria MEC no1.212, de 19 de setembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 375 - Art. 1oDesignar JAIR FRANCISCO DE SOUSA LIMA, Matrícula SIAPE no9040062, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Chefe de Divisão, Código DAS-101.2, ocupada por Beronicy Paula de Morais Farias, da Coordenação-Geral de Certificação de Entidades Beneficentes de Assistência Social da Diretoria de Política Regulatória da Secretaria de Regulação e Supervisão da Educação Superior deste Ministério - SERES-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Art. 2oConvalidar os atos praticados de 28 de março de 2019 até o dia anterior à publicação desta Portaria.</p><p>No376 - Dispensar GESUÍNA DE FÁTIMA ELIAS LECLERC, Matrícula SIAPE no1337095, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE-101.2, da Coordenação-Geral de Educação Profissional e Tecnológica a Distância e Tecnologias Educacionais da Diretoria de Articulação e Expansão de Educação Profissional e Tecnológica da Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica deste Ministério - SETEC-MEC.</p><p>No377 - Dispensar PABLO PIAZOLLA DE ASSIS CORREIA, Matrícula SIAPE no1511519, do encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador, Código DAS-101.3, ocupado por José Alberto da Silva Viegas, da Coordenação-Geral de Programas de Educação Superior da Diretoria de Políticas e Programas de Educação Superior da Secretaria de Educação Superior deste Ministério - SESu-MEC.</p><p>No378 - Designar FLORI FERREIRA DE SOUZA, Matrícula SIAPE no1467775, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador, Código DAS-101.3, ocupado por José Alberto da Silva Viegas, da Coordenação-Geral de Programas de Educação Superior da Diretoria de Políticas e Programas de Educação Superior da Secretaria de Educação Superior deste Ministério - SESu-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso das atribuições subdelegadas pelo Art. 2º, Portaria nº 1.212, de 20 de setembro de 2017, em conformidade com a delegação de competência outorgada pela Portaria MP nº 79, de 28 de fevereiro de 2002, e considerando o disposto no art. 37 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve redistribuir:</p><p>Nº 379 - Servidor: JUAREZ MACHADO JÚNIOR</p><p>Mat. SIAPE: 2100583</p><p>Cargo: Administrador</p><p>Nível de Classificação: E</p><p>Nível de Capacitação: IV</p><p>Padrão de Vencimento: 04</p><p>Código da vaga: 875236</p><p>Da: Universidade Federal da Fronteira Sul</p><p>Para: Instituto Federal do Paraná</p><p>Contrapartida</p><p>Servidora: GREYCE BUZZOLARO</p><p>Mat. SIAPE: 3003336</p><p>Cargo: Contador</p><p>Nível de Classificação: E</p><p>Nível de Capacitação: I</p><p>Padrão de Vencimento: 01</p><p>Código da vaga: 979939</p><p>Do: Instituto Federal do Paraná</p><p>Para: Universidade Federal da Fronteira Sul</p><p>Processo: 23205.000537/2019-97</p><p>Nº 380 - Servidora: LUIZA HELENA MONTEIRO BORBA DE OLIVEIRA</p><p>Mat. SIAPE: 2427456</p><p>Cargo: Relações Públicas</p><p>Nível de Classificação: E</p><p>Nível de Capacitação: I</p><p>Padrão de Vencimento: 01</p><p>Código da vaga: 984938</p><p>Do: Instituto Federal Goiano</p><p>Para: Universidade Federal de Goiás</p><p>Contrapartida</p><p>Servidor (a): Cargo vago</p><p>Cargo: Relações Públicas</p><p>Código da vaga: 0984887</p><p>Da: Universidade Federal de Goiás</p><p>Para: Instituto Federal Goiano</p><p>Processo: 23216.000036/2019-81</p><p>Nº 381 - Servidora: SIMONE BRAGA DIXINI</p><p>Mat. SIAPE: 3011586</p><p>Cargo: Técnica em Secretariado</p><p>Nível de Classificação: D</p><p>Nível de Capacitação: I</p><p>Padrão de Vencimento: 01</p><p>Código da vaga: 971656</p><p>Do: Instituto Federal do Norte de Minas Gerais</p><p>Para: Fundação Universidade Federal de São João Del-Rei</p><p>Contrapartida</p><p>Servidor (a): Cargo vago</p><p>Cargo: Assistente em Administração</p><p>Código da vaga: 0237275</p><p>Da: Fundação Universidade Federal de São João Del-Rei</p><p>Para: Instituto Federal do Norte de Minas Gerais</p><p>Processo: 23122.001824/2019-34</p><p class="assina">RUBENS BARRETO DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>