<xml><article id="8422231" name="Materia do dia 12.04.2019" idOficio="5262547" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/04/2019" artClass="00016:00103:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="72" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11610749">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 513, DE 9 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 513, DE 9 DE ABRIL DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) MARINALDA ADJUTO PALMEIRA, matrícula SIAPE nº. 335576, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 16%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Gabinete da Reitora, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo Nº 23074.017484/19-86).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE ABRIL DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 516 - I - Dispensar MARINALDA ADJUTO PALMEIRA, Matrícula Siape 03355761, CPF Nº 40822885468, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no GABINETE DA REITORA, da função de Assessora do Gabinete da Reitora/GR/CD-4.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo Nº 23074.017555/2019-41).</p><p>Nº 517 - I - Designar MARINALDA ADJUTO PALMEIRA, Matrícula Siape 03355761, CPF Nº 40822885468, servidora aposentada do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, para exercer a função de Assessora do Gabinete da Reitora/GR/CD-4.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo Nº 23074.017555/2019-41).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>