<xml><article id="8271503" name="TRF2-PTP-2019-00187" idOficio="5247915" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00043:00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00019" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Federal da 2ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="102" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=102" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11585230">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  187, DE 2 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 187, DE 2 DE ABRIL DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 2ª REGIÃO, no uso de suas atribuições e considerando o que consta no Ofício nº TRF2-OFI-2019/02815, de 22 de fevereiro de 2019, resolve:</p><p>I - LOTAR o servidor MARCELO SILVA RIBEIRO, matrícula nº 15733, no Gabinete da Exma. Desembargadora Nizete Antonia Lobato Rodrigues Carmo;</p><p>II - DISPENSAR o servidor CARLOS ALBERTO DE ARAUJO ROCHA, matrícula nº 11308, da função comissionada de Assistente II, FC-2, do Gabinete da Exma. Desembargadora Nizete Antonia Lobato Rodrigues Carmo;</p><p>III - DISPENSAR o servidor CARLOS CESAR DE SOUZA DINIZ, matrícula nº 10604, da função comissionada de Assistente II, FC-2, do Gabinete da Exma. Desembargadora Nizete Antonia Lobato Rodrigues Carmo;</p><p>IV - DISPENSAR o servidor MARCELO ANDRÉ MONERÓ MASSON, matrícula nº 11719, da função comissionada de Assistente IV, FC-4, do Gabinete da Exma. Desembargadora Nizete Antonia Lobato Rodrigues Carmo;</p><p>V - DISPENSAR a servidora MARIA GORETTE PAULINO NOVO, matrícula nº 15315, da função comissionada de Assistente IV, FC-4, do Gabinete da Exma. Desembargadora Nizete Antonia Lobato Rodrigues Carmo;</p><p>VI - DISPENSAR a servidora NÚBIA ROSA LOPES LOGATTO, matrícula nº 10185, da função comissionada de Assistente II, FC-2, do Gabinete da Exma. Desembargadora Nizete Antonia Lobato Rodrigues Carmo;</p><p>VII - DISPENSAR a servidora RAFAELA BARINO CASTRO, matrícula nº 15829, da função comissionada de Coordenador, FC-6, do Núcleo de Inovação e Gestão Integrada, do Gabinete da Corregedoria, e LOTÁ-LA no Gabinete da Exma. Desembargadora Nizete Antonia Lobato Rodrigues Carmo;</p><p>VIII - DESIGNAR a aludida servidora para exercer a função comissionada de Oficial de Gabinete, FC-5, do Gabinete da Exma. Desembargadora Nizete Antonia Lobato Rodrigues Carmo, em vaga decorrente da dispensa de Winnie Prado da Silva;</p><p>IX - LOTAR o servidor VICTOR MANOEL MARTINEZ, matrícula nº 11909, no Gabinete da Exma. Desembargadora Nizete Antonia Lobato Rodrigues Carmo, e DESIGNÁ-LO para exercer a função comissionada de Assistente V, FC-5, do referido Gabinete, em vaga decorrente do disposto no art. 2º da Resolução nº TRF2-RSP-2019/00019;</p><p>X - DISPENSAR a servidora ADRIANA SOARES DE MOURA ODDO DE ALBUQUERQUE MARANHÃO, matrícula nº 15948, da função comissionada de Coordenador, FC-6, do Núcleo de Apoio Jurídico do Gabinete da Exma. Desembargadora Nizete Antonia Lobato Rodrigues Carmo, e DESIGNÁ-LA para exercer a função comissionada de Assistente V, FC-5, do referido Gabinete, em vaga decorrente do disposto no art. 2º da Resolução nº TRF2-RSP-2019/00019;</p><p>XI - DISPENSAR o servidor ALBERTO ARAGÃO FERREIRA, matrícula nº 12111, da função comissionada de Assistente III, FC-3, do Gabinete da Exma. Desembargadora Nizete Antonia Lobato Rodrigues Carmo, e DESIGNÁ-LO para exercer a função comissionada de Assistente IV, FC-4, do referido Gabinete, em vaga decorrente da dispensa de Marcelo André Moneró Masson;</p><p>XII - DISPENSAR o servidor ANDRÉ LUIZ SANTOS AMARAL, matrícula nº 11045, da função comissionada de Assistente V, FC-5, do Gabinete da Corregedoria, e LOTÁ-LO no Gabinete da Exma. Desembargadora Nizete Antonia Lobato Rodrigues Carmo;</p><p>XIII - DESIGNAR o aludido servidor para exercer a função comissiona de Assistente IV, FC-4, do Gabinete da Exma. Desembargadora Nizete Antonia Lobato Rodrigues Carmo, em vaga decorrente da dispensa de Maria Gorette Paulino Novo;</p><p>XIV - DISPENSAR o servidor THIAGO FREITAS MENESES, matrícula nº 12148, da função comissionada de Assistente V, FC-5, do Gabinete da Corregedoria, e LOTÁ-LO no Gabinete da Exma. Desembargadora Nizete Antonia Lobato Rodrigues Carmo;</p><p>XV - DESIGNAR o aludido servidor para exercer a função comissionada de Assistente IV, FC-4, do Gabinete da Exma. Desembargadora Nizete Antonia Lobato Rodrigues Carmo, em vaga decorrente do disposto no art. 2º da Resolução nº TRF2-RSP-2019/00019;</p><p>XVI - DISPENSAR o servidor MARIO CESAR PACHECO DIAS GONCALVES, matrícula nº 16000, da função comissionada de Assistente II, FC-2, do Gabinete da Exma. Desembargadora Nizete Antonia Lobato Rodrigues Carmo, e LOTÁ-LO no referido Gabinete;</p><p>XVII - DESIGNAR o aludido servidor para exercer a função comissiona de Assistente III, FC-3, do Gabinete da Exma. Desembargadora Nizete Antonia Lobato Rodrigues Carmo, em vaga decorrente do disposto no art. 2º da Resolução nº TRF2-RSP-2019/00019;</p><p>XVIII - DISPENSAR a servidora WINNIE PRADO DA SILVA, matrícula nº 16011, da função comissionada de Oficial de Gabinete, FC-5, do Gabinete da Exma. Desembargadora Nizete Antonia Lobato Rodrigues Carmo, e DESIGNÁ-LA para exercer a função comissionada de Assistente III, FC-3, do referido Gabinete, em vaga decorrente da dispensa de Alberto Aragão Ferreira.</p><p></p><p class="assina">ANDRÉ FONTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>