<xml><article id="8247596" name="1431, 1432 (02.04.19)" idOficio="5245569" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/04/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="64" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11581091">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 256, de 13 de maio de 2005 e, em cumprimento ao dispositivo o Decreto nº 9.144, de 22 agosto de 2017 publicado no Diário Oficial do dia seguinte, resolve efetivar, por prazo indeterminado, a seguinte cessão:</p><p>Nº 1.431</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>DANIEL MONTAGNER</p></td></tr><tr><td><p>Matricula SIAPE</p></td><td><p>1874236</p></td></tr><tr><td><p>Emprego</p></td><td><p>Analista-A</p></td></tr><tr><td><p>Origem</p></td><td><p>Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecuária</p></td></tr><tr><td><p>Para</p></td><td><p>Governo do Estado do Amapá</p></td></tr><tr><td><p>Cargo Comissionado</p></td><td><p>Secretário de Estado do Desenvolvimento Rural, código CDS-5.</p></td></tr><tr><td><p>Ônus</p></td><td><p>Órgão cessionário (Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017)</p></td></tr><tr><td><p>Processo</p></td><td><p>21000.017647/2019-69</p></td></tr></table><p>Art. 1º Caberá ao órgão cessionário efetivar a apresentação do empregado ao seu órgão de origem ao término da cessão.</p><p>Art. 2º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência do empregado, mensalmente, ao órgão cedente.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.013616/2019-39, resolve:</p><p>Nº 1.432 - Nomear RAFAEL RODRIGUES GARCIA, para exercer o cargo em comissão de Assessor Técnico, código DAS 102.3, do Gabinete, da Secretaria Especial de Assuntos Fundiários.</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>