<xml><article id="8326569" name="DESP 238 A 241 SAA SEÇÃO 2" idOficio="5252917" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="09/04/2019" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11593880">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS  de 7 de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS de 7 de abril de 2019</p><p>Nº 238 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afastem do País o Delegado de Polícia Federal PABLO BARCELLOS BERGMANN, lotado na Delegacia de Repressão a Crimes Fazendários da Delegacia Regional de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Superintendência Regional de Polícia Federal no Espírito Santo, e os Peritos Criminais Federais MATEUS DE CASTRO POLASTRO e FÁBIO CAÚS SÍCOLI, lotados no Setor Técnico-Científico da Superintendência Regional de Polícia Federal em Mato Grosso do Sul e no Serviço de Perícias em Informática do Instituto Nacional de Criminalística da Diretoria Técnico-Científica da Polícia Federal, respectivamente, para participarem da "4thMeeting INTERPOL Global Cybercrime Expert Group", em Lyon, França, no período de 22 a 28 de abril de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08211.000601/2019-67).</p><p>Nº 239 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afastem do País os Delegados de Polícia Federal MOZART PERSON FUCHS, Delegado Regional de Polícia Federal em Foz do Iguaçu - PR, e JÚLIO DANILO SOUZA FERREIRA, lotado na Coordenação-Geral de Polícia de Repressão a Drogas e Facções Criminosas da Diretoria de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Polícia Federal, para participarem da Reunião de trabalho entre os países sul-americanos interessados na implementação e no desenvolvimento do Centro Latino-americano de Cooperação Policial em suas fronteiras terrestres, no âmbito do Programa EL PAcCTO, em Buenos Aires, Argentina, no período de 9 a 12 de abril de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado. (Processo nº 08200.005710/2019-08).</p><p>Nº 240 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afastem do País os Delegados de Polícia Federal IGOR ROMÁRIO DE PAULA, Diretor de Investigação e Combate ao Crime Organizado, e ELVIS APARECIDO SECCO, Coordenador-Geral de Polícia de Repressão a Drogas e Facções Criminosas da Diretoria de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Polícia Federal, para participarem da XXXVI Conferência Internacional de Combate ao Tráfico de Drogas - IDEC, em Baku, Azerbaijão, no período de 11 a 19 de abril de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado. (Processo nº 08200.003514/2019-91).</p><p>Nº 241 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País o Agente Federal de Execução Penal LEONARDO VINÍCIUS RODRIGUES, lotado na Penitenciária Federal de Catanduvas/PR da Diretoria do Sistema Penitenciário Federal do Departamento Penitenciário Nacional, para participar da Assessoria Técnica em Matéria de Inteligência Penitenciária para o Serviço Penitenciário Federal da Argentina - SPF, no âmbito do Programa EL PAcCTO, a realizar-se em Buenos Aires, Argentina, no período de 7 a 12 de abril de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado. (Processo nº 08016.003599/2019-94).</p><p class="assina">SERGIO MORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>