<xml><article id="8512127" name="resol_108_afastamento_José Ronal" idOficio="5271133" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/04/2019" artClass="00016:00124:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Educação/Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="76" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11625834">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO Nº 108, DE 11 DE ABRIL DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[ DIRETORIA EXECUTIVA]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="subtitulo">DIRETORIA EXECUTIVA</p><p class="identifica">RESOLUÇÃO Nº 108, DE 11 DE ABRIL DE 2019</p><p>A DIRETORIA EXECUTIVA DA EMPRESA BRASILEIRA DE SERVIÇOS HOSPITALARES - EBSERH, no uso das atribuições previstas no art. 57 do Estatuto Social, aprovado em Assembleia Geral Extraordinária, em 29 de junho de 2018, e considerando o que dispõe o art. 11 do Regimento Interno vigente, e</p><p>Considerando a documentação constante no Processo-SEI nº 23076.034646/2018-40;</p><p>Considerando as informações apresentadas pela Diretoria de Gestão de Pessoas (DGP), na 262ª reunião da Diretoria Executiva; resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar a prorrogação do afastamento do país, com ônus limitado, do empregado José Ronaldo Lima de Carvalho Júnior, Médico - Oftalmologia, do Hospital de Clínicas de Pernambuco (HC-UFPE), em continuidade ao fellowship em genética, retina, epidemiologia e estatística, no período de 01º de maio de 2019 a 02 de maio de 2020.</p><p>Art. 2º Determinar que, ao final da capacitação, o empregado elabore relatório sistematizado relativo ao resultado do afastamento do país, no formato de Trabalho de Conclusão de Curso, a ser publicizado na Rede Ebserh.</p><p>Art. 3º Esta Resolução entra em vigor em 11 de abril de 2019.</p><p>Sala dos Conselhos da Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares, em Brasília, Distrito Federal, 262ª Reunião da Diretoria Executiva realizada no dia 11 de abril de 2019.</p><p class="assina">OSWALDO DE JESUS FERREIRA</p><p class="cargo">Pela Diretoria Executiva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>