<xml><article id="8448544" name="2019 - SE -15.4" idOficio="5265209" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/04/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11615261">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso XII do art. 1º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 969 - Dispensar o Perito Criminal Federal HELVIO PEREIRA PEIXOTO do encargo de substituto eventual do cargo de Diretor Técnico-Científico da Polícia Federal, código DAS 101.5, a partir de 14 de fevereiro de 2019.</p><p>Nº 970 - Designar o Perito Criminal Federal LUIZ SPRICIGO JUNIOR para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Diretor Técnico-Científico da Polícia Federal, código DAS 101.5, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso XII do art. 1º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 972 - Designar CREUZA ALVES DE LIMA SILVA para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Chefe de Gabinete da Secretaria Nacional do Consumidor, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 973 - Nomear MURILO CANGUSSU CAVALCANTE para exercer o cargo de Coordenador de Políticas de Qualidade e Eficiência da Coordenação-Geral de Políticas para as Instituições de Segurança Pública da Diretoria de Políticas de Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.3, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 974 - Nomear JOÃO BATISTA MENDES para exercer o cargo de Coordenador de Políticas de Modernização e Aparelhamento da Coordenação-Geral de Políticas para as Instituições de Segurança Pública da Diretoria de Políticas de Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.3.</p><p>Nº 976 - Nomear BEATRIZ BESERRA MENDES para exercer o cargo de Assistente Técnico do Diretor de Ensino e Estatística da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 102.1.</p><p>Nº 977 - Nomear MARCOS WILLIAM DA SILVA MELO para exercer o cargo de Chefe do Serviço de Suporte de Sistemas de Informação da Divisão de Suporte de Sistemas de Informação da Coordenação-Geral de Tecnologia da Informação da Secretaria-Executiva do Conselho de Controle de Atividades Financeiras, código DAS 101.1.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>