<xml><article id="8267815" name="Portaria 04 de abril" idOficio="5246986" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00016:00047:00001:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11584027">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SUBSTITUTO DO REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA BAIANO, no uso das suas atribuições delegadas pela Portaria nº 1352, de 21/05/2018, publicada no D.O.U. de 22/05/2018, Seção 2, página 23, e de acordo com as disposições contidas na Lei nº 11.892, de 29/12/2008, e na Lei nº 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 628 - Anular a Portaria nº 613 de 02/04/2019, publicado no DOU de 03/04/2019, seção 2, página 25, que trata da retificação da Portaria nº 427 de 11/03/2019.</p><p>Nº 629 - Retificar a Portaria nº 427, de 11/03/2019, publicada no D.O.U de 12/03/2019, seção 2, página 28, ONDE SE LÊ: "em virtude de posse em outro cargo inacumulável", LEIA-SE: "em virtude de exoneração, a pedido".</p><p>Nº 630 - Nomear a servidora JACQUELINE FIRMINO DE SÁ. Professora EBTT, Matrícula SIAPE 1783951, como substituta eventual do titular do cargo de Diretor Geral Pro Tempore, Código CD-02, no período de 03/04/2019 a 30/07/2019, Campus Itapetinga.</p><p>Nº 631 - Designar o servidor, PHILIPE MOREIRA SALES SILVA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 3050880, da função de Coordenador do Curso Técnico em Administração Integrado e Subsequente, Código FCC, Campus Teixeira de Freitas.</p><p>Nº 632 - Designar a servidora, NEIDIANE BRITO DA SILVA SÁ, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 2240390, da função de Chefe de Gabinete, Código FG 04, Campus Teixeira de Freitas.</p><p>Nº 633 - I - Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais à servidora NILZA GOMES CORREIA PENELUC, Matrícula SIAPE nº 51715, Contadora Classe "D", Nível NI, Padrão 416, do Quadro de Pessoal do Instituto Federal Baiano, com exercício no Campus Catu, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicada no Diário Oficial da União de 05/07/2005.</p><p>II - declarar vago o referido cargo.</p><p class="assina">MARCELITO TRINDADE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>