<xml><article id="8483544" name="PORTARIAS Nº 525,526,528,529,533" idOficio="5268565" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/04/2019" artClass="00016:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11621143">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE ABRIL DE 2019</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo artigo 12 da Lei 11.892, de 29/12/2008, nomeada pelo Decreto Presidencial de 13 de abril de 2016, publicada no DOU nº 71, seção 2, página 1, de 14/04/2016, resolve:</p><p>Nº 525 - Art. 1º - DISPENSAR, a pedido a servidora VALDIRENE NASCIMENTO DA SILVA OLIVEIRA, Docente, SIAPE nº 1989353, da função de Coordenadora do Núcleo de Atendimento à Pessoas com Necessidades Específicas - NAPNE, código FG-2, do Campus Rio Branco do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir de 01 de maio de 2019.</p><p>Nº 526 - Art. 1º - DISPENSAR, a pedido o servidor DIEGO CANIZIO LOPES, Docente, SIAPE nº 2364564, da função de Coordenador do Curso Superior de Sistemas para Internet - COSSI, código FCC, do Campus Rio Branco do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir de 01 de maio de 2019.</p><p>Nº 528 - Art. 1º - DESIGNAR, a servidora HERIKA FERNANDA DANTAS MONTILHA, Docente EBTT, matrícula SIAPE n° 3007934, para função Comissionada da Coordenação de Propriedade Intelectual e Inovação COPII/NIT/PROINP, código FG-002, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir da data da publicação.</p><p>Nº 529 - Art. 1º - Nomear a servidora Greiciane Coelho Camargo, Matrícula SIAPE: 01880070, ao cargo de 2ª Substituta Eventual, nos casos de afastamento e impedimento legal ou regulamentar da titular da Diretoria de Contabilidade e Finanças - CD 04, da Pró-Reitoria de Administração do Instituto Federal de Ciência e Tecnologia do Acre, a partir da data da publicação.</p><p>Nº 533 - Art. 1º - EXONERAR, o servidor, ANTONIO MANOEL DE SOUSA FILHO, matrícula SIAPE 1258026, Professor EBTT- Física, do cargo de 1ª Diretor de Ensino Substituto - DIREN, Código CD-04, do Campus Tarauacá do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre. Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 534 - Art. 1º - NOMEAR, o servidor, RODRIGO NASCIMENTO DA SILVA, matrícula SIAPE 3077633, TAE - Técnico em Contabilidade, para o cargo de 1º Substituto da Diretoria de Administração e Infraestrutura - DIRAI, Código CD-04, do Campus Tarauacá do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre. Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 535 - Art. 1º - EXONERAR, o servidor JOSÉ CLÍNIO TIMÓTEO CORREIA, Assistente em Administração, matrícula SIAPE n° 2238118, da função de Substituto Eventual da Diretoria da Pesquisa DIPE/PROINP, código CD-004, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a contar de 01 de abril de 2019.</p><p>Nº 539 - Art. 1º - EXONERAR, o servidor, ÍTALO ASFURY SILVA, matrícula SIAPE 2356360, TAE - Assistente em Administração, do cargo de 1ª Diretor de Administração e Infraestrutura Substituto- DIRAI, Código CD-04, do Campus Tarauacá do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre. Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 540 - Art. 1º - EXONERAR, a servidora, GEYSE RAKEL PAIXÃO OLIVEIRA, matrícula SIAPE 2230649, TAE - Assistente em Administração, do cargo de 2ª Diretora de Administração e Infraestrutura Substituta- DIRAI, Código CD-04, do Campus Tarauacá do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre. Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 541 - Art. 1º - NOMEAR, o servidor, EVANDRO PACHECO VINTER FILHO, matrícula SIAPE 3013068, TAE - Técnico de Tecnologia da Informação, para o cargo de 2º Substituto da Diretoria de Administração e Infraestrutura - DIRAI, Código CD-04, do Campus Tarauacá do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre. Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">ROSANA CAVALCANTE DOS SANTOS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>