<xml><article id="8202640" name="PORTARIA 46 Ceder FERNANDO LUIZ " idOficio="5241148" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00006:00009:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União/Secretaria-Geral de Consultoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11573642">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 46, DE 29 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 46, DE 29 DE MARÇO DE 2019</p><p><strong>O SECRETÁRIO-GERAL DE CONSULTORIA DA ADVOCACIA-GERAL DA UNIÃO,</strong>no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria SEGEP/MP nº 32, de 25 de fevereiro de 2015, publicada no Diário Oficial da União de 26 de fevereiro de 2015, com base no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e, ainda, pelas Leis nº 10.480, de 2 de julho de 2002, e nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008, e demais informações que constam do Processo nº 00400.000309/2019-13, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o Procurador Federal FERNANDO LUIZ MOSNA FERREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1950495, pertencente ao Quadro de Pessoal da Procuradoria-Geral Federal da Advocacia-Geral da União, para o Senado Federal, com a finalidade de ser nomeado para o cargo de Assistente Parlamentar Júnior, código AP-09, no Gabinete do Senador Marcos Rogério.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O Procurador Federal deverá apresentar-se ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto na Portaria MPDG nº 342, de 31 de outubro de 2017, e no Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">RENATO DE LIMA FRANÇA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>