<xml><article id="8400927" name="ATOS DO DGP N. 2500 AO 2505 DE 1" idOficio="5260483" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="12/04/2019" artClass="00016:00129:00001:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00003" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria/Decanato de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="71" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11606811">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 11 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 11 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DECANO DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Ato da Reitoria nº 514, publicado no DOU de 28 de abril de 2017, seção 2, página 31, e de acordo com a competência que lhe foi delegada por meio do Ato da Reitoria n. 304, de 23 de março de 2017, publicado no DOU n. 58, de 24 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 2.500 - Designar, para mandato de 2 anos, o servidor Elder Yokoyama para exercer a função de Coordenador de Graduação em Geofísica (FCC).</p><p>Nº2501- Dispensar, a pedido e a partir de 31/03/2019, a servidora Adriana Chatack Carmelo da função de Coordenadora de Graduação em Geofísica (FCC).</p><p>Nº 2.502- Designar, para mandato de 2 anos, o servidor Rodrigo de Alvarenga Freire para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Filosofia (FCC).</p><p>Nº 2.503 - Dispensar, por término de mandato, a servidora Maria Cecília Pedreira de Almeida da função de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Filosofia (FCC).</p><p>Nº 2.504 - Designar, para mandato de 2 anos, a servidora Maria Del Rosário Tatiana Fernandez para exercer a função de Coordenadora de Graduação do Departamento de Artes Visuais do IDA (FCC).</p><p>Nº 2.505 - Dispensar, a pedido e a partir de 19/03/2019, a servidora Thérèse Hofmann Gatti Rodrigues da Costa da função de Coordenadora de Graduação do Departamento de Artes Visuais do IDA (FCC).</p><p class="assina">CARLOS VIEIRA MOTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>