<xml><article id="8314812" name="DOU MAPA - Alberto e Michel - 4." idOficio="5251874" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="08/04/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11592559">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 4 de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO de 4 de abril de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 717, de 16 de agosto de 2013, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995:</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário ALBERTO GOMES DA SILVA JUNIOR, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de Reunião de Reguladores de Quarentena 2019 (QRM), que será organizada pela OIRSA e pela Austrália, na Cidade do Panamá, República do Panamá, no período de 7 a 13.4.2019, com ônus para o(a) PCEDANIMAL. (Processo n° 21000.014341/2019-51)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário MICHEL TAVARES QUINTEIRO MILCENT ASSIS, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar do Curso - Cadeias curtas de abastecimento para o desenvolvimento rural, em Turim, República Italiana, no período de 6 a 13.4.2019, com ônus para a SDA. (Processo n° 21050.002271/2019-01)</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>