<xml><article id="8389356" name="PORTARIA_n 3282 3299 e 3342 2019" idOficio="5258969" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="71" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11604241">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  11 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE ABRIL DE 2019</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ, DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 663/COGEP/MP, de 19 de maio de 2015, publicada no DOU nº 94, de 20 de maio de 2015 e 7.674/DEPEX,de 06 de agosto de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 151, de 07 de agosto de 2018, tendo em vista a decisão judicial proferida nos autos dos Processos nº s 0001902-05.2018.4.01.3900, 0001204-96.2018.4.01.3100 e 0007015-71.2017.4.01.3100 em tramite na 3ª e 5ª, Vara Federal Cível da Seção Judiciária do Amapá-AP, resolve:</p><p>Nº 3.282-Conceder pensão civil judicial temporária à BRENDA CORREA DOS SANTOS, na condição de menor sob guarda ou tutela, nos termos do art. 217, II, d, da Lei nº 8.112/90,alterada pela Lei nº 13.135,de 18/06/2015 assegurado pelo artigo 40,§7º, inciso I, da Constituição Federal e demais alterações dada pela Emenda Constitucional n.º 41/2003 e pelo artigo 2º,inciso I, da Lei 10.887/2004, beneficiária de Terezinha Rodrigues Correa, Matrícula SIAPE 1010207,ocupante do Cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III do Quadro de Pessoal do Governo do Extinto Território Federal do Amapá, com vigência a partir 05 de novembro de 2017, data do óbito da ex-servidora, para cumprimento da Sentença. Processo nº 05504.000712/2019-90.</p><p>Nº 3.299-Conceder pensão civil judicial temporária à Grazielly Neris Dias, na condição de menor sob guarda ou tutela,nos termos do art. 217,II,d Lei nº 8.112/90,alterada pela Lei nº 13.135,de 18/06/2015 assegurado pelo artigo 40,§7º, inciso I, da Constituição Federal e demais alterações dada pela Emenda Constitucional n.º41/2003 e pelo artigo 2º,inciso I,da Lei 10.887/2004,beneficiária de Jaci Cordovil Dias, Matrícula SIAPE 1020718, ocupante do Cargo de Agente de Polícia Civil Primeira, do Quadro de Pessoal do Governo do Extinto Território Federal do Amapá,com vigência a partir 07 de setembro de 2017, data do óbito do ex-servidor, para cumprimento da Sentença. Processo nº 05504.000711/2019-45.</p><p>Nº 3.342-Conceder pensão a senhora MARIA EDITE FERREIRA DOS SANTOS, na condição de companheira do ex-servidor Manoel Pedro Rodrigues Dias, matrícula Siape nº 1020056, no cargo de Agente de Atividades em Agropecuárias, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá com fundamento nos art. 217, inciso III da Lei 8.112/90 e artigo 222 inciso VII alínea b item 6 da Lei nº 13.135 de 04 de março de 2017 assegurado pelo inciso I do § 7º do art 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41 de 19/12/2003 e pelo inciso I do art. 2º da Lei nº 10.887 de 18/06/2004.Processo nº 05504.002877/2019-04.</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>