<xml><article id="8243667" name="03.04.2019 - Portarias com datas" idOficio="5245031" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/04/2019" artClass="00007:00003:00802:02319:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Departamento de Administração/Coordenação-Geral de Administração de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="64" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11580147">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE MARÇO DE 2019</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE ADMINISTRA-ÇÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi atribuída pela letra b, inciso IV do artigo 292, da Portaria Ministerial nº 561, de 11 de abril de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 71, de 13 de abril de 2018, resolve:</p><p>Nº 1.448 - Conceder aposentadoria voluntária com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, ao servidor RAIMUNDO MIRANDA SILVA, matrícula SIAPE nº 30489, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional em Agropecuária, Classe S, Padrão III, lotado no ERITA/SERE/BA, Departamento da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira - CEPLAC, do Quadro de Pessoal deste Ministério (Processo SEI nº 21084.000245/2019-42).</p><p>Nº 1.451 - Conceder aposentadoria voluntária com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, ao servidor JOSÉ RUI MENDES FERREIRA, matrícula SIAPE nº 28872, ocupante do cargo de Agente de Atividades Agropecuárias, Classe S, Padrão IV, lotado no SETEC/SERA/BA, Departamento da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira - CEPLAC, do Quadro de Pessoal deste Ministério (Processo SEI nº 21084.000243/2019-53).</p><p>Nº 1.452 - Conceder aposentadoria voluntária com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescida da vantagem prevista no art. 62-A da Lei nº 8.112/1990, ao servidor VALDOMIRO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 032412, ocupante do cargo de Agente de Atividades Agropecuárias, Classe S, Padrão IV, lotado no CEPEX/SURO/RO, Departamento da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira - CEPLAC, do Quadro de Pessoal deste Ministério (Processo SEI nº 21079.000021/2019-18).</p><p>Nº 1.453 - Conceder aposentadoria voluntária com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 à servidora MARILEUSA CUSTODIO GONÇALVES, matrícula SIAPE nº 32115, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III, lotado no CEPEX/SURO/RO, Departamento da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira - CEPLAC, do Quadro de Pessoal deste Ministério (Processo SEI nº 21079.000029/2019-76).</p><p>Nº 1.457 - Conceder aposentadoria voluntária com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 ao servidor ADALGIZO MENDES SOARES, matrícula SIAPE nº 2077307, ocupante do cargo de Motorista Oficial, Classe S, Padrão III, lotado no NUTRA/DISA/BA, Departamento da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira - CEPLAC, do Quadro de Pessoal deste Ministério (Processo SEI nº 21084.000314/2018-37).</p><p class="assina">SARA MARTINS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>