<xml><article id="8380806" name="PORTARIAS DE 10 DE ABRIL DE 2019" idOficio="5258530" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/04/2019" artClass="00016:00061:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11603625">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria Nº 791/2019/MEC, publicada no D.O.U. de 5 de abril de 2019, seção 2, página 32, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.010013/2019-13, resolve:</p><p>Nº 787 - Art. 1º Dispensar a servidora ZENILDE CRUZ MACHADO, ocupante do cargo de Assistente em Administração, matrícula SIAPE 1817772, da função de Coordenador de Infraestrutura, Transporte e Serviços Gerais do Campus Tucuruí deste Instituto, código FG-02.</p><p>Art. 2º Designar a servidora para exercer a função de Chefe do Setor de Serviços do Campus Tucuruí deste Instituto, código FG-02.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor a partir de 15 de abril de 2019.</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria Nº 791/2019/MEC, publicada no D.O.U. de 5 de abril de 2019, seção 2, página 32, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.010547/2019-31, resolve:</p><p>Nº 788 - Art. 1º Dispensar a servidora CLEIA COSTA COELHO, matrícula SIAPE 1818322, ocupante do cargo de Assistente em Administração, da função de Coordenador de Estágios do Campus Tucuruí deste Instituto, código FG-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir de 15 de abril de 2019.</p><p>Nº 789 - Art. 1º Designar o servidor PATRICK DA SILVA RIBEIRO, matrícula SIAPE 1902377, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para exercer a função de Coordenador do Núcleo de Estágio do Campus Tucuruí deste Instituto, código FG-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir de 15 de abril de 2019 e revoga as disposições anteriores.</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria Nº 791/2019/MEC, publicada no D.O.U. de 5 de abril de 2019, seção 2, página 32, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.010552/2019-44, resolve:</p><p>Nº 790 - Art. 1º Dispensar a servidora MARIA LUSINETE DA SILVA, matrícula SIAPE 1216064, ocupante do cargo de Professor EBTT, da função de Coordenador dos Cursos de Licenciatura em Educação do Campo do Programa Nacional de Formação de Professores do Campo - PROCAMPO - do Campus Tucuruí deste Instituto, Código FG-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir de 15 de abril de 2019.</p><p>Nº 791 - Art. 1º Designar a servidora CLEIA COSTA COELHO, matrícula SIAPE 1818322, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para exercer a função de Auxiliar Institucional do Campus Tucuruí deste Instituto, código FG-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir de 15 de abril de 2019 e revoga as disposições anteriores.</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria Nº 791/2019/MEC, publicada no D.O.U. de 5 de abril de 2019, seção 2, página 32, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.010615/2019-62, resolve:</p><p>Nº 792 - Art. 1º Dispensar o servidor ROBSON TAVARES GONÇALVES, matrícula SIAPE 2184724, ocupante do cargo de Pedagogo-Área, da função de Chefe do Setor Pedagógico do Campus Tucuruí deste Instituto, código FG-02.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir de 15 de abril de 2019.</p><p>Nº 793 - Art. 1º Designar a servidora LILIAN ALMEIDA BARROS, matrícula SIAPE 3002578, ocupante do cargo de Professor EBTT, para exercer a função de Chefe do Setor Pedagógico do Campus Tucuruí deste Instituto, código FG-02.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir de 15 de abril de 2019 e revoga as disposições anteriores.</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria Nº 791/2019/MEC, publicada no D.O.U. de 5 de abril de 2019, seção 2, página 32, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.011092/2019-71, resolve:</p><p>Nº 794 - Art. 1º Dispensar o servidor ALLAN JAMESSON SILVA DE JESUS, matrícula SIAPE 2700396, ocupante do cargo de Professor EBTT, da função de Coordenador de Extensão do Campus Tucuruí deste Instituto, código FG-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir de 15 de abril de 2019.</p><p>Nº 795 - Art. 1º Designar a servidora ADRIANA ALBUQUERQUE DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE 1768051, ocupante do cargo de Professor EBTT, para exercer a função de Coordenador de Extensão do Campus Tucuruí deste Instituto, código FG-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir de 15 de abril de 2019 e revoga as disposições anteriores.</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria Nº 791/2019/MEC, publicada no D.O.U. de 5 de abril de 2019, seção 2, página 32, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.012185/2019-13, resolve:</p><p>Nº 796 - Art. 1º Dispensar a servidora ELIZABETE BATISTA RAMOS, matrícula SIAPE 054583, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, da função de Chefe de Gabinete da Diretoria Geral do Campus Belém deste Instituto, código CD-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 797 - Art. 1º Designar a servidora NEILA WALDOMIRA DO SOCORRO SOUSA CABRAL, matrícula SIAPE 1814717, ocupante do cargo de Professor EBTT, para exercer a função de Chefe de Gabinete da Diretoria Geral do Campus Belém deste Instituto, código CD-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>Nº 798 - Art.1º Designar a servidora MARY BARROSO DIAS, matrícula SIAPE 1842651, ocupante do cargo de Professor EBTT, para responder pela função de Chefe de Gabinete da Diretoria Geral do Campus Belém deste Instituto nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular, código CD-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>Nº 799 Art. 1º Designar o servidor RAIMUNDO NONATO GOMES VANZELER, matrícula SIAPE 1478039, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, para exercer a função de Assessor Executivo da Diretoria Geral do Campus Belém deste Instituto, código CD-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>Nº 800 - Art. 1º Designar o servidor ANDRÉ SALDANHA MORAES, matrícula SIAPE 1832041, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para responder pela função de Assessor Executivo da Diretoria Geral do Campus Belém deste Instituto nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular, código CD-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>Nº 801 - Art. 1º Dispensar a servidora LAURA HELENA BARROS DA SILVA, matrícula SIAPE 2458100, ocupante do cargo de Professor EBTT, da função de Diretor de Ensino do Campus Belém deste Instituto, código CD-03.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 802 - Art. 1º Dispensar o servidor LAUDEMIR ROBERTO FERREIRA ARAÚJO, matrícula SIAPE 1055450, ocupante do cargo de Professor EBTT, da função de Coordenador do Curso de Licenciatura em Ciências Biológicas do Campus Belém deste Instituto, código FUC-01.</p><p>Art. 2º Designar o servidor para exercer a função de Diretor de Ensino do Campus Belém deste Instituto, código CD-03.</p><p>Art. 3º Esta portaria vigora a partir de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>Nº 803 - Art. 1º Designar a servidora EDINA DO SOCORRO GOMES RODRIGUES, matrícula SIAPE 2125216, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, para responder pela função de Diretor de Ensino do Campus Belém deste Instituto nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular, código CD-03.</p><p>Art. 3º Esta portaria vigora a partir de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>Nº 804 - Art. 1º Dispensar o servidor TALISMAN CLÁUDIO DE QUEIROZ TEIXEIRA JUNIOR, matrícula SIAPE 1458002, ocupante do cargo de Professor EBTT, da função de Chefe de Departamento de Ensino, Controle e Processos Industriais, Informação e Comunicação - DEPIC - do Campus Belém deste Instituto, código CD-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 805 - Art. 1º Dispensar o servidor DIEGO DE LEON BRITO CARVALHO, matrícula SIAPE 2107269, ocupante do cargo de Professor EBTT, da função de Coordenador do Curso Técnico em Mecânica do Campus Belém deste Instituto, código FUC-01.</p><p>Art. 2º Designar o servidor para exercer a função de Chefe do Departamento de Ensino, Controle e Processos Industriais, Informação e Comunicação - DEPIC - do Campus Belém deste Instituto, código CD-04.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>Nº 806 - Art. 1º Designar o servidor JOEL PEREIRA DE LIMA, matrícula SIAPE 1476253, ocupante do cargo de Auxiliar em Assuntos Educacionais, para responder da função de Chefe do Departamento de Ensino, Controle e Processos Industriais, Informação e Comunicação - DEPIC - do Campus Belém deste Instituto nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular, código CD-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>Nº 807 - Art. 1º Dispensar a servidora RAÍSSA TAVARES DA SILVA, ocupante do cargo de Professor EBTT, matrícula SIAPE 2630184, da função de Chefe de Departamento de Ensino (Gestão e Negócios, Ambiente e Saúde, Hospitalidade e Lazer e Segurança) do Campus Belém deste Instituto, código CD-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 808 - Art. 1º Designar a servidora MARIA HELENA CUNHA OLIVEIRA, ocupante do cargo de Professor EBTT, matrícula SIAPE 2301286, para exercer a função de Chefe de Departamento de Ensino e Negócios, Ambiente e Saúde, Hospitalidade e Lazer e Segurança - DEGAS - do Campus Belém deste Instituto, código CD-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>Nº 809 - Art. 1º Designar o servidor DANIEL GOMES MAGNO, matrícula SIAPE 2388174, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório-Área, para responder pela função de Chefe de Departamento de Ensino e Negócios, Ambiente e Saúde, Hospitalidade e Lazer e Segurança - DEGAS - do Campus Belém deste Instituto nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular, código CD-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>Nº 810 - Art. 1º Dispensar a servidora PATRICIA TERESA SOUZA DA LUZ, matrícula SIAPE 2424929, ocupante do cargo de Professor EBTT, da função de Chefe de Departamento de Ensino (Ciências e Formação de Professores) do Campus Belém deste Instituto, código CD-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 811 - Art. 1º Designar a servidora ANA PATRICIA DE OLIVEIRA FERNANDEZ, matrícula SIAPE 1526934, ocupante do cargo de Professor EBTT, para exercer a função de Chefe do Departamento de Ensino, Ciências e Formação de Professores - DEPRO - do Campus Belém deste Instituto, código CD-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>Nº 812 - Art. 1º Designar a servidora CINTHYA MARIA DE MELO PONTES, matrícula SIAPE 1667357, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para responder pela função de Chefe do Departamento de Ensino, Ciências e Formação de Professores - DEPRO - do Campus Belém deste Instituto nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular, código CD-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>Nº 813 - Art. 1º Dispensar o servidor CLÁUDIO CEZAR CUNHA DE VASCONCELOS CHAVES, matrícula SIAPE 2424901, ocupante do cargo de Professor EBTT, da função de Chefe de Departamento de Ensino (Recursos Naturais, Design e Infraestrutura) do Campus Belém deste Instituto, código CD-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 814 - Art. 1º Designar o servidor ROBERTO PAULO BARBOSA RAMOS, matrícula SIAPE 2458383, ocupante do cargo de Professor EBTT, para exercer a função de Chefe de Departamento de Ensino, Recursos Naturais, Design e Infraestrutura - DERIN - do Campus Belém deste Instituto, código CD-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>Nº 815 - Art. 1º Designar o servidor JOSÉ DUARTE BANDEIRA JUNIOR, matrícula SIAPE 0041431, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para responder pela função de Chefe de Departamento de Ensino, Recursos Naturais, Design e Infraestrutura - DERIN - do Campus Belém deste Instituto nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular, código CD-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>Nº 816 - Art. 1º Designar o servidor ALEXANDRE SANTOS DA SILVA, matrícula SIAPE 1841830, ocupante do cargo de Pedagogo-Área, para responder pela função de Chefe do Departamento Pedagógico de Apoio ao Ensino - DEPAE - do Campus Belém deste Instituto nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular, código CD-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>Nº 817 - Art. 1º Dispensar o servidor RAIDSON JENNER NEGREIROS DE ALENCAR, matrícula SIAPE 1496699, ocupante do cargo de Professor EBTT, da função de Diretor de Pós-Graduação, Pesquisa e Inovação Tecnológica do Campus Belém deste Instituto, código CD-03.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 818 - Art. 1º Dispensar o servidor REGINALDO DA SILVA, matrícula SIAPE 1671206, ocupante do cargo de Professor EBTT, da função de Coordenador do Curso de Licenciatura em Matemática do Campus Belém deste Instituto, código FUC-01.</p><p>Art. 2º Designar o servidor para exercer a função de Diretor de Pós-Graduação, Pesquisa e Inovação Tecnológica do Campus Belém deste Instituto, código CD-03.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>Nº 819 - Art. 1º Designar o servidor CLEO QUARESMA DIAS JUNIOR, ocupante do cargo de Professor EBTT, matrícula SIAPE 1667031, para responder pela função de Diretor de Pós-Graduação, Pesquisa e Inovação Tecnológica do Campus Belém deste Instituto nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular, código CD-03.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>Nº 820 - Art. 1º Dispensar o servidor HÉLIO ANTÔNIO LAMEIRA DE ALMEIDA, matrícula SIAPE 2432115, ocupante do cargo de Professor EBTT, da função de Diretor de Extensão do Campus Belém deste Instituto, código CD-03.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 821 - Art. 1º Dispensar o servidor JAIR ALCINDO LOBO DE MELO, matrícula SIAPE 1120352, ocupante do cargo de Professor EBTT, da função de Coordenador do Curso de Licenciatura em Letras do Campus Belém deste Instituto, código FUC-01.</p><p>Art. 2º Designar o servidor para exercer a função de Diretor de Extensão do Campus Belém deste Instituto, código CD-03.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>Nº 822 - Art. 1º Designar a servidors RENATA DOS SANTOS LAMEIRA DOS SANTOS, matrícula SIAPE 1979783, ocupante do cargo de Professor EBTT, para responder pela função de Diretor de Extensão do Campus Belém deste Instituto nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular, código CD-03.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>Nº 823 - Art. 1º Dispensar a servidora REGINA GLÓRIA PINHEIRO DE OLIVEIRA SILVEIRA, matrícula SIAPE 0273136, ocupante do cargo de Economista, da função de Diretor de Administração do Campus Belém deste Instituto, Código CD-03.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 824 - Art. 1º Dispensar a servidora MARIA DE NAZARÉ RODRIGUES PEREIRA MARTINS, matrícula SIAPE 1326825, ocupante do cargo de Professor EBTT, da função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Gestão de Saúde do Campus Belém deste Instituto, pelo Programa Universidade Aberta do Brasil - UAB - código FUC-01.</p><p>Art. 2º Designar a servidora para exercer a função de Diretor de Administração do Campus Belém deste Instituto, Código CD-03.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 825 Art. 1º Designar o servidor PAULO SÉRGIO SOARES PEREIRA, matrícula SIAPE 1767898, ocupante do cargo de Contador, para responder pela função de Diretor de Administração do Campus Belém deste Instituto nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular, Código CD-03.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>Nº 826 - Art. 1º Dispensar o servidor TAYAN ROBERTO SILVA MARTINEZ, matrícula SIAPE 1465323, ocupante do cargo de Técnico em Contabilidade, da função de Chefe do Departamento de Administração e Finanças do Campus Belém deste Instituto, código CD-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 827 - Art. 1º Dispensar o servidor PAULO SÉRGIO SOARES PEREIRA, matrícula SIAPE 1767898, ocupante do cargo de Contador, da função de Chefe da Divisão de Contabilidade do Campus Belém deste Instituto, código FG-01.</p><p>Art. 2º Designar o servidor para exercer a função de Chefe do Departamento Financeiro do Campus Belém deste Instituto, código CD-04.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>Nº 828 - Art. 1º Designar a servidora ALDELICE DIAS ALVES, matrícula SIAPE 1667317, ocupante do cargo de Contador, para responder pela função de Chefe do Departamento Financeiro do Campus Belém deste Instituto nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular, código CD-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>Nº 829 - Art. 1º Designar o servidor SADY SALOMÃO DA SILVA ALVES, matrícula SIAPE 1495639, ocupante do cargo de Professor EBTT, para exercer a função de Diretor de Desenvolvimento Humano e Social do Campus Belém deste Instituto, código CD-03.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>Nº 830 - Art. 1º Designar o servidor FREDERICO FERNANDO DA ROCHA MAIA SANTOS, matrícula SIAPE 2178095, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para responder pela função de Diretor de Desenvolvimento Humano e Social do Campus Belém deste Instituto nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular, código CD-03.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>Nº 831 - Art. 1º Dispensar o servidor FABRÍCIO DOS SANTOS MACEDO, matrícula SIAPE 1609281, ocupante do cargo de Assistente em Administração, da função de Chefe do Departamento de Gestão de Pessoas do Campus Belém deste Instituto, código CD-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 832 - Art. 1º Dispensar o servidor FREDERICO FERNANDO DA ROCHA MAIA SANTOS, matrícula SIAPE 2178095, ocupante do cargo de Assistente em Administração, da função de Chefe da Seção de Aposentadoria e Pensão do Campus Belém deste Instituto, código FG-02.</p><p>Art. 2º Dispensar o servidor para exercer a função de Chefe do Departamento de Gestão de Pessoas do Campus Belém deste Instituto, código CD-04.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>Nº 833 - Art. 1º Designar o servidor RODRIGO BARROS FERREIRA, matrícula SIAPE 1306999, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para responder pela função de Chefe do Departamento de Gestão de Pessoas do Campus Belém deste Instituto nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular, código CD-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p class="assina">Claudio Alex Jorge da Rocha</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>