<xml><article id="8195931" name="Port nº 006 -Thalia Vitoria e Ma" idOficio="5240447" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00011:00008:00008:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar da Amazônia/12ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11572242">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 6-CMDO0 12ª RM, DE 26 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 6-CMDO0 12ª RM, DE 26 DE MARÇO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA 12ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, combinado com o inciso VI, artigo 5° da Portaria nº 082-DGP, de 23 de abril de 2014, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia, a Sra. MARIA DO SOCORRO BALIEIRO DA COSTA, na condição de Companheira Designada, no percentual de 50% (cinquenta por cento), cujo amparo é o seguinte: alínea "c", inciso I, do artigo 217, da Lei n° 8.112/90, em conformidade com a nova redação dada pela Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015. TEMPORÁRIA, a Sra. THALIA VITÓRIA COSTA BARROS, na condição de filha menor de 21 anos, no percentual de 50% (cinquenta por cento), cujo amparo é o seguinte: alínea "a" do Inciso II do Art. 217, da Lei n° 8.112/90, em conformidade com a nova redação dada pela Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015. As beneficiárias são respectivamente a companheira designada e filha menor de 21 anos do Ex-Servidor Civil ERNESTO NUNES BARROS, Matricula SIAPE nº 0086099, vinculado ao Comando do 5° Batalhão de Engenharia de Construção, falecido na atividade, em 09 de fevereiro de 2019, tendo como referência atual o cargo de Agente de Serviços de Engenharia, Classe "S", Padrão III, (NI). A pensão ora concedida terá efeito financeiro a partir de 09 de fevereiro de 2019, data do requerimento das beneficiárias, conforme estabelece o artigo 23, da Medida Provisória n° 871, de 18 de janeiro de 2019, que altera os artigos 215 e 219, da Lei n° 8.112/90.</p><p class="assina">Gen Div CARLOS ALBERTO MANSUR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>