<xml><article id="8182042" name="PORT239, 240, 241 e 244-2019" idOficio="5238993" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00016:00050:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11569624">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o constante dos autos do Processo nº 23259.000933/2019-99, resolve:</p><p>Nº 239 -Artigo único - Tornar sem efeito a Portaria nº 232/GABR/REITORIA, de 22 de março de 2019 (DOU nº 57, de 25/03/2019, Seção 2, Pág. 27).</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o constante dos autos do Processo nº 23259.000933/2019-99, resolve:</p><p>Nº 240-Art. 1º - Exonerar OTAVIO ALCANTARA DE LIMA JUNIOR, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 1612866, pertencente ao Quadro Permanente deste Instituto, do cargo de direção, como titular do Departamento de Extensão, Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação do campus Maracanaú, Código CD-04, para o qual fora nomeado mediante a Portaria nº 282/GR, de 28/03/2017 (DOU de 31/03/2017).</p><p>Art. 2º - Nomear ANDERSON DE CASTRO LIMA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 1674404, pertencente ao Quadro Permanente deste Instituto, para exercer o cargo de direção, como titular do Departamento de Extensão, Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação do campus Maracanaú, Código CD-04.</p><p>Art. 3º- Estabelecer que esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o constante dos autos do Processo nº 23261.000850/2019-51, resolve:</p><p>Nº 241-Art. 1º - Exonerar PAULO SÉRGIO SILVINO DO NASCIMENTO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 1336035, pertencente ao Quadro Permanente deste Instituto, do cargo de direção, como titular da Diretoria de Ensino do campus Juazeiro do Norte, Código CD-03, para o qual fora nomeado mediante a Portaria nº 215/GR, de 09/03/2017 (DOU de 13/03/2017)</p><p>Art. 2º - Nomear FRANCISCO CLARK NOGUEIRA BARROS, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 1674846, pertencente ao Quadro Permanente deste Instituto, para exercer o cargo de direção, como titular da Diretoria de Ensino do campus Juazeiro do Norte, Código CD-03</p><p>Art. 3º - Estabelecer que esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o constante nos autos do Processo nº 23256.004317/2019-37, resolve:</p><p>Nº 244-Art. 1º - Conceder aposentadoria voluntária integral, nos termos do art. 3º, da EC Nº 47/2005, de 05/07/2005 (DOU de 06/07/2005) a FRANCISCA MARGARETH GOMES DE ARAÚJO, no cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe "DIV", Nível 04, matrícula nº 1292179, código da vaga nº 208034, jornada de trabalho de Dedicação Exclusiva, do Quadro Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará - campus Fortaleza, com:</p><p>- Proventos correspondentes à mesma Classe e Padrão;</p><p>- RT - Retribuição por Titulação (RSC III) art. 18 da Lei nº 12.772/12.</p><p>Art. 2º- Declarar vago, em decorrência, o Cargo acima mencionado.</p><p class="assina">VIRGÍLIO AUGUSTO SALES ARARIPE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>