<xml><article id="8243198" name="Portarias 411, 412 (DOU 03.04)" idOficio="5244947" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/04/2019" artClass="00016:00112:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="64" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11580061">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 2 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 2 DE ABRIL DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 411 - Autorizar, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) ANDREZA LEITE DE ALENCAR, Matrícula SIAPE nº 2888499, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, com ônus parcial para esta Universidade, durante o período de 09/04/2019 a 19/04/2019, para participar da conferência Women Who Code, conforme Decisão nº 023/2019-CTA-DC, do Conselho Técnico-Administrativo do Departamento de Computação, de 26/03/2019, bem como autorização da Administração Superior desta Universidade, constantes no processo acima mencionado. (Processo UFRPE nº 23082.005691/2019-99).</p><p>Nº 412 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo Integral de Contribuição, com fundamento no art. 3º da E.C. nº 47/2005. A aposentadoria será concedida com proventos correspondentes à última remuneração e com direito à paridade, na forma do art. 7º da E.C. nº 41/2003, a partir da data de publicação do ato concessório no Diário Oficial da União. Seguem informações do(a) servidor(a) em tela(Processo UFRPE nº 23082.005759/2019-30):</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Servidor(a)</p></td><td><p>GIL RODRIGUES DA SILVA</p></td></tr><tr><td><p>Nº Matrícula SIAPE</p></td><td><p>0383209</p></td></tr><tr><td><p>Cargo</p></td><td><p>Assistente em Administração</p></td></tr><tr><td><p>Código de Vaga</p></td><td><p>296824</p></td></tr><tr><td><p>Lotação</p></td><td><p>Seção de Controle de Estoque e Recebimento de Bens</p></td></tr></table><p>Art. 2º Declarar a vacância do cargo, na forma do art. 33, VII, da Lei nº. 8.112, de 11/12/1990.</p><p class="assina">MARIA JOSÉ DE SENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>