<xml><article id="8575991" name="PORTARIAS DGER 24-04-2019" idOficio="5277912" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/04/2019" artClass="00042:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="79" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11637015">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE ABRIL DE 2019</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo número 000200.007703/2019-21, resolve:</p><p>Nº 5.993 - Tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral nº 5.430, publicada no Diário Oficial da União, dia 02/04/2019, Seção 2, que exonerou GABRIEL FREIRE MUNHOZ, matricula nº 312967, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 8 de 2009.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.007567/2019-79, resolve:</p><p>Nº 5.994 - Tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral Nº 5.901, publicada no Diário Oficial da União, dia 22/04/2019, Seção 2, que exonerou RAIMUNDO NONATO SOUZA LUCENA, matrícula nº 188399, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABLID/GLDPP - Gabinete da Liderança do PP, e o nomeou para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874714, resolve:</p><p>Nº 5.997 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, HELDER JOSÉ CARNEIRO DE SOUZA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSLBARRE - Gabinete do Senador Lucas Barreto.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 875351, resolve:</p><p>Nº 5.998 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, CARLOS EDUARDO FABRIS para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSMROGER - Gabinete do Senador Marcos Rogério.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 877761, resolve:</p><p>Nº 5.999 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, LUANNA HALLANA ARAÚJO SARAIVA PINHEIRO para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão COMPER/CTFC - Comissão de Transparência, Governança, Fiscalização e Controle e Defesa do Consumidor.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 878608, resolve:</p><p>Nº 6.000 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, FABIANA REGIA DA SILVA ALVES para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão PRESID - Presidência do Senado Federal.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 878781, resolve:</p><p>Nº 6.001 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, MARIA APARECIDA DE OLIVEIRA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSLEILAB - Gabinete da Senadora Leila Barros.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 878861, resolve:</p><p>Nº 6.002 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, VALNICIA NAZARE DOS SANTOS DANTAS para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSPAULOR - Gabinete do Senador Paulo Rocha.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 878992, resolve:</p><p>Nº 6.003 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, FELIPE AMARO RODRIGUES para exercer o cargo, em comissão, de MOTORISTA, AP-04, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/GLPODE - Gabinete da Liderança do PODE.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 878994, resolve:</p><p>Nº 6.004 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, GABRIELA LIMA LAFETÁ para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão COMPER/CI - Comissão de Serviços de Infra-estrutura.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 878862, resolve:</p><p>Nº 6.005 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, FLORIANO DA SILVA LIMA, matrícula no302743, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSPAULOR - Gabinete do Senador Paulo Rocha.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 878863, resolve:</p><p>Nº 6.006 - Exonerar ANITA LEOCADIA PEREIRA DA COSTA, matrícula no303309, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENO, AP-11, do órgão GABSEN/GSPAULOR - Gabinete do Senador Paulo Rocha, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 878864, resolve:</p><p>Nº 6.007 - Exonerar MARIA CORINA DAVID DE MORAES KLAUTAU, matrícula no296998, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENO, AP-11, do órgão GABSEN/GSPAULOR - Gabinete do Senador Paulo Rocha, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 879137, resolve:</p><p>Nº 6.008 - Exonerar RAIMUNDO NONATO MELO PEREIRA, matrícula no169010, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSEGOMES - Gabinete do Senador Eduardo Gomes, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 879169, resolve:</p><p>Nº 6.009 - Exonerar ANANIAS MARTINS DE SOUZA FILHO, matrícula no307704, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão GABLID/BLVANG - Bloco Parlamentar Vanguarda, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 879196, resolve:</p><p>Nº 6.010 - Exonerar LINDOMAR CAETANO REIS, matrícula no178060, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do órgão GABLID/GLPSD - Gabinete da Liderança do PSD, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 879198, resolve:</p><p>Nº 6.011 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOÃO RODRIGUES DA SILVA, matrícula no311859, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSOALENC - Gabinete do Senador Otto Alencar.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 879201, resolve:</p><p>Nº 6.012 - Exonerar VALÉRIA SINÉSIO DA SILVA, matrícula no348342, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSDRIBEI - Gabinete da Senadora Daniella Ribeiro, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 879202, resolve:</p><p>Nº 6.013 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RENATA DA COSTA BARROS, matrícula no305495, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSPAULOR - Gabinete do Senador Paulo Rocha.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 879206, resolve:</p><p>Nº 6.014 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RAÍSA ROMÃO PEREIRA, matrícula no335761, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão COMDIR/TRSUPL - Gabinete do Terceiro Suplente de Secretário, a partir de 24/04/2019.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 879208, resolve:</p><p>Nº 6.015 - Exonerar KENNETH FLEMING, matrícula no297024, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENO, AP-11, do órgão GABSEN/GSPAULOR - Gabinete do Senador Paulo Rocha, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão COMDIR/TRSUPL - Gabinete do Terceiro Suplente de Secretário.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 879209, resolve:</p><p>Nº 6.016 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, ANAMARIA MUHLENBERG DA SILVA, matrícula no298946, ocupante do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSPAULOR - Gabinete do Senador Paulo Rocha, para ocupar o mesmo cargo no órgão COMDIR/TRSUPL - Gabinete do Terceiro Suplente de Secretário.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 879213, resolve:</p><p>Nº 6.017 - Exonerar GINA AZEVEDO DE ALBUQUERQUE GARCIA, matrícula no335049, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão GABLID/GLPSD - Gabinete da Liderança do PSD, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 879221, resolve:</p><p>Nº 6.018 - Exonerar LAIRA ALACOQUE DE FRANÇA, matrícula no352175, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSMBITTA - Gabinete do Senador Márcio Bittar, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 879223, resolve:</p><p>Nº 6.019 - Exonerar AMANDA TEODORO WANG, matrícula no352461, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSMBITTA - Gabinete do Senador Márcio Bittar, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 879224, resolve:</p><p>Nº 6.020 - Exonerar LUIZA RODRIGUES DE MEDEIROS, matrícula no352916, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSMBITTA - Gabinete do Senador Márcio Bittar, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, da mesma lotação.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>