<xml><article id="8413452" name="Publicação portariaS dispensa de" idOficio="5261549" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/04/2019" artClass="00016:00062:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia da Paraíba/Campus Patos" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="72" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11608553">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE ABRIL DE 2019</p><p>O Diretor Geral do Campus Patos do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia da Paraíba, nomeado pela Portaria no 2842/2018-Reitoria de 30/11/2018, publicada no DOU de 03/12/2018, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto na Portaria nº 268/2018-Reitoria, publicada no DOU de 14/02/2018, resolve:</p><p>Nº 49 I - dispensar, a pedido, o servidor Diogo Sérgio César de Vasconcelos, Matrícula SIAPE nº 119775, CPF nº 049.098.964-06, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, da função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Segurança do Trabalho do Campus Patos, Cód. FUC-01;vigorando o ato a partir de 12/04/2019.</p><p>O Diretor Geral do Campus Patos do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia da Paraíba, nomeado pela Portaria no 2842/2018-Reitoria de 30/11/2018, publicada no DOU de 03/12/2018, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto na Portaria nº 268/2018-Reitoria, publicada no DOU de 14/02/2018, resolve:</p><p>Nº 50 I - dispensar, a pedido, a servidora Hanne Alves Bakke, Matrícula SIAPE nº 1865213, CPF nº 046.043.044-08, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, para desempenhar a função de Coordenadora do Curso Técnico Integrado em Segurança do Trabalho do Campus Patos, Cód. FUC-01;</p><p>Nº 51 I - designar a servidora Hanne Alves Bakke, Matrícula SIAPE nº 1865213, CPF nº 046.043.044-08, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, para desempenhar a função de Coordenadora do Curso Superior de Tecnologia em Segurança do Trabalho do Campus Patos, Cód. FUC-01;</p><p>Nº 52 I - designar o servidor Davi de Sousa Silva, Matrícula SIAPE nº 2235670, CPF nº 071.833.374-80, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, para desempenhar a função de Coordenador do Curso Técnico Integrado em Segurança do Trabalho do Campus Patos, Cód. FUC-01;</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSE RONALDO DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>