<xml><article id="8494742" name="DOU MAPA - José Maurício e outro" idOficio="5270043" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="18/04/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11623600">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS  de 16 de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS de 16 de abril de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 717, de 16 de agosto de 2013, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995, Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário JOSÉ MAURÍCIO PEREIRA, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da Reunião Geral Ordinária da ISTA (International Seed Testing Association), reuniões de comitês técnicos e reuniões do Comitê de Amostragem da ISTA, durante o "ISTA Congress, em Hyderabad, República da Índia, no período de 22.6 a 5.7.2019, com ônus para o(a) DFIA/SDA. (Processo n° 21028.002982/2019-54)</p><p>Autoriza o Analista de Comércio Exterior ANTÔNIO ANDRE PONZO, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Comércio e Relações Internacionais - SCRI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da VIII Rodada de Negociações do Acordo de Livre Comércio entre o Mercosul e a Associações Europeia de Livre Comércio (EFTA), em Buenos Aires, República Argentina, no período de 5 a 11.5.2019, com ônus para o(a) SRI. (Processo n° 21000.020936/2019-45)</p><p>Autoriza o Técnico em Zootecnia LUIZ ANTÔNIO NABHAN GARCIA, Secretário Especial de Assuntos Fundiários da SEAF, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar do Colóquio Luso-Brasileiro de Direito Ambiental: Ambiente equilibrado como direito fundamental, em Lisboa, República Portuguesa, no período de 30.04 a 04.05.2019, com ônus para o(a) SEAF. (Processo n° 21000.019511/2019-93)</p><p>Autoriza o Advogado PAULO GUSTAVO MEDEIROS CARVALHO, Diretor do Departamento de Identificação, Demarcação e Licenciamento de Secretaria Especial de Assuntos Fundiários da SEAF, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar do Colóquio Luso-Brasileiro de Direito Ambiental: Ambiente equilibrado como direito fundamental, em Lisboa, República Portuguesa, no período de 30.04 a 04.05.2019, com ônus para o(a) SEAF. (Processo n° 21000.020443/2019-13)</p><p>Autoriza o Pesquisador ANTONIO LUIZ MACHADO MORAES, à disposição deste Ministério, lotado na Secretaria de Política Agrícola - SPA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar das Reuniões do Comitê de Agricultura da Organização para a Cooperação e Desenvolvimento Econômico - OCDE, em Paris, República Francesa, no período de 12 a 18.05.2019, com ônus para o(a) OPERASDA. (Processo n° 04285.000011/2019-10)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário MIRELA JANICE EIDT, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação - SDI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de Treinamento Superior em bem-estar animal na criação de frangos de corte, em Nunspeet (Holanda), Reino dos Países Baixos, no período de 12 a 19.5.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.012643/2019-94)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário MARCIA LETÍCIA PARREIRAS MOURÃO, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de Reunião estratégica dos países das Américas para discussão de capítulos do Código da OIE, em San José, República da Costa Rica, no período de 23 a 27.4.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.019849/2019-45)</p><p>Alterar o período de afastamento do país do Professor Titular da UFRPE FÁBIO HISSA VIEIRA HAZIN, de 30.4 a 04.05.2019, para 29.4 a 04.05.2019, publicado no D.O.U. de 15.04.2019. (Processo nº 21000.019029/2019-53)</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>