<xml><article id="8541967" name="PORTARIA Nº 451 DE 23 DE ABRIL D" idOficio="5274023" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/04/2019" artClass="00022:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="78" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11630374">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 451, DE 23 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 451, DE 23 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº 160, de 07 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 9 de março de 2018 e Decreto de 21 de fevereiro de 2018, publicado no Diário Oficial da União dia 22 de fevereiro de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º Subdelegar competência aos servidores abaixo relacionados, para atuarem como Ordenador de Despesa, Gestor Financeiro com seus respectivos substitutos, no âmbito da Unidade Gestora 810006 - Secretaria Nacional de Proteção Global SNPG:</p><p>I - Ordenador de Despesa Titular: Herbert Borges Paes de Barros, Diretor de Proteção e Defesa dos Direitos Humanos, CPF nº 768.144.831- 49.</p><p>II - Ordenador de Despesa Substituto: Alexandre Magno Fernandes Moreira, Secretário Adjunto da Secretaria Nacional de Proteção Global, CPF nº 009.311.076-60.</p><p>III- Gestor Financeiro Titular: Solange Maria Cavalcante Medeiros Neves, Coordenadora Geral de Orçamento e Finanças, CPF nº 199.689.223-15.</p><p>IV- Gestor Financeiro Substituto: Teresa de Jesus Soares Beleza, Servidor, CPF nº 416.510.811- 15.</p><p>Art. 2º Designar os servidores abaixo relacionados, para atuarem como responsável pela Conformidade de Registro de Gestão, no âmbito da Unidade Gestora 810006 - Secretaria Nacional de Proteção Global SNPG, na forma do art. 6º da Instrução Normativa n.º 6, de 31 de outubro de 2007, expedida pela Secretaria do Tesouro Nacional STN:</p><p>I - Titular: Maria das Graças Oliveira Ferreira, Assessora na Coordenação de Acompanhamento de Programas, CPF nº 551.681.245-34.</p><p>II - Substituto: Silvan Carlos de Azevedo Campos, Assessor na coordenação de Acompanhamento de programas, CPF nº 323 201 161-68.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria Nº 272, de 12 de julho de 2018, publicada no DOU de 16 de julho de 2018.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO LUIZ CURY CARAZZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>