<xml><article id="8267059" name="100" idOficio="5246375" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00016:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11583176">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE MARÇO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 163/2019/GAB/REITORIA/IFPI, de 22/03/2019, resolve:</p><p>Nº 1.054 - Nomear ÚRSULA MARIA FRANCO MONTEIRO, Secretária dos Órgãos Superiores Colegiados, Código FG-4, Matrícula SIAPE nº 2178382, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação na Reitoria, para exercer, na qualidade de Substituta Eventual, a função de Assessor Técnico da Reitoria, Código CD-4.</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o que consta do Processo nº 23172.000932/2018-13, consoante o disposto na Portaria/MEC Nº 451, de 09 de abril de 2010, e o disposto no Decreto Nº 3.035, de 27 de abril de 1999, observada, ainda, a norma do art. 116, Incisos III e IX, da Lei nº 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 1.057 - Aplicar a penalidade de suspensão, por 15 dias, no período de 03/04 a 17/04/2019 ao servidor ANTÔNIO ATENILDE RUFINO DA SILVA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 2752286, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus São Raimundo Nonato, com respaldo previsto no art. 116, Incisos III e IX, da Lei nº 8.112/90, conforme provado nos autos.</p><p class="assina">LAURA MARIA ANDRADE DE SOUSA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 1.071 - Dispensar o servidor KLÉSIO WESLEY AVELINO DE MELO, CPF nº 836.820.663-49, Matrícula SIAPE nº 2152464, ocupante do cargo de Contador, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação III, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus São Raimundo Nonato, da função de Coordenador da Coordenação de Orçamento, Contabilidade e Finanças, Código FG-2, para a qual foi designado através da Portaria nº 3.126, de 04/11/2014, publicada no DOU de 05/11/2014.</p><p>Nº 1.072 - Designar o servidor MARCOS PAULO VIEIRA GONÇALVES MARIANO, Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, CPF nº 053.961.803-90, Matrícula SIAPE nº 2153201, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus São Raimundo Nonato, para exercer a função de Coordenador de Logística e Manutenção, Código FG -2, do referido campus.</p><p>Nº 1.073 - Dispensar o servidor FRANCISCO KAILAN BEZERRA DOS SANTOS, Técnico em Contabilidade, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, CPF nº 028.044.453-21, Matrícula SIAPE nº 2421608, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus São Raimundo Nonato, da função de Coordenador de Compras e Licitação, Código FG-1, para a qual foi designado através da Portaria nº 2.020, de 31/07/2018, publicada no DOU de 03/08/2018.</p><p>Nº 1.074 - Designar o servidor GESIVALDO SEMÍRAMES DE CARVALHO, Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, CPF nº 626.754.513-04, Matrícula SIAPE nº 1757743, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação na Reitoria, em exercício no Campus São Raimundo Nonato, para exercer a função de Coordenador de Compras e Licitação, Código FG-1, do referido campus.</p><p>Nº 1.075 - Dispensar o servidor JEAN HERLLINGTON ARAÚJO MONTEIRO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D III, Nível 2, CPF nº 760.372.403-10, Matrícula SIAPE nº 2154438, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Cocal, da função de Coordenador do Curso de Agricultura -FCC, Código FUC - 0001, para a qual foi designado através da Portaria nº 3.563, de 11/12/2014, publicada no DOU de 16/12/2014.</p><p>Nº 1.076 - Designar o servidor VANDENBERG LIRA SILVA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D I, Nível 2, CPF nº 969.830.433-91, Matrícula SIAPE nº 1145819, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Cocal, para exercer a função de Coordenador do Curso de Agricultura -FCC, Código FUC - 0001, do referido campus.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Processo nº 23172.000335/2019-70, resolve:</p><p>Nº 1.078 - Art.1º - Exonerar, a pedido, a partir de 02/04/2019, a servidora JULIANA MELO ALENCAR, Matrícula SIAPE nº 2001425, Técnica em Enfermagem, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação III, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Corrente, de acordo com o art. 34 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990.</p><p>Art. 2º - Declarar vago o respectivo cargo.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE GOMES DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>