<xml><article id="8411788" name="12-04-19 Designar portarias de 1" idOficio="5261229" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/04/2019" artClass="00018:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Departamento Penitenciário Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="72" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11608099">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[          PORTARIAS DE 10 DE abril DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE abril DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DO DEPARTAMENTO PENITENCIÁRIO NACIONAL, no uso das atribuições subdelegadas pelo art. 3º, inciso X, da Portaria GABDEPEN nº 40, de 25 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 20, de 29 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 173 - Designar DEYVIDI DE LIMA ALVES, matrícula 2100822, para exercer o encargo de substituto do cargo de Chefe da Divisão Regional do Centro Oeste - DRCO da Coordenação de Engenharia e Arquitetura da Coordenação-Geral de Modernização da Engenharia e Arquitetura Penal da Diretoria Executiva do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.2, em seus afastamentos e impedimentos eventuais e na vacância do cargo.</p><p>Nº 174 - Designar GABRIEL DE BARCELOS CONCEIÇÃO SILVA, matrícula 1900374, para exercer o encargo de substituto do cargo de Chefe da Divisão Regional do Sudeste - DRSE da Coordenação de Engenharia e Arquitetura da Coordenação-Geral de Modernização da Engenharia e Arquitetura Penal da Diretoria Executiva do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.2, em seus afastamentos e impedimentos eventuais e na vacância do cargo.</p><p>Nº 175 - Designar ANTÔNIO CARLOS PAULA MARTINS, matrícula 2154990, para exercer o encargo de substituto do cargo de Chefe da Divisão Regional do Nordeste - DRNE do da Coordenação de Engenharia e Arquitetura da Coordenação-Geral de Modernização da Engenharia e Arquitetura Penal da Diretoria Executiva do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.2, em seus afastamentos e impedimentos eventuais e na vacância do cargo.</p><p>Nº 176 - Designar JULIANA COELHO DE CASTRO LUSTOSA MAIA, matrícula 1079029, para exercer o encargo de substituto do cargo de Chefe da Divisão Regional do Sul - DRSUL da Coordenação de Engenharia e Arquitetura da Coordenação-Geral de Modernização da Engenharia e Arquitetura Penal da Diretoria Executiva do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.2, em seus afastamentos e impedimentos eventuais e na vacância do cargo.</p><p>Nº 177 - Designar ALÉSSIO ALDENUCCI JUNIOR, matrícula 1524884, para exercer o encargo de substituto do cargo de Chefe da Divisão Regional do Norte - DRNO da Coordenação de Engenharia e Arquitetura da Coordenação-Geral de Modernização da Engenharia e Arquitetura Penal da Diretoria Executiva do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.2, em seus afastamentos e impedimentos eventuais e na vacância do cargo.</p><p class="assina">DANIEL CERQUEIRA RIBEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>