<xml><article id="8563372" name="srh1550" idOficio="5276335" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/04/2019" artClass="00016:00085:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Campina Grande" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="79" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11634201">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE CAMPINA GRANDE, no uso das atribuições que lhe confere o Estatuto e, tendo em vista o disposto na Lei 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 1.550 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor GILSON LINO DE SOUSA, matrícula SIAPE nº 0052965, ocupante do cargo de Engenheiro - Àrea, Classe E - IV - 16, lotado na Unidade Acadêmica de Engenharia Agrícola no Centro de Tecnologia e Recursos Naturais (Campus de Campina Grande), código de vaga nº 683072, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 23096.004619/19-87).</p><p>Nº 1.551 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a servidora ELINEUSA GONÇALVES DA COSTA, matrícula SIAPE nº 0752231, ocupante do cargo de Assistente Social, Classe E - IV -16, lotada no Hospital Universitário Alcides Carneiro, código de vaga nº 697513, com fundamento no Art. 6º, incisos I, II, III e IV da Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o Art. 2º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 23096.004086/19-87).</p><p>Nº 1.552 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a servidora MARIA DO SOCORRO GOMES DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 1115411, ocupante do cargo de Telefonista, Classe C - IV - 14, lotada na Divisão de Telecomunicação (Campus de Campina Grande), código de vaga nº 697704, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 23096.004457/19-87).</p><p>Nº 1.553 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a servidora MARIA VALDECY MOREIRA, matrícula SIAPE nº 1116934, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe C - IV -14, lotada no Hospital Universitário Alcides Carneiro, código de vaga nº 697953, com fundamento no Art. 6º, incisos I, II, III e IV da Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o Art. 2º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 23096.004342/19-09).</p><p class="assina">VICEMÁRIO SIMÕES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>