<xml><article id="8196591" name="PT 2541 FUNASA-PRE Ivanildo" idOficio="5240499" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00024:00034:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde/Departamento de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="124" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=124" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11572302">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.541, de 25 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.541, de 25 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE ADMINISTRAÇÃO, SUBSTITUTO, DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE, no uso das atribuições legais ditadas pelo Estatuto aprovado pelo Decreto nº 8.867, de 3 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 4 de outubro de 2016, e tendo em vista o que consta no Processo n.º 25100.002.901/2019-57, resolve:</p><p>Art. 1º - Ceder para a Secretaria de Estado de Saúde do Distrito Federal, a fim de exercer atividades inerentes ao Sistema Único de Saúde - SUS, o servidor IVANILDO FRANCISCO DE MELO, Matrícula Siape n.º 0455929, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III, pertencente ao Quadro de Pessoal Ativo Permanente desta Fundação, lotado na sede da Funasa em Brasília, com fundamento no artigo 20 da Lei nº 8.270/1991, e inciso II,§ 1º, art. 2º da Portaria nº 243, de 10 de março de 2015, publicada no DOU nº 47, de 11 subsequente e Convênio n.º 001/2013-FUNASA-SES/DF.</p><p>Art. 2º - Cabe à Fundação Nacional de Saúde a responsabilidade do ônus referente ao servidor de que trata o artigo anterior.</p><p>Art. 3º - Cumpre à Unidade de Pessoal da Secretaria de Estado de Saúde do Distrito Federal, comunicar mensalmente à sede da Funasa em Brasília-DF a frequência do mencionado servidor, com as eventuais ocorrências.</p><p>Art. 4º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CARLOS LUIZ BARROSO JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>