<xml><article id="8296976" name="P8TAUBATE30" idOficio="5249748" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/04/2019" artClass="00013:00053:00100:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 8ª Região Fiscal/Delegacia da Receita Federal do Brasil em Taubaté" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11588580">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 30, DE 4 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 30, DE 4 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DELEGADO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM TAUBATÉ, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017, publicado no Diário Oficial da União aos 11 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º - Delegar competência à servidora JULIANA MOREIRA MOSCARDINI, Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, matrícula Siape nº 1454318, Siapecad nº 01220669, para praticar os atos do artigo 286 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, no período de 04 a 12 de abril de 2019, tendo em vista o cargo vago do titular e a ausência do substituto eventual da Seção de Orientação Tributária (SAORT), desta Delegacia.</p><p>Art. 2º - Em todos os atos praticados em função da competência ora delegada, serão mencionados, após a respectiva assinatura, o número e a data desta portaria.</p><p>Art. 3º - Ficam convalidados os atos praticados pelo servidor, no uso da atribuição acima delegada, até a publicação da presente portaria.</p><p class="assina">HAILTON DE PAULA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>