<xml><article id="8512385" name="PORTARIAS DE 17 DE ABRIL" idOficio="5271147" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/04/2019" artClass="00024:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Saúde Suplementar" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="76" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11625887">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE SAÚDE SUPLEMENTAR, no uso das atribuições legais que lhe conferem o inciso VI do art. 11 da Lei n.º 9.961, de 28 de janeiro de 2000 e o inciso VI do art. 11 do Regulamento aprovado pelo Decreto n.º 3.327, de 5 de janeiro de 2000, resolve:</p><p>Nº 10.246 Exonerar, a pedido, a partir do dia 08/04/2019, o servidor BRUNO CORTAT DE CARVALHO, matrícula SIAPE nº 2500862, CPF nº 023.971.257-90, do Cargo Comissionado de Coordenador - CCT IV, da Coordenadoria de Acompanhamento do Financiamento dos Produtos - COFIP/GEFAP/GGREP/DIRAD/DIPRO.</p><p>Nº 10.250 Nomear o servidor JONATAS CASTRO DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1826601, CPF nº 106.326.617-39, para exercer o Cargo Comissionado de Coordenador - CCT IV, na Coordenadoria de Estímulo à Adimplência - COEAD/GEIRS/DIRAD/DIDES, ficando exonerado o servidor JOAO FRANCO RABELO SARAIVA, Matrícula SIAPE nº 1938962, CPF nº 810.106.132-00, do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 10.251 Designar o servidor JOAO FRANCO RABELO SARAIVA, Matrícula SIAPE nº 1938962, para substituir o titular do Cargo Comissionado de Coordenador - CCT IV, na Coordenadoria de Estímulo à Adimplência - COEAD/GEIRS/DIRAD/DIDES, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais, cessando os efeitos da Portaria 9.468, de 21/12/2017, BS Nº 034 de 22/12/2017, que designou o servidor JONATAS CASTRO DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1826601, como substituto.</p><p class="assina">LEANDRO FONSECA DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>