<xml><article id="8371820" name="PORTARIAS GR - GVR - 2019 III -D" idOficio="5257723" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/04/2019" artClass="00016:00116:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11601787">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 93.643 - INCLUIR na Portaria N. 36.849, de 05.11.1997, publicada no Diário Oficial da União de 12.11.1997, Página 8578, Seção 2, de concessão de aposentadoria do servidor Romulo Conceição Castagna, Matrícula SIAPE 380393, aposentado no cargo de Professor do Magistério Superior, Classe E, Titular, Nível Único, em regime de trabalho de 40 horas semanais, com Doutorado, a vantagem do Artigo 190, da Lei n. 8.112, de 11.12.1990, em conformidade com o disposto no Acórdão TCU n. 278/2007-Plenário e na Nota Técnica n. 276/2011/CGNOR/DENOP/SRH/MP. (Processo n. 061271/2018-11)</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com a Lei n. 11.091, de 12 de janeiro de 2005, Artigo 26-A, incluído pela Lei 11.233 de 2005, resolve:</p><p>Nº 93.644 - EXPEDIR a presente portaria para efetivar o seguinte afastamento para prestar colaboração técnica:</p><p>Servidor: Welton Dorneles Picoli</p><p>Matrícula SIAPE: 0050026</p><p>Cargo: Assistente em Administração</p><p>Origem: Universidade Federal de Santa Maria</p><p>Para: Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha</p><p>Responsabilidade do ônus: Órgão de origem</p><p>Período: 01 ano a partir de 14 de fevereiro de 2019</p><p>Carga horária: 40 (quarenta) horas semanais de trabalho</p><p>Processo: 23081.028887/2017-08</p><p>II - Cumpre ao Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha encaminhar, mensalmente, à UFSM a frequência do servidor.</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o que consta do Decreto n. 7.232, publicado no DOU de 20 de julho de 2010, resolve:</p><p>Nº 93.652-TORNAR SEM EFEITO, com base no parágrafo 6º do artigo 13 da Lei n. 8.112/90, a nomeação de JESSÉ CALETTI MEZZOMO, para o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, nomeado(a) através da Portaria n. 93.151, publicada no DOU de 06 de março de 2019. (Processo n. 011522/2019-06)</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o que consta do Decreto N. 7.485, de 18 de maio de 2011, publicado no DOU de 19 de maio de 2011, resolve:</p><p>Nº 93.653-NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, AUGUSTO CÉSAR LUIZ BRITTO, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, classificado em 4º lugar, pela ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Documentação/Centro de Ciências Sociais e Humanas, na Classe A, Professor Assistente A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 295330, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo n. 021841/2019-11)</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 93.654-DESIGNAR Girlei Dario Zemolin Teixeira, Matrícula SIAPE 1616630, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Secretário Administrativo da Secretaria do Programa PG em Enfermagem do Centro de Ciências da Saúde, Código FG7.091. (Memorando n. 063/2019-PPGEnf)</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 93.672, DE 9 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o que consta do Decreto n. 7.232, publicado no DOU de 20 de julho de 2010:</p><p>NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, ANTONIO MARCOS MARTINS SILVEIRA, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 22º lugar, pela reserva de vagas: negros (pretos e pardos), para Santa Maria, para exercer o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga n. 295461. (Processo n. 022126/2019-04)</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>