<xml><article id="8395564" name="ABR 12 port DOU" idOficio="5260062" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2019" artClass="00016:00093:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="71" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11605666">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 4 de Abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 4 de Abril de 2019</p><p>A Vice-Reitora Da Universidade Federal De Goiás, no exercício da Reitoria, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 1.804 - Autorizar o afastamento do País a Nadia Do Lago Costa, Matrícula nº 1980850/SIAPE, Professor Adjunto, lotada na Faculdade de Odontologia, para participar do "97th General Session and Exhibition of the International Association for Dental Research (IADR)", representado a UFG como Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Odontologia, com apresentação de trabalho, na cidade de Vancouver/Canadá, no período de 16 a 23/06/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás e ônus CAPES, de acordo com oart. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.009255/2019-28)</p><p>Nº 1.805 - Autorizar o afastamento do País a Andre Carlos Silva, Matrícula nº 1424442/SIAPE, Professor Associado, lotado na UAE/Engenharia -Regional Catalão, para participar de "Missão de Trabalho", com apresentação de trabalho, nas cidades de Freiberg e Clausthal-Zellerfeld/Alemanha e Durres/Albania, respectivamente, no período de 18 a 31/05/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.007412/2019-61)</p><p>Nº 1.808 - Autorizar o afastamento do País a Joana Paula Sanchez, Matrícula nº 2333122/SIAPE, Professor Adjunto A, lotada na Faculdade de Ciências e Tecnologia, para realizar Estágio em Gestão de Geoparque, na cidade de Ainsa/Espanha, representando a UFG como Coordenadora do Curso de Geologia, no período de 03/06 a 09/07/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.002421/2019-65)</p><p>Nº 1.812 - Autorizar o afastamento do País a Valdemar Vicente Graciano Neto, Matrícula nº 2858361/SIAPE, Professor Adjunto, lotado no Instituto de Informática, para participar do "Spring Simulation Conference", com apresentação de trabalho, na cidade de Tucson/EUA, no período de 27/04 a 04/05/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.005989/2019-38)</p><p>Nº 1.814 - Autorizar o afastamento do País a Leandro Da Fonseca Prudente, Matrícula nº 1998058/SIAPE, Professor Adjunto, lotado no Instituto de Matemática e Estatística, para participar do "30th European Conference on Operational Research", com apresentação de trabalho, na cidade de Dublin/Irlanda, no período de 21 a 28/06/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás e ônus FAPEG/CNPq, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.006096/2019-18)</p><p>Nº 1.818 - Autorizar o afastamento do País a Juliana Guimaraes Faria, Matrícula nº 1733103/SIAPE, Professor Adjunto, lotada na Faculdade de Letras, para participar de Missão de Trabalho, na cidade de Barcelona/Espanha, no período de 30/04 a 10/05/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.005436/2019-85)</p><p>Nº 1.826 - Autorizar o afastamento do País a Joao Alves De Araujo Filho, Matrícula nº 3145691/SIAPE, Professor Adjunto, lotado no Instituto de Patologia Tropical e Saúde Pública, para participar do "TWENTY-THIRD ANNUAL MEETING HIV Update Contemporary Issues in Management", na cidade de Boston/EUA, no período de 28/05 a 03/06/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.006785/2019-14)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p class="identifica">Portarias de 5 de Abril de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 1.854 - Autorizar o afastamento do País a Cassio Aparecido Pereira Fontana, Matrícula nº 1181737/SIAPE, Professor Associado, lotado na UAE/Ciências Agrárias da Regional Jataí, para participar do "XIX Congresso Panamericano de Anatomia", com apresentação de trabalho, na cidade de Buenos Aires/Argentina, no período de 25/05 a 02/06/2019, com ônus para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.008099/2019-88)</p><p>Nº 1.855 - Autorizar o afastamento do País a Renato De Freitas Bulcao Neto, Matrícula nº 1783199/SIAPE, Professor Associado, lotado no Instituto de Informática, para participar do "XXII Ibero-American Conference on Software Engineering", na cidade de Havana/Cuba, no período de 22 a 27/04/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.007061/2019-98)</p><p>Nº 1.856 - Autorizar o afastamento do País a Taciana Novo Kudo, Matrícula nº 1022339/SIAPE, Professor Assistente, lotada no Instituto de Informática, para participar do "XXII Ibero-American Conference on Software Engineering", com apresentação de trabalho, na cidade de Havana/Cuba, no período de 22 a 27/04/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.008017/2019-03)</p><p>Nº 1.859 - Autorizar o afastamento do País a Ricardo Costa De Santana, Matrícula nº 1345481/SIAPE, Professor Associado, lotado no Instituto de Física, para participar de Missão de Trabalho, na cidade de Santiago/Chile, representando a UFG como Coordenador do Curso de Engenharia Física, no período de 26/08 a 09/09/2019, com ônus para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.007739/2019-32)</p><p>Nº 1.861 - Autorizar o afastamento do País a Paulo Roberto Viana Gentil, Matrícula nº 1414095/SIAPE, Professor Adjunto A, lotado na Faculdade de Educação Física e Dança, para participar do "American College of Sports Medicine Annual Meeting", com apresentação de trabalho, na cidade de Orlando/EUA, no período de 26/05 a 03/06/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás e ônus CAPES, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.006470/2019-77)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p class="identifica">Portarias de 9 de Abril 2019</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 1.923 - Autorizar o afastamento do País a Anselmo Guerra De Almeida, Matrícula nº 2253915/SIAPE, Professor Titular, lotado na Escola de Música e Artes Cênicas, para participar do "VI STMI Symposium on the Paradigms of Teaching Musical Instruments in the 21st Century", com apresentação de trabalho, na cidade de Évora/Portugal, no período de 15 a 19/05/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.010013/2019-87)</p><p>Nº 1.925 - Autorizar o afastamento do País a Andre Carlos Silva, Matrícula nº 1424442/SIAPE, Professor Associado, lotado na UAE/Engenharia da Regional Catalão, para participar de Missão de Trabalho, na cidade de Clausthal/Alemanha, no período de 01 a 25/07/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás e ônus CAPES, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.007414/2019-50)</p><p>Nº 1.929 - Autorizar o afastamento do País a Renata Dutra Braga, Matrícula nº 2259671/SIAPE, Professor Adjunto A, lotada no Instituto de Informática, para participar do "The 17th World Congress of Medical and Health Informatics", na cidade de Lyon/França, representando a UFG como Coordenadora do Curso de Engenharia de Software, no período de 25 a 31/08/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.009420/2019-41)</p><p>Nº 1.931 - Autorizar o afastamento do País a Gyovana De Castro Carneiro, Matrícula nº 1189906/SIAPE, Professor Adjunto, lotada na Escola de Música e Artes Cênicas, para participar do "VI Symposium on the Paradigms of Teaching Musical Instruments in the 21st Century", com apresentação de trabalho, nas cidades de Lisboa, Èvora, Leiria, Estoril/Portugal, respectivamente, no período de 11 a 24/05/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.006437/2019-47)</p><p>Nº 1.932 - Autorizar o afastamento do País a Gabriela Spacek Da Fonseca, Matrícula nº 1101929/SIAPE, Professor Adjunto A, lotada na UAE/Biotecnologia - Regional Catalão, para participar de "Missão de Trabalho", na cidade de Paris/França, no período de 07 a 20/05/2019, com ônus para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.006937/2019-89)</p><p>Nº 1.935 - Autorizar o afastamento do País a Elenice Maria Schons Silva, Matrícula nº 1763822/SIAPE, Professor Adjunto, lotada na UAE de Engenharia - Regional Catalão, para participar de "Missão de Trabalho", com apresentação de trabalho, na cidade de Clausthal/Alemanha, no período de 01 a 25/07/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás e ônus CAPES, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.007415/2019-02)</p><p>Nº 1.936 - Autorizar o afastamento do País a Andre Amaral Bravin, Matrícula nº 1624831/SIAPE, Professor Adjunto, lotado no UAE Ciências Humanas e Letras da Regional Jataí, para participar do "45th Annual Convention", com apresentação de trabalho, na cidade de Chicago/EUA, no período de 21 a 29/05/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás e ônus FAPEG, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.007956/2019-22)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 1.940 - I - Dispensar, a pedido,Wilma Maria Goncalves Dos Santos, Matrícula nº 1466347/SIAPE, Secretário Executivo, do encargo de Substituta da Diretora de Administração de Pessoas, CD-4, designada através da Portaria nº 937, de 21/02/2018.</p><p>II - Designar Fabiana Moreira Machado, Matrícula nº 2076689/SIAPE, Assistente de Administração, para exercer o encargo de Substituta da Diretora de Administração de Pessoas, CD-4, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.009620/2019-02)</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 1.946 - Autorizar o afastamento do País a Rafaela Blanch Pires, Matrícula nº 1039666/SIAPE, Professor Adjunto A, lotada na Escola de Música e Artes Cênicas, para participar do "Simpósio Internacional de Inovação em Mídias Interativas - SIIMI", com apresentação de trabalho, na cidade de Buenos Aires/Argentina, no período de 06 a 10/05/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.009272/2019-65)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p class="identifica">Portarias de 10 de Abril de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 1.956 - Autorizar o afastamento do País a Rita Marcia Magalhaes Furtado, Matrícula nº 3332260/SIAPE, Professor Associado, lotada na Faculdade de Educação, para participar do "8ª Conferência Internacional de Cinema de Viana e IX Encontro Anual da Associação dos Investigadores da Imagem em Movimento (AIM) e em missão de estudos na Cinemateca Portuguesa", com apresentação de trabalho, na cidade de Viana do Castelo e Lisboa/Portugal e Santiago de Compostela/Espanha, respectivamente, no período de 05 a 18/05/2019, com ônus para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.009326/2019-92)</p><p>Nº 1.958 - Autorizar o afastamento do País a Francisco Jose Quaresma De Figueiredo, Matrícula nº 0302352/SIAPE, Professor Titular, lotado na Faculdade de Letras, para participar do "PONCHO INTERNATIONAL WEEK", representando a UFG como Diretor de RelaçõesInternacionais, com apresentação de trabalho, na cidade de Assunção/Paraguai, no período de 05 a 11/05/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.010111/2019-14)</p><p>Nº 1.961 - Autorizar o afastamento do País a Edward Madureira Brasil, Matrícula nº 1127293/SIAPE, Professor Titular/EA/GR, para participar do "PONCHO INTERNATIONAL WEEK", representando a UFG como Reitor, na cidade de Assunção/Paraguai, no período de 05 a 07/05/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, inciso II, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97 e o previsto na Resolução-Consuni nº 17/2010. (Processo nº 23070.010123/2019-49)</p><p>Nº 1.962 - Autorizar o afastamento do País a Anegleyce Teodoro Rodrigues, Matrícula nº 1284220/SIAPE, Professor Adjunto, lotada na Faculdade de Educação Fisica e Dança, para participar do "Participar do Colloque international en éducation", com apresentação de trabalho, na cidade de Montreal/Canadá, no período de 23 a 28/04/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.009716/2019-62)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto na Orientação Normativa nº 05/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009, resolve:</p><p>Nº 1.968 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Darlyene Iviane Da Costa Silva, como Professor Substituto, aprovado conforme Edital nº 48, publicado no D.O.U. de 18/03/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Assistente A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Faculdade de Educação,Área/Disciplina: Psicologia da Educação, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019. (Processo nº 23070.023483/2018-20)</p><p>Nº 1.971 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Renata Valério Póvoa Curado, como Professor Substituto, aprovada conforme Edital nº 38, publicado no D.O.U. de 11/03/2019, em regime de 20 (vinte) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Auxiliar, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Escola de Música e Artes Cênicas, Área/Disciplina: Pedagogia do Teatro, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019. (Processo nº 23070.023308/2018-32)</p><p>Nº 1.973 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Danielle Silva Moreira Dos Santos, como Professor Substituto, aprovada conforme Edital nº 60, publicado no D.O.U. de 26/03/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Assistente A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Faculdade de História, Área/Disciplina: História do Brasil, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019. (Processo nº 23070.003297/2019-55)</p><p>Nº 1.975 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Carolina De Alvarenga Cruz, como Professor Substituto, aprovada conforme Edital nº 19, publicado no D.O.U. de 11/03/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Adjunto A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na UAE de Ciências Agrárias da Regional Jataí, Área/Disciplina: Medicina Veterinária Preventiva, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019. (Processo nº 23070.023632/2018-51)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 1.981 - Designar Alemar Ribeiro De Miranda Junior, Matrícula nº 3069418/SIAPE, Assistente de Administração, para exercer a função de Coordenador de Contratos Temporários da Diretoria de Administração de Pessoas, FG-4, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.010563/2019-04)</p><p>Nº 1.983 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Soraia Paranhos Netto, Matrícula nº 6300804/SIAPE, Economista, Nível de Classificação E, Classe de Capacitação I, Padrão 112, lotada na Pró-Reitoria de Pós-Graduação, nos termos do art. 3º, incisos I, II e III e Parágrafo Único da Emenda Constitucional nº 47 de 06/07/2005. (Processo nº 23070.006962/2019-62)</p><p>Nº 1.984 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Sonia Maria Carrijo De Oliveira, Matrícula nº 0300691/SIAPE, Técnico de Tecnologia da Informação, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação IV, Padrão 416, lotada no Centro de Gestão Acadêmica, nos termos do art. 3º, incisos I, II e III e Parágrafo Único da Emenda Constitucional nº 47 de 06/07/2005. (Processo nº 23070.022541/2018-06)</p><p>Nº 1.985 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Joao Batista Ferreira, Matrícula nº 0300867/SIAPE, Técnico em Artes Gráficas, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação IV, Padrão 416, lotado no Centro Editorial e Gráfico, nos termos do art. 3º, incisos I, II e III e Parágrafo Único da Emenda Constitucional nº 47 de 06/07/2005. (Processo nº 23070.003186/2019-49)</p><p>Nº 1.986 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Ionizete Garcia Da Silva, Matrícula nº 6300198/SIAPE, Professor Titular, Classe E, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado no Instituto de Patologia Tropical e Saúde Pública, nos termos do art. 3º, incisos I, II e III e Parágrafo Único da Emenda Constitucional nº 47 de 06/07/2005, mantida a vantagem prevista no art. 62-A, da Lei nº 8112/90, correspondente à incorporação de 2/5 (dois quintos) da FG-1. (Processo nº 23070.006795/2019-50)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>