<xml><article id="8371811" name="11.04.19 - Portarias 142 e 143" idOficio="5257714" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/04/2019" artClass="00008:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Cidadania/Instituto Brasileiro de Museus" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11601775">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 142, DE 10 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 142, DE 10 DE ABRIL DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DE MUSEUS - IBRAM, no uso da atribuição que lhe confere o art. 20, inciso IV, anexo I, do Decreto nº 6.845, de 7 de maio de 2009, em conformidade com o disposto na Portaria MinC nº 32, de 4 de junho de 2009, tendo em vista o constante do inciso I, art. 7º da Portaria/Minc nº 46, publicada no DOU de 13 de abril de 2018 e, considerando o que consta no Processo Administrativo nº 01415.010269/2017-41, resolve:</p><p>Dispensar, a pedido, Fabiana Carvalho de Oliveira, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão de Promoção Museal, código FCPE 101.2, da Coordenação de Promoção e Gestão da Imagem Institucional do Departamento de Difusão, Fomento e Economia dos Museus, a contar de 10 de abril de 2019.</p><p class="assina">Paulo César Brasil do Amaral</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 143, DE 10 DE ABRIL DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DE MUSEUS - IBRAM, no uso da atribuição que lhe confere o art. 20, inciso IV, anexo I, do Decreto nº 6.845, de 7 de maio de 2009, em conformidade com o disposto na Portaria MinC nº 32, de 4 de junho de 2009, tendo em vista o constante do inciso I, art. 7º da Portaria/Minc nº 46, publicada no DOU de 13 de abril de 2018 e, considerando o que consta no Processo Administrativo nº 01415.006998/2013-70, resolve:</p><p>Designar Patricia Fernandes, matrícula Siape nº 678310, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão de Promoção Museal, código FCPE 101.2, da Coordenação de Promoção e Gestão da Imagem Institucional do Departamento de Difusão, Fomento e Economia dos Museus, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p class="assina">Paulo César Brasil do Amaral</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>