<xml><article id="8259813" name="PORT 316 PF SEÇÃO 2" idOficio="5246219" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/04/2019" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="65" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11582757">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 316, DE 2 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 316, DE 2 DE ABRIL DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso de suas atribuições, tendo em vista o disposto no Decreto nº 1.507, de 30 de maio de 1995, alterado pelo Decreto nº 1.972, de 30 de julho de 1996; e no Regimento Interno da Comissão Nacional de Segurança Pública nos Portos, Terminais e Vias Navegáveis - CONPORTOS, aprovado pela Portaria nº 388, de 15 de maio de 1998, com as alterações contidas na Portaria nº 344, de 29 de fevereiro de 2016, e na Portaria nº 155, de 27 de setembro de 2018 (Regimento Interno da Polícia Federal), resolve:</p><p>Art. 1º Designar para compor a Comissão Estadual de Segurança Pública nos Portos, Terminais e Vias Navegáveis no Estado do Amazonas - CESPORTOS/AM, os representantes indicados pela Polícia Federal:</p><p>I - ALEXANDRE SILVA SARAIVA, na condição de Coordenador, em substituição a FELIPE FAE LAVAREDA DE SOUZA; e</p><p>II - LEANDRO ALMADA DA COSTA, na condição de Coordenador Suplente, em substituição a CLAUDIO CESAR DA SILVA.</p><p>Art. 2º A participação na referida comissão será considerada prestação de serviço público relevante, não remunerada.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>