<xml><article id="8591167" name="DP 24-04-19" idOficio="5279423" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/04/2019" artClass="00023:00278:02587:00022:00819:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Secretaria-Geral das Relações Exteriores/Secretaria de Gestão Administrativa/Departamento do Serviço Exterior/Divisão do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="80" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11639193">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE ABRIL DE 2019</p><p>O CHEFE DA DIVISÃO DO PESSOAL, de acordo com a Portaria de delegação de competência, publicada no Diário Oficial da União de 3 de setembro de 1993, e nos termos da Portaria Ministerial de 15 de agosto de 2005, publicada no Boletim de Serviço nº 157 de mesma data, resolve:</p><p>Nº 484 - Designar LUCIANA CORBETTA REIS, oficial de chancelaria, classe A, padrão II, do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 1601720, para exercer a Função Gratificada, código FGR-2, na Divisão de Pagamentos (DPAG), exonerando-a do cargo que ora ocupa.</p><p>Nº 485 - Designar DOLIVAL DE LOBÃO CARVALHO, oficial de chancelaria, classe C, padrão II, do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 1490450, para exercer a Função Gratificada, código FGR-3, na Divisão de Pagamentos (DPAG).</p><p>Nº 486 - Designar THAIS ARAUJO ROLAND, oficial de chancelaria, classe C, padrão II, do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 1506890, para exercer a Função Gratificada, código FGR-3, na Divisão de Pagamentos (DPAG).</p><p>Nº 487 - Dispensar SÁVIO ROCHA DA SILVA, oficial de chancelaria, classe A, padrão II, do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 2399073, da Função Gratificada, código FGR-2, da Divisão do Pessoal (DP).</p><p>Nº 488 - Designar IVETE VALLADARES, assistente de chancelaria, classe E, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 0171431, para exercer a Função Gratificada, código FGR-3, na Divisão do Pessoal (DP).</p><p>Nº 489 - Designar RODRIGO PIO FERNANDES LOPES, assistente de chancelaria, classe B, padrão V, do Ministério das Relações Exteriores, Siape nº 1656301, para exercer a Função Gratificada, código FGR-2, na Divisão do Pessoal (DP), exonerando-o do cargo que ora ocupa.</p><p class="assina">JOÃO AUGUSTO COSTA VARGAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>