<xml><article id="8277664" name="2019_03_28_Publicação_2019_04_05" idOficio="5248088" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11585444">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE MARÇO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.382 - Conceder o afastamento do país a PAULO ROBERTO ABRÃO FERREIRA, Professor Adjunto-A e Médico do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 09.04.2019 a 15.04.2019, para participar no "The International Liver Congress 2019", na Áustria, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.102569/2019-08).</p><p>Nº 1.383 - Conceder o afastamento do país a REINALDO SALOMÃO, Professor Titular do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 10.04.2019 a 17.04.2019, para participar no "29th ECCMID", na Holanda, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.101460/2019-45).</p><p>Nº 1.384 - Conceder o afastamento do país a MAURO JOSÉ COSTA SALLES, Professor Adjunto-A do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 11.04.2019 a 17.04.2019, para participar no "29th ECCMID", na Holanda, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.102641/2019-99).</p><p>Nº 1.385 - Conceder o afastamento do país a ARNALDO LOPES COLOMBO, Professor Titular e Médico do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 13.04.2019 a 18.04.2019, para participar no "29th ECCMID", na Holanda, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.102463/2019-04).</p><p>Nº 1.386 - Conceder o afastamento do país a LUCIANO DE FIGUEIREDO BORGES, Professor Adjunto do Campus Diadema, no período de 16.04.2019 a 09.06.2019, para realizar visita técnica no "Laboratory for Vascular Translational Science - INSERM U1148", e também participar no "Annual Meeting of the French Society for Extracellular Matrix Biology", ambos na França, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.102434/2019-34).</p><p>Nº 1.387 - Conceder o afastamento do país a MIGUEL ROBERTO JORGE, Professor Associado do Departamento de Psiquiatria do Campus São Paulo, no período de 23.04.2019 a 28.04.2019, para participar na "212th WMA Council Session", no Chile, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.102875/2019-36).</p><p>Nº 1.388 - Conceder o afastamento do país a FÁBIO KUMMROW, Professor Associado do Campus Diadema, no período de 24.04.2019 a 27.04.2019, para participar no "XI ALAMCTA", no Paraguai, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.102886/2019-16).</p><p>Nº 1.389 - Conceder o afastamento do país a NORMA ALLEMANN, Professor Adjunto do Departamento de Oftalmologia do Campus São Paulo, no período de 01.05.2019 a 08.05.2019, para participar no Congresso Anual da Sociedade Americana de Catarata e Cirurgia Refrativa, nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.102687/2019-16).</p><p>Nº 1.390 - Conceder o afastamento do país a WALTER JOSÉ GOMES, Professor Titular do Departamento de Cirurgia do Campus São Paulo, no período de 02.05.2019 a 09.05.2019, para participar no "AATS 99th Annual Meeting", no Canadá, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.102596/2019-72).</p><p>Nº 1.391 - Conceder o afastamento do país a LYDIA MASAKO FERREIRA, Professor Titular do Departamento de Cirurgia do Campus São Paulo, no período de 05.05.2019 a 09.05.2019, para participar no "2019 SAWC Spring", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.102701/2019-73).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>