<xml><article id="8573534" name="PORTARIA 3382" idOficio="5277573" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/04/2019" artClass="00024:00034:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde/Superintendência Estadual no Ceará" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="79" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11636465">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.382, DE 18 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.382, DE 18 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE NO ESTADO DO CEARÁ, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 13 do Estatuto da FUNASA, aprovado pelo Decreto nº. 8.867 de 03 de outubro de 2016, nomeado mediante a Portaria nº. 987, de 21 de julho de 2017, publicada na seção 2, página 37 do Diário Oficial da União nº. 140, com fundamento na Constituição Federal, na Lei nº 8.080, de 19 de setembro de 1990, no Artigo 20 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, na Instrução Normativa nº 001, de 03 de janeiro de 2003, de 18 de março de 2005, e CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 25140.000.436/2019-43; resolve:</p><p>Art. 1º Excluir o nome do servidor Jose da Silva Almeida, matrícula SIAPE nº 0471976, ocupante do cargo de Atendente, Classe S, Padrão III, do anexo da Portaria nº 246, publicada no Diário Oficial da União nº. 60, de 30 de março de 1999, que colocou servidores da Fundação Nacional de Saúde, Coordenação Regional do Ceará à disposição do Município de Pereiro no Estado do Ceará;</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RICARDO JOSÉ ARAÚJO SILVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>