<xml><article id="8357621" name="PORTARIA 1366" idOficio="5256293" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2019" artClass="00026:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Controladoria-Geral da União/Corregedoria-Geral da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="69" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11599713">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.366, DE 9 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.366, DE 9 DE ABRIL DE 2019</p><p>O CORREGEDOR-GERAL DA UNIÃO DA CONTROLADORIA-GERAL DA UNIÃO, no uso da competência que lhe conferem o artigo 51, inciso III, da Medida Provisória nº 870, de 1º de janeiro de 2019, o artigo 13 do Anexo I do Decreto nº 9.681, de 3 de janeiro de 2019; e o artigo 4º do Decreto nº 5.480, de 30 de junho de 2005, com fundamento nos artigos 143, 152 e 164 § 2º da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º - Reconduzir a Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, designada pela Portaria nº 2.363, de 5 de dezembro de 2013, publicada no D.O.U. nº 237, Seção 2, p. 3, de 6 de dezembro de 2013, e tendo como último ato a recondução efetivada pela Portaria nº 1.142, de 15 de maio de 2017, publicada no D.O.U. nº 92, Seção 2, p. 43, de 16 de maio de 2017, referente ao Processo nº 00190.016994/2009-32, ante as razões apresentadas no Ofício nº 4.917/2019/2017-96/CPAD 00190.101378/CMPAD/CRG-CGU, de 19 de março de 2019.</p><p>Art. 2º - Designar MARCELO VEIGA DE SOUZA CARVALHO, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1980894, para atuar, como Defensor Dativo no referido processo.</p><p>Art 3º - Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para a conclusão dos trabalhos da referida Comissão.</p><p>Art. 4º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GILBERTO WALLER JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>