<xml><article id="8564879" name="PORTARIA 053 DOU DCT" idOficio="5276595" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/04/2019" artClass="00011:00008:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento de Ciência e Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="79" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11634500">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 53-DCT, DE 24 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 53-DCT, DE 24 DE ABRIL DE 2019</p><p>O CHEFE DO DEPARTAMENTO DE CIÊNCIA E TECNOLOGIA, no uso das atribuições que lhe foi conferida pela Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, e dentro da cota estabelecida, conforme prevista na Portaria nº 053-DGP, de 8 de março de 2019, do Departamento-Geral do Pessoal, resolve:</p><p>1. Exonerar</p><p>a. ex-officio, o Coronel da Reserva Remunerada (023475981-9) GERSON GOMES NOVO, PREC CP 96 1406552, do Centro de Comunicações e Guerra Eletrônica do Exército (CCOMGEX), Brasília-DF, a partir de 1º de julho de 2019, de acordo com a alínea a., do inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>b. ex-officio, o Capitão da Reserva Remunerada (114218182-3) CARLOS ANTÔNIO DA SILVA, PREC CP 96 1671593, Centro de Comunicações e Guerra Eletrônica do Exército (CCOMGEX), Brasília-DF, a partir de 1º de agosto de 2019, de acordo com o inciso I, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>2. Nomear</p><p>a. Por proposta do Comandante do Centro de Comunicações e Guerra Eletrônica do Exército, o Coronel da Reserva Remunerada (023475981-9) GERSON GOMES NOVO, PREC CP 96 1406552, no Centro de Comunicações e Guerra Eletrônica do Exército (CCOMGEX), Brasília-DF, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, de Supervisor do Centro de Monitoramento de Fronteiras (CMFron) e Fiscal da Implantação dos Subsistemas do Sistema de Sensoriamento e Apoio à Decisão (SAD) componentes do Macroprojeto Sistema Integral de Monitoramento de Fronteiras (SISFRON), na Fase Piloto e no planejamento da fases seguintes, dentro do cronograma de implantação definido pelo Estado-Maior do Exército, a partir de 1º de julho de 2019.</p><p>b. Por proposta do Comandante do Centro de Comunicações e Guerra Eletrônica do Exército, o Capitão da Reserva Remunerada (114218182-3) CARLOS ANTÔNIO DA SILVA, PREC CP 96 1671593, no Centro de Comunicações e Guerra Eletrônica do Exército (CCOMGEX), Brasília-DF, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, para execução da tarefa de Assessor Técnico para Assuntos Administrativos da Seção de Apoio ao Sistema de Monitoramento de Fronteiras - SISFRON, a partir de 1º de agosto de 2019</p><p>3. Determinar que esta portaria entre em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União (DOU).</p><p class="assina">Gen Div GLÁUCIO LUCAS ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>