<xml><article id="8378482" name="PORTARIA N° 1656-DIGER-CENSIPAM-" idOficio="5258373" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/04/2019" artClass="00011:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Centro Gestor e Operacional do Sistema de Proteção da Amazônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11603204">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 1.656/DIGER/CENSIPAM/SG-MD, DE 09 DE ABRIL DE 2019  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA N° 1.656/DIGER/CENSIPAM/SG-MD, DE 09 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO CENTRO GESTOR E OPERACIONAL DO SISTEMA DE PROTEÇÃO DA AMAZÔNIA, DO MINISTÉRIO DA DEFESA, SUBSTITUTO, em conformidade com a Portaria nº 1.324/SG-MD, de 22 de março de 2019, e no uso das atribuições que lhe confere o artigo 48 do Decreto nº 9.570, de 20 de novembro de 2018, conforme disposto na Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999 e o que consta do Processo Administrativo nº 60092.000402/2018-91.</p><p>Art. 1º - Delegar ao Maj Inf EVERALDO BASTOS FURTADO, ocupante da função de Assessor Técnico Militar, Grupo 0003 (C), subordinado ao Gerente Regional de Belém, a supervisão das ações relacionadas às atividades de inteligência, em obediência às instruções e normas estabelecidas pela Coordenação-Geral de Inteligência (CGINT).</p><p>Parágrafo único. O militar Maj Inf Everaldo Bastos Furtado, será substituído pelo militar Cap Marcos Rodrigues Teixeira Messias, em seus impedimentos e afastamentos legais ou regulamentares.</p><p>Art. 2° - Atribuir ao servidor supramencionado as atividades a seguir:</p><p>I - assessorar o Gerente Regional quanto a situações que ensejam a possibilidade de apoio em operações com órgãos parceiros em sua área de atuação;</p><p>II - assessorar o Gerente Regional nos assuntos atinentes à atividade de segurança orgânica nas instalações do seu respectivo Centro Regional (CR);</p><p>III - coordenar o emprego dos meios de inteligência tecnológica disponibilizados pelo Censipam, através da coleta de dados negados ou não disponíveis, visando o monitoramento e repressão de ilícitos na região da Amazônia Legal;</p><p>IV - participar ou designar servidores de sua Coordenação nas atividades de planejamento e controle de operações (Placon), tendo como orientação o conceito de Operações Interagências;</p><p>V - representar o Censipam nas comissões e eventos em que estejam reunidos os membros do Sistema Brasileiro de Inteligência (SISBIN) em sua área de atuação, informando ao Gerente Regional e a CGINT as atividades desenvolvidas;</p><p>VI - integrar e analisar os conhecimentos produzidos, em atendimento a solicitações da CGINT ou de órgãos parceiros, bem como os oriundos das diversas fontes nos assuntos de interesse do Censipam;</p><p>VII - assessorar e supervisionar a confecção dos produtos de inteligência voltados para as operações conjuntas e missões de apoio a órgãos parceiros, em coordenação com a CGINT;</p><p>VIII - planejar e controlar, em coordenação com a CGINT, a execução dos recursos das ações orçamentárias sob sua responsabilidade;</p><p>IX - acompanhar as atividades e ações passíveis de ilicitude em sua área de responsabilidade, dentro dos temas estabelecidos pelo Censipam, que possam implicar a participação da Coordenação de Inteligência (COINT) em operações; e</p><p>X - assessorar à Direção-Geral, por intermédio da CGINT, na elaboração de relatórios de inteligência e informações oriundas das diversas fontes, contribuindo para o processo decisório.</p><p>Art. 3°- Determinar aos militares, Cap Marcos Rodrigues Teixeira Messias, SO Luís Carlos Monteiro Medeiros, SO Paulo Rogério Gomes Furtado, SO João Maria de Lima Matos, SO Mauro Nazareno Lameira dos Santos, SO José Augusto da Conceição, SO Alberto Levy Moreira, 1° SG Eliezer Monteiro de Oliveira, 2° SG Paulo Timóteo Aguiar de Souza, que auxiliem as atividades indicadas no art. 2°, sob a supervisão do Maj Inf Everaldo Bastos Furtado.</p><p>Art. 4° - Convalidar os atos legais já praticados pelo servidor designado nesta Portaria a partir de 1º de fevereiro de 2019.</p><p>Art. 5° Revogar a Portaria nº 740/DIGER/CENSIPAM/SG-MD, de 15 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 35, de 19 de fevereiro de 2019.</p><p>Art. 6° - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ HUGO VOLKMER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>