<xml><article id="8238474" name="pts 187 a 189" idOficio="5244608" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/04/2019" artClass="00013:00050:02350:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Secretaria de Previdência" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="64" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11578950">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE ABRIL DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, Substituto, no uso das atribuições que lhe confere o art. 15 da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pela Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 303 do Decreto nº 3.048, de 6 de maio de 1999, resolve:</p><p>Nº 187 - Fica retificada a Portaria MDS - SE nº 1.055, de 28 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 31 de dezembro de 2018, seção 2, página 69, para constar que a recondução da Conselheira GIULIANNA MARTINS COSTALONGA, Representante Suplente das Empresas, se deu para a 10ª Junta do Conselho de Recursos do Seguro Social no Estado do Rio de Janeiro - (Processo nº 10128.100396/2019-20).</p><p>Nº 188 - Fica retificada a Portaria MDS - SE nº 1.111, de 28 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 31 de dezembro de 2018, seção 2, página 70, para constar que recondução da Conselheira RAFAELA DA SILVA VIEIRA DE MELLO, Representantes Suplente das Empresas, se deu para a 1ª Composição Adjunta da 11ª Junta do Conselho de Recursos do Seguro Social no Estado do Rio de Janeiro - (Processo nº 10128.100395/2019-85).</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, Substituto, no uso das atribuições que lhe confere o art. 8º da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pela Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 189 - Designar MARCIA ELIZA DE SOUZA, matrícula nº 3.090.996, para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Presidente do Instituto Nacional do Seguro Social - INSS, código DAS 101.6, nos afastamentos e impedimentos legais do titular, ou na vacância do cargo - (Processo nº 12600.105434/2019-33).</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>