<xml><article id="8192165" name="Matéria DOU 2019 - Portarias de " idOficio="5240196" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00016:00151:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="94" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=94" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11571484">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 296, DE 21 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 296, DE 21 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar CLÁUDIA ALESSANDRA FORTES AIUB, matrícula SIAPE nº 2866037, CPF nº 885.441.250-34, de exercer o Cargo de Direção (CD-2) de Pró-Reitora de Extensão e Cultura. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">LUIZ PEDRO SAN GIL JUTUCA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 301, DE 25 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear PAULO SERGIO MARCELLINI, matrícula SIAPE nº 1334020, para exercer o Cargo de Direção (CD-2) de Pró-Reitor de Extensão e Cultura. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">LUIZ PEDRO SAN GIL JUTUCA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições regimentais, resolve:</p><p>Nº 319 - Art. 1º Dispensar, a pedido, DAVIS LEANDRO DE SOUZA CAMPOS, SIAPE nº 2395152, de ocupar a função gratificada (FG-2) de Chefe da Divisão de Atendimento ao Usuário. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 21, inciso XIV do Regimento Geral, tomando por base o artigo 34, da Lei nº 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 321 - Art. 1º - EXONERAR, a pedido, ANA PAULA AGUIAR VIDAL matrícula SIAPE nº 1282043, Professora Adjunta, Classe C, nível 01, lotada no Departamento de Microbiologia e Parasitologia/IB. Art. 2º - Esta portaria retroage, a 12 de fevereiro de 2019, revogadas as disposições em contrário. (Processo n.º 23102.000878/2019-11).</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições legais e estatutárias, da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Nº 404/MEC, de 23.04.2009, resolve:</p><p>Nº 327 - Autorizar o afastamento do país com ônus limitado, da servidora ZALINDA ELISA CARNEIRO CARTAXO, ocupante do cargo de Professora Associada, matrícula SIAPE nº 1173411, CPF nº 963.734.237-00, no período de 07 a 30 de abril de 2019, incluindo trânsito, para participar dos eventos: dois congressos, reuniões do projeto BCIP (Faculdade de Belas Artes - Universidade do Porto), e curadoria de exposição de artes visuais, nas cidades do Porto e Lisboa, Portugal. (Processo nº 23102.000739/2019-97).</p><p class="assina">LUIZ PEDRO SAN GIL JUTUCA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>