<xml><article id="8325690" name="DOU - REDISTRIBUI POR RECIPROCID" idOficio="5252768" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/04/2019" artClass="00043:00029:00005:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Piauí/Secretaria de Administração, Orçamento e Finanças/Coordenadoria de Material e Patrimônio" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11593739">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 313, de 4 de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 313, de 4 de abril de 2019</p><p>O PRESIDENTE DO EGRÉGIO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e,</p><p>Considerando a decisão nº 1382, da Presidência deste Regional, de 28 de novembro de 2018 (documento 0687189) proferida nos autos do Processo SEI nº 0000369-16.2018.6.18.8000;</p><p>Considerando o Processo SEI nº 17501-86.2019.6.18.8000, de 5 de dezembro de 2018; e Considerando, ainda, as regras dispostas no artigo 37 da Lei n.º 8.112/1990, na Resolução TSE n.º 23.563/2018 e na Resolução CNJ n.º 146/2012; resolve:</p><p>Art. 1º Redistribuir do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal para o Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal de Justiça do Distrito Federal e Territórios - TJDFT, o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, criado pela Lei n.º 10.842, de 20/02/2004, vaga n.º 96, ocupado por FRANCISCO IRAILDO FERREIRA, recebendo, por RECIPROCIDADE, um cargo de idêntica nomenclatura ocupado pelo servidor EDILSON FRANCISCO RODRIGUES.</p><p>Art. 2º Dispensar o servidor FRANCISCO IRAILDO FERREIRA do exercício da função comissionada de Chefe de Cartório da 57ª Zona Eleitoral - Itainópolis/PI.</p><p>Art. 3º Registrar que a redistribuição será realizada sem quaisquer ônus para este Regional, referente à indenização com os custos decorrentes do deslocamento dos servidores, nos termos do art. 36, §2º, da Resolução TSE nº 23.563/2018.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Desembargador FRANCISCO ANTÔNIO PAES LANDIM FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>