<xml><article id="8372997" name="Portaria 10 de abril" idOficio="5257893" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/04/2019" artClass="00016:00047:00001:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11602061">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SUBSTITUTO DO REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA BAIANO, no uso das suas atribuições delegadas pela Portaria nº 1352, de 21/05/2018, publicada no D.O.U. de 22/05/2018, Seção 2, página 23, e de acordo com as disposições contidas na Lei nº 11.892, de 29/12/2008, e na Lei nº 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 683 - Retificar a Portaria N° 2.782, de 22 de outubro de 2018, DOU de 23/10/2018, Seção 2, pág. 18, que trata da designação do servidor LUCAS FERREIRA BORGES, para exercer a função de Coordenador de Assuntos Estudantis, Código FG-01, ONDE SE LÊ: Matrícula SIAPE nº 1845863, leia-se: Matrícula SIAPE nº 1939255.</p><p>Nº 684 - Dispensar a servidora, Rosemeire Baraúna Meira de Araújo, Matrícula SIAPE 1828547, Cargo Professora EBTT, da função de Coordenadora do Curso Superior de Licenciatura em Química, Código FCC, Campus Catu.</p><p>Nº 685 - Dispensar a servidora, Nilza Gomes Correia Peneluc, Matrícula SIAPE 51715, Assistente em Administração, da função de Chefe do Núcleo de Gestão de Pessoas, Código FG2, Campus Catu.</p><p>Nº 686- Dispensar a pedido a servidora RENATA COSTA SILVA FERREIRA, Assistente em Administração, Matrícula SIAPE: 2280313, da função de Chefe do Núcleo de Contratos, Código FG-02, Campus Valença.</p><p>Nº 687 - Dispensar, o servidor, Jeferson Matos Andrade, Assistente de alunos, Matrícula SIAPE nº 2337115, da substituição do cargo de Diretor Administrativo, Código CD-04, Campus Itaberaba.</p><p>Nº 688 - Designar, o servidor MARIO MADIELSON VARJÃO ROMAO, Técnico em Agropecuária, Matrícula SIAPE nº 2393103, para substituir o (a) titular do cargo de Diretor Administrativo, CD-04, nos seus afastamentos ou impedimentos regulares, Campus Itaberaba.</p><p>Nº 689 - Designar o servidor VITOR GABRIEL SANTOS DOS SANTOS, Assistente em Administração, Matrícula SIAPE: 1019136, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Contratos, Código FG-02, Campus Valença.</p><p>Nº 690 - Designar o servidor, Jonas da Costa Oliveira, Matrícula SIAPE 1880430, Assistente em Administração, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Gestão de Pessoas, Código FG2, Campus Catu.</p><p>Nº 691 - Designar o servidor, André Fazolo Constantino, Matrícula SIAPE 1068450, Cargo Professor EBTT, para exercer a função de Coordenador do Curso Superior de Licenciatura em Química, Código FCC, Campus Catu.</p><p>Nº 692 - Designar o servidor RICARDO LOPES DE MELO, Professor do EBTT, Matrícula SIAPE: 1025005, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Agroecologia, Código FCC, Campus Valença.</p><p class="assina">MARCELITO TRINDADE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>