<xml><article id="8369650" name="2642; 2643; 2646 dispensa e desi" idOficio="5257375" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="11/04/2019" artClass="00043:00006:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="74" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=74" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11601313">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 2.642, DE 9 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 2.642, DE 9 DE ABRIL DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo 006572/19-00.132 do Sistema Eletrônico de Informações, e</p><p>Considerando o disposto no Ato 2627/2019 (1365761); resolve:</p><p>DESIGNAR a militar MARIA DAS GRACAS ANDRADE DE JESUS, matrícula 1236, para exercer, em decorrência da dispensa de Sandro Nunes de Paiva, a função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO II, código STM-FC-03, junto Gabinete do Exmo. Sr. Ministro Dr. José Barroso Filho.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 2.643, DE 9 DE ABRIL DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 006424/19-00.15 do Sistema Eletrônico de Informações, e</p><p>Considerando o disposto no Ato 2635/2019 (1375046); resolve:</p><p>Art. 1º DESIGNAR o militar RICARDO DIAS PAZ, matrícula 9439, para exercer, em decorrência da dispensa de Regiane Queiroz Ferreira, a função comissionada de AJUDANTE, código STM-FC-01, junto à Seção de Recursos Financeiros do Plano de Saúde, da Coordenadoria do Plano de Saúde da Justiça Militar da União, da Diretoria de Gestão de Serviços de Saúde.</p><p>Art. 2º DISPENSAR o Analista Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, LUÍS GUSTAVO COSTA REIS, matrícula 7388, da função comissionada de AUXILIAR II, código STM-FC-03, que exerce junto ao Núcleo de Credenciamento, da Coordenadoria do Plano de Saúde da Justiça Militar da União, da Diretoria de Gestão de Serviços de Saúde.</p><p>Art. 3º DESIGNAR o Analista Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, FERNANDO VERISSIMO BRANDIZZI, matrícula 1244, para exercer, em decorrência da dispensa de Luis Gustavo Costa Reis, a função comissionada de AUXILIAR II, código STM-FC-03, junto ao Núcleo de Credenciamento, da Coordenadoria do Plano de Saúde da Justiça Militar da União, da Diretoria de Gestão de Serviços de Saúde.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 2.646, DE 9 DE ABRIL DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 005662/19-00.01 do Sistema Eletrônico de Informações, e</p><p>Considerando a dispensa da servidora Aline Cristina Costa Rincon da função comissionada de Auxiliar, por meio de Ato 2623/2019 (1364209), resolve:</p><p>DESIGNAR o Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, MOSAIR GOMES LIMA DE FREITAS, matrícula 1271, para exercer, em decorrência da dispensa de Aline Cristina Costa Rincon, a função comissionada de AUXILIAR, código STM-FC-02, junto à Seção de Protocolo-Geral, da Coordenadoria Administrativa da Presidência, do Gabinete da Presidência.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>