<xml><article id="8424038" name="Portaria nº 0689, 0690, 0694, 06" idOficio="5262712" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/04/2019" artClass="00016:00132:00011:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Amapá/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas/Departamento de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="72" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11611075">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 689, DE 12 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 689, DE 12 DE ABRIL DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS, no uso de suas atribuições regimentais, e de acordo com o Decreto nº 7.862, de 08 de dezembro de 2012, Portaria nº 363 - GM/MP, de 28 de novembro de 2016, e pela Orientação Normativa nº 1 MPOG, de 02 de janeiro de 2017, e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 14/2019 - DIPAP, de 22.03.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Tornar pública a suspensão do pagamento do servidor pensionista KAUWA BARBOSA DIAS, CPF nº 053.814.532-30, matrícula 6051081, referente a OUTUBRO/2018, em virtude do não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual, no mês de aniversário.</p><p>Art. 2º - O restabelecimento do pagamento dos proventos fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado na Unidade de Recursos Humanos, sito à Rod. Juscelino Kubitschek, KM 02, s/n - Prédio da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas - Departamento de Administração de Pessoal - Divisão de Pagamento de Aposentados e Pensionistas, portando a documentação estabelecida nos art. 5º e 6º ON nº 01/2017- MPOG.</p><p>Art. 3º - Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado, deverá ser solicitada visita técnica, por meio do telefone (96) 3312- 1730, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita.</p><p class="assina">CLEIDIANE FACUNDES MONTEIRO NASCIMENTO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 690, DE 12 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral da Universidade Federal do Amapá, e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 22/2019 - PROPLAN, de 21.03.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar, a contar de 01/04/2019, o servidor EDER BART SOUSA DA CRUZ, Matrícula SIAPE 2177375, Assistente em Administração, da função de Chefe da Divisão de Estrutura e Processos Organizacionais - DIESPO, FG-01.</p><p>Art. 2º - Designar, a contar de 01/04/2019, o servidor EDER BART SOUSA DA CRUZ, Matrícula SIAPE 2177375, Assistente em Administração, para exercer a função de Chefe da Divisão de Estrutura e Processos Organizacionais - DIESPO, FG-03.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p>PORTARIA Nº 694, DE 12 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral da Universidade Federal do Amapá e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 21/2019 - CCPGEF, de 03.04.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar, a contar de 02/04/2019, o servidor GUTEMBERG DE VILHENA SILVA, Matrícula SIAPE 1868990, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, da função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Estudos de Fronteira - CCPGEF, FUC-01.</p><p>Art. 2º - Designar, a contar de 02/04/2019, o servidor HANDERSON JOSEPH, Matrícula SIAPE 1880187, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Estudos de Fronteira - CCPGEF, FUC-01.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 695, DE 12 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral da Universidade Federal do Amapá, e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 22/2019 - PROPLAN, de 21.03.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar, a contar de 01/04/2019, a servidora CARINA DE ALMEIDA MATOS, Matrícula SIAPE 2281855, Assistente em Administração, da função de Secretária da Pró-Reitoria de Planejamento - SECPROPLAN, FG-03.</p><p>Art. 2º - Designar, a contar de 01/04/2019, a servidora CARINA DE ALMEIDA MATOS, Matrícula SIAPE 2281855, Assistente em Administração, para exercer a função de Secretária da Pró-Reitoria de Planejamento - SECPROPLAN, FG-01.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>