<xml><article id="8378770" name="Port_104_2019-5-35" idOficio="5258416" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/04/2019" artClass="00016:00115:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11603259">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE ABRIL DE 2019</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 693 - Art. 1º Designar SANDRA HELENA SOARES, assistente em administração, MASIS nº 83466, SIAPE nº 1158788, para exercer a função de chefe do Serviço de Expediente do Programa de Pós-Graduação em Propriedade Intelectual e Transferência de Tecnologia para Inovação.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a função gratificada FG-4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas. (Ref. Sol. 43658/2019).</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 694 - Art. 1º Designar, a partir de 01 de Abril de 2019, JANE BITTENCOURT, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, nível 1, MASIS nº 123069, SIAPE nº 1298544, para exercer a função de Coordenador(a) do Programa de Pós-Graduação em Ensino de História, Nível Mestrado Profissional - CPGEH/CED, para um mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a Função Comissionada de Coordenação de Curso, código FCC. (Ref. Sol. 18630/2019).</p><p>Nº 696 - Art. 1º Designar, a partir de 01 de Abril de 2019, DÉBORA CAMPOS WANDERLEY, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, nível 1, MASIS nº 191021, SIAPE nº 2933667, para exercer, em caráter pro tempore, a função de Coordenador(a) do Curso de Graduação em Letras - Língua Brasileira de Sinais - CGLIBRAS/CCE, até que sejam realizadas eleições para o referido cargo.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a Função Comissionada, código FCC. (Ref. Sol. 21347/2019).</p><p>Nº 698 - Dispensar, a partir de 22 de Abril de 2019, LEONARDO BORGES DA SILVA MARTINS, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 200284, SIAPE nº 2230524, do exercício das funções de Chefe do Serviço de Expediente - SE/CPGECT/CFM, código FG4, para o qual foi designado pela Portaria nº 1023/2016/GR, de 12/05/2016. (Ref. Sol. 19944/2019).</p><p>Nº 699 - Art. 1º Designar, a partir de 23 de Abril de 2019, RODRIGO GARCIA, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 208261, SIAPE nº 2388517, para exercer a função de Chefe do Serviço de Expediente - SE/CPGECT/CFM.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas. (Ref. Sol. 19944/2019).</p><p>Nº 700 - Dispensar, a partir de 28 de Março de 2019, SERGIO MARTINS, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 66030, SIAPE nº 1157993, do exercício das funções de Chefe do Serviço de Expediente - SE/CGFIL/CFH, código FG4, para o qual foi designado pela Portaria nº 0711/GR/97, de 30/06/1997.(Ref. Sol. 19131/2019)</p><p>Nº 701 - Art. 1º Dispensar Marilda Bonini Vargas, TÉCNICO EM ASSUNTOS EDUCACIONAIS, MASIS nº 188152, SIAPE nº 1574840, do exercício das funções de Coordenador(a) de Educação Continuada - CEC/DPG/PR, código FG1, para o qual foi designada pela Portaria nº 624/2016/GR, de 04/04/2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Ref. Sol. 21484/2019).</p><p>Nº 702 - Art. 1º Designar FABIO BALTAZAR DE QUEIROZ, ADMINISTRADOR, MASIS nº 209483, SIAPE nº 1087789, para exercer a função de Coordenador(a) de Educação Continuada - CEC/DPG/PR.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG1, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Ref. Sol. 21484/2019).</p><p>Nº 703 - Dispensar, a partir de 15 de Dezembro de 2018, BEATRIZ GALLOTTI MAMIGONIAN, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe E, MASIS nº 129288, SIAPE nº 2306467, do exercício das funções de Coordenador(a) do Programa de Pós-Graduação em História - CPGHST/CFH, código FCC, para o qual foi designada pela Portaria nº 1966/2018/GR, de 28/08/2018. (Ref. Sol. 21084/2019).</p><p class="assina">ALACOQUE LORENZINI ERDMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>