<xml><article id="8341903" name="CORREIO ELETRONICO GR - 09.04.19" idOficio="5254382" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2019" artClass="00016:00082:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alagoas/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="69" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11596536">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 297, DE 19 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 297, DE 19 DE MARÇO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º do art. 15 do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4.067/MEC, de 29/12/03, e tendo em vista o que consta no Proc. nº 23065.008828/19-75, resolve:</p><p>Nomear, em caráter efetivo, na forma do disposto nos artigos 9º, inciso I, e 10 da Lei nº 8.112/90, FÁBIO HOFFMANN PEREIRA, habilitado (a) em concurso público de provas e títulos, vaga para ampla concorrência, homologado em 26/06/18, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A -Adjunto A, nível 01, 40 horas semanais de trabalho em regime de DE, com lotação no (a) Campus Arapiraca/Sede, cód. da vaga nº 0272162.</p><p class="assina">MARIA VALÉRIA COSTA CORREIA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 310, DE 21 DE MARÇO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º do art. 15 do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4.067/MEC, de 29/12/03, e tendo em vista o que consta no Proc. nº 23065.009046/19-53, resolve:</p><p>Nomear, em caráter efetivo, na forma do disposto nos artigos 9º, inciso I, e 10 da Lei nº 8.112/90, MARIA ALCINA TERTO LINS habilitado (a) em concurso público de provas e títulos, vaga para ampla concorrência, homologado em 26/06/18, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A - Adjunto A, nível 01, 40 horas semanais de trabalho em regime de DE, com lotação no (a) FSSO, cód. da vaga nº 0927677.</p><p class="assina">MARIA VALÉRIA COSTA CORREIA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE MARÇO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º do art. 15 do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4.067/MEC, de 29/12/03, resolve:</p><p>Nº 349 - Nomear, em caráter efetivo, na forma do disposto nos artigos 9º, inciso I, e 10 da Lei nº 8.112/90, PAULO HENRIQUE BARCELLOS FRANÇA, habilitado (a) em concurso público de provas e títulos, vaga para ampla concorrência, homologado em 11.01.17, prorrogada validade em 28.12.18, para o cargo de Técnico de Laboratório/Química, nível de classificação D, nível de capacitação I, padrão de vencimento 01, em regime de 40 horas semanais de trabalho, com lotação no Campus A. C. Simões, cód. da vaga nº 0271952. (Proc. nº 23065.010206/19-15).</p><p>Nº 350 - Nomear, em caráter efetivo, na forma do disposto nos artigos 9º, inciso I, e 10 da Lei nº 8.112/90, DANILO GUSMÃO FERREIRA SOUTO, habilitado (a) em concurso público de provas e títulos, vaga para ampla concorrência, homologado em 06.01.17, prorrogada validade em 28.12.18 para o cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, nível de classificação E, nível de capacitação I, padrão de vencimento 01, em regime de 40 horas semanais de trabalho, com lotação no Campus A. C. Simões, cód. da vaga nº 0714547. (Proc. nº 23065.010202/19-29).</p><p>Nº 351 - Nomear, em caráter efetivo, na forma do disposto nos artigos 9º, inciso I, e 10 da Lei nº 8.112/90, ELINE PEREIRA ZACARIAS, habilitado (a) em concurso público de provas e títulos, vaga para ampla concorrência, homologado em 06.07.18, para o cargo de Assistente Social, nível de classificação E, nível de capacitação I, padrão de vencimento 01, em regime de 40 horas semanais de trabalho, com lotação no Campus A. C. Simões, cód. da vaga nº 0464292. (Proc. nº 23065.010208/19-04).</p><p>Nº 352 - Nomear, em caráter efetivo, na forma do disposto nos artigos 9º, inciso I, e 10 da Lei nº 8.112/90, ARTHUR FARIAS DE GAUW, habilitado (a) em concurso público de provas e títulos, vaga para ampla concorrência, homologado em 06.07.18, para o cargo de Tecnólogo/Segurança Pública, nível de classificação E, nível de capacitação I, padrão de vencimento 01, em regime de 40 horas semanais de trabalho, com lotação no Campus A. C. Simões, cód. da vaga nº 0986381. (Proc. nº 23065.010204/19-18).</p><p class="assina">MARIA VALÉRIA COSTA CORREIA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE ABRIL DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o §1º do art. 15, do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4067/MEC, de 29.12.03, resolve:</p><p>Nº 358 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, à servidora ELIANE DE ALBUQUERQUE MOURA, mat./SIAPE nº 1160069, ocupante do cargo de Médico - Área, Classe E, Nível IV, Padrão 13, do Quadro de Pessoal da UFAL, com fundamento no art. 3º da EC nº 47, publicada no DOU de 06.07.05. (Proc. nº 23065.007616/19-71).</p><p>Nº 362 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, à servidora MARIA ANDRÉA LOPES DUARTE, mat./SIAPE nº 1120789, ocupante do cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, Classe D, Nível II, Padrão 16, do Quadro de Pessoal da UFAL, com fundamento no art. 3º da EC nº 47, publicada no DOU de 06.07.05. (Proc. nº 23065.009160/19-83).</p><p class="assina">MARIA VALÉRIA COSTA CORREIA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 390, DE 5 DE ABRIL DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o §1º do art. 15, do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4067/MEC, de 29.12.03, e tendo em vista o que consta no Proc. nº 23065.005970/19-61, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor ALOISIO GOMES MARTINS, mat./SIAPE nº 1120107, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Adjunto, Nível 04, do Quadro de Pessoal da UFAL, com fundamento no art. 3º da EC nº 47, publicada no DOU de 06.07.05.</p><p class="assina">MARIA VALÉRIA COSTA CORREIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>