<xml><article id="8395969" name="Portaria nº 032_Agregação" idOficio="5260029" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2019" artClass="00011:00008:00029:06903:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="71" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11605653">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 32-DCEM, DE 11 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 32-DCEM, DE 11 DE ABRIL DE 2019</p><p>Agregação de Militares</p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>Agregar</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Adido do Exército junto à Representação Diplomática do Brasil na República da Bolívia, o Cel Int (0116490038) MARCIO DE SOUZA PINHEIRO, a contar de 10 de janeiro de 2019.</p><p>b. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Adido de Defesa e do Exército junto à Representação Diplomática do Brasil na República do Paraguai, o Cel Inf (0200957140) AGENOR LOBO DE LIMA JUNIOR, a contar de 15 de janeiro de 2019.</p><p>c. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Oficial de Ligação junto ao Comando de Doutrina do Exército de Terra da Espanha, o Cel Cav (0200236743) ALEXANDRE DE OLIVEIRA MOÇO, a contar de 14 de janeiro de 2019.</p><p>d. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para frequentar o Curso de Segurança Militar Nacional e Comando (Atv PCENA V19/001), na China, a contar de 20 de fevereiro de 2019:</p><p>1) o Cel Inf (0202886842) CARLOS FREDERICO DE AZEVEDO PIRES;</p><p>2) o Cel Eng (0203507249) EMERSON BEZERRA DE LIMA;</p><p>3) o Cel Com (0203692843) FLAVIO HENRIQUE MATTOS MOREIRA;</p><p>4) o Cel Inf (0305833345) JOSE HENRIQUE MENEZES RAMOS;</p><p>5) o Cel Inf (0203696547) JOSÉ LUIS BARBOSA DEINA;</p><p>6) o Cel Inf (0203699442) MARCEL CORDEIRO FREIRE; e</p><p>7) o Cel Cav (0194760633) ROVIAN ALEXANDRE JANJAR.</p><p>e. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Assessor e Instrutor na Academia do Exército do Equador, o Ten Cel Cav (0520851148) KENJI ALEXANDRE NAKAMURA, a contar de 20 de fevereiro de 2019.</p><p>f. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para frequentar o Curso de Comando e Estado-Maior e, em prosseguimento, desempenhar a função de Instrutor - (Atv PCENA V19/042), no Uruguai, o Maj Inf (0195450630) MARCELO FLAVIO SARTORI AGUIAR, a contar de 28 de fevereiro de 2019.</p><p>g. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Assessor e Instrutor da Escola Politécnica do Exército do Equador:</p><p>1) o Maj QEM (0114791148) ALEXANDRE GALO LOPES, a contar de 20 de fevereiro de 2019; e</p><p>2) o Maj QEM (0115399248) BRUNO DE PINHO SILVEIRA, a contar de 20 de fevereiro de 2017.</p><p>h. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para frequentar o Curso de Idioma Coreano e Curso de Comando e Estado-Maior Conjunto (Atv PCENA V19/023), na Coreia do Sul, o Maj Cav (0195689336) DANIEL MENDES AGUIAR SANTOS, a contar de 18 de fevereiro de 2019.</p><p>i. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Instrutor de Defesa Cibernética na Escola de Comunicações do Exército Peruano, o Maj Com (0434253548) DAVID DA SILVA POLVERARI, a contar de 2 de janeiro de 2019.</p><p>j. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para frequentar o Curso de Aperfeiçoamento de Capitães de Artilharia de Campanha (Atv PCENA V19/050), nos Estados Unidos da América, o Cap Art (0100059658) GUSTAVO CAIO NORO FERNANDES BARBOSA, a contar de 20 de fevereiro de 2019.</p><p>k. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Instrutor e Assessor da Escola de Armas e Serviços do Comando Superior de Educação do Exército da Guatemala (COSEDE), o Cap Inf (0131725145) ARIKSON LAMARE CASTRO SANTOS, a contar de 10 de janeiro de 2019.</p><p>l. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão Instrutor na Escola de Cadetes da Guiana, o Cap Art (1138962947) DANIEL MORGADO FERRARI, a contar de 16 de fevereiro de 2019.</p><p>m. De acordo com o inciso II do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Hospital das Forças Armadas (HFA), o Cap Med (0131757445) MILSON CHARLES DE ALMEIDA FARIA, a contar de 24 de janeiro de 2019.</p><p>n. De acordo com o inciso II do artigo 82 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por haver ultrapassado 1 (um) ano contínuo em Licença para Tratamento de Saúde Própria (LTSP), o Cap Int (0100384254) RONI XAVIER CAIADO, a contar de 13 de março de 2019.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>a. De acordo com o inciso V do artigo 82 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço do Exército, enquanto tramita o processo de reforma, em Sessão nº 3/2019, do MPGu/Quaraí (5º R C Mec), conforme cópia de Ata de Inspeção de Saúde nº 1666/2019, o S Ten Cav (0319030540) LUIS AUGUSTO LOPES, a contar de 12 de fevereiro de 2019.</p><p>b. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Monitor na Escola de Sargentos da Guiana, o S Ten Inf (0434599148) LUCIANO RECH, a contar de 16 de fevereiro de 2019.</p><p>c. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Monitor na Escola de Material Bélico (EsMB) da DIMABEL, no Paraguai, o S Ten MB/Mnt Armto (0114636343) EMERSON CAMPOS MEIRELLES, a contar de 15 de janeiro de 2019.</p><p>d. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Auxiliar de Adido do Exército junto à Representação Diplomática do Brasil na República Popular da China, o S Ten Cav (0434604344) EMANUEL FRANCISCO SANTOS OLIVEIRA JUNIOR, a contar de 20 de janeiro de 2019.</p><p>e. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Monitor na Escola de Mecânicos e Condutores de Automóveis, no Paraguai, o S Ten MB/Mnt Vtr Auto (0331622746) GILSON SCHRÖPFER, a contar de 15 de janeiro de 2019.</p><p>f. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Auxiliar de Adido de Defesa e do Exército junto à Representação Diplomática do Brasil na República da Colômbia, o 1º Sgt Cav (0319315644) NEURI ANTONIO DAL SANTO TONDOLO, a contar de 15 de janeiro de 2019.</p><p>g. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Auxiliar da Cooperação Militar Brasileira no Paraguai (CMBP), o 1º Sgt Com (0333071140) ADILIO CARLOS SEGALA, a contar de 15 de janeiro de 2019.</p><p class="assina">Gen Div HEBER GARCIA PORTELLA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>