<xml><article id="8531840" name="DAF 2.646 a 2.648 - 2019" idOficio="5273224" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/04/2019" artClass="00017:00032:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Diretoria de Administração e Finanças" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="77" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11629287">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO E FINANÇAS DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, usando da competência que lhe foi delegada pela Portaria/DG nº 5.541, de 24 de outubro de 2018, publicada no Diário Oficial da União, de 9 de novembro de 2018, e o constante no art. 13, da Portaria/MINFRA nº 399, de 12/03/2019, publicada no DOU de 13/03/2019, resolve:</p><p>Nº 2.646 - Art. 1º Dispensar o servidor EDUARDO BERABA VILLARIM, Técnico Administrativo, matrícula DNIT nº 4512-8, CPF nº 003.367.731-02, da função de Chefe do Setor de Logística, código FG-2, da Coordenação de Logística e Infraestrutura Predial, da Coordenação-Geral de Recursos Logísticos, da Diretoria de Administração e Finanças desta Autarquia.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.647 - Art. 1º Designar o servidor FABRÍCIO CARLOS SILVEIRA PORTELA, Técnico Administrativo, matrícula DNIT nº 4391-5, CPF nº 007.578.091-70, para exercer a função de Chefe do Setor de Infraestrutura Predial, código FG-2, da Coordenação de Logística e Infraestrutura Predial, da Coordenação-Geral de Recursos Logísticos, da Diretoria de Administração e Finanças desta Autarquia.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.648 - Art. 1º Designar a servidora FABÍOLA MEDEIROS MACEDO LOBATO, Técnico Administrativo, matrícula DNIT nº 4520-9, CPF nº 836.630.372-15, para exercer a função de Chefe do Setor de Logística, código FG-2, da Coordenação de Logística e Infraestrutura Predial, da Coordenação-Geral de Recursos Logísticos, da Diretoria de Administração e Finanças desta Autarquia, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCIO LIMA MEDEIROS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>