<xml><article id="8574480" name="PORTARIAS-24-ABRIL" idOficio="5277717" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/04/2019" artClass="00016:00139:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Pampa" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="79" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11636637">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PAMPA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o Ofício nº 10/2019/DTIC/REITORIA/UNIPAMPA (0063603), emitido em 24 de abril de 2019, resolve:</p><p>Nº 812 - Dispensar o servidor THIARLES SOARES MEDEIROS, Analista de Tecnologia da Informação, SIAPE 1697512, da função de Coordenador de Governança de Tecnologia da Informação, da Diretoria de Tecnologia da Informação e Comunicação, da Universidade Federal do Pampa, FG-1, a contar de 10 de abril de 2019.</p><p>Nº 813 - Designar o servidor LUIZ MARIO LOPES MORAES, Analista de Tecnologia da Informação, SIAPE 1754482, para exercer a função de Coordenador de Governança de Tecnologia da Informação, da Diretoria de Tecnologia da Informação e Comunicação, da Universidade Federal do Pampa, percebendo FG-1.</p><p>CONSIDERANDO, o que consta no artigo 8º da Lei nº. 12.772 de 28 de dezembro de 2012, no Decreto nº 7.485 de 18 de maio de 2011, publicado no DOU de 19 de maio de 2011, e o que consta no Processo nº. 23100.000960/2018-84, resolve:</p><p>Nº 819 - Nomear, em caráter efetivo, para o cargo de Professor da Carreira do Magistério Superior, Classe A, Nível I, no regime de Dedicação Exclusiva e lotação nesta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei nº. 8.112, de 11.12.90, SANDRA BEATRIS DINIZ EBLING, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital nº 200 de 22/05/2018, publicado no DOU de 23/05/2018, homologado através do Edital nº 260 de 03/07/2018, publicado no DOU de 04/07/2018, no código de vaga nº 931936 decorrente da redistribuição de Rosane Silvia Davoglio.</p><p class="assina">Marco Antonio Fontoura Hansen</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>