<xml><article id="8461635" name="PORT PENSÃO 16.04.2019 DOU" idOficio="5266482" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2019" artClass="00016:00084:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Bahia/Coordenação de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11616950">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 16 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs de 16 DE ABRIL DE 2019</p><p>A COORDENADORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº. 10/2011, e tendo em vista o que consta do Processo nº 23066.018780/2019-01, resolve:</p><p>Nº 813 - Conceder pensão vitalícia a OLGA BAHIANA LÔPO HASTENREITER, cônjuge do ex-servidor HORÁCIO NELSON HASTENREITER, matrícula SIAPE nº 0283725, ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informação, Classificação E, Capacitação 01, Padrão de vencimento 15, regime de trabalho de 40 horas semanais, com 29% (vinte e nove por cento) de Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, fundamentado nos artigos 215 e 217, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, sendo o valor do benefício calculado na forma do artigo 40, § 7º, inciso I, da Constituição Federal, com a redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, e Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, com efeitos financeiros contados a partir de 1º de abril de 2019, data do óbito.</p><p>A COORDENADORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº. 10/2011, e tendo em vista o que consta do Processo nº 23066.052254/2018-81, resolve:</p><p>Nº 814 - Conceder pensão temporária a ISAÍAS GOTTLIEB BELTRÃO, filho inválido do ex-servidor JOÃO JOSÉ BELTRÃO, matrícula SIAPE nº 0285671, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe C, denominação Adjunto, Nível 4, com Mestrado, em regime de Dedicação Exclusiva, com 20% (vinte por cento) de Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, fundamentado nos artigos 215 e 217, inciso IV, alínea d, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, sendo o valor do benefício calculado na forma do artigo 40, § 7º, inciso I, da Constituição Federal, com a redação dada pela Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, e Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, com efeitos financeiros contados a partir de 1º de abril de 2019, data oferecida.</p><p class="assina">CATIA CRISTINA PEREIRA SANTANA DE CARDOSO MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>