<xml><article id="8483814" name="Portaria 3270, 3275, 3277, 3285 " idOficio="5268634" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/04/2019" artClass="00016:00109:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11620940">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 17 de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs de 17 de abril de 2019</p><p>O Pró-Reitor de Pessoal - PR-4, no uso de suas atribuições delegadas pelo Reitor da Universidade Federal do Rio de Janeiro, através da Portaria nº 944 de 09 de Fevereiro de 2017, publicada no Diário Oficial da União nº 30 de 10/02/2017, resolve:</p><p>Nº 3.270 - Retificar a Portaria nº 3208 de 16/04/2019,que trata da dispensa do servidor CELESTE NADJA LEAL BRITO, publicada no D.O.U. nº 74 de 17/04/2019. Onde se lê:" Dispensar", leia-se: Dispensar a partir de 02/03/2019", ficando ratificados os demais termos.</p><p>Nº 3.275 - Dispensar, NORMA SUELY DE OLIVEIRA SANTOS, Matrícula Siape nº 1172413, Professor do Magistério Superior, da Função Gratificada de Chefe do Departamento de Virologia IM/CCS, do(a) Instituto de Microbiologia, FG-1, processo nº 23079.009291/19-10.</p><p>Nº 3.277 - Designar LUCIANA BARROS DE ARRUDA, Matrícula Siape nº 1473297, Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Departamento de Virologia IM/CCS, do(a) Instituto de Microbiologia, FG-1, processo nº 23079.009291/19-10.</p><p>Nº 3.285 - Dispensar, RAPHAEL LOPES MENDONCA DE CARVALHO, Matrícula Siape nº 1766423, Assistente em Administração, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Patrimônio, do(a) Setor de Administração - Macaé, FG-5, processo nº 23079.202078/19-77.</p><p>Nº 3.286 - Designar TALES MELLO PAIVA, Matrícula Siape nº 2361796, Assistente em Administração, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Setor de Patrimônio, do(a) Setor de Administração - Macaé, FG-5, processo nº 23079.202078/19-77.</p><p class="assina">AGNALDO FERNANDES SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>