<xml><article id="8210387" name="Portaria nº 028_Agregação" idOficio="5241449" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/04/2019" artClass="00011:00008:00029:06903:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="63" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11573971">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 28-DCEM, de 29 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 28-DCEM, de 29 de março de 2019</p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>Agregar</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para frequentar o Curso de Estudos de Segurança e Defesa - CESF (Atv PCENA V19/028), no Chile, a contar de 4 de fevereiro de 2019:</p><p>1) o Cel Inf (0203689047) CLAYTON VAZ; e</p><p>2) o Cel Art (0203690748) EDUARDO SILVA MAYER.</p><p>b. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para frequentar o Curso de Estratégia e Condução Superior (Atv PCENA V19/011), na Argentina, a contar de 14 de fevereiro de 2019:</p><p>1) o Cel Inf (1050997632) WILLIAM FERNANDES DE OLIVEIRA AMARAL;</p><p>2) o Cel Eng (0478294036) LUÍS CLAUDIO BRION CARDOSO; e</p><p>3) o Cel Com (0149671359) RODOLFO TRISTÃO PINA.</p><p>c. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Adjunto da Comissão do Exército Brasileiro em Washington (CEBW), nos Estados Unidos da América, o Ten Cel Art (0111037347) DAVIDSON PAIXÃO DE OLIVEIRA ALVES, a contar de 1º de fevereiro de 2019.</p><p>d. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para frequentar o Curso de Segurança e Defesa - CSF (Atv PCENA V19/027), no Chile, o Maj Inf (0114791742) ANDRÉ LUIZ DO NASCIMENTO CABRAL, a contar de 4 de fevereiro de 2019.</p><p>e. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para frequentar o Curso de Oficial de Estado-Maior e, em prosseguimento, desempenhar a função de Instrutor da Escola Superior de Guerra do Exército Argentino (Atv PCENA V19/035), o Maj Art (0114793946) FÁBIO PIAI FORNASIN, a contar de 4 de fevereiro de 2019.</p><p>f. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para frequentar o Curso Regular de Oficial de Estado-Maior e, em prosseguimento, desempenhar a função de Instrutor (Atv PCENA V19/037), no Chile, o Maj Inf (0521213843) RODRIGO CAMPOS TORREZAM, a contar de 1º de fevereiro de 2019.</p><p>g. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Assessor Militar do Exército Brasileiro na Diretoria de Polícia Militar das Forças Armadas Angolanas, o Maj Inf (0113977946) MÁRCIO WEBER DE MENEZES, a contar de 1º de fevereiro de 2019.</p><p>h. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Assessor Militar do Exército Brasileiro na Escola Superior de Guerra das Forças Armadas Angolanas, o Maj Eng (0203988845) RENATO COARY DE IRACEMA GOMES, a contar de 1º de fevereiro de 2019.</p><p>i. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Assessor Militar para Operações de Paz, o Maj Inf (0113972343) CARLOS ANDRES SCHMITT, a contar de 1º de fevereiro de 2019.</p><p>j. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão Multidimensional das Nações Unidas para a Estabilização na República Centro-Africana (MINUSCA), o Maj Inf (0113969943) RUI CESAR RECH, a contar de 19 de fevereiro de 2019.</p><p>k. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Oficial de Ligação e Instrutor no Centro de Treinamento de Combate Blindado (CECOMBAC) do Exército do Chile, o Cap Cav (0100391051) LUCIANO ZAGO DA SILVA, a contar de 15 de fevereiro de 2019.</p><p>l. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Instrutor de Infantaria na Direção de Educação Operacional do Exército Argentino, o Cap Inf (0100141654) LEANDRO VIEIRA BARBOZA, a contar de 1º de fevereiro de 2019.</p><p>m. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Instrutor de Artilharia na Direção de Educação Operacional do Exército Argentino, o Cap Art (0100085158) ERNESTO SÁVIO DE PAULA JUNIOR, a contar de 1º de fevereiro de 2019.</p><p>n. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Instrutor no Centro de Instrução Paraquedista do Exército Argentino, o Cap Inf (0100304450) FABRICIO LUIZ DE SOUZA PACHECO, a contar de 1º de fevereiro de 2019.</p><p>o. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Observador Militar na Missão das Nações Unidas para o Referendo no Saara Ocidental (MINURSO), o Cap QMB (0100058759) ANDRÉ LUIZ CANCELA, a contar de 24 de fevereiro de 2019.</p><p>p. De acordo com o inciso V do artigo 82 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço do Exército, enquanto tramita o processo de reforma, em Sessão nº 49/2019, do MPGu XI/Rio de Janeiro (HGeRJ), conforme cópia de Ata de Inspeção de Saúde nº 19166/2019, o Cap QMB (0100602754) EVANDRO MACHADO GOULART, a contar de 12 de março de 2019.</p><p>q. De acordo com o inciso IV do artigo 82 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por haver ultrapassado 6 (seis) meses contínuos em Licença para Tratamento de Saúde de Pessoa da Família (LTSPF), o 1º Ten QAO (0187935135) DEVALCÍRIO DA PAIXÃO JÚNIOR, a contar de 14 de março de 2019.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>a. De acordo com o inciso V do artigo 82 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço do Exército, enquanto tramita o processo de reforma, em Sessão nº 24/2019, do MPGu I/Cruz Alta (AD/3), conforme cópia de Ata de Inspeção de Saúde nº 1940/2019, o S Ten Int (0112873740) ROGÉRIO CARDOSO DO NASCIMENTO, a contar de 27 de fevereiro de 2019.</p><p>b. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Monitor no Centro Argentino de Treinamento Conjunto para Operações de Paz - CAECOPAZ, a contar de 10 de fevereiro de 2019:</p><p>1) o S Ten Inf (0434600748) SIDNEY DOS SANTOS CLEMENTE; e</p><p>2) o 1º Sgt Inf (0434723441) RANIERY FRANCO OLIVEIRA DO NASCIMENTO.</p><p>c. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Monitor no Centro de Instrução Paraquedista do Exército Argentino, o S Ten Com (0332957646) FERNANDO DE MACÊDO SILVA, a contar de 1º de fevereiro de 2019.</p><p>d. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Auxiliar de Adido de Defesa, Naval, do Exército e Aeronáutico junto à Representação Diplomática do Brasil na República da Índia, o 1º Sgt Com (0434766242) ANDRÉ LUÍS STAHL, a contar de 11 de fevereiro de 2019.</p><p>e. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Monitor no Centro de Treinamento de Combate Blindado (CECOMBAC) do Exército Chileno, o 2º Sgt Cav (0400289153) GÉRSON BORGES SEVERO, a contar de 15 de fevereiro de 2019.</p><p>f. De acordo com o inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a missão de Monitor na Escola de Suboficiais do Exército Argentino "Escuela Sargento Cabral", o 2º Sgt Inf (0400251757) DIARLEN AUGUSTO DE OLIVEIRA FERREIRA, a contar de 1º de fevereiro de 2019.</p><p>g. De acordo com o inciso IV do artigo 82 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por haver ultrapassado 6 (seis) meses contínuos em Licença para Tratar de Saúde de Pessoa da Família (LTSPF), o 2º Sgt Art (0400293353) EDSON OLIVEIRA DA SILVA, a contar de 14 de fevereiro de 2019.</p><p>h. De acordo com o inciso III do artigo 82 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por haver ultrapassado 6 (seis) meses contínuos em Licença para Tratar de Interesse Particular (LTIP), o 2º Sgt Mus (0700089857) JOSÉ WASHINGTON FLORENCIO DA SILVA, a contar de 1º de fevereiro de 2019.</p><p>i. De acordo com o inciso V do artigo 82 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço do Exército, enquanto tramita o processo de reforma, em Sessão nº 88/2018, do MPGu III/Porto Alegre (H Mil A P ALEGRE), conforme cópia de Ata de Inspeção de Saúde nº 6761/2018, o 3º Sgt Cav (0305665374) JEAN PINTO DE OLIVEIRA, a contar de 29 de julho de 2018.</p><p class="assina">Gen Bda HEBER GARCIA PORTELLA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>