<xml><article id="8576283" name="1.696, 1.697, 1.698, 1.705, 1.70" idOficio="5277929" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/04/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="79" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11637072">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223 de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21160.000146/2019-19, resolve:</p><p>Nº 1.696 - Dispensar ALAN PANTOJA BRAGA, matrícula SIAPE nº 1533257, da Função Gratificada de Chefe de Seção, símbolo FG-1, do Instituto Nacional de Meteorologia, da Secretaria de Política Agrícola.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 224, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 4.941, de 29 de dezembro de 2003, e o que consta no Processo SEI nº 21042.003969/2019-34, resolve:</p><p>Nº 1.697 - Designar MARLEI DAS GRAÇAS DISEGNA FERLA, matrícula SIAPE nº 2172103, para exercer a Função Comissionada Técnica, Técnico em Gestão Administrativa II, código FCT-13, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Rio Grande do Sul.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n° 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto n° 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.019586/2019-74, resolve:</p><p>Nº 1.698 - Designar LICIANE MONTEIRO MOREIRA CAVALCANTE, matrícula SIAPE nº 1801544, para exercer o encargo de substituta do Chefe de Serviço, código DAS 101.1, da Coordenação-Geral de Operações e Projetos, do Departamento de Gestão Corporativa, da Secretaria de Defesa Agropecuária, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo nº 04050.000004/2019-71, resolve:</p><p>Nº 1.705 - Designar PRISCILLA CARVALHO FARIAS, matrícula SIAPE nº 2169851, para exercer o encargo de substituta da Coordenadora, código DAS 101.3, Maria Emília Borges Alves, da Coordenação-Geral de Irrigação, do Departamento de Produção Sustentável e Irrigação, da Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo nº 21000.022562/2019-01, resolve:</p><p>Nº 1.706 - Designar DÉBORA GOMIDE SANTIAGO, matrícula SIAPE nº 1629642, para exercer o encargo de substituta da Coordenadora, código FCPE 101.3, Patrícia Metzler Saraiva, da Coordenação-Geral de Programas Regionais, do Departamento de Desenvolvimento das Cadeias Produtivas, da Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n° 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto n° 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 04000.000002/2019-78, resolve:</p><p>Nº 1.707 - Designar RÉGIS BORGES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1990822, para exercer o encargo de substituto do Coordenador-Geral, código DAS 101.4, Hugo Teixeira de Freitas, da Coordenação-Geral de Apoio à Estruturação da Produção Familiar, do Departamento de Estruturação Produtiva, da Secretaria de Agricultura Familiar e Cooperativismo, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 224, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 4.941, de 29 de dezembro de 2003, e o que consta no Processo SEI nº 21034.001332/2019-11, resolve:</p><p>Nº 1.710 - Designar ANA MARIA PEREIRA MACHADO, matrícula SIAPE nº 6010077, para exercer a Função Comissionada Técnica, Técnico em Gestão Administrativa III, código FCT-14, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Paraná.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223 de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21010.000820/2019-71, resolve:</p><p>Nº 1.711 - Designar ANDRE DE OLIVEIRA MACIEL, matrícula SIAPE nº 2818659, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Seção, símbolo FG-1, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Amazonas.</p><p>Nº 1.712 - Designar JAEQUISON TIAGO KIPERT KLABUNDE, matrícula SIAPE nº 2170736, para exercer a Função Gratificada de Assistente Intermediário, símbolo FG-3, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Amazonas.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 224, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 4.941, de 29 de dezembro de 2003, e o que consta no Processo SEI nº 21000.019559/2019-00, resolve:</p><p>Nº 1.713 - Designar KATIA REZENDE LIMA BENTO, matrícula SIAPE nº 2231590, para exercer a Função Comissionada Técnica em Analista de Projeto e Gestão, código FCT-7, da Secretaria-Executiva, ficando dispensada da que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 224, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 4.941, de 29 de dezembro de 2003, e o que consta no Processo SEI nº 21000.019559/2019-00, resolve:</p><p>Nº 1.714 - Designar VALDEMIR TAVARES DE ARAÚJO, matrícula SIAPE nº 1129, para exercer a Função Comissionada Técnica em Técnico em Gestão Administrativa III, código FCT-14, da Secretaria-Executiva, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo nº 21052.005301/2019-11, resolve:</p><p>Nº 1.715 - Designar GABRIEL ADRIAN SANCHEZ TORRES, matrícula SIAPE nº 1465427, para exercer o encargo de substituto da Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, Luciana Pomilio, no Serviço de Fiscalização de Insumos e Saúde Animal, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de São Paulo, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p class="assina">MARCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>