<xml><article id="8513864" name="ATO PORTARIA DG Nº 129 DE 18 DE " idOficio="5271269" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/04/2019" artClass="00017:00031:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Transportes Terrestres/Gabinete do Diretor-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="76" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11626199">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 129, DE 18 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 129, DE 18 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA AGÊNCIA NACIONAL DE TRANSPORTES TERRESTRES - ANTT, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 2º do Decreto nº 1.387, de 07 de fevereiro de 1995, alterado pelo Decreto nº 9.533, de 17 de outubro de 2018, fundamentado no que consta do processo nº 50501.334926/2018-61, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar o Art. 1º da Portaria nº 109, de 11 de abril de 2019, publicada no DOU de 12 de abril de 2019, que passa a vigorar com a seguinte redação:</p><p>"Art. 1º Autorizar o afastamento do País, com ônus para esta Agência, no período de 27 de maio à 30 de maio de 2019, incluindo trânsito, dos servidores: NOBORU OFUGI, Chefe da Assessoria Técnica para o Transporte Internacional de Cargas e Passageiros; MARCOS ANTÔNIO LIMA DAS NEVES, Coordenador de Transporte Internacional de Cargas da Assessoria Técnica para o Transporte Internacional de Cargas e Passageiros; ROSIMEIRE LIMA DE FREITAS, Superintendente de Serviços de Transporte Rodoviário e Multimodal de Cargas e WILBERT RIBEIRO JUNQUILHO, Assessor da Superintendência de Serviços de Transporte de Passageiros, com o objetivo de participarem da Reunião Técnica Preparatória da LV Reunião do SGT-5, Transporte do MERCOSUL, na cidade de Buenos Aires - Argentina."</p><p class="assina">MARIO RODRIGUES JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>