<xml><article id="8386047" name="DESPACHOS GAB.REITOR 2017" idOficio="5258617" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="12/04/2019" artClass="00016:00116:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="71" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11603815">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 11 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 11 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, pela Portaria MEC n. 188, de 06/03/1995, publicada no Diário Oficial de 08/03/1995, AUTORIZA o Afastamento do País do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>RENATO ZANELLA, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE QUÍMICA, de 24 de Abril de 2019 à 27 de Abril de 2019, para realizar Afastamento Eventual/ministrar curso, palestras e similares na instituição Latin American Association of Carcinogenesis, Mutagenesis, and Environmental Teratogenesis (ALAMCTA), em Assunção/Paraguai com ônus para CNPq (Passagens) 24/04/2019 - 27/04/2019 ; com ônus para FATEC (Diárias) 24/04/2019 - 27/04/2019; (Processo Nº 23081.021449/2019-72).</p><p>JULIO EDUARDO DO AMARAL ZENKNER, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE ESTOMATOLOGIA, de 08 de Abril de 2019 à 10 de Abril de 2019, para realizar Afastamento Eventual/ministrar curso, palestras e similares na instituição Universidad de la República, em Montevideo/Uruguai com ônus para UDELAR (Passagens) 08/04/2019 - 10/04/2019; (Processo Nº 23081.020632/2019-51).</p><p>HUGO GOMES BLOIS FILHO, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE ARQUITETURA E URBANISMO, de 23 de Abril de 2019 à 27 de Abril de 2019, para realizar Afastamento Eventual/ministrar curso, palestras e similares na instituição Universidad de Playa Ancha - UPLA, em Valparaíso/Chile com ônus para UFSM(Diárias) 24/04/2019 - 24/04/2019 ; com ônus para UFSM (Diárias) 25/04/2019 - 25/04/2019; (Processo Nº 23081.021594/2019-53).</p><p>ERNANI DE LIMA NASCIMENTO, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE FÍSICA, de 20 de Maio de 2019 à 22 de Maio de 2019, para realizar Afastamento para participar de Banca na instituição Universidad de Buenos Aires, em Buenos Aires/Argentina com ônus para Facultad de Ciencias Exactas y Naturales da Universidad de Buenos Aires(Diárias) 21/05/2019 - 22/05/2019 ; com ônus para Facultad de Ciencias Exactas y Naturales da Universidad de Buenos Aires(Passagens) 20/05/2019 - 22/05/2019 ; (Processo Nº 23081.021430/2019-26).</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>