<xml><article id="8441430" name="Port-826-2019-DPMM" idOficio="5264536" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/04/2019" artClass="00011:00009:00027:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11613724">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 826/DPMM, DE 15 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 826/DPMM, DE 15 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea c, inciso V, art. 1º, anexo B, da Portaria nº 24/DGPM, de 9 de março de 2017; nos termos do disposto nos incisos I e II, art. 81, inciso XII, art. 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980; e de acordo com o contido no inciso I, alíneas a e b, inciso II, e inciso IV, art. 1º, da Portaria nº 90, de 6 de abril de 2005, do Comandante da Marinha, resolve:</p><p>Art. 1º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 21 de janeiro de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 377/MB, de 5 de dezembro de 2018, o Capitão de Mar e Guerra LUÍS ANTÔNIO ANIDIO MOREIRA, por ter sido designado para exercer a função de Assessor Militar junto ao Ministro da Defesa da República Democrática de Timor-Leste (RDTL) para implantação da Autoridade Marítima, em Díli (RDTL), no período de 21 de janeiro de 2019 a 29 de janeiro de 2020, ficando adido ao Adido de Defesa, Naval, do Exército e Aeronáutico no Japão e no Timor Leste.</p><p>Art. 2º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 31 de janeiro de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 7/MB, de 21 de janeiro de 2019, o Capitão de Fragata ALEXANDRE CALMON DE BRITTO CAMPOS REIS, por ter sido colocado à disposição do Ministério de Minas e Energia, no período de janeiro de 2019 a dezembro de 2020, para exercer função de natureza civil, ficando adido ao Comando do 7º Distrito Naval.</p><p>Art. 3º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 31 de janeiro de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 7/MB, de 21 de janeiro de 2019, a Capitão de Corveta (T) ANA PAULA ALVES DE SOUZA, por ter sido colocada à disposição do Ministério de Minas e Energia, no período de janeiro de 2019 a dezembro de 2020, para exercer função de natureza civil, ficando adida ao Comando do 7º Distrito Naval.</p><p>Art. 4º Agregar ao respectivo Corpo, a partir de 25 de fevereiro de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 10/GCM, de 16 de janeiro de 2019, o Capitão de Fragata (EN) HELIO MENDES SALMON, por ter sido colocado à disposição do Comando do Exército, a fim de servir no Comando de Defesa Cibernética (ComDCiber), ficando adido ao Comando do 7º Distrito Naval.</p><p>Art. 5º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 13 de março de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 21/GCM, de 31 de janeiro de 2019, a Primeiro-Tenente (S) ÉRICA MALERBA LEMES, por ter sido colocada à disposição do Comando do Exército, a fim de servir no Hospital Militar de Resende, no período de fevereiro de 2019 a fevereiro de 2021, ficando adida ao Comando do 1º Distrito Naval.</p><p>Art. 6º Alterar, a partir de 14 de março de 2019, os termos da agregação ao respectivo Corpo e Quadro, do Capitão-Tenente (AA) FABIANO DOS REIS COUTO, constantes do art. 1º da Portaria nº 1766/DPMM, de 15 de agosto de 2017, por ter sido movimentado para a Empresa Gerencial de Projetos Navais (EMGEPRON), a fim de servir.</p><p>Art. 7º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 18 de março de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 41/GCM, de 28 de fevereiro de 2019, a Capitão de Corveta (S) RACHEL MOURA LOBATO CALDAS, por ter sido colocada à disposição do Ministério da Defesa, a fim de servir no Hospital das Forças Armadas (HFA).</p><p>Art. 8º Agregar ao respectivo Corpo, a partir de 18 de março de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 35/MB, de 11 de fevereiro de 2019, o Capitão-Tenente (EN) DAVID GUEDES PINHEIRO, por estar realizando o Estágio de Inspeção e Garantia da Qualidade - Etapa 2, em Cherbourg (França), no período de 25 de março de 2019 a 23 de março de 2021, ficando adido ao Escritório Técnico do Programa de Desenvolvimento de Submarinos na França (ET-PROSUB).</p><p>Art. 9º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 18 de março de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 17/GCM, de 29 de janeiro de 2019, o Capitão-Tenente VITOR BORGES PEDROSA, por ter sido colocado à disposição do Ministério da Defesa, a fim de servir.</p><p>Art. 10 Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 21 de março de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 197/GCM, de 23 de outubro de 2018, o Capitão de Mar e Guerra (IM) ALEXANDRE JORGE DE MORAIS RAMOS, por ter sido colocado à disposição do Ministério da Defesa, a fim de servir.</p><p>Art. 11 Retroagir, para efeitos administrativos, conforme descrito nos artigos anteriores.</p><p>Art. 12 Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V. Alte SERGIO FERNANDO DE AMARAL CHAVES JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>