<xml><article id="8422240" name="2019_04_15_vacancia MARIA LUCIA_" idOficio="5262551" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/04/2019" artClass="00016:00058:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="72" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11610753">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE ABRIL DE 2019</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 23 de novembro de 2015, publicado no Diário Oficial da União de 24 de novembro de 2015, seção 2, pág. 01; considerando o artigo 33, inciso VIII da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; resolve:</p><p>Nº 371 Art. 1º Conceder, a pedido, vacância para posse em outro cargo inacumulável, a contar de 2 de abril de 2019, a MARIA LUCIA DE OLIVEIRA, SIAPE n° 2370781, ocupante do cargo efetivo de Assistente de Aluno, lotada no Campus Nova Andradina do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul.</p><p>Art. 2º Declarar vago o cargo supramencionado.</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 23 de novembro de 2015, publicado no Diário Oficial da União de 24 de novembro de 2015, seção 2, pág. 01; resolve:</p><p>Nº 372 Art. 1° Revogar a Portaria/IFMS n° 1.225, de 24 de setembro de 2015.</p><p>Art. 2º Desligar a servidora GISLAINE APARECIDA DE OLIVEIRA NADAI, SIAPE 2092304, ocupante do cargo efetivo de Secretária Executiva, da função de Secretária do Gabinete da Reitoria do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG-1.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 375 Art. 1° Revogar a Portaria/IFMS n° 1477, de 9 de novembro de 2018.</p><p>Art. 2º Desligar a servidora VANESSA PALHARES DE BARROS VILARIM, SIAPE nº 2192939, ocupante do cargo efetivo de Professor efetivo do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenadora do Curso Técnico em Mecânica, do Campus Campo Grande do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FCC.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 377 Art. 1° Designar o servidor EDUARDO GARCIA VALLE, SIAPE nº 2296574, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e tecnológico, para responder pela Coordenação do Curso Técnico em Mecânica, do Campus Campo Grande do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FCC.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Luiz Simao Staszczak</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE ABRIL DE 2019</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 23 de novembro de 2015, publicado no Diário Oficial da União de 24 de novembro de 2015, seção 2, pág. 01; resolve:</p><p>N° 379 Art. 1° Designar a servidora VANESSA HIROKO KUSANO, SIAPE n° 1653071, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, para responder pela função de Secretária do Gabinete da Reitoria do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG-1.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 380 Art. 1º Revogar a Portaria/IFMS n° 200, de 5 de fevereiro de 2016.</p><p>Art. 2º Desligar a servidora GRAZIELI SUSZEK, SIAPE 1761217, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenadora do Curso Superior de Bacharelado em Agronomia do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, Campus Nova Andradina, código FCC.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 383 Art. 1º Designar o servidor MATEUS AUGUSTO DONEGA, SIAPE 1359894, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a Função de Coordenador do Curso Superior de Bacharelado em Agronomia do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, Campus Nova Andradina, código FCC.</p><p>Art. 2º Atribuir-lhe responsabilidade pelos encargos inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 23 de novembro de 2015, publicado no Diário Oficial da união de 24 de novembro de 2015, seção 2, pág. 01 e a subdelegação de competência que lhe foi conferida pela Portaria nº 451, de 09 de abril de 2010, do Ministro de Estado da Educação, publicada no Diário Oficial da União de 12 de abril de 2010, seção 2, p.1; resolve:</p><p>Nº 382 Art. 1º Aplicar a penalidade de Suspensão de 30 (trinta) dias ao servidor CLEITON ZÓIA MUNCHOW, matrícula SIAPE n° 1543303, ocupante do cargo de Professor Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do quadro permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul - IFMS, lotado no Campus Dourados, por ter infringido dispositivos de norma de ordem pública, com fundamento nos artigos 116, incisos II, III, IV e X e 117, incisos I, IV e XV, combinado com os artigos 127, 128, 129, parte final e 130, todos da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, de acordo com o constante no Processo Administrativo Disciplinar nº 23347.005367.2018-31, e Decisão RTRIA nº 48/2019 - RTRIA/IFMS, de 28 de março de 2019.</p><p>Art. 2° Determinar o registro do presente ato nos assentamentos individuais do referido servidor, destinado a preservar, para efeitos jurídicos, sua utilização.</p><p>Art. 3º Para efeitos da presente portaria, considera-se como termo inicial de cumprimento da penalidade o dia 02 de maio de 2019.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Luiz Simao Staszczak</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>