<xml><article id="8540251" name="Portaria nº 12 - GT RPPS" idOficio="5273680" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/04/2019" artClass="00013:00050:02350:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Secretaria de Previdência" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="78" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11630024">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 12, de 23 de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 12, de 23 de abril de 2019</p><p></p><p>O SECRETÁRIO DE PREVIDÊNCIA da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho do Ministério da Economia, no uso de suas atribuições legais, nos termos do inciso III do art. 68 e do art. 170 do Anexo I do Decreto nº 9.679, de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1° Instituir grupo de trabalho com o objetivo de avaliar as normas sobre as aplicações de recursos e parâmetros gerais de gestão dos investimentos dos regimes próprios de previdência social (RPPS) dos servidores públicos da União, dos estados, do Distrito Federal e dos municípios, receber e analisar estudos e sugestões formuladas por entidades representativas de participantes do mercado financeiro e elaborar propostas para o seu aperfeiçoamento.</p><p>Art. 2° O trabalho a que se refere o art. 1º será realizado tendo em conta a necessidade de atendimento, pelos responsáveis pela aplicação dos recursos dos regimes próprios de previdência social, das condições de segurança, rentabilidade, solvência, liquidez, motivação, adequação à natureza de suas obrigações e transparência e deverá contemplar:</p><p>I - a análise, inclusive sistêmica, da legislação atual, avaliando seus impactos na gestão dos investimentos dos regimes próprios e identificando suas virtualidades e limitações;</p><p>II - a identificação de boas práticas de gestão de investimentos por unidades gestoras de RPPS e entidades fechadas de previdência complementar;</p><p>III - o estudo e a discussão de critérios e procedimentos aplicáveis aos investimentos dos recursos dos RPPS, com ênfase no tratamento, dentre outros, dos seguintes aspectos:</p><p>a) certificação dos gestores;</p><p>b) política de investimentos;</p><p>c) credenciamento das instituições;</p><p>d) limites e critérios para alocação dos recursos;</p><p>e) operações com títulos públicos;</p><p>f) precificação dos ativos;</p><p>g) conflito de interesses com prestadores de serviço; e</p><p>h) definição das responsabilidades dos órgãos, dirigentes e prestadores de serviço que atuam na análise, no assessoramento ou na decisão relacionados ao processo de aplicação dos recursos dos regimes próprios.</p><p>IV - a elaboração de propostas para subsidiar a revisão das normas relativas aos investimentos dos RPPS.</p><p>§ 1° Para a consecução do trabalho a que se refere o caput, poderão ser agendadas reuniões, encontros e debates com entidades representativas de instituições que atuam no mercado financeiro e de capitais e de prestadores de serviço desse segmento, cuja participação incluirá, necessariamente, a apresentação de estudos e propostas para discussão nos eventos a que tenham sido convidados.</p><p>§ 2° As contribuições apresentadas pelas entidades de que trata o § 1° serão apreciadas pelo grupo de trabalho, que registrará, no relatório a que se refere o art. 4º, as deliberações adotadas em relação a elas.</p><p>Art. 3° O grupo de trabalho terá a seguinte composição:</p><p>I - 4 (quatro) representantes da Secretaria de Previdência - SPREV, da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho do Ministério da Economia;</p><p>II - 1 (um) representante da Secretaria do Tesouro Nacional - STN, da Secretaria Especial de Fazenda do Ministério da Economia;</p><p>III - 1 (um) representante da Comissão de Valores Mobiliários - CVM;</p><p>IV - 1 (um) representante do Banco Central do Brasil - BCB;</p><p>V - 1 (um) representante da Secretaria de Política Econômica - SPE, da Secretaria Especial de Fazenda do Ministério da Economia;</p><p>VI - 1 (um) representante da Superintendência Nacional de Previdência Complementar - PREVIC;</p><p>VII - 2 (dois) representantes dos tribunais de contas dos estados e municípios indicados pela Associação Nacional dos Membros dos Tribunais de Contas - ATRICON; e</p><p>VIII - 10 (dez) representantes indicados pelo Conselho Nacional de Dirigentes de Regimes Próprios de Previdência Social - CONAPREV, sendo, no mínimo:</p><p>a) 2 (dois) representantes de estados e Distrito Federal;</p><p>b) 3 (três) representantes dos municípios, sendo 2 (dois) de capitais;</p><p>c) 2 (dois) representantes de associações dos Regimes Próprios de Previdência Social (RPPS);</p><p>d) 1 (um) representante de associação patronal;</p><p>e) 2 (dois) representantes de entidades fechadas de previdência complementar (EFPC).</p><p>§ 1° Os membros do grupo de trabalho serão designados por ato do Secretário de Previdência da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho do Ministério da Economia, a partir das indicações dos órgãos e entidades de que tratam os incisos II a IX do caput, no prazo máximo de 30 (trinta dias), a contar da data de publicação desta Portaria.</p><p>§ 2° Na falta de indicação de representante dos órgãos e entidades de que tratam os incisos II a IX do caput no prazo mencionado no § 1°, a ausência será suprida por membro indicado pela Secretaria de Previdência.</p><p>§ 3° O grupo de trabalho será coordenado por um dos representantes da SPREV e poderá organizar-se em subgrupos, que elaborarão relatórios parciais sobre os estudos realizados e as propostas a serem encaminhadas.</p><p>§ 4° O grupo de trabalho poderá convidar para participar das discussões, além de prepostos das entidades mencionadas no § 1° do art. 2º, representantes de instituições, públicas ou privadas, que possam colaborar na consecução dos objetivos de que trata o caput do art. 1°.</p><p>§ 5° Cada órgão ou entidade se responsabilizará pelas despesas necessárias à participação de seus representantes nas reuniões do grupo de trabalho.</p><p>§ 6º A participação no grupo de trabalho será considerada prestação de serviço público relevante, não remunerada.</p><p>§ 7º O Instituto Serzedello Corrêa (ISC), escola de governo do Tribunal de Contas da União (TCU), prestará apoio logístico e técnico ao grupo de trabalho durante o andamento de suas atividades.</p><p>Art. 4° As atividades do grupo de trabalho terão a duração de 60 (sessenta) dias, contados do ato de designação de seus membros, prorrogável por igual período, devendo, ao final, ser apresentado relatório com a descrição das atividades realizadas, resultados alcançados e propostas formuladas.</p><p>Art. 5° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">LEONARDO JOSÉ ROLIM GUIMARÃES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>