<xml><article id="8337013" name="Portaria 236-DF" idOficio="5254154" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/04/2019" artClass="00021:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Mineração" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11596300">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[Portaria SEI Nº 236, DE 1º DE abril DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria SEI Nº 236, DE 1º DE abril DE 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE DE GESTÃO DE PESSOAS, no uso da competência delegada pela Diretoria Colegiada da ANM, por meio da Portaria SEI nº 202, de 22 de março de 2019, publicada no Boletim Interno Eletrônico em 27 de março de 2019, e, considerando o disposto na Resolução nº 2, de 12 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 14 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Art 1º Nomear IVANA DE MATOS CAMPOS FARIAS, matricula SIAPE nº 1808638, para exercer o cargo de Chefe do Núcleo de Administração, da Gerência Regional de Sergipe, código CCT II, ficando dispensada do encargo de substituta eventual que atualmente ocupa.</p><p>Art 2º Designar FERNANDO FERREIRA DA ROSA, matrícula SIAPE nº 1559513, para exercer o encargo de substituto eventual do Gerente Regional de Sergipe, código CCT V, em seus afastamentos e impedimentos legais e regulamentares.</p><p>Art 3º Designar FERNANDO FERREIRA DA ROSA, matrícula SIAPE nº 1559513 , para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe do Núcleo de Pesquisa e Fiscalização do Aproveitamento Mineral, da Gerência Regional de Sergipe, código CCT II, em seus afastamentos e impedimentos legais e regulamentares.</p><p>Art 4º Designar IARA MARIA DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 0455336, para exercer o encargo de substituta eventual do Chefe do Núcleo de Arrecadação e CFEM, da Gerência Regional de Sergipe, código CCT II, em seus afastamentos e impedimentos legais e regulamentares.</p><p>Art 5º Designar JULIO CESAR DE JESUS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1562045, para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe do Núcleo de Administração, da Gerência Regional de Sergipe, código CCT II, em seus afastamentos e impedimentos legais e regulamentares.</p><p>Art 6º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALINE FERNANDES DAS CHAGAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>