<xml><article id="8283472" name="04.04.2019 PRES" idOficio="5248970" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00022:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="83" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=83" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11587018">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE ABRIL DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e de acordo com o que consta no Artigo 38 da Lei nº 8.112/90, resolve:</p><p>N° 387 - Designar a servidora AGNES ROSSANA DE ALMEIDA MAGALHÃES, matrícula nº 1816446, CPF nº 220.738.058-09, para exercer o encargo de substituta do Chefe do Serviço de Apoio Administrativo e Gestão de Atos de Pessoal, código DAS 101.1, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>N° 388-Designar o servidor MAURÍCIO FIORITO DE ALMEIDA, matrícula nº 1813412, CPF nº 223.322.708-50, para exercer o encargo de substituto do Diretor, código FCPE 101.4, do Museu do índio-RJ, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>N° 389 - Dispensar o servidor GREISON MOREIRA DE SOUZA, matrícula nº 1694250, CPF nº 037.172.071-05, do encargo de substituto do Coordenador de Informação Territorial, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Monitoramento Territorial da Diretoria de Proteção Territorial desta Fundação.</p><p>N° 390 - Designar a servidora THAIS DIAS GONÇALVES, matrícula nº 1513551, CPF nº 999.484.006-15, para exercer o encargo de substituta do Coordenador de Informação Territorial, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Monitoramento Territorial da Diretoria de Proteção Territorial desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>N° 391 - Designar o servidor RENILDO CARNEIRO SANTOS, matrícula nº 1534097, CPF nº 656.592.363-91, para exercer o encargo de substituto do Coordenador de Fiscalização, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Monitoramento Territorial da Diretoria de Proteção Territorial desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>N° 401 - Dispensar a servidora SABRINA BANDEIRA LOPES, matrícula nº 3012806, CPF nº 023.279.929-66, do encargo de substituta do Chefe do Serviço de Promoção dos Direitos Sociais e Cidadania, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Xingú-MT.</p><p class="assina">FRANKLIMBERG RIBEIRO DE FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>