<xml><article id="8349025" name="Portaria Nº 94 - 07032019_1" idOficio="5255346" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2019" artClass="00020:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="69" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11597834">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 94, DE 7 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 94, DE 7 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE - ICMBio, no uso das competências atribuídas pelo artigo 24 do Decreto nº. 8.974, de 24 de janeiro de 2017, nomeado pela Portaria da Casa Civil n° 282, de 08 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 09 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Criar o Colegiado de Servidores para Instrução processual e Julgamento dos autos de infração da Coordenação Regional da 8ª Região - CR8 RJ/SP/Sul MG e delegar as seguintes competências referente ao julgamento dos autos de infração aplicados às Unidades de Conservação vinculadas a essa Coordenação Regional.</p><p>Art. 2º Ao Colegiado compete, de forma concomitante ao Coordenador Regional e em consonância com o que dispõe o art. 6°, da Instrução Normativa ICMBio nº 06, de 1° de dezembro de 2009:</p><p>I - Adotar medidas necessárias à instrução processual de processos de auto de infração, como o despacho de processos, consultas jurídicas relacionadas e saneamento de autos de infração;</p><p>II - Decidir sobre a destinação definitiva dos bens objeto de medida administrativa cautelar de apreensão;</p><p>III - Decidir sobre o agravamento de que trata o art. 11º do Decreto nº 6.514, de 22 de julho de 2008;</p><p>IV - Decidir, motivadamente, sobre a manutenção das medidas administrativas cautelares aplicadas pelo agente de fiscalização, quando provocado para tanto, enquanto o processo ainda não houver sido julgado;</p><p>V - Julgar os autos de infração em primeira instância, mantendo ou cancelando as medidas administrativas cautelares aplicadas;</p><p>VI - Decidir pela manutenção ou reconsideração do julgamento quando interposto recurso;</p><p>VII- Exercer o juízo de admissibilidade dos recursos e;</p><p>VIII - Elaborar o parecer instrutório recursal.</p><p>Art. 3º O membro do Colegiado que tenha participado de qualquer etapa da instrução processual de um auto de infração em específico (lavratura do A.I., participado da fiscalização que originou o AI ou elaborado qualquer outro documento técnico para o processo) fica impedido de participar do julgamento do referido auto de infração e da análise recursal.</p><p>Art. 4º O Coordenador Regional poderá emitir ordens de serviço específicas aos servidores designados nesta portaria para atos relacionados à instrução e julgamento de processos de autos de infração.</p><p>Art. 5º O colegiado será composto exclusivamente por servidores em exercício ou lotados em Unidade de Conservação do âmbito da Coordenação Regional - 8ª Região; com conhecimento da legislação e das normativas aplicadas ao tema; e cuja participação no colegiado não implique em paralisação de atividades prioritárias e essenciais às UC's de lotação/exercício.</p><p>Parágrafo único. A participação no Colegiado não ensejará qualquer tipo de remuneração.</p><p>Art. 6º Os processos serão distribuídos, por critérios objetivos e aleatórios, entre as equipes compostas por no mínimo três membros.</p><p>Parágrafo único: A Coordenação Regional designará, entre os membros do colegiado, um representante para coordenar os trabalhos, a quem compete a distribuição dos processos, respeitando os critérios estabelecidos pelo próprio Colegiado.</p><p>Art. 7º O Colegiado de Instrução Processual e Julgamento de Autos de Infração será composto pelos seguintes servidores abaixo:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Matrícula/Siape</p></td><td><p>Nome</p></td><td><p>Exercício</p></td></tr><tr><td><p>679593</p></td><td><p>Oscar Rensburg Willmersdorf</p></td><td><p>FLONA Ipanema Iperó-SP</p></td></tr><tr><td><p>1573967</p></td><td><p>Cristiana Guimarães Simão</p></td><td><p>FLONA Ipanema Iperó-SP</p></td></tr><tr><td><p>1475168</p></td><td><p>Branca Tresoldi Pires</p></td><td><p>APA Petrópolis</p></td></tr><tr><td><p>1651937</p></td><td><p>Bernardo Luiz Eckhardt da Silva</p></td><td><p>APA Petrópolis</p></td></tr><tr><td><p>1365249</p></td><td><p>Marcelo Braga Pessanha</p></td><td><p>PARNA Restinga de Jurubatiba</p></td></tr><tr><td><p>1365226</p></td><td><p>Gustavo Luna Peixoto</p></td><td><p>REBIO Poço das Antas</p></td></tr><tr><td><p>1365311</p></td><td><p>Marcelo de Souza Motta</p></td><td><p>PARNA Itatiaia</p></td></tr><tr><td><p>06862640</p></td><td><p>Luiz Sérgio Pereira Sarahyba</p></td><td><p>PARNA Itatiaia</p></td></tr><tr><td><p>0678727</p></td><td><p>Mario Luiz Kozlowski Pitombeira</p></td><td><p>PARNA Itatiaia</p></td></tr><tr><td><p>1830685</p></td><td><p>Demétrius de Oliveira da Costa</p></td><td><p>PARNA Itatiaia</p></td></tr><tr><td><p>0681912</p></td><td><p>Carlos Alexandre dos Santos de Souza</p></td><td><p>PARNA Itatiaia</p></td></tr><tr><td><p>1723822</p></td><td><p>Alessandro Passos</p></td><td><p>PARNA Itatiaia</p></td></tr><tr><td><p>1497324</p></td><td><p>Sandro Leonardo Alves</p></td><td><p>NGI Bacia do Paraíba do Sul ARIE Floresta da Cicuta</p></td></tr><tr><td><p>1573843</p></td><td><p>Beatriz de Mello Beisiegel</p></td><td><p>FLORA Capão Bonito</p></td></tr><tr><td><p>1713724</p></td><td><p>Rafael Amaral</p></td><td><p>AREI Ilha Queimada Grande e Pequena e ESEC Tupiniquins</p></td></tr><tr><td><p>684166</p></td><td><p>Paulo César Silva da Mota</p></td><td><p>Coordenação Regional 8</p></td></tr><tr><td><p>686403</p></td><td><p>Hélio Antiqueira Bulhões</p></td><td><p>Coordenação Regional 8</p></td></tr><tr><td><p>1365874</p></td><td><p>Herique Leão Teixeira Zaluar</p></td><td><p>Coordenação Regional 8</p></td></tr><tr><td><p>1664493</p></td><td><p>Diego de Lemos Abreu</p></td><td><p>REBIO União</p></td></tr><tr><td><p>1573467</p></td><td><p>Adriana Fromm Trinta</p></td><td><p>RESEX Arraial do Cabo</p></td></tr><tr><td><p>684168</p></td><td><p>Carlos Augusto Ribeiro Barbosa</p></td><td><p>RESEX Arraial do Cabo</p></td></tr><tr><td><p>1513262</p></td><td><p>Edineia Caldas Correia</p></td><td><p>NGI Alcatrazes</p></td></tr><tr><td><p>1733138</p></td><td><p>Marcia Goncalves Rodrigues</p></td><td><p>Matão de Cosmópolis</p></td></tr><tr><td><p>1413863</p></td><td><p>Anderson de Carvalho Soares</p></td><td><p>PARNA Bocaina</p></td></tr></table><p>Art. 8° A atuação do presente colegiado será regida por um regimento a ser elaborado pela Coordenação Regional da 8ª Região e pelos integrantes de seu Colegiado.</p><p>Parágrafo único - Eventuais alterações referentes às matérias tratadas no caput desse artigo serão de competência exclusiva da CR8.</p><p>Art. 9° Fica revogada qualquer ordem ou disposição contrária.</p><p>Art. 10º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ADALBERTO EBERHARD</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>