<xml><article id="8399813" name="49-PR-2019" idOficio="5260355" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2019" artClass="00016:00104:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="71" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11606589">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 10 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 10 DE ABRIL DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, EM EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 1.532 - Autorizar, de acordo com as Leis 8.745/93 e 9.849/99 e a Resolução nº 92/2006-CEPE, a contratação de GISELE CAVALCANTE MORAIS, como Professor Substituto, com salário correspondente à Classe A, Adjunto A, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Centro de Estudos do Mar, a partir da assinatura do contrato até 07 de maio de 2019.</p><p>Nº 1.533 - Autorizar, de acordo com as Leis 8.745/93 e 9.849/99 e a Resolução nº 92/2006-CEPE, a contratação de ALCANTARA RAMOS DE ASSIS CESAR, como Professor Substituto, com salário correspondente à Classe A, Auxiliar Especialista, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, para a Coordenação do Curso de Medicina do Campus Toledo, a partir da assinatura do contrato até 30 de junho de 2019.</p><p>Nº 1.534 - Nomear em caráter efetivo, considerando o que consta no artigo 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90 e de acordo com a Portaria Norm. Interm. MP/MEC nº 22, de 30/04/07 - DOU 02/05/07, retificada pela Portaria Norm. Interm. MP/MEC nº 224, de 23/07/07, DOU 24/07/07 e no Decreto nº 7485, de 18/05/11, DOU 19/05/11, atualizado pelo Decreto 8259, de 20/05/14, DOU 30/05/14 e Lei 12.772 de 28/12/12, DOU 31/12/12, e suas alterações, TANIA SILA CAMPIONI MAGON, habilitada em concurso público de provas e títulos, homologado em 15.03.2019, na carreira de Magistério de Superior, na Classe A, Adjunto A, em regime trabalho de Dedicação Exclusiva, na área de conhecimento: Multidisciplinar - Biotecnologia, para o Departamento de Engenharia e Exatas do Setor Palotina, na vaga de código nº 290110.</p><p class="assina">LANIA VIRGINIA BUSNELLO VAZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>