<xml><article id="8486754" name="Portaria Nº 226 de 05.04.19 e Nº" idOficio="5269105" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/04/2019" artClass="00016:00122:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade da Integração Internacional da Lusofonia Afro-Brasileira/Superintendência de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11621953">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 226, DE 5 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 226, DE 5 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE DA INTEGRAÇÃO INTERNACIONAL DA LUSOFONIA AFRO-BRASILEIRA - UNILAB, nomeado pela Portaria da Reitoria nº 535, de 10/05/2018, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 90, de 11/05/2018, considerando as competências delegadas pela Portaria da Reitoria nº 885, de 03/08/2018, publicada no DOU nº 183 de 07/08/2018, no uso das atribuições a ele conferidas, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor MICHEL LOPES GRANJEIRO, matrícula SIAPE: Nº 1960793, para assumir as funções do cargo de Diretor do Instituto de Ciências Exatas e da Natureza, código CD-02, por motivo de férias da titular LÍVIA PAULIA DIAS RIBEIRO, matrícula SIAPE: Nº 1555831, no período de 05/04/2019 a 21/04/2019.</p><p>Art. 2º Esta portaria conta seus efeitos a partir de 05/04/2019.</p><p class="assina">Antonio Adriano Semião Nascimento</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE ABRIL DE 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE DE GESTÃO DE PESSOAS (SGP) DA UNIVERSIDADE DA INTEGRAÇÃO INTERNACIONAL DA LUSOFONIA AFRO-BRASILEIRA - UNILAB, em exercício, designada para assumir a SGP nos afastamentos ou impedimentos legais e regulares do titular, Portaria da Reitoria nº 576, de 22/05/2018, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 98, de 23/05/2018, considerando as competências delegadas pela Portaria da Reitoria nº 1.126, de 11/10/2018, publicada no DOU nº 199 de 16/10/2018, no uso das atribuições conferidas ao titular, resolve:</p><p>Nº 252 - Art. 1º Designar o servidor ANTONIO CARLOS DA SILVA BARROS, matrícula SIAPE: 1780647, para assumir as funções de Diretor do Instituto de Educação Aberta e à Distância, código CD-03, por motivo de férias da titular, MARIA CRISTIANE MARTINS DE SOUZA, matrícula SIAPE: 2083959, no dia 08/04/2019 a 26/04/2019.</p><p>Art. 2º Esta portaria conta seus efeitos a partir de 08/04/2019.</p><p>Nº 253 - Art. 1º Designar o servidor CICERO SARAIVA SOBRINHO, matrícula SIAPE: 2863586, para assumir as funções de Diretor do Instituto de Engenharia e Desenvolvimento Sustentável, código CD-03, por motivo de férias do titular, GEORGE LEITE MAMEDE, matrícula SIAPE: 1669399, no dia 16/04/2019.</p><p>Art. 2º Esta portaria conta seus efeitos a partir de 16/04/2019.</p><p>Nº 255 - Art. 1º Designar o servidor NASARIO GOMES NETO, matrícula SIAPE: 1579329, para assumir as funções de Diretor da Diretoria de Regulação, Indicadores Institucionais e Avaliação, código CD-03, por motivo de férias da titular, REBECA DE ALCÂNTARA E SILVA MEIJER, matrícula SIAPE: 1579329, no período de 17/04/2019 a 03/05/2019.</p><p>Art. 2º Esta portaria conta seus efeitos a partir de 17/04/2019.</p><p>Nº 256 - Art. 1º Designar a servidora RANOYCA NAYANA ALENCAR LEAO E SILVA AQUINO, matrícula SIAPE: 1983652, para assumir as funções de Pró-Reitora de Pesquisa e Pós-Graduação, código CD-02, por motivo de férias da titular, ALBANISE BARBOSA MARINHO, matrícula SIAPE: 1793278, no dia 15/04/2019 a 17/04/2019.</p><p>Art. 2º Esta portaria conta seus efeitos a partir de 15/04/2019.</p><p>Nº 258 - Art. 1º Designar a servidora MARIA DE FÁTIMA DO NASCIMENTO RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 2180354, para assumir a função de Coordenadora de Projetos e Acompanhamento Curricular, código CD-04, por motivo de férias da titular SILVIANA FERNANDES MARIZ, matrícula SIAPE nº 1980485, no período de 15/04/2019 a 30/04/2019.</p><p>Art. 2º Esta portaria conta seus efeitos a partir de 15/04/2019.</p><p class="assina">Monica Saraiva Almeida</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>