<xml><article id="8510795" name="PA2019-1153__162231" idOficio="5271069" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/04/2019" artClass="00017:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Aviação Civil" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="76" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11625699">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.153, DE 15 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.153, DE 15 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE AVIAÇÃO CIVIL - ANAC, no uso da atribuição que lhe confere o art. 16 da Lei nº 11.182, de 27 de setembro de 2005,</p><p>Considerando os valores e as estratégias dispostos no Plano Estratégico da ANAC para o período de 2015 a 2019, aprovado pela Portaria nº 45, de 9 de janeiro de 2015;</p><p>Considerando que a Agência instituiu o Laboratório de Inovação em Governo da Agência Nacional de Aviação Civil - Lab InovANAC com o objetivo de fomentar a cultura da inovação, com foco na valorização das pessoas, no capital intelectual e no compromisso com resultados;</p><p>Considerando a importância de reconhecer e premiar inovações e ideias que contribuam para o aprimoramento da segurança da aviação civil contra atos de interferência ilícita nos aeródromos brasileiros; e</p><p>Considerando o que consta do processo nº 00058.006732/2019-66, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir o 1ª edição do Prêmio InovANAC Security.</p><p>Parágrafo único. O Regulamento do Prêmio de que trata o caput encontra-se disponível no Boletim de Pessoal e Serviço - BPS (endereço eletrônico https://www.anac.gov.br/assuntos/legislacao/legislacao-1/boletim-de-pessoal) e na página "Legislação" (endereço eletrônico https://www.anac.gov.br/assuntos/legislacao) desta Agência, na rede mundial de computadores.</p><p>Art. 2º Ficam designados os servidores abaixo relacionados para comporem o Comitê Gestor do Prêmio InovANAC Security:</p><p>I - Da Gerência de Segurança da Aviação Civil contra Atos de Interferência Ilícita (GSAC):</p><p>a) Diana Helena Ferreira, Especialista em Regulação de Aviação Civil, matrícula SIAPE 1649013, que exercerá a função de presidente;</p><p>b) Rodrigo José Pires Madeira, Técnico em Regulação de Aviação Civil, matrícula SIAPE 2346587, titular; e</p><p>c) Sérgio Martins Carvalho, Analista Administrativo, matrícula SIAPE 1579534, substituto.</p><p>II - Da Gerência de Desenvolvimento de Pessoas (GDPE):</p><p>a) Marilia Nunes Fernandes, Analista Administrativo, matrícula SIAPE 1701276, titular; e</p><p>b) Bárbara de Alencar dos Santos, Técnica Administrativa, matrícula SIAPE 1156792, substituta.</p><p>Art. 3º Fica determinada a ampla divulgação do Prêmio InovANAC Security e do seu Regulamento.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ RICARDO PATARO BOTELHO DE QUEIROZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>