<xml><article id="8223846" name="APOSENTAR FRANCISCO JOZIVALDO" idOficio="5243075" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/04/2019" artClass="00012:00033:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Departamento Nacional de Obras Contra as Secas/Coordenadoria Estadual no Ceará" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="63" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11576794">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  de 28  DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 28 DE MARÇO DE 2019</p><p>O COORDENADOR DA COORDENADORIA ESTADUAL DO DNOCS NO ESTADO DO CEARÁ, usando da competência que lhe foi delegada através da Portaria nº 402/DG/DA/CRH, de 30 de agosto de 2013, publicada no Boletim Administrativo, Edição Extra, de mesma data, e tendo em vista o que consta dos autos destes processos, resolve:</p><p>Nº 65 - Art. 1º Aposentar, nos termos do artigo 40, § 1º, Inciso III, Alínea "a", da Constituição Federal de 1988, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, o servidor ativo FRANCISCO JOZIVALDO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0739198, ocupante do cargo efetivo de Agente de Atividades Agropecuárias, código 481014, Classe S, Padrão NI-III, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente da Coordenadoria Estadual do DNOCS no Estado do Ceará. processo nº 59402.000766/2019-11</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O COORDENADOR DA COORDENADORIA ESTADUAL DO DNOCS NO ESTADO DO CEARÁ, usando da competência que lhe foi delegada através da Portaria nº 402/DG/DA/CRH, de 30 de agosto de 2013, publicada no Boletim Administrativo, Edição Extra, de mesma data, e tendo em vista o que consta dos autos deste processo, resolve:</p><p>Nº 66 - Art. 1º Aposentar, nos termos do artigo 40, § 1º, Inciso III, Alínea "a", da Constituição Federal de 1988, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, o servidor ativo FRANCISCO RODRIGUES DE SOUSA, matrícula SIAPE nº 0732189, ocupante do cargo efetivo de Agente de Atividades Agropecuárias, código 481014, Classe S, Padrão NI-III, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente da Coordenadoria Estadual do DNOCS no Estado do Ceará. processo nº 59402.000782/2019-15</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O COORDENADOR DA COORDENADORIA ESTADUAL DO DNOCS NO ESTADO DO CEARÁ, usando da competência que lhe foi delegada através da Portaria nº 402/DG/DA/CRH, de 30 de agosto de 2013, publicada no Boletim Administrativo, Edição Extra, de mesma data, e tendo em vista o que consta dos autos deste processo nº 59402.000787/2019-48, resolve:</p><p>Nº 67 - Art. 1º Aposentar, nos termos do artigo 40, § 1º, Inciso III, Alínea "a", da Constituição Federal de 1988, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, o servidor ativo JOSÉ FERREIRA NETO, matrícula SIAPE nº 0732003, ocupante do cargo efetivo de Motorista Oficial, código 481262, Classe S, Padrão NI-III, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente da Coordenadoria Estadual do DNOCS no Estado do Ceará.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O COORDENADOR DA COORDENADORIA ESTADUAL DO DNOCS NO ESTADO DO CEARÁ, usando da competência que lhe foi delegada através da Portaria nº 402/DG/DA/CRH, de 30 de agosto de 2013, publicada no Boletim Administrativo, Edição Extra, de mesma data, e tendo em vista o que consta dos autos deste processo nº 59402.000797/2019-83, resolve:</p><p>Nº 68 - Art. 1º Aposentar, nos termos do artigo 40, § 1º, Inciso III, Alínea "a", da Constituição Federal de 1988, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, o servidor ativo ANTÔNIO VIEIRA FILHO, matrícula SIAPE nº 0738930, ocupante do cargo efetivo de Agente de Portaria, código 481026, Classe S, Padrão NI-III, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente da Coordenadoria Estadual do DNOCS no Estado do Ceará.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FRANCISCO HERMENEGILDO SOUSA NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>