<xml><article id="8368391" name="ATO PORTARIA Nº 315" idOficio="5257170" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/04/2019" artClass="00016:00080:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11601013">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 315, DE 8 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 315, DE 8 DE ABRIL DE 2019</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DO INSTITUTO NACIONAL DE ESTUDOS E PESQUISAS EDUCACIONAIS ANÍSIO TEIXEIRA - INEP, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto nº 6.317, de 20 de dezembro de 2007, resolve:</p><p>Art. 1º Fica instituída a Comissão de Assessoramento Técnico-Pedagógico em Língua Brasileira de Sinais - Libras da Diretoria de Avaliação da Educação Básica, com atribuição de:</p><p>I - apoiar e subsidiar as distintas fases dos processos de produção de itens e provas acessíveis para o atendimento especializado a pessoas surdas ou com deficiência auditiva;</p><p>II - adotar medidas voltadas a garantir a acessibilidade de itens do Banco Nacional de Itens que comporão as provas dos exames e avaliações, inclusive no que diz respeito à produção, à adequação, à tradução, à revisão, à gravação, à edição de videoprovas em Libras;</p><p>III- apoiar, subsidiar e assessorar o Inep na formulação e implementação de ações voltadas a aprimorar os processos e os instrumentos de avaliação da população alvo da Educação Especial, principalmente pessoas com surdez ou deficiência auditiva; e</p><p>IV - opinar, dar parecer e elaborar estudos sobre aspectos técnicos ou pedagógicos relacionados à Educação Especial e ao Atendimento Especializado no âmbito dos Exames e Avaliações sob responsabilidade desta Autarquia.</p><p>Art. 2º A Comissão de Assessoramento Técnico-Pedagógico em Libras será constituída pelos seguintes especialistas, tradutores, intérpretes, revisores, supervisores/coordenadores, cinegrafistas e editores:</p><p>Ana Regina e Souza Campello</p><p>Bianca Sena Gomes Camila Lopes Nascimento</p><p>Carlos Henrique Guião Coelho</p><p>Claudio Ferreti</p><p>Débora Campos Wanderley</p><p>Eduardo Felipe Felten</p><p>Eduardo Nascimento Rohn</p><p>Felipe Arthur Tonin Gomes</p><p>Gabriel Lelis Cordeiro do Carmo</p><p>Germano Carlos Dutra Junior</p><p>Gildete da Silva Amorim Mendes</p><p>Francisco Gláucio de Castro Júnior</p><p>Heloíse Gripp Diniz</p><p>Janine Soares de Oliveira</p><p>João Ricardo Rover</p><p>Letícia Regiane da Silva Tobal</p><p>Lucas Müller de Jesus</p><p>Marcelo Lorensi Bertoluci</p><p>Marcos Luchi</p><p>Mariana Farias Lima</p><p>Marianne Rossi Stumpf</p><p>Patrícia Tuxi dos Santos</p><p>Paulo André Martins de Bulhões</p><p>Ramon Dutra Miranda</p><p>Ramon Santos de Almeida Linhares</p><p>Raniere Alislan Almeida Cordeiro</p><p>Renata Ohlson Heinzelmann Bosse</p><p>Rimar Ramalho Segala</p><p>Roberto Dutra Vargas</p><p>Rodrigo Custódio da Silva</p><p>Rodrigo Nogueira Machado</p><p>Rodrigo Rosso Marques</p><p>Sandra Patrícia de Faria do Nascimento</p><p>Sergio Genilson Pfleger</p><p>Tiago Coimbra Nogueira</p><p>Walquíria Peres de Amorim</p><p>Parágrafo Único - Os representantes de que tratam esse artigo são especialistas nos campos da Educação de Surdos, da Língua Brasileira de Sinais e da construção de instrumentos de avaliação acessíveis para pessoas com surdez ou deficiência auditiva, escolhidos a partir da indicação de Instituições acadêmicas e científicas de renome nestes campos, os quais foram objeto de análise de seus currículos, da sua produção e da sua atuação na área.</p><p>Art. 3º As atividades da Comissão serão coordenadas por servidores da Coordenação Geral de Exames para Certificação indicados para esta tarefa.</p><p>Art. 4º A Comissão de Assessoramento Técnico-Pedagógico em Libras poderá constituir grupos de trabalho com a finalidade de examinar e propor soluções para temas específicos relacionados ao objeto de sua constituição.</p><p>Art. 5º Quando necessários deslocamentos em razão da atividade de avaliação, o servidor ou pessoa estranha aos quadros de pessoal da administração pública federal direta, autárquica e fundacional, fará jus a passagens e diárias, na forma da lei, observado o caput do art. 6º da Lei nº 11.507/07.</p><p>Parágrafo único - Caberá ainda aos especialistas indicados no art. 2º desta Portaria o pagamento de Auxílio Avaliação Educacional - AAE, de acordo com o Decreto 5.992, de 19 de dezembro de 2006.</p><p>Art. 6º Os membros da Comissão Assessora deverão seguir estritamente as normas contidas no Termo de Sigilo e Compromisso, sob pena de exclusão da Comissão e de responder judicialmente.</p><p>Art. 7º Os membros da Comissão poderão ser excluídos nas seguintes circunstâncias:</p><p>I- Voluntariamente, a pedido do próprio colaborador;</p><p>II- Renovação de quadro de colaboradores;</p><p>III- Descumprimento dos compromissos previstos no Termo de Sigilo e Compromisso; e</p><p>IV- Baixo desempenho.</p><p>Parágrafo único - O Inep avaliará o desempenho do colaborador no cumprimento dos serviços designados, considerando:</p><p>I - o descumprimento não justificado de atividades acordadas entre o Inep e os membros da Comissão de Assessoramento Técnico-Pedagógico em Libras; e</p><p>II - sucessivas ausências não justificadas às convocações.</p><p>Art. 8º Os Membros da Comissão de Assessoramento Técnico-Pedagógico em Libras exercerão suas atividades por um período de 12 (doze) meses, podendo ser prorrogado, por igual período, até o máximo de 36 (trinta e seis) meses.</p><p>Art. 9º Ficam revogadas:</p><p>I - a Portaria nº 397, de 12 de maio de 2017;</p><p>II - a Portaria nº 517, de 6 de junho de 2017;</p><p>III - a Portaria nº 284, de 20 de abril de 2018; e</p><p>IV - a Portaria nº 688, de 13 de agosto de 2018.</p><p>Art. 10º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CARLOS EDUARDO MORENO SAMPAIO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>