<xml><article id="8530874" name="Afastamento do país - 22.04.2019" idOficio="5273107" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="23/04/2019" artClass="00013:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00009" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Comércio Exterior e Assuntos Internacionais" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="77" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11629105">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 22 de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 22 de abril de 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE COMÉRCIO EXTERIOR E ASSUNTOS INTERNACIONAIS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria GM/ME n° 102, de 21 de março de 2019, autoriza o afastamento do País de:</p><p>JOÃO LUIS ROSSI, Coordenador da Secretaria de Comércio Exterior, para participar da VIII Rodada de Negociações Mercosul - EFTA, em Buenos Aires, Argentina, no período de 5 a 11 de maio de 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19972.100389/2019-41).</p><p>PEDRO HENRIQUE RINCON AMARAL, Chefe de Divisão da Secretaria de Comércio Exterior, para participar da VIII Rodada de Negociações MERCOSUL - EFTA, em Buenos Aires, Argentina, no período de 06 a 11 de maio 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19972.100397/2019-98).</p><p>BRUNO DECIMO SCOLARI, Coordenador da Secretaria de Comercio Exterior, para participar da rodada de Negociação Comerciais entre Mercosul e União Europeia, em Buenos Aires, Argentina, no período de 12 a 18 de maio de 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19972.100278/2019-35).</p><p class="assina">MARCOS PRADO TROYJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>