<xml><article id="8438051" name="PRT DAL Nº 11 DE 15.04.2019" idOficio="5264019" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/04/2019" artClass="00013:00002:00072:00374:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11613000">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DAL Nº 11, DE 15 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DAL Nº 11, DE 15 DE ABRIL DE 2019</p><p>A DIRETORA DE ADMINISTRAÇÃO E LOGÍSTICA DA SECRETARIA DE GESTÃO CORPORATIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria SE nº 286, de 30 de janeiro de 2019 e anexo I, artigo 22 do Decreto nº 9679, de 2 de janeiro de 2019, , resolve:</p><p>Art. 1º Subdelegar aos servidores responsáveis pela atividade de execução orçamentária e financeira no âmbito da Unidade Gestora 170016 - Diretoria de Administração e Logística - DAL-ME:</p><p>I - JÚNIA CRISTINA FRANÇA SANTOS EGÍDIO, CPF 385.305.701-20, a competência para atuar como Ordenador de Despesas Titular;</p><p>II - MELISSA MARIA MARTINS DE CAMPOS, CPF 034.209.106-90, a competência para atuar como Ordenador de Despesas Substituto;</p><p>III - EDIVALDO FERREIRA LUCIANO, CPF 094.002.493-49, a competência para atuar como Gestor Financeiro; e</p><p>IV - ANTÔNIA MARIA DE SOUSA GADELHA, CPF 393.954.563-53, a competência para atuar como Gestor Financeiro Substituto.</p><p>Art. 2º Designar os servidores ANGELA IUNG MIRANDA, CPF: 518.965.406-00 e KATRINA WANDER MENDES, CPF: 005.699.301-38, para atuarem, respectivamente, como Titular e Substituto responsáveis pela Conformidade de Registro de Gestão, no âmbito da Unidade Gestora 170016 - Diretoria de Administração e Logística - DAL - ME.</p><p>Art. 3º Subdelegar aos servidores responsáveis pela atividade de execução orçamentária e financeira no âmbito da Unidade Gestora 170605 - Divisão de Diárias e Passagens - DDP - DAL/ME:</p><p>I - PAULO HENRIQUE SILVA GURGEL, CPF: 015.066.821-03, a competência para atuar como Ordenador de Despesa Titular;</p><p>II - JÚNIA CRISTINA FRANÇA SANTOS EGÍDIO, CPF: 385.305.701-20, a competência para atuar como Ordenador de Despesa Substituto;</p><p>III - CLEBERSON JULIO UMBELINO, CPF: 893.660.931-91, a competência para atuar como Gestor Financeiro; e</p><p>IV - ZILBEM NAZARENO RODRIGUES, CPF: 862.272.701-72, a competência para atuar como Gestor Financeiro Substituto.</p><p>Art. 4º Designar os servidores SUZANA LIMA DE SOUZA, CPF: 515.844.171-53 e ANGELA IUNG MIRANDA, CPF: 518.965.406-00, para atuarem, respectivamente, como Titular e Substituto responsáveis pela Conformidade de Registro de Gestão, no âmbito da Unidade Gestora 170605 - Divisão de Diarias e Passagens - DAL/ME.</p><p>Art. 5º Dispensar a servidora JANET DE MELO COSTA, CPF: 055.386.102-68 da atribuição de Ordenador de Despesa Titular da Unidade Gestora 201013 - CEOFI/CGEOF/MP, a contar de 22 de março de 2019.</p><p>Art. 6º Dispensar o servidor AUDIJAN CERQUEIRA DA SILVA, CPF: 023.147.794-52 da atribuição de Ordenador de Despesa Titular da Unidade Gestora 380918 - CGRL/MTB e 400045 - CGRL/MTB.</p><p>Art. 7º Subdelegar a servidora JÚNIA CRISTINA FRANÇA SANTOS EGÍDIO, CPF: 385.305.701-20, a competência para atuar como Ordenador de Despesa Titular das Unidades Gestoras 201013 - CEOFI/CGEOF/MP e 380918 - CGRL/MTB e 400045 - CGRL/MTB.</p><p>Art. 8º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SILVIA DE SOUSA BARBOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>