<xml><article id="8328737" name="Portarias publicação - PROF. JOS" idOficio="5253203" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/04/2019" artClass="00016:00060:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11594427">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO NORTE DE MINAS GERAIS, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto Presidencial de 19 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 20 de outubro de 2016, e considerando a solicitação contida no OFÍCIO Nº. 62/2019 - GAB/DG/ARA/IFNMG; o que consta do processo SEI nº 23391.000098/2018-81, resolve:</p><p>Nº 464 - Art. 1º Dispensar, LEONARDO RODRIGUES DA COSTA, Assistente em Administração, da função de Chefe de Gabinete, código FG-1, do Campus Araçuaí.</p><p>Nº 465 - Art. 1º Designar, ALESSANDRA NORONHA DIAS, Assistente em Administração, para exercer a função de Chefe de Gabinete, código FG-1, do Campus Araçuaí.</p><p>Nº 466 - Art. 1º Dispensar, NIVALDO DE OLIVEIRA BOAVENTURA FILHO, Tradutor e Intérprete de Linguagem de Sinais, da função de Assessor de Pesquisa Institucional, código FG-2, do Campus Araçuaí.</p><p>Nº 467 - Art. 1º Designar, LEONARDO RODRIGUES DA COSTA, Assistente em Administração, para exercer a função de Coordenador da Coordenadoria de Pesquisa Institucional, código FG-2, do Campus Araçuaí.</p><p>Art 2º Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Ricardo Martins da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>