<xml><article id="8401802" name="Portarias de 11.04" idOficio="5260604" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2019" artClass="00016:00148:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="71" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11606983">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designado pelo Decreto Presidencial de 08 de setembro de 2017, publicado no DOU Nº 174, de 11 de setembro de 2017, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 484 - Art. 1º - Autorizar a prorrogação do contrato do senhor FÁBIO CAIRES CORREIA, até 18/10/2019, como professor substituto, lotado no Curso de Filosofia, no Campus de Palmas, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.003282/2018-00).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 18 de abril de 2019.</p><p>Nº 485 - Art. 1º - Autorizar a prorrogação do contrato da senhora RAFAELA ROCHA PINTO, até 25/04/2020, como professora substituta, lotada no Curso de Engenharia de Alimentos, no Campus de Palmas, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.003544/2018-28).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 25 de abril de 2019.</p><p>Nº 486 - Art. 1º - Declarar vago, por motivo de posse em outro cargo inacumulável, o cargo ocupado pelo servidor GIOVANNI MONTINNI SANDOVAL, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1572119, lotado no Campus de Palmas, nos termos do art. 33, da Lei 8.112/90, a partir de 26/03/2019.</p><p>Art. 2º - Esta portaria retroage seus efeitos a 26 de março de 2019.</p><p>Nº 488 - Art. 1º - Retificar a portaria nº 483, de 10/04/2019, publicada no DOU n° 70, de 11/04/2019, seção 2, pág. 52, onde se lê: "no período de 27/03/2019 a 17/04/2019", leia-se: "no período de 27/03/2019 a 18/04/2019".</p><p>Art. 2° - Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p class="assina">LUÍS EDUARDO BOVOLATO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>