<xml><article id="8551097" name="PORTARIAS GR - GVR - 2019 II - D" idOficio="5275285" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/04/2019" artClass="00016:00116:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="78" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11632623">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE ABRIL DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o que consta do Decreto n. 7.232, publicado no DOU de 20 de julho de 2010, resolve:</p><p>Nº 93.876 - Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, LETÍCIA DA SILVA MACHADO, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 78º lugar, pela ampla concorrência, para Santa Maria, para exercer o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga n. 295175. (Processo n. 024036/2019-40)</p><p class="assina">LUCIANO SCHUCH</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 93.877 - Designar Nilton Irineu Bianchin Roso, Matrícula SIAPE 381474, ocupante do cargo de Eletricista, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Setor de Obras e Fiscalização da Coordenadoria de Obras e Planejamento Ambiental e Urbano da Pró-Reitoria de Infraestrutura, Código FG-3.017.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUCIANO SCHUCH</p><p class="identifica">Retificação</p><p>Na Portaria n. 93.746, de 12 de abril de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 16 de abril de 2019, seção 2, página 39, onde se lê: "em regime de 40 horas semanais"; leia-se: "em regime de Dedicação Exclusiva".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>