<xml><article id="8180104" name="PORTARIAS 28-03-2019" idOficio="5236624" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00024:00002:00026:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Coordenação-Geral do Núcleo Estadual do Paraná/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="112" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=112" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11565134">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  28 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE MARÇO DE 2019</p><p>O Chefe do Serviço de Gestão Administrativa do Núcleo Estadual do Ministério da Saúde do Paraná, no uso de suas atribuições que lhe são conferidas pela Portaria SE/SAA/MS nº 1.804, de 01/10/2013, publicada no DOU nº 192, Seção 1, de 03/10/2013, em conformidade com o Decreto nº. 8.901, de 10/11/2016, publicado no DOU nº 217, Seção 1, de 11/11/2016, Portaria GM/MS nº 1.419, de 08/06/2017, publicada no DOU nº 110, Seção 1, de 09/06/2017, e Portaria GM/MS nº 3.238, de 05/10/2018, publicada no DOU nº 198, Seção 2, de 15/10/2018, Seção 2, resolve:</p><p>Nº 145 Conceder Aposentadoria Voluntária ao Tempo de Contribuição ao servidor GONÇALVES BELETATO, matrícula 490241, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do quadro do Ministério da Saúde do Paraná, com fundamento no artigo 3º, Incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº 47/2005, com a opção da incorporação das gratificações de acordo com a Lei nº 13.324/2016, acrescido de 17% de Adicional de Tempo de Serviço e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25023.000342/2019-19)</p><p>Nº 146 Conceder Aposentadoria Voluntária ao Tempo de Contribuição ao servidor JOSÉ CARLOS CATAFESTA, matrícula 0490351, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do quadro do Ministério da Saúde do Paraná, com fundamento no artigo 3º, Incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº 47/2005, com a opção da incorporação das gratificações de acordo com a Lei nº 13.324/2016, acrescido de 17% de Adicional de Tempo de Serviço e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25023.000452/2019-72)</p><p>Nº 147 Conceder Aposentadoria Voluntária ao Tempo de Contribuição à servidora JUVERCINA MARIA ESPERANÇA GONÇALVES DA SILVA, matrícula 0570410, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do quadro do Ministério da Saúde do Paraná, com fundamento no artigo 3º, Incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº 47/2005, com a opção da incorporação da GDASUS aos proventos de acordo com a Lei nº 13.324/2016, acrescido de 15% de Adicional de Tempo de Serviço, Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada (VPNI), de acordo com artigo 62-A da Lei n.º 8.112/1990 e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25023.000525/2019-26)</p><p>Nº 148 Conceder Aposentadoria Voluntária ao Tempo de Contribuição à servidora ANTÔNIA VOLOCHEN, matrícula 0490156, ocupante do cargo de Laboratorista, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do quadro do Ministério da Saúde do Paraná, com fundamento no artigo 3º, Incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº 47/2005, com a opção da incorporação das gratificações de acordo com a Lei nº 13.324/2016, acrescido de 14% de Adicional de Tempo de Serviço e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25023.000452/2019-72)</p><p class="assina">MARCIO FREDERICO TREVISAN MENDONÇA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>