<xml><article id="8566074" name="Materia do dia 24.04.2019" idOficio="5277188" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/04/2019" artClass="00016:00103:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="79" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11635433">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 17 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 17 DE ABRIL DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 595 - Autorizar afastamento do País a ELZANIR DOS SANTOS, Matrícula SIAPE 23566414, PROFESSOR ASSOCIADO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE METODOLOGIA DA EDUCAÇÃO, do CENTRO DE EDUCAÇÃO, para, no período de 26/05/2019 a 06/06/2019, participar do IV Encontro Luso-brasileiro de trabalho docente e formação de professores, na Universidade de Lisboa, em Portugal, como também, participar do II Seminário Internacional de La Asociación de Alumnos Brasileños de La Universidad de Salamanca, na Espanha, com ônus limitado. (Processo nº 23074.007770/2019-33).</p><p>Nº 596 - Autorizar afastamento do País a HERMES CUZZUOL ALVARENGA, Matrícula SIAPE 63359355, PROFESSOR TITULAR, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE MÚSICA, do CENTRO DE COMUNICAÇÃO, TURISMO E ARTES, para, no período de 23/05/2019 a 02/06/2019, participar do Starling Delay Symposium on Violin Studies, a ser realizado na The Juilliar School, em Nova York, Estados Unidos, com ônus limitado. (Processo nº 23074.010018/2019-70).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>