<xml><article id="8201967" name="P273719" idOficio="5241064" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00016:00108:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="82" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=82" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11573311">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE MARÇO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>N° 2737 - Autorizar o afastamento do País de CARLOS TORRES FORMOSO, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Engenharia Civil da Escola de Engenharia, com a finalidade de proferir palestras e participar de reuniões junto à Pontifícia Universidad Católica de Chile, em Santiago, Chile, no período compreendido entre 09/04/2019 e 13/04/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 72989.</p><p>Nº 2.738 - Autorizar o afastamento do País de LUIZ ANTONIO NASI, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Medicina Interna da Faculdade de Medicina, com a finalidade de participar da "Becker's Hospital Review 10th Annual Meeting", em Chicago, Estados Unidos, no período compreendido entre 01/04/2019 e 05/04/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 72993.</p><p>Nº 2.739 - Autorizar o afastamento do País de SHEILA CRISTINA OURIQUES MARTINS, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Medicina Interna da Faculdade de Medicina, com a finalidade de participar da "Becker's Hospital Review 10th Annual Meeting", em Chicago, Estados Unidos, no período compreendido entre 01/04/2019 e 05/04/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 72843.</p><p>Nº 2.740 - Autorizar o afastamento do País de MARCELLO CASACCIA BERTOLUCI, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Medicina Interna da Faculdade de Medicina, com a finalidade de participar do "Global Diabetes Summit LATAM", em Buenos Aires, Argentina, no período compreendido entre 04/04/2019 e 06/04/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 73020.</p><p>Nº 2.741 - Autorizar o afastamento do País de CRISTIANO POLETO, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Hidromecânica e Hidrologia do Instituto de Pesquisas Hidráulicas, com a finalidade de participar da "4th International Conference on Civil Environmental, Geology and Mining Engineering - ICOCEM", em Trabzon, Turquia, no período compreendido entre 18/04/2019 e 24/04/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 72567.</p><p>Nº 2.742 - Autorizar o afastamento do País de DENISE CARPENA COITINHO DAL MOLIN, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Engenharia Civil da Escola de Engenharia, com a finalidade de realizar visita ao Akashi National College of Technology, em Akashi, Japão, e participar da "ICSHCCEA 2019: International Conference on Self-Healing Concrete in Civil Engineering Applications", em Tóquio, Japão, no período compreendido entre 10/04/2019 e 25/04/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 72789.</p><p>Nº 2.743 - Autorizar o afastamento do País de ANGELA BORGES MASUERO, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Engenharia Civil da Escola de Engenharia, com a finalidade de realizar visita ao Akashi National College of Technology, em Akashi, Japão, e participar da "ICSHCCEA 2019: International Conference on Self-Healing Concrete in Civil Engineering Applications", em Tokio, Japão, no período compreendido entre 10/04/2019 e 25/04/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Fundação Empresa-Escola de Engenharia). Solicitação nº 62357.</p><p>Nº 2.744 - Autorizar o afastamento do País de PATRIC DANIEL NEIS, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Engenharia Mecânica da Escola de Engenharia, com a finalidade de participar da "22nd International Conference on Wear of Materials", em Miami, Estados Unidos, no período compreendido entre 13/04/2019 e 19/04/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 62459.</p><p>Nº 2.745 - Autorizar o afastamento do País de MARIA JOAO VELOSO DA COSTA RAMOS PEREIRA, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Zoologia do Instituto de Biociências, com a finalidade de ministrar curso e realizar visita à Universidade de Aveiro, em Aveiro, Portugal, no período compreendido entre 14/04/2019 e 19/04/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 83057.</p><p>Nº 2.746 - Autorizar o afastamento do País de RENATO AZEVEDO MATIAS SILVANO, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Ecologia do Instituto de Biociências, com a finalidade de participar do "Tracking Change Global Knowledge Symposium", em Nova Iorque, Estados Unidos, no período compreendido entre 28/04/2019 e 06/05/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 62440.</p><p>Nº 2.752 - Autorizar o afastamento do País de FELIX HILARIO DIAZ GONZALEZ, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Patologia Clínica Veterinária da Faculdade de Veterinária e com exercício na Comissão de Graduação de Veterinária, com a finalidade de ministrar curso junto à Universidad de La República - Uruguay, em Montevidéu, Uruguai, no período compreendido entre 08/04/2019 e 18/04/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 83141.</p><p class="assina">RUI VICENTE OPPERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>