<xml><article id="8246901" name="DOU_CRH_20190402" idOficio="5245497" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/04/2019" artClass="00013:00074:00011:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística/Diretoria Executiva/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="64" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11580902">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE ABRIL DE 2019</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.416 - Dispensar, ELIZABETH MARQUES MOREIRA, CPF nº 234.140.901-63, da Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa III, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Goiás, FG - 3, desta Fundação, a partir de 01/04/2019.</p><p>Nº 1.418 - Designar EVERTON BATISTA REZENDE, CPF nº 024.700.661-07, para exercer a Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa III, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Goiás, FG - 3, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>Nº 1.419 - Dispensar, SILVESTRE FERNANDES DE OLIVEIRA, CPF nº 007.589.831-40, da Função Gratificada de Chefe de Agencia III, do(a) Agência do IBGE em Luziânia, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Goiás, FG - 3, desta Fundação, a partir de 01/04/2019.</p><p>Nº 1.420 - Designar EVERTON ALVES TOLEDO, CPF nº 282.047.781-04, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Agencia III, do(a) Agência do IBGE em Luziânia, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Goiás, FG - 3, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>Nº 1.421 - Designar ESMERALDO DE ARAUJO SANTOS, CPF nº 139.535.595-91, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Agencia III, do(a) Agência do IBGE em Ibotirama, do(a) Unidade Estadual do IBGE na Bahia , FG - 3, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>Nº 1.423 - Dispensar, a pedido, ANDERSON SAMPAIO BARBOSA, CPF nº 006.958.715-95, da Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Unidade Estadual do IBGE na Bahia , FG - 2, desta Fundação.</p><p>Nº 1.424 - Dispensar, ELIAS GUILHERME RICARDO, CPF nº 937.675.799-87, da Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Paraná, FG - 2, desta Fundação, a partir de 01/04/2019.</p><p>Nº 1.425 - Designar LEANDRO MATTOS DA COSTA RANCIARO, CPF nº 718.779.679-04, para exercer a Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Paraná, FG - 2, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>Nº 1.426 - Dispensar, HELENA JOSE DA SILVA DE OLIVEIRA, CPF nº 350.417.659-87, da Função Gratificada de Chefe de Agencia III, do(a) Agência do IBGE em Goioerê, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Paraná, FG - 3, desta Fundação, a partir de 31/03/2019.</p><p class="assina">BRUNO TARANTO MALHEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>