<xml><article id="8280460" name="PORTARIAS - 02.04.2019 -RETIFICA" idOficio="5248456" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00016:00105:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11586069">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto, de 18/09/2003, publicado no D.O.U. de 19/09/2003, resolve:</p><p>Nº 1.142 - Retificar a Portaria de Pessoal nº 307, de 30 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 31 de janeiro de 2019, referente à nomeação de Camila Brito de Vasconcelos para o cargo de Professor de Magistério Superior, nos seguintes termos:</p><p>I - Referente à Classe/Denominação/Referência: ONDE SE LÊ: A/Assistente A/1; LEIA-SE: A/Adjunto A/1;</p><p>II - Ficando ratificados os demais termos. (Processo n° 23076.023510/2018-12)</p><p>Nº 1.143 - Retificar a Portaria de Pessoal nº 478, de 12 de fevereiro de 2019, publicada no D.O.U. de 13 de fevereiro de 2019, referente à nomeação de candidato para o cargo de Professor de Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto A, Referência 1, nos seguintes termos:</p><p>I - Referente ao Nome do Candidato: ONDE SE LÊ: SHAHARAM JALALZADEH; LEIA-SE:Shahram Jalalzadeh;</p><p>II - Ficando ratificados os demais termos. (Processo n° 23076.022231/2018-23)</p><p>Nº 1.145 - Retificar a Portaria de Pessoal nº 478, de 12 de fevereiro de 2019, publicada no D.O.U. de 13 de fevereiro de 2019, referente à nomeação de Cecília Almeida Rodrigues Lima para o cargo de Professor de Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto A, Referência 1, nos seguintes termos:</p><p>I - Referente ao Código de Vaga: ONDE SE LÊ: 700926; LEIA-SE:700296;</p><p>II - Ficando ratificados os demais termos. (Processo n° 23076.022409/2018-36)</p><p>Nº 1.147 - Retificar a Portaria de Pessoal nº 478, de 12 de fevereiro de 2019, publicada no D.O.U. de 13 de fevereiro de 2019, referente à nomeação de Ana Paula Fernandes da Silveira Mota para o cargo de Professor de Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto A, Referência 1, nos seguintes termos:</p><p>I - Referente à Classificação: ONDE SE LÊ: 1º; LEIA-SE:2º;</p><p>II - Ficando ratificados os demais termos. (Processo n° 23076.048286/2017-82)</p><p class="assina">ANÍSIO BRASILEIRO DE FREITAS DOURADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>