<xml><article id="8542592" name="Materia do dia 23.04.2019" idOficio="5274292" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/04/2019" artClass="00016:00103:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="78" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11630707">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 563, DE 12 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 563, DE 12 DE ABRIL DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>I - Designar FÁBIO DO NASCIMENTO FONSECA, Matrícula Siape 21933827, CPF N° 39799387434, PROFESSOR ASSOCIADO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE HABILITAÇÕES PEDAGÓGICAS, do CENTRO DE EDUCAÇÃO, para exercer a função de Coordenador de Currículos e Programas, da Pró-Reitoria de Graduação/PRG/CD-4, em caráter de substituição, no período de 01.04.2019 a 30.04.2019.</p><p>II - Os efeitos financeiros desta Portaria entram em vigor a partir da data de sua publicação. (Memorando Eletrônico n° 29/2019-PRG).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 567, DE 15 DE ABRIL DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>I - Designar RENATE MARIA RAMOS WELLEN, Matrícula Siape 16662900, CPF Nº 02134452471, PROFESSOR ADJUNTO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE ENGENHARIA DE MATERIAIS do CENTRO DE TECNOLOGIA, para exercer a função de Pró-Reitora de Pesquisa/PROPESQ/CD-2, em caráter de substituição, no período de 06.05.2019 a 18.05.2019.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (MEMORANDO Nº 07/2019/UFPB/PROPESQ).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE ABRIL DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 573 - Dispensar ANA LÚCIA GONÇALVES DOS SANTOS PALMEIRA, Matrícula Siape 03364492, CPF Nº 45058490404, TÉCNICO EM CONTABILIDADE, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE CONTABILIDADE E FINANÇAS, da PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO, da função de Coordenadora de Contabilidade e Finanças/PRA/CD-4, a partir de 15.04.2019. (PROCESSO Nº 23074.016697/2019-91).</p><p>Nº 574 - I - Designar RUBENS ALBERTO FALCÃO FERREIRA, Matrícula Siape 14763342, CPF Nº 03063044490, CONTADOR, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE CONTABILIDADE E FINANÇAS, da PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO, para exercer a função de Coordenador de Contabilidade e Finanças/PRA/CD-4, a partir de 15.04.2019. II - Os efeitos financeiros desta Portaria entram em vigor a partir da data de sua publicação. (PROCESSO Nº 23074.016697/2019-91).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 594, DE 17 DE ABRIL DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>I - Designar DANILO MONTEIRO GOMES, Matrícula Siape 15460475, CPF Nº 01316057470, ADMINISTRADOR, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REITORIA DE PLANEJAMENTO, para exercer a função de Coordenador de Controle Interno/PROPLAN/CD-4, em caráter de substituição, nos períodos de 27.05.2019 a 07.06.019.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (PROCESSO Nº 019595/2019-17).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>