<xml><article id="8277430" name="Edital 13" idOficio="5248052" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="05/04/2019" artClass="00099:00039:00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00001" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="113" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=113" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11585397">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Edital nº  13, de 4 de abril de 2019 PROGRAMA DE MENTORIA]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[ANEXO I - FORMULÁRIO DE INSCRIÇÃO ]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Edital nº 13, de 4 de abril de 2019 PROGRAMA DE MENTORIA</p><p>O Procurador-Geral do Trabalho, por intermédio do Departamento de Desenvolvimento de Pessoas - DDP da Diretoria de Gestão de Pessoas, faz saber aos membros do Ministério Público do Trabalho que estarão abertas, no período 4 a 23 de abril de 2019, as inscrições para participação no Programa de Mentoria na qualidade de mentor, conforme Portaria MPT nº 403/2019.</p><p>1. Objetivo do programa:</p><p>Proporcionar, por parte do(a) mentor(a), apoio, acompanhamento e orientações ao (à) mentorado(a) (membro(a) no início da carreira que será acompanhado pelo(a) mentor(a)).</p><p>2. Público-alvo</p><p>Poderão se inscrever como mentor(a), o(a) membro(a) do Ministério Público do Trabalho com mais de 5 anos de experiência no cargo na data de publicação deste edital.</p><p>3. Período e procedimento de inscrição</p><p>As inscrições serão realizadas no período de 04 a 23 de abril com o preenchimento do formulário constante do anexo I deste edital, a ser apresentado por peticionamento eletrônico diretamente no PGEA 20.02.0001.0002983/2019-78.</p><p>4. Critérios que serão considerados para pontuação no processo seletivo do(a) membro(a) como mentor(a):</p><p> Tempo de exercício;</p><p> Experiência com processo de mentoria;</p><p> Atuação, nos últimos 10 anos, na coordenação de uma das coordenadorias temáticas do MPT;</p><p> Atuação, nos últimos 10 anos, na coordenação de ensino ou como orientador(a) pedagógico(a) de curso junto à Escola Superior do MPU;</p><p> Atuação, nos últimos 10 anos, como professor (capacitador, conteudista, tutor) na ESMPU ou em Universidade;</p><p> Conclusão de cursos com carga horária superior a 40 horas nos últimos 3 anos a contar da data de publicação deste edital nas áreas de desenvolvimento de pessoas, gestão de pessoas, liderança, saúde do trabalhador ou relacionados a esses temas.</p><p>5. Disposições gerais</p><p>O Programa de Mentoria do Ministério Público do Trabalho foi instituído pela Portaria MPT nº 403/2019 após diagnóstico realizado nas oficinas de Qualidade de Vida no Trabalho onde se constatou real necessidade de acolhimento e ambientação do(a)s procuradore(a)s do trabalho recém empossado(a)s.</p><p>O(a) membro(a) que for selecionado para participar do Programa de Mentoria como mentor(a) deverá fazer o curso de 8 horas disponibilizado pelo DDP na plataforma de educação a distância do MPT em período que será futuramente informado.</p><p>Informações adicionais poderão ser solicitadas pelo e-mail pgt.qvt@mpt.mp.br.</p><p class="assina">RONALDO CURADO FLEURY</p><p class="subtitulo">ANEXO I - FORMULÁRIO DE INSCRIÇÃO</p><p>DADOS DO(A) MEMBRO(A)</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome:</p><p></p></td></tr><tr><td><p>E-mail:</p><p></p></td><td><p>Telefone para contato:</p><p></p></td></tr><tr><td><p>Matrícula:</p><p></p></td><td><p>Lotação:</p><p></p></td><td><p>Tempo de exercício no cargo:</p><p></p></td></tr></table><p>INFORMAÇÕES SOBRE OS CRITÉRIOS PARA SELEÇÃO (ART.11)</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>Tempo de exercício no cargo:</p></td><td><p>( ) De 5 a 8 anos, inclusive: 2 pontos</p></td></tr><tr><td /><td><p>( ) De 9 a 11 anos, inclusive: 3 pontos</p></td></tr><tr><td /><td><p>( ) De 12 a 14 anos, inclusive: 4 pontos</p></td></tr><tr><td /><td><p>( ) Acima de 15 anos: 5 pontos</p></td></tr><tr><td><p>Processo de mentoria:</p></td><td><p>( ) Processo de mentoria concluído: 5 pontos</p></td></tr><tr><td><p>Coordenação em uma das coordenadorias do MPT:</p></td><td><p>( ) Atuação, nos últimos 10 anos, na coordenação de uma das coordenadorias do MPT: 3 pontos</p></td></tr><tr><td><p>Coordenação de ensino ou como orientador(a) pedagógico de curso junto à Escola Superior do MPU:</p></td><td><p>( ) Atuação, nos últimos 10 anos, na coordenação de ensino ou como orientador(a) pedagógico de curso junto à Escola Superior do MPU: 3 pontos</p></td></tr><tr><td><p>Professor (capacitador, conteudista, tutor) na ESMPU ou em Universidades:</p></td><td><p><strong></strong>( ) Atuação, nos últimos 10 anos, como professor (capacitador, conteudista, tutor) na ESMPU ou em Universidades: 3 pontos</p></td></tr></table><p>Declaro que as informações acima declaradas são verídicas.</p><p>Assinatura</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>