<xml><article id="8243562" name="DOU - PORT 649 e 651- Nomeação P" idOficio="5245012" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/04/2019" artClass="00016:00115:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="64" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11580156">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições estatutárias e regimentais, tendo em vista o que consta no Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011, e suas alterações, resolve:</p><p>Nº 649 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90, TALITA DA SILVA JEREMIAS, classificado(a) em 2º lugar no concurso público de provas e títulos, da Lista geral, instituído pelo Edital nº 053/2018/DDP, publicado no Diário Oficial da União de 05 de julho de 2018, homologado através da Portaria n° 675/2018/DDP, publicada no Diário Oficial da União de 24 de outubro de 2018, no cargo de Professor da Carreira do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto A, em regime de trabalho de DE, com exercício no Departamento de Biologia Celular, Embriologia e Genética, com código de vaga 690118, decorrente da aposentadoria de Rogério Gargioni, por meio da Portaria nº 123/DAP/2019, publicada no Diário Oficial da União de 01 de março de 2019. (Processo nº 23080.018534/2018-82)</p><p>Nº 650 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90, VANESSA CARLA RUSCHEL, classificado(a) em 3º lugar no concurso público de provas e títulos, da Lista geral, instituído pelo Edital nº 053/2018/DDP, publicado no Diário Oficial da União de 05 de julho de 2018, homologado através da Portaria n° 1/2019/DDP, publicada no Diário Oficial da União de 03 de janeiro de 2019, no cargo de Professor da Carreira do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto A, em regime de trabalho de DE, com exercício no Departamento de Odontologia, com código de vaga 691227, decorrente da aposentadoria de Gilberto Muller Arcari, por meio da Portaria nº 136/DAP/2019, publicada no Diário Oficial da União de 26 de fevereiro de 2019. (Processo nº 23080.018291/2018-82)</p><p>Nº 651 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90, GILBERTO MEDEIROS NAKAMURA, classificado(a) em 4º lugar no concurso público de provas e títulos, da Lista geral, instituído pelo Edital nº 053/2018/DDP, publicado no Diário Oficial da União de 05 de julho de 2018, homologado através da Portaria n° 755/2018/DDP, publicada no Diário Oficial da União de 23 de novembro de 2018, no cargo de Professor da Carreira do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto A, em regime de trabalho de DE, com exercício no Departamento de Física, com código de vaga 689594, decorrente da aposentadoria de Frederico Firmo de Souza Cruz, por meio da Portaria nº 852/DAP/2018, publicada no Diário Oficial da União de 07 de janeiro de 2019. (Processo nº 23080.084341/2017-39)</p><p>A posse dos nomeados ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, de acordo com o parágrafo 1º do art. 13, da Lei nº 8.112/90.</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>