<xml><article id="8353324" name="Portaria 090 2019 Renovar Comiss" idOficio="5255891" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2019" artClass="00007:00003:00060:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Goiás" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="69" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11599027">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 90, DE 9 de ABRIL de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[ORGANIZAÇÕES GOVERNAMENTAIS]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 90, DE 9 de ABRIL de 2019</p><p>O Superintendente Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento em Goiás no uso de suas atribuições, tendo em vista o disposto no inciso VI do artigo 262 e no artigo 292 do Regimento Interno da Secretaria Executiva, aprovado pela Portaria n° 561, de 11 de abril de 2018, publicada no DOU de 13 de abril de 2018, combinado com os artigos 3º e 10 da Instrução Normativa Nº 13, de 28 de maio de 2015, Publicada no D.O.U. de 20 de maio de 2015, e o disposto na Lei Nº 10.831, de 23 de dezembro de 2003, e no Decreto Nº 6.323, de 27 de dezembro de 2007, resolve:</p><p>Art. 1º Renovar a Comissão da Produção Orgânica no Estado de Goiás CPOrg/GO e designar os seus membros titulares e suplentes:</p><p class="subtitulo">ORGANIZAÇÕES GOVERNAMENTAIS</p><p>1. Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento em Goiás - SFA/GO</p><p>Titular: André Knewitz Levy</p><p>Suplente: Otávio Caetano dos Santos</p><p>2. Agência Goiânia de Defesa Agropecuária - AGRODEFESA</p><p>Titular: José de Souza Reis Filho</p><p>Suplente: Rodrigo Almeida Noronha</p><p>3. Agência Goiânia de Extensão Rural - EMATER/GO</p><p>Titular: Oriçanga de Bastos Júnior</p><p>Suplente: Luciene Ribeiro da Silva</p><p>4. Instituto Nacional de Colonização e reforma Agrária -INCRA</p><p>Titular:Janice Morais Oliveira</p><p>Suplente:Luiz Fernando de Matos Pimenta</p><p>5. Compania Nacional de Abastecimento- CONAB</p><p>Titular: Luiz Vilela Gouveia</p><p>Suplente: Marcos Aurélio Grano</p><p>6. Embrapa Arroz e Feijão</p><p>Titular: Flávia Aparecida de Alcântara</p><p>Suplente: Glays Rodrigues Matos</p><p>7. Universidade federal de Goiás - UFG Escola de Agronomia</p><p>Titular: Paulo Marçal Fernandes</p><p>Suplente: Gislene Auxiliadora Ferreira</p><p>8. Governo do Estado de Goiás</p><p>Titular: João Marcos Bertoldi</p><p>Suplente: Vânia Marra Passos</p><p>ORGANIZAÇÕES NÃO GOVERNAMENTAIS</p><p>1. Agricontrol Ltda - OIA Brasil Certificações</p><p>Titular: Ingrid Carvalho Caron</p><p>Suplente: Thamires Ataídes Lizardo</p><p>2. Associação Novo Encanto de Desenvolvimento Ecológico</p><p>Titular: Pablo Regino Araújo Pinto</p><p>Suplente: Gabriela Lima</p><p>3. Associação para o Desenvolvimento da Agricultura Orgânica - ADAO/GO</p><p>Titular: Ana Paula Marquez Belo</p><p>Suplente: Camila Barbosa Lobo Guimarães de Almeida</p><p>4. Associação dos Produtores Agroecológicas de Anápolis e Região - APROAR</p><p>Titular: Álvaro Gonçalo Rodrigues</p><p>Suplente: Luis Sérgio Fernandes Filho</p><p>5. Fórum Goiano de Combate aos Impactos dos Agrotóxicos - FGCIA</p><p>Titular: Giselle da Silva Freitas</p><p>Suplente: Ana Cláudia de Lima Silva</p><p>6. Fundação Paulo de Tarso</p><p>Titular: Márcia Batista da Costa</p><p>Suplente: Maristela Rezende</p><p>7. Serviço Social de Comércio de Goiás - SESC/Goiás</p><p>Titular: Deborah Dias Oliveira</p><p>Suplente: Mayara Modes Cintra</p><p>8. Conselho Estadual de Segurança Alimentar Nutricional - CONESAN</p><p>Titular: Sebastiana Fernandes</p><p>Suplente: Michelle Cristina da Silva</p><p>Art. 2º - Designar Ingrid Carvalho Caron, como Coordenadora Titular e João Marcos Bertoldi, como Coordenador Suplente da Comissão Orgânica no Estado de Goiás - CPOrg/GO.</p><p>Art. 3º - Designar André Knewitz Levy, como Secretária-Executiva Titular e Otávio Caetano dos Santos, como Secretário-Executivo Suplente da Comissão Orgânica no Estado de Goiás - CPOrg/GO.</p><p>Art. 4º - Os membros da Comissão da produção Orgânica no Estado de Goiás - CPOrg/GO terão mandato de dois anos.</p><p>Art. 5º - Revoga-se a Portaria Nº 291, de 17 de dezembro de 2012, publicada no D.O.U. de 21 de dezembro de 2012, e a Portaria Nº 149, de 30 de setembro de 2014, publicada no D.O.U. de 2 de outubro de 2014.</p><p>Art. 6º - Publicar o Regimento Interno da Comissão da Produção Orgânica no Estado de Goiás - CPOrg/GO, aprovado na forma do Anexo I à presente Portaria.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Eduardo de França</p><p class="subtitulo">ANEXO I</p><p>Art. 1º. O presente Regimento Interno da Comissão da Produção Orgânica no Estado de Goiás - CPOrg/GO, tem por objetivo definir sua composição, mandato dos membros, organização, atribuições, responsabilidades e funcionamento.</p><p class="subtitulo">CAPÍTULO I - DA COMPOSIÇÃO</p><p>Art. 2º. A Comissão da Produção Orgânica no Estado de Goiás - CPOrg/GO, oficializada pelo Superintendente de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Goiás será composta de forma paritária por representantes do setor público e de entidades da sociedade civil (setor privado) de reconhecida atuação no âmbito da produção orgânica e outras áreas afins. § 1º A escolha dos membros da CPOrg/GO seguirá as determinações e os ritos estabelecidos na Instrução Normativa nº 13 de 28 de maio de 2015, publicada no Diário Oficial da União em 29 de maio de 2015. § 2º As entidades representadas na CPOrg/GO poderão, a qualquer tempo, alterar os seus representantes mediante comunicação prévia em documento escrito à coordenação da CPOrg/GO, com no mínimo 30 (trinta) dias de antecedência.</p><p class="subtitulo">CAPÍTULO II - DA ORGANIZAÇÃO</p><p>Art. 3º. A Coordenação da Comissão da Produção Orgânica no Estado de Goiás - CPOrg/GO estará a cargo de representantes titular e suplente, escolhidos na Assembleia de Composição da CPOrg/GO.</p><p>Art. 4º. A Secretaria Executiva da Comissão da Produção Orgânica no Estado de Goiás - CPOrg/GO estará a cargo do representante titular da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Goiás, cabendo a seu suplente a substituição na função nos casos de impedimentos temporários do titular.</p><p>Art. 5º. O mandato dos membros da CPOrg/GO será de 2 (dois) anos, sendo que a renovação será feita mediante processo de escolha estabelecido na Instrução Normativa nº 13 de 28 de maio de 2015.</p><p>Art. 6º. Para inclusão de novos membros na CPOrg/GO, deverão ser adotados os seguintes procedimentos: Apresentação de proposta de inclusão de nova entidade por representante de um dos membros que compõem a CPOrg/GO, com as devidas justificativas; A deliberação deverá ocorrer em assembleia ordinária ou extraordinária e a aprovação deverá se dar por maioria simples, observado o quórum mínimo previsto neste Regimento Interno;</p><p>Art. 7º. A exclusão de membros da CPOrg/GO poderá se dar a qualquer tempo, nas seguintes situações: Manifestação formal do membro designado ou da entidade representada; Por deliberação da CPOrg/GO, quando considerar que um determinado membro não está contribuindo para o seu funcionamento e/ou devido ausências frequentes às reuniões, observado o estabelecido no Regimento Interno.</p><p>Art. 8º. Deferida inclusão ou exclusão de membro da CPOrg/GO, deverá ser observada a necessidade da manutenção da paridade entre entidades do setor público e do setor privado. § 1º Em função da nova composição deverão ser publicadas no Diário Oficial da União, as alterações efetuadas no momento. § 2º A Publicação não resulta em prorrogação da vigência do mandato do novo membro nem da CPOrg/GO. § 3º Para melhor organização da CPOrg/GO serão constituídos Grupos Temáticos de áreas afins, que deverão elaborar documentos específicos de suas atribuições. Esses Grupos não constarão na Portaria de composição da Comissão.</p><p class="subtitulo">CAPÍTULO III - DAS ATRIBUIÇÕES</p><p>Art. 9º São atribuições da CPOrg/GO: Emitir parecer sobre regulamentos que tratem da produção orgânica, orientando, sugerindo alterações, inclusões e exclusões nos textos normativos; Propor à Subcomissão Temática de Produção Orgânica - STPOrg - regulamentos que tenham por finalidade o aperfeiçoamento da rede de produção orgânica no âmbito nacional e internacional; Assessorar o Sistema Brasileiro de Avaliação da Conformidade Orgânica e, se necessário, atuar como controle social junto às Organizações de Controle Social (OCS); Contribuir para elaboração dos bancos de especialistas capacitados a atuar no processo de acreditação; Articular e fomentar a criação de fóruns setoriais e territoriais que aprimorem a representação do movimento social envolvido com a produção orgânica; Discutir e propor os posicionamentos a serem levados pelos representantes brasileiros em fóruns nacionais e internacionais que tratem da produção orgânica; Manifestar-se ou abster-se sobre pedidos de credenciamento de Organismos de Avaliação da Conformidade Orgânica (OAC), contemplados os aspectos positivos e negativos dos membros a respeito da solicitação; Manifestar-se, no momento em que julgar necessário, sobre o acompanhamento de OCS; Subsidiar a Comissão Nacional de Agroecologia e Produção Orgânica (CNAPO) e a Câmara Interministerial de Agroecologia e Produção Orgânica (CIAPO) na formulação e gestão da Política Nacional de Agroecologia e Produção Orgânica (PNAPO) e do Plano Nacional de Agroecologia e Produção Orgânica (PLANAPO); Subsidiar a Coordenação de Agroecologia (COAGRE) acerca das prioridades regionais em relação à produção orgânica; Colaborar com ações que visem à divulgação, expansão e o fortalecimento da produção orgânica nas Unidades da Federação.</p><p>§ 1º A manifestação a que se refere o inciso VII deste artigo deverá ser enviado ao OAC solicitante em até 5 (cinco) dias úteis após a primeira reunião ordinária ou extraordinária seguinte ao recebimento da demanda.</p><p>§ 2º Os membros da CPOrg/GO que necessitem de auxílio financeiro para deslocamento devem apresentar solicitação formal, a ser avaliada e autorizada em reunião da CPOrg/GO, de acordo com o planejamento orçamentário do MAPA.</p><p class="subtitulo">CAPÍTULO IV - DA COMPETÊNCIA</p><p>Art. 10º. Compete a coordenação da CPOrg/GO: Convocar as reuniões ordinárias e extraordinárias, elaborando as pautas propostas pelos seus membros, e submeter à CPOrg/GO todos os assuntos constantes, assim como matérias para exame e parecer; Preparar e coordenar as reuniões e trabalhos da CPOrg/GO; Assinar documentos e representar a CPOrg/GO nos atos aprovados, respeitada a natureza de suas competências, em reuniões ordinárias ou extraordinárias; Convidar a participar das reuniões e debates, sem direito a voto, pessoas que possam subsidiar o debate dos assuntos tratados; Zelar pelo cumprimento das normas e deste Regimento; Elaborar e encaminhar comunicações internas e divulgar atividades da CPOrg/GO e das alterações de seus membros; Manter estreita articulação com o representante de sua região na STPOrg e, sempre que possível, com as demais CPOrg-UF; Designar membros da CPOrg/GO ou fora dela para a execução de tarefas, responsabilizando-se pela execução dos trabalhos; Elaborar planejamento orçamentário para viabilização das atividades e reuniões da CPOrg/GO.</p><p>Art. 11. Compete a Secretaria-Executiva da CPOrg/GO: Manter os arquivos e o acervo técnico da CPOrg/GO; Auxiliar a coordenação da CPOrg/GO na preparação e coordenação das reuniões e trabalhos da CPOrg/GO; Elaborar e distribuir as memórias das reuniões aos membros da CPOrg-UF e ao representante de sua região na STPOrg; Auxiliar na elaboração de comunicações internas, sendo responsável pela publicação oficial do que se fizer necessário, por meio de atos do Superintendente Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Goiás; Auxiliar na elaboração do planejamento orçamentário para viabilização das atividades e reuniões da CPOrg/GO; Providenciar o apoio administrativo e financeiro ao funcionamento da CPOrg/GO.</p><p>Art. 12. São atribuições dos membros da CPOrg/GO: Participar e deliberar nas reuniões; Propor a convocação de reuniões extraordinárias; Examinar e relatar expedientes que lhes forem distribuídos pela coordenação ou Secretaria-Executiva, dentro dos prazos estabelecidos; Trabalhar para o desenvolvimento da produção orgânica.</p><p class="subtitulo">CAPÍTULO V - DAS REUNIÕES</p><p>Art. 13. A CPOrg/GO reunir-se-á, ordinariamente, no mínimo, uma vez a cada três meses. § 1° As reuniões ordinárias serão convocadas com a antecedência mínima de 15 (quinze) dias corridos. § 2° O Calendário Anual de reuniões ordinárias será definido na primeira reunião ordinária anual.</p><p>Art. 14 As reuniões extraordinárias da CPOrg/GO poderão ser convocadas nas seguintes situações: Por seu Coordenador, mediante fato relevante levado a conhecimento dos demais membros pelos meios usuais; Por requerimento de no mínimo um terço dos membros; Por solicitação da Subcomissão Temática de Produção Orgânica - STPOrg. Parágrafo único. As reuniões extraordinárias serão convocadas com antecedência mínima de 5 (cinco) dias corridos.</p><p>Art. 15 As reuniões das CPOrg/GO serão preferencialmente realizadas na sede da Superintendência Federal de Agricultura no Estado de Goiás, podendo ocorrer em outro local desde que acordado pelos seus membros.</p><p>Art. 16 As reuniões da CPOrg/GO somente poderão realizar-se com a presença de, no mínimo 1/3 (um terço) dos membros das entidades públicas e privadas. Parágrafo único. Para efeito de quórum e deliberação somente será considerado o voto dos membros titulares presentes à reunião ou de seus suplentes, no caso de ausência dos titulares.</p><p>Art. 17 Cada organização membro deverá garantir a presença do seu representante em todas as reuniões para as quais for convocada, devendo justificar ao Coordenador da CPOrg/GO quando da impossibilidade de comparecer.</p><p>Art. 18 As reuniões da CPOrg/GO obedecerão à pauta previamente definida e encaminhada pelo Coordenador a todos os membros, juntamente com a convocação. Parágrafo único. Ao definir as situações para a convocação de reuniões e estabelecimento de pautas, devem estar previstas as solicitações provenientes do representante regional na STPOrg, da própria STPOrg e da COAGRE.</p><p>Art. 19 Poderá ser incluída na pauta de discussão e votação matéria que tenha regime de urgência aprovada pela CPOrg/GO. Parágrafo único. A matéria a ser proposta em regime de urgência deverá ser levada ao conhecimento dos membros no início dos trabalhos da reunião em que será tratada.</p><p>Art. 20 Durante as reuniões, o membro que apresentar proposições, indicações, requerimentos ou comunicações deverá entregar cópia por escrito à mesa para que possa constar da memória da reunião.</p><p>Art. 21 Qualquer membro poderá solicitar, em qualquer fase da discussão, a retirada de matéria de sua autoria ou pedir vista, uma única vez, de matéria submetida à decisão. § 1º É vedado o pedido de retirada ou vista de matéria quando apresentado depois de iniciado o processo de votação. § 2º Formulado o pedido de vistas, a matéria será automaticamente retirada da pauta, ficando a sua discussão adiada até a devolução da matéria pelo requerente no prazo máximo de 30 dias.</p><p>Art. 22 A deliberação sobre as matérias apreciadas deverá, preferencialmente, se dar por consenso e nos casos em que isto não seja possível, deverá ser feito processo de votação sendo as decisões tomadas por maioria simples dos presentes. § 1º Em caso de empate na votação, o Coordenador deverá abrir uma nova rodada de discussão da matéria, após o que, permanecendo o empate na nova votação, caberá a ele o voto de qualidade. § 2º Nos casos de alterações no Regimento Interno, as decisões deverão ser tomadas por, pelo menos, 2/3 (dois terços) dos membros que compõem a Comissão.</p><p>Art. 23 A cada reunião será elaborada memória que será submetida à aprovação no início da reunião subsequente.</p><p class="subtitulo">CAPÍTULO VI - DAS SANÇÕES</p><p>Art. 24 Será submetida à deliberação da Comissão, mediante necessária inclusão prévia na pauta, a exclusão dos membros representantes de uma organização que não comparecerem, sem justificativa, à metade das reuniões ordinárias em um ano civil ou a três reuniões consecutivas ou, ainda que constantemente adotarem procedimentos que prejudiquem o bom andamento dos trabalhos da Comissão. Parágrafo único - No caso de exclusão dos membros representantes de uma organização, será concedido prazo de 30 dias corridos para a indicação de novos representantes. Não ocorrendo a indicação será aberto processo para escolha de nova organização.</p><p class="subtitulo">CAPÍTULO VII - DAS DISPOSIÇÕES GERAIS</p><p>Art. 25 A participação na CPOrg/GO não será remunerada, cabendo à Superintendência Federal de Agricultura no Estado de Goiás prestar aos seus membros todo o apoio técnico e administrativo necessário ao seu trabalho.</p><p>Art. 26 Os casos omissos ou as dúvidas de interpretação deste regimento serão resolvidos pela Comissão, em reunião com pauta previamente encaminhada aos seus membros pelos meios usuais.</p><p>Art. 27 Os regimentos e demais atos necessários ao funcionamento da CPOrg/GO serão submetidos ao Superintendente da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Goiás, para apreciação e posterior publicação Diário Oficial da União.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>