<xml><article id="8588339" name="PORTARIA Nº 759 a 765" idOficio="5279002" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/04/2019" artClass="00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00028" artCategory="Ministério da Cidadania/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="80" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11638548">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE ABRIL DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, em conformidade com o artigo 3º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, tendo em vista o que dispõe o Decreto nº 9.674, de 02 de janeiro de 2019, e em conformidade com o art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 759 - Dispensar o servidor PEDRO HENRIQUE MONTEIRO RIBEIRO FERREIRA, Matrícula SIAPE nº 2048663, CPF nº 110.107.097-80, do encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Coordenador-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Soluções em Ciência de Dados, do Departamento de Gestão da Informação, da Secretaria de Avaliação e Gestão da Informação, deste Ministério.</p><p>Nº 760 - Designar o servidor MAURO FORLAN DUARTE CAMPOS, Matrícula SIAPE nº 1548535, CPF nº 806.534.991-91, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Coordenador-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Soluções em Ciência de Dados, do Departamento de Gestão da Informação, da Secretaria de Avaliação e Gestão da Informação, deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Nº 761 - Dispensar o servidor PEDRO HENRIQUE MONTEIRO RIBEIRO FERREIRA, Matrícula SIAPE nº 2048663, CPF nº 110.107.097-80, do encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Coordenador-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Inteligência Informacional, do Departamento de Gestão da Informação, da Secretaria de Avaliação e Gestão da Informação, deste Ministério.</p><p>Nº 762 - Designar o servidor MARCELO DO NASCIMENTO GUEDES SARAIVA, Matrícula SIAPE nº 1795709, CPF nº 699.702.381-91, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Coordenador-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Inteligência Informacional, do Departamento de Gestão da Informação, da Secretaria de Avaliação e Gestão da Informação, deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Nº 763 - Dispensar o servidor PEDRO HENRIQUE MONTEIRO RIBEIRO FERREIRA, Matrícula SIAPE nº 2048663, CPF nº 110.107.097-80, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, código FCPE 101.3, da Coordenação de Inteligência Informacional, da Coordenação-Geral de Inteligência Informacional, do Departamento de Gestão da Informação, da Secretaria de Avaliação e Gestão da Informação, deste Ministério.</p><p>Nº 764 - Designar o servidor MARCOS DA SILVA COIMBRA, Matrícula SIAPE nº 1326035, CPF nº 094.838.397.69, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, código FCPE 101.3, da Coordenação de Inteligência Informacional, da Coordenação-Geral de Inteligência Informacional, do Departamento de Gestão da Informação, da Secretaria de Avaliação e Gestão da Informação, deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Nº 765 - Designar a servidora LILIAN NUNES WILL DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE nº 1296917, CPF nº 768.841.631-00, para exercer o encargo de substituta eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, código FCPE 101.3, da Coordenação, da Coordenação-Geral de Soluções em Ciência de Dados, do Departamento de Gestão da Informação, da Secretaria de Avaliação e Gestão da Informação, deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p class="assina">OSMAR GASPARINI TERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>