<xml><article id="8414170" name="03 - PORTARIA Nº 971, 979 E 984," idOficio="5261712" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/04/2019" artClass="00018:00028:00036:02009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Administração/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="72" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11608754">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 971, DE 8 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 971, DE 8 DE ABRIL DE 2019</p><p>O COORDENADOR GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 115, inciso I do Regimento Interno da Polícia Rodoviária Federal, aprovado pela Portaria nº 224 de 5 de dezembro de 2018, do Excelentíssimo Ministro de Estado da Segurança Pública; considerando o dispositivo no art. 33 inciso VIII, da lei nº 8.112/90, e o contido no Processo nº 08655.015544/2019-00, resolve:</p><p>Art. 1º - Declarar vago, a partir de 25 de março de 2019, o cargo 911/001, de Policial Rodoviário Federal, código vaga nº 879752, Classe "2", Padrão "I" , ocupado pelo servidor NILTON SOUZA CARVALHO JUNIOR, matrícula SIAPE nº 1043512, lotado na SRPRF/BA, em virtude de posse em cargo inacumulável.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JURYON RODRIGO DE VASCONCELOS SALGUES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 979, DE 9 DE ABRIL DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso da competência que lhe confere o art. 115, inciso I, do Regimento Interno da Polícia Rodoviária Federal, aprovado pela Portaria nº 234, de 05 de dezembro de 2018, do Senhor Ministro de Estado da Segurança Pública, publicada no Diário Oficial da União, de 06 de dezembro de 2018, com fulcro nas decisões judiciais acostadas nos autos do Processo Administrativo nº 08669.014332/2017-86, e prolatadas nos autos da ação judicial nº 5009813-56.2018.4.03.6000 - 1ª Vara Federal de Campo Grande/MS, resolve:</p><p>Art. 1º - Tornar sem efeito a Portaria nº 556/2019/CGGP, de 28 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União em 07 de março de 2019, seção 2, p. 46.</p><p>Art. 2º - Revigorar os efeitos da Portaria nº 204/2019/CGGP, de 22 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União em 23 de janeiro de 2019, seção 2, p. 47, que nomeou Lourenço Rabello, em caráter definitivo, no cargo de Policial Rodoviário Federal, com fulcro na ação judicial nº 5009813-56.2018.4.03.6000 - 1ª Vara Federal de Campo Grande/MS.</p><p>Parágrafo Único. O nomeado terá o prazo de até 30 (trinta) dias, contados da publicação desta Portaria, para tomar posse no cargo de Policial Rodoviário Federal.</p><p>Art. 3º - Determinar sua lotação na Superintendência Regional da Polícia Rodoviária Federal no Mato Grosso do Sul - DEL. 06 - Delegacia de Coxim.</p><p>Parágrafo Único. Em caso de impedimento ou de ausência justificada do Superintendente Regional da Polícia Rodoviária Federal e de seu substituto, os poderes da subdelegação passam a ser conferidos ao Chefe da Seção/Núcleo de Gestão de Pessoas ou ao Chefe do Núcleo de Administração de Pessoal, se for o caso.</p><p>Art. 4º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JURYON RODRIGO DE VASCONCELOS SALGUES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 984, DE 9 DE ABRIL DE 2019</p><p>O COORDENADOR GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 115, inciso I do Regimento Interno da Polícia Rodoviária Federal, aprovado pela Portaria nº 224 de 5 de dezembro de 2018, do Excelentíssimo Ministro de Estado da Segurança Pública; considerando o dispositivo no art. 33 inciso VIII, da lei nº 8.112/90, e o contido no Processo nº 086508650.005231/2019-85, resolve:</p><p>Art. 1º - Declarar vago, a partir de 25 de março de 2019, o cargo 911/001, de Policial Rodoviário Federal, código vaga nº 66478, Classe "2", Padrão "VI" , ocupado pelo servidor BRUNO NONATO DOS SANTOS PEREIRA, matrícula SIAPE nº 1.546.814, cargo de Policial Rodoviário Federal, lotado na DICJU/CGGP, em virtude de posse em cargo inacumulável.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JURYON RODRIGO DE VASCONCELOS SALGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>