<xml><article id="8201465" name="Port79-2019-MB" idOficio="5241088" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00011:00009:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11573415">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 79/MB, DE 29 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 79/MB, DE 29 DE MARÇO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe confere o inciso IV do art. 1º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016; combinado com o art. 4º da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, alterada pela Lei Complementar nº 136, de 25 de agosto de 2010, e tendo em vista o disposto nas alíneas a, b e parágrafo único do art. 4º, parágrafo único do art. 10, alínea b e parágrafo único do art. 21, art. 22 e 23 da Lei nº 5.821, de 10 de novembro de 1972, resolve:</p><p>Art. 1º Promover, em ressarcimento de preterição, por merecimento, ao posto de Capitão de Mar e Guerra, contando antiguidade a partir de 25 de dezembro de 2018, o Capitão de Fragata MARCOS BERNARDES DA CUNHA, devendo ocupar a posição hierárquica após o Capitão de Mar e Guerra CRIVERALDO CARDOSO DO ROSÁRIO.</p><p>Art. 2º Promover, em ressarcimento de preterição, por antiguidade, ao posto de Capitão de Fragata, contando antiguidade a partir de 25 de dezembro de 2018, o Capitão de Corveta EVANDRO HEBERT DE OLIVEIRA, devendo ocupar a posição hierárquica entre os Capitães de Fragata ALEXANDRE RODRIGUES DOS SANTOS e FABRÍCIO FRÓES TEIXEIRA.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">ILQUES BARBOSA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>