<xml><article id="8191512" name="Portarias 389, 390 (DOU 01.04)" idOficio="5240150" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00016:00112:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="84" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=84" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11571378">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 29 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 29 DE MARÇO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 389 - Art. 1º - DESIGNAR, para exercer a Função (FG-06) de Secretário(a) do Departamento de Registro e Controle Acadêmico, o(a) servidor(a) ALESSANDRA FERREIRA DE SOUZA AGUIAR, do Quadro Único de Pessoal desta IFES, matrícula SIAPE nº 2159005, a partir da data de publicação no Diário Oficial da União, conforme informações constantes no Processo acima mencionado.</p><p>Art. 2º - Em decorrência, a partir da mesma data, revogar os efeitos da Portaria nº 753/2018-GR, de 26 de junho de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 27 de junho de 2018, e dispensar o(a) servidor(a) JARBAS EUCLIDES DE MORAES BALTAR, matrícula SIAPE n° 0383272, da referida Função. (Processo UFRPE nº 23082.005816/2019-81)</p><p>Nº 390 - Art. 1º - CONCEDER Pensão por morte, em favor de EROTILDES MARQUES DA SILVA, viúva e beneficiária do citado benefício deixado pelo servidor aposentado desta Universidade SEVERINO SIMÃO DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 0383750, falecido em 10/03/2019.</p><p>Art. 2º - Tal ato encontra-se de acordo com o inciso I do § 7º do art. 40 da Constituição Federal, na redação da E.C. nº 41/2003, c/c os art. 215, caput, 217, I e 222, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, com a nova redação dada pelo art. 3º da Lei nº 13.135, de 17/06/2015, DOU de 18/06/2015, e o art. 54, I, da ON nº 3/04-SPS-MPS.</p><p>Art. 3º - A referida pensão, de natureza vitalícia, deverá ser paga a partir de 10/03/2019, na forma definida no inciso I do art. 2º da Lei nº 10.887/04, tendo em vista ser a requerente a única beneficiária pensionável. (Processo UFRPE nº 23082.006002/2019-63)</p><p class="assina">MARIA JOSÉ DE SENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>