<xml><article id="8350927" name="FALAR" idOficio="5255645" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2019" artClass="00016:00141:00001:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Piauí/Reitoria/Superintendência de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="69" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11598230">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS 9 de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS 9 de abril de 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DE RECURSOS HUMANOS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista o disposto no Ato da Reitoria Nº. 194/2013, de 31/01/2013, publicado no DOU de 01.02.2013; , resolve:</p><p>Nº 366 - Tornar sem efeito a Portaria nº 324/2019, de 28.03.2019, publicada no DOU de 01.04.2019, seção 02, página 92, referente à Contratação de MARIA DE JESUS ASSUNÇÃO E SILVA, contratado (a) para exercer a função de Professor Substituto, Classe Auxiliar, Nível I, em regime de Tempo Integral - TI-40 (quarenta) horas semanais, na área de Pedagogia, com lotação no Departamento de Métodos e Técnicas de Ensino/Centro de Ciências da Educação, considerando o processo nº 23111.089079/2018-51.</p><p>Nº 367 - Autorizar a renovação, por até 12 (doze) meses, a partir de 05.03.2019, do Contrato de Trabalho de ELLERY HENRIQUE BARROS DA SILVA, para exercer a função de Professor Substituto, Classe Auxiliar, Nível I, em Regime de Tempo Integral - TI-40 (quarenta) horas semanais, na área de Pedagogia Geral, com lotação na Coordenação do Curso de Pedagogia/Campus Amilcar Ferreira Sobral. (considerando o processo nº 23111.002003/2019-14).</p><p>Nº 368 - Autorizar a renovação, por até 12 (doze) meses, a partir de 04.05.2019, do Contrato de Trabalho de ANDREA PEREIRA DA SILVA, para exercer a função de Professor Substituto, Classe Auxiliar, Nível I, em Regime de Tempo Integral - TI-40 (quarenta) horas semanais, na área de Enfermagem, com lotação na Coordenação do Curso de Enfermagem/Campus Amilcar Ferreira Sobral (considerando o processo nº 23111.002017/2019-24).</p><p>Nº 369 - Autorizar a renovação, por até 12 (doze) meses, a partir de 04.05.2019, do Contrato de Trabalho de CLEIDIANE VIEIRA SOARES CABRAL, para exercer a função de Professor Substituto, Classe Auxiliar, Nível I, em Regime de Tempo Integral - TI-40 (quarenta) horas semanais, na área de Enfermagem, com lotação na Coordenação do Curso de Enfermagem/Campus Amilcar Ferreira Sobral (considerando o processo nº 23111.002017/2019-24).</p><p>Nº 370 - Autorizar a renovação, por até 12 (doze) meses, a partir de 04.05.2019, do Contrato de Trabalho de FRANCISCA ROUSE LUZ GONÇALVES DE MORAIS, para exercer a função de Professor Substituto, Classe Auxiliar, Nível I, em Regime de Tempo Integral - TI-40 (quarenta) horas semanais, na área de Enfermagem, com lotação na Coordenação do Curso de Enfermagem/Campus Amilcar Ferreira Sobral (considerando o processo nº 23111.002017/2019-24).</p><p class="assina">LAURO OLIVEIRA VIANA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>