<xml><article id="8411647" name="Portaria 3240" idOficio="5261194" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/04/2019" artClass="00013:00047:00034:00055:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Órgãos Extintos" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="72" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11608011">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.240, DE 8 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3.240, DE 8 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE ÓRGÃOS EXTINTOS, DA SECRETARIA DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi conferida pelo Inciso VI do Art. 138 do Anexo I ao Decreto nº 9.679, de 2 de janeiro de 2019, nos termos da Lei nº 8.186, de 21 de maio de 1991 e art. 118 da Lei nº 10.233, de 5 de junho de 2001, e nos termos do que consta no processo nº 05210.002818/2019-23, resolve:</p><p>1. Conceder complementação de pensão a LENIRA SANTOS DA PURIFICAÇÃO, benefício INSS 21/160.194.259-9, correspondente à remuneração que seria devida ao instituidor da pensão, JOSE SANTANA DA PURIFICAÇÃO, no cargo de Artífice de Via Permanente, Nível 217, do Plano de Cargos e Salários da extinta RFFSA, aplicados aos empregados cujos contratos de trabalho foram transferidos para o quadro de pessoal especial da VALEC, Construções e Ferrovias S.A, nos termos do previsto no §1º do art. 118 da Lei nº 10.233/2001, acrescido de 24% (vinte e quatro por cento) de anuênios, a partir de 11 de junho de 2018, data do requerimento.</p><p>2. A complementação de pensão de que trata esta Portaria será atualizada pelos índices de reajustes da categoria dos ferroviários originários da extinta RFFSA.</p><p class="assina">SIMIÃO ESTELITA SÁ DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>