<xml><article id="8531666" name="PT_300_SAA" idOficio="5273202" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/04/2019" artClass="00024:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="77" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11629219">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 300, DE 17 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 300, DE 17 DE ABRIL DE 2019</p><p></p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições e na competência que lhe foi delegada pela Portaria SEGEP/MP nº 32, de 25 de fevereiro de 2015, considerando o inciso I do artigo 93, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pelo artigo 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, artigo 6º e 16 do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, Portaria/MP nº 342, de 3 de novembro de 2017, e o disposto nos Ofícios-Circulares nº 32, de 29 de dezembro de 2000, e nº 69, de 21 de dezembro de 2001, resolve:</p><p>Efetivar a seguinte cessão:</p><p>Nome: PAMELA DA SILVA LOPES CLEMENTE</p><p>Matrícula no SIAPE: 1877053</p><p>Cargo: Assistente em Ciência e Tecnologia, Classe "S" Padrão II</p><p>Origem: Ministério da Saúde</p><p>Para: Autarquia Municipal de Serviços de Obras de Maricá - SOMAR</p><p>Função/Cargo: Chefe de Serviço, símbolo CSER</p><p>Ônus: Órgão cessionário (artigo 93, § 1º, da Lei nº 8.112/1990, artigo 6º e 16 do Decreto nº 9.144/2017 e Portaria/MP nº 342/2017)</p><p>NUP: 25410.003358/2019-10</p><p>Art. 1º Caberá ao órgão cessionário efetivar a apresentação da servidora, ao Instituto Nacional de Câncer José Alencar Gomes da Silva - INCA/RJ, ao término da cessão.</p><p>Art. 2º A presente autorização cessará, na hipótese de exoneração ou dispensa do cargo ou função de confiança, caso em que o órgão cessionário deverá providenciar, imediatamente, a apresentação da servidora ao Instituto Nacional de Câncer José Alencar Gomes da Silva - INCA/RJ.</p><p>Art. 3º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência da servidora, mensalmente, ao Órgão ou Entidade cedente.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOÃO GABBARDO DOS REIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>