<xml><article id="8480976" name="PORT 384 A 386" idOficio="5268015" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/04/2019" artClass="00024:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11620480">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 384, DE 15 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[ANEXO]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 384, DE 15 DE ABRIL DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos da Secretaria-Executiva do Ministério da Saúde, no uso das atribuições conferidas pela Portaria/SGEP/MP n.º 572 de 24 de dezembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União n.º 250, de 26 de dezembro de 2013, e o artigo 93, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 9.527, de 11 de dezembro de 1997 e, ainda, considerando o previsto na Lei nº 6.999, de 7 de junho de 1982, Lei nº 13.328, de 29 de julho de 2016, Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017 e ainda no Ofício-Circular nº 69, de 21 de dezembro de 2001, resolve prorrogar por mais 01 (um) ano, a seguinte requisição:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>VÂNIA DE LOURDES DA COSTA SOARES DE CARVALHO</p></td></tr><tr><td><p>Matrícula</p></td><td><p>0566683</p></td></tr><tr><td><p>Cargo</p></td><td><p>Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe "S", Padrão III</p></td></tr><tr><td><p>Origem</p></td><td><p>Ministério da Saúde</p></td></tr><tr><td><p>Para</p></td><td><p>Tribunal Regional Eleitoral da Paraíba, 76.ª ZE - João Pessoa/PB</p></td></tr><tr><td><p>Ônus</p></td><td><p>Órgão cedente (art. 93, da Lei n.º 8.112/1990, Lei n.º 6.999/1982 e Lei n.º 13.328/2016)</p></td></tr><tr><td><p>NUP nº</p></td><td><p>25000.049743/2019-27</p></td></tr></table><p>Art. 1º Caberá ao órgão cessionário efetivar a apresentação da servidora ao Ministério da Saúde, ao término da requisição.</p><p>Art. 2º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência da servidora, mensalmente, ao Ministério Saúde.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 385, DE 15 DE ABRIL DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva do Ministério da Saúde, considerando o disposto no inciso II do artigo 93 da Lei nº 8.112 de 12 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, resolve:</p><p>Artigo 1º - Colocar à disposição da Fundação Oswaldo Cruz - FIOCRUZ, com ônus para a origem, o servidor do Quadro de Pessoal deste Ministério, constante do anexo, em conformidade com o Convênio SUS nº 0001/2018, publicado no Diário Oficial da União nº 73, de 17 de abril de 2018, firmado entre o Ministério da Saúde e a FIOCRUZ.</p><p>Artigo 2º - Cumpre à Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas - CGESP/SAA/SE/MS e Coordenação de Gestão de Pessoas da Fundação Oswaldo Cruz - FIOCRUZ, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde, (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no DOU nº 47, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP nº 25000.227619/2018-28).</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="subtitulo">ANEXO</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>SIAPE</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>CARGO</p></td></tr><tr><td><p>3829696</p></td><td><p>OSVALDO PERALTA BONETTI</p></td><td><p>Tecnologista</p></td></tr></table><p class="identifica">PORTARIA Nº 386, DE 15 DE ABRIL DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva, do Ministério da Saúde, considerando o disposto no inciso II do artigo 93 da Lei n.º 8.112 de 12 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei n.º 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei n.º 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS n.º 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS n.º 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, resolve:</p><p>Artigo 1º - Colocar à disposição da Secretaria Municipal de Saúde de Seropédica, no Estado do Rio de Janeiro, com ônus para a origem, o servidor do Quadro de Pessoal deste Ministério, constante do anexo, em conformidade com o Convênio SUS nº 393, publicado no Diário Oficial da União n.º 237, de 11 de dezembro de 2015, celebrado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Seropédica, no Estado do Rio de Janeiro, representado pela sua Secretaria Municipal Saúde.</p><p>Artigo 2º - Cumpre à Coordenação-Geral do Núcleo Estadual do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro e à Secretaria Municipal de Saúde de Seropédica, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde, (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS n.º 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União n.º 47, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. SEI n.º 25001.006526/2019-32).</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="subtitulo">ANEXO</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>SIAPE</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>CARGO</p></td></tr><tr><td><p>1429739</p></td><td><p>Roberto dos Santos de Jesus</p></td><td><p>Agente de Combate às Endemias</p></td></tr></table>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>