<xml><article id="8595976" name="ABR 26 port DOU" idOficio="5279750" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/04/2019" artClass="00016:00093:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="80" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11640198">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 2.187, de 17 de Abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 2.187, de 17 de Abril de 2019</p><p>O Reitor da UFG, usando das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, na competência delegada pela Portaria nº 404, publicada no D.O.U. de 24/04/2009, considerando o art. 3º, inciso I do Decreto nº 4.050, de 12 de dezembro de 2001 e em cumprimento ao disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Revogar, a contar de 01/04/2019, os termos da Portaria nº 2222, publicada no D.O.U. de 02/06/2015, que autorizou a cessão de Nelio Barbosa Boccanera, Mat. nº 1127571/SIAPE, Enfermeiro, lotado no Hospital das Clínicas, para exercer o cargo de Chefe da Unidade de Apoio Corporativo junto à Superintendência da Ebserh/Hospital das Clínicas/UFG. (Processo nº 23070.006393/2015-21)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p class="identifica">Portarias de 23 de Abril de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 2.284 - Tornar sem efeito, nos termos do § 6º do art. 13 da Lei 8.112/90, a nomeação de Michely Cristine Guimarães Rezende, efetuada pela Portaria nº 1281, publicada no D.O.U. de 15/03/2019, seção 2, página 44, para o cargo de Assistente em Administração, D I, Padrão 1, por não ter tomado posse no prazo legal. (23070.003661/2018-04)</p><p>Nº 2.291 - Designar Renata Santos Momoli, Mat. nº 1945140/SIAPE, Prof. Adjunto, para exercer, pró-tempore, o encargo de Vice-Coord. do Curso de Geografia - Licenciatura do Instituto de Estudos Sócio-Ambientais, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no DOU, até que sejam realizadas as eleições. (Processo nº 23070.005749/2019-33)</p><p>Nº 2.296 - Anular os termos da Portaria nº 7262, publicada no D.O.U. de 31/12/2018, seção 2, página 36, que prorrogou o contrato de Prof. substituto de Daniella Ribeiro Naves Salvador, Mat. nº 2400448/SIAPE. (Processo nº 23070.010040/2019-50)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p class="identifica">Portarias de 24 de Abril de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 2.311 - Designar Joao Teodoro Padua, Mat. nº 0300796/SIAPE, Prof. Titular/EVZ, para exercer o encargo de Substituto do Secretário de Projetos Especiais do Gabinete da Reitoria, CD-3, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no DOU. (Processo nº 23070.007453/2019-57)</p><p>Nº 2.312 - I - Dispensar, a pedido, Juliana De Sousa Ferreira Bortolini, Mat. nº 2298973/SIAPE, Assistente de Administração, do encargo de Substituto do Substituta do Coord. do Setor de Convênios e Contratos do Gabinete da Reitoria, CD-4. II - Designar Natallia Dos Santos Liborio, Mat. nº 3074426/SIAPE, Assistente de Administração, para exercer o encargo de Substituto do Substituta do Coord. do Setor de Convênios e Contratos do Gabinete da Reitoria, CD-4, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no DOU. (Processo nº 23070.007584/2019-34)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 2.313 - Autorizar o afastamento do País a Maria Amelia Dias Pereira, Mat. nº 1127093/SIAPE, Prof. Adjunto/FM, para participar do "V Congresso Ibero-Americano e Luso-Brasileiro de Psicologia da Saúde / I Congresso Promoção da Saúde e do Bem-Estar no Ensino Superior", com apresentação de trabalho, na cidade de Faro/Portugal, no período de 07 a 12/05/2019, com ônus limitado para a UFG e ônus FUNDAC, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.010087/2019-13)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 2.314 - I - Designar Adailton Francisco Das Neves, Mat. nº 1984411/SIAPE, Auxiliar em Administração, para exercer a função de Coord. de Logística da Divisão de Transportes, FG-1, ficando dispensado da função FG-4 que atualmente ocupa. II - Designar Edson Bernardes Júnior, Mat. nº 1552540/SIAPE, Administrador, para exercer a função de Secretário Administrativo da Divisão de Transportes, FG-4, ficando dispensado da função FG-1 que atualmente ocupa. III - Os efeitos legais e financeiros do presente ato, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, vigorarão a partir da publicação deste ato no DOU. (Processo nº 23070.009334/2019-39)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 2.315 - Autorizar o afastamento do País a Fernando Cesar Paulino Pereira, Mat. nº 1702561/SIAPE, Prof. Associado/UAE/Biotecnologia da Regional Catalão, para participar do "XIII Congreso Español de Sociologia", com apresentação de trabalho, na cidade de Valencia/Espanha, no período de 01 a 08/07/2019, com ônus limitado para a UFG, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.009051/2019-97)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 2.318 - Designar Julio Almeida Silva, Mat. nº 3533019/SIAPE, Prof. Adjunto A, para exercer, pró-tempore, o encargo de Vice-Coord. do Curso de Odontologia da Faculdade de Odontologia, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais a partir da publicação deste ato no DOU, até 08/05/2020. (Processo nº 23070.007578/2019-87)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto na ON nº 05/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009, resolve:</p><p>Nº 2.319 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Lorena Da Motta Silva, como Prof. Substituto, aprovado conforme Edital nº 53, publicado no D.O.U. de 18/03/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Prof. Assistente A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na UAE/Ciências Biológicas da Regional Jataí, Área/Disciplina: Bioquímica Clínica e Urinálise e Líquido Corporais, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no DOU, até 31/12/2019. (Processo nº 23070.023636/2018-39)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 2.332 - Autorizar o afastamento do País a Osvaldo Vilela Garcia Filho, Mat. nº 2127574/SIAPE, Prof. Adjunto/FM, para participar do "2019 Biennial Meeting of the World Society for Stereotactic and Functional Neurosurgery", com apresentação de trabalho, na cidade de Nova York/EUA, no período de 23 a 29/06/2019, com ônus limitado para a UFG, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.011347/2019-78)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>