<xml><article id="8443467" name="PORTARIA N 190" idOficio="5264656" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/04/2019" artClass="00043:00004:00005:00002:00003:00005:00002:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Conselho da Justiça Federal/Presidência/Secretaria-Geral/Diretoria Executiva de Administração e de Gestão de Pessoas/Secretaria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11614249">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 190, DE 15 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 190, DE 15 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO DE PESSOAS DO CONSELHO DA JUSTIÇA FEDERAL, em exercício, no uso da atribuição conferida pelo art. 1º, inciso IX, da Portaria n. 152-CJF, de 15 de março de 2019, e tendo em vista o que consta no Processo n. 0003115-48.2019.4.90.8000, , resolve:</p><p>Art. 1º Designar para substituir titulares da Secretaria de Estratégia e Governança da Secretaria-Geral, nas suas ausências, afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância dos respectivos cargos e funções comissionadas:</p><p>CAROLINA GONÇALVES ABREU, matrícula n. 893 para substituir o Subsecretário, código CJ-2, da Subsecretaria de Inteligência Analítica;</p><p>ROGÉRIO RODRIGUES DA SILVA, matrícula n. 935, para substituir o Chefe de Seção, código FC-6, das Seção de Gestão de Projetos, bem como o Chefe de Seção, código FC-6, da Seção de Planejamento Estratégico, ambos da Subsecretaria de Gestão Estratégica;</p><p>ALBERTO VALE DE PAULA, matrícula n. 122, para substituir o Chefe de Seção, código FC-6, da Seção de Análise de Dados da Subsecretaria de Inteligência Analítica;</p><p>Art. 2º Revogar as seguintes designações de substituição:</p><p>CAROLINA GONÇALVES ABREU, matrícula n. 893, objeto da Portaria CJF-POR-2018/00362, publicada no Boletim Interno Especial do dia 24/9/2018;</p><p>ALBERTO VALE DE PAULA, matrícula n. 122, objeto da Portaria n. 113/2019, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico do dia 26/2/2019;</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE FAGUNDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>