<xml><article id="8372817" name="Portaria Cessão do Servidor Carl" idOficio="5257859" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/04/2019" artClass="00017:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11602023">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 442, DE 10 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 442, DE 10 DE ABRIL DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA INFRAESTRUTURA, no uso da competência que lhe foi estabelecida pelo parágrafo 1º, do art. 17 do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, na Orientação Normativa SEGEP/MP nº 4, de 12 de junho de 2015, no art. 4º, e demais informações que constam do processo SEI nº 50000.015984/2019-10, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar, por prazo indeterminado, a cessão do servidor CARLOS ALBERTO GOMES DE JESUS, matrícula nº 0678548, do Quadro de Pessoal desta Pasta, para a Câmara dos Deputados, para ocupar o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, CD-CC-SP-19, no gabinete do Deputado Pedro Lucas Fernandes (PTB/MA).</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência do servidor, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 4º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto nos arts. 4º e 6º da Orientação NormativaSEGEP/MP nº 4, de 12 de junho de 2015.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TARCISIO GOMES DE FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>