<xml><article id="8458076" name="Publicação do dia 17 de abril 20" idOficio="5265792" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2019" artClass="00016:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul da Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11616068">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 15 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 15 DE ABRIL DE 2019</p><p>A REITORA da UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias,</p><p>CONSIDERANDO o disposto na Resolução CONSUNI nº 20/2016 e os termos do processo nº 23746.001814/2019-41, resolve:</p><p>Nº 271 - Autorizar o afastamento do País, do servidor RAFAEL ANDRES PATINO OROZCO, SIAPE 1220616, no período de 27/04 a 04/05 de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado para esta Universidade, para participar do "II Panel: Lo psicosocial y las praxis transformadoras", em Medelin, Colômbia.</p><p class="assina">JOANA ANGÉLICA GUIMARÃES DA LUZ</p><p>O VICE-REITOR, no exercício do cargo de Reitor, da UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias e na subdelegação constante no artigo 1º, da Portaria do Ministério da Educação de nº 404 de 23 de abril de 2009,</p><p>CONSIDERANDO o disposto no inciso IV, artigo 1º, do Decreto 1387/95, resolve:</p><p>Nº 272 - Art. 1º - Autorizar o afastamento do País, da servidora JOANA ANGELICA GUIMARAES DA LUZ, SIAPE 1223451, para a cidade de Rotterdam/Holanda, no período de 27 de maio de 2019 a 06 de junho de 2019, inclusive trânsito, com ônus para esta Universidade, para participar do encontro conjunto da ICORN Network &amp; PEN Internacional WiPC Conference e Reunião de prospecção com o IHE Delf Instutute for Water Education.</p><p class="assina">FRANCISCO JOSÉ GOMES MESQUITA</p><p>A REITORA da UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias e na subdelegação constante no artigo 1º, da Portaria do Ministério da Educação de nº 404 de 23 de abril de 2009,</p><p>CONSIDERANDO o disposto no inciso IV, artigo 1º, do Decreto 1387/95, resolve:</p><p>Nº 273 - Autorizar o afastamento do País, do servidor DANIEL PIOTTO, SIAPE 1913088, para a cidade de Nova York/Estados Unidos, no período de 25 de abril de 2019 a 04 de maio de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado para esta Universidade, para participar de reunião que trata do acordo de Cooperação Técnica entre a New York Botanic Garden, a Brown University e a Universidade Federal do Sul da Bahia.</p><p>Nº 274 - Autorizar o afastamento do País, da servidora JULIANA COELHO GONTIJO, SIAPE 1381886, para a cidade de San José/Costa Rica, no período de 21 de abril de 2019 a 28 de abril de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado para esta Universidade, para participar do júri do Salón Nacional de Artes Visuales 2019 en el Museo de Arte Costarricense.</p><p>Nº 275 - Autorizar o afastamento do País, do servidor PAULO DE TASSIO BORGES DA SILVA, SIAPE 1024980, para a cidade de Washington/Estados Unidos, no período de 06 de maio de 2019 a 05 de junho de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado para esta Universidade, para participar do Projeto de recuperação do acervo do Museu Nacional da UFRJ e reuniões de parcerias entre o Museu Nacional de História Natural Smithsonian e a Universidade Federal do Sul da Bahia.</p><p class="assina">JOANA ANGÉLICA GUIMARÃES DA LUZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>