<xml><article id="8188038" name="DESP 206 A 220 SAA SEÇÃO 2" idOficio="5239663" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="01/04/2019" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="99" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=99" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11570663">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 28 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS De 28 de março de 2019</p><p>Nº 206 - Processo nº 08389.001193/2019-39. Interessado: Polícia Federal - PF. Assunto: Afastamento do País dos Agentes de Polícia Federal ALAN CORREIA PORTO e CRISTIANE DE MORAIS BEZERRA e da Escrivã de Polícia Federal LISANI JOICE FALAVIGNA, lotados na Delegacia Regional de Polícia Federal em Foz do Iguaçu - PR, para participarem do Operativo Bipartido Argentina-Brasil vinculado ao Comando Tripartite da Tríplice Fronteira - Argentina-Brasil-Paraguai, que ocorreu em Puerto Iguazú, Argentina, no dia 12 de março de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Convalido o afastamento do País dos servidores, tudo em conformidade com o contido no processo em referência.</p><p>Nº 207 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País a Agente Federal de Execução Penal HELLEN DA SILVA DUZZI, lotada na Diretoria da Penitenciária Federal de Brasília da Diretoria do Sistema Penitenciário Federal do Departamento Penitenciário Nacional, para participar de curso de capacitação, consoante o disposto no art. 10 do Decreto nº 5.707, de 23 de fevereiro de 2006, em Dublin, Irlanda, no período de 16 de agosto a 13 de outubro de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado. (Processo nº 08016.019749/2018-09).</p><p>Nº 208 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País a Perita Criminal Federal PRISCILA DIAS SILY, lotada no Núcleo Técnico-Científico da Delegacia de Polícia Federal em Santos da Superintendência Regional de Polícia Federal em São Paulo, para testemunhar em audiência no Tribunal de Comarca de Hamburgo, que visa atender o pedido de cooperação jurídica em matéria penal, a realizar-se em Hamburgo, Alemanha, no período de 21 a 25 de abril de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado. (Processo nº 08504.001521/2019-33)</p><p>Nº 209 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País o servidor PAULO BURNIER DA SILVEIRA, Conselheiro do Tribunal Administrativo de Defesa Econômica do Conselho Administrativo de Defesa Econômica - Cade, para, na qualidade de palestrante, participar do "2019 Harvard Law School Brazil Studies Association Annual Symposium", em Cambridge/Massachusetts, Estados Unidos da América, no período de 10 a 14 de abril de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado. (Processo nº 08700.001545/2019-76).</p><p>Nº 210 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País o servidor BERNARDO ANTÔNIO MACHADO MOTA, Coordenador-Geral de Articulação Institucional do Conselho de Controle de Atividades Financeiras, para participar do Encontro frente a frente entre o Grupo Conjuntivo das Américas do Grupo de Revisão da Cooperação Internacional do Grupo de Ação Financeira contra a Lavagem de Dinheiro e o Financiamento do Terrorismo - GAFI-FATF e as autoridades do Panamá, Bahamas e Trinidad &amp; Tobago, a realizar-se em Miami/Flórida, Estados Unidos da América, no período de 22 a 26 de abril de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08224.000132/2019-37).</p><p>Nº 211 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País o Delegado de Polícia Federal WILLIAM MARCEL MURAD, Diretor de Tecnologia da Informação e Inovação da Polícia Federal, para participar da "2ndMeeting of the I-CORE Chief Information Officer - CIO Advisory Board Group", em Nova York, Estados Unidos da América, no período de 14 a 18 de abril de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado. (Processo nº 08211.001199/2019-38).</p><p>Nº 212 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, altera o Despacho nº 126, de 26 de fevereiro de 2019, publicado no Diário Oficial da União nº 41, de 27 subsequente, Seção 2, página 43, para excluir o Delegado de Polícia Federal MOZART PERSON FUCHS, Chefe da Delegacia de Polícia Federal em Foz do Iguaçu da Superintendência Regional de Polícia Federal no Paraná, mantidas as demais condições. (Processo nº 08389.000508/2019-21).</p><p>Nº 213 - Processo nº 08389.000508/2019-21. Interessado: Polícia Federal. Assunto: Afastamento do País do Delegado de Polícia Federal SÉRGIO MARCIEL UEDA, lotado na Delegacia Regional de Polícia Federal em Foz do Iguaçu - PR, para participar da Reunião Principal nº 280 do Comando Tripartite da Tríplice Fronteira - Argentina-Brasil-Paraguai, que ocorreu na Ciudad del Este, Paraguai, no dia 27 de fevereiro de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Convalido o afastamento do País do servidor, tudo em conformidade com o contido no processo em referência.</p><p>Nº 214 - Processo nº 08669.008484/2019-10. Interessado: Polícia Rodoviária Federal - PRF. Assunto: Afastamento do País dos Policiais Rodoviários Federais OG MARTINEZ MARÇAL, Chefe da 9ª Delegacia da Superintendência Regional da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso do Sul, e CLEITON TOFOLI CORTEZ, Chefe da 6ª Delegacia da Superintendência Regional da Polícia Rodoviária Federal no Paraná, para participarem da 1ª Reunião Bilateral 2019 do Subcomitê Técnico de Controles e Operatória em Fronteira do Comitê Técnico Nº 2 - Assuntos Aduaneiro da Comissão de Comércio do MERCOSUL, que ocorreu em Salto del Guairá, Paraguai, no dia 27 de março de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Convalido o afastamento do País dos servidores, tudo em conformidade com o contido no processo em referência.</p><p>Nº 215 - Processo nº 08389.000627/2019-83. Interessado: Polícia Federal - PF. Assunto: Afastamento do País do Agente de Polícia Federal RODRIGO CIRINO MENDES CAETANO e da Escrivã de Polícia Federal LISANI JOICE FALAVIGNA, lotados na Delegacia Regional de Polícia Federal em Foz do Iguaçu - PR, para participarem da Reunião da Câmara Técnica Antiterrorismo do Comando Tripartite da Tríplice Fronteira - Argentina-Brasil-Paraguai, que ocorreu na Ciudad del Este, Paraguai, no dia 13 de março de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Convalido o afastamento do País dos servidores, tudo em conformidade com o contido no processo em referência.</p><p>Nº 216 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afastem do País os Delegados de Polícia Federal AGNALDO MENDONÇA ALVES, Chefe da Divisão de Repressão a Crimes contra o Patrimônio e ao Tráfico de Armas da Coordenação de Repressão a Crimes Violentos da Coordenação-Geral de Polícia de Repressão a Drogas e Facções Criminosas da Diretoria de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Polícia Federal, CAIO EDUARDO AVANÇO, Chefe da Delegacia de Repressão a Drogas da Delegacia Regional de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Superintendência Regional de Polícia Federal no Amazonas, RODRIGO MARTINS MORAIS DA SILVA, Chefe da Delegacia de Repressão a Crimes contra o Patrimônio e ao Tráfico de Armas da Delegacia Regional de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Superintendência Regional de Polícia Federal no Paraná, e MARCUS VINÍCIUS DA SILVA DANTAS, lotado na Divisão de Repressão a Crimes contra o Patrimônio e ao Tráfico de Armas da Coordenação de Repressão a Crimes Violentos da Coordenação-Geral de Polícia de Repressão a Drogas e Facções Criminosas da Diretoria de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Polícia Federal, e os Agentes de Polícia Federal ANDRÉ CÂNDIDO DO NASCIMENTO, CHARLES DA SILVA NASCIMENTO, FÁBIO BARBOSA DA SILVA e NICOLE DE MELO LEONI, lotados na Delegacia de Repressão a Drogas da Delegacia Regional de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Superintendência Regional de Polícia Federal no Amazonas, JOSÉ ANTÔNIO DE ALMEIDA, lotado na Delegacia de Polícia Federal em Tabatinga da Superintendência Regional de Polícia Federal no Amazonas, DEMÉTRIO MARCELO RIBEIRO GARCIA, lotado na Delegacia de Repressão a Crimes contra o Patrimônio e ao Tráfico de Armas da Delegacia Regional de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Superintendência Regional de Polícia Federal no Rio de Janeiro, SÉRGIO LUÍS LUDVIG, lotado na Delegacia Regional de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Superintendência Regional de Polícia Federal no Rio Grande do Sul, e JEFFERSON LUIZ KERNE, lotado na Divisão de Repressão a Crimes contra o Patrimônio e ao Tráfico de Armas da Coordenação de Repressão a Crimes Violentos da Coordenação-Geral de Polícia de Repressão a Drogas e Facções Criminosas da Diretoria de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Polícia Federal, para participarem do Workshop Trilateral sobre o Combate ao Tráfico de Armas - Brasil-Colômbia-Peru, a realizar-se em Letícia, Colômbia, no período de 8 a 11 de abril de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado. (Processo nº 08211.000240/2019-59).</p><p>Nº 217 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País o servidor LUCIANO BENETTI TIMM, Secretário Nacional do Consumidor, para participar da 18ª Reunião do Grupo de Trabalho sobre Segurança de Produtos de Consumo e da 97ª Sessão do Comitê de Políticas do Consumidor da Organização para a Cooperação e Desenvolvimento Econômico - OCDE, em Paris, França, de reuniões na Missão do Brasil junto à União Europeia, bem como proferir palestra na Katholieke Universiteit Leuven, em Bruxelas e Lovaina, Bélgica, no período de 6 a 14 de abril de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08012.000632/2019-64).</p><p>Nº 218 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País o Agente de Polícia Federal ANDERSON MESSIAS DA SILVA, lotado no Serviço de Repressão a Crimes Cibernéticos da Coordenação-Geral de Polícia Fazendária da Diretoria de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Polícia Federal, para participar da Sessão da Força Tarefa Internacional, promovida pelo Federal Bureau of Investigation - FBI e pela National Cyber-Forensics &amp; Training Alliance - NCFTA, em Pittsburgh/Pensilvânia, Estados Unidos da América, no período de 27 de abril a 9 de junho de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado. (Processo nº 08211.001099/2019-10).</p><p>Nº 219 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afastem do País os Delegados de Polícia Federal MARCELO SALUM e MILTON FORNAZARI JÚNIOR, lotados na Delegacia de Defesa Institucional da Delegacia Regional de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Superintendência Regional de Polícia Federal em São Paulo, para participarem de reuniões de alinhamento de estratégia investigativa, no âmbito da Cooperação Jurídica Internacional na "Operação Tigre de Bengala", em Washington, D.C., Estados Unidos da América, no período de 7 a 12 de abril de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado. (Processo nº 08211.001152/2019-74).</p><p>Nº 220 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País o Agente de Polícia Federal LUIZ CARLOS MAGALHÃES, lotado no Gabinete da Polícia Federal, para, na qualidade de professor, participar do Programa de Capacitação do Escritório Regional das Nações Unidas sobre Droga e Crime - UNODC com a Polícia Nacional de Cabo Verde, a realizar-se na cidade de Praia, Cabo Verde, no período de 13 a 27 de abril de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado. (Processo nº 08200.004342/2019-72).</p><p class="assina">SERGIO MORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>