<xml><article id="8551559" name="133. Portaria 436 2019" idOficio="5275361" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/04/2019" artClass="00016:00059:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="78" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11632736">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 436, DE 23 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 436, DE 23 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto da Instituição, republicado com alterações no Diário Oficial da União do dia 08/05/2018, Seção 1, Páginas 09 e 10, e pelo Decreto de 16 de setembro de 2015, publicado no DOU de 17 de setembro de 2015, Seção 2, página 01, e, considerando o disposto no artigo 10 da Lei 8.112/90, e com base na autorização dada pelo Decreto 7312 publicado no DOU de 23/09/2010 de acordo com Edital 090/2018 de 14/12/2018, publicado no DOU nº 242 de 18/12/2018, Seção 03, Página 53, vinculado ao Edital 082/2018, de Normas Gerais do Concurso Público de 20/11/2018, publicado no DOU nº 225, de 23/11/2018, Seção 3, Página 68 e homologado em 12/04/2019, Seção 3, Página 47, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, sob o Regime Jurídico Único, instituído pela Lei 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/90, conforme Processo nº 23208.001898/2019-21, MARCELO AUGUSTO FILARDI, habilitado e classificado em 1º lugar no Concurso Público de Provas e Títulos para a Carreira de Magistério, no Cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Área de Ciências Biológicas / Saúde, Classe D1, Nível 1, no regime de trabalho de 40 horas com Dedicação Exclusiva, lotado no Campus São João Evangelista, Código de Vaga nº 952551.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Kleber Gonçalves Glória</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>