<xml><article id="8523886" name="Port105-2019-MB" idOficio="5272407" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/04/2019" artClass="00011:00009:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="77" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11627642">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 105/MB, DE 22 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 105/MB, DE 22 DE ABRIL DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe confere o inciso VII do art. 1º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, combinado com o art. 4º da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, alterada pela Lei Complementar nº 136, de 25 de agosto de 2010, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar no art. 3º da Portaria nº 207/MB, de 24 de agosto de 2017, publicada no Diário Oficial da União nº 165, de 28 de agosto de 2017, Seção 2, página 7, referente à designação do então Capitão de Corveta (EN) ODILON RODRIGUES FILHO para realizar Estágio de Inspeção e Garantia da Qualidade - Fase 2 - Parte 1, conforme a seguir:</p><p>Onde se lê:</p><p>Art. 3º Após o intercâmbio, o referido oficial deverá ser movimentado para a Coordenadoria-Geral do Programa de Desenvolvimento de Submarino com Propulsão Nuclear, onde deverá servir, por um período mínimo de cinco anos, a fim de aplicar e disseminar os conhecimentos adquiridos, vínculo esse que poderá ser interrompido, temporariamente, para o cumprimento de requisito de carreira ou por autorização do Comandante da Marinha, devendo ser reiniciado depois de cessado o motivo da interrupção.</p><p>Leia-se:</p><p>Art. 3º Após o intercâmbio, o referido Oficial deverá ser movimentado para o Centro de Desenvolvimento de Submarinos, onde deverá servir, por um período mínimo de cinco anos, a fim de aplicar e disseminar os conhecimentos adquiridos, vínculo esse que poderá ser interrompido, temporariamente, para o cumprimento de requisito de carreira ou por autorização do Comandante da Marinha, devendo ser reiniciado depois de cessado o motivo da interrupção.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">ILQUES BARBOSA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>