<xml><article id="8215922" name="afastDOpais_01042019" idOficio="5242286" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="02/04/2019" artClass="00016:00109:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="63" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11575148">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 1º de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS DE 1º de abril de 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC de 23 de abril de 2009, resolve autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>SUSANA BEATRIZ VINZON, Matrícula SIAPE nº 1275264, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola Politécnica, no período de 05/04/2019 a 17/04/2019, para participar do "Estuary Day Workshop, junto à University of Florida", em Gainesville, Florida - EUA - com ônus limitado (Processo 23079.009251/2019-60).</p><p>CARLA HOLANDINO QUARESMA, Matrícula SIAPE nº 1215376, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Farmácia, no período de 06/04/2019 a 12/04/2019, para participar da "19th Annual International Conference on the Science of Botanicals - ISCB, junto à University of Mississipi" e para visita científica à "Pennsylvania State University", em Mississipi e Harrisburg/Middletown, Pensilvânia - EUA - com ônus limitado (Processo 23079.009754/2019-35).</p><p>NAZIR AHMED CAN, Matrícula SIAPE nº 2265673, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Letras, no período de 07/04/2019 a 18/04/2019, para realização de conferência, visita técnica e pesquisa junto à "Université Sorbonne Nouvelle - Paris III", em Paris - França - com ônus FAPERJ (Processo 23079.010612/2019-11).</p><p>ROBERTO SCHAEFFER, Matrícula SIAPE nº 1154436, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 07/04/2019 a 10/04/2019, para participar do Encontro Internacional do "IIASA - International Institute for Applied Systems Analysis", em Laxenburg - Áustria - com ônus limitado (Processo 23079.009764/2019-71).</p><p>ANTONIO AVERSA DUTRA DO SOUTO, Matrícula SIAPE nº 0312284, ocupante do cargo de Médico, lotado(a) no(a) Hospital Universitário Clementino Fraga Filho, no período de 09/04/2019 a 18/04/2019, para participar do "International Scientific Symposium of the American Association of Neurological Surgeons (AANS) Annual Scientific Meeting", em San Diego - EUA - com ônus limitado (Processo 23079.009167/2019-46).</p><p>RENATA CARDOSO DE SÁ RIBEIRO RAZUCK, Matrícula SIAPE nº 1265422, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Educação, no período de 20/04/2019 a 26/04/2019, para participar do Congresso, "RedPOP 2019", em Cidade do Conhecimento - Panamá - com ônus UFRJ (Processo 23079.002465/2019-13).</p><p>DANUSA CHINI GANI, Matrícula SIAPE nº 6264845, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola de Belas Artes, no período de 04/05/2019 a 12/05/2019, para participar do "Encontro Lusófono de Faculdades Parceiras", junto à "Faculdade de Belas Artes da Universidade do Porto", em Porto - Portugal - com ônus UFRJ (Processo 23079.006068/2019-11).</p><p>FELIPE ADDOR, Matrícula SIAPE nº 2945954, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Núcleo Interdisplinar para o Desenvolvimento Social, no período de 04/05/2019 a 11/05/2019, para participar de conferências, junto à "Universidade de Coimbra e ao Instituto Universitário de Lisboa", em Coimbra e Lisboa - Portugal - com ônus UFRJ (Processo 23079.008449/2019-26).</p><p>ROSSANA MARA DA SILVA MOREIRA THIRÉ, Matrícula SIAPE nº 1323567, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola Politécnica, no período de 18/05/2019 a 23/05/2019, para participar da "II International Conference on Biomaterials and Nanomaterials, junto à Allied Academies", em Viena - Áustria - com ônus UFRJ (Processo 23079.007572/2019-20).</p><p>ANTONIO FRANCISCO DE ANDRADE JUNIOR, Matrícula SIAPE nº 1530785, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Educação, no período de 01/09/2019 a 31/08/2020, para realização de doutorado junto à "Universität Potsdam", em Potsdam - Alemanha - com ônus limitado (Processo 23079.006468/2019-18).</p><p class="assina">ROBERTO LEHER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>