<xml><article id="8554286" name="PORTARIAS DIREG 23-04-2019" idOficio="5275684" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/04/2019" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="77" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=77" editionNumber="78" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11633291">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 5.967, DE 9 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 5.967, DE 9 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 878527, resolve:</p><p>Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CAÍQUE MATHEUS CARVALHO DA SILVEIRA, matrícula no344531, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSCVIANA - Gabinete do Senador Carlos Viana, a partir de 23/04/2019.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 5.814, DE 12 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e tendo em vista o que consta no Processo nº 00200.000190/1993-37, resolve:</p><p>Fundamentado no inciso I do art. 222 da Lei nº 8.112/90, por perda da qualidade de beneficiária, por ter falecido, cancelar a cota de 50% (cinquenta por cento) da pensão vitalícia concedida a ANA MARIA DE MIRANDA CHODON, na condição de ex-esposa pensionada, e, nos termos do art. 223, inciso I, da Lei nº 8.112/90, em sua redação original, reverter a referida cota cancelada EDITE ALVES CHODON, na condição de cônjuge, alterando a cota da pensão vitalícia de 50% (cinquenta por cento) para 100% (cem por cento) dos proventos que percebia o ex-servidor EDUARDO CHODON, matrícula 120367, a partir da data do falecimento da pensionista, 28/3/2019.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no artigo 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, considerando a necessidade de regularização das alterações ocorridas no ato concessório inicial para atendimento do disposto no art. 2º, § 1º, da Instrução Normativa nº 78, de 2018, do Tribunal de Contas da União, e a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas constante no Processo nº 00200.023452/2013-36, resolve:</p><p>Nº 5.438 - Alterar a Portaria da Diretoria-Geral nº 4276, de 2013, publicado na página 65, Seção II, do Diário Oficial da União de 7 de outubro de 2013, que aposentou voluntariamente, com proventos integrais, a servidora MARIA CORINTA PEIXOTO RABELO, Analista Legislativo/Registro e Redação Parlamentar, Nível III, Padrão S45, para incluir o artigo 3º da Resolução (SF) nº 74, de 1994, a partir de 4 de abril de 2014, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando que os requisitos constitucionais para aposentadoria foram preenchidos de acordo com a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas no Processo SF nº 00200.006984/2019-02. resolve:</p><p>Nº 5.439 - Aposentar, voluntariamente, com proventos integrais, o servidor RICARDO DE FIGUEIREDO COSTA, Analista Legislativo / Redação e Revisão, Nível III, Padrão S-45, nos termos do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 1990, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>