<xml><article id="8350732" name="ATO PORTARIA Nº 1082" idOficio="5255599" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2019" artClass="00017:00002:00153:01013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00010" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="69" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11598172">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.082, DE 2 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.082, DE 2 DE ABRIL DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, no uso das atribuições que lhe foram subdelegadas pela Portaria/SE nº. 1520, art. 2°, inciso VII, de 24 de maio de 2018, publicada no Diário Oficial da União, de 04 de junho de 2018, resolve:</p><p>Conceder Pensão , nos termos do artigo 217, inciso IV, alínea b, da Lei nº 8.112/1990, com alterações feitas pela Lei nº. 13.135 de 17 de junho de 2015 e do artigo 40 ,§ 7°, inciso I, da C.F. de 1988, com redação dada pela E.C. 41, de 19 de dezembro de 2003, e valor apurado nos termos dos artigos 2° e 15º da Lei nº. 10.887, de 18 de junho de 2004, à ROSIGLEIDE OLIVEIRA DOS REIS, na condição de filha inválida do ex-servidor Jose Antonio dos Reis, matrícula SIAPE Nº. 0852365, do quadro deste Ministério, falecido na inatividade em 06 de outubro de 2018, cuja cota parte equivale a 50% (cinquenta por cento) do valor correspondente à remuneração decorrente do cargo de Motorista Oficial (NI) Classe "S", Padrão III, com vigência a partir da data da inclusão (Habilitação Tardia), alterando-se a partir de então a cota do benefício em nome da Sra. Dagmar Oliveira dos Reis, para 50% (cinquenta por cento), em conformidade com o art. 218 da Lei 8.112/90. (Processo SEI nº 50000.043496/2018-11) BA.</p><p class="assina">ROBSON DE SOUZA ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>