<xml><article id="8200081" name="Port251-2019-DPCvM-ConcedePensão" idOficio="5240908" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00011:00009:00027:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11573126">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 251/DPCvM, DE 26 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 251/DPCvM, DE 26 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL CIVIL DA MARINHA, usando da atribuição que lhe confere a Portaria no 24/2017, da Diretoria-Geral do Pessoal da Marinha, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder pensão, na cota parte integral, a EDNA DE OLIVEIRA SOUZA DIAS, 19.0416.16, CPF 106.868.747-90, viúva do Agente Administrativo, NI-S-III, 82.1094.94, Matrícula SIAPE 0975276, RENATO DE ARAUJO DIAS, de acordo com o art. 215, c/c o inciso I, art. 219, da Lei no 8.112, de 11 de dezembro de 1990, alterada pelo art. 23, da Medida Provisória no 871, de 18 de janeiro de 2019, observado o disposto no inciso I, art. 217, da citada Lei no 8.112/1990, alterada pelo art. 3o, da Lei no 13.135, de 17 de junho de 2015, observando a Emenda Constitucional no 41, de 19 de dezembro de 2003, c/c o inciso II, art. 2o, da Lei no 10.887, de 18 de junho de 2004, no valor correspondente à totalidade dos seus proventos, até o limite máximo estabelecido para os benefícios do Regime Geral de Previdência Social de que trata o art. 201, da Constituição Federal, acrescido de setenta por cento da parcela excedente a esse limite, com vigência a partir de 19 de janeiro de 2019, até 19 de janeiro de 2034, em observância ao item 5, alínea b, inciso VII, art. 222, da citada Lei nº 8.112/1990, com a redação dada pela Lei nº 13.135/2015 (Processo no 63410.002221/2019-29, do SVPM/DPCvM).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Ca SERGIO LUCAS DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>