<xml><article id="8289304" name="PORTARIAS DE 2 DE ABRIL DE 2019 " idOficio="5249392" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00017:00029:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Aviação Civil/Superintendência de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11588037">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DE GESTÃO DE PESSOAS, no uso da atribuição que lhe confere o art. 1º, inciso V, da Portaria nº 3.319, de 24 de outubro de 2018, tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 1.003 - Designar KELLY DE FATIMA CARNEIRO, matrícula SIAPE nº 1629342, para exercer o encargo de substituta eventual do Cargo em Comissão de Gerente de Articulação e Planejamento Institucional, código CGE III, da Superintendência de Planejamento Institucional desta Agência, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares da titular e na vacância do cargo. Processo nº 00058.012011/2019-95.</p><p>Nº 1.009 - Dispensar NEVERTON ALVES DE NOVAIS, matrícula SIAPE nº 1763332, do encargo de substituto eventual do Cargo em Comissão de Gerente Técnico de Assessoramento, código CGE IV, da Superintendência de Planejamento Institucional desta Agência. Processo nº 00058.012137/2019-60.</p><p>Nº 1.010 - Designar ANDREA TAVARES LANDAHL, matrícula SIAPE nº 2346581, para exercer o encargo de substituta eventual do Cargo em Comissão de Gerente Técnico de Assessoramento, código CGE IV, da Superintendência de Planejamento Institucional desta Agência, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares da titular e na vacância do cargo. Processo nº 00058.012137/2019-60.</p><p class="assina">EDUARDO BORBA CHAFFIN JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>