<xml><article id="8425596" name="P8DERAT113" idOficio="5262903" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/04/2019" artClass="00013:00053:00100:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 8ª Região Fiscal/Delegacia Especial da Receita Federal do Brasil de Administração Tributária em São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="72" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11611426">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 113, DE 9 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 113, DE 9 DE ABRIL DE 2019</p><p>O DELEGADO DA DELEGACIA ESPECIAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL DE ADMINISTRAÇÃO TRIBUTÁRIA EM SÃO PAULO (SP), no uso das atribuições que lhe são conferidas pelos arts. 336 e 340, do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017, publicada no DOU de 11 de outubro de 2017, e sem prejuízo das competências ali discriminadas; com base no disposto nos art. 11 e 12 do Decreto-lei nº 200, de 25/02/67, regulamentado pelo Decreto nº 83.937, de 06/09/79, alterado pelo Decreto nº 86.377, de 17/09/81, e considerando a conveniência da desburocratização e da descentralização administrativa, resolve:</p><p>Art. 1º - Delegar competência ao Chefe do Serviço de Gestão de Pessoas (Segep), PEDRO LUIZ DOS SANTOS CRUZ BERNARDO, Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, matrículas Siapecad nº 00027120 e SIAPE 0098947, e, na sua ausência, ao Chefe Substituto, FLAVIO APARECIDO CACHONI CUNHA, Analista Técnico Administrativo, matrículas Siapecad nº 01902511 e SIAPE 2121964, para assinar como concedente os Termos de Compromisso de Estágio e demais documentações relativas aos estágios de nível superior, desta Delegacia e da Delegacia Especial da Receita Federal do Brasil de Pessoas Físicas em São Paulo (Derpf/SPO).</p><p>Art. 2º - Determinar que, em todos os atos praticados em função das competências ora delegadas, sejam mencionados, após a respectiva assinatura, o número e a data desta Portaria.</p><p>Art. 3º - Revogar a Portaria Derat/SPO nº 287, de 06 de agosto de 2012, publicada no DOU nº 153, de 08 de agosto de 2012.</p><p class="assina">GUILHERME BIBIANI NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>