<xml><article id="8599116" name="PTC N 38 CORGE" idOficio="5280089" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/04/2019" artClass="00024:00029:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária/Corregedoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="80" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11640900">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 38, DE 25 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 38, DE 25 DE ABRIL DE 2019</p><p>O Corregedor da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso das atribuições previstas no art. 95, inciso IV, do Regimento Interno, aprovado pela Resolução da Diretoria Colegiada-RDC n° 255, de 10/12/2018, republicada no DOU, de 27/12/2018 e, nos termos dos artigos 2.º, 3.º e 4.º do Decreto nº 8.420/2015 e do Inciso II, do art. 1º da Portaria/ANVISA nº 384, de 21/03/2018, e motivado pelo Memorando nº 004A/2019/CPAR/PT 115, de 25/04/2019, resolve:</p><p>Art. 1º - Reconduzir a Comissão de Processo Administrativo de Responsabilização, designada por meio da Portaria nº 115/CORGE/ANVISA, de 17/10/2017, publicada no DOU nº 201, de 19/10/2017, para continuidade da apuração a que se refere o Processo nº 25351.050585/2017-31, bem como as demais infrações conexas que porventura surgirem no decorrer das investigações, em face da não conclusão dos trabalhos no prazo anteriormente ofertado.</p><p>Art. 2º - Designar os servidores MARIO MONTEIRO CHAVES, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE nº 1492984 e LIDIA ALVES FERREIRA, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 7236237, lotados nesta Corregedoria para, sob a Presidência do primeiro, constituírem Comissão de Processo Administrativo de Responsabilização visando apurar os fatos apontados no Processo em epigrafe.</p><p>Art. 3º - Conceder o prazo de 180 (cento e oitenta) dias para o término dos trabalhos da Comissão, a contar de 12 de abril de 2019.</p><p>Art. 4º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação com efeitos a contar da data mencionada no artigo anterior.</p><p class="assina">IVON NELSON RIBEIRO CARRICO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>