<xml><article id="8465217" name="Portaria1669-2019" idOficio="5266982" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2019" artClass="00007:00003:00056:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado da Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11617771">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº  1.669, DE 12 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.669, DE 12 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE FEDERAL DE AGRICULTURA NO ESTADO DA BAHIA - SUBSTITUTO, no uso das atribuições que lhe confere a Portaria Nº 710, de 22 de março de 2017, Publicada em 29 de março de 2017, Edição: 61, Seção: 2, Página: 10, e o que consta no Processo Administrativo: 21012.000211/2019-00, resolve:</p><p>Artigo 1º - Designar o empregado público Edésio Ferreira da Costa, matrícula SIAPE nº-1670410, ocupante do cargo de Assistente Administrativo, pertencente ao quadro de pessoal deste Ministério, para acompanhar e fiscalizar a execução do contrato nº 04/2019, firmado entre a Superintendência Federal de Agricultura no Estado da Bahia (SFA-BA) e Empresa Brasileira de Correios e Telégrafos S.A. (EBCT), cujo objeto é prestação de serviços, pela EBCT, de envio de encomendas expressas para postagem de correspondências em geral de natureza oficial; Artigo 2º - Nos afastamentos ou impedimentos legais do servidor acima mencionado fica designado como seu substituto, o Servidor Público Vinícius Almeida de Souza, matrícula SIAPE: 1800217, ocupante do Cargo de Agente Administrativo; Art. 3º - Divulgue e publique-se; Art. 4º - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ALTAIR SANTANA DE OLIVEIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>