<xml><article id="8395537" name="DOU 11-04-19 Portarias" idOficio="5260054" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2019" artClass="00016:00052:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="71" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11605637">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE ABRIL DE 2019</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FARROUPILHA - RS, nomeada pela Portaria Nº 0572, de 08 de abril de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 09 de abril de 2019, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 600 Dispensar o(a) servidor(a) IZABEL ESPINDOLA BARBOSA, matrícula SIAPE nº 2140532, ocupante do cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Auxiliar de Biblioteca, da função de Coordenador(a) de Ações Inclusivas, Código da Função FG-0002, do Instituto Federal Farroupilha - Campus São Borja.</p><p>Nº 601 - Designar o(a) servidor(a) CRISTIANE LUDWIG ARAÚJO, matrícula SIAPE nº 1614626, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador(a) de Ações Inclusivas, Código da Função FG-0002, do Instituto Federal Farroupilha - Campus São Borja.</p><p>Nº 602 Dispensar o(a) servidor(a) DIONIS JANNER LEAL, Matrícula SIAPE Nº 1758718, ocupante do Cargo Técnico Administrativo em Educação - Assistente em Administração, da função de Chefe do Setor de Licitações e Contratos, código da função FG-0005, do Instituto Federal Farroupilha - Campus São Borja.</p><p>Nº 603 - Designar o(a) servidor(a) JORDÃO BENETTI, Matrícula SIAPE Nº 2761438, ocupante do Cargo Técnico Administrativo em Educação - Assistente em Administração, para exercer a função de Assessor(a) de Licitações e Contratos, Código da Função FG - 0005, do Instituto Federal Farroupilha - Campus São Borja.</p><p>Nº 605 - Exonerar o(a) servidor(a) LUCAS CAMPELLO DA PIEVA, Matrícula no SIAPE nº 1757909, ocupante do Cargo Técnico Administrativo em Educação - Técnico de Tecnologia da Informação, do cargo de Diretor(a) de Planejamento e Desenvolvimento Institucional Substituto(a), Código da Função - CD 0004, do IF Farroupilha - Campus Santo Ângelo.</p><p>Nº 606 - Nomear O(a) servidor(a) DIEGO PRETTO, Matrícula no SIAPE nº 2395437, ocupante do Cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer o cargo de Diretor(a) de Planejamento e Desenvolvimento Institucional Substituto(a), Código da Função - CD 0004, do IF Farroupilha - Campus Santo Ângelo.</p><p class="assina">NIDIA HERINGER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>