<xml><article id="8357609" name="PORTARIA 1370" idOficio="5256293" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2019" artClass="00026:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Controladoria-Geral da União/Corregedoria-Geral da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="69" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11599714">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.370, DE 9 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.370, DE 9 DE ABRIL DE 2019</p><p>O CORREGEDOR-GERAL DA UNIÃO DA CONTROLADORIA-GERAL DA UNIÃO, no uso da competência que lhe conferem o artigo 52, inciso II, da Medida Provisória nº 870, de 1º de janeiro de 2019; o artigo 4º, inciso VIII, do Decreto nº 5.480, de 30 de junho de 2005; e o artigo 1º da Portaria n° 1.125, de 14 de março de 2019; e com fundamento nos artigos 143 e 149 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º - Substituir KAREN MICHELE MAXINO LEMOS, Auditora Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1691727, por DERLAN CLEMENTE ARAUJO, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1457173, para compor como presidente da Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, designada pela Portaria nº 1.154, de 4 de maio de 2018, publicada no D.O.U. nº 88, Seção 2, p. 47, de 9 de maio de 2018, mantendo como membros da comissão LUIS FELIPE VELLOSO, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1500119, e ALINE HALIM SALIBA, Auditora Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1515924, referente ao Processo nº 00190.104825/2018-40, ante as razões apresentadas no Despacho CGPAD/SEI Nº 1064850, de 05 de abril de 2019.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GILBERTO WALLER JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>