<xml><article id="8334432" name="PORT. AFP - 2333 a 2359" idOficio="5253807" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/04/2019" artClass="00016:00099:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11595698">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE ABRIL DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Minas Gerais no uso de atribuição que lhe confere a Portaria nº 102/2019, de 21/03/2019, do Ministro de Estado da Economia, e considerando as disposições regimentais e a legislação pertinente, resolve:</p><p>Nº 2.333 - Autorizar o afastamento do país do servidor DAVID FRANCISCO LOPES GOMES, Professor Adjunto, no período de 08/06/2019 a 21/06/2019, para realizar de Intercâmbio Acadêmico na Universidad Nacional de Cuyo, em Mendoza/Argentina, com ônus, conforme autorização nº 201903267291 do Ministro da Educação para concessão de passagens pela UFMG. Processo nº 23072.080499/2019-09.</p><p>Nº 2.335 - Autorizar, em caráter excepcional, o afastamento do país da servidora GLEIDE FERNANDES DE AVELAR, Professor Adjunto, no período de 01/04/2019 a 09/04/2019, para participar do congresso "XXV North American Testis Workshop", em Chicago/ EUA, com ônus limitado. Processo nº 23072.080539/2019-12.</p><p>Nº 2.339 - Autorizar o afastamento do país da servidora GISELA BARCELLOS DE SOUZA, Professor Adjunto, no período de 10/04/2019 a 13/04/2019, para participar de mesa redonda, em Santa Fé/Argentina, com ônus, conforme autorização nº 201903287367 do Ministro da Educação para concessão de diárias e passagens pela UFMG. Processo nº 23072.080685/2019-30.</p><p>Nº 2.357 - Autorizar, em caráter excepcional, o afastamento do país do servidor CLEITON LOPES AGUIAR, Professor Adjunto, no período de 08/04/2019 a 16/04/2019, para realização de visita técnica, em Estocolmo/Suécia, com ônus limitado. Processo nº 23072.080716/2019-52.</p><p>Nº 2.358 - Autorizar o afastamento do país do servidor MÁRCIO FLÁVIO DUTRA MORAES, Professor Titular, no período de 09/04/2019 a 15/04/2019, para participar de Cooperação Internacional, em Estocolmo/Suécia, com ônus limitado. Processo nº 23072.080751/2019-71.</p><p>Nº 2.359 - Autorizar o afastamento do país da servidora RITA DE CASSIA LUCENA VELLOSO, Professor Adjunto, no período de 09/04/2019 a 13/04/2019, para participar do congresso "reunião preparatória arquisur 2019", em Santa Fe/Argentina, com ônus, conforme autorização nº 201903287366 do Ministro da Educação para concessão de diárias pela UFMG. Processo nº 23072.080828/2019-11.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>