<xml><article id="8381221" name="1526 e 1527 (10.4.19)" idOficio="5258571" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/04/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="70" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11603766">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 1.526 - Designar THALITA OLIVEIRA RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 1800131, para exercer o encargo de substituta da Coordenadora-Geral, código DAS 101.4, Sônia Mariza Alves de Souza, da Coordenação-Geral de Suporte Técnico e Administrativo, da Secretaria-Executiva, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223 de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, bem como as disposições da Lei n° 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o que consta no Processo SEI nº 21000.020672/2019-20, resolve:</p><p>Nº 1.527 - Designar ERICA GRACY SILVA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1844023, para exercer o encargo de substituta da Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, Maria Alice Teles de Jesus Santos, do Departamento de Administração, da Secretaria-Executiva, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p class="assina">MARCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>