<xml><article id="8197396" name="2019-03-29/5240541/TCUWS_1157238" idOficio="5240541" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00040:00008:00002:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Tribunal de Contas da União/Secretaria-Geral de Administração/Secretaria de Gestão de Pessoas/Diretoria de Legislação de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="135" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=135" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11572384">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 255, DE 29 DE MARÇO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 255, DE 29 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE LEGISLAÇÃO DE PESSOAL DO TRIBUNAL DE CONTAS DA UNIÃO, no uso da atribuição que lhe confere o disposto no inciso IV do Art. 3º da Portaria- Segep n° 29, de 24 de janeiro de 2019, do Secretário de Gestão de Pessoas deste Tribunal, e tendo em vista o que consta da Resolução-TCU 305, de 28 de dezembro de 2018, alterada pela Portaria-TCU 107, de 11 de março de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar FÁBIO WILLIAMS PELAES DE AVIS, Matrícula 3430-4, TEFC, para exercer, na Assessoria da Secretaria do TCU no Estado do Amapá/SEGECEX, a função de confiança de Assessor, código FC-3.</p><p>Art. 2º Designar RICARDO BROEGAARD JONAS, Matrícula 7619-8, AUFC, para exercer, na Assessoria da Secretaria do TCU no Estado da Bahia/SEGECEX, a função de confiança de Assessor, código FC-3.</p><p>Art. 3º Designar EDUARDO AMORIM STUDART GURGEL, Matrícula 1695-0, TEFC, para exercer, na Assessoria da Secretaria do TCU no Estado do Ceará/SEGECEX, a função de confiança de Assessor, código FC-3.</p><p>Art. 4º Designar SILVANIR PEREIRA DOS SANTOS BATISTA, Matrícula 2136-9, TEFC, para exercer, na Assessoria da Secretaria do TCU no Estado de Goiás/SEGECEX, a função de confiança de Assessora, código FC-3.</p><p>Art. 5º Designar IDALÉCIO JÉFERSON SOUSA, Matrícula 5854-8, TEFC, para exercer, na Assessoria da Secretaria do TCU no Estado do Maranhão/SEGECEX, a função de confiança de Assessor, código FC-3.</p><p>Art. 6º Designar JUSSARA FERREIRA CAJAZEIRA LOMMEZ, Matrícula 2500-3, TEFC, para exercer, na Assessoria da Secretaria do TCU no Estado de Minas Gerais/SEGECEX, a função de confiança de Assessora, código FC-3.</p><p>Art. 7º Designar MÁRIO JUNIOR BERTUOL, Matrícula 3057-0, AUFC, para exercer, na Assessoria da Secretaria do TCU no Estado do Mato Grosso do Sul/SEGECEX, a função de confiança de Assessor, código FC-3.</p><p>Art. 8º Designar LUIZ FERNANDO SILVA ALENCAR FILHO, Matrícula 7618-0, TEFC, para exercer, na Assessoria da Secretaria do TCU no Estado do Pará/SEGECEX, a função de confiança de Assessor, código FC-3.</p><p>Art. 9º Designar WILLIAM AGUIAR DA SILVA, Matrícula 3416-9, AUX , para exercer, na Assessoria da Secretaria do TCU no Estado da Paraíba/SEGECEX, a função de confiança de Assessor, código FC-3.</p><p>Art. 10 Designar CELTON MENOR VASCONCELOS, Matrícula 4074-6, TEFC, para exercer, na Assessoria da Secretaria do TCU no Estado de Pernambuco/SEGECEX, a função de confiança de Assessor, código FC-3.</p><p>Art. 11 Designar FRANCINO DIAS FERREIRA, Matrícula 1078-2, TEFC, para exercer, na Assessoria da Secretaria do TCU no Estado do Espírito Santo/SEGECEX, a função de confiança de Assessor, código FC-3.</p><p>Art. 12 Designar FREDERICO MOREIRA MASTRELLA DE ARAÚJO, Matrícula 8177-9, AUFC, para exercer, na Assessoria da Secretaria do TCU no Estado do Piauí/SEGECEX, a função de confiança de Assessor, código FC-3.</p><p>Art. 13 Designar SUZETE DE FÁTIMA LOCATELLI WINKELER, Matrícula 2331-0, TEFC, para exercer, na Assessoria da Secretaria do TCU no Estado do Paraná/SEGECEX, a função de confiança de Assessora, código FC-3.</p><p>Art. 14 Designar ÁTILA VARELA FERREIRA M. DE OLIVEIRA, Matrícula 10615-1, TEFC, para exercer, na Assessoria da Secretaria do TCU no Estado do Rio Grande do Norte/SEGECEX, a função de confiança de Assessor, código FC-3.</p><p>Art. 15 Designar JERSON LIMA DE BRITO, Matrícula 3418-5, TEFC, para exercer, na Assessoria da Secretaria do TCU no Estado de Rondônia/SEGECEX, a função de confiança de Assessor, código FC-3.</p><p>Art. 16 Designar ROMUALDO CEZAR FERREIRA, Matrícula 3422-3, AUX , para exercer, na Assessoria da Secretaria do TCU no Estado de Roraima/SEGECEX, a função de confiança de Assessor, código FC-3.</p><p>Art. 17 Designar VAGNER CAVALHEIRO PRIEB, Matrícula 9979-1, TEFC, para exercer, na Assessoria da Secretaria do TCU no Estado do Rio Grande do Sul/SEGECEX, a função de confiança de Assessor, código FC-3.</p><p>Art. 18 Designar CLAUDESI VIEIRA NUNES, Matrícula 1649-7, TEFC, para exercer, na Assessoria da Secretaria do TCU no Estado de Santa Catarina/SEGECEX, a função de confiança de Assessora, código FC-3.</p><p>Art. 19 Designar ARNALDO TREGILIO DA SILVA, Matrícula 4155-6, TEFC, para exercer, na Assessoria da Secretaria do TCU no Estado de São Paulo/SEGECEX, a função de confiança de Assessor, código FC-3.</p><p>Art. 20 Designar ROSENO GONÇALVES LOPES, Matrícula 8571-5, AUFC, para exercer, na Assessoria da Secretaria de Fiscalização de Infraestrutura Rodoviária e de Aviação Civil/SEGECEX, a função de confiança de Assessor, código FC-3.</p><p>Art. 21 Designar SAUL CAMPOS BERARDO, Matrícula 10685-2, AUFC, para exercer, na Assessoria da Secretaria de Controle Externo da Saúde/Segecex, a função de confiança de Assessor, código FC-3.</p><p>Art. 22 Designar BRUNO MARRA CORRÊA, Matrícula 7609-0, AUFC, para exercer, na Assessoria da Secretaria de Controle Externo da Previdência e da Assistência Social/SEGECEX, a função de confiança de Assessor, código FC-3.</p><p>Art. 23 Designar JOSÉ MAURO DINIZ LIMA, Matrícula 3423-1, TEFC, para exercer, na Assessoria da Secretaria de Gestão de Processos/SEGECEX, a função de confiança de Assessor, código FC-3.</p><p>Art. 24 Designar PAULO HENRIQUE OLIVEIRA, Matrícula 10222-9, AUFC, para exercer, na Assessoria da Secretaria de Macroavaliação Governamental/SEGECEX, a função de confiança de Assessor, código FC-3.</p><p>Art. 25 Designar DÉBORA COSTA FERREIRA, Matrícula 11079-5, AUFC, para exercer, na Assessoria da Secretaria de Fiscalização de Infraestrutura de Petróleo e Gás Natural/SEGECEX, a função de confiança de Assessora, código FC-3.</p><p>Art. 26 Designar LEANDRO CUNHA DA SILVEIRA, Matrícula 10180-0, AUFC, para exercer, na Assessoria da Secretaria de Fiscalização de Infraestrutura de Energia Elétrica/SEGECEX, a função de confiança de Assessor, código FC-3.</p><p>Art. 27 Designar VICTOR SOUZA LOPES DE OLIVEIRA, Matrícula 9455-2, AUFC, para exercer, na Assessoria da Secretaria de Controle Externo da Fazenda Nacional/SEGECEX, a função de confiança de Assessor, código FC-3.</p><p>Art. 28 Designar GABRIELA DA COSTA SILVA, Matrícula 6238-3, AUFC, para exercer, na Assessoria da Secretaria de Controle Externo da Fazenda Nacional/SEGECEX, a função de confiança de Assessora, código FC-3.</p><p>Art. 29 Designar PATRÍCIA COIMBRA SOUZA MELO, Matrícula 6419-0, AUFC, para exercer, na Assessoria da Secretaria de Controle Externo do Desenvolvimento Econômico/SEGECEX, a função de confiança de Assessora, código FC-3.</p><p>Art. 30 Designar JEDSON FREIRE PASSOS, Matrícula 9498-6, AUFC, para exercer, na Assessoria da Secretaria de Controle Externo da Tomada de Contas Especial, a função de confiança de Assessor, código FC-3.</p><p>Art. 31 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ERLAINE TEODORO RAMOS</p><p class="cargo">Diretora</p><p class="cargo">Substituta</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>