<xml><article id="8503430" name="PORTARIA 26.2019 CAS" idOficio="5270223" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/04/2019" artClass="00016:00057:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso/Campus Cáceres" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="76" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11623958">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 26, DE 25 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 26, DE 25 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A DIRETORA GERAL SUBSTITUTA DO CAMPUS CÁCERES - PROF. OLEGÁRIO BALDO, DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO no uso de suas atribuições legais, conferidas pela Portaria IFMT nº. 1.866-II de 01/08/17; considerando a Portaria nº 1.729, de 09.09.2014 de delegação de competências aos Diretores Gerais de designação e dispensa de função, e em atendimento aos Memorandos 04 e 05/2019-CGCL; resolve:</p><p>I - Designar a servidora CRISTIANE SANTANA HONÓRIO, ocupante do cargo de Contador, Matrícula SIAPE Nº 1086496, pertencente ao quadro permanente deste Instituto, para a Função Gratificada de Chefe do Setor de Compras Compartilhadas deste IFMT Campus Cáceres - Prof. Olegário Baldo, código FG-04.</p><p>II - Designar o servidor SCHAMPIERRI MIRANDA, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE Nº 2107488, pertencente ao quadro permanente deste Instituto, para a Função Gratificada de Chefe do Setor de Cadastro Patrimonial deste IFMT Campus Cáceres - Prof. Olegário Baldo, código FG-04.</p><p>III - Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p>IV - Cientifiquem-se e cumpram-se.</p><p class="assina">Juçara Tinasi de Oliveira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>