<xml><article id="8417311" name="PORTARIA N° 1686-GM-MD" idOficio="5262130" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/04/2019" artClass="00011:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="72" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11609397">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 1686/GM-MD, DE 10 DE ABRIL DE 2019  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 1686/GM-MD, DE 10 DE ABRIL DE 2019</p><p></p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA DEFESA, no uso da atribuição que lhe confere o inciso I do parágrafo único do art. 87 da Constituição, combinado com o parágrafo único do art. 1º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, e considerando o que consta do Processo Administrativo nº 60631.002241/2019-15, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do País do Almirante de Esquadra ALIPIO JORGE RODRIGUES DA SILVA, Comandante da Escola Superior de Guerra (ESG), acompanhado do General de Brigada R/1 JOÃO CESAR ZAMBÃO DA SILVA, Diretor do Centro de Doutrina de Operações Conjuntas, e do Capitão de Mar e Guerra PASCHOAL MAURO BRAGA MELLO FILHO, Chefe de Gabinete do Comandante da ESG, no período de 27 a 31 de maio de 2019, incluindo o trânsito, de viagem oficial a Roma, Itália, com ônus para a Escola Superior de Guerra, a fim de participarem da 48ª Conferência de Comandantes de Colégio de Defesa da Organização do Tratado do Atlântico Norte.</p><p>A missão acima é considerada eventual e de natureza militar, estando enquadrada na alínea c do inciso I e na alínea bdo inciso II do art. 3º, combinado com o Parágrafo único do art. 11 todos da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, modificado pelo Decreto nº 3.643, de 26 de outubro de 2000; pelo Decreto nº 6.258, de 19 de novembro de 2007; pelo Decreto nº 5.992, de 19 de dezembro de 2006; e pelo Decreto nº 6.907, de 21 de julho de 2009.</p><p class="assina">FERNANDO AZEVEDO E SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>