<xml><article id="8188917" name="Pt aposent. ABRIL" idOficio="5239789" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00024:00002:00027:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Coordenação-Geral do Núcleo Estadual de Pernambuco/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="113" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=113" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11570876">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE MARÇO DE 2019</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA COORDENAÇÃO GERAL DE GESTÃO DO NÚCLEO ESTADUAL DE PERNAMBUCO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela PT/SAA/SE/MS nº 1.804/2013, de 1º de outubro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº. 192, de 03 de outubro de 2013, seção 1, página 66, resolve:</p><p>Nº 188 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora CRISTINA GOMES DA SILVA SOUZA matrícula SIAPE nº 0445125, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.000201/2019-57).</p><p>Nº 189 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor PEDRO SOARES DE SOUSA NETO matrícula SIAPE nº 0584088, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviço diversos, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.000049/2019-11).</p><p>Nº 190 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor LUIZ CARLOS BEZERRA DA ROCHA matrícula SIAPE nº 0515207, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.000184/2019-58).</p><p class="assina">MARCELO PIRES DE SOUSA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE MARÇO DE 2019</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA COORDENAÇÃO GERAL DE GESTÃO DO NÚCLEO ESTADUAL DE PERNAMBUCO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela PT/SAA/SE/MS nº 1.804/2013, de 1º de outubro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº. 192, de 03 de outubro de 2013, seção 1, página 66, resolve:</p><p>Nº 194 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora FLÁVIA CARDIM DE OLIVEIRA MELO, matrícula SIAPE nº 0759966, ocupante do cargo de Nutricionista, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.005476/2018-04).</p><p>Nº 195 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor OTONIEL BORGES DE MELO, matrícula SIAPE nº 0513287, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III,, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.000226/2019-51).</p><p>Nº 196 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora ANA ELIZABETH VERÇOSA BARROS matrícula SIAPE nº 0587304, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 40, §1º, inciso III, alínea "a" da Constituição Federal/1988, com redação pela Emenda Constitucional nº 41/2003. Os proventos serão calculados com base no Art. 1º da Lei nº 10.887/04. (Processo nº 25019.000103/2019-10).</p><p>Nº 197 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora ELIANE RUTH BARBOSA DE ALENCAR matrícula SIAPE nº 0588383, ocupante do cargo de Médico, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 40, §1º, inciso III, alínea "a" da Constituição Federal/1988, com redação pela Emenda Constitucional nº 41/2003. Os proventos serão calculados com base no Art. 1º da Lei nº 10.887/04. (Processo nº 25019.000304/2019-17).</p><p class="assina">MARCELO PIRES DE SOUSA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE MARÇO DE 2019</p><p>A CHEFE SUBSTITUTA DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA COORDENAÇÃO GERAL DE GESTÃO DO NÚCLEO ESTADUAL DE PERNAMBUCO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela PT/SAA/SE/MS nº 1.804/2013, de 1º de outubro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº. 192, de 03 de outubro de 2013, seção 1, página 66, resolve:</p><p>Nº 198 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor JOSÉ DANTAS SOBRINHO matrícula SIAPE nº 0513491, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.000260/2019-25).</p><p>Nº 199 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora LIZABETH GUIMARÃES DAMASCENA matrícula SIAPE nº 0572129, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 40, §1º, inciso III, alínea "a" da Constituição Federal/1988, com redação pela Emenda Constitucional nº 41/2003. Os proventos serão calculados com base no Art. 1º da Lei nº 10.887/04. (Processo nº 25019.000133/2019-26).</p><p>Nº 200 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ARINALDO VASCONCELOS DE ALENCAR matrícula SIAPE nº 0588148, ocupante do cargo de Médico, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 40, §1º, inciso III, alínea "a" da Constituição Federal/1988, com redação pela Emenda Constitucional nº 41/2003. Os proventos serão calculados com base no Art. 1º da Lei nº 10.887/04. (Processo nº 25019.000303/2019-72).</p><p>Nº 201 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora ALBINETE FERREIRA LEITE matrícula SIAPE nº 0587475, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe S, Padrão IIII, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.000301/2019-83).</p><p>Nº 202 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora SIMONE MARIA DE SERPA BRANDÃO matrícula SIAPE nº 0587010, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 40, §1º, inciso III, alínea "a" da Constituição Federal/1988, com redação pela Emenda Constitucional nº 41/2003. Os proventos serão calculados com base no Art. 1º da Lei nº 10.887/04. (Processo nº 25019.000259/2019-09).</p><p>Nº 203 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor FRANCISCO LEAL DE BRITO matrícula SIAPE nº 0514011, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.000002/2019-49).</p><p>Nº 204 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor LUIZ GUSTAVO GONÇALVES VILA VERDE matrícula SIAPE nº 0587376, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.005534/2018-91).</p><p>Nº 205 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora MARLUCE FORTUNATO CHAVES matrícula SIAPE nº 0584524, ocupante do cargo de Assistente Social, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.000287/2019-18).</p><p>Nº 206 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora RENATA DELLA SANTA MELO DANTAS matrícula SIAPE nº 0588315, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 40, §1º, inciso III, alínea "a" da Constituição Federal/1988, com redação pela Emenda Constitucional nº 41/2003. Os proventos serão calculados com base no Art. 1º da Lei nº 10.887/04. (Processo nº 25019.000005/2019-82).</p><p>Nº 207 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora DJALMIRA FERREIRA MACEDO matrícula SIAPE nº 0587657, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.005349/2018-05).</p><p>Nº 208 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor OSMAN GUEDES DOS ANJOS matrícula SIAPE nº 0583879, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 40, §1º, inciso III, alínea "a" da Constituição Federal/1988, com redação pela Emenda Constitucional nº 41/2003. Os proventos serão calculados com base no Art. 1º da Lei nº 10.887/04. (Processo nº 25019.000031/2019-19).</p><p>Nº 209 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor GENTIL SOUTO DE MORAES matrícula SIAPE nº 0513963, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.000270/2019-61).</p><p>Nº 210 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor JOÃO BARBOZA DA SILVA matrícula SIAPE nº 0513999, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.000208/2019-79).</p><p>Nº 211 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora SEVERINA DA SILVA XAVIER matrícula SIAPE nº 1134355, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.000373/2019-21).</p><p>Nº 212 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora ARICE GOMES LUSTOSA matrícula SIAPE nº 0588319, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.000131/2019-37).</p><p class="assina">MARIA CALOU DE SÁ SILVA THÉ</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE MARÇO DE 2019</p><p>A CHEFE SUBSTITUTA DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA COORDENAÇÃO GERAL DE GESTÃO DO NÚCLEO ESTADUAL DE PERNAMBUCO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela PT/SAA/SE/MS nº 1.804/2013, de 1º de outubro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº. 192, de 03 de outubro de 2013, seção 1, página 66, resolve:</p><p>Nº 213 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor CARLOS ANTONIO CORIOLANO matrícula SIAPE nº 0478302, ocupante do cargo de Guarda de Endemias, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.000302/2019-28).</p><p>Nº 214 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor CARLOS ALBERTO DA SILVA matrícula SIAPE nº 0587683, ocupante do cargo de Agente de Vigilância, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.000132/2019-81).</p><p>Nº 215 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor VALDEMIR LIMA PIMENTEL matrícula SIAPE nº 0514443, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.000204/2019-91).</p><p>Nº 216 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor LUIZ VITURINO DOS SANTOS matrícula SIAPE nº 0470388, ocupante do cargo de Motorista Oficial, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25019.000196/2019-82).</p><p class="assina">MARIA CALOU DE SÁ SILVA THÉ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>