<xml><article id="8402504" name="PORT 387 E 388 CONJUR SEÇÃO 2" idOficio="5260660" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/04/2019" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="71" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11607190">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 387, DE 10 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 387, DE 10 DE ABRIL DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência que lhe foi delegada pelo art. 1o, inciso I, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, à vista do que consta do Processo nº 08650.004785/2014-51 e pelos fundamentos de fato e de direito apresentados pela Consultoria Jurídica, conforme PARECER Nº 28/2019/GCSF/CGPAD/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 20 de fevereiro de 2019, do DESPACHO nº 71/2019/CGPAD/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 13 de março de 2019, aprovados pelo DESPACHO DE APROVAÇÃO nº 00175/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 10 de abril de 2019, proferido pelo Consultor Jurídico, que adota, com base no art. 167, § 4º, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Determinar o Arquivamento do processo instaurado em face do servidor JOSÉ ROBERTO SANTOS ALMADA, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal Mat. SIAPE nº 1200111, em virtude da insuficiência de provas quanto à prática de infração disciplinar.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 388, DE 10 DE ABRIL DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência delegada pelo art. 1o, inciso I, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, à vista do que consta do Processo nº 08650.004785/2014-51 e pelos fundamentos de fato e de direito apresentados pela Consultoria Jurídica, conforme PARECER Nº 28/2019/GCSF/CGPAD/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 20 de fevereiro de 2019, do DESPACHO nº 71/2019/CGPAD/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 13 de março de 2019, aprovados pelo DESPACHO DE APROVAÇÃO nº 00175/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 10 de abril de 2019, proferido pelo Consultor Jurídico, que adota, e sob o fundamento do art. 132, incisos IV, XI e XIII, c/c os arts. 127, inciso IV, e 134, todos da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Cassar A APOSENTADORIA de FENELON SEVERINO SILVA DOS SANTOS, aposentado no cargo de Policial Rodoviário Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal, Mat. SIAPE nº 1069467, por infringir o disposto nos arts. 117, inciso IX, e 132, incisos IV e XI, ambos da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o art. 9º, caput e inciso I, da Lei nº 8.429, de 2 de junho de 1992, ao se valer do cargo para lograr proveito pessoal ou de outrem, em detrimento da dignidade da função pública, praticar ato de improbidade administrativa e corrupção, observando-se, em consequência, o disposto nos arts. 136 e 137, parágrafo único, ambos da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>