<xml><article id="8186153" name="PORTARIAS DE 28 DE MARCO2019- AP" idOficio="5239396" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00007:00030:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Meteorologia/Coordenação-Geral de Apoio Operacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11570259">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 28 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 28 de março de 2019</p><p>O DIRETOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO NACIONAL DE METEOROLOGIA - INMET, no uso da competência que lhe foi atribuída pela Portaria nº 63, de 16.02.1993, e tendo em vista o disposto no Art. 42, da Portaria Ministerial nº 522, de 05.04.2018, DOU, de 06.04.2018, resolve:</p><p>Nº 55 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a partir de 01.04.2019 à Servidora ARLENE MARIA BARRETO SÁ DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE nº 23935, ocupante do Cargo de Agente de Telecomunicações e Eletricidade, NI, Classe S, Padrão III, lotada no 4ºDISME/BA, do Quadro de Pessoal deste INMET/MAPA, com Fundamento Legal no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, e combinado com o Art.186, inciso III, Alínea "a" da Lei nº 8.112/90, acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, ART. 62-A da Lei nº 8.112/90. ( Processo nº 21168.000003/2019-29).</p><p>Nº 56 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais, a partir de 01.04.2019, ao Servidor JOSÉ ELIAS ABOMORAD FILHO, Matrícula SIAPE nº 23706, ocupante do Cargo de Técnico de Colonização, NI, Classe S, Padrão III, lotado no 1ºDISME/MA, do Quadro de Pessoal deste INMET/MAPA, com Fundamento Legal no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 21162.000071/2018-67).</p><p>Nº 57 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais, a partir de 01.04.2019, à Servidora INÊZ SOUZA JOVITA, Matrícula SIAPE nº 23835, ocupante do Cargo de Auxiliar de Meteorologia, NI, Classe S, Padrão III, lotada no 2ºDISME/PA, do Quadro de Pessoal deste INMET/MAPA, com Fundamento Legal no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005.(Processo nº 21164.000001/2019-70).</p><p>Nº 58 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais, a partir de 01.04.2019, ao Servidor SEBASTIÃO LOPES JOVITA, Matrícula SIAPE nº 23876, ocupante do Cargo de Auxiliar de Meteorologia, NI, Classe S, Padrão III, lotado no 2ºDISME/PA, do Quadro de Pessoal deste INMET/MAPA, com Fundamento Legal no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 21164.000002/2019-14).</p><p>Nº 59 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais, a partir de 01.04.2019, à Servidora LUCIVANDA PEREIRA DE ALMEIDA, Matrícula SIAPE nº 24026, ocupante do Cargo de Auxiliar de Meteorologia, NI, Classe S, Padrão III, lotada no 3ºDISME/PE, do Quadro de Pessoal deste INMET/MAPA, com Fundamento Legal no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 21166.000006/2019-82).</p><p>Nº 60 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a partir de 01.04.2019, à servidora EUNICE SUSANA GONI GRECO, matrícula SIAPE nº 13614, ocupante do cargo de AUXILIAR DE METEOROLOGIA, NI, Classe S, Padrão III, lotada no 8º DISME/RS, do Quadro de Pessoal deste INMET/MAPA, com Fundamento Legal no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005 (Processo nº 21176.000035/2018-44).</p><p>Nº 61 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a partir de 01.04.2019 ao Servidor LUIZ RENATO LAZINSKI, matrícula SIAPE nº 6002259, ocupante do cargo de Meteorologista, NS, Classe S, Padrão III, lotado no 8ºDISME/RS, do Quadro de Pessoal deste INMET/MAPA, com Fundamento Legal no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, e combinado com o Art.186, inciso III, Alínea "a" da Lei nº 8.112/90, acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, ART. 62-A da Lei nº 8.112/90. ( Processo nº 21176.000032/2018-19).</p><p>Nº 62 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a partir de 01.04.2019, ao servidor ANTÔNIO DIAS RIBEIRO, matrícula SIAPE nº 23895, ocupante do cargo de AUXILIAR DE METEOROLOGIA, NI, Classe S, Padrão III, lotado no 3º DISME/PE, do Quadro de Pessoal deste INMET/MAPA, com Fundamento Legal no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005 (Processo nº 21166.000002/2019-02).</p><p>Nº 63 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a partir de 01.04.2019, à servidora SOLANGE MARIA GUIMARÃES DE CASTRO, matrícula SIAPE nº 24061, ocupante do cargo de AUXILIAR DE METEOROLOGIA, NI, Classe S, Padrão III, lotado no 6º DISME/RJ, do Quadro de Pessoal deste INMET/MAPA, com Fundamento Legal no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005 (Processo nº 21172.000027/2019-19).</p><p>Nº 64 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a partir de 01.04.2019, ao servidor ISMAEL JOSE CESAR, matrícula SIAPE nº 929, ocupante do cargo de AGENTE ADMINISTRATIVO, NI, Classe S, Padrão III, lotado no INMET/SEDE, do Quadro de Pessoal deste INMET/MAPA, com Fundamento Legal no Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005 (Processo nº 21160.000003/2019-07).</p><p>Nº 66 - Conceder pensão à Senhora ELZA DE SOUSA, na qualidade de companheira, em virtude do falecimento do ex-servidor aposentado, LEOBINO NUNES DA SILVA, ocorrido em 13.03.2019, do Quadro de pessoal deste Instituto, embasada no fundamento legal do artigo 217, item III, da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 13.135/2015, e no artigo 40, parágrafo 7º, inciso I, da Constituição Federal, com a redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o artigo 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/2004, a partir da data do óbito (Processo nº 21160.000104/2019-70).</p><p class="assina">JOSÉ MAURO DE REZENDE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>