<xml><article id="8531276" name="PORTARIAS DE 22 DE ABRIL DE 2019" idOficio="5273161" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/04/2019" artClass="00016:00061:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="77" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11629182">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria nº 791/2019/MEC, publicada no D.O.U. de 5 de abril de 2019, seção 2, página 32, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.012347/2019-13, resolve:</p><p>Nº 926 - Art. 1º Dispensar o servidor RICARDO AUGUSTO MARTINS CORDEIRO, matrícula SIAPE 1751413, ocupante do cargo de Professor EBTT, da função de Diretor de Pesquisa, Pós-graduação, Inovação e Extensão do Campus Castanhal deste Instituto, código CD-03.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 927 - Art. 1º Designar o servidor LUIS ANDRÉ LUZ BARBAS, matrícula SIAPE 2520077, ocupante do cargo de Professor EBTT, para exercer a função de Diretor de Pesquisa, Pós-graduação, Inovação e Extensão do Campus Castanhal deste Instituto, código CD-03.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>Nº 928 - Art. 1º Designar o servidor LUIS ANDRÉ LUZ BARBAS, matrícula SIAPE 2520077, ocupante do cargo de Professor EBTT, para responder pela função de Diretor Geral Pro Tempore do Campus Castanhal deste Instituto nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular, código CD-02.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>Nº 929 - Art. 1º Designar o servidor LUIS ANDRÉ LUZ BARBAS, matrícula SIAPE 2520077, ocupante do cargo de Professor EBTT, para exercer a função de Ordenador de Despesas Substituto do Campus Castanhal deste Instituto, sem efeitos financeiros.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>Nº 931 - Art. 1º Designar o servidor AUGUSTO JOSÉ SILVA PEDROSO, ocupante do cargo de Professor EBTT, matrícula SIAPE 1864060, para responder pela Diretoria de Pesquisa, Pós-Graduação, Inovação e Extensão do Campus Castanhal deste Instituto nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular, Código CD-03.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>Nº 932 - Art. 1º Dispensar o servidor TIAGO DE MELO SALES, matrícula SIAPE 1172325, ocupante do cargo de Professor EBTT, da função de Coordenador de Pesquisa, Pós-graduação e Inovação do Campus Castanhal, código FG-01.</p><p>Art. 2º Designar o servidor para exercer a função de Chefe do Núcleo de Acompanhamento dos Grupos de Pesquisa Institucional do Campus Castanhal deste Instituto, código FG-04.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>Nº 933 - Art. 1º Designar o servidor AUGUSTO JOSÉ SILVA PEDROSO, matrícula SIAPE 1864060, ocupante do cargo de Professor EBTT, para exercer a função de Coordenador de Pesquisa, Pós-graduação e Inovação do Campus Castanhal, código FG-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>Nº 934 - Art. 1º Dispensar a servidora DENISE DE ANDRADE CUNHA, matrícula SIAPE 2272517, ocupante do cargo de Professor EBTT, da função de Coordenador de Extensão e Estágio do Campus Castanhal deste Instituto, Código FG-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 935 - Art. 1º Dispensar a servidora MARIA EDUARDA DA SILVA OLIVEIRA, matrícula SIAPE 3002743, ocupante do cargo de Professor EBTT, da função de Chefe do Setor de Pós-Graduação do Campus Castanhal deste Instituto, código FG-02.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 936 - Art. 1º Designar o servidor PABLO RADAMÉS CABRAL DE FRANÇA, matrícula SIAPE 1017691, ocupante do cargo de Professor EBTT, para exercer a função de Chefe do Setor de Pós-Graduação do Campus Castanhal deste Instituto, código FG-02.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>Nº 937 - Art. 1º Dispensar o servidor RAFAEL APARECIDO GOMES, matrícula SIAPE 2389372, ocupante do cargo de Zootecnista, da função de Chefe do Departamento de Apoio a Projetos e Pesquisa Agropecuária do Campus Castanhal deste Instituto, código CD-04.</p><p>Art. 2º Designar o servidor para exercer a função de Chefe da Seção de Zootecnia do Campus Castanhal deste Instituto, código FG-05.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>Nº 938 - Art. 1º Dispensar o servidor DOMINGOS SÁVIO MORAIS TAVARES, matrícula SIAPE 1216069, ocupante do cargo de Auxiliar de Agropecuária, da função de Chefe da Seção de Agricultura do Campus Castanhal deste Instituto, código FG-05.</p><p>Art. 2º Designar o servidor para exercer a função de Chefe do Departamento de Apoio a Projetos e Pesquisa Agropecuária do Campus Castanhal deste Instituto, código CD-04.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>Nº 939 - Art. 1º Designar o servidor JOÃO DA CRUZ DE NATIVIDADE DA SILVA JUNIOR, matrícula SIAPE 1216277, ocupante do cargo de Auxiliar de Agropecuária, para exercer a função de Chefe da Seção de Agricultura do Campus Castanhal deste Instituto, código FG-05.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>Nº 940 - Art. 1º Designar o servidor JOÃO DA CRUZ DE NATIVIDADE DA SILVA JUNIOR, matrícula SIAPE 1216277, ocupante do cargo de Auxiliar de Agropecuária, para responder pela função de Chefe do Departamento de Apoio a Projetos e Pesquisa Agropecuária do Campus Castanhal deste Instituto nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular, código CD-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>Nº 941 - Art. 1º Dispensar a servidora ANNE SUELLEN OLIVEIRA PINTO, matrícula SIAPE 2271890, ocupante do cargo de Professor EBTT, da função de Chefe da Seção de Agroindústria do Campus Castanhal deste Instituto, código FG-05.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 942 - Art. 1º Designar a servidora LEILIANE CRISTINA CARDOSO ARAÚJO, matrícula SIAPE 1399538, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório-Área, para exercer a função de Chefe da Seção de Agroindústria do Campus Castanhal deste Instituto, código FG-05.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>Nº 943 - Art. 1º Dispensar o servidor MARCOS ROBERTO FARIAS MENDES, matrícula SIAPE 1107851, ocupante do cargo de Técnico em Agropecuária, da função de Chefe da Seção de Zootecnia do Campus Castanhal deste Instituto, código FG-05.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 944 - Art. 1º Dispensar o servidor PEDRO RODRIGUES DE SÁ, matrícula SIAPE 2105551, ocupante do cargo de Professor EBTT, da função de Diretor de Ensino do Campus Castanhal deste Instituto, código CD-03.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 945 - Art. 1º Designar o servidor CÍCERO PAULO FERREIRA, matrícula SIAPE 2163446, ocupante do cargo de Professor EBTT, para exercer a função de Diretor de Ensino do Campus Castanhal deste Instituto, código CD-03.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>Nº 946 - Art. 1º Designar a servidora MARCIA BRITO DA SILVA, matrícula SIAPE 1106955, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para responder pela função de Diretor de Ensino do Campus Castanhal deste Instituto nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular, código CD-03.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>Nº 947 - Art. 1º Dispensar a servidora JOSIANE COSTA ALMEIDA, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, matrícula SIAPE 1657802, da função de Chefe do Departamento de Ensino e Políticas Educacionais do Campus Castanhal deste Instituto, código CD-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 948 - Art. 1º Designar a servidora ELIANA MARINHO FERNANDES, ocupante do cargo de Professor EBTT, matrícula SIAPE 2327830, para exercer a função de Chefe do Departamento de Ensino e Políticas Educacionais do Campus Castanhal deste Instituto, código CD-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>Nº 949 - Art. 1º Designar a servidora ALESSANDRA BITENCOURT AZEVEDO, ocupante do cargo de Professor EBTT, matrícula SIAPE 2360809, para responder pela função de Chefe do Departamento de Ensino e Políticas Educacionais do Campus Castanhal deste Instituto nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular, código CD-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>Nº 950 - Art. 1º Dispensar a servidora CANTANILA ARAÚJO DA SILVA, matrícula SIAPE 1601072, ocupante do cargo de Assistente de Aluno, da função de Chefe do Departamento de Assistência Estudantil e Ações Inclusivas do Campus Castanhal deste Instituto, código CD-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 951 - Art.1º Dispensar a servidora MARIA GRINGS BATISTA, matrícula SIAPE 1751418, ocupante do cargo de Professor EBTT, da função de Coordenador do Curso Técnico em Agropecuária PROEJA do Campus Castanhal deste Instituto, código FUC-01.</p><p>Art. 2º Designar a servidora para exercer a função de Chefe do Departamento de Assistência Estudantil e Ações Inclusivas do Campus Castanhal deste Instituto, código CD-04.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>Nº 952 - Art.1º Designar a servidora ANDREA MARIA MELLO COSTA LIMA, matrícula SIAPE 1107795, ocupante do cargo de Assistente de Aluno, para responder pela função de Chefe do Departamento de Assistência Estudantil e Ações Inclusivas do Campus Castanhal deste Instituto nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular, código CD-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>Nº 953 - Art.1º Designar a servidora SUELLEN LEMES FREIRE SANTOS, matrícula SIAPE 2853691, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para exercer a função de Auxiliar Institucional do Campus Castanhal deste Instituto, código FG-02.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>Nº 954 - Art.1º Designar a servidora ALIENE DA SILVA SOUSA, matrícula SIAPE 2426319, ocupante do cargo de Professor EBTT, para exercer a função de Chefe da Seção Pedagógica do Campus Castanhal deste Instituto, código FG-03.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>Nº 955 - Art. 1º Dispensar o servidor MANOEL DOS SANTOS COSTA, matrícula SIAPE 0048512, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, da função de Chefe do Setor de Estágio do Campus Castanhal deste Instituto, código FG-02.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 956 - Art. 1º Designar a servidora LIGIA DENYSE ASSUNÇÃO DA SILVA, matrícula SIAPE 1594632, ocupante do cargo de Assistente de Aluno, para exercer a função de Chefe do Setor de Estágio do Campus Castanhal deste Instituto, código FG-02, de acordo com o disposto no Artigo 15, § 4º da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria nº 791/2019/MEC, publicada no D.O.U. de 5 de abril de 2019, seção 2, página 32, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.010483/2019-79, resolve:</p><p>Nº 957 - Art. 1º Declarar vago, a partir de 11 de abril de 2019, o cargo de Assistente em Administração do Quadro de Pessoal Permanente deste Instituto, ocupado pelo servidor SAULO RAFAEL SILVA E SILVA, matrícula SIAPE 1751314, lotado no Campus Castanhal, por motivo de posse em outro cargo inacumulável, nos termos do Artigo 33, inciso VIII da Lei 8.112/90.</p><p class="assina">Claudio Alex Jorge da Rocha</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>