<xml><article id="8566728" name="DOU_PR_20190424" idOficio="5277242" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/04/2019" artClass="00013:00074:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="79" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11635510">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE ABRIL DE 2019</p><p>A PRESIDENTE da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>N° 253 - Dispensar, EMERSON MATOSINO FERREIRA DIAS, CPF nº 025.673.207-84, da função de substituto do cargo de Gerente Nivel II, do(a) Gerência de Planejamento e Produção, do(a) Coordenação de Serviços e Comércio, do(a) Diretoria de Pesquisas, do(a) Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística, FCPE - 101.2, desta Fundação.</p><p>N° 254 - Exonerar EMERSON MATOSINO FERREIRA DIAS, CPF nº 025.673.207-84, do cargo em comissão de Gerente Nivel III, do(a) Gerência de Pesquisa Indústria e Construção, do(a) Gerência de Planejamento e Produção, do(a) Coordenação de Serviços e Comércio, do(a) Diretoria de Pesquisas, do(a) Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística, FCPE - 101.1, desta Fundação, na forma do disposto no artigo 35, inciso I, da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527/97.</p><p>N° 255 - Declarar vago o cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe A, Padrão II, do Quadro Permanente desta Fundação, por motivo de exoneração a pedido do servidor HARLAN FABRICIO CAVALCANTE GOMES, CPF no083.508.024-21, matrícula no3007373, na forma do disposto no Art. 33, inciso I e Art. 34, da Lei no8.112/90, a partir de 01/04/2019.</p><p>N° 256 - Nomear NICHOLLI MENEZES RIBEIRO DE OLIVEIRA, CPF nº 015.538.611-59, para exercer o cargo em comissão de Gerente Nivel III, do(a) Gerência de Pesquisa Indústria e Construção, do(a) Gerência de Planejamento e Produção, do(a) Coordenação de Serviços e Comércio, do(a) Diretoria de Pesquisas, do(a) Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística, FCPE - 101.1, desta Fundação, na forma do disposto na Lei nº 5.645/70 e no artigo 9º, inciso II, combinado com o art. 62 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527/97.</p><p class="assina">SUSANA CORDEIRO GUERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>