<xml><article id="8334538" name="PT_250_cessao" idOficio="5253860" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/04/2019" artClass="00024:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11595746">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 250, DE 5 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 250, DE 5 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições e na competência que lhe foi delegada pela Portaria SEGEP/MP nº 32, de 25 de fevereiro de 2015, considerando o inciso I do artigo 93, da Lei nº 8112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pelo artigo 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, artigo 6º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, Portaria/MP nº 342, de 31 de outubro de 2017, e o disposto nos Ofícios-Circulares nº 32, de 29 de dezembro de 2000, e nº 69, de 21 de dezembro de 2001, resolve efetivar a seguinte cessão:</p><p>Nome: MIRELLA PATRÍCIA MELO XIMENES</p><p>Cargo: Agente Administrativo</p><p>Matrícula no SIAPE: 1102865</p><p>Origem: Fundação Nacional de Saúde - FUNASA</p><p>Para: Secretaria de Estado de Cultura do Distrito Federal/GDF</p><p>Cargo/Função: Assessora Especial da Assessoria Jurídico-Legislativa - CNE-04</p><p>Amparo Legal: Art. 2º da Lei nº 9.007, de 17/09/1995, inciso I do art. 93, da Lei nº 8.112/90, e art. 3º do Decreto nº 9.144/2017.</p><p>Responsabilidade do ônus: Órgão Cessionário.</p><p>NUP: 25100.001899/2019-07</p><p>Art. 1º Caberá ao órgão cessionário efetivar a apresentação do servidor à Fundação Nacional de Saúde - FUNASA, ao término da cessão.</p><p>Art. 2º A presente autorização cessará, na hipótese de exoneração ou dispensa do cargo ou função de confiança, caso em que o órgão cessionário deverá providenciar, imediatamente, a apresentação do servidor a Fundação Nacional de Saúde - FUNASA.</p><p>Art. 3º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência do servidor, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOÃO GABBARDO DOS REIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>