<xml><article id="8482437" name="afastDOpais_17042019" idOficio="5268356" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="18/04/2019" artClass="00016:00109:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11620884">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS de 17 de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS de 17 de abril de 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC de 23 de abril de 2009, resolve autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>MARIA CASCÃO FERREIRA DE ALMEIDA, Matrícula SIAPE nº 1148644, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a)no(a) Escola Politécnica, no período de 19/04/2019 a 01/05/2019, para realizar visita ao "IFSTTAR", em Nantes, França - com ônus limitado (Processo 23079.011048/2019-53).</p><p>MARCIO DE SOUZA SOARES DE ALMEIDA, Matrícula SIAPE nº 6359519, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a)no(a) COPPE, no período de 19/04/2019 a 01/05/2019, para realizar visita ao "IFSTTAR", em Nantes, França - com ônus limitado (Processo 23079.010443/2019-19).</p><p>FELIPE ARRUDA DE ARAÚJO PINHEIRO, Matrícula SIAPE nº 1550550, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a)no(a) Instituto de Física, no período de 19/04/2019 a 28/04/2019, para participar da palestra "Discussions on Nano &amp; Mesoscopic Optics (DINAMO), junto à Optical Society of America", em San Cristobal, Equador - com ônus limitado (Processo 23079.009427/2019-83).</p><p>GERMANO MAIOLI PENELLO, Matrícula SIAPE nº 2895413, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a)no(a) Instituto de Física, no período de 19/04/2019 a 27/04/2019, para apresentar seminário e realizar colaboração científica junto à "Universidade de Princeton", em Princeton, EUA - com ônus limitado (Processo 23079.009428/2019-28).</p><p>SUSAN SCHOMMER, Matrícula SIAPE nº 1324959, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a)no(a) Instituto de Economia, no período de 22/04/2019 a 28/04/2019, para participar da "15th Annual Conference on General Equilibrium and its Applications, junto à Yale University", em New Havell, EUA - com ônus limitado (Processo 23079.012189/2019-93).</p><p>ALVARO LUIZ GAYOSO DE AZEREDO COUTINHO, Matrícula SIAPE nº 7361591, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a)no(a) COPPE, no período de 23/04/2019 a 29/04/2019, para participar de banca de tese de doutorado, junto à "CEMEF Mines-Paristech", em Nice, França - com ônus limitado (Processo 23079.013547/2019-85).</p><p>MARCO AMERICO LUCCHESI, Matrícula SIAPE nº 0365916, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a)no(a) Faculdade de Letras, no período de 23/04/2019 a 30/04/2019, para participar da "Feira do Livro de Dubai, junto ao Ministério da Cultura de Dubai", em Dubai, Emirados Árabes - com ônus limitado (Processo 23079.010458/2019-87).</p><p>JOÃO GUILHERME RIPPER VIANNA, Matrícula SIAPE nº 0363478, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a)no(a) Escola de Música, no período de 23/04/2019 a 04/05/2019, para participar de palestras e concerto, junto à "Catholic University of America e á University of Miami", em Washington D.C. e Oxford, EUA - com ônus limitado (Processo 23079.011171/2019-74).</p><p>ILIR SNOPCHE, Matrícula SIAPE nº 1932811, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a)no(a) Instituto de Matemática, no período de 24/04/2019 a 05/05/2019, para realizar intercâmbio acadêmico e científico junto à "Heinrich-Heine-Universität Düsseldorf", em Düsseldorf, Alemanha - com ônus limitado (Processo 23079.009590/2019-46).</p><p>MILTON NUNES CAMPOS, Matrícula SIAPE nº 2208348, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a)no(a) Escola de Comunicação, no período de 24/04/2019 a 11/05/2019, para participar conferências, reuniões e bancas de doutorado, junto à "Universidade de Montreal", em Montreal, Canadá - com ônus limitado (Processo 23079.008063/2019-14).</p><p>FABIO CESAR SOUSA NOGUEIRA, Matrícula SIAPE nº 1043046, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a)no(a) Instituto de Química, no período de 24/04/2019 a 28/04/2019, para participar do "1st STINT Workshop, junto à Universidade do Texas Medical Branch", em Texas, EUA - com ônus FAPERJ (Processo 23079.010747/2019-86).</p><p>ANTONIO CARLOS FERREIRA, Matrícula SIAPE nº 6365812, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a)no(a) COPPE, no período de 26/04/2019 a 29/04/2019, para participar de reunião do comitê do "IEEE", em Portland, EUA - com ônus limitado (Processo 23079.010440/2019-85).</p><p>VALERIA PEREIRA DE SOUSA, Matrícula SIAPE nº 2333973, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a)no(a) Faculdade de Farmácia, no período de 26/04/2019 a 06/05/2019, para realizar visita científica ao "Instituto de Engenharia Biomédica - INEB", em Porto, Portugal - com ônus limitado (Processo 23079.012430/2019-84).</p><p>LUCIO MENDES CABRAL, Matrícula SIAPE nº 2189862, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a)no(a) Faculdade de Farmácia, no período de 26/04/2019 a 06/05/2019, para realizar visita científica ao "Instituto de Engenharia Biomédica - INEB", em Porto, Portugal - com ônus limitado (Processo 23079.012431/2019-29).</p><p>CRISTIANA SILVEIRA SEREJO, Matrícula SIAPE nº 2193628, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a)no(a) Museu Nacional, no período de 27/04/2019 a 05/05/2019, para realizar palestra e participar de workshop, junto à "University of Brighton e à University College London", em Brighton e Londres, Reino Unido - com ônus limitado (Processo 23079.013185/2019-22).</p><p>EDMUNDO MARCELO MENDES PEREIRA, Matrícula SIAPE nº 1520917, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a)no(a) Museu Nacional, no período de 27/04/2019 a 03/05/2019, para realizar palestra e participar de workshop, junto à "University of Brighton e à University College London", em Brighton e Londres, Reino Unido - com ônus limitado (Processo 23079.012944/2019-30).</p><p>SOFIA MARIA DE SOUSA SILVA, Matrícula SIAPE nº 1720781, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a)no(a) Faculdade de Letras, no período de 27/04/2019 a 02/05/2019, para participar do "Colóquio Internacional Adília Lopes, junto à Universidad de Los Andes", em Bogotá, Colômbia - com ônus limitado (Processo 23079.012280/2019-17).</p><p>ANGELA CASSIA BIAZUTTI, Matrícula SIAPE nº 0367466, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a)no(a) Instituto de Matemática, no período de 30/04/2019 a 12/05/2019, para participar da "XV Conferencia Interamericana de Educación Matematica, junto à Universidad de Medellín e à Universidad de Antioquia", em Medellín, Colômbia - com ônus limitado (Processo 23079.009152/2019-88).</p><p>ADEMIR FERNANDO PAZOTO, Matrícula SIAPE nº 1218715, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a)no(a) Instituto de Matemática, no período de 05/05/2019 a 26/05/2019, para realizar visita científica, junto à "Mines-ParisTech", em Paris, França - com ônus limitado (Processo 23079.010230/2019-97).</p><p class="assina">ROBERTO LEHER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>