<xml><article id="8500085" name="143 P 63" idOficio="5266689" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="22/04/2019" artClass="00043:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="76" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11617210">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 63, DE 5 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 63, DE 5 DE ABRIL DE 2019</p><p>A Desembargadora Presidente do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, no uso de suas atribuições legais e regimentais, com o fundamento legal nos arts. 143, 148 e 152, da Lei nº 8.112/1990, considerando a decisão proferida à fl.15, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a Excelentíssima Senhora Juíza Titular de Vara do Trabalho, Dra. PATRÍCIA ALMEIDA RAMOS, matriculada sob nº 101176, e os servidores AZENATE SILVA TESCHI, ocupante do cargo de Técnico Judiciário - Área Administrativa, matriculada sob nº 104710, e ALISSON FELIPE GRANJA DE SOUZA, ocupante do cargo de Técnico Judiciário - Área Administrativa, matriculado sob nº 148750, para, sob a presidência da primeira, constituírem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, visando à investigação dos fatos tidos como possíveis irregularidades, descritos no requerimento de protocolo nº 466/2019, bem como proceder ao exame dos atos e fatos conexos que emergirem no curso da investigação, cabendo à Presidente da Comissão tomar todas as providências necessárias à regular instrução do processo administrativo instaurado.</p><p>Art. 2º A Comissão terá acesso a toda documentação necessária à elucidação dos fatos, podendo colher depoimentos e demais diligências cabíveis, objetivando a coleta de provas e/ou informações pertinentes.</p><p>Art. 3º Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para conclusão dos trabalhos da referida comissão.</p><p>Art. 4º Esta Portaria PR/SGP entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RILMA APARECIDA HEMETÉRIO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>