<xml><article id="8407462" name="1104DSP-PR-S-2" idOficio="5260800" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="12/04/2019" artClass="00006:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Presidência da República/Despachos do Presidente da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="71" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11607518">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[DESPACHOS DO PRESIDENTE DA REPÚBLICA]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[Autorizo.  Em 11 de abril de 2019.]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DO PRESIDENTE DA REPÚBLICA</p><p>SECRETARIA DE GOVERNO</p><p>Exposição de Motivos</p><p>Nº 18, de 10 de abril de 2019. Alteração do afastamento do País do Ministro de Estado Chefe da Secretaria de Governo da Presidência da República, objeto dos despachos publicados no Diário Oficial da União de 26 de março de 2019, Seção 2, página 1, e no Diário Oficial da União de 4 de abril de 2019, Seção 2, página 1, para fazer constar o período de 3 a 11 de abril de 2019, mantidas as demais condições. Autorizo. Em 11 de abril de 2019.</p><p>GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL</p><p>Exposições de Motivos</p><p>Nº 22 e nº 23, de 8 de abril de 2019. Homologo. Em 11 de abril de 2019.</p><p>MINISTÉRIO DA CIDADANIA</p><p>Exposição de Motivos</p><p>Nº 23, de 8 de abril de 2019. Afastamento do País do Ministro de Estado da Cidadania, com ônus, no período de 4 a 11 de maio de 2019, inclusive trânsito, para:</p><p>- em Paris, França, participar de reuniões na Organização para a Cooperação e Desenvolvimento Econômico e na Organização das Nações Unidas para a Educação, a Ciência e a Cultura; e</p><p>- em Veneza e Roma, Itália, participar da 58ª Exposição Internacional de Arte - Bienal de Veneza, do lançamento do edital de coprodução cinematográfica Brasil-Itália e de reunião do Programa Mundial de Alimentos da Organização das Nações Unidas.</p><p class="subtitulo">Autorizo. Em 11 de abril de 2019.</p><p>MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA</p><p>Exposição de Motivos</p><p>Nº 36, de 8 de abril de 2019. Afastamento do País do Ministro de Estado da Justiça e Segurança Pública, com ônus, no período de 21 a 23 de abril de 2019, inclusive trânsito, com destino a Lisboa, Portugal, para proferir palestra no VII Fórum Jurídico de Lisboa. Autorizo. Em 11 de abril de 2019.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>