<xml><article id="8523940" name="PTS817A821INSS" idOficio="5272422" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/04/2019" artClass="00013:00058:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="77" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11627658">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22  DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE ABRIL DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 10/GM/ME, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 13, de 18 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 817 - Dispensar, a contar de 1º de abril de 2019, EDILMAR LEITE, matrícula nº 0.886.746, CPF nº 758.859.567-15, da Função Comissionada de Gerente da Agência da Previdência Social Nova Venécia, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Vitória/ES, em virtude de aposentadoria.</p><p>Nº 818 - Dispensar ROSANIRA OLIVEIRA PIRES, matrícula nº 1.319.340, CPF nº 762.401.854-34 da Função Comissionada de Gerente da Agência da Previdência Social Natal-Ribeira, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Natal/RN.</p><p>Nº 819 - Dispensar, a pedido, ITALO MAIRAN RIBEIRO ALVES, matrícula nº 2.019.055, CPF nº 035.456.683-04, da Função Comissionada de Gerente da Agência da Previdência Social Itinga do Maranhão, código FCPE-101.1, vinculada à Gerência-Executiva Imperatriz/MA.</p><p>Nº 820 - Dispensar, a pedido, SILVIO PERCHE RIBEIRO JUNIOR, matrícula nº 1.493.468, CPF nº 000.275.173-90, da Função Comissionada de Gerente da Agência da Previdência Social Atendimento Demandas Judiciais Fortaleza, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Fortaleza/CE.</p><p>Nº 821 - Dispensar MARIA DA CONCEIÇÃO DE AZEVEDO SOUZA SANTOS, matrícula nº 0.539.489, CPF nº 174.788.553-34, da Função Comissionada de Gerente da Agência da Previdência Social Canindé, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Fortaleza/CE.</p><p class="assina">RENATO RODRIGUES VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>