<xml><article id="8423497" name="DOU-053-19" idOficio="5262661" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/04/2019" artClass="00016:00077:00001:00296:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-Rio-Grandense/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="72" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11610982">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de  12 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 12 DE ABRIL DE 2019</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 1.028 - Dispensar, a partir de 15/04/2019, o servidor CARLOS FRANCISCO OLIVEIRA PLA, ocupante do cargo de Engenheiro-área, do Quadro de Pessoal desta IFE, da função de Diretor de Projetos e Obras (CD-3), da Reitoria, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense.</p><p>Nº 1.029 - Dispensar, a partir de 15/04/2019, o servidor MICHEL FORMENTIN DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Engenheiro-área, do Quadro de Pessoal desta IFE, da função de Coordenador da Coordenadoria de Fiscalização (FG-1), da Diretoria de Projetos e Obras, Reitoria, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense.</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais, considerando o disposto no §4.º do art. 15, da Lei n.º 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 1.030 - Designar, a partir de 15/04/2019, o servidor MICHEL FORMENTIN DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Engenheiro-área, do Quadro de Pessoal desta IFE, para exercer a função de Diretor de Projetos e Obras (CD-3), da Reitoria, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense.</p><p class="assina">FLAVIO LUIS BARBOSA NUNES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>