<xml><article id="8221854" name="Portarias 01.04.2019" idOficio="5242858" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/04/2019" artClass="00016:00051:00001:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="63" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11576358">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 1º DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 1º DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, nomeado pelo Decreto MEC de 17.10.2017, publicado no DOU de 18.10.2017, seção 2, página 1 no uso de suas atribuições legais resolve:</p><p>Nº 795 Processo nº 23544.000148/2019-11 Art. 1º declarar vago, a partir do dia 19.03.2019, o cargo de PROFESSOR DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO, do Quadro de Pessoal do Ifes, do Campus Centro-Serrano, ocupado por MARIO ACRISIO ALVES JUNIOR, matrícula SIAPE 1033974, em virtude de posse em outro cargo inacumulável, nos termos do artigo 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 798 Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, JOÃO PAULO ANDRADE GOMES, habilitado em Concurso Público de Provas, referente ao Edital nº 02/2018, de 31 de Outubro de 2018, publicado no DOU de 31.10.2018, homologado pela Portaria nº 447/2019, publicada no DOU em 25/02/2019, cargo de TÉCNICO EM AGROPECUÁRIA, Classe D I, Nível 01, para o Quadro de Pessoal deste Ifes, com lotação no Campus Barra de São Francisco, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga redistribuída pelo MEC na Portaria nº 1.527, de 13.12.2017, publicada no DOU de 14.12.2017, código de vaga nº 0968851.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, conforme parágrafo 1º, artigo 13, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, alterada pela Lei nº 9.527, de 10.12.1997, publicada no DOU de 11.12.1997.</p><p>Nº 800 Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, ANNA CAROLINA BARBOZA SOUZA, habilitada em Concurso Público de Provas, referente ao Edital nº 02/2018, de 31 de Outubro de 2018, publicado no DOU de 31.10.2018, homologado pela Portaria nº 447/2019, publicada no DOU em 25/02/2019, cargo de TÉCNICO EM AGROPECUÁRIA, Classe D I, Nível 01, para o Quadro de Pessoal deste Ifes, com lotação no Campus de Alegre, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga decorrente de vacância por aposentadoria de WALTAIR RANGEL DE SOUZA, conforme Portaria GR Ifes n° 664, de 20.03.2019, publicada no DOU de 21.03.2019, código de vaga nº 0347473.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, conforme parágrafo 1º, artigo 13, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, alterada pela Lei nº 9.527, de 10.12.1997, publicada no DOU de 11.12.1997.</p><p>Nº 802 Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, LUIS ALBERTO BASSOLI, habilitado em Concurso Público de Provas, referente ao Edital nº 02/2018, de 31 de Outubro de 2018, publicado no DOU de 31.10.2018, homologado pela Portaria nº 447/2019, publicada no DOU em 25/02/2019, cargo de ASSISTENTE DE ALUNO, Classe C, Nível 01, para o Quadro de Pessoal deste Ifes, com lotação no Campus Montanha, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga decorrente de vacância por posse em outro cargo inacumulável de ANDRÉ TEIXEIRA OLIVEIRA, conforme Portaria GR Ifes nº 3.708, de 28.12.2017, publicada no DOU em 29.12.2017, código de vaga nº 0959883.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, conforme parágrafo 1º, artigo 13, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, alterada pela Lei nº 9.527, de 10.12.1997, publicada no DOU de 11.12.1997.</p><p>Nº 803 Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, BERNARDO LUIZ BRITTO BATISTA, habilitado em Concurso Público de Provas, referente ao Edital nº 02/2018, de 31 de Outubro de 2018, publicado no DOU de 31.10.2018, homologado pela Portaria nº 447/2019, publicada no DOU em 25/02/2019, cargo de TÉCNICO EM AUDIOVISUAL, Classe D, Nível 01, para o Quadro de Pessoal deste Ifes, com lotação no Campus Vitória, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga referente a redistribuição de WANDERSON CASSARO, conforme Portaria MEC nº 1.233, publicada no DOU em 11.06.2018, código de vaga nº 0969737.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, conforme parágrafo 1º, artigo 13, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, alterada pela Lei nº 9.527, de 10.12.1997, publicada no DOU de 11.12.1997.</p><p>Nº 804 Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, BÁRBARA ZANONI ALENCASTRE, habilitada em Concurso Público de Provas, referente ao Edital nº 02/2018, de 31 de Outubro de 2018, publicado no DOU de 31.10.2018, homologado pela Portaria nº 447/2019, publicada no DOU em 25/02/2019, cargo de TÉCNICO EM CONTABILIDADE, Classe D, Nível 01, para o Quadro de Pessoal deste Ifes, com lotação no Campus Ibatiba, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga decorrente de vacância por posse em outro cargo inacumulável de HELAINE DO AMARAL MOTTA, conforme Portaria GR Ifes nº 3.671, de 27.12.2017, publicada no DOU de 28.12.2017, código de vaga nº 0681503.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, conforme parágrafo 1º, artigo 13, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, alterada pela Lei nº 9.527, de 10.12.1997, publicada no DOU de 11.12.1997.</p><p>Nº 805 Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, RAFAEL KROHLIING GOLDNER, habilitado em Concurso Público de Provas, referente ao Edital nº 02/2018, de 31 de Outubro de 2018, publicado no DOU de 31.10.2018, homologado pela Portaria nº 447/2019, publicada no DOU em 25/02/2019, cargo de TÉCNICO EM ELETROTÉCNICA, Classe D I, Nível 01, para o Quadro de Pessoal deste Ifes, com lotação no Campus Guarapari, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga referente a redistribuição de KLÍCIA MORAIS DE FREITAS MATOS conforme Portaria MEC nº 928, publicada no DOU de 25.05.2018, código de vaga nº 0246494.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, conforme parágrafo 1º, artigo 13, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, alterada pela Lei nº 9.527, de 10.12.1997, publicada no DOU de 11.12.1997.</p><p>Nº 806 Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, LIVIA SERPA DE ANDRADE DUARTE, habilitada em Concurso Público de Provas, referente ao Edital nº 02/2018, de 31 de Outubro de 2018, publicado no DOU de 31.10.2018, homologado pela Portaria nº 447/2019, publicada no DOU em 25/02/2019, cargo de ARQUIVISTA, Classe E I, Nível 01, para o Quadro de Pessoal deste Ifes, com lotação no Campus Ibatiba, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga referente a redistribuição de JACKSON DE SOUZA VALE, conforme Portaria MEC nº 1.253, publicada no DOU de 27.06.2016, código de vaga nº 0977897.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, conforme parágrafo 1º, artigo 13, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, alterada pela Lei nº 9.527, de 10.12.1997, publicada no DOU de 11.12.1997.</p><p>Nº 807 Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, TAÍSA DA ROSA BARROS PROÊZA, habilitada em Concurso Público de Provas, referente ao Edital nº 02/2018, de 31 de Outubro de 2018, publicado no DOU de 31.10.2018, homologado pela Portaria nº 447/2019, publicada no DOU em 25/02/2019, cargo de ASSISTENTE SOCIAL, Classe E I, Nível 01, para o Quadro de Pessoal deste Ifes, com lotação no Campus Cachoeiro de Itapemirim, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga referente a redistribuição de NEILA FERNANDA OLIVEIRA FERNANDES, conforme Portaria MEC nº 2.241, de 22.11.2017, publicada no DOU de 23.11.2017, código de vaga nº 0207086.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, conforme parágrafo 1º, artigo 13, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, alterada pela Lei nº 9.527, de 10.12.1997, publicada no DOU de 11.12.1997.</p><p>Nº 808 Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, RITA DE CÁSSIA MENDES RAMOS, habilitada em Concurso Público de Provas, referente ao Edital nº 02/2018, de 31 de Outubro de 2018, publicado no DOU de 31.10.2018, homologado pela Portaria nº 447/2019, publicada no DOU em 25/02/2019, cargo de ENFERMEIRO-AREA, Classe E I, Nível 01, para o Quadro de Pessoal deste Ifes, com lotação no Campus Barra de São Francisco, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga redistribuída pelo MEC na Portaria nº 447, de 15.05.2018, publicada no DOU de 16.05.2018, código de vaga nº 0980794.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, conforme parágrafo 1º, artigo 13, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, alterada pela Lei nº 9.527, de 10.12.1997, publicada no DOU de 11.12.1997.</p><p>Nº 809 Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, ANDRE PEREIRA PINTO, habilitado em Concurso Público de Provas, referente ao Edital nº 02/2018, de 31 de Outubro de 2018, publicado no DOU de 31.10.2018, homologado pela Portaria nº 447/2019, publicada no DOU em 25/02/2019, cargo de ENGENHEIRO AREA, Classe E I, Nível 01, para o Quadro de Pessoal deste Ifes, com lotação no Campus Ibatiba, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga referente a redistribuição de PAULO MARCELO FEITOSA TORREAO BRAZ, conforme Portaria MEC nº 451, publicada no DOU de 01.03.2017, código de vaga nº 0258761.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, conforme parágrafo 1º, artigo 13, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, alterada pela Lei nº 9.527, de 10.12.1997, publicada no DOU de 11.12.1997.</p><p>Nº 810 Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, FELIPE LAYBER MOTA, habilitado em Concurso Público de Provas, referente ao Edital nº 02/2018, de 31 de Outubro de 2018, publicado no DOU de 31.10.2018, homologado pela Portaria nº 447/2019, publicada no DOU em 25/02/2019, cargo de ENGENHEIRO AREA, Classe E I, Nível 01, para o Quadro de Pessoal deste Ifes, com lotação no Campus Montanha, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga redistribuída pelo MEC na Portaria nº 447, de 15.05.2018, publicada no DOU de 16.05.2018, código de vaga nº 0828351.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, conforme parágrafo 1º, artigo 13, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, alterada pela Lei nº 9.527, de 10.12.1997, publicada no DOU de 11.12.1997.</p><p>Nº 811 Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, BRUNO PASSAMANI MACHADO, habilitado em Concurso Público de Provas, referente ao Edital nº 02/2018, de 31 de Outubro de 2018, publicado no DOU de 31.10.2018, homologado pela Portaria nº 447/2019, publicada no DOU em 25/02/2019, cargo de MÉDICO-ÁREA, Classe E I, Nível 01, para o Quadro de Pessoal deste Ifes, com lotação no Campus de Alegre, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga decorrente de vacância por aposentadoria de WALTER MOULIN SIMÕES, conforme Portaria nº 176, publicada no DOU em 02.02.2018, retificada pela Portaria nº 204, publicada no DOU de 05.02.2018, código de vaga nº 0347448.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, conforme parágrafo 1º, artigo 13, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, alterada pela Lei nº 9.527, de 10.12.1997, publicada no DOU de 11.12.1997.</p><p>Nº 812 Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, RICARDO TAVARES BESSA, habilitado em Concurso Público de Provas, referente ao Edital nº 02/2018, de 31 de Outubro de 2018, publicado no DOU de 31.10.2018, homologado pela Portaria nº 447/2019, publicada no DOU em 25/02/2019, cargo de PEDAGOGO-ÁREA, Classe E I, Nível 01, para o Quadro de Pessoal deste Ifes, com lotação no Campus Centro-Serrano, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga decorrente de vacância por aposentadoria de MONICA RAMBALDUCCI SILY DALLA, conforme Portaria GR Ifes nº 2.146, de 28.09.2018, publicada no DOU de 01.10.2018, código de vaga nº 0208562.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, conforme parágrafo 1º, artigo 13, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, alterada pela Lei nº 9.527, de 10.12.1997, publicada no DOU de 11.12.1997.</p><p>Nº 813 Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, TASSIA NATI, habilitada em Concurso Público de Provas, referente ao Edital nº 02/2018, de 31 de Outubro de 2018, publicado no DOU de 31.10.2018, homologado pela Portaria nº 447/2019, publicada no DOU em 25/02/2019, cargo de PEDAGOGO-ÁREA, Classe E I, Nível 01, para o Quadro de Pessoal deste Ifes, com lotação no Campus Venda Nova do Imigrante, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga decorrente de vacância por aposentadoria de MIRIAM ALBANI, conforme Portaria GR Ifes nº 242, de 04.02.2018, publicada no DOU de 05.02.2018, código de vaga nº 0208553.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, conforme parágrafo 1º, artigo 13, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, alterada pela Lei nº 9.527, de 10.12.1997, publicada no DOU de 11.12.1997.</p><p>Nº 814 Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, BEATRIZ SIMONAIO BIRELLI FALCO, habilitada em Concurso Público de Provas, referente ao Edital nº 02/2018, de 31 de Outubro de 2018, publicado no DOU de 31.10.2018, homologado pela Portaria nº 447/2019, publicada no DOU em 25/02/2019, cargo de PEDAGOGO-ÁREA, Classe E I, Nível 01, para o Quadro de Pessoal deste Ifes, com lotação no Campus Vitória, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga decorrente de vacância por aposentadoria de CLÁUDIA MARIA BAPTISTA DE CAMPOS, conforme Portaria GR Ifes nº 553, de 12.03.2018, publicada no DOU de 13.03.2018, código de vaga nº 0208533.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, conforme parágrafo 1º, artigo 13, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, alterada pela Lei nº 9.527, de 10.12.1997, publicada no DOU de 11.12.1997.</p><p>Nº 815 Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, LUIS GUSTAVO SALES DE SOUZA FRANÇA, habilitado em Concurso Público de Provas, referente ao Edital nº 02/2018, de 31 de Outubro de 2018, publicado no DOU de 31.10.2018, homologado pela Portaria nº 447/2019, publicada no DOU em 25/02/2019, cargo de TECNÓLOGO-FORMAÇÃO: REDES DE COMPUTADORES , Classe E I, Nível 01, para o Quadro de Pessoal deste Ifes, com lotação no Campus Montanha, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga redistribuída pelo MEC na Portaria nº 447, de 15.05.2018, publicada no DOU de 16.05.2018, código de vaga nº 0986878.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, conforme parágrafo 1º, artigo 13, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, alterada pela Lei nº 9.527, de 10.12.1997, publicada no DOU de 11.12.1997.</p><p>Nº 816 Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, DOUGLAS SAMPAIO DOS SANTOS, habilitado em Concurso Público de Provas, referente ao Edital nº 02/2018, de 31 de Outubro de 2018, publicado no DOU de 31.10.2018, homologado pela Portaria nº 447/2019, publicada no DOU em 25/02/2019, cargo de TECNÓLOGO-FORMAÇÃO: REDES DE COMPUTADORES , Classe E I, Nível 01, para o Quadro de Pessoal deste Ifes, com lotação no Campus Vitória, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga decorrente de vacância por posse em outro cargo inacumulável de JULIANA CRISTINA DOS SANTOS DE ANDRADE, conforme Portaria GR Ifes nº 451, de 22.02.2019, publicada no DOU em 25.02.2019, código de vaga nº 0986474.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, conforme parágrafo 1º, artigo 13, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, alterada pela Lei nº 9.527, de 10.12.1997, publicada no DOU de 11.12.1997.</p><p>Nº 818 Processo nº 23186.000161/2017-24 Dispensar, a partir de 01.04.2019, FABIANO COSTA SANTILIANO, matrícula SIAPE 1656345, da Função de Coordenador de Curso - FCC, do Curso Técnico em Agroindústria, da estrutura Administrativa do Campus Venda Nova do Imigrante do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 304, de 15.02.2017, publicada no DOU em 16.02.2017.</p><p class="assina">Jadir Jose Pela</p><p class="cargo">Reitor</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>