<xml><article id="8357969" name="Portaria 264-4" idOficio="5256356" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2019" artClass="00016:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="69" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11599791">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE ABRIL DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 264 - Nomear, em caráter efetivo, DOUGLAS DE BARROS IBARRA PAPA, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, com homologações do resultado final publicadas no Diário Oficial da União de 14 de agosto de 2017, e de 04 de setembro de 2017, com prorrogações da validade do Certame publicadas no DOU em 02.08.2018 e 20.08.2018, para o cargo de Professor de 3º Grau da carreira do Magistério Superior desta Universidade, na Classe Assistente - A, Nível I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, com lotação na Faculdade de Direito, Campus Universitário de Cuiabá, com autorização das Portarias Interministeriais MPOG-MEC N. 22 e N. 316, publicadas no Diário Oficial da União, respectivamente, em 02.05.2007 e 19.10.2017, na vaga decorrente da aposentadoria de Marcos Prado de Albuquerque, sob o código de vaga n. 326287. Esta Portaria conta seus efeitos a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processos nº 23108.018825/2019-04 e 23108.025359/2019-13).</p><p>Nº 265 - Retificar o Artigo 1º da Portaria GR nº 102, de 05/02/2019, publicada no Diário Oficial da União em 07/02/2019, que passa a ter a seguinte redação: Artigo 1º - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, publicada no Diário Oficial da União de 06 de julho de 2005, a servidora ELIZABETH MARIA ARAUJO GOMES, matricula SIAPE nº 416998, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do quadro efetivo desta Universidade, lotada no Núcleo de Assistência Jurídica - NAJ, em regime de trabalho de 40 horas semanais, Classificação D, Capacitação 2, Padrão de Vencimento 16, com proventos integrais do seu cargo acrescido da seguinte vantagem: 13% (treze por cento) de Anuênios - Art. 244 de Lei nº 8.112/90 e Incentivo a Qualificação, conforme processo de aposentadoria nº 23108.004590/2019-65. (Processo Nº 23108.004590/2019-65).</p><p>Nº 266 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, publicada no Diário Oficial da União de 06 de julho de 2005, a servidora MAGALLI PAULA EVANGELISTA TAQUES, matricula SIAPE nº 416664, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração do quadro efetivo desta Universidade, lotada no Hospital Universitário Júlio Muller, em regime de trabalho de 40 horas semanais, Classificação C, Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 13% (treze por cento) de Anuênios - Art. 244 de Lei nº 8.112/90 e Incentivo à Qualificação, conforme processo de aposentadoria nº 23108.020346/2019-40. Declarar vago o respectivo cargo. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo Nº 23108.020346/2019-40).</p><p>Nº 268 - Autorizar o afastamento do país do servidor JEISON GOMES DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 2466947, CPF nº 011.606.711-09, no período de 05/05/2019 a 11/05/2019, para participação no Evento Mundial de Soluções de Nuvem Híbrida, Hiperconvergência, IoT, e Automação de Nuvem - NEXT, em Anahein - Califórnia - Estados Unidos da América. Com ônus limitado para a UFMT. O ônus com diárias e passagens será de responsabilidade da Nutamix. (Processo nº 23108.025882/2019-31).</p><p>Nº 270 - Autorizar o afastamento do país da servidora EUNICE PEREIRA DOS SANTOS NUNES, matrícula SIAPE nº 2114088, CPF nº 154.431.948-79, no período de 04 a 11/05/2019, para participar do evento Mundial de Soluções de Nuvem Híbrida, Hiperconvergência, IoT, e Automação de Nuvem - NEXT, em Anaheim-EUA, com ônus limitado para a UFMT. (Processo SEI n.º 23108.026478/2019-85).</p><p class="assina">Myrian Thereza de Moura Serra</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>