<xml><article id="8575449" name="P347319" idOficio="5277837" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/04/2019" artClass="00016:00108:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="79" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11636860">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE ABRIL DE 2019</p><p>A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>N° 3.473 - Autorizar o afastamento do País de RICHARD RICACHENEVSKY GURSKI, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Cirurgia da Faculdade de Medicina, com a finalidade de participar da "Digestive Disease Week", em San Diego, Estados Unidos, no período compreendido entre 17/05/2019 e 22/05/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 83609.</p><p>N° 3.474 - Autorizar o afastamento do País de HENRIQUE CARLOS DE OLIVEIRA DE CASTRO, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Economia e Relações Internacionais da Faculdade de Ciências Econômicas, com a finalidade de participar da "72nd conference of the World Association for Public Opinion Research", em Toronto, Canadá, no período compreendido entre 18/05/2019 e 22/05/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 72977.</p><p>N° 3.475 - Autorizar o afastamento do País de JOHNNY FERRAZ DIAS, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Física do Instituto de Física, com a finalidade de proferir palestra em reunião junto ao Abdus Salam International Center for Theoretical Physics, em Trieste, Itália, no período compreendido entre 18/05/2019 e 26/05/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 83526.</p><p>N° 3.476 - Autorizar o afastamento do País de EUGENIO HORACIO GREVET, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Psiquiatria e Medicina Legal da Faculdade de Medicina, com a finalidade de participar do "7th World Congress on ADHD 2019", em Lisboa, Portugal, no período compreendido entre 24/04/2019 e 29/04/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 83770.</p><p class="assina">JANE FRAGA TUTIKIAN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>