<xml><article id="8597189" name="Dou026-19in" idOficio="5279892" pubName="DO2" artType="Autorização" pubDate="26/04/2019" artClass="00016:00104:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00011:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Gabinete do Reitor/Divisão de Expediente" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="80" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11640419">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 24 de abril de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 24 de abril de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, AUTORIZA o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>ADRIANO FURTADO HOLANDA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Psicologia, Setor de Ciências Humanas, no período de 13/05/2019 a 20/05/2019, para realizar visita técnica à Universidade Católica de Portugal, em Lisboa/Portugal, com ônus limitado. (Processo nº 23075.015503/2019-20).</p><p>EMERSON ROLKOUSKI, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Expressão Gráfica, Setor de Ciências Exatas, no período de 04/05/2019 a 11/05/2019, para participar e apresentar trabalho na Conferência Interamericana de Educação Matemática, em Medellin/Colombia, com ônus UFPR. (Processo nº 23075.013753/2019-25).</p><p>GLAUCO HENRIQUE REGGIANI MELLO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Oftalmo-Otorrinolaringologia, Setor de Ciências da Saúde e de médico, lotado no Centro da Visão, Complexo Hospital de Clínicas, no período de 01/05/2019 a 09/05/2019, para participar Congresso da Academia Americana de Oftalmologia, em San Diego/EUA, com ônus limitado. (Processo nº 23075.012331/2019-32).</p><p>JOSE EDUARDO PECORA JUNIOR, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Administração Geral e Aplicada, Setor de Ciências Sociais Aplicadas, no período de 11/05/2019 a 25/05/2019, para participar e apresentar trabalho no 4º Congresso Internacional em Gestão de Projetos e realizar visita à Université Laval, em Trois-Rivières e Quebec/Canadá, com ônus UFPR. (Processo nº 23075.004647/2019-51).</p><p>MARIA DE FATIMA JOAQUIM MINETTO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Departamento de Teoria e Fundamentos da Educação, Setor de Educação, no período de 11/06/2019 a 07/07/2019, para participar do Congresso INFAD e do 4º Congresso Internacional de Prática Colaborativa-Dialógica, realizar visita técnica à Universidade de Evora e realizar atividades no Deletrea, em Salamanca e Madri/Espanha, Évora/Portugal e Brno/ República Tcheca, com ônus limitado. (Processo nº 23075.024543/2019-62).</p><p>MAURICIO BALENSIEFER, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Ciências Florestais, Setor de Ciências Agrárias, no período de 09/06/2019 a 13/06/2019, para participar da Feira Internacional de Eventos da América Latina, em Santiago/Chile, com ônus limitado. (Processo nº 23075.018785/2019-17).</p><p>PEDRO PLAZA PINTO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de História, Setor de Ciências Humanas, no período de 06/05/2019 a 18/05/2019, para participar e apresentar trabalho no na XII Jornadas Cinemas em Português e no VIII Encontro Anual da AIM, em Covilhã e Santiago de Compostela/Portugal, com ônus limitado. (Processo nº 23075.021308/2019-39).</p><p>RAFAEL ROMUALDO WANDRESEN, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Setor de Educação Profissional e Tecnológica, no período de 26/04/2019 a 03/05/2019, para participar do SAS Global Forum 2019, em Dallas/EUA, com ônus limitado. (Processo nº 23075.025535/2019-33).</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, ALTERA o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>VALDO JOSE CAVALLET, cuja autorização foi publicada no Diário Oficial da União do dia 08/04/2019, Seção II, pág. 44, onde se lê: com ônus limitado; leia-se: com ônus UFPR. (Processo nº 23075.020113/2019-71).</p><p>VALENTIM DA SILVA, cuja autorização foi publicada no Diário Oficial da União do dia 08/04/2019, Seção II, pág. 44, onde se lê: com ônus limitado; leia-se: com ônus UFPR. (Processo nº 23075.019698/2019-87).</p><p class="assina">Ricardo Marcelo Fonseca</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>