<xml><article id="8530479" name="Portarias - Crefito-18 para DOU" idOficio="5273085" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/04/2019" artClass="00044:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Federal de Fisioterapia e Terapia Ocupacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="77" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11629010">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1, DE 22 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1, DE 22 DE ABRIL DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE FISIOTERAPIA E TERAPIA OCUPACIONAL DA 18ª REGIÃO, RO e AC, no uso de suas atribuições legais que lhe são conferidas pelo Art. 46 da Resolução nº 06 do COFFITO e pela Lei Federal nº 6.316/75;</p><p>CONSIDERANDO a Deliberação do Plenário do CREFITO-18, ATA nº 4, de 18 de abril de 2019, conferida pela Resolução nº 06 do COFFITO;</p><p>CONSIDERANDO as necessidades basilares da recém-criada Autarquia CREFITO-18 para garantir a continuidade do serviço;</p><p>COSIDERANDO a crescente demanda administrativa e judicial de evidente complexidade técnica no âmbito da Autarquia;</p><p>CONSIDERANDO necessidades essenciais da assessoria jurídica sobre as matérias jurídicas e administrativas para apresentar esclarecimento, defesas e recurso administrativos, inclusive ajuizamento de ações no âmbito da justiça Federal e demais áreas judiciais e pareceres de processo do CREFITO-18, em cumprimento com o Caput do Art. 37 da Constituição Federal, que trata, além de outros assuntos, da obrigação da legalidade em todos os atos da administração pública direta e indireta de quaisquer dos poderes da União, dos Estados, do Distrito Federal e dos Municípios, resolve:</p><p>Art. 1º - Nomear SHEILA CRISTIANE BARROZO DA SILVA, portadora da cédula de identidade nº 557.658 SSP/RO e inscrita no CPF nº 662.956.022-15, para o cargo de Assessora jurídica da Presidência do Conselho Regional de Fisioterapia e Terapia Ocupacional da 18ª Região, na forma do Art. 61 da Resolução-COFFITO nº 413, de 19 de janeiro de 2012.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RODRIGO MOREIRA CAMPOS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2, DE 22 DE ABRIL DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE FISIOTERAPIA E TERAPIA OCUPACIONAL DA 18ª REGIÃO, RO e AC, no uso de suas atribuições legais que lhe são conferidas pelo Art. 46 da Resolução nº 06 do COFFITO e pela Lei Federal nº 6.316/75;</p><p>CONSIDERANDO a Deliberação do Plenário do CREFITO-18, ATA nº 4, de 18 de abril de 2019, conferida pela Resolução nº 06 do COFFITO;</p><p>CONSIDERANDO as necessidades basilares da recém-criada Autarquia CREFITO-18 para garantir a continuidade do serviço público;</p><p>COSIDERANDO a crescente demanda administrativa, obedecendo ao princípio da eficiência e da publicidade;</p><p>CONSIDERANDO as necessidades essenciais do funcionamento administrativo interno no âmbito dos serviços e atividades prestadas à Presidência, Conselheiros, Contadoria, Diretoria e Procuradoria, em cumprimento com o Caput da Art. 37 da Constituição Federal, que trata, além de outros assuntos, da obrigação da legalidade em todos os atos da administração pública direta e indireta de quaisquer dos poderes da União, dos Estados, do Distrito Federal e dos Municípios, resolve:</p><p>Art. 1º - Nomear EDILANE TAVARES SOARES, portadora da cédula de identidade nº 000863694 SSP/RO e inscrita no CPF nº 509.426.622-53, para o cargo de Assessor administrativo da Presidência do Conselho Regional de Fisioterapia e Terapia Ocupacional da 18ª Região, na forma do Art. 61 da Resolução-COFFITO nº 413, de 19 de janeiro de 2012.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RODRIGO MOREIRA CAMPOS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3, DE 22 DE ABRIL DE 2019</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Fisioterapia e Terapia Ocupacional da 18ª Região, RO e AC, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Art. 46, da Resolução nº 06 do COFFITO e Considerando a decisão registrada na Ata da 4ª Reunião Plenária Ordinária do Conselho Regional de Fisioterapia e Terapia Ocupacional da 18ª Região - Gestão 2018/2022, realizada no dia 18 de abril de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Destituir a pedido, a Fisioterapeuta Dra. LEILA ARAÚJO MONTES, CREFITO nº 210445-F, do cargo de Conselheira efetiva nos termos do Art. 4º, inciso I, da Lei nº 6.316/75, e, consequentemente, do cargo de Diretora Tesoureira.</p><p>Art. 2º Nomear o Conselheiro Efetivo Dr. ANDERVAN AGUIAR DE LIMA, CREFITO nº 173136-F, para o cargo de Diretor-Tesoureiro do CREFITO 18;</p><p>Art. 3º Nomear membro para o cargo de Conselheiro Efetivo, Dra. MARCELA REGINA CUNHA CARNEIRO, CREFITO nº 118248-F, com fundamento no art. 10 da Resolução nº 06 do COFFITO, que trata do Regimento Interno Padrão do Funcionamento dos Conselhos Regionais de Fisioterapia e Terapia Ocupacional.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor a partir desta data de sua publicação, revogadas as disposições em contrário.</p><p class="assina">RODRIGO MOREIRA CAMPOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>