<xml><article id="8258173" name="Port_575_P" idOficio="5246006" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/04/2019" artClass="00007:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="65" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11581832">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 575, DE 22 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 575, DE 22 DE MARÇO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 21, inciso VI, da Estrutura Regimental deste Instituto, aprovada pelo Decreto nº 8.955, de 11 de janeiro de 2017, combinado com o art. 107, inciso VII, do Regimento Interno da Autarquia, aprovado pela Portaria/INCRA/P/Nº 338, de 09 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União do dia 13 seguinte, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 54000.035717/2019-10, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a partir de 18 de fevereiro de 2019, ACÁCIA MARIA CHAGAS CARVALHO, ocupante do cargo efetivo de Assistente de Administração, matrícula SIAPE nº 0157258, CPF nº 310.968.915-49, da Função Gratificada, código FG-1, da Superintendência Regional de Sergipe - SR-23, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 2º Designar EVILÁZIO ALVES JUNIOR, ocupante do cargo efetivo de Analista Administrativo, matrícula SIAPE nº 1918179, CPF nº 993.494.505-34, para exercer a Função Gratificada, código FG-1, da Superintendência Regional de Sergipe - SR-23, do Quadro de Pessoal deste Instituto, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Art. 3º Designar HUGO LUIZ COSTA SANTOS, ocupante do cargo efetivo de Analista em Reforma e Desenvolvimento Agrário, matrícula SIAPE nº 1551937, CPF nº 029.350.924-73, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo, de Chefe de Serviço, código FCPE-101.1, do Serviço de Infraestrutura, da Divisão de Desenvolvimento, da Superintendência Regional de Alagoas - SR-22, do Quadro de Pessoal deste Instituto, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Art. 4º Nomear ACÁCIA MARIA CHAGAS CARVALHO, CPF nº 310.968.915-49, para exercer o cargo em comissão, de Chefe de Serviço, código DAS-101.1, do Serviço de Administração e Serviços Gerais, da Divisão de Administração, da Superintendência Regional de Sergipe - SR-23, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOÃO CARLOS DE JESUS CORRÊA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>