<xml><article id="8200063" name="Port252-2019-DPCvM-DesignaDispen" idOficio="5240908" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00011:00009:00027:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11573127">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 252/DPCvM, DE 26 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 252/DPCvM, DE 26 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL CIVIL DA MARINHA, tendo em vista a subdelegação de competência prevista na alínea e, inciso V, art. 1o, do anexo D, da Portaria no 24/2017, da Diretoria-Geral do Pessoal da Marinha, e considerando o disposto no Decreto no 5.417/2005, alterado pelo Decreto no 8.900/2016, e nas Msg R-261712Z/FEV/2019 da BAMRJ,R-211435Z/FEV/2019 da BHMN e R-251924Z/FEV/2019 do CHM, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar os Servidores Civis, abaixo relacionados, da Função Gratificada, conforme especificado:</p><p>I - A partir de 1o de março de 2019, a Agente Administrativo 85.0243.68, Matrícula SIAPE 0970457, CESARINA BARBOSA MACHADO, CPF 753.032.807-72, da Função Gratificada, código FGR-3, do Centro de Hidrografia da Marinha;</p><p>II - A partir de 21 de fevereiro de 2019, a Técnica em Assuntos Culturais 85.1766.21, Matrícula SIAPE 0970461, ELBA ALONSO RANGEL, CPF 641.919.237-49, da Função Gratificada, código FGR-3, da Base de Hidrografia da Marinha em Niterói; e</p><p>III - a partir de 18 de fevereiro de 2019, o Programador 10.3648.03, Matrícula SIAPE 0974126, WASHINGTON CONRADO SANTOS, CPF 609.513.547-87, da Função Gratificada, código FGR-3, da Base de Abastecimento da Marinha no Rio de Janeiro.</p><p>Art. 2º Designar os Servidores Civis, abaixo relacionados, para Função Gratificada, conforme especificado:</p><p>I - A Auxiliar Operacional de Serviços Diversos 95.0319.10, Matrícula SIAPE 1105603 ELIZA MARIA MARCOLAN, CPF 411.622.267-49, para a Função Gratificada, código FGR-3, da Base de Abastecimento da Marinha no Rio de Janeiro; e</p><p>II - O Agente Administrativo 80.5119.61, Matrícula SIAPE 0970597, JORGE OSMÁRIO DOS SANTOS, CPF 336.271.857-49, para a Função Gratificada, código FGR-3, da Base de Hidrografia da Marinha em Niterói.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Ca SERGIO LUCAS DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>