<xml><article id="8506867" name="DOU DESIG COORDENADORES PROPGPEC" idOficio="5270753" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/04/2019" artClass="00016:00040:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Colégio Pedro II" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="76" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11624766">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DO COLÉGIO PEDRO II, nomeado por Decreto Presidencial de 04 de setembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União, Seção 2, página 1 de 05 de setembro de 2018, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 1.294 - Designar VALQUIRIA CORDEIRO FERNANDES, matrícula Siape nº 2247735, para a função de Coordenadora do Curso de Especialização em Ensino de Artes Visuais - EAD, FCC, a partir de 16 de abril de 2019, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U.</p><p>(Processo nº 23040.000347/2019-08)</p><p>Nº 1.295 - Designar ARTHUR JOSE BAPTISTA, matrícula Siape nº 1177182, para a função de Coordenador do Curso de Especialização em Ensino de História da África, FCC, a partir de 16 de abril de 2019, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U.</p><p>(Processo nº 23040.000347/2019-08)</p><p>Nº 1.296 - Designar RICARDO CARLOS SANTOS ALVES, matrícula Siape nº 265583, para a função de Coordenador do Curso de Especialização em Educação Psicomotora, FCC, a partir de 16 de abril de 2019, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U.</p><p>(Processo nº 23040.000347/2019-08)</p><p>Nº 1.297 - Designar MARCELO DA SILVA ARAÚJO, matrícula Siape nº 1446756, para a função de Coordenador do Curso de Especialização em Ciências Sociais, FCC, a partir de 16 de abril de 2019, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U.</p><p>(Processo nº 23040.000347/2019-08)</p><p>Nº 1.298 - Designar LEONARDO LEONIDAS DE BRITO, matrícula Siape nº 2528689, para a função de Coordenador do Curso de Especialização em Ensino de História, FCC, a partir de 16 de abril de 2019, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U.</p><p>(Processo nº 23040.000347/2019-08)</p><p>Nº 1.299 - Designar FABRICIA DORNELES RAMOS, matrícula Siape nº 1488382, para a função de Coordenadora do Curso de Especialização em Espanhol, FCC, a partir de 16 de abril de 2019, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U.</p><p>(Processo nº 23040.000347/2019-08)</p><p>Nº 1.300 - Designar DANIEL FELIPE NEVES MARTINS, matrícula Siape nº 1489879, para a função de Coordenador do Curso de Especialização em Educação Matemática, FCC, a partir de 16 de abril de 2019, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U.</p><p>(Processo nº 23040.000347/2019-08)</p><p>Nº 1.301 - Designar JORGE LUIZ MARQUES DE MORAES, matrícula Siape nº 1174243, para a função de Coordenador do Programa de Residência Docente, FCC, a partir de 16 de abril de 2019, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U.</p><p>(Processo nº 23040.000347/2019-08)</p><p>Nº 1.302 - Designar OSMAR SOARES DA SILVA FILHO, matrícula Siape nº 3626737, para a função de Coordenador do Curso de Especialização em Educação das Relações Étnico-Raciais na Educação Básica, FCC, a partir de 16 de abril de 2019, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U.</p><p>(Processo nº 23040.000347/2019-08)</p><p>Nº 1.303 - Designar PAULA FERNANDES TAVARES CEZAR DE MELLO, matrícula Siape nº 2692297, para a função de Coordenadora do Curso de Especialização em Ensino de Ciências e Biologia, FCC, a partir de 16 de abril de 2019, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U.</p><p>(Processo nº 23040.000347/2019-08)</p><p>Nº 1.304 - Designar RODRIGO TREVISANO DE BARROS, matrícula Siape nº 2074569, para a função de Coordenador do Curso de Especialização em Ensino de Física na Educação Básica, FCC, a partir de 16 de abril de 2019, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U.</p><p>(Processo nº 23040.000347/2019-08)</p><p>Nº 1.305 - Designar MARIA LIA GAUTERIO CONDE PINTO, matrícula Siape nº 2775897, para a função de Coordenadora do Curso de Especialização Saberes e Fazeres no Ensino de Artes Visuais, FCC, a partir de 16 de abril de 2019, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U.</p><p>(Processo nº 23040.000347/2019-08)</p><p>Nº 1.306 - Designar DEMIAN GARCIA CASTRO, matrícula Siape nº 1610192, para a função de Coordenador do Curso de Especialização em Teorias e Práticas da Geografia Escolar, FCC, a partir de 16 de abril de 2019, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U.</p><p>(Processo nº 23040.000347/2019-08)</p><p>Nº 1.307 - Designar MAURO BRAGA FRANCA, matrícula Siape nº 1566365, para a função de Coordenador do Curso de Especialização em Ensino de Química, FCC, a partir de 16 de abril de 2019, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U.</p><p>(Processo nº 23040.000347/2019-08)</p><p>Nº 1.308 - Designar MARILIS BAHR KARAM VENCESLAU, matrícula Siape nº 1226969, para a função de Coordenadora do Mestrado Profissional em Matemática em Rede Nacional (PROFMAT), FCC, a partir de 16 de abril de 2019, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U.</p><p>(Processo nº 23040.000347/2019-08)</p><p>Nº 1.309 - Designar ROGÉRIO DA COSTA NEVES, matrícula Siape nº 3052487, para a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Educação Profissional e Tecnológica (PROFEPT), FCC, a partir de 16 de abril de 2019, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U.</p><p>(Processo nº 23040.000347/2019-08)</p><p class="assina">OSCAR HALAC</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>