<xml><article id="8185646" name="PortApo97 ( )" idOficio="5239374" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00024:00002:00024:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Coordenação-Geral do Núcleo Estadual do Pará/Seção de Gestão de Convênios/Seção de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="112" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=112" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11570183">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 20 de março de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 20 de março de 2019</p><p>A Chefe do Serviço de Gestão Administrativa do Núcleo Estadual do Ministério da Saúde no Estado do Pará, no uso da competência subdelegada pela PT/SAA/SE/MS nº 1.804, de 01.10.2013, publicada no DOU nº 192, de 03.10.2013, resolve:</p><p>Nº 91 - Conceder Aposentadoria voluntária, com proventos integrais, à servidora Ermita Figueiredo Serrão, ocupante do cargo de Atendente, matrícula SIAPE nº 477904, pertencente ao quadro de pessoal ativo permanente deste Ministério da Saúde no Pará, por ter completado os critérios previstos na EC nº 47/2005 art. 3º, incisos I, II e III c/c CF/88, art. 40, § 18º. (Processo nº 25010.000343/2019-02).</p><p>Nº 92 - Conceder Aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor João da Cruz Silva, ocupante do cargo de Atendente, matrícula SIAPE nº 478436, pertencente ao quadro de pessoal ativo permanente deste Ministério da Saúde no Pará, por ter completado os critérios previstos na EC nº 47/2005 art. 3º, incisos I, II e III c/c CF/88, art. 40, § 18º. (Processo nº 25010.000342/2019-50).</p><p>Nº 93 - Conceder Aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor Israel Nazaré Pimentel, ocupante do cargo de Artífice de Eletricidade e Comunicação, matrícula SIAPE nº 563461, pertencente ao quadro de pessoal ativo permanente deste Ministério da Saúde no Pará, por ter completado os critérios previstos na EC nº 47/2005 art. 3º, incisos I, II e III c/c CF/88, art. 40, § 18º. (Processo nº 25010.000345/2019-93).</p><p>Nº 94 - Conceder Aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor João Francisco Martins Pacheco, ocupante do cargo de Médico, matrícula SIAPE nº 563587, pertencente ao quadro de pessoal ativo permanente deste Ministério da Saúde no Pará, por ter completado os critérios previstos na EC nº 47/2005 art. 3º, incisos I, II e III c/c CF/88, art. 40, § 18º. (Processo nº 25010.000341/2019-13).</p><p>Nº 95 - Conceder Aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor Antônio José Camarão Borges Leal, ocupante do cargo de Médico, matrícula SIAPE nº 327162, pertencente ao quadro de pessoal ativo permanente deste Ministério da Saúde no Pará, por ter completado os critérios previstos na EC nº 47/2005 art. 3º, incisos I, II e III c/c CF/88, art. 40, § 18º. (Processo nº 25010.000346/2019-38).</p><p>Nº 96 - Conceder Aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor José Antônio Esteves Cortez Dias, ocupante do cargo de Médico, matrícula SIAPE nº 6235629, pertencente ao quadro de pessoal ativo permanente deste Ministério da Saúde no Pará, por ter completado os critérios previstos na EC nº 47/2005 art. 3º, incisos I, II e III c/c CF/88, art. 40, § 18º. (Processo nº 25010.000350/2019-04).</p><p>Nº 97 - Conceder Aposentadoria voluntária, com proventos integrais, à servidora Regina do Socorro Ferreira dos Santos Costa, ocupante do cargo de Sanitarista, matrícula SIAPE nº 6236209, pertencente ao quadro de pessoal ativo permanente deste Ministério da Saúde no Pará, por ter completado os critérios previstos na EC nº 47/2005 art. 3º, incisos I, II e III c/c CF/88, art. 40, § 18º. (Processo nº 25010.000351/2019-41).</p><p>Nº 98 - Conceder Aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor José Maria Ribeiro Torres, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública matrícula SIAPE nº 498535, pertencente ao quadro de pessoal ativo permanente deste Ministério da Saúde no Pará, por ter completado os critérios previstos na EC nº 47/2005 art. 3º, incisos I, II e III c/c CF/88, art. 40, § 18º. (Processo nº 25010.000347/2019-82).</p><p class="assina">Marilene Gaia Modesto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>