<xml><article id="8418019" name="PORTARIA CIVIL MARLI" idOficio="5262244" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/04/2019" artClass="00013:00002:00072:00374:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística/Superintendência de Administração no Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="72" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11609567">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE ABRIL DE 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 5º, Inciso II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 01 de fevereiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 224 - Conceder pensão a MARLI DA SILVA ALVES, CPF: 714.427.907-68, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de viúva, do ex-servidor aposentado GENECY ADALBERTO ALVES, Matrícula SIAPE nº 0129267, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de AGENTE DE PORTARIA, Cla'sse A, Padrão V, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da Lei 13.324/2016, com efeitos financeiros a partir do óbito 11.03.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004. (Proc. SEI nº 10768.100664/2019-78).</p><p>Nº 226 - Conceder pensão a PAULO ROBERTO TAVARES DE SOUZA, CPF: 037.799.807-97, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de companheiro, da ex-servidora aposentada NEYDE TORRES SOARES, Matrícula SIAPE Nº 0910784, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de AUDITOR FISCAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, Classe Especial, Padrão III, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da MP. 765/2016, com efeitos financeiros a partir do óbito 20.01.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso III; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 41/2003. (Proc. SEI nº 10768.100490/2019-43).</p><p>Nº 234 - Conceder pensão a CECÍLIA VIEIRA DE SOUZA, CPF: 060.877.737-46, correspondente à 1/2 cota parte, perfazendo 50%, na qualidade de filha inválida, da ex-servidora aposentada YVONE VIEIRA DE SOUZA, Matrícula SIAPE nº 0113888, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de ANALISTA TRIBUTÁRIO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, Classe Especial, Padrão III, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da MP. 765/2016, com efeitos financeiros a partir de 01.04.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso IV, alínea "b", Art. 219, Parágrafo Único, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 41/2003. Fica alterada nesta data a cota parte de integral para ½ cota, a pensão de JOSÉ EVANGELISTA DE SOUZA, CPF: 072.416.827-34, Mat. SIAPE nº 06154140. (Proc. nº 10768.000381/2017-65).</p><p class="assina">MARIA ANGELA MOREIRA CARNAVAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>