<xml><article id="8356862" name="Materia do dia 09.04.2019" idOficio="5256204" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/04/2019" artClass="00016:00103:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="69" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11599546">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 3 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 3 DE ABRIL DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 442 - I - Designar FERNANDO AUGUSTO MEDEIROS DA SILVA, Matrícula Siape 03361159, CPF Nº 41454545453, AUXILIAR DE LABORATÓRIO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REITORIA DE ASSISTÊNCIA E PROMOÃO AO ESTUDANTE, para exercer a função de Pró-Reitor de Assistência e Promoção ao Estudante/PRAPE/CD-2, em caráter de substituição, no período de 15.04.2019 a 17.04.2019.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 443 - I - Designar IGOR ARAÚJO ALVES, Matrícula Siape 16738647, CPF Nº 06811460440, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REITORIA DE ASSISTÊNCIA E PROMOÃO AO ESTUDANTE, para exercer a função de Coordenador de Assistência e Promoção ao Estudante/COAPE/PRAPE/CD-4, em caráter de substituição, no período de 15.04.2019 a 17.04.2019.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 444 - I - Designar CRISTIANO DE SOUSA MOTA, Matrícula Siape 18536588, CPF Nº 04545987427, TÉCNICO DE LABORATÓRIO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REITORIA DE ASSISTÊNCIA E PROMOÇÃO AO ESTUDANTE, para exercer a função de Superintendente dos Restaurantes Universitários/PRAPE/CD-4, em caráter de substituição, no período de 22.04.2019 a 11.05.2019.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 4 DE ABRIL DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 448 - Autorizar afastamento do País a JAMES BATISTA VIEIRA, Matrícula SIAPE 18116724, PROFESSOR ADJUNTO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE GESTÃO PÚBLICA, do CENTRO DE CIÊNCIAS SOCIAIS APLICADAS, para, no período de 26/08/2019 a 25/08/2021, realizar Mestrado em Master of Public Policy, na Hertie School of Governance, em Berlim, Alemanha, com ônus limitado. (Processo nº 23074.005095/2019-16).</p><p>Nº 449 - Autorizar afastamento do País a CRISTIANO DAS NEVES ALMEIDA, Matrícula SIAPE 15502623, PROFESSOR ASSOCIADO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE ENGENHARIA CIVIL, do CENTRO DE TECNOLOGIA, para, no período de 17/05/2019 a 25/05/2019, participar do Simpósio 10th International Symposium on Managed Aquifer Recharge (ISMAR10), em Madrid, Espanha, com ônus limitado. (Processo nº 23074.003179/2019-15).</p><p>Nº 450 - Autorizar afastamento do País a MARCIANE MAGNANI, Matrícula SIAPE 18603412, PROFESSOR ADJUNTO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE ENGENHARIA DE ALIMENTOS, do CENTRO DE TECNOLOGIA, para, no período de 07/04/2019 a 18/04/2019, realizar missão na Universidade de Lyon 1, na França, com ônus limitado. (Processo nº 23074.007890/2019-31).</p><p>Nº 451 - Autorizar afastamento do País a VICTOR HUGO RABELO COELHO, Matrícula SIAPE 30674359, PROFESSOR VISITANTE ADJUNTO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE ENGENHARIA CIVIL, do CENTRO DE TECNOLOGIA, para, no período de 17/05/2019 a 25/05/2019, participar do 10th International Symposium on Managed Aquifer Recharge (ISMAR10), em Madrid, Espanha, com ônus limitado. (Processo nº 23074.003181/2019-86).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 452, DE 5 DE ABRIL DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAIBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>I - Nomear em caráter efetivo, nos termos do Artigo 9º da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei nº. 12.772, de 28 de dezembro de 2012, FRANCIANE CONCEIÇÃO DA SILVA, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto - A, Nível I, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, no Departamento de Letras Clássicas e Vernáculas do Centro de Ciências Humanas, Letras e Artes, candidato (a) aprovado (a) em Concurso Público para o Quadro de Pessoal da Universidade Federal da Paraíba, aberto pelo Edital nº. 55, de 25/05/2018, publicado no DOU em 28/05/2018, retificado no DOU nº 106, de 05/06/2018, Seção 3, página 64, cujo resultado foi homologado pelo Edital CCHLA nº. 5, de 01/10/2018, publicado no DOU em 03/10/2018, código de vaga nº. 0261464, autorizado pelo Decreto nº. 7.485, de 18/05/2011, publicado no DOU de 19/05/2011 (Processo nº: 23074.010808/2019-55).</p><p>II - A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados a partir da data da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>