<xml><article id="8410056" name="PUBLICAÇÃO DOU PORTARIA 13 2019 " idOficio="5259166" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/04/2019" artClass="00044:00392:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE ODONTOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL" artSize="12" artNotes="" numberPage="74" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=74" editionNumber="72" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11604477">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 13, DE 11 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 13, DE 11 DE ABRIL DE 2019</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Mato Grosso do Sul, no uso das atribuições e prerrogativas que lhe confere a Lei 4.324 de 14 de abril de 1964, regulamentada pelo Decreto nº 68.704 de 03 de junho de 1971 e o Regimento Interno artigo 90:, resolve:</p><p>Art. 1º - TORNAR SEM EFEITO, por perda do prazo para posse, a nomeação de LUCIANO SILVA GUIMARÃES, classificado em 10º lugar na listagem geral, para provimento de cargo pertencente ao Quadro de Pessoal do CRO/MS, no cargo de AUXILIAR ADMINSTRATIVO DE SECRETARIA, município de Campo Grande/MS, constante da Portaria nº 05, de 04 de fevereiro de 2019, publicada no DOU nº 25, seção 2, de 05 de fevereiro de 2019;</p><p>Art. 2º - Nomear, em caráter efetivo, MARIA LEONICE MONTEIRO, classificada em 11º lugar na listagem geral no cargo de AUXILIAR ADMINSTRATIVO DE SECRETARIA, município de Campo Grande/MS, para provimento de cargo pertencente ao Quadro de Pessoal do CRO/MS;</p><p>Art. 3º - A convocação para inspeção médica e posse, suas normas e procedimentos, será publicada em edital próprio, fixado no painel de publicações do CRO/MS e disponível no site www.croms.org.br.</p><p class="assina">JOSÉ WILSON CAPDEVILLE BASTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>