<xml><article id="8554538" name="2019 - SE - 23.4" idOficio="5275719" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/04/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="78" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11633372">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE ABRIL DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso I do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 990 - Designar MARCELO LIRA DA COSTA LEITE para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT 7.</p><p>Nº 991 - Designar RAFAELA GOMES ROCHA para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT 7, ficando dispensada da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 992 - Designar ANA MARIA DA CONSOLAÇÃO GOMES LINDGREN para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT 11.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso XII do art. 1º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 993 - Designar o Policial Rodoviário Federal FABIO ELISSANDRO CASSIMIRO RAMOS para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Diretor de Operações da Polícia Rodoviária Federal, código DAS 101.5, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 994 - Designar o Policial Rodoviário Federal JADER AUGUSTO ROVERÃO BEZERRA para exercer o encargo de substituto eventual da função de Corregedor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, código FCPE 101.4, no período de 29 de abril a 31 de maio de 2019, em virtude de ausência do titular e do substituto.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 995 - Nomear ARILZA CRISTIANA SILVA CAVALCANTE para exercer o cargo de Chefe da Divisão de Estudos Estratégicos da Coordenação de Operações Especiais da Coordenação-Geral de Operações Especiais da Diretoria de Inteligência Financeira do Conselho de Controle de Atividades Financeiras, código DAS 101.2.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>