<xml><article id="8423716" name="12.04.2019 PRES 1" idOficio="5262688" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/04/2019" artClass="00022:00033:00137:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Fundação Nacional do Índio/Diretoria de Administração e Gestão/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="72" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11611018">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS, DE 03 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS, DE 03 DE ABRIL DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e de acordo com o que consta no Artigo 38 da Lei nº 8.112/90, resolve:</p><p>N° 427-Dispensar, a pedido, a partir de 1º de abril de 2019, a servidora STÉFANE NASCIMENTO DA SILVA, matrícula nº 1928756, CPF nº 113.512.557-03, do encargo de substituta do Coordenador de Contratações e Gestão de Material e Patrimônio, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Recursos Logísticos da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação.</p><p>N° 428-Art. 1º Designar o servidor ANDREY FERNANDES PRESTES, matrícula nº 1565600, CPF nº 689.416.092-91, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Promoção dos Direitos Sociais e Cidadania, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Tapajós-PA, ficando dispensado da Função de Chefe de Núcleo que ocupa.</p><p>Art. 2º Dispensar o servidor do encargo de substituto do Chefe do Serviço de Promoção dos Direitos Sociais e Cidadania da referida Unidade Regional.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 434-Designar o servidor LUCIANO LEAL ALMEIDA, matrícula nº 1917583, CPF nº 788.576.432-04, para exercer o encargo de substituto do Coordenador de Ações de Mitigação, Compensação e Controle Ambiental, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Licenciamento Ambiental da Diretoria de Promoção ao Desenvolvimento Sustentável desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>N° 435-Art. 1º Designar a servidora IVANISE RODRIGUES DOS SANTOS, matrícula nº 1821977, CPF nº 721.682.771-68, para exercer o encargo de substituta de Chefe do Serviço Técnico de Ouvidoria, código FCPE 101.1, da Ouvidoria desta Fundação, no período de 04 de abril a 18 de abril de 2019.</p><p>Art. 2º Convalidar os atos praticados no período de 04 de abril de 2019 até a data de publicação desta Portaria.</p><p>Art 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 437-Art. 1º Designar a servidora PÂMELA MONALISA RODRIGUES MONTE DOS ANJOS, matrícula nº 2049073, CPF nº 781.008.102-06, para exercer o encargo de substituta do Coordenador Regional, código DAS 101.3, da Coordenação Regional Sul da Bahia-BA, no período de 09 a 18 de abril de 2019, por motivo de vacância do cargo e férias do substituto eventual.</p><p>Art. 2º Convalidar os atos praticados no período de 09 de abril de 2019 até a data de publicação desta Portaria.</p><p>Art 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 438-Designar o servidor AKUETE TRUMAI, matrícula nº 0446021, CPF nº 453.482.431-91, para exercer o encargo de substituto do Chefe do Serviço de Gestão Ambiental e Territorial, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Xingu-MT, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>N° 439-Dispensar o servidor FRANCISCO JULIÃO FERREIRA, matrícula nº 0445286, CPF nº 099.376.092-91, do encargo de substituto de Chefe, código FCPE 101.1, da Coordenação Técnica Local em Benjamin Constant-AM, subordinada à Coordenação Regional do Alto Solimões-AM.</p><p>N° 440-Designar o servidor PAULO RAMOS LOPES, matrícula nº 0446533, CPF nº314.923.122-15, para exercer o encargo de substituto de Chefe, código FCPE 101.1, da Coordenação Técnica Local em Benjamin Constant-AM, subordinada à Coordenação Regional do Alto Solimões-AM, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>N° 441-Dispensar o servidor JÚLIO PAULO DE OLIVEIRA, matrícula nº 6443145, CPF nº 114.291.191-87, do encargo de substituto do Coordenador de Administração, código DAS 101.3, do Museu do Índio-RJ.</p><p>N° 442-Designar a servidora ROBERTA RUAS MONTEIRO, matrícula nº 1916384, CPF nº 108.773.457-67, para exercer o encargo de substituta do Coordenador de Administração, código DAS 101.3, do Museu do Índio-RJ, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>N° 443-Dispensar, a partir de 29 de março de 2019, a servidora ANA CAROLINA DA SILVA MOTA, matrícula nº 3050798, CPF nº 073.246.046-84, do encargo de substituta de Chefe do Serviço de Planejamento e Orçamento, código FCPE 101.1, Coordenação Regional de Xavante-MT.</p><p>N° 444-Designar o servidor NEWTON MACHADO BUENO, matrícula nº 0446610, CPF nº 004.958.808-76, para exercer o encargo de substituto do Chefe, código FCPE 101.1, da Coordenação Técnica Local em Amambaí-MS, subordinada à Coordenação Regional Ponta Porã-MS, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>N° 445-Designar o servidor NEWTON MACHADO BUENO, matrícula nº 0446610, CPF nº 004.958.808-76, para exercer o encargo de substituto do Chefe, código FCPE 101.1, da Coordenação Técnica Local em Amambaí-MS, subordinada à Coordenação Regional Ponta Porã-MS, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>N° 446-Dispensar, a pedido, a servidora TAYLA MARIANE DE ALENCAR FERREIRA, matrícula nº 1661774, CPF nº 025.245.291-77, do encargo de substituta do Chefe de Serviço de Gestão Ambiental e Territorial, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Ponta Porã-MS.</p><p>N° 447-Dispensar o servidor LUCIANO DOS SANTOS LARANJEIRA, matrícula nº 1815243, CPF nº 702.415.461-68, do encargo de substituto do Chefe do Serviço de Apoio Administrativo, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Campo Grande-MS.</p><p>N° 448-Designar o servidor JACKSON PETINARI DOS REIS, matrícula nº 1819596, CPF nº 481.233.581-72, para exercer o encargo de substituto do Chefe do Serviço de Apoio Administrativo, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Campo Grande-MS, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">FRANKLIMBERG RIBEIRO DE FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>