<xml><article id="8186615" name="Dispensa Mantém Anne Caroline Pe" idOficio="5239490" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00043:00058:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 19ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="159" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=159" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11570380">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 184, DE 28 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ JOSÉ MARCELO VIEIRA DA ARAUJO]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 184, DE 28 DE MARÇO DE 2019</p><p>O DESEMBARGADOR VICE-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA DÉCIMA NONA REGIÃO, NO EXERCÍCIO DA PRESIDÊNCIA, usando de suas atribuições legais e regimentais estabelecidas no inciso VII do artigo 24 do Regimento Interno, nos termos do Art. 35, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, e tendo em vista o contido no PROAD nº 1636/2019, de 28.03.2019,</p><p>Considerando o que dispõe o art. 4º da Resolução nº 176/2016 do CSJT e o art. 5º da Resolução nº 122/2017 deste Regional, no tocante a estabilidade provisória adquirida pela servidora gestante desde a concepção até o término da licença gestante e sua prorrogação, , resolve:</p><p>Art. 1º. Dispensar a servidora Anne Caroline Pedrosa Brasil Camêlo, Técnica Judiciária, do quadro de pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, em exercício provisório neste Regional, da função comissionada de Assistente Chefe, de nível FC-4, do Setor de Gestão de Contratos e Terceirização da Secretaria de Administração.</p><p>Art. 2º. Art. 2º. Manter a percepção da remuneração da função comissionada de Assistente Chefe, de nível FC-4, do Setor de Gestão de Contratos e Terceirização da Secretaria de Administração até o término da licença gestante e sua prorrogação.</p><p>Art. 3º. Os efeitos da presente Portaria vigoram a partir da publicação.</p><p class="data">JOSÉ MARCELO VIEIRA DA ARAUJO</p><p class="cargo"></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>