<xml><article id="8180815" name="InCom DGI 041-2019" idOficio="5238817" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2019" artClass="00010:00074:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Comissão Nacional de Energia Nuclear/Diretoria de Gestão Institucional" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="62" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11569290">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 41, DE 28 DE MARÇO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 41, DE 28 DE MARÇO DE 2019</p><p>A DIRETORA DE GESTÃO INSTITUCIONAL DA COMISSÃO NACIONAL DE ENERGIA NUCLEAR (CNEN), no uso da atribuição que lhe foi conferida pela Portaria MCTIC nº 543, publicada no Diário Oficial da União nº 101, de 28 de maio de 2018, Seção 2, página 01, resolve:</p><p>Art. 1º Subdelegar competência ao Chefe da Divisão de Suprimentos e Contratos para na forma da legislação vigente e das diretrizes da CNEN praticar os seguintes atos:</p><p>I. Autorizar a realização de licitação, na Sede da CNEN, em todas as modalidades, com o objetivo de atender qualquer Unidade da CNEN, bem como aprová-las, retificá-las, anulá-las ou revogá-las, na forma da legislação vigente;</p><p>II. Autorizar o levantamento de débitos e a retirada de certidões negativas, no âmbito da Administração Pública Federal, Estadual, Municipal e do Distrito Federal;</p><p>III. Autorizar a importação direta e indireta, dentro das cotas aprovadas, observada a legislação específica;</p><p>IV. Realizar o inventário anual dos bens da União, sob a sua jurisdição;</p><p>IV. Realizar o controle físico de material;</p><p>VI. Instituir comissão de licitação, a ser realizada na Sede da CNEN, designando seus componentes;</p><p>VII. Instituir comissão de vistoria, avaliação e baixa de materiais e bens patrimoniais;</p><p>VIII. Encaminhar processos a outros órgãos internos da CNEN de qualquer nível hierárquico.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p class="assina">ELIZABETH RODRIGUES CUNHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>