<xml><article id="8291429" name="PORTARIA Nº 102.419" idOficio="5249692" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/04/2019" artClass="00013:00054:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Economia/Banco Central do Brasil/Área de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11588460">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 102.419, DE 4 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 102.419, DE 4 DE ABRIL DE 2019</p><p>A Diretora de Administração do Banco Central do Brasil, no uso da atribuição que lhe confere o art. 13, inciso VI, do Regimento Interno do Banco Central, anexo à Portaria nº 84.287, de 27 de fevereiro de 2015, e tendo em vista o disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Fica designado o servidor MARCELO JOSE OLIVEIRA YARED, matrícula 6.768.537-4, para exercer função comissionada de Chefe Adjunto de Unidade, sigla FDE-2, no Escritório de Segurança Cibernética e de Inovação Tecnológica (SECRE/DIRAD/ITSEC), ficando dispensado da função comissionada que atualmente exerce.</p><p>Art. 2º Fica designado o servidor HAROLDO JAYME MARTINS FROES CRUZ, matrícula 3.924.050-9, para exercer função comissionada de Chefe de Unidade, sigla FDE-1, no DEINF, ficando dispensado da função comissionada que atualmente exerce.</p><p>Art. 3º Fica designada a servidora FLAVIA SILVEIRA CORREIA, matrícula 3.296.427-7, para exercer função comissionada de Chefe Adjunto de Unidade, sigla FDE-2, na Gerência de Relacionamento com o Negócio (DEINF/GEREN), ficando dispensada da função comissionada que atualmente exerce.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CAROLINA DE ASSIS BARROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>