<xml><article id="8471853" name="PTDP N 834 a 839 GEFIC" idOficio="5267593" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2019" artClass="00024:00029:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11619037">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE ABRIL DE 2019</p><p>O Diretor-Presidente da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 54, III, § 3º, aliado aos arts. 7°, XII e 53, I, §§ 1º e 3º do Regimento Interno aprovado nos termos do Anexo I da Resolução da Diretoria Colegiada RDC n° 255, de 10 de dezembro de 2018, resolve autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>Nº 834 BRUNO GONÇALVES ARAUJO RIOS, Diretor Adjunto, SIAPE Nº 1491160, com a finalidade de participar de Visita/Reunião ao Centro de Excelência em Ciência e Inovação Regulatória UCSF - Stanford (CERSI), em São Francisco, EUA, no período de 21/4/19 a 26/4/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 122/2019. (Processo nº 25351.910262/2019-43).</p><p>Nº 835 ISABELLA DO CARMO GOMES, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 2110534, com a finalidade de participar de Visita/Reunião ao Centro de Excelência em Ciência e Inovação Regulatória UCSF - Stanford (CERSI), em São Francisco, EUA, no período de 21/4/19 a 26/4/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 122/2019. (Processo nº 25351.910262/2019-43).</p><p>Nº 836 LUCIA SCIORTINO GIORGIS, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1492694, com a finalidade de inspecionar a empresa Indoco Remedies Limited, em Verna, Índia, no período de 3/5/19 a 11/5/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 126/2019. (Processo nº 25351.910669/2019-71).</p><p>Nº 837 FERNANDA MOREIRA COURA Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1491219, com a finalidade de inspecionar a empresa Indoco Remedies Limited, em Verna, Índia, no período de 3/5/19 a 11/5/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 126/2019. (Processo nº 25351.910669/2019-71).</p><p>Nº 838 CAMILA GONÇALVES MOREIRA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1712490, com a finalidade de participar do Encontro Presencial - Grupo de Trabalho GRRP/IMDRF, em Biopolis, Singapura, no período de 3/5/19 a 12/5/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 127/2019. (Processo nº 25351.910539/2019-38).</p><p>Nº 839 LEIDY ANNE ALVES TEIXEIRA, Técnico em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE Nº 1767455, com a finalidade de participar do Encontro Presencial - Grupo de Trabalho GRRP/IMDRF, em Biopolis, Singapura, no período de 3/5/19 a 12/5/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 127/2019. (Processo nº 25351.910539/2019-38).</p><p class="assina">WILLIAM DIB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>