<xml><article id="8335196" name="APOSENTADORIAS ABRIL 2019" idOficio="5253953" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/04/2019" artClass="00016:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/04/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11595887">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE ABRIL DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no Processo nº 23055.000468/2019-82, resolve:</p><p>Nº 1.200 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, à servidora FRANCISCA SENHORA DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 0276184, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D IV, Nível 4, com Especialização e Reconhecimento de Saberes e Competências - RSC II, em regime de Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí, com lotação no Campus Teresina-Central, de acordo com art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005 (DOU de 06/07/2005) e incorporando 15% (quinze por cento) de anuênio, de acordo com o art. 244 da Lei nº 8.112/1990, e de acordo com o Ofício-Circular nº 36 - SRH/MP, de 29/06/2001.</p><p>Art. 2º declarar vago o referido cargo.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no Processo nº 23055.000477/2019-73, resolve:</p><p>Nº 1.201 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, à servidora IRANILDES DA CRUZ SANTOS PINTO, matrícula SIAPE nº 0276185, ocupante do cargo de Vigilante, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí, com lotação no Campus Teresina-Central, de acordo com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005 (DOU de 06/07/2005) e incorporando 12% (doze por cento) de anuênio, de acordo com o art. 244 da Lei nº 8.112/1990, e de acordo com o Ofício-Circular nº 36 - SRH/MP, de 29/06/2001.</p><p>Art. 2º declarar vago o referido cargo.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no Processo nº 23055.000478/2019-18, resolve:</p><p>Nº 1.203 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, à servidora EDNA VASCONCELOS DE CARVALHO, matrícula SIAPE nº 51558, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí, com lotação no Campus Teresina-Central, de acordo com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005 (DOU de 06/07/2005) e incorporando 19% (dezenove por cento) de anuênio, de acordo com o art. 244 da Lei nº 8.112/1990, e de acordo com o Ofício-Circular nº 36 - SRH/MP, de 29/06/2001.</p><p>Art. 2º declarar vago o referido cargo.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no Processo nº 23173.000433/2019-05, resolve:</p><p>Nº 1.205 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, à servidora MARIA APARECIDA E SILVA PEREIRA SOBREIRA, matrícula SIAPE nº 1062945, ocupante do cargo de Pedagogo, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 15, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí, com lotação no Campus Teresina Zona Sul, de acordo com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005 (DOU de 06/07/2005) e incorporando 4% (quatro por cento) de anuênio, de acordo com o art. 244 da Lei nº 8.112/1990, e de acordo com o Ofício-Circular nº 36 - SRH/MP, de 29/06/2001.</p><p>Art. 2º declarar vago o referido cargo.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE GOMES DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>