<xml><article id="8268469" name="Portarias_03 de abril de 2019" idOficio="5247615" pubName="DO2E" artType="Portaria" pubDate="04/04/2019" artClass="00013:00076:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Jorge Duprat Figueiredo, de Segurança e Medicina do Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/04/2019&amp;jornal=604&amp;pagina=1" editionNumber="65-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11584848">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE ABRIL DE 2019</p><p>A PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO JORGE DUPRAT FIGUEIREDO, DE SEGURANÇA E MEDICINA DO TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições e considerando a subdelegação de competência de que trata o inciso VIII do art. 9º da Portaria GM/MECON nº 10, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 18 de janeiro de 2019, alterada pela Portaria GM/MECON nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 29 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 170 - Exonerar CRISTINA DO AMARAL, CPF nº ***.856.168-**, matrícula nº 876776, da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenadora, da Diretoria de Administração e Finanças, código FCPE 101.3, desta Fundação Jorge Duprat Figueiredo de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO.</p><p>Nº 171 - Nomear DIEGO FERNANDO FERREIRA DE OLIVEIRA, CPF nº ***.815.028-**, matrícula Siape nº 1938418, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, da Diretoria de Administração e Finanças, código FCPE 101.3, da Fundação Jorge Duprat Figueiredo, de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO, a contar de 04 de abril de 2019.</p><p class="assina">MARINA BRITO BATTILANI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>