<xml><article id="8619670" name="2604PRT1637A1351-CC-S-2-ED-EXT" idOficio="5282027" pubName="DO2E" artType="Portaria" pubDate="26/04/2019" artClass="00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Casa Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/04/2019&amp;jornal=604&amp;pagina=1" editionNumber="80-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11644454">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica"><strong>PORTARIAS DE 26 DE ABRIL DE 2019</strong></p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO</p><p>O<strong>MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.637 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>ALEXANDRE MATHIAS PEDRO do cargo de Diretor de Programa da Secretaria-Executiva do Ministério da Educação, código DAS 101.5, a partir de 24 de abril de 2019.</p><p>Nº 1.638 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>RICARDO LUIZ SILVEIRA DA COSTA do cargo de Assessor Especial do Ministro de Estado da Educação, código DAS 102.5, a partir de 24 de abril de 2019.</p><p>Nº 1.639 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>WILSON NOBRE FILHO do cargo de Diretor de Articulação e Expansão de Educação Profissional e Tecnológica da Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica do Ministério da Educação, código DAS 101.5, a partir de 17 de abril de 2019.</p><p>Nº 1.640 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>EVERTON BATISTA RAMOS, para exercer o cargo de Diretor de Programa da Secretaria-Executiva do Ministério da Educação, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.641 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>FRANCISCO VIEIRA GARONCE, para exercer o cargo de Diretor de Avaliação da Educação Básica do Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira - INEP, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.642 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>SÉRGIO HENRIQUE CABRAL SANT'ANA, para exercer o cargo de Assessor Especial do Ministro de Estado da Educação, código DAS 102.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2 <u>o</u> do Decreto n <u>o</u> 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.643 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>CÁCIO ANTONIO RAMOS do cargo, de caráter transitório, do Ministério da Infraestrutura, código DAS 102.5, nos termos do<strong>caput</strong>do art. 4º do Decreto nº 6.018, de 22 de janeiro de 2007, destinado às atividades de Inventariança da extinta Rede Ferroviária Federal S.A. - RFFSA, a partir de 31 de março de 2019.</p><p>Nº 1.644 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>GERALDO LOURENÇO DE SOUZA NETO do cargo de Inventariante, de caráter transitório, do Ministério da Infraestrutura, código DAS 101.6, nos termos do<strong>caput</strong>do art. 4º do Decreto nº 6.018, de 22 de janeiro de 2007, destinado às atividades de Inventariança da extinta Rede Ferroviária Federal S.A. - RFFSA, a partir de 31 de março de 2019.</p><p>Nº 1.645 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>JOSÉ LUIZ PETRINI do cargo, de caráter transitório, do Ministério da Infraestrutura, código DAS 102.5, nos termos do<strong>caput</strong>do art. 4º do Decreto nº 6.018, de 22 de janeiro de 2007, destinado às atividades de Inventariança da extinta Rede Ferroviária Federal S.A. - RFFSA, a partir de 31 de março de 2019.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve</p><p>Nº 1.646 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>JULIETA ALIDA GARCIA VERLEUN, para exercer o cargo de Assessora Especial do Ministro de Estado da Justiça e Segurança Pública, código DAS 102.5.</p><p>ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA SAÚDE</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.647 -<strong>TORNAR SEM EFEITO</strong></p><p>a Portaria nº 1.612, de 22 de abril de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 23 de abril de 2019, Seção 2, página 3, na parte referente à nomeação de FRANKLIN DE SOUZA QUIRINO, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Atenção à Saúde Indígena da Secretaria Especial de Saúde Indígena do Ministério da Saúde, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DO MEIO AMBIENTE</p><p>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.648 -<strong>EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>GABRIEL HENRIQUE LUI do cargo de Diretor de Ações Socioambientais e Consolidação Territorial em Unidades de Conservação do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade - Instituto Chico Mendes, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.649 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>LEANDRO MELLO FROTA do cargo de Diretor de Planejamento, Administração e Logística do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade - Instituto Chico Mendes, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.650 -<strong>EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>LUIZ FELIPE DE LUCA DE SOUZA do cargo de Diretor de Criação e Manejo de Unidades de Conservação do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade - Instituto Chico Mendes, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.651 -<strong>EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>REGIS PINTO DE LIMA do cargo de Diretor de Pesquisa, Avaliação e Monitoramento da Biodiversidade do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade - Instituto Chico Mendes, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>