<xml><article id="8675388" name="3004PRT1674A1692-CC-S2-EDEXTRA" idOficio="5286570" pubName="DO2E" artType="Portaria" pubDate="30/04/2019" artClass="00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Casa Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/04/2019&amp;jornal=604&amp;pagina=1" editionNumber="82-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11653104">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo><![CDATA[Casa Civil]]></Titulo>
    <SubTitulo><![CDATA[GABINETE DE INTERVENÇÃO FEDERAL NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="titulo">Casa Civil</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE ABRIL DE 2019</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.674<strong>- NOMEAR</strong></p><p>JOÃO PAULO MACHADO GONÇALVES, para exercer o cargo de Diretor de Governança da Secretaria-Executiva da Casa Civil da Presidência da República, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">GABINETE DE INTERVENÇÃO FEDERAL NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.675<strong>- EXONERAR</strong></p><p>TAIS TEODORO RODRIGUES do cargo de Chefe da Assessoria Jurídica do Gabinete de Intervenção Federal no Estado do Rio de Janeiro, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.676<strong>- EXONERAR</strong></p><p>JULIO CESAR MENESCAL CARNEIRO do cargo de Diretor de Gestão e Avaliação de Pessoal da Secretaria de Intervenção Federal do Gabinete de Intervenção Federal no Estado do Rio de Janeiro, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.677<strong>- EXONERAR</strong></p><p>LUIZ EDUARDO ALMEIDA MARTINS COSTA do cargo de Chefe de Gabinete do Gabinete de Intervenção Federal no Estado do Rio de Janeiro, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.678<strong>- NOMEAR</strong></p><p>FRANCISCO DE ASSIS REIS FERNANDES, para exercer o cargo de Secretário Adjunto da Secretaria de Administração do Gabinete de Intervenção Federal no Estado do Rio de Janeiro, código DAS 101.5, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 1.679<strong>- NOMEAR</strong></p><p>FABRICIO SILVA QUIROGA, para exercer o cargo de Diretor de Administração, Finanças e Contabilidade da Secretaria de Administração do Gabinete de Intervenção Federal no Estado do Rio de Janeiro, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria nº 1.656, de 29 de abril de 2019, de nomeação de MARIO LUIZ JATHAHY FONSECA, publicada no Diário Oficial da União de 30 de abril de 2019, Seção 2, página 1,<strong>onde se lê:</strong>"código DAS 101.5",<strong>leia-se:</strong>"código DAS 102.5".</p><p class="subtitulo">SECRETARIA DE GOVERNO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2 <u>o</u> do Decreto n <u>o</u> 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.680<strong>- NOMEAR</strong></p><p>FABIANO RODRIGUES DE ABREU, para exercer o cargo de Assessor Especial da Secretaria-Executiva da Secretaria de Governo da Presidência da República, código DAS 102.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">SECRETARIA-GERAL</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.681<strong>- NOMEAR</strong></p><p>ROSA SENRA ESTRELLA BRANDELLI, para exercer o cargo de Secretária de Articulação da Secretaria Especial de Modernização do Estado da Secretaria-Geral da Presidência da República, código DAS 101.6.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p>MINISTÉRIO DA ECONOMIA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.682<strong>- NOMEAR</strong></p><p>MARCELO DIAS VARELLA, para exercer o cargo de Assessor Especial da Assessoria Especial de Relações Institucionais do Ministério da Economia, código DAS 102.5.</p><p>Nº 1.683<strong>- NOMEAR</strong></p><p>GABRIELA DE SOUZA VALENTE, para exercer o cargo de Chefe da Assessoria Especial de Comunicação Social da Assessoria Especial de Assuntos Estratégicos do Ministério da Economia, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.684<strong>- NOMEAR</strong></p><p>RODRIGO RODRIGUES TIRABOSCHI, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Destinação Patrimonial da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União da Secretaria Especial de Desestatização e Desinvestimento do Ministério da Economia, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.685<strong>- NOMEAR</strong></p><p>CINARA WAGNER FREDO, para exercer o cargo de Subsecretária de Assuntos Corporativos da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho do Ministério da Economia, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.686<strong>- EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>SERGIO RICARDO CALDERINI ROSA do cargo de Diretor de Programa da Secretaria-Executiva do Ministério da Economia, código DAS 101.5, a partir de 23 de abril de 2019.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.687<strong>- NOMEAR</strong></p><p>PRISCILA COSTA E SILVA, para exercer o cargo de Assessora Especial do Ministro de Estado da Educação, código DAS 102.5.</p><p>Nº 1.688<strong>- NOMEAR</strong></p><p>LUIS CLÁUDIO DA FONSECA BRAGANÇA PINHEIRO, para exercer o cargo de Diretor de Administração do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação - FNDE, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DE MINAS E ENERGIA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.689<strong>- EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>EDVALDO LUÍS RISSO do cargo de Chefe da Assessoria Especial de Gestão de Projetos da Secretaria-Executiva do Ministério de Minas e Energia, código DAS 101.5, a partir de 30 de abril de 2019.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DO MEIO AMBIENTE</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.690<strong>- NOMEAR</strong></p><p>HOMERO DE GIORGE CERQUEIRA, para exercer o cargo de Presidente do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade - Instituto Chico Mendes, código DAS 101.6.</p><p>Nº 1.691<strong>- NOMEAR</strong></p><p>MARCOS AURELIO VENANCIO, para exercer o cargo de Diretor de Pesquisa, Avaliação e Monitoramento da Biodiversidade do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade - Instituto Chico Mendes, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.692<strong>- NOMEAR</strong></p><p>MARCOS DE CASTRO SIMANOVIC, para exercer o cargo de Diretor de Criação e Manejo de Unidades de Conservação do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade - Instituto Chico Mendes, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>