<xml><article id="8659095" name="PORTARIAS 63 a 70-GIFRJ-SEC2 E" idOficio="5285421" pubName="DO2E" artType="Portaria" pubDate="30/04/2019" artClass="00006:00004:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Casa Civil/Gabinete de Intervenção Federal no Estado do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/04/2019&amp;jornal=604&amp;pagina=2" editionNumber="82-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11650273">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE ABRIL  DE  2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[Gabinete de Intervenção Federal no Estado do Rio de Janeiro]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE ABRIL DE 2019</p><p class="subtitulo">Gabinete de Intervenção Federal no Estado do Rio de Janeiro</p><p><strong>O INTERVENTOR FEDERAL NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO</strong>, substituto, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 2 <u>o</u> da Portaria n <u>o</u> 1.006, de 30 de agosto de 2018, do Ministro de Estado Chefe da Casa Civil da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 63 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>WELSON BAPTISTA DE SALLES JÚNIOR para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Execução Orçamentária, Financeira e Contábil, código DAS 101.4, da Diretoria de Administração, Finanças e Contabilidade da Secretaria de Administração do Gabinete de Intervenção Federal no Estado do Rio de Janeiro da Casa Civil da Presidência da República, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 64 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ANDRÉ DE ASSIS MOREIRA para exercer o cargo de Assessor, código DAS 102.4, na Secretaria de Administração do Gabinete de Intervenção Federal no Estado do Rio de Janeiro da Casa Civil da Presidência da República, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 65 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ROBERTO LÚCIO CORREIA para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Planejamento, código DAS 101.4, da Secretaria de Administração do Gabinete de Intervenção Federal no Estado do Rio de Janeiro da Casa Civil da Presidência da República, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 66 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>EMERSON BARROS DE MENESES para exercer o cargo de Assessor, código DAS 102.4, na Secretaria de Intervenção Federal do Gabinete de Intervenção Federal no Estado do Rio de Janeiro da Casa Civil da Presidência da República, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 67 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>FRANCISCO CARLOS LEITE para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Gestão de Material, código DAS 101.4, da Diretoria de Administração, Finanças e Contabilidade da Secretaria de Administração do Gabinete de Intervenção Federal no Estado do Rio de Janeiro da Casa Civil da Presidência da República, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 68 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>MARIA ANGELA JUNQUEIRA MELO para exercer o cargo de Chefe da Assessoria de Controle Interno, código DAS 101.4, do Gabinete de Intervenção Federal no Estado do Rio de Janeiro da Casa Civil da Presidência da República, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 69 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>MARCELO LAVIANO COCKRANE para exercer o cargo de Coordenador, código DAS 101.3, da Secretaria de Administração do Gabinete de Intervenção Federal no Estado do Rio de Janeiro da Casa Civil da Presidência da República, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 70 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>LIANA DE SOUSA MARTINS para exercer o cargo de Assessora Técnica, código DAS 102.3, na Coordenação-Geral de Execução Orçamentária, Financeira e Contábil da Diretoria de Administração, Finanças e Contabilidade da Secretaria de Administração do Gabinete de Intervenção Federal no Estado do Rio de Janeiro da Casa Civil da Presidência da República, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p class="assina">SÉRGIO JOSÉ PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>