<xml><article id="17820832" name="Portarias Gabin 17.12.2020" idOficio="6182763" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/12/2020" artClass="00022:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="248" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13196117">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE, no uso das competências atribuídas pelo artigo 24 do Decreto nº 10.234, de 11 de fevereiro de 2020 e pela Portaria nº 451, de 21 de setembro de 2020, da Casa Civil, e publicada no Diário Oficial da União em 22 de setembro de 2020, seção 2, resolve:</p><p>Nº 1.142 - Designar MANOEL EURIPEDES DA SILVA, CPF 223.962.761-15, para exercer a Função Gratificada de Assistente I de Unidade de Conservação, Código FG-1, do Núcleo de Gestão Integrada - ICMBio Brasília-Contagem, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 1.144 - Dispensar, a pedido, LILLIAN MERCIA BENEVENUTO ESTRELA, CPF 007.581.281-93, do encargo de substituto do Coordenador, Código DAS-101.3, da Coordenação de Articulações de Políticas para Comunidades Tradicionais - COPCT, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 1.145 - Designar DANUBIA BORGES MELO, CPF 023.283.361-32, para exercer os encargos de substituto do Chefe de Divisão, Código FCPE-101.2, da Divisão de Apoio à Gestão Regional - GR 03 - Diag, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.146 - Designar ANTONIO MAURO GUIMARAES DOS ANJOS, CPF 569.869.636-53, para exercer a Função Gratificada de Assistente I de Unidade de Conservação, Código FG-1, do Núcleo de Gestão Integrada - ICMBio Cuniã-Jacundá, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 1.147 - Nomear GUSTAVO ANDRE DE ARAUJO SANTOS, CPF 034.721.273-50, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Unidade de Conservação II, Código DAS-101.1, do Núcleo de Gestão Integrada - Imperatriz, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 1.148 - Nomear JOSEILSON DE ASSIS COSTA, CPF 690.595.004-15, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Unidade de Conservação II, Código DAS-101.1, do Núcleo de Gestão Integrada - ICMBio Cabedelo, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p class="assina">FERNANDO CÉSAR LORENCINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>