<xml><article id="17862782" name="ATO PORTARIA GABDPGF DPGU NA 962" idOficio="6185916" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2020" artClass="00043:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Defensoria Pública da União/Gabinete do Defensor Público-Geral Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13201938">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GABDPGF DPGU Nº 962, DE 21 DE DEZEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GABDPGF DPGU Nº 962, DE 21 DE DEZEMBRO DE 2020</p><p>O DEFENSOR PÚBLICO-GERAL FEDERAL, em exercício, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelos artigos 7º e 8º da Lei Complementar nº 80, de 12 de janeiro de 1994;</p><p>Considerando a Portaria GABDPGF nº 106, de 15 de fevereiro de 2018, publicada no DOU de 19 de fevereiro de 2018, seção 2 (SEI 2256928);</p><p>Considerando a Portaria GABDPGF nº 627, de 17 de setembro de 2020, publicada no DOU de 21 de setembro de 2020, seção 2 (SEI 3958066);</p><p>Considerando a Portaria GABDPGF nº 997, de 31 de outubro de 2018, publicada no DOU de 6 de novembro de 2018, seção 2 (SEI 2720058);</p><p>Considerando o Processo Administrativo SEI nº 08038.006289/2018-92;, resolve:</p><p>Art. 1º. Exonerar, a contar de 1º de janeiro de 2021, o servidor público federal Sr. Francisco Pereira Neves de Macedo, Técnico em Comunicação Social, do cargo de Assessor Chefe da Assessoria de Comunicação Social - ASCOM, código DAS 101.2.</p><p>Art. 2º Nomear, a contar de 1º de janeiro de 2021, o servidor público federal Sr. Francisco Pereira Neves de Macedo, Técnico em Comunicação Social, para o cargo de Assessor Chefe da Assessoria de Comunicação Social - ASCOM, código DAS 101.3.</p><p>Art. 3º Dispensar, a contar de 1º de janeiro de 2021, o servidor público federal Sr. Allan Santiago Ferreira de Castro, Analista Técnico Administrativo do Quadro de Pessoal do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, do encargo de Coordenador de Administração de Pessoal - CAPE da Secretaria de Gestão de Pessoas, Função Comissionada Técnica (FCT- 08).</p><p>Art. 4º Nomear, a contar de 1º de janeiro de 2021, o servidor público federal Sr. Allan Santiago Ferreira de Castro, Analista Técnico Administrativo do Quadro de Pessoal do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, para o cargo de Secretário de Gestão de Pessoas da Defensoria Pública-Geral da União, código DAS 101.2.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JAIR SOARES JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>