<xml><article id="7774192" name="2019 - SE - 27.2" idOficio="5199664" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11501458">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo inciso XVIII do art. 1º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017; na Medida Provisória nº 870, de 1º de janeiro de 2019, no inciso I do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; na Lei nº 10.682, de 28 de maio de 2003; no Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017; e na Orientação Normativa SEGEP/MP nº 04, de 12 de junho de 2015, republicada no Diário Oficial da União, de 13 de agosto de 2015, Seção 1, pág. 75, e nas demais informações que constam do Processo nº 08020.000229/2019-36, resolve:</p><p>Nº 649 - Art. 1º Autorizar, por prazo indeterminado, a cessão de JOÃO CARLOS LABOISSIERE AMBROSIO, matrícula SIAPE nº 1363782, Perito Criminal Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Federal, na forma indicada:</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>Para:</p></td><td><p>Ministério da Justiça e Segurança Pública</p></td></tr><tr><td><p>Cargo/Função:</p></td><td><p>Coordenador-Geral de Pesquisa e Inovação da Diretoria de Políticas de Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.4</p></td></tr></table><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão.</p><p>Art. 4º Cumpre ao cessionário comunicar mensalmente a frequência ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso I do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 651 - Dispensar, a pedido, FELIPE VIEITAS MARQUES da função de Assistente Técnico do Coordenador-Geral do Comitê Nacional para os Refugiados do Departamento de Migrações da Secretaria Nacional de Justiça, código FCPE 102.1.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 652 - Exonerar, a pedido, DERIK REIS DO NASCIMENTO do cargo de Assistente Técnico do Coordenador-Geral da Rede Nacional de Altos Estudos em Segurança Pública da Diretoria de Ensino e Estatística da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 102.1, a partir de 11 de fevereiro de 2019.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelos incisos I e III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 654 - Tornar sem efeito a Portaria SE nº 537, de 20 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 37, de 21 subsequente, Seção 2, página 43.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso XII do art. 1º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 655 - Tornar sem efeito a Portaria SE nº 488, de 15 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 34, de 18 de fevereiro de 2019, Seção 2, página 60.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso I do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 656 - Dispensar DAVID LEANDRO SILVA CABRAL da Função Comissionada Técnica, código FCT 11, a partir de 1º de fevereiro de 2019.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso XII do art. 1º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 657 - Designar LUIZ FERNANDO FAVARO BUSNARDO para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Registro Sindical do Departamento de Promoção de Políticas de Justiça da Secretaria Nacional de Justiça, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo inciso XVIII do art. 1º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017; na Medida Provisória nº 870, de 1º de janeiro de 2019, no inciso I do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; na Lei nº 10.682, de 28 de maio de 2003, no Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e na Orientação Normativa SEGEP/MP nº 04, de 12 de junho de 2015, republicada no Diário Oficial da União, de 13 de agosto de 2015, Seção 1, pág. 75, e nas demais informações que constam do Processo nº 08020.000284/2019-26, resolve:</p><p>Nº 658 - Art. 1º Autorizar, por prazo indeterminado, a cessão de EMERSON SANTOS DE LIMA, matrícula SIAPE nº 1283604, Perito Criminal Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Federal, na forma indicada:</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>Para:</p></td><td><p>Ministério da Justiça e Segurança Pública</p></td></tr><tr><td><p>Cargo/Função:</p></td><td><p>Coordenador de Prestação de Contas da Coordenação Geral de Transferências Fundo-a-Fundo da Diretoria de Administração da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.3</p></td></tr></table><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão.</p><p>Art. 4º Cumpre ao cessionário comunicar mensalmente a frequência ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo inciso XVIII do art. 1º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017; no inciso II do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; no Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017; na Lei nº 9.654, de 2 de junho de 1998; e na Orientação Normativa SEGEP/MP nº 04, de 12 de junho de 2015, republicada no DOU de 13 de agosto de 2015, seção I, pág. 75, e demais informações que constam do processo nº 08020.000655/2019-70, resolve:</p><p>Nº 659 - Art. 1º Autorizar, por prazo indeterminado, a cessão de ALISSON NAVA NUNES, matrícula SIAPE n° 1398351, Policial Rodoviário Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal, na forma indicada:</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>Para:</p></td><td><p>Ministério da Justiça e Segurança Pública</p></td></tr><tr><td><p>Cargo/função:</p></td><td><p>Coordenador de Políticas de Integração da Coordenação-Geral de Políticas para as Instituições de Segurança Pública da Diretoria de Políticas de Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.3</p></td></tr></table><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão.</p><p>Art. 4º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência do servidor, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 660 - Exonerar, a pedido, DEIZE RACKUEL PEREIRA DA SILVA do cargo de Coordenador de Análise e Acompanhamento de Instrumentos de Repasse da Coordenação-Geral de Gestão de Instrumentos de Repasse da Diretoria de Políticas Penitenciárias do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.3, a partir de 20 de fevereiro de 2019.</p><p>Nº 661 - Nomear ALLAN FERNANDO QUINT para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Políticas para os Profissionais de Segurança Pública da Diretoria de Políticas de Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.4.</p><p>Nº 662 - Nomear SIDNEY ALEX SILVA DOS SANTOS para exercer o cargo de Coordenador de Análise e Acompanhamento de Instrumentos de Repasse da Coordenação-Geral de Gestão de Instrumentos de Repasse da Diretoria de Políticas Penitenciárias do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.3.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso I do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 663 - Designar ROBERTA ROSSI NASCIMENTO para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT 7.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>