<xml><article id="7578577" name="2PORT Nº 385 a 387" idOficio="5181111" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/02/2019" artClass="00016:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11468311">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição, e em observância ao disposto na Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no art. 3º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, bem como no Decreto nº 9.665, de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 385 - Designar TIAGO REINALDO MENDES, Matrícula SIAPE nº 1363502, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE-101.2, do Gabinete da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria Executiva deste Ministério, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 386 - Nomear SILENIR LIMA AGUIAR, Matrícula SIAPE nº 1088000, para exercer o cargo de Assistente, código DAS-102.2, da Diretoria de Currículos e Educação Integral da Secretaria de Educação Básica deste Ministério - SEB-MEC, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 387 - Designar LUIZA DALVA RODRIGUES PAIVA, Matrícula SIAPE nº 1957833, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Assistente, código DAS-102.2, ocupado por Silenir Lima Aguiar, da Diretoria de Currículos e Educação Integral da Secretaria de Educação Básica deste Ministério - SEB-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p class="assina">RICARDO VÉLEZ RODRÍGUEZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>