<xml><article id="7579586" name="PORTARIAs 431 a 436" idOficio="5181211" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/02/2019" artClass="00012:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11468567">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL, tendo em vista o disposto no inciso II do art. 3º do Decreto n. 8.821, de 26 de julho de 2016, e no Decreto n. 9.666, de 2 de janeiro de 2019, alterado pelo Decreto n. 9.688, de 23 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 431 - Nomear ETHEL AIRTON CAPUANO, para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Gestão dos Fundos de Desenvolvimento Regional da Subsecretaria de Planejamento Integrado, Fundos e Incentivos Fiscais da Secretaria-Executiva, código DAS 101.4, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 432 - Nomear PAULO JOSÉ BARBOSA DE SOUZA, para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Gerenciamento de Riscos do Centro Nacional de Gerenciamento de Riscos e Desastres da Secretaria Nacional de Proteção e Defesa Civil, código DAS 101.4, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 433 - Designar LUCAS MIKOSZ, para exercer a função comissionada de Coordenador da Coordenação-Geral de Gerenciamento de Riscos do Centro Nacional de Gerenciamento de Riscos e Desastres da Secretaria Nacional de Proteção e Defesa Civil, código FCPE 101.3, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 434 - Nomear WELLYNGTON SANDRELLY CALDAS FERREIRA, para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Obras e Aquisições do Departamento de Estruturação Regional e Urbana da Secretaria Nacional de Desenvolvimento Regional e Urbano, código DAS 101.4, do Ministério do Desenvolvimento Regional, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 435 - Nomear WALBER SANTANA SANTOS, para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Análise de Projetos de Estruturação Regional e Urbana do Departamento de Estruturação Regional e Urbana da Secretaria Nacional de Desenvolvimento Regional e Urbano, código DAS 101.4, do Ministério do Desenvolvimento Regional, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 436 - Nomear RICARDO PEREIRA CHAVES, para exercer o cargo de Coordenador do Gabinete da Secretaria Nacional de Habitação, código DAS 101.3, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>.</p><p class="assina">GUSTAVO H. RIGODANZO CANUTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>