<xml><article id="7449135" name="PORTARIAS 342 A 364 MDR" idOficio="5169044" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/02/2019" artClass="00012:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11447049">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL, tendo em vista o disposto no inciso II do art. 3º do Decreto n. 8.821, de 26 de julho de 2016, e no Decreto n. 9.666, de 2 de janeiro de 2019, alterado pelo Decreto n. 9.688, de 23 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 352 NOMEAR CAMILA CARVALHO CÔRTE, para exercer o cargo de Chefe de Serviço da Coordenação da Subsecretaria de Administração da Secretaria-Executiva, código DAS 101.1, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 353 NOMEAR ANDERSON MENDES COSTA, para exercer o cargo de Coordenador da Coordenação-Geral de Gestão dos Fundos de Investimentos e Incentivos Fiscais da Subsecretaria de Planejamento Integrado, Fundos e Incentivos Fiscais da Secretaria-Executiva, código DAS 101.3, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 354 NOMEAR ANDERSON FELIPE DE MEDEIROS BEZERRA, para exercer o cargo de Assessor Técnico do Departamento de Recursos Hídricos e Revitalização de Bacias Hidrográficas da Secretaria Nacional de Segurança Hídrica, código DAS 102.3, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 355 NOMEAR MAYARA ROCHA DA SILVA, para exercer o cargo de Chefe de Serviço do Departamento de Recursos Hídricos e Revitalização de Bacias Hidrográficas da Secretaria Nacional de Segurança Hídrica, código DAS 101.1, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 356 DESIGNAR JOSANA DE OLIVEIRA LIMA ESSER, para exercer a função comissionada de Assistente da Coordenação-Geral de Revitalização de Bacias Hidrográficas do Departamento de Recursos Hídricos e Revitalização de Bacias Hidrográficas da Secretaria Nacional de Segurança Hídrica, código FCPE 102.2, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 357 DESIGNAR TELMO FLORENTINO RODRIGUES, para exercer a função comissionada de Coordenador do Gabinete da Secretaria Nacional de Desenvolvimento Regional e Urbano, código FCPE 101.3, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 358 NOMEAR RENATO LIBERATO DOS SANTOS, para exercer o cargo de Assistente da Coordenação-Geral de Análise de Projetos de Estruturação Regional e Urbana do Departamento de Estruturação Regional e Urbana da Secretaria Nacional de Desenvolvimento Regional e Urbano, código DAS 102.2, do Ministério do Desenvolvimento Regional, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 359 NOMEAR JESSICA VERAS DE RESENDE, para exercer o cargo de Assistente da Coordenação-Geral de Supervisão de Obras e Aquisições do Departamento de Estruturação Regional e Urbana da Secretaria Nacional de Desenvolvimento Regional e Urbano, código DAS 102.2, do Ministério do Desenvolvimento Regional, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 360 NOMEAR ERICA CARVALHO DE ALMEIDA, para exercer o cargo de Chefe de Serviço do Departamento de Repasses a Projetos da Secretaria Nacional de Saneamento, código DAS 101.1, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 361 NOMEAR MARIANA LAGO MARQUES, para exercer o cargo de Assistente da Coordenação-Geral de Operações de Saneamento do Departamento de Financiamento de Projetos da Secretaria Nacional de Saneamento, código DAS 102.2, do Ministério do Desenvolvimento Regional, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 362 NOMEAR DIÔGO LEMES MARTINS, para exercer o cargo de Assistente do Gabinete da Secretaria Nacional de Mobilidade e Serviços Urbanos, código DAS 102.2, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 363 NOMEAR LEANDRO DE AQUINO LEÃO, para exercer o cargo de Chefe de Serviço do Departamento de Projetos de Mobilidade e Serviços Urbanos da Secretaria Nacional de Mobilidade e Serviços Urbanos, código DAS 101.1, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 364 NOMEAR KATIA DE OLIVEIRA, para exercer o cargo de Assistente da Coordenação-Geral de Análise de Empreendimentos do Departamento de Projetos de Mobilidade e Serviços Urbanos da Secretaria Nacional de Mobilidade e Serviços Urbanos, código DAS 102.2, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p class="assina">GUSTAVO H. RIGODANZO CANUTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>