<xml><article id="7449756" name="2019 - SE - 6.2" idOficio="5169084" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/02/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11447187">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 403 - Nomear GENIBALDO GONZAGA DE MEDEIROS FILHO para exercer o cargo de Chefe da Divisão de Análise Correcional da Corregedoria-Geral, código DAS 101.2.</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso XII do art. 1º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 404 - Dispensar RAFAELA GOMES ROCHA do encargo de substituta eventual do cargo de Corregedor-Geral, código DAS 101.4.</p><p>Nº 405 - Designar GENIBALDO GONZAGA DE MEDEIROS FILHO para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Corregedor-Geral, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 406 - Exonerar LEANDRO ARBOGAST DA CUNHA do cargo de Coordenador-Geral da Rede Nacional de Altos Estudos em Segurança Pública da Diretoria de Ensino e Estatística da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.4, a partir de 31 de janeiro de 2019.</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo inciso XVIII do art. 1º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017; na Medida Provisória nº 870, de 1º de janeiro de 2019, no inciso I do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; na Lei nº 10.682, de 28 de maio de 2003, e na Orientação Normativa SEGEP/MP nº 04, de 12 de junho de 2015, republicada no Diário Oficial da União, de 13 de agosto de 2015, Seção 1, pág. 75, e nas demais informações que constam do Processo nº 00135.219330/2018-89, resolve:</p><p>Nº 407 - Art. 1º Autorizar, por prazo indeterminado, a cessão de CLAYTON DA SILVA BEZERRA, matrícula SIAPE nº 1506211, Delegado de Polícia Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Federal desta Pasta, na forma indicada:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Para:</p></td><td><p>Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos</p></td></tr><tr><td><p>Cargo/função:</p></td><td><p>Diretor de Enfrentamento de Violações aos Direitos da Criança e do Adolescente, código DAS 101.5</p></td></tr></table><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da requisição.</p><p>Art. 4º Cumpre ao cessionário comunicar mensalmente a frequência ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 408 - Exonerar JOSÉ ROGER CAPELLO DUARTE do cargo de Coordenador-Geral de Planejamento e Operações da Força Nacional da Diretoria da Força Nacional de Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.4.</p><p>Nº 409 - Nomear RODRIGO WILSON MELO DE SOUZA para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Planejamento e Operações da Força Nacional da Diretoria da Força Nacional de Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.4.</p><p>Nº 410 - Exonerar JOÃO FRANCISCO GOULART DOS SANTOS do cargo de Coordenador-Geral de Administração da Diretoria da Força Nacional de Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.4.</p><p>Nº 411 - Nomear KEYDNA ALVES LIMA CARNEIRO para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Administração da Diretoria da Força Nacional de Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.4.</p><p>Nº 412 - Exonerar FERNANDA COSTA DE OLIVEIRA do cargo de Coordenador-Geral de Polícia Judiciária e Perícia da Diretoria da Força Nacional de Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.4.</p><p>Nº 413 - Nomear RICARDO ROMAGNOLI DO VALE para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Polícia Judiciária e Perícia da Diretoria da Força Nacional de Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.4.</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso I do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 414 - Designar LILIAN BARROS DE OLIVEIRA ALMEIDA para exercer a função de Chefe da Divisão de Suporte Jurídico da Coordenação Administrativa da Consultoria Jurídica, código FCPE 101.2.</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 415 - Exonerar o Delegado de Polícia Federal TONY GEAN BARBOSA DE CASTRO do cargo de Coordenador-Geral de Cooperação Internacional da Diretoria-Executiva da Polícia Federal, código DAS 101.4.</p><p>Nº 416 - Nomear a Delegada de Polícia Federal SILVIA AMÉLIA FONSECA DE OLIVEIRA para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Cooperação Internacional da Diretoria-Executiva da Polícia Federal, código DAS 101.4.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>