<xml><article id="7374378" name="PORTARIAS DE PEDRO FLACH E OUTRO" idOficio="5162173" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2019" artClass="00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00010" artCategory="Ministério da Cidadania/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11434249">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, em conformidade com o art. 3º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, tendo em vista o que dispõe o Decreto nº 9.674, de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 292 - Designar PEDRO FLACH ROMANI, CPF nº 017.987.591-44, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, código FCPE 101.3, da Coordenação, da Coordenação-Geral de Acompanhamento de Programas, do Departamento de Monitoramento, da Secretaria de Avaliação e Gestão da Informação, deste Ministério, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 293 - Designar DAVID URCINO FERREIRA BRAGA, CPF nº 002.987.481-50, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, código FCPE 101.3, da Coordenação de Cooperação Técnica Internacional, da Coordenação-Geral de Planejamento, da Diretoria de Cooperação Técnica, da Secretaria-Executiva, deste Ministério, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 294 - Nomear XÊNIA GARCIA PASSOS, CPF nº 994.225.491-91, para exercer o Cargo em Comissão de Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação, do Departamento de Atenção à Primeira Infância, da Secretaria Nacional de Promoção do Desenvolvimento Humano, deste Ministério, ficando exonerada do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 295 - Nomear ELISA WAMIERBON PINCHEMEL, CPF nº 009.766.321.28, para exercer o Cargo em Comissão de Assessor Técnico, código DAS 102.3, da Coordenação-Geral de Formação e Disseminação, do Departamento de Atenção à Primeira Infância, da Secretaria Nacional de Promoção do Desenvolvimento Humano, deste Ministério, ficando exonerada do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 296- Nomear HELOÍNA SUCENA FONSECA, CPF nº 689.215.191-49, para exercer o Cargo em Comissão de Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação, da Coordenação-Geral de Fomento, do Departamento de Fomento à Inclusão Social e Produtiva Rural, da Secretaria Nacional de Inclusão Social e Produtiva Rural, deste Ministério.</p><p>Nº 297 - Nomear ALESSANDRA ROSA GUIDA, CPF nº 811.664.861-68, para exercer o Cargo em Comissão de Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação Técnica Operacional e de Recursos Humanos, do Gabinete, da Secretaria Nacional de Renda de Cidadania, deste Ministério, ficando exonerada do que atualmente ocupa</p><p class="assina">OSMAR GASPARINI TERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>