<xml><article id="7465889" name="PorPresi07fev2019" idOficio="5170636" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/02/2019" artClass="00020:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11449949">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527 de 10/12/1997, resolve:</p><p>Nº 374. Dispensar, a pedido, a servidora ALZEIDE ROSAS OLIVEIRA, matrícula SIAPE n. 680156, do encargo de substituta da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Unidade Técnica de 2º Nível em Tabatinga, código FCPE 101.1, da Superintendência no Amazonas, deste Instituto, a contar de 24/08/2018.</p><p>Nº 375. Dispensar, a pedido, o servidor OTAVIO CEZAR ZACANTE RAMOS, matrícula SIAPE n. 1713699, do encargo de substituto da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Apoio às Operações Aéreas, código FCPE 101.1, do Centro de Operações Aéreas da Diretoria de Proteção Ambiental, deste Instituto.</p><p>Nº 376. Dispensar, a pedido, a servidora PRISCILLA TORQUATO TAVARES, matrícula SIAPE n. 1523027, do encargo de substituta da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão Técnico-Ambiental, código FCPE 101.2, da Superintendência na Paraíba, deste Instituto.</p><p>Nº 377. Designar o servidor ANDREY AUGUSTO JOSE SOUZA DA SILVA, matrícula SIAPE n. 1511093, para o encargo de substituto da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão Técnico-Ambiental, código FCPE 101.2, da Superintendência na Paraíba, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 384. Dispensar o servidor LUCIANO DO NASCIMENTO DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE n. 1510225, do encargo de substituto do Cargo em Comissão de Chefe da Divisão de Compensação Ambiental, código DAS 101.2, da Diretoria de Licenciamento Ambiental, deste Instituto.</p><p>Nº 386. Nomear o servidor LUCIANO DO NASCIMENTO DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE n. 1510225, para exercer o Cargo em Comissão de Chefe da Divisão de Compensação Ambiental, código DAS 101.2, da Diretoria de Licenciamento Ambiental, deste Instituto.</p><p class="assina">EDUARDO FORTUNATO BIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>