<xml><article id="7561696" name="PORTARIAS 131 a 135 PRESIDENCIA" idOficio="5179362" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/02/2019" artClass="00013:00042:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11465071">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 10/GM/ME, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 13, de 18 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 131 - Designar ANDREZA FERREIRA DOS SANTOS, matrícula nº 1.563.345, CPF nº 702.042.091-53, para exercer a Função Comissionada de Gerente Substituto da Agência da Previdência Social Atendimento Demandas Judiciais Distrito Federal, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Distrito Federal/DF.</p><p>Nº 132 - Dispensar, a pedido, a contar de 7 de janeiro de 2019, SORAYA APARECIDA FERREIRA, matrícula nº 0.900.052, CPF nº 404.986.629-34, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social Curitiba - Visconde de Guarapuava/PR.</p><p>Nº 133 - Exonerar, a partir de 28 de fevereiro de 2019, LARISSA ANDRADE MORA, matrícula nº 1.635.967, CPF nº 297.231.568-57, do cargo em comissão de Coordenador-Geral de Recursos Logísticos, código DAS 101.4, da Diretoria de Orçamento, Finanças e Logística.</p><p>Nº 134 - Nomear ROMULO CARDOSO FERREIRA, matrícula nº 1.441.857, CPF nº 043.202.666-50, para exercer o cargo em comissão de Assistente, código DAS 102.2, da Diretoria de Gestão de Pessoas.</p><p>Nº 135 - Designar BRUNO ALVES DE SOUZA, matrícula nº 1.957.627, CPF nº 025.655.811-65, para o encargo de substituto da Chefe de Serviço de Acompanhamento Técnico Operacional, código DAS 101.1, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Diretoria de Gestão de Pessoas.</p><p class="assina">RENATO RODRIGUES VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>