<xml><article id="7492733" name="PORTARIAS 385 A 389 MDR" idOficio="5173236" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2019" artClass="00012:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11454456">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL, tendo em vista o disposto no inciso II do art. 3º do Decreto n. 8.821, de 26 de julho de 2016, e no Decreto n. 9.666, de 2 de janeiro de 2019, alterado pelo Decreto n. 9.688, de 23 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 385 - Exonerar RAFAEL RAIMUNDO BORGES do cargo de Assessor Técnico do Gabinete do Ministro, código DAS 102.3, do Ministério do Desenvolvimento Regional, a contar de 30 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 386 - Designar GUILHERME MOREIRA SERRA, para exercer a função comissionada de Coordenador-Geral de Assuntos Habitacionais e Urbanos da Consultoria Jurídica, código FCPE 101.4, do Ministério do Desenvolvimento Regional, ficando exonerado da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 387 - Designar SILMARIA CARVALHO AMORIM, para exercer a função comissionada de Assistente da Coordenação-Geral de Planejamento e Melhoria da Gestão da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva, código FCPE 102.2, do Ministério do Desenvolvimento Regional, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 388 - Nomear FERNANDA MUNIZ GRANGEIRO, para exercer o cargo de Coordenadora da Coordenação-Geral de Planejamento e Melhoria da Gestão da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva, código DAS 101.3, do Ministério do Desenvolvimento Regional, ficando exonerada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 389 - Nomear RICARDO JOSÉ AHMAD CERQUEIRA, para exercer o cargo de Assistente da Coordenação-Geral de Projetos do Setor Público do Departamento de Financiamento de Projetos da Secretaria Nacional de Saneamento, código DAS 102.2, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p class="assina">GUSTAVO H. RIGODANZO CANUTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>