<xml><article id="7715508" name="Portaria 09 10 e 11 - Nomear ROB" idOficio="5194066" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2019" artClass="00013:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11491208">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A CHEFE DA ASSESSORA ESPECIAL DE ASSUNTOS ESTRATÉGICOS DO MINISTERIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 8º da Portaria ME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, publicada no DOU de 18 de janeiro de 2019, alterada pela Portaria ME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no DOU de 29 de janeiro de 2019, e tendo em vista o constante do Processo SEI nº 12100.100365/2019-11, resolve:</p><p>Nº 9 Nomear ROBERTO GONDIM EICKHOFF, CPF 007***377-54, para exercer o cargo em comissão de Gerente de Projetos, código DAS 101.4, na Assessoria Especial para Assuntos Parlamentares, da Assessoria Especial de Assuntos Estratégicos do Ministério da Economia.</p><p>Nº 10 Nomear PHILIPPE WANDERLEY PERAZZO BARBOSA, Matrícula SIAPE nº 1666336, para exercer o cargo em comissão de Assessor Técnico, código DAS 102.3, na Assessoria Especial para Assuntos Parlamentares, da Assessoria Especial de Assuntos Estratégicos do Ministério da Economia, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 11 Exonerar SALOMÃO MIGUEL DE SOUSA, Matrícula SIAPE nº 093763, do cargo em comissão de Assessor Técnico, código DAS 102.3, na Assessoria Especial para Assuntos Parlamentares, da Assessoria Especial de Assuntos Estratégicos do Ministério da Economia.</p><p class="assina">DANIELLA MARQUES CONSENTINO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>