<xml><article id="9734449" name="PTS1759A1776INSS" idOficio="5388149" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/07/2019" artClass="00013:00058:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="131" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11833015">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE JULHO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 10/GM/ME, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 13, de 18 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 1.759 - Dispensar, a contar de 14 de junho de 2019, SARA RIZIELLI NASCIMENTO SOARES TOMASI, matrícula nº 1.637.338, CPF nº 060.229.296-44, da Função Comissionada Técnica de Técnico de Reabilitação Profissional II, código FCT 14, da Gerência-Executiva Ouro Preto/MG.</p><p>Nº 1.760 - Designar ANDRE VAZ DE MELO HARGREAVES, matrícula nº 2.191.841, CPF nº 047.588.536-81, para exercer a Função Comissionada Técnica de Técnico de Reabilitação Profissional II, código FCT 14, da Gerência-Executiva Ouro Preto/MG, convalidando os atos praticados a contar de 14 de junho de 2019.</p><p>Nº 1.761 - Dispensar, a contar de 19 de junho de 2019, RITA DE CASSIA FERREIRA FIGUEIREDO SARDINHA, matrícula nº 0.914.094, CPF nº 485.507.017-34, da Função Gratificada de Chefe de Setor de Benefícios, código FG 2, da Agência da Previdência Social Maricá, vinculada à Gerência-Executiva Niterói/RJ.</p><p>Nº 1.762 - Designar RODOLFO JÚNIOR TEIXEIRA, matrícula n° 1.451.656, CPF n° 062.705.366-18, para o encargo de substituto eventual do Chefe de Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Ouro Preto/MG.</p><p>Nº 1.763 - Dispensar, a contar de 15 de agosto de 2018, ALESSANDRO GOMES BARATA, matrícula nº 1.374.666, CPF nº 415.336.582-34, da Função Gratificada de Chefe de Setor de Benefícios, código FG 2, da Agência da Previdência Social Januária, vinculada à Gerência-Executiva Montes Claros/MG.</p><p>Nº 1.764 - Designar SARA RIZIELLI NASCIMENTO SOARES TOMASI, matrícula nº 1.637.338, CPF nº 060.229.296-44, para exercer a Função Comissionada Técnica de Técnico de Reabilitação Profissional, código FCT 9, da Gerência-Executiva Belo Horizonte/MG.</p><p>Nº 1.765 - Exonerar, a pedido, MARISTANE ALENCAR MEDRADO PINTO, matrícula nº 0.753.635, CPF nº 602.159.096-15, do cargo em comissão de Chefe da Divisão de Benefícios, código DAS 101.2, da Gerência-Executiva Belo Horizonte/MG.</p><p>Nº 1.766 - Nomear ALEXANDRE CÉSAR NUNES ANTUNES, matrícula nº 1.633.595, CPF nº 055.422.296-54, para o cargo em comissão de Chefe da Divisão de Benefícios, código DAS 101.2, da Gerência-Executiva Belo Horizonte/MG.</p><p>Nº 1.767 - Exonerar LUCIOMAR DE MELLO, matrícula nº 0.895.893, CPF nº 583.610.576-68, do cargo em comissão de Chefe de Serviço de Atendimento, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Belo Horizonte/MG.</p><p>Nº 1.768 - Nomear MARCELO ALBUQUERQUE SETTE, matrícula nº 1.945.161, CPF nº 012.082.626-70, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Serviço de Atendimento, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Belo Horizonte/MG.</p><p>Nº 1.769 - Dispensar FÁTIMA DAS GRAÇAS GANDINI PONTELO OLIVEIRA, matrícula nº 1.710.293, CPF nº 536.482.776-34, da Função Comissionada Técnica de Técnico de Serviço Social, código FCT 9, da Gerência-Executiva Belo Horizonte/MG.</p><p>Nº 1.770 - Designar RITA MARIA SOARES CARVALHO, matrícula nº 1.707.653, CPF nº 055.063.296-44, para exercer a Função Comissionada Técnica de Técnico de Serviço Social, código FCT 9, da Gerência-Executiva Belo Horizonte/MG.</p><p>Nº 1.771 - Nomear FERNANDA DUPIM DE AGUILAR, matrícula nº 1.380.207, CPF nº 040.537.446-10, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Diamantina/MG.</p><p>Nº 1.772 - Dispensar FERNANDA DUPIM DE AGUILAR, matrícula nº 1.380.207, CPF nº 040.537.446-10, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Reconhecimento de Direitos, código FG 1, da Gerência-Executiva Diamantina/MG.</p><p>Nº 1.773 - Designar CAMILA CRISTINA BORGES BARACHO, matrícula nº 1.554.221, CPF nº 077.039.176-13, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Seção de Reconhecimento de Direitos, código FG 1, da Gerência-Executiva Diamantina/MG.</p><p>Nº 1.774 - Designar MARINA LUIZA MARTINS VIEIRA, matrícula nº 2.019.996, CPF nº 095.239.416-23, para o encargo de substituta eventual do Chefe de Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Uberaba/MG, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.775 - Designar ALEXANDRE JOSE TEIXEIRA, matrícula nº 1.950.146, CPF nº 117.313.306-26, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Carandaí, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Barbacena/MG.</p><p>Nº 1.776 - Dispensar, a pedido, EVERTON DE LIMA OLIVEIRA, matrícula nº 2.072.417, CPF nº 019.099.659-52, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Guaxupé, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Poços de Caldas/MG.</p><p class="assina">RENATO RODRIGUES VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>