<xml><article id="10054436" name="PTS2017A2048INSS" idOficio="5421254" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/07/2019" artClass="00013:00058:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11886402">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JULHO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 10/GM/ME, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 13, de 18 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.017 - Dispensar, a pedido, a contar de 10 de julho de 2019, MARCIA CRISTHINA PIMENTEL DE ALMEIDA, matrícula n° 1.104.071, CPF n° 279.871.401-04, do encargo de substituta eventual de Chefe da Divisão de Movimentação de Pessoas, código FCPE 101.2, da Coordenação de Legislação e Movimentação de Pessoas da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas, vinculada à Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração.</p><p>Nº 2.018 - Dispensar, a pedido, ROBSON RODRIGUES MANGUEIRA, matrícula nº 1.781.939, CPF nº 498.783.014-00, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Benefícios, código FG 2, da Agência da Previdência Social Boa Vista/RR, vinculada à Gerência-Executiva Boa Vista/RR.</p><p>Nº 2.019 - Dispensar, a contar de 18 de junho de 2019, RAIMUNDO NONATO DE CARVALHO SILVA, matrícula nº 1.564.938, CPF nº 661.832.782-20, do encargo de substituto eventual de Chefe da Divisão de Benefícios, código DAS 101.2, da Gerência-Executiva Belém/PA.</p><p>Nº 2.020 - Exonerar MANOELA TEREZA MARTINS DE SOUZA E SILVA, matrícula nº 1.639.693, CPF nº 028.633.704-56, do cargo em comissão de Chefe de Serviço de Aperfeiçoamento e Qualidade de Vida, código DAS 101.1, da Superintendência-Regional Nordeste.</p><p>Nº 2.021 - Designar MANOELA TEREZA MARTINS DE SOUZA E SILVA, matrícula nº 1.639.693, CPF nº 028.633.704-56, para exercer a Função Comissionada Técnica de Técnico em Saúde e Qualidade de Vida, código FCT 3, da Superintendência-Regional Nordeste.</p><p>Nº 2.022 - Nomear ELEXANDRA SANTOS DO NASCIMENTO BAYMA, matrícula nº 1.650.816, CPF nº 031.018.394-40, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Serviço de Aperfeiçoamento e Qualidade de Vida, código DAS 101.1, da Superintendência-Regional Nordeste.</p><p>Nº 2.023 - Dispensar, a contar de 17 de maio de 2019, MARISA DE LOURDES NEVES PEREIRA, matrícula nº 0.894.134, CPF nº 198.756.146-53, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Benefícios, código FG 2, da Agência da Previdência Social Caxambu, vinculada à Gerência-Executiva Varginha/MG, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 2.024 - Dispensar, a pedido, a contar de 15 de maio de 2019, CAIO DUARTE DE SOUSA, matrícula nº 6.892.739, CPF nº 508.686.596-49, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Logística, Licitações e Contratos e Engenharia, código FG 1, da Gerência-Executiva Teófilo Otoni/MG.</p><p>Nº 2.025 - Designar NELIO PEREIRA BRANDAO, matrícula nº 1.175.570, CPF nº 499.841.601-49, para o encargo de substituto eventual de Chefe da Divisão de Ferramentas do Atendimento, código FCPE 101.2, da Coordenação de Avaliação e Ferramentas da Coordenação-Geral de Modelagem do Atendimento da Diretoria de Atendimento, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 2.026 - Dispensar, a contar de 2 de julho de 2019, FABIANA TRETTEL DE URZEDO HATAQUEIAMA, matrícula n° 2.024.623, CPF n° 702.262.451-87, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Atendimento, código FG 1, da Gerência-Executiva Cuiabá/MT.</p><p>N° 2.027 - Dispensar MARCELA GALHARDE BARBOSA, matrícula n° 2.359.201, CPF n° 038.670.701-48, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social Várzea Grande/MT, vinculada à Gerência-Executiva Cuiabá/MT.</p><p>N° 2.028 - Designar MARCELA GALHARDE BARBOSA, matrícula n° 2.359.201, CPF n° 038.670.701-48, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Atendimento, código FG 1, da Gerência-Executiva Cuiabá/MT.</p><p>N° 2.029 - Designar LARYSSA FONTES PEIXOTO, matrícula n° 2.357.467, CPF n° 027.413.321-00, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social Várzea Grande/MT, vinculada à Gerência-Executiva Cuiabá/MT.</p><p>Nº 2.030 - Dispensar EVANDRO ULSENHEIMER, matrícula n° 1.552.307, CPF n° 929.826.620-00, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Benefícios, código FG 2, da Agência da Previdência Social Campo Grande - Coronel Antonino, vinculada à Gerência-Executiva Campo Grande/MS.</p><p>N° 2.031 - Designar EVANDRO ULSENHEIMER, matrícula n° 1.552.307, CPF n° 929.826.620-00, para exercer a Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios, código FG 3, da Agência da Previdência Social Campo Grande - 26 de Agosto, vinculada à Gerência-Executiva Campo Grande/MS.</p><p>Nº 2.032 - Dispensar, a contar de 3 de julho de 2019, LUZIMAR MENDES SOUZA, matrícula nº 0.922.109, CPF nº 513.192.847-87, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social Rio de Janeiro Engenheiro Trindade, vinculada à Gerência-Executiva Rio de Janeiro Norte/RJ, face sua aposentadoria voluntária.</p><p>Nº 2.033 - Dispensar MARIA VERALICE LOPES, matrícula nº 6.257.430, CPF nº 162.815.352-00, da Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios, código FG 3, da Agência da Previdência Social Rio de Janeiro Engenheiro Trindade, vinculada à Gerência-Executiva Rio de Janeiro Norte/RJ.</p><p>Nº 2.034 - Designar MARIA VERALICE LOPES, matrícula nº 6.257.430, CPF nº 162.815.352-00, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social Rio de Janeiro Engenheiro Trindade, vinculada à Gerência-Executiva Rio de Janeiro Norte/RJ.</p><p>Nº 2.035 - Designar FARLEY DANIEL DIAS LOPES, matrícula nº 1.709.317, CPF nº 077.138.306-18, para exercer a Função Comissionada Técnica de Técnico de Reabilitação Profissional II, código FCT 14, da Gerência-Executiva Montes Claros/MG.</p><p>Nº 2.036 - Dispensar, a pedido, a contar de 12 de julho de 2019, DELIO HENRIQUES PINTO JUNIOR, matrícula nº 1.575.408, CPF nº 072.759.166-57, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social Contagem, vinculada à Gerência-Executiva Contagem/MG.</p><p>Nº 2.037 - Designar AMANDA RESENDE LIMA, matrícula nº 3.000.354, CPF nº 116.764.366-69, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Logística, Licitação e Contratos e Engenharia, código FG 1, da Gerência-Executiva Barbacena/MG, convalidando os atos por ela praticados a contar de 25 de junho de 2019.</p><p>Nº 2.038 - Dispensar, a contar de 18 de abril de 2019, ROSANIA NOEMIA LUZIA PACHECO, matrícula nº 0.919.365, CPF nº 637.276.687-68, da Função Gratificada de Chefe de Setor de Benefícios, código FG 2, da Agência da Previdência Social Rio de Janeiro - Raimundo Corrêa, vinculada à Gerência-Executiva Rio de Janeiro - Centro/RJ, face aposentadoria voluntária.</p><p>Nº 2.039 - Designar LUCIANA MARIA ALMEIDA VIANA, matrícula nº 1.379.516, CPF nº 759.471.453-91, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Setor Técnico Administrativo, código FG 2, da Procuradoria Seccional Teresina/PI.</p><p>Nº 2.040 - Dispensar, a pedido, a contar de 11 de julho de 2019, BRUNA SIQUEIRA BARROS MATTAR PURCINO, matrícula n° 1.784.985, CPF n° 041.144.216-37, da Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios, código FG 3, da Agência da Previdência Social Sete Lagoas, vinculada à Gerência-Executiva Contagem/MG.</p><p>N° 2.041 - Dispensar, a contar de 9 de julho de 2019, FERNANDA DUPIM DE AGUILAR, matrícula n° 1.380.207, CPF n° 040.537.446-10, do encargo de substituta eventual do Chefe do Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Diamantina/MG.</p><p>N° 2.042 - Designar CAMILA CRISTINA BORGES BARACHO, matrícula n° 1.554.221, CPF n° 077.039.176-13, para o encargo de substituta eventual do Chefe do Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Diamantina/MG.</p><p>N° 2.043 - Dispensar, a contar de 9 de julho de 2019, MARCELO ALBUQUERQUE SETTE, matrícula n° 1.945.161, CPF n° 012.082.626-70, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Atendimento, código FG 1, da Gerência-Executiva Diamantina/MG.</p><p>N° 2.044 - Designar ELENICE GERALDA DE MELO, matrícula n° 0.891.821, CPF n° 470.569.756-15, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Atendimento, código FG 1, da Gerência-Executiva Diamantina/MG.</p><p>N° 2.045 - Designar LUIZ EDUARDO MARTINS PEREIRA, matrícula n° 1.777.406, CPF n° 043.998.776-85, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção Operacional da Gestão de Pessoas, código FG 1, da Gerência-Executiva Barbacena/MG.</p><p>N° 2.046 - Exonerar, a pedido, OCIAN FLORENCIO DE SOUZA, matrícula n° 0.943.630, CPF n° 216.065.102-82, do cargo em comissão de Chefe da Corregedoria Regional Manaus/AM, código DAS 101.1.</p><p>Nº 2.047 - Nomear FRANCINEIRE OLINDA SANTOS DA SILVA, matrícula n° 0.880.586, CPF n° 229.705.762-87, para exercer o cargo em comissão de Chefe da Corregedoria Regional Manaus/AM, código DAS 101.1.</p><p>Nº 2.048 - Designar TEOFILO TIAGO BARRETO NORONHA, matrícula nº 1.636.103, CPF nº 002.679.505-19, para o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Itabaiana, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Aracajú/SE, nos afastamentos e impedimentos legais do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">RENATO RODRIGUES VIEIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>