<xml><article id="9857909" name="PORTARIA N 1484 SINC 11854379" idOficio="5402673" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/07/2019" artClass="00007:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="136" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11854379">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 1.484, DE 16 DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 1.484, DE 16 DE JULHO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 137, de 15 julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 16 seguinte, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 54000.089750/2019-60, resolve:</p><p>Art. 1° Exonerar MIGUEL PEDRO DA SILVA NETO, ocupante do cargo efetivo de Analista em Desenvolvimento e Reforma Agrária, matrícula SIAPE nº 1559878, CPF nº 023.432.354-06, do cargo em comissão de Coordenador-Geral de Cartografia, código DAS-101.4, da Diretoria de Ordenamento da Estrutura Fundiária, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 2º Nomear MARCELO JOSÉ PEREIRA DA CUNHA, ocupante do cargo efetivo de Analista em Desenvolvimento e Reforma Agrária, matrícula SIAPE nº 1528217, CPF: 773.073.996-87, para exercer o cargo em comissão de Coordenador-Geral de Cartografia, código DAS-101.4, da Diretoria de Ordenamento da Estrutura Fundiária, do Quadro de Pessoal deste Instituto, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOÃO CARLOS DE JESUS CORRÊA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>