<xml><article id="9608148" name="Portaria Nº 499, DE 28 DE junho " idOficio="5376990" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/07/2019" artClass="00013:00061:00089:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Superintendência da Zona Franca de Manaus/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="125" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11812800">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 499, DE 28 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 499, DE 28 DE JUNHO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTENDÊNCIA DA ZONA FRANCA DE MANAUS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 10, de 17 de janeiro de 2019, e considerando o disposto no Decreto nº 7.139, de 29 de março de 2010, com suas alterações, na Portaria nº 83-SEI, de 12 de janeiro de 2018 e na Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e os termos constantes do Memorando nº 18/2019/SPR, do Processo SEI nº 52710.004787/2019-94, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear JOÃO LUCAS MORAES VIEIRA, Matrícula SIAPE nº 2133683, para exercer o Cargo em Comissão de Coordenador, da Coordenação de Projetos Agropecuários- COPAG, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Análise e Acompanhamento de Projetos Agropecuários, da Superintendência Adjunta de Projetos, da Superintendência da Zona Franca de Manaus.</p><p>Art. 2º Designar JOÃO LUCAS MORAES VIEIRA, Matrícula SIAPE nº 2133683, para exercer o encargo de Coordenador-Geral, substituto, da Coordenação-Geral de Análise e Acompanhamento de Projetos Agropecuários - CGPAG, código DAS 101.4, da Superintendência Adjunta de Projetos, da Superintendência da Zona Franca de Manaus, nos afastamentos e impedimentos legais e regulamentares do titular do cargo.</p><p>Art. 3º Designar LAUDIR JORGE BALLICO, Matrícula SIAPE nº 2133602 para exercer o encargo de Coordenador, substituto, da Coordenação de Projetos Agropecuários - COPAG, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Análise e Acompanhamento de Projetos Agropecuários, da Superintendência Adjunta de Projetos, da Superintendência da Zona Franca de Manaus.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALFREDO ALEXANDRE DE MENEZES JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>