<xml><article id="9583707" name="PTS1626A1648INSS" idOficio="5375054" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2019" artClass="00013:00058:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11808737">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE JUNHO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 10/GM/ME, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 13, de 18 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 1.626 - Dispensar MAYARA SCHNEIDER GAVARRETE VALLADARES, matrícula nº 2.036.553, CPF nº 009.736.389-82, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social Blumenau, vinculada à Gerência-Executiva Blumenau/SC.</p><p>Nº 1.627 - Designar MAYARA SCHNEIDER GAVARRETE VALLADARES, matrícula nº 2.036.553, CPF nº 009.736.389-82, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Reconhecimento de Direitos, código FG 1, da Gerência-Executiva Blumenau/SC.</p><p>Nº 1.628 - Dispensar, a pedido, a contar de 17 de dezembro de 2018, GISELE TATIANA BUSCH DEBARBA, matrícula nº 2.050.769, CPF n° 002.689.260-00, da Função Gratificada de Supervisora Operacional de Benefícios, código FG 3, da Agência da Previdência Social Itajaí, vinculada à Gerência-Executiva Blumenau/SC.</p><p>Nº 1.629 - Dispensar, a contar de 1º de fevereiro de 2019, ANGELITA KRAUS, matrícula nº 0.929.660, CPF nº 222.876.989-49, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Manutenção, código FG 1, da Gerência-Executiva Blumenau/SC.</p><p>Nº 1.630 - Dispensar, a contar de 1º de fevereiro de 2019, LIANE MOHR, matrícula nº 0.930.364, CPF nº 528.246.599-04, da Função Gratificada de Chefe de Setor de Benefícios, código FG 2, da Agência da Previdência Social Ibirama, vinculada à Gerência-Executiva Blumenau/SC.</p><p>Nº 1.631 - Dispensar, a pedido, a contar de 27 de maio de 2019, ANGELA CRISTINA ABDALA MARICATO, matrícula nº 0.900.406, CPF nº 068.056.348-22, da Função Gratificada de Chefe da Seção Operacional da Gestão de Pessoas, código FG 1, da Gerência-Executiva Londrina/PR.</p><p>Nº 1.632 - Designar EDUARDO YASUJI CHIBANA, matrícula Nº 1.637.593, CPF nº 841.119.419-15, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção Operacional da Gestão de Pessoas, código FG 1, da Gerência-Executiva Londrina/PR.</p><p>Nº 1.633 - Exonerar, a contar de 22 de maio de 2019, JORGE SLOBODA JUNIOR, matrícula nº 1.780.174, CPF nº 047.911.119-74, do cargo em comissão de Chefe do Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Ponta Grossa/PR.</p><p>Nº 1.634 - Dispensar DIOGO CESAR GUIMARAES, matrícula nº 2.021.289, CPF nº 052.521.459-38, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Administração de Informações de Segurados, código FG 1, da Gerência-Executiva Ponta Grossa/PR.</p><p>Nº 1.635 - Dispensar DIOGO CESAR GUIMARAES, matrícula nº 2.021.289, CPF nº 052.521.459-38, do encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Chefe do Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Ponta Grossa/PR.</p><p>Nº 1.636 - Nomear DIOGO CESAR GUIMARAES, matrícula nº 2.021.289, CPF nº 052.521.459-38, para exercer o cargo em comissão de Chefe do Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Ponta Grossa/PR.</p><p>Nº 1.637 - Designar SILVANA HOFFMANN VELASQUES MOREIRA, matrícula nº 1.828.804, CPF nº 049.944.799-92, para exercer a Função Comissionada Técnica de Técnico de Serviço Social II, código FCT 14, da Gerência-Executiva Chapecó/SC.</p><p>Nº 1.638 - Tornar sem efeito a Portaria nº 1.293/PRES/INSS, de 3 de junho de 2019, publicada no DOU nº 106, de 4 de junho de 2019, Seção 2, pág. 21.</p><p>Nº 1.639 - Dispensar, a pedido, VALDIR DA SILVA JUNIOR, matrícula Nº 1.633.176, CPF nº 057.216.649-40, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Florianópolis - Centro, código FCPE 101.2, vinculada à Gerência-Executiva Florianópolis/SC.</p><p>Nº 1.640 - Designar DANIELA BOSQUEROLLI PRESTES, matrícula nº 2.132.974, CPF nº 001.904.610-39, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Florianópolis - Centro, código FCPE 101.2, vinculada à Gerência-Executiva Florianópolis/SC.</p><p>Nº 1.641 - Dispensar, a pedido, GIAN FRANCESCO LUCCA, matrícula nº 1.379.930, CPF nº 035.313.189-00, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Atendimento Demandas Judiciais Florianópolis, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Florianópolis/SC.</p><p>Nº 1.642 - Dispensar, a pedido, LUCIANA PAULA MIOTTO, matrícula nº 2.792.125, CPF nº 082.698.459-22, do encargo de substituta eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Chapecó, código FCPE 101.2, vinculada à Gerência-Executiva Chapecó/SC.</p><p>Nº 1.643 - Dispensar, a pedido, TERRY YEMI MARTINS VARGAS, matrícula Nº 1.634.608, CPF nº 076.823.459-00, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Caçador, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Chapecó/SC.</p><p>Nº 1.644 - Dispensar, a pedido, a contar de 16 de abril de 2019, MARISA BATTISTON, matrícula nº 1.376.411, CPF Nº 996.687.260-49, da Função Comissionada de Gerente da Agência da Previdência Social Atendimento Demandas Judiciais Porto Alegre, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Porto Alegre/RS.</p><p>Nº 1.645 - Dispensar, a contar de 1º de abril de 2019, WILSON CARLOS BRASIL PACHECO, matrícula nº 0.925.063, CPF nº 230.913.710-34, do encargo de substituto eventual de Gerente da Agência da Previdência Social Camaquã, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Pelotas/RS, em virtude de aposentadoria.</p><p>Nº 1.646 - Dispensar, a pedido, WESLLEY FERREIRA SCUCCIATO NOGUEIRA, matrícula nº 1.956.319, CPF nº 062.460.179-08, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Astorga, código FCPE-101.1, vinculada à Gerência-Executiva Maringá/PR.</p><p>Nº 1.647 - Dispensar, a pedido, SIMONE LEITE COSTA, matrícula nº 1.989.624, CPF nº 598.499.160-87, do encargo de substituta eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Carlos Barbosa, código FCPE-101.1, vinculada à Gerência-Executiva Caxias do Sul/RS.</p><p>Nº 1.648 - Dispensar, a pedido, a contar de 18 de junho de 2019, DIEGO RAFAEL SCHMITT, matrícula nº 1.950.545, CPF nº 010.354.560-36, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Horizontina, código FCPE-101.1, vinculada à Gerência-Executiva Ijuí/RS.</p><p class="assina">RENATO RODRIGUES VIEIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>