<xml><article id="15180414" name="PORTARIA 440 A P 06.07.2020" idOficio="5918830" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/07/2020" artClass="00017:00153:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="127" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12754069">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA  Nº 440, DE  2 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 440, DE 2 DE JULHO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro (UNIRIO), no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Estatuto da UNIRIO, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar GUSTAVO NAVES FRANCO, matrícula SIAPE 1762174, de exercer o</p><p>Cargo de Direção (CD-4) de Diretor da Escola de Letras do Centro de Letras e Artes. Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor nesta data.</p><p class="assina">RICARDO SILVA CARDOSO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 441, DE 2 DE JULHO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro (UNIRIO), no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Estatuto da UNIRIO e conforme Memo. 005/2020 - Escola de letras/CLA, resolve:</p><p>Art. 1º Designar CARLA DA SILVA MIGUELOTE, matrícula SIAPE 2910902, para exercer o Cargo de Direção (CD-4) de Diretora da Escola de Letras pro tempore do Centro de Letras e Artes. Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor nesta data.</p><p class="assina">RICARDO SILVA CARDOSO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE JULHO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro (UNIRIO), no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Estatuto e pelo art. 207 da Constituição Federal, considerando o Plano de Contingência em Saúde, formulado pelo Grupo de Trabalho Consultivo COVID-19, instituído pela Portaria GR n o 251, de 10 de março de 2020; a Ordem de Serviço GR nº 03, de 13 março de 2020, prorrogada pela Ordem de Serviço GR nº 04, de 27 de março de 2020, pela Ordem de Serviço GR nº 06, de 30 de abril de 2020, pela Ordem de Serviço GR nº 08, de 29 de maio de 2020, e pela Ordem de Serviço GR nº 10, de 30 de junho de 2020; e os posicionamentos dos órgãos de saúde, em cada esfera de governo, no âmbito da União, pelo Ministério da Saúde; no âmbito do Estado do Rio de Janeiro, pela respectiva Secretaria de Saúde ou órgão equivalente; e no âmbito do município do Rio de Janeiro, pela respectiva Secretaria de Saúde ou órgão equivalente, resolve:</p><p>Nº 442 - Art.1º Prorrogar por mais 60 (sessenta) dias o mandato de FÁBIO LUIZ BORGES SIMAS, matrícula SIAPE 1725199, para exercer o Cargo de Direção (CD-4) de Diretor da Escola de Matemática, conforme Portaria GR N° 315, de 29.04.16, prorrogada pela Portaria GR nº 349, de 29 de abril de 2020. Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor nesta data.</p><p>Nº 443 - Art. 1º Prorrogar por mais 60 (sessenta) dias o mandato de HELOÍSA HELENA ALBUQUERQUE BORGES QUARESMA GONÇALVES, matrícula SIAPE 1315462, para exercer o Cargo de Direção (CD-4) de Diretora da Escola de Engenharia de Produção, conforme Portaria GR N° 314, de 29.04.16, prorrogada pela Portaria GR nº 348, de 29 de abril de 2020. Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor nesta data.</p><p>Nº 444 - Art. 1º Prorrogar por mais 60 (sessenta) dias o mandato de MARIA JAQUELINE ELICHER, matrícula SIAPE 1515203, para exercer o Cargo de Direção (CD-4) de Diretora da Escola de Turismo, conforme Portaria GR N° 310, de 29.04.16, prorrogada pela Portaria GR nº 346, de 29 de abril de 2020. Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor nesta data.</p><p>Nº 445 - Art. 1º Prorrogar por mais 60 (sessenta) dias o mandato de CAROLE GUBERNIKOFF, matrícula SIAPE 6362849, para exercer o Cargo de Direção (CD-3) de Decana do Centro de Letras e Artes, conforme Portaria GR N° 317, de 29.04.16, prorrogada pela Portaria GR nº 352, de 29 de abril de 2020. Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor nesta data.</p><p>Nº 446 - Art. 1º Prorrogar por mais 60 (sessenta) dias o mandato de CARLOS HENRIQUE SOARES CAETANO, matrícula SIAPE 2546367, para exercer o Direção (CD-4) de Diretor do Instituto de Biociências, conforme Portaria GR N° 313, de 29.04.16, prorrogada pela Portaria GR nº 351, de 29 de abril de 2020. Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor nesta data.</p><p>Nº 447 - Art. 1º Prorrogar por mais 60 (sessenta) dias o mandato de CARLA SILVANA DANIEL SARTOR, matrícula SIAPE 2923007, para exercer o Cargo de Direção (CD-4) de Diretora da Escola de Serviço Social, conforme Portaria GR N° 309, de 29.04.16, prorrogada pela Portaria GR nº 345, de 29 de abril de 2020. Art. 2º Os efeitos desta Portaria entram em vigor nesta data.</p><p class="assina">RICARDO SILVA CARDOSO</p><p>PORTARIA Nº 452, DE 2 DE JULHO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições regimentais e estatutárias, de acordo com a Ata da Segunda Reunião Extraordinária do Colegiado de Curso da Escola de Enfermagem Alfredo Pinto (EEAP), do Centro de Ciências Biológicas e da Saúde (CCBS), resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, SÔNIA REGINA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1194713, de exercer o Cargo de Direção (CD-4) de Diretora da Escola de Enfermagem Alfredo Pinto do Centro de Ciências Biológicas e da Saúde. Art. 2º Esta portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">RICARDO SILVA CARDOSO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 454, DE 2 DE JULHO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições regimentais, de acordo com a Ata da Segunda Reunião Extraordinária do Colegiado de Curso da Escola de Enfermagem Alfredo Pinto (EEAP), do Centro de Ciências Biológicas e da Saúde (CCBS), resolve:</p><p>Art. 1º Designar, CRISTIANE RODRIGUES DA ROCHA, matrícula SIAPE nº 1333932, para ocupar o Cargo de Direção (CD-4) de Diretora da Escola de Enfermagem Alfredo Pinto, do Centro Ciências Biológicas e da Saúde. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">RICARDO SILVA CARDOSO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 456, DE 2 DE JULHO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro (UNIRIO), usando das atribuições legais e estatutárias, da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC, de 23.04.2009, e de acordo com o teor do processo nº 23102.000570/2020-17, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do servidor CLÁUDIO JOSÉ SILVA RIBEIRO, ocupante do cargo de Professor Adjunto, matrícula SIAPE nº 1997760, CPF nº 745.593.977-91, no período de 22 de fevereiro de 2021 a 31 de janeiro de 2022, incluindo trânsito, para realizar estágio Pós-Doutoral no Programa de Pós-Graduação em Ciências da Computação que ocorrerá em etapas distintas, em três instituições:Universidade de Twente, Holanda, UFRJ, Brasil e Universidade de Coimbra, Portugal.</p><p class="assina">RICARDO SILVA CARDOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>