<xml><article id="15396110" name="Port-1203-2020-DPMM" idOficio="5940702" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/07/2020" artClass="00012:00045:00027:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="138" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12790299">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.203/DPMM, DE 20 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.203/DPMM, DE 20 DE JULHO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea c, inciso V, art. 1º, anexo B, da Portaria nº 24/2017, da DGPM; nos termos do disposto nos incisos I e II, art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980; e de acordo com o contido no inciso I e alínea a, inciso II, art. 1º, da Portaria nº 90/MB/2005, do Comandante da Marinha, resolve:</p><p>Art. 1º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 22 de junho de 2020, de acordo com o contido na Portaria nº 106/2020, do GCM, o Capitão de Fragata OTAVIO MIGUEL DE MATTOS BARBOSA DA SILVA, por ter sido colocado à disposição do Ministério da Defesa, a fim de servir.</p><p>Art. 2º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 10 de julho de 2020, de acordo com o contido na Portaria nº 71/MB/2019, alterada pela Portaria nº 291/MB/2019, ambas do Comandante da Marinha, o Capitão de Mar e Guerra MARIO SOARES LOBO JUNIOR, por ter sido nomeado para o cargo de Adjunto do Adido Naval nos Estados Unidos da América.</p><p>Art. 3º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 11 de julho de 2020, de acordo com o contido na Portaria nº 126/MB/2019, do Comandante da Marinha, a Capitão de Fragata (T) ANGELICA KARINA DE AZEVEDO CAÚLA E SILVA, por ter sido designada para exercer função no Escritório Técnico do Programa de Desenvolvimento de Submarinos na França (ET-PROSUB).</p><p>Art. 4º Retroagir, para efeitos administrativos, conforme descrito nos artigos anteriores.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V. Alte HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>