<xml><article id="15417008" name="Jose Carlos Ferreira Junior-22-0" idOficio="5942819" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/07/2020" artClass="00012:00044:00009:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Leste/1ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="139" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12793633">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[      PORTARIA Nº 38 REFM - SSIM.3/SAP/1-RIO/SSIP/1, de 16 de julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 38 REFM - SSIM.3/SAP/1-RIO/SSIP/1, de 16 de julho de 2020</p><p>O COMANDANTE DA 1ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe confere o nº 5. letra d) do inciso IX, do art. 1º, da Portaria nº 330 - DGP/DCIPAS, de 7 DEZ 18 em cumprimento de decisão judicial que transitou em julgado em 13 FEV 20, no Processo nº 0142814-75.2014.4.02.5101 (2014.51.01.142814-7), da 8ª Vara Federal da Seção Judicial do Rio de Janeiro - RJ, de acordo com o Parecer de Força Executória anexo ao OFÍCIO n. 00688/2020/CPM/PRU2R/PGU/AGU, de 21 JUN 2020, que determinaram a reforma do Autor no grau hierárquico imediato ao que possui atualmente, com todos os direitos inerentes a essa condição, devendo pagar os atrasados referentes à diferença entre os vencimentos do posto ou graduação que ocupa atualmente e o que resultará de sua reforma, desde a data em que foi afastado do serviço militar para fins de tratamento de saúde, acrescido de correção monetária de acordo com o Manual de Cálculos da Justiça Federal e juros de mora segundo a taxa aplicada aos depósitos da caderneta de poupança, a partir da citação, resolve</p><p>REFORMAR o 2º Sgt JOSE CARLOS FERREIRA JUNIOR, Prec/CP 12/3583507, Idt 011.358.574-9 MD/EB, CPF 077.339.657-80, militar da ativa do Hospital Central do Exército, com os proventos de 2º Ten, Adicional Militar de 19% (dezenove por cento), a contar de 25 SET 07 (data indicada pela Justiça Federal para início da vigência), com fulcro no inciso II, do art. 106, V do art. 108, alínea b) do § 2º e § 1º do art. 110, da Lei nº 6.880, de 9 DEZ 1980, combinado com o art. 94 do Dec. nº 4.307, de 18 JUL 02. (É INVÁLIDO).</p><p class="assina">Gen Div ANDRE LUIZ SILVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>