<xml><article id="15453664" name="port164-20 - bruno" idOficio="5943778" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/07/2020" artClass="00044:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="141" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12794914">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 164, de 17 de julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 164, de 17 de julho de 2020</p><p>O DESEMBARGADOR JOÃO MARIA LÓS, PRESIDENTE DO EGRÉGIO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso das prerrogativas que lhe são conferidas pelo artigo 22, inc. VI, da Resolução TRE/MS n.º 170, de 18.12.1997, Regimento Interno deste Tribunal, e tendo em vista o teor do Processo SEI n.º 0009166-46.2018.6.12.8000, resolve:</p><p>Art. 1º REDISTRIBUIR, com fulcro no art. 37 da Lei n.º 8.112/1990, e nas regras contidas na Resolução TSE n.º 23.563/2018 e na Resolução CNJ n.º 146/2012, o cargo vago de Analista Judiciário, Área Judiciária, criado pela Lei n.º 10.842, de 20/02/2004, decorrente da posse em outro cargo inacumulável do servidor BRUNO ZOGAIBE BATISTELA, publicada na Portaria PRE n.º 283, de 19/10/2018, DOU n.º 204 em 23/10/2018, do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, para o Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral do Mato Grosso, recebendo por reciprocidade simultânea 01 (um) cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, ocupado pelo servidor JORGE LUIZ BATISTA ANTONIO, criado pela Lei n.º 10.842, de 20/02/2004, do Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral do Mato Grosso.</p><p>Art. 2º Deixar de conceder o período de trânsito ao servidor JORGE LUIZ BATISTA ANTONIO, nos termos da parte final do art. 33 da Resolução TSE n.º 23.563/2018, uma vez que o servidor já se encontra em exercício na localidade de destino.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOÃO MARIA LÓS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>