<xml><article id="15265842" name="Port_1259_P" idOficio="5927892" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/07/2020" artClass="00007:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="131" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12769438">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.259, DE  9 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[Diretoria de Gestão Operacional]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="subtitulo">Diretoria de Gestão Operacional</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.259, DE 9 DE JULHO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO OPERACIONAL DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 20, da Estrutura Regimental deste Instituto, aprovada pelo Decreto nº 10.252, de 20 de fevereiro de 2020, combinado com o inciso XII, do artigo 113, do Regimento Interno desta Autarquia, aprovado pela Portaria INCRA/nº 531, de 23 de março de 2020, publicada no Diário Oficial da União do dia 13 seguinte, resolve:</p><p>Torna insubsistente a Portaria/INCRA/DA nº 73, de 16 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União em 21 de janeiro de 2020, que concedeu aposentadoria voluntária a CLÓVIS DE SOUSA BRETAS, ocupante do cargo efetivo de Assistente de Administração, matrícula SIAPE nº 0718321, Classe "S", Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47 de 05 de julho de 2005, combinado com o art. 3º, § 1º, da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial do dia 13 seguinte, à vista das informações constantes no Processo INCRA/nº 54000.002915/2020-31.</p><p class="assina">ADRIANO VARELA GALVÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>