<xml><article id="15387602" name="PORTARIA SGA 659 Designar e Disp" idOficio="5940177" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/07/2020" artClass="00006:00009:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União/Secretaria-Geral de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="137" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12789260">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 659, DE 17 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 659, DE 17 DE JULHO DE 2020</p><p><strong>A SECRETÁRIA-GERAL DE ADMINISTRAÇÃO DA ADVOCACIA-GERAL DA UNIÃO,</strong>no uso das atribuições que lhe conferem o art. 30, incisos II e V, do Anexo I do Decreto nº 7.392, de 13 de dezembro de 2010, o art. 47, inciso IX, do Anexo I da Portaria AGU nº 210, de 28 de março de 2019, Regimento Interno da Secretaria-Geral de Administração, c/c o art. 74, § 2º, do Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, o art. 11, § 1º, da Instrução Normativa TCU nº 63, de 1º de setembro de 2010, e o que consta no Processo Administrativo n.º 00404.003166/2016-19, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar GESSÉ SANTANA BORGES, matrícula Siape nº 6135902, da atribuição de Ordenador de Despesa Substituto da Unidade Gestora 110060 - Coordenação-Geral de Orçamento, Finanças e Análise Contábil.</p><p>Art. 2º Designar CARLOS EDUARDO LACERDA VEIGA, matrícula Siape nº 1283059, para exercer a atribuição de Ordenador de Despesa Substituto da Unidade Gestora 110060 - Coordenação-Geral de Orçamento, Finanças e Análise Contábil.</p><p>Art. 3º Dispensar GESSÉ SANTANA BORGES, matrícula Siape nº 6135902, da atribuição de Gestor Financeiro da Unidade Gestora 110060 - Coordenação-Geral de Orçamento, Finanças e Análise Contábil.</p><p>Art. 4º Designar CARLOS EDUARDO LACERDA VEIGA, matrícula Siape nº 1283059, para exercer a atribuição de Gestor Financeiro da Unidade Gestora 110060 - Coordenação-Geral de Orçamento, Finanças e Análise Contábil.</p><p>Art. 5º Dispensar SILVINO HIPÓLITO DA SILVA NETO, matrícula Siape nº 2164262, da atribuição de Gestor Financeiro Substituto da Unidade Gestora 110060 - Coordenação-Geral de Orçamento, Finanças e Análise Contábil.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">IÊDA APARECIDA DE MOURA CAGNI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>