<xml><article id="15533399" name="l Portaria N 3312" idOficio="5954547" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/07/2020" artClass="00025:00038:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde/Departamento de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="144" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12813171">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 3.312, de 15 DE JULHO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 3.312, de 15 DE JULHO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE ADMINISTRAÇÃO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE, no uso das atribuições que lhe conferem a Portaria nº 1.911, de 3 de abril de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 70, de 13 de abril de 2020, e o Estatuto da Funasa aprovado pelo Decreto nº. 8867, de 03 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União do dia subsequente. resolve:</p><p>Art. 1º Designar como pregoeiros e equipe de apoio para os fins previstos na Lei n° 10.520, de 17 de julho de 2002, no Decreto nº 3.555, de 8 de agosto de 2000, e no Decreto nº 10.024, de 20 de setembro de 2019, os servidores na forma abaixo:</p><p>CARMEN LUCIA BAIRROS DOS SANTOS - Pregoeira</p><p>RAIMUNDO RODRIGUES DE CASTRO JUNIOR - Pregoeiro</p><p>HAROLDO RODRIGUES DA SILVA - Equipe de Apoio</p><p>EDSON CARLOS MOREIRA SOARES - Equipe de Apoio</p><p>Art. 2° Delegar competência aos Pregoeiros para assinar e divulgar os Editais de Pregão, na forma dos dispositivos do art. 40 da Lei nº 8.666/93.</p><p>Art. 3º Designar que os pregoeiros que não tiverem presidindo a licitação, façam parte da equipe de apoio.</p><p>Art. 4º Determinar que a Equipe de Apoio, de acordo com a necessidade da licitação, subsidie os trabalhos dos Pregoeiros.</p><p>Art. 5º Os Pregoeiros deverão convidar servidores especializados para assessorá-los nos certames de caráter especifico.</p><p>Art. 6º Para os fins previstos na Lei nº 10.520/02, a autoridade imediatamente superior ao Pregoeiro é o Diretor do Departamento de Administração.</p><p>Art. 7º Revogar a Portaria nº 6.524 de 02 de agosto de 2019, publicada em 15 de agosto de 2019.</p><p>Art. 8º Esta Portaria entra em vigor em 03 de agosto de 2020, vigorando por um período de 1 (um) ano.</p><p class="assina">CARLOS LUIZ BARROSO JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>