<xml><article id="15333893" name="PORTARIAS N 977 978 979 966 970 " idOficio="5934245" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/07/2020" artClass="00017:00077:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sul de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="135" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12779868">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO SUL DE MINAS GERAIS, nomeado pelo Decreto de 23.07.2018, publicado no DOU de 24.07.2018, seção 2, página 1, em conformidade com a Lei 11.892/08 e, tendo em vista o que consta nos processos eletrônicos Nº 23343.002015.2020-89 e Nº 23343.002017.2020-78, resolve:</p><p>Nº 977 - DISPENSAR o servidor SALOMÃO JUNIO TASSOTE, Auxiliar em Administração, matrícula SIAPE nº 2086766, da FUNÇÃO GRATIFICADA, código FG-02, deste Instituto - Campus Machado.</p><p>Nº 978 - DESIGNAR o servidor SALOMÃO JUNIO TASSOTE, Auxiliar em Administração, matrícula SIAPE nº 2086766, para exercer a função de COORDENADOR DE PORTFÓLIO, código FG-02, deste Instituto - Reitoria.</p><p>Nº 979 - EXONERAR a servidora DULCIMARA CARVALHO NANNETTI, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1096000, do cargo de COORDENADORA DE PLANEJAMENTO DO POLO DE INOVAÇÃO AGROINDÚSTRIA DO CAFÉ - EMBRAPII, código CD-04, deste Instituto - Reitoria.</p><p>Nº 966 - NOMEAR a servidora DULCIMARA CARVALHO NANNETTI, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1096000, para exercer o cargo de DIRETORA DE PLANEJAMENTO E NEGÓCIOS, código CD-04, deste Instituto - Reitoria.</p><p>Nº 970 - EXONERAR a servidora MARIA BEATRIZ GANDINI BITTENCOURT, Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1883322, do cargo de SUBSTITUTA DA COORDENADORA DE PLANEJAMENTO DO POLO INOVAÇÃO AGROINDÚSTRIA DO CAFÉ-EMBRAPII, código CD-04, deste Instituto - Reitoria.</p><p>Nº 975 - NOMEAR a servidora MARIA BEATRIZ GANDINI BITTENCOURT, Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1883322, para exercer o cargo de DIRETORA DE PLANEJAMENTO E NEGÓCIOS SUBSTITUTA, código CD-04, deste Instituto - Reitoria, nos impedimentos legais, temporários e eventuais do titular.</p><p class="assina">MARCELO BREGAGNOLI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>