<xml><article id="15400173" name="DOU2-RN-1-PT-96-UNI-PR-RN-000298" idOficio="5941356" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/07/2020" artClass="00040:00010:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="138" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12791077">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 96, DE 17 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 96, DE 17 DE JULHO DE 2020</p><p>A PROCURADORA-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DO RIO GRANDE DO NORTE, no uso de suas atribuições legais e regulamentares, e</p><p>Considerando a delegação conferida pela Portaria PGR nº 462, de 16 de junho de 2016, autorizando os Procuradores Chefes das Procuradorias Regionais da República e Procuradorias da República nos Estados e no Distrito Federal a efetuarem atos de designação provisória de Membro para responder pela Chefia da Unidade, na ausência do titular e do substituto;</p><p>Considerando que no período de 20/07/2020 a 07/08/2020 a Procuradora-Chefe Titular estará em gozo de férias e que no período de 20/07/2020 a 24/07/2020 o Procurador-Chefe Substituto estará em gozo de folgas compensatórias;, resolve:</p><p>Art. 1° - Designar o Procurador da República RONALDO SÉRGIO CHAVES FERNANDES para responder pela Chefia da Procuradoria da República no Rio Grande do Norte, no período de 20/07/2020 a 24/07/2020, na ausência da Procuradora-Chefe e do Procurador-Chefe Substituto.</p><p>Art. 2º - O Procurador da República RONALDO SÉRGIO CHAVES FERNANDES, durante o período em que estiver respondendo pela Chefia da Procuradoria da República no Rio Grande do Norte, optou por renunciar ao benefício da redução de 50% (cinquenta por cento) da movimentação processual ordinariamente cometida ao ofício ocupado, prevista aos Procuradores-Chefes das Procuradorias da República dos Grupos III e IV na Portaria PGR nº 739, de 25 de setembro de 2014, de modo que terá a movimentação processual integral do Ofício de sua Titularidade.</p><p class="assina">CIBELE BENEVIDES GUEDES DA FONSECA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>