<xml><article id="15555181" name="29 de julho s2 portarias 1171 a " idOficio="5956863" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/07/2020" artClass="00017:00130:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="145" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12816984">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JULHO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16 de junho de 2017, resolve:</p><p>Nº 1.171 - Conceder, Pensão Por Morte nos termos do Artigo 217, inciso IV, alínea "a", Artigo. 222, Inciso IV da lei 8.112/90, nova redação Lei nº 13.135/2015, a MARIA LUISA DA COSTA DE SOUZA na condição de filha, do Ex-servidor falecido em 19.05.2020, o senhor Alex Pedro Pinheiro de Souza, do quadro de pessoal dos servidores Ativos da Fundação Universidade do Amazonas, observando o que descreve a Lei mencionada, com prazo temporário, previsão de término dia 28.01.2039, e Artigo 23, incisos I, II, III, e IV, do § 2º do Artigo 24, c/c o § 4º do Artigo 11, da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>Nº 1.172 - Conceder, Pensão Por Morte nos termos do Artigo 217, inciso IV, alínea "a", Artigo. 222, Inciso IV da lei 8.112/90, nova redação Lei nº 13.135/2015, a HELENA MARIA DA COSTA DE SOUZA na condição de filha, do Ex-servidor falecido em 19.05.2020, o senhor Alex Pedro Pinheiro de Souza, do quadro de pessoal dos servidores Ativos da Fundação Universidade do Amazonas, observando o que descreve a Lei mencionada, com prazo temporário, previsão de término dia 14.06.2040, e Artigo 23, incisos I, II, III, e IV, do § 2º do Artigo 24, c/c o § 4º do Artigo 11, da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>Nº 1.173 - Art. 1º - Dispensar o servidor FÁBIO JACOBS DIAS, matrícula SIAPE n.º 1783083, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, da Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador do Curso de Zootecnia, junto a Faculdade de Ciências Agrárias - FCA/UFAM.</p><p>Art. 2º - Dispensar a servidora LUCIANA SOUZA DE AGUIAR E SOUZA, matrícula SIAPE n.º 2351227, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, da atribuição de Vice-Coordenadora do Curso de Zootecnia, junto a Faculdade de Ciências Agrárias - FCA/UFAM.</p><p>Art. 3º - Designar o servidor DAVI SAID AIDAR, matrícula SIAPE n.º 1354047, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador do Curso de Zootecnia, junto a Faculdade de Ciências Agrárias - FCA/UFAM.</p><p>Art. 4º - Designar o servidor JOEL LIMA DA SILVA JÚNIOR, matrícula SIAPE n.º 1456919, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para a atribuição de Vice-Coordenador do Curso de Zootecnia, junto a Faculdade de Ciências Agrárias - FCA/UFAM.</p><p>N° 1.174 - Conceder, Pensão Por Morte nos termos do Artigo 217, inciso I da lei 8.112/90, Artigo 222, alínea b), inciso VII, nova redação Lei nº 13.135/2015, a senhora ELAINE DA COSTA DE SOUZA, na condição de Cônjuge, do Ex-servidor falecido em 19.5.2020, o senhor Alex Pedro Pinheiro de Souza, do quadro de pessoal dos servidores em atividade da Fundação Universidade do Amazonas, observando o que descreve a Lei mencionada, com prazo temporário, previsão de término para o dia 19.05.2030 e Artigo 23, incisos I, II, III, e IV, do § 2º do Artigo 24, c/c o § 4º do Artigo 11, da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>Nº 1.175 - Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais à servidora FÁTIMA GALVÃO TAVARES, matrícula SIAPE N.º 0401315, ocupante do cargo de Copeiro, Classe B, Nível de capacitação 4, padrão de vencimento 16, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, lotada no Hospital Universitário Getúlio Vargas -HUGV, do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, fundamentada no artigo 3º da EC nº. 47/2005 cc com § 1º do art. 3º da EC nº. 103/2019, publicada no DOU 13/11/2019, com o direito adquirido a partir de 11.07.2019.</p><p>Declarar vago o referido cargo de código 311762 a partir de 03.08.2020.</p><p>Nº 1.176 - Autorizar a remoção por motivo de saúde do servidor JOÃO ANDERSON FULAN, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Instituto de Ciências Biológicas, para a UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO CARLOS - UFSCar, a fim de cumprir a decisão proferida pelo proferida pelo MM. Juízo do Tribunal Regional Federal da 1ª Região, nos autos do Processo Judicial n° 1003204-77.2017.4.01.3200;, não obstante o que estabelece o Art. 207 da CF/88, que trata da autonomia administrativa de que gozam as universidades federais.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>