<xml><article id="15412654" name="PORT1198-2020-DPMM" idOficio="5942352" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/07/2020" artClass="00012:00045:00027:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="139" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12793040">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.198/DPMM, 16 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.198/DPMM, 16 DE JULHO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea g, do inciso V, do art. 1o, do anexo B, da Portaria no24/2017, da DGPM, e em conformidade com o Acórdão prolatado pela Oitava Turma Especializada do Tribunal Regional Federal da 2ª Região, nos autos do Processo no0005829-07.2011.4.02.5101 (2011.51.01.005829-8), do Juízo da 29ª Vara Federal da Seção Judiciária do Rio de Janeiro, transitado em julgado, encaminhado para cumprimento por meio do Ofício nº 12561/2020/COF/PRU2R/PGU/AGU, da Procuradoria Regional da União da 2ª Região, resolve:</p><p>Art.1oTornar sem efeito a Portaria no2153/2007, desta Diretoria, publicada no Bol. 24/2007 - Tomo II, p/245, que reformou o 1ºSG-EF 85.8790.45 EDWALDO BARBOSA DA SILVA.</p><p>Art. 2oReincluir ao Serviço Ativo da Marinha, por força de decisão judicial, o 1ºSG-Refº-EF 85.8790.45 EDWALDO BARBOSA DA SILVA, a partir de 29 de novembro de 2007.</p><p>Art. 3oFica consignado que o restabelecimento da remuneração, assim como a contagem de tempo de serviço, será reiniciada após a apresentação do militar no Centro de Mísseis e Aramas Submarinas da Marinha, Organização Militar em que servia.</p><p>Art. 4oOs atrasados devidos a autor, e todos os demais direitos pecuniários decorrentes da decisão judicial serão pagos na forma do contido no art. 100 da Constituição da República Federativa do Brasil, respeitada a prescrição quinquenal.</p><p>Art. 5oEsta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V. Alte HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>