<xml><article id="15484375" name="PORTARIA N 29 DE 24 DE JULHO 202" idOficio="5949950" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/07/2020" artClass="00008:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Cidadania/Secretaria Especial do Esporte" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="142" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12805196">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 29, DE 24 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 29, DE 24 DE JULHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DO ESPORTE, no uso da atribuição que lhe confere o art. 2º, do Decreto nº 8.642, de 19 de janeiro de 2016, e tendo em vista o disposto no artigo 50, do Decreto nº 10.357, de 20 de maio de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Designar como integrantes do Plenário da Autoridade Pública de Governança do Futebol - APFUT os representantes:</p><p>I - do Ministério da Economia:</p><p>a) Gustavo Andrade Manrique, como titular, e Maira da Silva Nery, como suplente.</p><p>II - do Ministério da Cidadania:</p><p>a) André Alves, como titular, e Wagner Barbosa Matias, como suplente;</p><p>b) Fabiola Molina, como titular, e Luísa Parente, como suplente;</p><p>c) Ronaldo Lima dos Santos, como titular, e Christiano Souto Puppi, como suplente.</p><p>III - da Secretaria-Geral da Presidência da República:</p><p>a) Humberto Fernandes de Moura, como titular, e Felipe Arruda Aguiar Sobreira da Silveira, como suplente.</p><p>IV - de atletas de futebol profissional:</p><p>a) Anderson Luis de Souza, como titular, e Ricardo Roberto Barreto da Rocha, como suplente.</p><p>V - de dirigentes de clubes de futebol profissional:</p><p>a) Guilherme Cortizo Bellintani, como titular, e Marcelo Cunha da Paz, como suplente.</p><p>VI - de treinadores de futebol profissional:</p><p>a) Dorival Silvestre Junior, como titular, e Vagner Carmo Mancini, como suplente.</p><p>VII - de árbitros de futebol profissional:</p><p>a) Renato Marsiglia, como titular, e Gutemberg de Paula Fonseca, como suplente.</p><p>VIII - de entidades de fomento ao desenvolvimento do futebol brasileiro:</p><p>a) Thiago Roberto Scuro, como titular, e Pedro Daniel, como suplente.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO REIS MAGALHÃES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>