<xml><article id="15512165" name="Portarias Centro 2020.II__XN5URB" idOficio="5952513" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/07/2020" artClass="00017:00118:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria/Centro de Artes e Letras" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="143" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12809707">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE JULHO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO CENTRO DE ARTES E LETRAS da Universidade Federal de Santa Maria, nomeado pela Portaria N. 91.420, de 15/10/2018, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, em virtude da delegação de competência atribuída pela Portaria n. 55.927, de 29 de setembro de 2009-UFSM, resolve:</p><p>Nº 66 - Dispensar Thiago Krusch Bello, Matrícula SIAPE 1042396, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Secretário Administrativo da Secretaria Depto. Letras Estrangeiras Modernas do Departamento de Letras Estrangeiras Modernas do Centro de Artes e Letras, Código FG7.167, para a qual foi designado pela Portaria N. 117/CAL, de 10/07/2019.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 67 - Designar Thiago Krusch Bello, Matrícula SIAPE 1042396, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Secretário Administrativo da Secretaria do Curso de Artes Cênicas do Centro de Artes e Letras, Código FG7.171.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 68 - Designar Luiz Eduardo Meira, Matrícula SIAPE 1997358, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Secretário Administrativo da Secretaria Depto. Letras Estrangeiras Modernas do Departamento de Letras Estrangeiras Modernas do Centro de Artes e Letras, Código FG7.167.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CLAUDIO ANTONIO ESTEVES.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>