<xml><article id="15174311" name="trt234654" idOficio="5917948" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="06/07/2020" artClass="00044:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 23ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="127" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12752794">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 29, de 2 de julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 29, de 2 de julho de 2020</p><p>O EXCELENTÍSSIMO SENHOR DESEMBARGADOR NICANOR FAVERO FILHO, PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 23ª REGIÃO, no uso de suas atribuições Regimentais; Considerando os termos da Portaria TRT/DG/GP - 428/2014, que removeu, a pedido, a servidora NAIR MONEGAT CAVALHEIRO, Técnico Judiciário, Área Administrativa, matrícula n. 308.23.1562, Classe "A", Padrão 01, do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, mediante permuta, com a servidora NÁDDIA DE PINHO COSTA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 4ª Região, a partir de 06/março/2014; Considerando os termos do PROAD n. 5.305/2020, resolve:</p><p>I - Cessar, a contar de 17/06/2020, os efeitos da Portaria TRT/DG/GP - 428/2014.</p><p>II - Declarar vago o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Sem Especialidade, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, ocupado pela servidora NAIR MONEGAT CAVALHEIRO (NO46-4), por motivo de falecimento, nos termos do art. 33, inciso IX, da Lei n. 8.112/90, a contar de 17/06/2020.</p><p class="assina">NICANOR FAVERO FILHO</p><p class="identifica">ATO Nº 30, de 2 de julho de 2020</p><p>O EXCELENTÍSSIMO SENHOR DESEMBARGADOR NICANOR FÁVERO FILHO, PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 23ª REGIÃO, no uso de suas atribuições regimentais, Considerando os termos do Ato TRT/SGH/DG/GP 006/2020, que nomeou candidato GHANEM YOUSSEF ARFOX, habilitado no concurso público regulamentado pelo Edital n. 01/2011, homologado pela Resolução Administrativa n. 111/2011, de 28/07/2011, publicada no DEJT em 1º/08/2011, para o cargo de Analista Judiciário, Área Apoio Especializado Tecnologia da Informação, Classe A, Padrão 1, do quadro de pessoal permanente deste tribunal, em cumprimento à decisão judicial prolatada na Ação Judicial nº 00019216-55.2014.4.01.3600, do Tribunal Regional Federal da Primeira Região, como excedente até a ocorrência de vaga; Considerando o Ofício CSJT.GP.SG.SEOFI nº 90/2020 (doc. n. 38 do Proad 1.430/2020), encaminhado pelo Conselho Superior da Justiça do Trabalho em resposta ao Ofício nº 007/2020-SGH/GP-TRT23; Considerando que o servidor GHANEM YOUSSEF ARFOX foi empossado e entrou em exercício neste Regional em 02/03/2020, nos termos do Proad 1.430/2020, em atendimento à supracitada decisão judicial; Considerando os termos do Ato TRT/DG/GP 060/2019, que concedeu aposentadoria voluntária ao servidor JOÃO CLÁUDIO NOGUEIRA DE ALMEIDA, com proventos integrais no cargo de Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Tecnologia da Informação, a contar de 1º/08/2019; resolve:</p><p>Fazer constar que o servidor GHANEM YOUSSEF ARFOX preencheu o código de vaga SIGEP n. 1016, originário do Ato TRT/DG/GP n. 60/2019, que concedeu aposentadoria voluntária ao servidor JOÃO CLÁUDIO NOGUEIRA DE ALMEIDA, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Tecnologia da Informação.</p><p class="assina">NICANOR FAVERO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>