<xml><article id="15534991" name="Portaria 225 (26909449)" idOficio="5954736" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/07/2020" artClass="00019:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="144" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12813532">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 225, DE 28 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 225, DE 28 DE JULHO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista o disposto na Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Sr. Ministro de Estado da Justiça e Segurança Pública, publicado no Diário Oficial da União em 20 de janeiro de 2020, com fulcro na Decisão Administrativa nº 58/2020-DGP acostada aos autos do Processo Administrativo nº 08650.009622/2020-11, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear ENEAS DE PAULA E SILVA no cargo de Policial Rodoviário Federal, Código NS 911.001, Terceira Classe, Padrão "I", criado pela Lei nº 9.654, de 2 de junho de 1998, reestruturado pelas Leis nº 11.358, de 19 de outubro de 2006, nº 11.784, de 22 de setembro de 2008, nº 12.342, de 1º de dezembro de 2010, e nº 12.775, de 28 de dezembro de 2012, do Quadro Permanente desta Polícia, sob o código de vaga nº 878937, habilitado no concurso público autorizado por meio da Portaria nº 236, de 25 de julho de 2018, do Ministério do Planejamento, Desenvolvimento e Gestão - MPDG, objeto do Edital 01 - PRF - POLICIAL RODOVIÁRIO FEDERAL, de 27 de novembro de 2018, cuja nomeação foi autorizada nos termos do disposto no Decreto nº 9.899, de 03 de julho de 2018, consoante Edital nº 77 - PRF - Policial Rodoviário Federal, de 28 de julho de 2020, que o inclui no resultado final no Curso de Formação Profissional (CFP) e no resultado final no concurso público, primeira e segunda turmas, divulgados por meio dos subitens 2.1.12.1 e 3.1.2.12.1 Edital nº 64 - PRF - Policial Rodoviário Federal, de 18 de dezembro de 2019.</p><p>Art. 2º Determinar a sua lotação na Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro, 2ª Delegacia - Niterói.</p><p>§1º A apresentação do novo servidor para a posse e exercício no cargo deverá ocorrer na sede da Superintendência de lotação inicial.</p><p>§2º Ao Superintendente da Polícia Rodoviária Federal da lotação inicial, dar posse ao candidato ora nomeado, conforme subdelegado pela Portaria nº 94, de 20 de março de 2020, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ LOPES HOTT JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>