<xml><article id="15265447" name="Port198-2020--MB" idOficio="5927876" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/07/2020" artClass="00012:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="131" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12769370">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 198/MB, DE 8 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 198/MB, DE 8 DE JULHO DE 2020</p><p></p><p>O COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo inciso VII do art. 1º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, combinado com o art. 4º da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, alterada pela Lei Complementar nº 136, de 25 de agosto de 2010, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar no inciso II do art. 1º da Portaria nº 304/MB, de 15 de outubro de 2018, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 201, de 18 de outubro de 2018, Seção 2, página 8, alterada pela Portaria nº 257/MB, de 3 de setembro de 2019, publicada no DOU nº 172, de 5 de setembro de 2019, Seção 2, página 11, atinente à designação do então Capitão-Tenente (FN) LEONAN TEIXEIRA DA SILVA REIS para realizar Intercâmbio como Encarregado das Equipes dos Cursos de Formação de Soldados (Eq-C-FSD) e Especialização de Infantaria (Eq-C-Espc-IF) do Grupo de Apoio Técnico de Fuzileiros Navais (GAT-FN) junto à Marinha da Namíbia, conforme a seguir:</p><p>Onde se lê:</p><p>Período - de 15 de fevereiro de 2019 a 29 de julho de 2020, podendo se ausentar do País a partir do dia 2 de fevereiro de 2019 e retornar ao País até o dia 31 de agosto de 2020.</p><p>Leia-se:</p><p>Período - de 15 de fevereiro de 2019 a 22 de outubro de 2020, podendo se ausentar do País a partir do dia 2 de fevereiro de 2019 e retornar ao País até o dia 24 de novembro de 2020.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">ILQUES BARBOSA JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>