<xml><article id="15116442" name="Portarias 952 953 954 955 - Dani" idOficio="5912371" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2020" artClass="00017:00084:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alfenas" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12743136">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JUNHO DE 2020</p><p>O REITOR da Universidade Federal de Alfenas, usando de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 952 - Dispensar, a partir de 01-07-2020, a servidora Kelly Cristina da Cruz Lopes, ocupante do cargo de Assistente em Administração, matrícula Siape nº 1672225, da função gratificada de Gerente de Admissão e Contratos - FG.3, vinculada à Coordenadoria de Cadastro e Controle Funcional, da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, desta Universidade, designada por meio da Portaria nº 993/2013, alterada pela Portaria nº 1070/2018 (Processo n° 23087.009879/2020-08).</p><p>Nº 953 - Dispensar, a partir de 01-07-2020, o servidor Daniel Barbosa Bruno, ocupante do cargo de Assistente em Administração, matrícula Siape nº 1672256, da função gratificada de Coordenador de Cadastro e Controle Funcional - FG.1, desta Universidade, designado por meio da Portaria nº 2506/2016, alterada pela Portaria nº 1067/2018 (Processo n° 23087.009879/2020-08).</p><p>Nº 954 - Designar, partir de 01-07-2020, a servidora Kelly Cristina da Cruz Lopes, ocupante do cargo de Assistente em Administração, matrícula Siape nº 1672225, para exercer a função gratificada de Coordenadora de Cadastro e Controle Funcional - FG.1, da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, desta Universidade (Processo n° 23087.009879/2020-08).</p><p>Nº 955 - Designar, a partir de 01-07-2020, o servidor Daniel Barbosa Bruno, ocupante do cargo de Assistente em Administração, matrícula Siape nº 1672256, para exercer a função gratificada de Gerente de Admissão e Contratos - FG.3, vinculada à Coordenadoria de Cadastro e Controle Funcional, da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, desta Universidade (Processo n° 23087.009879/2020-08).</p><p class="assina">Sandro Amadeu Cerveira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>