<xml><article id="15210767" name="Portarias 02.07.2020 - Zanatta__" idOficio="5921817" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/07/2020" artClass="00017:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="129" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12759390">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 2 de julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 2 de julho de 2020</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere o Decreto de 04 de dezembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União no dia 05 de dezembro de 2019, seção 2, página 01, resolve:</p><p>Nº 634 - Art. 1º Exonerar, com efeitos a partir de 01 de julho de 2020, a servidora EVELISE FERNANDES PIETROVSKI SOLETTI, SIAPE nº 2114743, ocupante do cargo efetivo de Assistente de Aluno, Classe C, Padrão 304, lotada no Campus Campo Largo, código de vaga nº 960329, do quadro permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, com fundamento no Art. 34 da Lei 8.112, de 1990.</p><p>Art. 2º Declarar vago o respectivo cargo.</p><p>Nº 645 - Art. 1º Designar a servidora LAIS LEOPOLDO DANTAS, SIAPE nº 1414554, como substituta do servidor PAULO HENRIQUE DE ALMEIDA, SIAPE nº 1856360, titular da função de Chefe do Escritório de Governança, Riscos e Controles, FG-02, da Diretoria Executiva, no exercício de suas atribuições, sem prejuízo do cargo que ocupa, quando do afastamento, impedimento legal ou regulamentar do titular.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>