<xml><article id="15287650" name="PORTARIA_Rede Educacao Financeir" idOficio="5930014" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/07/2020" artClass="00014:00061:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Superintendência de Seguros Privados/Coordenação-Geral de Administração e Finanças" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="132" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12773011">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA   Nº 7.652, DE  7 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 7.652, DE 7 DE JULHO DE 2020</p><p>A Superintendente da SUPERINTENDÊNCIA DE SEGUROS PRIVADOS - SUSEP, no uso das atribuições que lhe confere o inciso XX, art. 25, da Resolução CNSP nº 374, de 28 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Fica instituída a Rede Interna de Colaboradores (Rede EF Susep) para o desenvolvimento e a execução de ações de educação financeira pela Susep.</p><p>Art. 2º Cabe aos integrantes da Rede, sob a coordenação do Chefe do Departamento de Administração e Finanças (DEAFI):</p><p>I - produzir, examinar e revisar conteúdos de educação financeira para publicação no portal Meu Futuro Seguro, bem como para divulgação nas mídias sociais;</p><p>II - desenvolver material e iniciativas que possam contribuir com o objetivo de promover a educação financeira;</p><p>III - participar de reuniões, representando a Susep para a organização de eventos e iniciativas sobre o assunto, quando designado; e</p><p>IV -apoiar as ações desenvolvidas pelas unidades da Susep relacionadas à educação financeira.</p><p>Art. 3º A colaboração dos integrantes da Rede EF Susep se dará nos limites estabelecidos entre a chefia do DEAFI e a chefia da unidade de lotação de cada servidor, conforme as necessidades de cada situação, não exigindo dedicação exclusiva.</p><p>Parágrafo único. As horas dedicadas aos trabalhos da Rede EF Susep, mesmo que eventual, deverão ser consideradas como de efetivo exercício para todos os fins.</p><p>Art. 4º Compete aos Chefes dos Escritórios de Representação da Susep nos Estados prover os serviços de apoio e logística necessários ao desenvolvimento das atividades dos integrantes da Rede EF Susep nas respectivas unidades descentralizadas.</p><p>Parágrafo único. No caso de recebimento de demanda externa, o Chefe do Escritório deve contatar a chefia do DEAFI para encaminhamento das providências a serem adotadas com vistas a avaliação sobre o seu atendimento.</p><p>Art. 5º Ficam designados para integrar a Rede EF Susep os servidores relacionados no Anexo I a esta Portaria.</p><p>§1° A relação dos integrantes da Rede EF Susep poderá ser atualizada por ato do Chefe do Departamento de Administração e Finanças, sempre que necessário, após autorização do chefe do componente organizacional de lotação do servidor.</p><p>§2° A Rede EF Susep terá, inicialmente, o limite máximo de quinze colaboradores, podendo o chefe do DEAFI solicitar a revisão deste quantitativo, quando entender pertinente.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SOLANGE PAIVA VIEIRA</p><p class="anexo">ANEXO I</p><p>Integrantes da Rede Interna de Colaboradores</p><p>I - ALEXANDRE DOS SANTOS CUNHA, matrícula Siape nº 3195230;</p><p>II - ALEXANDRE TAKAHASHI, matricula Siape nº 1957834;</p><p>III - ANA PAULA ALVES DOS SANTOS CAMARA, matricula Siape nº 1541762;</p><p>IV - ANDREIA BITTENCOURT CALIL, matricula Siape nº 3194018;</p><p>V - ANSELMO ALVES DE SOUSA, matricula Siape nº 1541253;</p><p>VI - CESARE CIARI DOS SANTOS, matricula Siape nº 1125540;</p><p>VII - DANIEL LIMA CARVALHO, matricula Siape nº 1820678;</p><p>VIII - DANIELE KAMLIOT SANTOS, matricula Siape nº 1325084;</p><p>IX - GABRIEL MELO DA COSTA, matrícula Siape nº 2498404;</p><p>X - GETULIO GONÇALVES RODRIGUES FILHO, matricula Siape nº 3142505;</p><p>XI - HELIO JAYME MARTINS FROES CRUZ, matricula Siape nº 1098577;</p><p>XII - KATIA MARTINS ANTUNES, matricula Siape nº 1958281;</p><p>XIII - PAULA SUZANA RIBEIRO DORNELLES, matricula Siape nº 1091621;</p><p>XIV - VANESSA DOS SANTOS MOURA, matricula Siape nº 2176061.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>