<xml><article id="15124960" name="DOU-PT-224-225-226-DT30JUN2020.." idOficio="5913260" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2020" artClass="00025:00002:00032:00007:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Rondônia/Serviço de Gestão Administrativa/Seção de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12745089">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de  30 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 30 DE JUNHO DE 2020</p><p>O Chefe Substituto do Serviço de Gestão Administrativa da Divisão de Gestão da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Rondônia, no uso das atribuições que lhe confere a PT/SE/SAA/MS n.º 1.804, de 01.10.2013, publicada no DOU n.º 192, de 03.10.2013 e da Portaria n.º 757/GM/MS, de 30/05/2017, publicada no DOU n.º 103, de 31/05/2017, Seção 2, resolve:</p><p>Nº 224 - Retificar em parte a Portaria SEMS-RO n.º 219, de 29/06/2020, publicada no DOU n.º 123, de 30/06/2020, que concedeu a APOSENTADORIA ao servidor (a) JOÃO CARLOS ZEFERINO DOS REIS, matricula/Siape nº 0503326, cargo de Guarda de Endemias, por ter ocorrido erro em seu nome, como se segue.</p><p>- onde se lê: "João Carlos Zeferino dos Santos"</p><p>- leia-se: "João Carlos Zeferino dos Reis"</p><p>Nº 225 - Conceder, a partir de 08 de junho de 2020, pensão por morte a PEDRO LULA AGUIAR DE MEIRELES e ANA VITÓRIA DUARTE DE MEIRELES, beneficiários do Instituidor PEDRO FERREIRA DE MEIRELES, matrícula SIAPE nº 0503585, Ex-ocupante do cargo de Guarda de Endemias, Classe "S", Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, de acordo com os artigos 215 e 217, Inciso II, alínea "a", art. 218 da Lei nº 8.112/90 e suas alterações pela Lei nº 13.135, de 17/06/2015, observado o disposto no artigo 2.º, inciso II da Lei nº 10.887/2004, conforme Processo Nº 25008.000636/2020-64.</p><p>Nº 226 - Conceder, a partir de 18 de abril de 2020, pensão vitalícia a ELTON CARVALHO DO NASCIMENTO, beneficiário do Instituidor FRANCISCO DAS CHAGAS DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 0504014, ex-ocupante do cargo de Guarda de Endemias, Classe "S", Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, de acordo com os artigos 215 e 217 inc. I, da Lei nº 8.112/90 e suas alterações pela Lei nº 13.135, de 17/06/2015, observado o disposto no artigo 2.º, inciso I da Lei nº 10.887/2004, conforme Processo Nº 25008.000502/2020-43.</p><p class="assina">ELIO EBERT DE OLVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>