<xml><article id="15531564" name="11 _ 2020 dat campus Maues - DIS" idOficio="5954324" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/07/2020" artClass="00017:00046:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas/Campus Maués" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="144" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12812869">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE JULHO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAZONAS - CAMPUS MAUÉS (IFAM/CMA), nomeado pela Portaria nº 1.127 - GR/IFAM, de 27 de maio de 2019, no uso de suas atribuições legais e estatutárias; resolve:</p><p>Nº 128 - Dispensar, a partir de 1º de agosto de 2020, o servidor MIGUEL BEZERRA DOS SANTOS FILHO, matrícula SIAPE: 1798127, Assistente em Administração, lotado do campus Maués da função de responsável de monitoramento da LAI (Lei de Acesso à Informação), designado pela PORTARIA Nº 110/2020 - GDG/CMA/IFAM, DE 29 DE JUNHO DE 2020, em atendimento aos termos da Lei Eleitoral e da Emenda Constitucional nº 107/2020, que trata entre outros, da Desincompatibilização do Servidor Público.</p><p>Nº 129 - Dispensar, a partir de 1º de agosto de 2020, o servidor MIGUEL BEZERRA DOS SANTOS FILHO, matrícula SIAPE: 1798127, Assistente em Administração, lotado do campus Maués, da função de membro da Comissão do Inventário de Bens Imóveis, designado pela PORTARIA Nº 037/2020 - GDG/CMA/IFAM, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020, em atendimento aos termos da Lei Eleitoral e da Emenda Constitucional nº 107/2020, que trata entre outros, da Desincompatibilização do Servidor Público.</p><p>Nº 130 - Dispensar, a partir de 1º de agosto de 2020, o servidor MIGUEL BEZERRA DOS SANTOS FILHO, matrícula SIAPE: 1798127, Assistente em Administração, lotado do campus Maués, da função de membro do Núcleo de Comunicação, Divulgação e Marketing do campus Maués, designado pela PORTARIA Nº 036/2020 - GDG/CMA/IFAM, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2020, em atendimento aos termos da Lei Eleitoral e da Emenda Constitucional nº 107/2020, que trata entre outros, da Desincompatibilização do Servidor Público.</p><p>Nº 131 - Dispensar, a partir de 1º de agosto de 2020, o servidor MIGUEL BEZERRA DOS SANTOS FILHO, matrícula SIAPE: 1798127, Assistente em Administração, lotado do campus Maués, da função de membro da Comissão de Cerimonial, designado pela PORTARIA Nº 208/2019 - GDG/CMA/IFAM, DE 08 DE OUTUBRO DE 2019, em atendimento aos termos da Lei Eleitoral e da Emenda Constitucional nº 107/2020, que trata entre outros, da Desincompatibilização do Servidor Público.</p><p>Nº 132 - Dispensar, a partir de 1º de agosto de 2020, o servidor MIGUEL BEZERRA DOS SANTOS FILHO, matrícula SIAPE: 1798127, Assistente em Administração, lotado do campus Maués, da função de membro da Comissão de Avaliação do Estágio Probatório da servidora JOSERLÂNDIA MARIA DA SILVA, designado pela PORTARIA Nº 047/2019 - GDG/CMA/IFAM, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019, em atendimento aos termos da Lei Eleitoral e da Emenda Constitucional nº 107/2020, que trata entre outros, da Desincompatibilização do Servidor Público.</p><p>Nº 133 - Dispensar, a partir de 1º de agosto de 2020, o servidor MIGUEL BEZERRA DOS SANTOS FILHO, matrícula SIAPE: 1798127, Assistente em Administração, lotado do campus Maués, da função de Fiscal Substituto do Contrato nº 05/2015, celebrado entre o Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas - IFAM campus Maués e a Empresa EPIFÂNIO &amp; MONTEIRO CIA LTDA - ME, designado pela PORTARIA Nº 139-GD/IFAM/CMA, de 03 de julho de 2017, em atendimento aos termos da Lei Eleitoral e da Emenda Constitucional nº 107/2020, que trata entre outros, da Desincompatibilização do Servidor Público.</p><p class="assina">ELIAS DA SILVA SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>