<xml><article id="15319879" name="Portaria de Pensao Civil 1407202" idOficio="5933205" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/07/2020" artClass="00014:00048:00034:00008:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12777810">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de  14 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 14 DE JULHO DE 2020</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP de 19 de maio de 2015 e 7.674/DEPEX de 06 de agosto de 2018 publicada no Diário Oficial da União nº 151 de 07 de agosto de 2018, resolver:</p><p>Nº 16.636 - Art. 1º - Conceder pensão civil à MIGUEL DE LIMA, na condição de cônjuge, com vigência a partir 04 de junho de 2020, data do óbito da servidora Marlene dos Santos de Lima, matrícula/Siape 1009756, cargo de Professor do Ensino Básico Ex-Território, oriundo do Quadro de Inativo do Ex-Território Federal do Amapá, com fundamento nos arts. 215 / 217, e art. 3º, inciso I da Lei 8.112/90 e artigo 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 13.135, de 17/06/2015, assegurado pelo inciso I do § 7º, do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/2003 e pelos artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional 103, de 13/11/2019 (17167.102689/2020-68)</p><p>Nº 16.645 - Art. 1º - Conceder pensão civil à EVALDO OLIVEIRA DOS SANTOS, na condição de cônjuge, com vigência a partir 05 de maio de 2020, data do óbito da servidora Valdenora Santos Cirilo, matrícula 1018519, no cargo de Agente de Limpeza e Conservação, Classe "S", Padrão III, oriundo do Quadro de Ativo do Extinto Território Federal do Amapá com fundamento nos arts. 215 e 217, inciso I do art. 3º da Lei 8.112/90, artigo 222 do inciso VII da alínea "b" e item 6 da Lei nº 13.135 de 18/06/2015 assegurado pelo inciso II do § 7º do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41 de 19/12/2003 e pelos artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019 de 13/11/2019(Processo nº 17167.102603/2020-05).</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>