<xml><article id="15211331" name="PORT1122-2020-DPMM" idOficio="5921871" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/07/2020" artClass="00012:00045:00027:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="129" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12759493">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.122/DPMM, 6 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.122/DPMM, 6 DE JULHO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea w, do inciso V, do art. 1o, do Anexo B, da Portaria no24/2017, da DGPM, e em conformidade com o Acórdão proferido pelo Superior Tribunal de Justiça no Agravo em Recurso Especial no1.490.187 - RJ (2019/0123882-4), referente ao Processo no0162765-84.2016.4.02.5101 (2016.51.01.162765-1), da 21aVara Federal da Seção Judiciária do Rio de Janeiro, transitado em julgado, encaminhada para cumprimento por intermédio do Ofício nº00857/2020/ASJUR/PSUPTS/PGU/AGU, da Procuradoria Seccional da União em Petrópolis, resolve:</p><p>Art. 1oReformar, por força de decisão judicial, o 1ºSG-HN 95.0294.78 GILBERTO SANTOS DA SILVA, na graduação que ocupava quando na ativa, com proventos calculados com base no soldo de Segundo-Tenente, nos termos do disposto nos arts. 104; 106, inciso II; 108, inciso V, 109 e 110, §§ 1oe 2o, alínea b, da Lei no6.880/80, a partir de 11 de novembro de 2016.</p><p>Art. 2oConceder ao autor, por força de decisão judicial, a partir de 11 de novembro de 2016, isenção do pagamento do imposto de renda, conforme o art. 6o, XIV, da Lei nº 7.713/88, alterada pela Lei nº 11.052, de 29 de dezembro de 2004.</p><p>Art. 3oOs atrasados devidos ao autor, e todos os demais direitos pecuniários decorrentes da decisão judicial serão pagos na forma do contido no art. 100 da Constituição da República Federativa do Brasil, observada a prescrição quinquenal.</p><p>Art. 4oEsta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice.Alte. HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>