<xml><article id="15567389" name="Portarias de 30 de julho de 2020" idOficio="5958040" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/07/2020" artClass="00025:00002:00028:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Ceará/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12818480">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE JULHO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JULHO DE 2020</p><p>A CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE NO CEARÁ, no uso de suas competências subdelegadas pela Portaria SE/SAA/MS nº. 1.804, de 01/10/2013, publicada no DOU nº. 192, de 03/10/2013 e tendo em vista o que consta dos processos abaixo citados, resolve:</p><p>Nº 729 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a JOSÉ NOGUEIRA SOBRINHO, matrícula SIAPE 511.398, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 17% (dezessete por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) artigo 88 da Lei 13.324/2016 e da Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigos 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.005687/2019-40).</p><p>Nº 730 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a MARIA DAS GRAÇAS NORONHA HONORATO, matrícula SIAPE 540.840, cargo Agente Administrativo, código 208019, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 24% (vinte e quatro por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, e da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) artigo 88 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.005838/2019-60).</p><p>Nº 731 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a TUSNELDA MARIA ARAUJO DOS SANTOS, matrícula SIAPE 539.315, cargo Farmacêutico, código 309087, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 18% (dezoito por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, e da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) artigo 88 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.002264/2019-78).</p><p>Nº 732 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a LIDUINO ANTÔNIO DE MENESES, matrícula SIAPE 511.836, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 18% (dezoito por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) artigo 88 da Lei 13.324/2016, da Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigos 88 e 93 da Lei 13.324/2016 e da Decisão Judicial N Tran. Jug. referente a Vantagem Pecuniária Individual Lei 10.698/03.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.004481/2019-01).</p><p class="assina">SELMA CELINA MOTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>