<xml><article id="15286342" name="Portarias de 10 de julho de 2020" idOficio="5929877" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/07/2020" artClass="00017:00076:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sudeste de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="OK" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="132" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12772718">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE JULHO DE 2020</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sudeste de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto Presidencial de 12-04-2017, publicado no Diário Oficial da União, Edição nº 72, de 13-04-2017, Seção 2, página 01, resolve:</p><p>Nº 441 - Art. 1º- NOMEAR a servidora WANDRÉIA DE PAULA LIMA, Matrícula Siape 1106509, para, na ausência do servidor João Paulo Campolina Lamas, Matrícula Siape 2374953, exercer o cargo de Substituto do Diretor-Geral do IF Sudeste MG - Campus Rio Pomba, código CD-02, no período de 22-07-2020 a 31-07-2020. Art. 2º- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 442 - Art. 1º- DESIGNAR a servidora WANDRÉIA DE PAULA LIMA, Matrícula Siape 1106509, para, na ausência do servidor João Paulo Campolina Lamas, Matrícula Siape 2374953, exercer o encargo de Substituto do Ordenador de Despesa do IF Sudeste MG - Campus Rio Pomba, no período de 22-07-2020 a 31-07-2020. Art. 2º- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 443 - Art. 1º- EXONERAR o servidor DENIS DERLY DAMASCENO, Matrícula Siape 1487439, do cargo de Substituto do Diretor de Pesquisa, Inovação e Pós-Graduação do IF Sudeste MG - Campus Barbacena, código CD-04, a partir de 09-07-2020. Art. 2º- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p></p><p class="assina">Charles Okama de Souza</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>