<xml><article id="15225491" name="PORTARIA PROGEP APOSENTAD" idOficio="5923437" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/07/2020" artClass="00017:00105:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="129" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12762163">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs   DE  1º DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 1º DE JULHO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 162 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) FRANCISCO PAULO DE ASSIS, matrícula SIAPE n 333917, ocupante do cargo de Encadernador, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação 3, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 19%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação na Editora Universitária, de acordo com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo nº 23074.009533/2020-20).</p><p>Nº 163 - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) OLGA MARIA TAVARES SETUBAL, matrícula SIAPE nº 2324279, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Doutorado, Classe E - Titular Nível 1, Dedicação Exclusiva, com o adicional de tempo de serviço de 00%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Departamento de Comunicação, do Centro de Comunicação, Turismo e Artes, de acordo com o Inciso I, § 2º do art. 20 c/c § 8º do art. 4º; e com o Inciso I, § 3º do art. 20 c/c Inciso I do § 7º do art. 4º, todos da EC nº 103/2019. (Processo nº 23074.009514/20-48).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA DE MELO DINIZ</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 167, DE 7 DE JULHO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Tornar sem efeito a Portaria PROGEP/DLCP/Nº. 045, de 23.01.2020, publicada no DOU nº 21 de 30.01.2020, pagina 31, seção 2, da servidora MARIA JOSÉ DE CARVALHO COSTA, Matricula SIAPE Nº. 330762, no cargo de Professor Adjunto IV, do Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com base na decisão judicial exarada no Agravo de instrumento 0816022-60.2019.4.05.0000, que suspendeu a eficácia do Acórdão nº 11848/2019 - TCU - 1ª Câmara. (Processo nº 23074.000043/20-73).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA DE MELO DINIZ</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>