<xml><article id="15326715" name="Port-210-2020-MB" idOficio="5933862" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/07/2020" artClass="00012:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="134" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12779302">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 210/MB, DE 14 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 210/MB, DE 14 DE JULHO DE 2020</p><p></p><p>O COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo inciso VII do art. 1º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, combinado com o art. 4º da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, alterada pela Lei Complementar nº 136, de 25 de agosto de 2010, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar o art. 1º da Portaria nº 103/MB, de 9 de abril de 2020, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 71, de 14 de abril de 2020, Seção 2, página 9, alterada pela Portaria nº 186/MB, de 25 de junho de 2020, publicada no DOU nº 122, de 29 de junho de 2020, Seção 2, página 9, que designou o Capitão de Fragata LUIZ HELENO MACHADO MAIA para participar do Intercâmbio junto à Comandancia General de Operaciones de la Amazonia da Marinha de Guerra do Peru, conforme a seguir:</p><p>Onde se lê:</p><p>Período - de 11 de julho de 2020 a 10 de julho de 2021, podendo se ausentar do País a partir do dia 30 de junho de 2020 e retornar ao País até o dia 10 de agosto de 2021.</p><p>Leia-se:</p><p>Período - de 11 de agosto de 2020 a 10 de agosto de 2021, podendo se ausentar do País a partir do dia 31 de julho de 2020 e retornar ao País até o dia 10 de setembro de 2021.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">ILQUES BARBOSA JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>