<xml><article id="15368918" name="Portarias 16.07.2020 - Nelson Ne" idOficio="5938132" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/07/2020" artClass="00017:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="136" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12786218">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 16 de julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 16 de julho de 2020</p><p>O Reitor em exercício do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria nº 472, de 27 de abril de 2020, publicada no Diário da União do dia 28 de abril de 2020, seção 2, página 22, resolve:</p><p>Nº 679 - Art. 1º Exonerar LIVIA MARIA ARAUJO MACEDO FACURI, SIAPE nº 1800087, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do cargo de Diretora-Geral, CD-03, do Campus Jaguariaíva.</p><p>Art. 2º Nomeá-la para exercer o cargo de Diretora-Geral, CD-02, do Campus Jaguariaíva, autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 764 de 05 de agosto de 2009, publicada no DOU de 07 de agosto de 2009, seção I, página 19.</p><p>Art. 3º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 4º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 680 - Dispensar CARLIANE DE OLIVEIRA CARVALHO, SIAPE nº 2612024, Procuradora Federal, da função de Subprocuradora da Procuradoria Federal, FG-01, do Gabinete do Reitor, a partir de 10 julho de 2020.</p><p class="assina">NELSON DE CASTRO NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>