<xml><article id="15575623" name="Portarias de Aposentadoria dos s" idOficio="5958885" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/07/2020" artClass="00007:00003:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento do Rio Grande do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="146" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12820271">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JULHO DE 2020</p><p>A SUPERINTENDENTE FEDERAL DE AGRICULTURA NO ESTADO DO RIO GRANDE DO SUL, usando das atribuições que lhe conferem os artigos 262 e 292, do Regimento Interno da Secretaria Executiva, Portaria nº 561, de 11.04.2018, publicada no Diário Oficial da União de 13.04.2018, combinada com a Portaria nº 1.393, de 21.08.2018, publicada no Diário Oficial da União de 23.08.2018, resolve:</p><p>Nº 168 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor Jose Oscar Tubino Lucho, matrícula SIAPE 13756, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária Industrial de Produtos de Origem Animal, código 104001, nível NI, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005, combinado com o § 1º do art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>(Processo nº 21042.005863/2020-17).</p><p>Nº 169 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a servidora Mara Rubia Hennigen, matrícula SIAPE 13782, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Federal Agropecuário, código 409010, nível NS, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005, combinado com o § 1º do art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>(Processo nº 21042.005981/2020-17).</p><p>Nº 170 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor Sergio Rene Pina Duarte, matrícula SIAPE 13759, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária Industrial de Produtos de Origem Animal, código 104001, nível NI, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005, combinado com o § 1º do art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>(Processo nº 21042.005879/2020-11).</p><p class="assina">José Ricardo de Matos Cunha</p><p class="cargo">Superintendente Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>