<xml><article id="15456741" name="Portaria 2 rich" idOficio="5946742" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/07/2020" artClass="00019:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria de Gestão e Ensino em Segurança Pública" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="141" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12800132">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2, DE 21 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2, DE 21 DE JULHO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DA SECRETARIA DE GESTÃO E ENSINO EM SEGURANÇA PÚBLICA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA EM SEGURANÇA PÚBLICA, no uso das competências que lhe foram subdelegadas pelo art. 5º, IV, da Portaria SEGEN nº 5, de 17 de junho de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores Luis Hilário da Silva de Oliveira (matrícula SIAPE nº 1801652) e Alexandre Hirome Moura Takeda (matrícula SIAPE nº 3063662) para atuarem como pregoeiros oficiais e praticarem os atos de adjudicação nas licitações, na modalidade Pregão, realizadas pela Secretaria de Gestão e Ensino em Segurança Pública - SEGEN.</p><p>Art. 2º Designar como equipe de apoio os servidores: Luis Hilário da Silva de Oliveira (matrícula SIAPE nº 1801652), Alexandre Hirome Moura Takeda (matrícula SIAPE nº 3063662), Alexandre Silva e Souza (matrícula nº 169.635-1 BMRN), Renato Rezio de Sousa (matrícula 714760 PMTO) e Lânia Coutinho dos Santos (matrícula 181356-A-0 CBMAM).</p><p>Art. 3º A equipe de apoio deverá ser composta de, no mínimo, um servidor escolhido dentre aqueles designados no artigo anterior.</p><p>Art. 4º Pregoeiro e integrante de equipe de apoio são funções mutuamente excludentes.</p><p>Art. 5º Quando houver necessidade e/ou conveniência em designar outros servidores e/ou assessoria técnica para atuarem na equipe de apoio, a designação será feita em despacho exarado no respectivo processo, pelo Diretor de Gestão da SEGEN.</p><p>Art. 6º A duração da designação de que trata o art. 1º será de 01 (um) ano.</p><p>Art. 7º Fica revogada a Portaria DIAD nº 2, de 22 de julho de 2019.</p><p>Art. 8º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">CLÊNIO GUIMARÃES BELLUCO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>