<xml><article id="15348413" name="PORTARIAS DOU 16.07.2020" idOficio="5936142" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/07/2020" artClass="00019:00002:00013:00163:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Administração/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="135" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12782946">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 14 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE JULHO DE 2020</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRAÇÃO DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso XV do art. 4º da Portaria SAA/SE/MJ n° 03, de 22 de janeiro de 2020, publicada no DOU de 24 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 256 - Designar o Delegado de Polícia Federal CARLOS FREDERICO PORTELLA SANTOS RIBEIRO para o encargo de substituto eventual do Coordenador de Recrutamento e Seleção da Diretoria de Gestão de Pessoal da Polícia Federal, código FCPE 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Nº 257 - Dispensar MICHELINE GOMES CAMPOS DA LUZ do encargo de substituta eventual do Coordenador de Políticas de Refúgio da Coordenação-Geral do Comitê Nacional para os Refugiados do Departamento de Migrações da Secretaria Nacional de Justiça, código FCPE 101.3.</p><p>Nº 258 - Designar LUANA MARIA GUIMARÃES CASTELO BRANCO MEDEIROS para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador de Políticas de Refúgio da Coordenação-Geral do Comitê Nacional para os Refugiados do Departamento de Migrações da Secretaria Nacional de Justiça, código FCPE 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Nº 259 - Dispensar, a partir de 27 de abril de 2020, LUIZ HENRIQUE DOS SANTOS ARAUJO do encargo de substituto eventual do Chefe da Divisão de Sustentação de Sistemas da Coordenação de Desenvolvimento de Sistemas da Coordenação Geral de Sistemas e Informações de Dados da Diretoria de Tecnologia da Informação e Comunicação da Secretaria Executiva, código FCPE 101.2.</p><p>Nº 260 - Designar HUGO ROMERO FERNANDES DEVOTI para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe da Divisão de Sustentação de Sistemas da Coordenação de Desenvolvimento de Sistemas da Coordenação Geral de Sistemas e Informações de Dados da Diretoria de Tecnologia da Informação e Comunicação da Secretaria Executiva, código FCPE 101.2, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p class="assina">JOSÉ DE ALBUQUERQUE NOGUEIRA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>