<xml><article id="15490861" name="PORTARIAS DE 21 07 2020 MAria Gl" idOficio="5950556" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/07/2020" artClass="00017:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="142" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12806582">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE JULHO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais que foram delegadas pelo Decreto de 08 de outubro de 2019, da Presidência da República, publicado no DOU n° 195-A, de 08 de outubro de 2019, resolve:</p><p>Nº 828 - Art. 1° Conceder o encerramento do afastamento da servidora Maria Gleiciane de Lima Valente, pertencente ao quadro efetivo do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo de Administrador, matrícula Siape nº 1816789, referente à Colaboração Técnica junto ao Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará - IFPA, em razão da movimentação da servidora para compor a força de trabalho no Ministério da Economia - ME, com fundamento no art. 93, §7º da lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990 e na Portaria nº 193, de 03 de julho de 2018.</p><p>Nº 829 - Art. 1° Conceder o encerramento do afastamento do servidor Raimundo Nonato Mesquita Valente, pertencente ao quadro efetivo do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, matrícula Siape nº 1952711, referente à Colaboração Técnica junto ao Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará - IFPA, em razão da movimentação do servidor para compor a força de trabalho na Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União - SPU, do Ministério da Economia, com fulcro na Portaria 193/2018, no Decreto 9.144/2017 e no art. 93 da Lei 8.112/1990.</p><p class="assina">MARIALVA DO SOCORRO RAMALHO DE OLIVEIRA DE ALMEIDA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>