<xml><article id="15379518" name="41 - NOMEIA - Tecnico Judiciario" idOficio="5939074" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="20/07/2020" artClass="00044:00050:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 11ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="137" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12787623">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 41, de 14 de julho de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 41, de 14 de julho de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 11ª REGIÃO, Desembargador do Trabalho LAIRTO JOSÉ VELOSO, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>CONSIDERANDO o Resultado Final do Concurso Público C-076, cuja relação dos candidatos habilitados, após as provas objetivas, foi publicada no Diário Oficial da União - DOU 142, de 26-7-2017, Seção 3, páginas 130/134;</p><p>CONSIDERANDO as informações constantes nos autos do Processo MA-404/2016 (e-SAP), resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, com fundamento nos arts. 9º, I, e 10 da Lei 8.112/1990, os candidatos abaixo relacionados, para exercerem, nos termos da Lei 11.416/2006, o cargo efetivo do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 11ª Região, em virtude de habilitação em Concurso Público, conforme Edital 1/2016, e alterações posteriores, assim como a Homologação do Resultado Final, constante da Resolução Administrativa 193/2017 do E. Tribunal Pleno desta Corte, publicada no DEJT-11ª Região do dia 18-8-2017 e no DOU do dia 21-8-2017:</p><p>Cargo: Técnico Judiciário, Área: Apoio Especializado, Tecnologia da Informação, Classe A, Padrão1</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>ORIGEM DO CARGO</p></td></tr><tr><td><p>RUBENS COELHO SIMÃO (Vaga reservada pela Lei 7.853/1989 - PNE)</p></td><td><p>Vacância de Matheus da Silva Santos</p></td></tr></table><p>Cargo: Técnico Judiciário, Área Administrativa, Classe A, Padrão 1</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>ORIGEM DO CARGO</p></td></tr><tr><td><p>RENATA SILVA LAUDARES</p></td><td><p>Vacância de Marco Antônio Gonçalves de Gusmão Lobo</p></td></tr></table><p>Art. 2º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LAIRTO JOSÉ VELOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>