<xml><article id="15107159" name="Portarias SRA-MG 25jun2020-SRRFB" idOficio="5907273" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/07/2020" artClass="00014:00002:00072:00031:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Superintendência Regional de Administração em Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="124" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12734660">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE JUNHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE JUNHO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DE MINAS GERAIS, usando da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo inciso I, do artigo 1º, da Portaria SE/ME nº 2.820, de 31/01/2020, da Diretora de Gestão de Pessoas da Secretaria de Gestão Corporativa da Secretaria Executiva do Ministério da Economia, publicada no DOU de 03/02/2020, e da delegação de competência que lhe foi conferida pela Portaria SRF nº 1.671, de 16/06/2005, publicada no Diário Oficial da União, de 20/06/2005, resolve:</p><p>Nº 15.098 - Conceder aposentadoria voluntária a HÉLIO ROBERTO DOS SANTOS, matrículas SIAPEcad nº 879458 / SIAPE nº 1106276, ocupante do cargo de Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, código 236010, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal do Ministério da Economia em Minas Gerais, com fundamento no art. 6º, da Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com art. 3º, § 1º da EC 103/2019, com proventos integrais (código do fundamento 049008), tendo em vista o que consta do Processo SEI nº 10675.000028/2019-86.</p><p>Nº 15.099 - Conceder aposentadoria voluntária a EULIS ROBERTO DA SILVA, matrículas SIAPEcad nº 879498 / SIAPE nº 1106780, ocupante do cargo de Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, código 236010, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal do Ministério da Economia em Minas Gerais, com fundamento no art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com art. 3º, § 1º da EC 103/2019, com proventos integrais (código do fundamento 049010), tendo em vista o que consta do Processo SEI nº 19821.000001/2020-71.</p><p>Nº 15.100 - Conceder aposentadoria voluntária a CAROLINA CARMO MARIA LIMA TAVARES, matrículas SIAPEcad nº 829445 / SIAPE nº 0893112, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código 434550, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal do Ministério da Economia em Minas Gerais, com fundamento no art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com art. 3º, § 1º da EC 103/2019, com proventos integrais (código do fundamento 049010), tendo em vista o que consta do Processo SEI nº 10640.000041/2019-32.</p><p>Nº 15.101 - Conceder aposentadoria voluntária a JUAREZ MALAGUTI SOARES, matrículas SIAPEcad nº 829110 / SIAPE nº 0892730, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código 434550, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal do Ministério da Economia em Minas Gerais, com fundamento no art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com art. 3º, § 1º da EC 103/2019, com proventos integrais (código do fundamento 049010), tendo em vista o que consta do Processo SEI nº 10640.000011/2019-26.</p><p>Nº 15.102 - Conceder aposentadoria voluntária a GISLAINE MARA SILVA COSTA, matrículas SIAPEcad nº 882457 / SIAPE nº 895878, ocupante do cargo de Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, código 236010, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal do Ministério da Economia em Minas Gerais, com fundamento no art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com art. 3º, § 1º da EC 103/2019, com proventos integrais (código do fundamento 049010), tendo em vista o que consta do Processo SEI nº 10630.000003/2020-32.</p><p>Nº 15.103 - Conceder aposentadoria voluntária a IRANY FRANCISCO DE FREITAS, matrículas SIAPEcad nº 810566 / SIAPE nº 0720992, ocupante do cargo de Técnico de Contabilidade, código 434091, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal do Ministério da Economia em Minas Gerais, com fundamento no art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com art. 3º, § 1º da EC 103/2019, com proventos integrais (código do fundamento 049010), tendo em vista o que consta do Processo SEI nº 10640.000005/2020-11.</p><p>Nº 15.104 - Conceder aposentadoria voluntária a MARIA APARECIDA MORAIS DE FREITAS, matrículas SIAPEcad nº 810565 / SIAPE nº 0720991, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código 434550, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal do Ministério da Economia em Minas Gerais, com fundamento no art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com art. 3º, § 1º da EC 103/2019, com proventos integrais (código do fundamento 049010), tendo em vista o que consta do Processo SEI nº 10640.000004/2020-68.</p><p>Nº 15.105 - Conceder aposentadoria voluntária a MÁRCIO FERNANDO PINTO, matrículas SIAPEcad nº 880090 / SIAPE nº 1153744, ocupante do cargo de Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, código 236010, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal do Ministério da Economia em Minas Gerais, com fundamento no art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com art. 3º, § 1º da EC 103/2019, com proventos integrais (código do fundamento 049010), tendo em vista o que consta do Processo SEI nº 10680.732905/2020-46.</p><p class="assina">ACÁCIO CÂNDIDO DA SILVEIRA SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>