<xml><article id="15194996" name="PORTARIA 335 - dispensa e design" idOficio="5920129" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/07/2020" artClass="00044:00027:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Paraná/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="128" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12756444">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 335, DE 1º DE JULHO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 335, DE 1º DE JULHO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO PARANÁ, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 23, inciso XXX, do Regimento Interno deste Tribunal, e considerando o contido no Processo Administrativo Digital nº 9823/2020, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR a servidora ALESSANDRA CRISTIANE TOLEDO ZULAI, ocupante do cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da função comissionada de Chefe de Cartório da 108ª Zona Eleitoral de NOVA FÁTIMA, FC-6, a partir de 29/06/2020.</p><p>Art. 2º DISPENSAR o servidor PEDRO SPISSO GAVA, ocupante do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro, e removido para este Tribunal, da função comissionada de Assistente I da 108ª Zona Eleitoral de NOVA FÁTIMA, FC-1.</p><p>Art. 3º DESIGNAR o servidor PEDRO SPISSO GAVA, ocupante do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro, e removido para este Tribunal, para exercer a função comissionada de Chefe de Cartório da 108ª Zona Eleitoral de NOVA FÁTIMA, FC-6.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. TITO CAMPOS DE PAULA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>