<xml><article id="15513128" name="1661 (24.07.2020)" idOficio="5952600" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/07/2020" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="143" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12809962">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 1.661, DE 24 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.661, DE 24 DE JULHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 252, de 6 de novembro de 2019 e, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, a Portaria ME nº 357, de 2 de setembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 04 de setembro de 2019, pelo artigo 2º da Lei nº 6.999, de 7 de junho de 1982, e demais informações que constam do processo nº 54000.055660/2020-17, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição da servidora TEREZINHA SILVA MACIEL, matrícula SIAPE 0723921, ocupante do cargo de Assistente de Administração, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária - INCRA, a fim de continuar prestando serviços junto ao Cartório Eleitoral da 9ª Zona Eleitoral em Rio Branco/AC, pelo prazo de 1(um) ano.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitante.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação</p><p class="assina">MARCOS MONTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>