<xml><article id="15489772" name="ATOS DO DGP N. 2405 AO 2711 DE 2" idOficio="5950409" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="27/07/2020" artClass="00017:00131:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Decanato de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="76" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=76" editionNumber="142" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12806337">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 24 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 24 DE JULHO DE 2020</p><p>O DECANO DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Ato da Reitoria nº 514, publicado no DOU de 28 de abril de 2017, seção 2, página 31, e de acordo com a competência que lhe foi delegada por meio do Ato da Reitoria n. 304, de 23 de março de 2017, publicado no DOU n. 58, de 24 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 2.405 - Exonerar a pedido, a partir de 05/07/2020 o servidor Glauber Virgolino da Silva do cargo de Técnico(a) de Tecnologia da Informação, código de vaga nº 688386, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, com lotação na Secretaria de Tecnologia da Informação.</p><p>Nº 2.702 - Dispensar a docente Vívian da Silva Santos da função de Coordenadora de Graduação do curso de Farmácia (FCC).</p><p>Nº 2.703 - Designar, para mandato de 2 anos, a docente Micheline Marie Milward de Azevedo Meiners para exercer a função de Coordenadora de Graduação do curso de Farmácia (FCC).</p><p>Nº 2.704 - Reconduzir a servidora Graziela Dias Teixeira para exercer a função de Coordenadora do Instituto de Ciência Política (FCC).</p><p>Nº 2.705 - Dispensar, a partir de 03/08/2020, o docente Josevan Cerqueira Leal da função de Coordenador de Graduação do curso de Bacharelado em Fisioterapia (FCC).</p><p>Nº 2.706 - Designar, para mandato de 2 anos, a partir de 04/08/2020, o docente Leonardo Petrus da Silva Paz para exercer a função de Coordenador de Graduação do curso de Bacharelado em Fisioterapia (FCC).</p><p>Nº 2.707 - Dispensar o docente Fernando Luiz Araújo Sobrinho da função de Coordenador de Graduação a Distância do Curso de Geografia (FCC).</p><p>Nº 2.708 - Designar, para mandato de 2 anos, a docente Ercília Torres Steinke para exercer a função de Coordenadora de Graduação a Distância do Curso de Geografia (FCC).</p><p>Nº 2.709 - Designar, para mandato de 2 anos, a partir de 08/06/2020, o docente Wagner Antonio Rizzo para exercer a função de Coordenador de Graduação do curso de Publicidade e Propaganda (FCC).</p><p>Nº 2.710 - Dispensar a docente Emília Carvalho Leitão Biato da função de Coordenadora de Graduação do curso de Odontologia (FCC).</p><p>Nº 2.711 - Designar, para mandato de 2 anos, o docente Adriano de Almeida de Lima para exercer a função de Coordenador de Graduação do curso de Odontologia (FCC).</p><p class="assina">CARLOS VIEIRA MOTA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>