<xml><article id="15469078" name="PORTARIA 224-PROCESSO ADMINISTRA" idOficio="5948286" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/07/2020" artClass="00045:00245:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem do Piauí/CONSELHO REGIONAL DE ENFERMAGEM - COREN-PI" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="141" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12802811">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 224, DE 23 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 224, DE 23 DE JULHO DE 2020</p><p>A Presidente do Conselho Regional de Enfermagem do Piauí, em conjunto com o Secretário da Autarquia, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>CONSIDERANDO a Lei 5.905/73, que dispõe sobre a criação dos Conselhos Federal e Regionais de Enfermagem e dá outras providências;</p><p>CONSIDERANDO o Regimento Interno do COREN - PI, aprovado pela Decisão COFEN Nº 001/2019;</p><p>CONSIDERANDO Resolução COFEN n° 507/2016 que institui e implementa o Código de Ética dos Empregados Públicos do Sistema COFEN/Conselhos Regionais de Enfermagem;</p><p>CONSIDERANDO o Processo Administrativo nº 1063/2019, do COFEN;</p><p>CONSIDERANDO o relatório da Comissão de Sindicancia instaurada pela Portaria nº 1190/2019, que funcionou no Processo Administrativo nº 1063/2019, do COFEN;</p><p>CONSIDERANDO o Ofício nº 3274/2019/GAB/PRES da lavra do Presidente do COFEN;</p><p>CONSIDERANDO a 540ª Reunião Ordinária de Plenário do COREN - PI, realizada em 25 e novembro de 2019;</p><p>CONSIDERANDO a Portaria n° 495, de 28 de novembro de 2019. Resolve:</p><p>Art. 1º - resolve revogar a Portaria n° 495, de 28 de novembro de 2019, desobrigando os funcionários ANTONIO ALBERTO NUNES DE CARVALHO, RAYFRAN RUBENS BANDEIRA DA SILVA e SAMONA SOUSA GOMES dos respectivos trabalhos;</p><p>Art. 2º - Para dar seguimento ao Processo Administrativo Disciplinar n° 001/2020 ficam designados para composição da comissão dos seguintes funcionários: GARDENIA MENDES DE SOUSA SILVA, ANDRE ALVES PEREIRA COSTA e GERSONETE DOS SANTOS SOBRINHO, com a presidência do primeiro;</p><p>Art. 3º - Para bem cumprir as suas atribuições, a Comissão terá acesso a toda a documentação necessária à elucidação dos fatos, bem como deverá colher quaisquer declarações, depoimentos e demais provas que entender pertinentes.</p><p>Art. 4º - O prazo para a conclusão do Processo Administrativo disciplinar não excederá 60 (sessenta) dias, contados da data de publicação do ato que constituir a comissão, admitida a sua prorrogação por igual prazo, por despacho da Presidência, quando as circunstâncias o exigirem, ante pedido fundamentado da Comissão.</p><p>Art. 5º - A comissão deverá elaborar o relatório final, dando ciência à Diretoria do COREN - PI, no prazo estabelecido no artigo anterior.</p><p>Art. 6º - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação do Diário Oficial da União.</p><p class="assina">AMANDA LÚCIA BARRETO DANTAS</p><p class="cargo">Conselheira Presidente</p><p class="assina">ANTÔNIO FRANCISCO LUZ NETO</p><p class="cargo">Conselheiro Secretário</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>