<xml><article id="15277971" name="ATO PORTARIA N 4.743rtf" idOficio="5929027" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/07/2020" artClass="00017:00111:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Gestão e Governança" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="132" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12771048">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4.743,  DE  8 DE JULHO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4.743, DE 8 DE JULHO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO E GOVERNANÇA, no uso de suas atribuições delegadas pelo Reitor da Universidade Federal do Rio de Janeiro através da portaria nº 4.925 de 12 de junho de 2017, publicada no D.O.U. nº 112 de 13 de junho de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º Criar a COMISSÃO ESPECIAL DE LICITAÇÃO, com atribuições de receber, examinar e julgar todos os documentos e procedimentos relativos à licitação realizada pela Pró-Reitoria de Gestão e Governança, objetivando a contratação de empresa especializada para execução de projetos básico, executivo e "as built" e obra de engenharia para construção de cercamento, acessos e calçadas externas no terreno da Residência Estudantil do Campus da Cidade Universitária, da Universidade Federal do Rio de Janeiro (UFRJ).</p><p>Art. 2º Ficam nomeados como membros desta Comissão Especial de Licitação, os servidores THAIS DE OLIVEIRA CARVALHO, Assistente em administração, Matrícula Siape nº 1748410, CPF nº 130.566.917-70, como Presidente; ALEXANDRE AUGUSTO PRADO DA SILVA, Administrador, Matrícula Siape nº 1898568, CPF nº 977.696.907-06; DANIELE MENDONÇA DELGADO, Administradora, Matrícula Siape nº 2021108, CPF nº 032.918.437-70; HUGO COUTO TAVARES VARGAS, Arquiteto e Urbanista, Matrícula Siape nº 1959701, CPF nº 072.133.737-65; e JOÃO GUILHERME ALVARENGA E SILVA, Assistente em administração, Matrícula Siape nº 3040558, CPF nº 390.509.888.14.</p><p>Art. 3º O Presidente da Comissão, nos seus impedimentos, será substituído pelo membro JOÃO GUILHERME ALVARENGA E SILVA.</p><p>Art. 4º Os membros exercerão suas atribuições até a conclusão dos trabalhos pertinentes a Licitação referida no artigo 1º desta portaria.</p><p>Art. 5° Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRÉ ESTEVES DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>