<xml><article id="15510982" name="Portaria reitoria 303 2020 cessa" idOficio="5952442" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/07/2020" artClass="00017:00140:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Ouro Preto/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="143" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12809683">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 303, DE 27 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 303, DE 27 DE JULHO DE 2020</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto de 08 de fevereiro de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 09 de fevereiro de 2017, considerando a Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, cujo art. 3º subdelega competência aos reitores de universidades federais para autorizar a cessão de servidores, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro 1990, no Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e na Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, considerando o processo nº 23109.004642/2020-27, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder, por tempo indeterminado, o servidor ALEXANDRE BARBOSA ANDRADE, SIAPE nº 1.584.352, pertencente ao quadro de pessoal da Universidade Federal de Ouro Preto, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Gestão do Trabalho em Saúde, da Secretária de Gestão do Trabalho e da Educação na Saúde. Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente. Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no artigo 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017. Art. 4º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência do servidor, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente. Art. 5º Torna-se sem efeito o disposto nesta portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias. Art. 6º Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">Claudia Aparecida Marliere de Lima</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>