<xml><article id="15187024" name="PORTARIAS DOU 06.07.2020" idOficio="5919428" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/07/2020" artClass="00019:00002:00124:00163:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Administração/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="127" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12755570">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 3 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE JULHO DE 2020</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRAÇÃO DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso XV do art. 4º da Portaria SAA/SE/MJ n° 03, de 22 de janeiro de 2020, publicada no DOU de 24 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 239 - Designar WAGNER SOARES GOMES para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe da Divisão de Cadastro da Coordenação de Administração e Controle de Ativos da Coordenação-Geral de Gestão e Planejamento de Ativos Apreendidos da Diretoria de Gestão de Ativos da Secretaria Nacional de Políticas sobre Drogas, código DAS 101.2, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 240 - Designar o Delegado de Polícia Federal DÉCIO PEREIRA DE MOURA para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Enfrentamento ao Terrorismo da Diretoria de Inteligência Policial da Polícia Federal, código FCPE 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Nº 241 - Dispensar SHEILA MARIA AGUIAR DE ARAUJO do encargo de substituta eventual do Coordenador de Portfólio e Normativos de Tecnologia da Informação e Comunicação da Coordenação-Geral de Gestão e Governança de Tecnologia da Informação e Comunicação da Diretoria de Tecnologia da Informação e Comunicação da Secretaria-Executiva, código FCPE 101.3.</p><p>Nº 242 - Designar FABIO VILELA DE ALBUQUERQUE para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Portfólio e Normativos de Tecnologia da Informação e Comunicação da Coordenação-Geral de Gestão e Governança de Tecnologia da Informação e Comunicação da Diretoria de Tecnologia da Informação e Comunicação da Secretaria-Executiva, código FCPE 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Nº 243 - Dispensar, a partir de 2 de julho de 2020, ROBERTO SADY ALCANTARA DOS SANTOS do encargo de substituto eventual do Coordenador de Gestão de Controle Interno da Coordenação-Geral de Controle Interno da Assessoria Especial de Controle Interno, código DAS 101.3.</p><p>Nº 244 - Dispensar, a partir de 02 de julho de 2020, ROBERTO SADY ALCANTARA DOS SANTOS do encargo de substituto eventual do Chefe da Divisão de Gestão de Controle da Coordenação de Gestão de Controle Interno da Coordenação-Geral de Controle Interno da Assessoria Especial de Controle Interno, código DAS 101.2.</p><p class="assina">JOSÉ DE ALBUQUERQUE NOGUEIRA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>