<xml><article id="15478997" name="Port n 67-SEF de 23 JUL 20" idOficio="5949162" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/07/2020" artClass="00012:00044:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Secretaria de Economia e Finanças" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="142" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12804088">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 67-SEF, DE 23 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 67-SEF, DE 23 DE JULHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE ECONOMIA E FINANÇAS, no uso da competência que lhe foi conferida pelo inciso III do § 1º do art. 6º da Portaria do Comandante do Exército nº 218, de 20 de março de 2017, resolve:</p><p>1 -EXONERAR,</p><p>a pedido, o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 108222762-8) JESUÍNO JOSÉ DE BRITO NETO, Prec-CP 96 1679406, da Secretaria de Economia e Finanças (Brasília-DF), a partir de 1º de agosto de 2020, de acordo com o previsto no inciso I do art. 11 da Port Cmt Ex nº 218, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-officio, o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 051595322-2) OTÁVIO DORNELLES CLARET DA SILVA, Prec-CP 96 1655331, da Secretaria de Economia e Finanças (Brasília-DF), a partir de 1º de agosto de 2020, de acordo com o previsto na alínea "a" do inciso II do art. 11 da Port Cmt Ex nº 218, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-officio, o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 0511531712-1) JOSÉ IVAN DE LIMA, Prec-CP 96 1570118, da 5ª Inspetoria de Contabilidade e Finanças do Exército (Curitiba-PR), a partir de 1º de agosto de 2020, de acordo com o previsto na alínea "a" do inciso II do art. 11 da Port Cmt Ex nº 218, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo; e</p><p>ex-officio, o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 016650232-8) ELIEZER FRANCISCO DOS SANTOS, Prec-CP 96 1772862, do Centro de Pagamento do Exército (Brasília-DF), a partir de 1º de agosto de 2020, de acordo com o previsto na alínea "a" do inciso II do art. 11 da Port Cmt Ex nº 218, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>2 - NOMEAR</p><p>o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 051595322-2) OTÁVIO DORNELLES CLARET DA SILVA, Prec-CP 96 1655331, na Secretaria de Economia e Finanças (Brasília-DF), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de assessor técnico nas áreas de planejamento e apoio pedagógico no Instituto de Economia e Finanças do Exército, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de agosto de 2020;</p><p>o Tenente Coronel da Reserva Remunerada (Idt 019349783-1) ALEXANDRE ARAÚJO PEREIRA, Prec-CP 96 1702315, na 1ª Inspetoria de Contabilidade e Finanças do Exército (Rio de Janeiro-RJ), para exercer a tarefa de apoio de análise de licitações e contratos, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de agosto de 2020;</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 0511531712-1) JOSÉ IVAN DE LIMA, Prec-CP 96 1570118, na 5ª Inspetoria de Contabilidade e Finanças do Exército (Curitiba-PR), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de assessoramento contábil das unidades gestoras no âmbito da 5ª Inspetoria de Contabilidade e Finanças do Exército, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de agosto de 2020; e</p><p>o Segundo Sargento da Reserva Remunerada (Idt 018404893-2) MARCELO ALEXANDRE COIMBRA, Prec-CP 96 1759554, na 1ª Inspetoria de Contabilidade e Finanças do Exército (Rio de Janeiro-RJ), para exercer a tarefa de assessoramento nas atividades de auditoria e fiscalização, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de agosto de 2020.</p><p class="assina">Gen Ex LOURIVAL CARVALHO SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>